El coronel Twitter conquista la Tierra  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/05/17/actualidad/1368808073_867014.html … vía @el_pais #twitter    
    
    
    @alorza @estefansenlared Comparto. Quitar al jefe. No es una respuesta fácil; por lo general, se hace lo contrario.    
    
    
    @estefansenlared No podemos convertir a alguien en líder; sí podemos ser nosotros líderes. Con suerte, eso provocará un cambio cc @alorza    
    
    
    @estefansenlared @alorza Que nos la corten liderando ;)

Saludos!    
    
    
    El arte electrónico premia a Madrid http://elpais.com/tecnologia/2013/05/17/actualidad/1368809604_603700.html …    
    
    
    UZ podrá participar en empresas SPIN-off y START-UP a través de la Sociedad Holding #Unizar Emprende http://bit.ly/14o3CNT  vía @OTRI_Unizar    
    
    
    La donostiarra Forvo, entre las 50 mejores webs, según ‘Time’ http://elpais.com/tecnologia/2013/05/21/actualidad/1369119213_474478.html …    
    
    
    Mira @adriuss27, seguro que te gusta @AmizetJazz, saludos ;) pic.twitter.com/Nr6GFV9CJ3    
    
    
    La @academia_tv organiza ¿Cómo se monta un debate político en televisión? @mcampovidal hoy, 19 hs http://bit.ly/11V6owV  vía @periodisticos    
    
    
    @mcampovidal Lo tenía mal agendado. Pensaba que era el martes que viene. Es una pena... Estaría bien repetirlo en #Zaragoza ;)
Saludos!    
    
    
    En los @Desayunos_tve: "Aznar ha reaparece ahora cuando se  habla de la boda de su hija porque cree que el PP no lo defiende"    
    
    
    Empresas que se empeñan en vender a quienes no les interesa su producto, y descuidan a quienes ya les están comprando #Marketing @ErrorComun    
    
    
    La portabilidad y la pérdida de líneas móvil siguen tocando récords http://elpais.com/economia/2013/05/21/actualidad/1369125633_901549.html …    
    
    
    Bien por @ZaragozaTurismo MT @wizi_zaragoza Zaragoza, una las 10 ciudades con mayor nivel de competitividad turística http://bit.ly/183G0C9     
    
    
    Tour de Plomo en Barcelona y #Zaragoza (22-25 de mayo)  http://gentedigital.es/comunidad/anderiza/2013/05/17/tour-de-plomo-en-barcelona-y-zaragoza-22-25-de-mayo … vía @anderiza    
    
    
    En fin.. "Orihuela declara un vehículo de lujo como chatarra y se lo queda como coche de policía" http://menea.me/15bn4  vía @meneame_net    
    
    
    La fotógrafa Annie Leibovitz, Príncipe de Asturias de Comunicación y Humanidades http://huff.to/187rXeI   vía @ElHuffPost    
    
    
    @anderiza Me gustaría, sí! Haré lo posible por ir ;)
Un saludo Ander y mucha suerte    
    
    
    @congresocicd A vosotros! Saludos y buen viernes    
    
    
    El CAT @etopia_ cuenta con residencia para investigadores, artistas y colaboradores http://bit.ly/14FBpCq  vía @zaragoza_es #Zaragoza #Spain    
    
    
    MT @_opendata: @ABRELATAM Un encuentro abierto por una región abierta; hablamos de #Transparencia y #Opendata:... http://bit.ly/173xfIR     
    
    
    Twitter dobla la verificación para evitar más cuentas falsas http://elpais.com/tecnologia/2013/05/23/actualidad/1369300022_829009.html …    
    
    
    ...Cuanto? RT @MarAbad: Los directivos de Caja Madrid cobraron 107 millones en siete años
 http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/05/23/los_directivos_caja_madrid_cobraron_107_millones_siete_anos_4001_1011.html … #marcaespaña    
    
    
    El veinteañero más rico de Williamsburg #tumblr #Yahoo http://elpais.com/elpais/2013/05/24/gente/1369394092_405253.html …    
    
    
    Qué buenas! RT @BarMasTapas: Tapitas del domingo Anchoas pic.twitter.com/7aI33PjysG"    
    
    
        
    
    
    Ni yo! RT @bezgz: No entiendo que #Garzón no esté indultado, aunque  la condena fue justa" #JuezBermúdez"yo tampoco lo entiendo    
    
    
    Tu influencia en redes sociales es absurda si no tienes vida real http://www.expansion.com/2013/05/24/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1369421335.html … vía @expansioncom    
    
    
    I Jornadas Zaragoza Smart City: Proyectos de colaboración inteligente entre la ciudad y las empresas, 4/06 http://bit.ly/17hkIBt  #Zaragoza    
    
    
    Niños en Tuenti, jóvenes en Twitter y adultos en Facebook http://elpais.com/tecnologia/2013/05/24/actualidad/1369410252_787182.html …    
    
    
    @opencameras Igualmente! Me alegra mucho veros en las redes!;)
Saludos!    
    
    
    Y yo! MT @comicpublicida: Ahora mismo soy rico con @jotabenedi @anicaballes @mrgomezponce @calocen http://4sq.com/152oGtB  cc @BodegasAlmau    
    
    
    "Si quieres vender una gran compañía, tienes que serlo, no puedo vender lo que no eres" @comicpublicidad en @Cabeza_Viviente #publicidad    
    
    
    @comicpublicidad: "En #España recibimos unos 3.500 impactos de #publicidad al día; la tendencia es el brand journalism" #CabezasVivientes    
    
    
    MT @comicpublicidad: Preguntándonos  'La publicidad ¿Salvará al Mundo?' en Metrópolis (La2, TVE). http://lnkd.in/xqhx5f  #CabezasVivientes    
    
    
    Enhorabuena @gervasanchez! MT @aprensamadrid Gervasio Sánchez, Premio Libertad de Prensa de la Cátedra Unesco de Com. http://bit.ly/118qbG0     
    
    
    @comicpublicidad Ha sido un placer! Buen viaje!
Cómo siempre un excelente #cabezasvivientes Enhorabuena! @ZGZActiva @AnicaBalles @JotaBenedi    
    
    
    Hoy 19 hs MT @leonardpera Presentamos el libro #socialcommerce en #zaragoza con @fbeltranb @raulolivan @TheOpenIdeas http://ow.ly/ls8jW     
    
    
    @autoritas Qué majos!! Saludos a tod@s! Y enhorabuena por la nueva web!! http://www.autoritas.net     
    
    
    En la presentación del libro de @leonardpera: #Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet. En @ZGZActiva pic.twitter.com/R7FEnsdmkg    
    
    
    @leonardpera "Uno de los peores errores de algunas empresas ha sido desarrollar un código propio y han quedado presos de un programador"    
    
    
    @leonardpera "Google penaliza empresas en las que el usuario pincha para comprar, pero luego se echa atrás" #Socialcommerce #algonovabien    
    
    
    Twittear desde el bus con @wizi_zaragoza después de una excelente charla con @leonardpera @fbeltranb y @fsoro cc @tutza #notieneprecio    
    
    
    Gmail se renueva con cinco buzones http://elpais.com/tecnologia/2013/05/29/actualidad/1369833786_817912.html …    
    
    
    @petitcomitezgz Eso no es lo peor. Anida mensajes nuevos y los deja sin resaltar como nuevos, te contestan y no te enteras. Caosl!  #Gmail    
    
    
    @petitcomitezgz @madeinzaragoza Exacto! ;) #Gmail #madeinzaragoza    
    
    
    @mascuota selecciona #periodista y/o publicista con experiencia en eventos #Madrid. Enviar cv info@mascuota.com vía @noemiboza #Empleo    
    
    
    @raulolivan Normal!! Pena no haber podido ir cc @lacolaboradora    
    
    
    Por fin veo las imágenes de Eva Perón en España en @rtve. Tantos años en España y nunca vi un buen documental de aquella tremenda visita    
    
    
    Emocionan las palabras de Eva Perón aún hoy, hablando de los derechos de las mujeres. Aunque que le pese a muchos, esta mujer hizo historia    
    
    
        
    
    
    Mmm RT @abc_es: Alierta califica de «muy positivo» el trabajo de Iñaki Urdangarín en Telefónica http://w.abc.es/jmr91t     
    
    
    Aprobar depende de las descargas http://elpais.com/tecnologia/2013/05/31/actualidad/1369999164_217845.html …    
    
    
    "España va bien", el país de Aznar. Ana Pastor explica el "Milagro económico" del 96´ #burbujainmobiliaria #elObjetivo    
    
    
    "Si tuviera que pagar mas para que no haya personas que sufran, no lo dudaria" RT @jordievole: Silencio. Vicente del Bosque. #ÚltimoSalvados    
    
    
    37 de los 160 proyectos presentados al concurso iberoamericano ‘Emprende con cultura’ son argentinos; 45 españoles http://bit.ly/12pNkqQ     
    
    
    @caveroarceiz: Estrategia de Gobierno abierto en la ciudad digital 2012-2015, Hacia una ciudad inteligente pic.twitter.com/4Xzw3Stn9Z    
    
    
    Miguel Ángel Portero: "La tecnología del 2000 no es la misma que ahora; hay que adecuar a ello la evaluación de proyectos" cc @valdespartera    
    
    
    La policía podrá usar troyanos para investigar ordenadores y tabletas http://elpais.com/sociedad/2013/06/03/actualidad/1370289646_865495.html …    
    
    
    Increíble la tertulia de Los Desayunos de @rtve #verguenzaajena @20m El Congreso suprime la subvención al ´gin tonic´ http://owl.li/lGC4s     
    
    
    @AJoaquinV Eso es! Y escuchar a periodistas diciendo que se "bebe en todas partes, por qué no en el Congreso"? Demagogia!, dicen @rtve @20m    
    
    
    @AJoaquinV No, claro... Eso no lo comenta.  Es @rtve! Qué pena! cc @20m    
    
    
    Rajoy dice que "estamos muy cerca de #Latinoamérica", recuerdo cuando criticaba a Zapatero por lo mismo... ¿En qué quedamos? #endirecto    
    
    
    Eso! RT @wizi_zaragoza Enhorabuena @ZGZActiva, premio #aragonesesdelAño2013! @raulolivan @lolaranera @EduardoCBU @javifernandezh @AntCharles    
    
    
    Apple recomprará los viejos iPhone http://elpais.com/tecnologia/2013/06/07/actualidad/1370587678_989884.html …    
    
    
    Mejor día, imposible... Para corregir exámenes! ;)    
    
    
    @cristinapg Gracias Cris!    
    
    
    MT @X_net_ Qué dirá el @Ppopular sobre el premio que Europa le ha dado a @La_PAH http://www.europarl.es/view/es/Sala_de_Prensa/press-release/pr-2013/pr-2013-June/pr-2013-Jun-2.html … Enhorabuena! #imPAHrables    
    
    
    Ha dado tiempo a disfrutar ;) MT @EduardoCBU toda la mañana lloviendo durante #talleresabiertos y ahora sale el sol pic.twitter.com/myG54ePxG0    
    
    
    @sergiodo20 Ídem    
    
    
    La terminología. Es una de las estrategias más interesantes y certeras del PP; por ejemplo, "crédito" en vez de "rescate"
#objetivodeguindos    
    
    
    @AnicaBalles tal cual!    
    
    
    Orgullosa de mi alumnos, esta es "Casiopea", la revista de Sheila Peñalva Tobías http://bit.ly/15OgnkS  #Periodismo #Unizar    
    
    
    XD @AlfonsoRomay Que tu madre te avise por Whatsapp que ya tiene Whatsapp. #miedo    
    
    
    Será che? ;) RT @EugeniaGzP @P24Avances Ya existe la receta contra el mal humor:' Un Plátano y un puñado de almendras http://goo.gl/BDwWx     
    
    
    @wizi_zaragoza organiza talleres gratuitos de formación y uso de internet para diferentes colectivos http://bit.ly/19XAoc0  vía @zaragoza_es    
    
    
    XD RT @GuzmanGarmendia Como sigamos así, pronto una ardilla podrá cruzar España de Plataforma Ciudadana en Plataforma Ciudadana    
    
    
    “El ‘Big Data’ no sirve para atrapar criminales”  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/06/12/actualidad/1371055989_838016.html … vía @el_pais    
    
    
    Concentración contra la violencia de género en Zaragoza via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/06/12/concentracion_contra_violencia_genero_zaragoza_238034_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UbleYwYhEK0.twitter …    
    
    
    EE UU pide a Facebook y Microsoft información de 50.000 clientes http://elpais.com/internacional/2013/06/15/actualidad/1371265974_505320.html …    
    
    
    Feliz día del padre #argentinos; un saludo a todos esos hombres que asumen con alegría su rol. 

Gran labor la de educar en estos tiempos!    
    
    
    Ahí le has dado! RT @rubend_pinto Le parece atrevido opinar a la ligera? Con #Venezuela creo que no aplica ese valor.  #ObjetivoMarcaEspaña”    
    
    
    Sacar la pipa en pleno parque, mucha tele #estiloUSA RT @AnaTeniasArbea hoy la policía ha pegado un tiro a un perro http://www.youtube.com/watch?v=T_ou_10in60 …    
    
    
    Ciudad de Código Abierto 1 al 3/07 en @etopia_ Sassen, Castells, Hall, Joroff, Bar, Kleck y Frenchman http://bit.ly/198ABro  vía @ArnalJc    
    
    
    Agenda! Cortos de #Periodismo & #Documentación 19/06, 20 h.
Biblioteca María Moliner #Unizar Cartel de @thepurpleMNKY pic.twitter.com/XxPArKZW2m    
    
    
    RT ‏@esteban_campero Buena entrevista a Manuel Castells en RTVE  http://www.rtve.es/television/20130616/sociologo-manuel-castells/686369.shtml … cc @mcampovidal    
    
    
    No yo! RT @cvesania: No me lo pierdo! @iniciador_ZGZ: Miércoles 26/06 David Cuartielles @dcuartielles cofundador de #Arduino #Iniciador #Zgz    
    
    
    Soraya Sáenz de Santamaría habla más del PSOE que de su trabajo y sus obligaciones. Referencias al Gobierno socialista del 92' #nocuela    
    
    
    @PAISESTE Así es. El debate por la #Educación en #España se zanja con el "tu más..en el 92`" y los ciudadanos nos quedamos con cara de póker    
    
    
    @kiko_Js Verdad que sí!?! @thepurpleMNKY Enhorabuena y a ti también Kiko! Buen trabajo!!  #Unizar pic.twitter.com/bCa8QcOPG0    
    
    
    #FF a ti!!! Gracias por compartir y colaborar, Carmen! Ademas, ha sido genial ver cómo toma forma tu @coloniaetopia ;) #semanaintensa    
    
    
    Cómo elaborar el guion del Vídeo-CV? http://bit.ly/104qtgQ  Interesante enlace vía @LlorenteMarcos. Gracias Marcos, he aprendido yo también!    
    
    
    @IndraCompany presenta su Plataforma Ciudadana, ATENEA, en el #TyM13 cc @wizi_zaragoza @eurona_es #smartcity pic.twitter.com/cpqKTAGILu    
    
    
    "Para vender hay que tocar, hay que tentar.." Excelente @dbiosca en #tym13 Crisis, cambio e innovación cc @Educa_tur pic.twitter.com/CRLl3qAaTB    
    
    
    Buenísimo! XD MT @GrupoPastores vaya vaya a quien hemos pillado hincando diente al arroz de @Ternasco_IGP en #TyM2013 pic.twitter.com/KJDlWBYgGr    
    
    
    Crónicas - Acoso en la sombra - Avance, Crónicas - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/v/1881747/  vía @rtve    
    
    
    ¿La mayor masacre de datos de la historia? http://elpais.com/tecnologia/2013/06/20/actualidad/1371717790_165121.html …    
    
    
    Muchas ganas de quemar lo malo, lo viejo... en la noche de San Juan en #Zaragoza #ParqueBruil pic.twitter.com/EFdXdFxBXh    
    
    
    ‏RT @caveroarceiz Manuel Castells, Saskina Sassen, Peter Hall entre otros #Zaragoza la semana que viene http://www.fundacionzcc.org/seminario-internacional-etopia-2013/ …    
    
    
    ... Lo tienen complicado RT @jalvarogonzalez: El PP lanza una campaña mediática para lavar la imagen de la ‘ley Wert’ http://buff.ly/11WpSKM     
    
    
    Jajaja #apoyandoaWert XD MT @AJoaquinV ¿Lanzarán un hashtag en Twitter, que les sale siempre requetebién? jajajaja ;-) cc @jalvarogonzalez    
    
    
    No llego al último @Cabeza_Viviente Qué pena perderme a @MarAbad y a @RafaSoto!! cc @AnicaBalles @JotaBenedi #cabezasvivientes    
    
    
    @MarAbad No lo dudes!! ;) Saludos!! cc @RafaSoto @AnicaBalles @JotaBenedi    
    
    
    @AnicaBalles Feliz Cumpleaños Ana!! pic.twitter.com/qbt7OCPWss    
    
    
    @AnicaBalles jajaja, que tengas un buen día Ana!    
    
    
    #iPhone pierde fuerza en Europa... Dicen, vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/06/26/actualidad/1372239921_441922.html …    
    
    
    IV Congreso de Investigación Interdisciplinar en #Comunicación, #Información y #Documentación 2 y 3 de julio #Unizar pic.twitter.com/dCwPn1jycG    
    
    
    MT @CesarCalderon: La fiscalía pide prisión incondicional para Luis Bárcenas por riesgo de fuga http://buff.ly/17F2udD  #Spain    
    
    
    Saludos!! RT @carlosguadian: A punto de empezar #enbp13blog con @nuriavives @estratic @balapiaka @estefansenlared y @bartolomebz    
    
    
    Escuchando a Mariano Rajoy en directo. No dice nada importante...
Los periodistas quieren saber del caso Bárcenas. Pero eso no le interesa    
    
    
    @AntonioMaestre El miedo no sé, pero la falta total de tacto y de respeto a los #periodistas es tremendo "la segunda pregunta ya tal..."    
    
    
    ...Le da todo igual, triste RT @sinapsisfugaces @mrgomezponce Qué vergüenza, ¿eh? Y el comunicado, vaya tela. ¡17 palabras! #Rajoy #Política    
    
    
    El CAT abrirá sus puertas el próximo lunes  via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/06/28/el_centro_arte_tecnologia_zaragoza_abrira_sus_puertas_lunes_239946_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.Uc3UsKzJAbE.twitter …    
    
    
    @LeilaLuna ...Y si! Y ya contarlo en Twitter debería tener una mención especial XD
Saludos!    
    
    
    Google tendrá reloj, consola y reproductor musical http://elpais.com/tecnologia/2013/06/28/actualidad/1372404781_563348.html …    
    
    
    Por eso prefiere no hablar RT @lofigueras Rajoy no dice nada sobre el hombre por quien puso la mano en el fuego http://www.publico.es/458036/rajoy-no-dice-nada-sobre-el-hombre-por-quien-puso-la-mano-en-el-fuego …    
    
    
    Bienvenido al club ;) RT @CalvoConBarba: Concepto levantarse cansado ...    
    
    
    MT @dcuartielles Tobbe, la mascota de @coloniaetopia, en la contraportada del Heraldo del sábado pic.twitter.com/f8Gyvzs6Wq cc @ArnalJc    
    
    
    #Argentina!!! MT @mcampovidal sorprende en Ecuador la juventud de los ministros. Muy preparados. Alguien conoce otro caso?    
    
    
    Ultimo día para inscribirse @cmartalazo IV Congreso Comunicación, Información y Documentación. Inscripción gratuita pic.twitter.com/dCwPn1jycG    
    
    
    Que clara es Cospedal hablando de Griñán, en cambio a Barcenas le dice "el tema", "la cuestión", "el asunto"... Es "el innombrable"...    
    
    
    Dennis Frenchman (Massachusets Instute) en @etopia_ : "Una década de arquitectura y planeamiento urbano digital" pic.twitter.com/Qy0yn69xUB    
    
    
    @goloviarte O ciudadanía por votar al PP cuando sabía que significaba "control de medios". Aquí todos tenemos un poco de responsabilidad.    
    
    
    MT Xavi Calvo: "los profesionales 'estorban' a los políticos porque no son fáciles de someter" vía @DesEquiLIBROS en http://graffica.info/cocos-zaragoza/#.UdGpini1G8Q.twitter …    
    
    
    @goloviarte Y si... Obvio! :-/    
    
    
    Iberia ofrecerá #wifi en sus aviones desde cinco euros por cinco megas http://elpais.com/tecnologia/2013/07/01/actualidad/1372691227_190614.html …    
    
    
    @gmolino jajaja ya te digo, y eso que no soy de la cultura del #gratis ;) #Iberia #wifi    
    
    
    Gracias! RT @antonigr @Wizi_Zaragoza, el proyecto de una ciudad conectada. http://bit.ly/12a7wG2  cc @ricardespelt @PilarConesa    
    
    
    Qué maja y lista ;) MT @veronica_delrio: Mi abuela (90 años) me manda a China a trabajar. "Sería bueno para mi carrera", dice. Sin palabras.    
    
    
    @leptom aunque no llegamos a decir "altavistear"; pero si "googlear ;)    
    
    
    @anderiza te han llamado "escritor inmantado" en una conferencia del IV Congreso de Investigacion de Com.y Doc.en Zgza ;)    
    
    
    Jajajaja XD RT @purcola: Rajoy visitando el laboratorio del I3A pic.twitter.com/w2feWNewrK    
    
    
    Tres minutos desde la oficina de @wizi_zaragoza en la Torre Delicias hasta @etopia_ en bici y en bajada! :-) pic.twitter.com/C1V771JUr6    
    
    
    Manuel Castells ya en @etopia_  :-D
Y yo con una tucumana sentada a mi lado #casualidad #etopia2013 pic.twitter.com/J9g5NoAP9q    
    
    
    Presidente del Comité de Expertos de @milladigital, autor de Ciudades del Mañana, Sir Peter Hall

No te lo pierdas! pic.twitter.com/7zSmyrMVxq    
    
    
    La atención con la que el Prof. Hall sigue la presentación que se hacen de su obra da cuenta del nivel #etopia2013 pic.twitter.com/HGJWRjxrCy    
    
    
    Esta tarde Manuel Castells Homenaje G.Martinotti: Crisis Econ., urbana, crisis política http://www.zaragoza.es/ciudad/sectores/tecnologia/tecno/detalle_Noticia?id=161245 … vía @milladigital #etopia2013    
    
    
    En #Unizar, disfrutando de la conferencia de @jguallar: "ejemplos de mi charla en @unizar en el tablero en Pinterest http://pinterest.com/jguallar/ejemp …    
    
    
    @LlorenteMarcos gracias! Aquí va el enlace: http://pinterest.com/jguallar/ejemplos-documentacion-en-medios/ … cc @jguallar #congresodoc #unizar    
    
    
    @jguallar mira @EphemerisApp desarrollada aquí en #zaragoza por @olmeras del equipo de @cuentica Saludos! #documentacion #apps    
    
    
    Castells ha llenado el salón Peter Mitchell de @etopia_ Y ha homenajeado a Guido Martinotti con cariño #etopia2013 pic.twitter.com/rZ6KfgOpSN    
    
    
    Castells da claves de planificación urbana y económica y advierte de las relaciones de poder arcanas del modelo especulativo #etopia2013    
    
    
    Hacia una Europa federal? Castells señala la estrategia de #Alemania. El despotismo ilustrado y la idea de una profunda UEuropea #etopia2013    
    
    
    ...Murphy @arivero: He cortado el vídeo y Castells se ha soltado apoyando a la PAH, atacando a Blesa y banca etc. #etopia2013    
    
    
    Castells: "Los países emergentes son "emergidos" y nosotros somos los "sumergidos"" 

o_O 

#etopia2013    
    
    
    Asi es!! MT @AlfonsoRomay Impresionante conocimiento macroeconómico, demográfico y social de Castells de regiones y del mundo #etopia2013    
    
    
    Saber que Manuel Castell es parte del proyecto @Nextibs y llenarme de orgullo y esperanza cc @mcampovidal    
    
    
    @anderiza jajaja, era un piropo! Dijeron literal: "da igual de qué tema escriba; terminas siempre interesada, es como un imán! Es inmantado"    
    
    
    Votos y leyes en el móvil y la tableta http://elpais.com/politica/2013/07/04/actualidad/1372930254_072779.html …    
    
    
    Si duermes no twitees #twittsprogramados

 Buenos días!    
    
    
    Conociendo @Argcomparte gracias a @EugeniaGzP RT @Argcomparte: Curso online de Educ.ar. Mecánica automotriz. http://www.educ.ar/sitios/educar/recursos/ver?id=50642 …    
    
    
    Condenada Expo Zaragoza a pagar un millón por la estafa del "merchandising" http://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/condenada-expo-zaragoza-a-pagar-un-millon-por-estafa-del-merchandising-_866823.html … vía @periodicoaragon    
    
    
    La CMT amenaza a Orange con una multa de 8.000 euros al día http://elpais.com/economia/2013/07/05/actualidad/1373020606_580841.html …    
    
    
    MT @sindolafuente: Nace el premio internacional de periodismo Gabriel García Márquez http://www.fnpi.org/noticias/noticia/articulo/nace-el-premio-internacional-de-periodismo-inspirado-en-gabriel-garcia-marquez/ … vía @Nagodelos #PremioGGM    
    
    
    MT @MiCiudadRECI Hoy estamos en #Huesca. Esta semana también #Zaragoza #Guadalajara y #Rivas cc @INNOLID @AyuntamientoVLL vía @wizi_zaragoza    
    
    
    Interesante propuesta MT @Creathead_AL_Es Buena vibra para todos y los esperamos x Creathead - Registrate! #Creativos
http://www.creathead.it/italian/registrazione/ …    
    
    
    MT @TinaDiazGrau: @eurona_es cierra su segunda adquisición del mes comprando Conecta 4 Solutions http://bit.ly/O5xGVC  vía @expansioncom    
    
    
    :-/ @mlopezBCI: Goteo d amigos investigadores q se van d España. Otros 2 más + los q estan buscando.. A ver q pasa con CSIC #fugadecerebros    
    
    
    "...Rosa Diez es como Juana de Arco" #Escuechadoenunareunión    
    
    
    @mcampovidal lo siento mucho Manuel; sé el gran aprecio que te unía a Concha. Un abrazo fuerte    
    
    
    Interesante RT @fernand0 Me decía un compañero que Google Scholar está ganando tracción entre los sectores más tradicionales de la profesión    
    
    
    Comparativa de precios en la tiendas de compraventa de móviles http://elpais.com/tecnologia/2013/07/11/actualidad/1373543546_234023.html …    
    
    
    39 millones de € de la trama Gürtel fuera de España. Y que hayan apartado a Garzón por querer conocer de donde venía ese dinero, de donde?    
    
    
    Los médicos resuelven sus dudas clínicas en un ‘whatsapp’ exclusivo http://elpais.com/tecnologia/2013/07/11/actualidad/1373544388_134927.html …    
    
    
    Del 25 al 28 de julio se esperan más de 6 mil personas en la Euskal Encounter que ofrece 50 cursos este año http://elpais.com/ccaa/2013/07/08/paisvasco/1373296366_451524.html …    
    
    
    ...Y cuando sus votantes lo demanden?, no?  RT @_anapastor_ Rajoy: cuando tenga algo que decir lo diré. Y punto. #Rajoy #MarianoLIVE    
    
    
    @SiPeroNo1 Efecto "Bretón" o_O! cc @pandugar    
    
    
    Todos contra iOS y Android #guerradeprecios http://elpais.com/tecnologia/2013/07/15/actualidad/1373877452_646833.html …    
    
    
    #España presenta sus disculpas a #Bolivia por el incidente con el avión presidencial de Evo Morales http://www.rtve.es/n/715160/  vía @rtve    
    
    
    El MIT revela lo que puede ver la NSA en las redes sociales http://elpais.com/tecnologia/2013/07/15/actualidad/1373909532_424281.html …    
    
    
    @dani_latorre Si es bastante lioso... cc @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    @dani_latorre A mi también me tienen "captada" no hace falta ponerlo difícil ;) cc @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    @CalvoConBarba Touché! XD cc @dani_latorre @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    La página web del Ayuntamiento de Madrid, la mejor de Europa entre las municipales http://www.europapress.es/madrid/noticia-web-ayuntamiento-mejor-europa-municipales-tercera-nivel-mundial-20130717114549.html … vía @jmgaguilera    
    
    
    Espero que repita en #Unizar.. MT @mrmx: @backbeamio con su papá @gimenete ;) pic.twitter.com/lE6z1k6DWQ cc @betabeersZGZ Enhorabuena @ZGZActiva    
    
    
    El maestro en hacerse el muerto  http://politica.elpais.com/politica/2013/07/20/actualidad/1374338559_668825.html … vía @el_pais    
    
    
    Buenas! RT @cibervoluntario: Indicadores de la #AgendaDigital para España y Europa http://bit.ly/14wU5GY  #DigitalAgenda    
    
    
    Reino Unido declara la guerra a la pornografía ‘online’ http://elpais.com/tecnologia/2013/07/22/actualidad/1374483421_185730.html …    
    
    
    MT @LeticiaBRM: PERIODISTAS FREELANCE de divulgación científica o temáticas específicas. CV a juan.garcia@fundaciondescubre.es #empleo    
    
    
    @_zingarina mejor que desayunar viendo el #casoBarcenas que es todavía más triste ;) Saludos!    
    
    
    Enhorabuena!! :) MT @rananos: Excelentes datos semestrales de @cuentica: Visitas web, usuarios premium, ingresos, resultados... Esto marcha!    
    
    
    Menudo plantón me acaban de dar en @BodegasAlmau pic.twitter.com/ApmNzjoGa4    
    
    
    @Angel_Blasco eso siempre ;) aunque al final llegaron, no te creas ;) cc @BodegasAlmau    
    
    
    Infografista del #Accidentesantiago de la @lavozdegalicia http://bit.ly/14KtyGh  #24J #animogalicia    
    
    
    Comienza ahora el concierto de @julietav, lujazo en los Festivales del Ebro pic.twitter.com/BorJQa3Oqw    
    
    
    @RCastroCavero Gracias guapa! Ha sido un espectáculo precioso lleno de llamadas a la alegría y a la paz.    
    
    
    Enhorabuena a María Rey (@maria_rey), premio Luis Carandell, al Periodismo Parlamentario http://ow.ly/nicUu  cc @mcampovidal @A3Noticias    
    
    
    Un directo? @rtve @laSextaTV @antena3com @noticias_cuatro  Desalojo de vecinos #Estellencs http://bit.ly/1cdx5yH  @diariomallorca #IFAndratx    
    
    
    Vinton Cerf, padre de Internet: “No va mucho conmigo eso del #Facebook”  http://elpais.com/tecnologia/2013/07/25/actualidad/1374766224_110064.html …    
    
    
    “@jguallar: Cómo el PP financió con dinero negro a Libertad Digital: http://www.eldiario.es/_9694646  vía @eldiarioes    
    
    
    "Un hombre es lo que dicen de él, nada más" en A Game of Thrones pic.twitter.com/FQoXhacosL    
    
    
    Más de 50 millones de tabletas vendidas, gracias a las marcas blancas http://elpais.com/tecnologia/2013/07/30/actualidad/1375174863_738492.html …    
    
    
    @jzabalo creo que ya has "desvonectado" ;)
Saludos!    
    
    
    #Desarrollador web #UOC #App #Temporal http://bit.ly/14xApNj  #Empleo #Trabajo #Barcelona #BCN    
    
    
    Los médicos estudian la vía penal por los 200 retiros forzosos de este año en #Aragon leído en El ... http://www.elperiodicodearagon.com/noticias/temadia/los-medicos-estudian-via-penal-por-los-200-retiros-forzosos-de-este-ano_872921.html …    
    
    
    @oscargerez ... Tenía padre ese chico?    
    
    
    Hoy #wifi #gratis en los más de 400 puntos en #Zaragoza, conéctate!
 vía @wizi_zaragoza cc @eurona_es @zaragoza_es pic.twitter.com/qTylEHDQiO    
    
    
    #Rajoy de momento, no ha explicado nada. Ha comenzado con el accidente de Santiago y ahora leña a la oposición y van 15' de comparecencia.    
    
    
    Es para aplaudir? Yo tampoco lo entiendo... RT @NativelPreciado Pero, por qué aplauden en cada párrafo? #Rajoy #RajoyComparece #RajoyCumple    
    
    
    Qué pena!! RT @rosamariaartal Siento vergüenza de pertenecer a un país que tiene este presidente. Bochorno absoluto #rajoycumple #rajoy    
    
    
    La palabra "víctima" es tremenda. 
Grave error en el discurso cc @francarrillog    
    
    
    Tab Innovation busca la mejor ‘app’ para tabletas http://elpais.com/tecnologia/2013/08/01/actualidad/1375370153_135347.html …    
    
    
    @Adif_es y @Renfe activan sistema de frenado automático y de límite de velocidad en la zona del #accidentesantiago Increíble que lo tuviera.    
    
    
    Gracias profesor! RT @noblejas: El Diario de JJG Noblejas is out! http://paper.li/noblejas  ▸ Top stories today via @mrgomezponce”    
    
    
    @CandelaPalazon Bienvenida a Twitter Candela! cc @mcampovidal @Danielrogonza @icecomunicacion    
    
    
    @ElenaGlez_ sabes si ya hay una lista? Quienes son los presos? MT @ElenaGlez_ No hay lista de nombres de los presos indultados en #Marruecos    
    
    
    @ElenaGlez_ Gracias, a ver si localizo la lista. Saludos!    
    
    
    @arivero Qué pasa? Han pasado más de uno...    
    
    
    @arivero así es...    
    
    
    MT @Pedroiu Confirmado, el Periódico de Huelva cierra. Sólo queda lamentarlo y solidarizarnos con sus profesionales http://www.prensahuelva.es/?q=noticia&id_noticia=149 …    
    
    
    Novedad? "Google Play supera en descargas a la App Store"  http://elpais.com/tecnologia/2013/08/05/actualidad/1375697253_676124.html …    
    
    
    XD RT @viejomoeb: ¿Los que dicen que los medios tradicionales están muertos dónde están escondidos hoy? ¿Detrás de un blog?    
    
    
    BernieHernie Enhorabuena!! El español Bernardo Hernández se pone al frente de Flickr http://cort.as/578p  en @elpais_tec vía @adsuara    
    
    
    @Glamouranna nada de miedos! :) Buenos días!    
    
    
    Incentivos del Conicet para federalizar la investigación en #Argentina http://www.prensa.argentina.ar/2013/08/03/42969-incentivos-del-conicet-para-federalizar-la-investigacion.php#.UgHbb-bEFSM.twitter …    
    
    
    @AJoaquinV Ídem! ;)    
    
    
    Buenos días y mira, buena idea: ‘La vida del extraño que robó mi móvil’  http://elpais.com/tecnologia/2013/08/06/actualidad/1375782490_873934.html …    
    
    
    @cosechadel66 Nooo! De verdad? Me he perdido esa perlita    
    
    
    Así me gusta! Ora #Scafati, #Salerno offre servizio WiFi e Bici #Italia #wifi http://instagram.com/p/c08Gb8pl9A/     
    
    
    Los “me gusta” en Facebook influyen más que los “no me gusta” http://elpais.com/tecnologia/2013/08/09/actualidad/1376039245_505736.html …    
    
    
    Magdalena de Troya: "Parece que si no vienes moreno de las vacaciones eres un pringado"  http://www.lavanguardia.com/vida/20130812/54378459277/entrevista-peligros-sol.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Qué terrible desgracia! MT @graelina En Rosario: encontraron dos cuerpos más y son 21 los muertos http:#//t.co/wkCuwk8EPm vía @todonoticias    
    
    
    Gana en #Argentina el candidato de la oposición MT @678elprograma Amenaza a la Democracia? #678AnalizaLasPASO pic.twitter.com/YBDubMOmu4    
    
    
    Arenas y Cascos negarán ante Ruz la existencia de una contabilidad B en el PP  http://www.lavanguardia.com/politica/20130813/54378510718/arenas-cascos-negaran-ante-ruz-existencia-contabilidad-b-pp.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Lo sabíamos pero admitirlo es otra cosa MT @CODIGO34 Google admite que no se puede esperar privacidad al usar #Gmail http://mun.do/13BsRKA     
    
    
    El #Twizy, el coche eléctrico de Renault, también en #Matera, #italia http://instagram.com/p/dEVcwXpl_J/     
    
    
    Imagine..."Zuckerberg quiere llevar Internet a todo el mundo" http://elpais.com/tecnologia/2013/08/21/actualidad/1377085693_516292.html …    
    
    
    Más vale tarde? "Apple ultima su radio" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/08/23/actualidad/1377274829_095828.html …    
    
    
    Zaragoza la nueva capital digital http://blogs.elpais.com/arte-en-la-edad-silicio/2013/08/zaragoza-la-nueva-capital-digital.html … vía @el_pais    
    
    
    Un procesador más potente para el nuevo iPhone vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/08/26/actualidad/1377539479_926441.html …    
    
    
    Mira @dani_latorre, la conocías? Opinión? "SwaPay, nueva opción para pagar con el móvil" http://wwwhatsnew.com/2013/07/24/swapay-nueva-opcion-para-pagar-con-el-movil/ … vía @wwwhatsnew    
    
    
    EEUU, el que más datos pide a #Facebook http://elpais.com/tecnologia/2013/08/27/actualidad/1377615350_114948.html …    
    
    
    Rueda de prensa de @carmechacon que deja escaño y se marcha a EEUU a dar clases. Una excelente lección política de una mujer muy inteligente    
    
    
    @pepeveron cual es tu visión?

Pocos políticos tienen una opción así; se aferran a escaños y su imagen está denostada, desgastada, #politica    
    
    
    Skype cumple 10 años http://elpais.com/tecnologia/2013/08/29/actualidad/1377796070_759509.html …    
    
    
    Manuel Castells: “La sociabilidad real se da hoy en Internet” http://www.revistaenie.clarin.com/ideas/Manuel-Castells-sociabilidad-real-hoy-Internet_0_967703232.html … vía @revistaenie    
    
    
    Por qué Estados Unidos está listo para atacar Siria http://www.bbc.co.uk/mundo/noticias/2013/08/130830_internacional_eeuu_obama_kerry_siria_tsb.shtml …    
    
    
    Museo de la Academia General Militar http://madeinzaragoza.es/museo-de-la-academia-general-militar/ … vía @madeinzaragoza    
    
    
    Planificación estratégica de la ciudad MT @raulolivan [BLOG] "Buenos Aires, un ecosistema creativo e inclusivo" #Argentina #BsAs #Zaragoza    
    
    
    @calocen a qué hora esta original carrera entre tus yoes? Y dónde? Que me paso a ver quien sale victorioso, buenos días!    
    
    
    @JotaBenedi XD Hecho! cc @calocen @AnicaBalles    
    
    
    Interesante RT @LaVanguardia: Marbella, el refugio de las casas reales árabes en verano http://dlvr.it/3v7bRX     
    
    
    @francovarise Ejemplo?    
    
    
    @francovarise ? Lo has dicho vos y te pregunto, sin más.    
    
    
    Buenos días! Sabes cómo funciona la red de internet #wifi del Ayuntamiento de #Zaragoza? Pide claves y prueba gratis pic.twitter.com/PVMA3d3jqp    
    
    
    Ex-alumnas de #Periodismo #Unizar que se van a trabajar en una multinacional a #Ecuador y a #Argentina. Mucha suerte @micaelabadin @solbufi!    
    
    
    @micaelabadin Eso espero!!!    
    
    
    Buenos días! Leyendo "Xiaomi lanza el ‘smartphone’ más rápido" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/09/05/actualidad/1378398080_365078.html …    
    
    
    @AJoaquinV Jajaja te leo ahora XD RT @AJoaquinV ¿Nuestro "calvito" y la Kirchner de la mano en algo? ¡¡Eso lo tengo que ver yo!! :D @infobae    
    
    
    EE.UU. puede acceder a multitud de datos privados en la red, según los papeles de Snowden http://www.rtve.es/n/745163/  vía @rtve    
    
    
    Estaba escrito ;) 

Enhorabuena!! @adriuss27 Cumpliré uno de mis sueños: trabajar en Comunicación de una empresa tecnológica, ¡#Microsoft!    
    
    
    Toq, el reloj de Qualcomm http://elpais.com/tecnologia/2013/09/05/actualidad/1378366115_391911.html …    
    
    
    @blogssipgirl1 buenos días!    
    
    
    @blogssipgirl1 Si, ahí estaré!    
    
    
    En directo la IV Jornada de "Buenas Prácticas ... con apoyo de TIC". Hashtag #catbs13 #unizar
http://www.unizar.es/CBSantander/index.php?option=com_content&view=article&id=231&Itemid=206 … vía @catbsunizar    
    
    
    @andreunet por qué no puedes acceder? Saludos!    
    
    
    Buenas, leyendo "La UAB y la UB lideran las universidades españolas en el ranking mundial" http://www.lavanguardia.com/vida/20130910/54382255424/uab-ub-lideran-universidades-espanolas-ranking-mundial.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Carles Monereo Font destaca la presentacion en positivo del Rector de #Unizar en las VI Jornadas de #Innovación Docente e #Investigación    
    
    
    China: Apple no convence #economico? http://elpais.com/tecnologia/2013/09/11/actualidad/1378897132_351727.html …    
    
    
    @kiko_Js Qué a gustito he!? Saludos!    
    
    
    El taller está dentro del cuerpo  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/11/actualidad/1378931957_059690.html … vía @el_pais    
    
    
    @kiko_Js ... Intensa #Argentina hasta en la naturaleza, que se quede sólo en eso! Mucha suerte Kiko! Disfruta el norte argetino    
    
    
    La Universidad de Salamanca convoca una plaza de Profesor Titular de Literatura Española e Hispanoamericana
 http://www.salamanca.com/public/sacis/noticia/2013/09/07/2013-09-07__12-55-57__universidad-de-salamanca-plaza-profesor-titular-departamento-de-literatura-espanola-e-hispanoamericana-.aspx …    
    
    
    Por fin las tapas del tubo en inglés! ;-) 
#cascoviejo #Zaragoza pic.twitter.com/NMBcE2w6ak    
    
    
    @adriuss27 o tu a mi ;-) Ven pronto!    
    
    
    Un artista alemán convierte en #música los ruidos del tráfico de #Zaragoza http://bit.ly/18eVJ1V  vía @zaragoza_es    
    
    
    Las armas químicas en el mundo  http://elpais.com/elpais/2013/09/14/media/1379181727_113802.html … vía @el_pais    
    
    
    El Rector de la Universidad de #Zaragoza, Manuel López Pérez, en @aragontv hablando de inicio de clases, investigación y recortes en #Unizar    
    
    
    GTA, tres letras para el videojuego del año http://www.rtve.es/n/746961/  vía @rtve    
    
    
    Enhorabuena!! MT @Nextibs El presidente del Consejo Académico de nuestra Escuela, Manuel Castells, premio Balzan 2013 http://ow.ly/oWgzt     
    
    
    "... Se llama Pérez, yo qué culpa tengo" se justificaba Celia Villalobos por llamar "Señor Pérez" a Alfredo Rubalcaba http://bit.ly/18aX6Lp     
    
    
    Argentina pide la extradición de cuatro españoles por la represión franquista via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/nacional/2013/09/19/argentina_pide_extradicion_cuatro_espanoles_por_represion_franquista_249743_305.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UjrVGb9SP_8.twitter …    
    
    
    “Disfrutaba torturando. Al pegarte, tenía un gesto de placer”  http://politica.elpais.com/politica/2013/09/19/actualidad/1379621714_215259.html … vía @el_pais    
    
    
    Lo mejor y peor de iOS 7 http://elpais.com/tecnologia/2013/09/20/actualidad/1379659067_115585.html …    
    
    
    Interesante, Susana Díaz en los @Desayunos_tve "El precio de la crisis no pueden seguir pagándolo los ciudadanos..." #desayunos @_susanadiaz    
    
    
    Increíble! RT @javier_parra: Un Guardia civil dispara y mata a un perro en #Burgos en plena calle porque le ladraba   http://www.youtube.com/watch?v=QjIfawI1exY …    
    
    
    Qué bueno! Dónde está? @raulolivan: Estrenamos #LecturaenCartel a colación del Congreso Iberoamericano de Cultura. ttp://twitpic.com/depyz6    
    
    
    @raulolivan habrá que ir! Saludos'    
    
    
    Los diputados de Madrid cobran 2.800€ más 1.800€ de manutención. En Rtve dicen que es poco, qué opinas? Visto en @Desayunos_tve #desayunos    
    
    
    100 directores del CSIC exigen al Gobierno más dinero para la I+D  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/23/actualidad/1379945437_592377.html … vía @el_pais    
    
    
    "Nada se pierde, todo se transforma..." por eso de que la música amansa a las fieras #Drexler http://youtu.be/QfhEKpFiepM  #martesdefieras    
    
    
    Line añade vídeo a su red social http://elpais.com/tecnologia/2013/09/24/actualidad/1380014370_544730.html …    
    
    
    El gallego Antón Castro, Premio Nacional de Periodismo Cultural http://www.lavozdegalicia.es/noticia/santiago/2013/09/26/gallego-anton-castro-premio-nacional-periodismo-cultural/0003_201309S26P409919.htm#.UkPNSWOAsOw.twitter …    
    
    
    Presentación de la exposición 'Desmontajes, expropiaciones y reintrusiones' en @etopia_ cc @milladigital pic.twitter.com/ny9OIh8Mbk    
    
    
    Qué interesante el @El_Intermedio hoy; buena documentación y análisis de la entrevista de Rajoy en @BloombergTV. Hay que volver a verlo...!    
    
    
    Telebasura y paises basura http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/12/television/1376335712_881231.html … vía @el_pais    
    
    
    MT @RaquelEcenarro Gastamos 300€ en investigación por habitante, Alemania nos triplica y Dinamarca nos barre. Así no podemos competir    
    
    
    @gl0ri Buenas!! Idéntico plan para hoy, buen sábado!    
    
    
    Apuntada! MT @gmolino Bloggellón 32 en la Carpa del Ternasco el 9/10 Cómo es habitual, habrá bloggellón en las Fi... http://bit.ly/19jZI8D ”    
    
    
    Crece el consenso internacional sobre la propuesta de Brasil de regular Internet  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/28/actualidad/1380338444_651221.html … vía @el_pais    
    
    
    Què mal leer los twitts de la gente ya en fiestas y una servidora con insomnio!! XD cc @dani_latorre    
    
    
    Berlusconi a la carga otra vez contra #Italia http://www.lavanguardia.mobi/#component=54390146640&index=1&page=components …    
    
    
    La NSA hizo perfiles de ciudadanos cruzando sus datos personales  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/28/actualidad/1380392673_233680.html … vía @el_pais    
    
    
    #Apple destrona a Coca-Cola como la marca más valorada http://elpais.com/tecnologia/2013/09/30/actualidad/1380552682_041966.html …    
    
    
    Zaragoza con 29 graditos y a sólo unos días de las Fiestas del Pilar;  te lo vas a perder? http://bit.ly/NBVbmr  pic.twitter.com/JXmvodI2yT    
    
    
    La tele social se duplica en España en un año http://elpais.com/tecnologia/2013/10/01/actualidad/1380615488_342813.html …    
    
    
    @mcampovidal "El profesional de la Comunicacion: Inserción y Reorientación  laboral" conferencia en #Zaragoza el jueves 3 vía @FotoUnizar    
    
    
    El paro sube en 25.572 personas en septiembre tras seis meses de caídas http://bit.ly/15I4xgt  vía @DiariodeNavarra    
    
    
    Varios grupos inversores intentan destronar a Bill Gates de Microsoft http://elpais.com/tecnologia/2013/10/02/actualidad/1380696160_359734.html …    
    
    
    @miky_kun ... Es puro ruido! Mucha suerte! cc @zentyal    
    
    
    Más "buenas noticias" MT @el_pais Se archiva el caso Caja Navarra http://ow.ly/prZfs  El juzgado acuerda el cierre definitivo la causa    
    
    
    Manuel Campo Vidal hablando de Reorientación Profesional a la comunidad de #fcomusj Excelente! cc @Nextibs pic.twitter.com/vX56NEdW5C    
    
    
    @mcampovidal: "...Aquí hay que vender, actuar y seducir" 

#Comunicacion #Periodismo #Nextibs #Zaragoza #fcomusjcampovidal 

cc @Nextibs    
    
    
    @mariatuareg María!! Qué pena no habernos saludado!! No se sí conoces a @mcampovidal Le gustará tu proyecto! 
A ver cuando coincidimos!!    
    
    
    Controlan cantidad de seguidores.. RT @el_pais #Twitter busca recaudar 1.000 millones con su salida a Bolsa http://elpais.com/economia/2013/10/03/actualidad/1380836546_917650.html …    
    
    
    @Zarasturias Gracias! Va de vuelta! Buen fin de semana! #FF @arwen8888 @ares_mari @ElenaHidalgo @elurdin @BarBaruco @epc_unizar @Zarasturias    
    
    
    Las fotos de Instagram incluirán publicidad http://elpais.com/tecnologia/2013/10/04/actualidad/1380869459_134908.html …    
    
    
    @gemarilla @Zarasturias @wordpressdotcom Gracias! Saludos    
    
    
    @aragontv estrena hashtag para uno de sus programas mas populares en Fiestas #VaquillasdelPilar3; para que luego digan   ;) #internet&TV    
    
    
    Noticias así, son #Mercosur! RT @AgenciaTelam #Mendoza firma convenios de promoción turística con #Brasil http://goo.gl/Igxtzd  #sudamerica    
    
    
    El control de seguidores, las cuentas falsas y la poca publicidad lastran la salida a bolsa de Twitter  http://elpais.com/tecnologia/2013/10/07/actualidad/1381156003_470627.html …    
    
    
    Lo de Cristóbal Montoro no tiene nombre: "Los salarios están creciendo moderadamente en España"... Será el suyo! http://bit.ly/19inuFn     
    
    
    El #b32 genial; buen ambiente, excelente comida y algún que otro regalito ;) #carpaTA cc @GrupoPastores @gmolino pic.twitter.com/FFlvRRNVXg    
    
    
    Buenos días!"El iPhone 5S llega a España el 25 de octubre" Y van... Vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/09/actualidad/1381322730_559815.html …    
    
    
    "La red para todos" @martinvars en la @la2_tve Excelente! 

No lo cambio cambio por el frío que pega hoy en #Pilares2013, con cariño...    
    
    
    Pabellón de la Innovación en la Feria de Zaragoza! Genial propuesta de ocio y #cultura para grandes y niños #Unizar pic.twitter.com/O37g7nt1Lh    
    
    
    Toma! @fedeturpe CFK "Hay salud pública cuando los presidentes se atienden en hospitales públicos lo demás es cuento" http://bit.ly/1ee0RTU     
    
    
    Zaragoza en su día grande MT @aragontv Así está el Paseo de la Independencia  #Ofrenda #Pilares2013 #Zaragoza pic.twitter.com/ay9wgMELIh    
    
    
    Sabor español en la AppStore http://elpais.com/tecnologia/2013/10/11/actualidad/1381483498_663066.html …    
    
    
    El Gobierno presiona para eliminar a Wyoming de la televisión http://www.yometiroalmonte.es/inicio/2013/10/14/el-gobierno-presiona-para-eliminar-a-wyoming-de-la-television/ … vía @Yometiroalmonte    
    
    
    Dos canales "diferentes" con publicidad simultánea en el mismo corte. No la vemos. Usamos el ordenador en la publi! Todavía no os enteráis!!    
    
    
    @rabizanda No les des ideas! MT @rabizanda imagina que la publicidad de Youtube estuviera sincronizada con la de la tele. Con acople y todo.    
    
    
    @calejero o_O!    
    
    
    Apple ficha a la consejera delegada de Burberry http://elpais.com/tecnologia/2013/10/15/actualidad/1381824095_174229.html …    
    
    
    Buenas! @mcampovidal, Presidente de la Academia de la Televisión, en la @la2_tve
http://bit.ly/1bVD7GB  vía @aventurasaber    
    
    
    Buenas! RT @FotoUnizar E-Scribo, Taller de #escritura #electrónica con Pelayo Méndez en @etopia_ Inscripción gratuita http://bit.ly/1ghBNjd     
    
    
    @DiegoFranco_es @CalvoConBarba Féliz Cumpleaños a los dos!! :-)    
    
    
    @DiegoFranco_es @CalvoConBarba cualquiera sea la fecha de cumple ;-)    
    
    
    A ver... "Microsoft lanza Windows 8.1 para entrar en tabletas de cualquier tamaño" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/17/actualidad/1382009062_426915.html …    
    
    
    @CalvoConBarba Felicidades Lucas!!    
    
    
    @bitbraintec recibe Premio Iberoamericano de manos del Príncipe pic.twitter.com/LcV4cAW0kw vía @jminguezBCI cc @I3Aunizar y @EINAunizar #Unizar    
    
    
    Se llama #desinformación MT @rosamariaartal #Rajoy destituye al comisario que investiga el caso Gürtel y Bárcenas, el 3º ya. Sin repercusión    
    
    
    En la Feria Educación y #Empleo en @CongresosZgz con gente de @AmapaAragon: XI Edición del... http://fb.me/Mp38c96D  pic.twitter.com/kOKKcUUrCl    
    
    
    #Google a 1.000 $ por acción, realmente los vale? Vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/18/actualidad/1382115899_814211.html …    
    
    
    Muy interesante! MT @woman_leader Carmen García Ribas en el V Congreso Internacional de Secretariado pic.twitter.com/jhfJbWznWR #ASPA    
    
    
    Exito de convocatoria y temática del  Congreso Internacional de Secretariado  cc @ASPARAGON #CSecretariasZGZ pic.twitter.com/jSuUGR9cz9    
    
    
    Buenos días! RT @FernandoZulaica: El sector femenino de la Ingeniería via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/10/20/el_sector_femenino_ingenieria_253615_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UmN8HrHoRNU.twitter …    
    
    
    Abierta inscripción al Congreso Iberoamericano que se celebrará en #Zaragoza http://bit.ly/15YASxL   vía @gobierno_aragon cc @iberculturared    
    
    
    Buenas! Homenaje a #CeliaCruz en el Doodle de hoy; 88 aniversario de su nacimiento http://www.google.es  ¡¡Azuuuucar!! Vía @mariatuareg    
    
    
    » Las cosas que tiene mi Consejería de Educación » La Columnata http://bit.ly/19VnU0E  #Educación #España #Inmigración    
    
    
    @mariatuareg Buena semana María!! Con la alegría y la energía de #CeliaCruz! :)

Por cierto, has visto mi DM? Saludos!    
    
    
    Mañana Comunicación Empresarial con @mcampovidal Vidal en el Día de la #PersonaEmprendedora #Aragón http://www.aragonemprendedor.com/diaemprendedor2013/contenido.php?modulo=DEEventos#a_64 … vía @CREAinforma    
    
    
    42 mil € en "saunas, masajes y compras" con tarjeta de crédito de uno de los socios de #Agrovalle #dineropublico #Aragon vía @aragontv    
    
    
    Facebook rectifica y retira imágenes de degollamientos http://elpais.com/tecnologia/2013/10/23/actualidad/1382521590_357973.html …    
    
    
    @iberculturared Ahí estaré! Saludos!    
    
    
    Ejemplo de los aragoneses que hasta ahora siguen en la calle pidiendo #Educación de Calidad #Zaragoza pic.twitter.com/ESfUsVrKiv    
    
    
    @JavierAnosL Buenos días! ... De nada, interesante TL!    
    
    
    Buenos días, leyendo que "La NSA rastreó 60 millones de llamadas en España en un mes" http://internacional.elpais.com/internacional/2013/10/27/actualidad/1382912344_420746.html … vía @el_pais    
    
    
    @maitrella Eso!! ;)  @maitrella Menos mal que esta semana es corta    
    
    
    "Familias que ingresan 1500€ se consideran en el umbral de la pobreza". "Nuevos pobres" repor de "Objetivo" @aragontv http://bit.ly/1ipDwif     
    
    
    Uy! No había visto esta noticia, pues van bien..."El 30% de los norteamericanos se informa por Facebook" http://elpais.com/tecnologia/2013/10/24/actualidad/1382635498_533486.html …    
    
    
    Se aprobó en #Argentina la Ley de Medios! Despues de 4 años, la Corte Suprema la declaro constitucional. Un logro de la democracia argentina    
    
    
    “Ya no se necesitan tarjetas de crédito” http://elpais.com/tecnologia/2013/10/29/actualidad/1383049778_832178.html …    
    
    
    Buenos y por fin frescos días!! RT @fernand0 V Edición Curso Ciencia de las Redes Vía @amfumero http://buff.ly/1hqiqCD     
    
    
    Enormes edificios vacíos con sólo un empleado en la caja. Banco Santander sigue abriendo sucursales en #Zaragoza y yo deseando cambiarme...    
    
    
    Eurona Telecom conectará a los agricultores de Northumberland cc @eurona_es pic.twitter.com/t2ujQnABRc    
    
    
    @viejomoeb ... Y los rastrillos cool    
    
    
    El 29% de la población aún no tiene acceso al ADSL de 10 megas http://elpais.com/tecnologia/2013/10/30/actualidad/1383164110_371083.html …    
    
    
    @CalvoConBarba ...Anda que sino lo sabes tu, vamos bien ;) Buenos días!    
    
    
    @Mcallan @oza75 Me lo he perdido!! Se podrá ver a "la carta" (Buenass!)    
    
    
    Qué a gusto se lee el TL a estas horas; sólo me falta una factura del Baires y listo http://bit.ly/16nKMJo     
    
    
    @CalvoConBarba Te creo ;-)    
    
    
    Qué vergüenza las carreras de los políticos saliendo del Congreso... Como en el patio del colegio. Igual o peor, vía @noticias_cuatro    
    
    
    @oza75 @Mcallan Ni lo dudo! Seguro, muy interesante. Lo buscaré; buen fin de semana :-)    
    
    
    El 30% de los telespectadores conectados deja la tele tradicional vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/11/01/actualidad/1383319665_046930.html …    
    
    
    El Papa pide opinión a los católicos sobre gais, divorcio y natalidad  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/01/actualidad/1383335943_761702.html … vía @el_pais    
    
    
    @Mcallan Ahora ya te vi! Que lo están echando otra vez ahora en @aragontv Enhorabuena! #EmprenderSisepuede    
    
    
    "Una persona sin una intervención es una tragedia para su familia; si quiebra un banco lo es para la sociedad" #macroeconomía #Salvados    
    
    
    La estación del Ave de Delicias #Zaragoza, adjudicada a Construcciones Hispánicas, aparece en los papeles de Barcenas #caminodecorrupción    
    
    
    6 millones de € y tres pisos a cambio de un voto: "Cambiar tu vida y la de 20 generaciones tuyas" Qué pena la corrupción #caminodecorrupcion    
    
    
    "Internet no salvará al mundo: Bill Gates" http://bit.ly/1hcKKe7  vía @sipse    
    
    
    Buenas! RT @rtve: #Argentina descubre documentos clave de su última dictadura 30 años después http://bit.ly/19wwvLr     
    
    
    Ah, muy bien! Todas las universidades deberían.. MT @OTRI_Unizar #UNIZAR crea un perfil en twitter y una página en FB http://www.unizar.es/actualidad/vernoticia.php?id=14350&idh=4358 …    
    
    
    Me paso de @movistar_es  a @vodafone_es y me cobran los dos la factura integra este mes.  chicos! No os habéis enterado: quiero #Ahorrar!!    
    
    
    @vodafone_es @movistar_es Gracias por comunicaros. Os envío mis datos. Para que luego digan que las redes sociales no funcionan. Un saludo    
    
    
    @barnie1969 No sabemos. Sólo podemos conocer el técnico o el comercial que "nos toca" y que representa a su empresa cc @movistar_es    
    
    
    Llenazo en las #CabezasVivientes de este mes: @evilandia y @cervezasambar en @ZGZActiva cc @Cabeza_Viviente pic.twitter.com/gTOs15nj3u    
    
    
    Folletos-zapatillas, cervezas, regalos todo vale para crear "amor" a una marca; E. Torguet #CabezasVivientes pic.twitter.com/p2bRSDf2jq    
    
    
    Eva Alvarez, @evilandia: "Todos podemos comunicarnos de forma creativa" #CabezasVivientes pic.twitter.com/sbTtfP8Odw    
    
    
    Buenos días "Internet desplaza a la televisión como el medio más consumido en #Argentina" http://fb.me/2Oi4hghbj  Vía @jhidalgo    
    
    
    @idar Madre mía cuanto twitt! Estas despierto o es tu #robot esclavo el que nos habla?! ;-) Saludos!!    
    
    
    Eskerrik asko! RT @InfoBizzia @mrgomezponce ongi etorri bizzia ra! #WomanSarea #Mujeres innovadoras #OneStepAhead”    
    
    
    La I Jornada sobre Ciudad y Universidad buscará nuevas alianzas para el desarrollo de la sociedad del conocimiento - http://www.unizar.es/actualidad/vernoticia.php?id=14359&idh=4357 …    
    
    
    Ole! Los trabajadores de @RTVE protestan por el cierre de la television autonómica valenciana! http://bit.ly/1dPhzJg  #Periodismo #España    
    
    
    Las vergüenzas de #ElSalvador en la @laSextaTV MT @EncarceladosTV  'Mara 18' #Encarcelados9 Síguelo en #directo : http://ow.ly/qBoG1     
    
    
    @RCarpintier: "En la Red la gente no espera discursos ni publicidad encubierta, quiere interlocutores que le traten como un ser inteligente"    
    
    
    @alexciordia No, claro. Pero en una tienda esto no pasa. En #internet algunas marcas no saben qué decir, y tiran de #publi que no interesa    
    
    
    Vaya!! "El 38% de los niños menores de dos años usa el ‘smartphone’" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/11/08/actualidad/1383907417_007453.html …    
    
    
    @maitrella ídem    
    
    
    @Parisian224 @_anapastor_ la ha manejado bien, ha hecho frente. Llevar a @EsperanzAguirre a un plato, es como meter un tigre en la cocina    
    
    
    I Jornada sobre Ciudad y Universidad http://www.fundacionzcc.org/i-jornada-sobre-ciudad-y-universidad/ …    
    
    
    El Rector de @Unizar en la I Jornada sobre Ciudad y Universidad http://www.fundacionzcc.org/i-jornada-sobre-ciudad-y-universidad/ … cc @aragontv pic.twitter.com/AUP1e6H1rp    
    
    
    @lfonsotome "Es importante tener claro lo que se quiere hacer y superar los factores humanos en post de un proyecto de ciudad" #univercities    
    
    
    @lfonsotome Si! Una buena idea para quieres conocemos las dificultades de mover proyectos, saludos! cc @caveroarceiz #univercities #unizar    
    
    
    Excelente exposición de @jv_valdenebro con algunas claves de éxito de la @SmartPamplona en @etopia_ #univercities    
    
    
    13:00 #universidad    
    
    
    Steve Wozniak: “Android salió de una mente que trabajaba en Apple” http://elpais.com/tecnologia/2013/11/10/actualidad/1384103528_142294.html …    
    
    
    Buenas! Concurso narrativa sobre experiencias migratorias en #Zaragoza. Viernes, ¡último día! http://www.injuve.es/convocatorias/premios/ix-concurso-narrativa-sobre-experiencias-migratorias-en-zaragoza … vía @IAJota    
    
    
    Los trabajadores de AUZ despedidos serán recolocados de forma progresiva en 2 años via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/11/14/los_trabajadores_auz_despedidos_seran_recolocados_dos_anos_partir_enero_257016_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UoW47AcDw5U.twitter …    
    
    
    'Nunca Máis' resurge en Galicia como un grito de justicia ante el fallo del Prestige http://www.heraldo.es/noticias/nacional/2013/11/15/nunca_mais_resurge_como_quot_grito_justicia_quot_ante_fallo_del_prestige_257253_305.html#.UodSl7yuh6I.twitter …    
    
    
    Facebook no consigue comprar SnapChat ni por 3.000 millones http://elpais.com/tecnologia/2013/11/14/actualidad/1384424484_214107.html …    
    
    
    Niña repitiendo la lección a su madre en Zaragoza: "Todavía quedan colonias que hablan español, como Argentina, Bolivia y Chile" o_o!! Dios!    
    
    
    @gmolino No, lo decía "de memoria". 
Lo que más me escandalizó fue la respuesta de la madre: Y #Brasil? "...No allí hablan portugués" En fin    
    
    
    XD  jajaja RT @pablojimeno: @mrgomezponce incluso Navarra y otras #coloniasespañolas    
    
    
    XD @JotaBenedi @cvesania @gmolino @Purnas    
    
    
    MT @CandelaPalazon Aún nos queda gran camino por recorrer en #educación y #cultura cc @mcampovidal @icecomunicacion @Nextibs #España    
    
    
    ... Y para alguna no tan abuela XD RT @marcosleyley: Lo quiero para mi abuela. pic.twitter.com/PIgl8cJEcy    
    
    
    MT @wizi_zaragoza Damos la bienvenida  a #ZGZ a los asistentes al V Congreso Iberoamericano de #Cultura pic.twitter.com/mKtwF6Qciz #Culturaenred    
    
    
    El V Congreso comienza bien citando a Borges, rememorando el encuentro en #Argentina. Pena la seguridad, clima tenso #culturaenred    
    
    
    @estefansenlared Un poco crítico para un Congreso Iberoamericano de Cultura Digital, no? Aunque lo de mapas cog está bien cc @iberculturared    
    
    
    Buenas! Asesinando a control remoto MT @rtve Un 'drone' #estadounidense mata a ocho alumnos de una escuela coránica http://bit.ly/1fkDyv5     
    
    
    Excelente streaming de #RadioyRed en seminarioradioyred.es Ahora Rosa Pellicero (@rpellicero) presentando el panel Corporaciones Públicas    
    
    
    Así se hace! RT @antena3com: #Francia anuncia que recurrirá la sentencia del "#Prestige" http://www.antena3.com/noticias/mundo/francia-anuncia-que-recurrira-sentencia-prestige_2013112200398.html … pic.twitter.com/HJWwZTfH2F    
    
    
    @sblanco no te olvides sombrero, guantes y pañuelo además de una buena chamarra porque hace un fríoooo.. Eso si, con sol ;)    
    
    
    Software libre y datos abiertos para periodistas que van por libre http://osluz.unizar.es/content/software-libre-y-datos-abiertos-para-periodistas-que-van-por-libre#.UpCSW2YVRKg.twitter …    
    
    
    Todavía queda #honradez real, quiero a Rudolf Elmer como politico #global, representa todo en lo que creo! cc @salvadostv #elsecretosuizo    
    
    
    MT @F_DaVid_A Como cada domingo @salvadostv está siendo devastador y necesario. Mamoneo constante de los bancos #elsecretosuizo    
    
    
    En la presentación de las Jornada de Software libre y datos abiertos para periodistas que van por libre #PeriodistaSL http://4sq.com/1fGugtB     
    
    
    @belengracia ...anda que si miras hacia atrás... O_o! ;) RT @belengracia: ¿Quién es aquí el friqui? #periodistaSL pic.twitter.com/2VwDKSFQIX    
    
    
    Ismael López: "En #PeriodimoUnizar se criticó el uso de #Scribus en #Diseño, y cuando se instaló #indesign, se ralentizó todo" #PeriodismoSL    
    
    
    Alguien citando una mesa del @iberculturared pregunta si "...el #periodismo sucumbirá a los #bloggers" Eh!? #periodismoSL cc @evabelmonte    
    
    
    @Ratonadelicada desde luego ha sido muy interesante tu pregunta sobre todo, si así lo analizaron tb en @iberculturared cc tramullas #tópicos    
    
    
    .."Tu sabes lo que es negociar con un #argentino? Hablan dos veces el español" XD Me parto!! Se te echaba mucho de menos @Buenafuente!! #YPF    
    
    
    @vodafone_es Me podéis llamar por favor? Tenéis un problema serio de datos con mi cuenta.    
    
    
    Gracias a vosotras! MT @estefansenlared +1 MT @belengracia @mrgomezponce, es alentador que profes de @unizar participen en #periodistaSL THX    
    
    
    Jajaja a ver mañana el taller de #wordpress ;) MT @tramullas: Chico/as de #periodistaSL a ver si espabiláis parecéis usuarios de Güindous..    
    
    
    Y más. Jody Williams "Las mujeres no podemos comportarnos como hombres, debemos ser quienes paremos las guerras" vía @ELEDICA #WIPSummit2013    
    
    
    Tomándome un Tererito :) (@ La Cicleria Social Club) [pic]: http://4sq.com/1caD6fJ     
    
    
    Periodistas de Los @Desayunos_tve al Ministro #brasileño A. Mercadante:  "En qué está fallando la economía de #España"? Interesante    
    
    
    Ex empleados de Nokia lanzan el móvil Jolla http://elpais.com/tecnologia/2013/11/28/actualidad/1385635075_355873.html …    
    
    
    = #Egipto? MT @sanchez_sonia Han repartido en Moncloa el resumen del anteproyecto de ley de seguridad ciudadana #Cmin pic.twitter.com/JncEBIbIRa    
    
    
    Cuanto vale ahora? MT @christilcara: #Inflación #Argentina #Isenbeck Enero 2002 cc @parselis @reylennon @rguareschi pic.twitter.com/djYkStZswj    
    
    
    Buenas, leyendo "'Lobby' empresarial para defender un Internet libre y abierto" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2012/07/26/actualidad/1343285738_179058.html …    
    
    
    Ellos tb se adaptan a los usos del usuario MT @bambino: @FGrau @sallesino ojo al poder que hemos dado al #operador de telecomunicaciones    
    
    
    0 grados en #Zgz, plaza de la Reboleria, un hombre duerme debajo de una mesa y ropa. A metros del albergue. pic.twitter.com/aF1CA89DhA    
    
    
    MT @jminguezBCI Participa en estudios de #neurociencias, colabora con @bitbraintec y recibe gratificación voluntarios@bitbrain.es #Zaragoza    
    
    
    Cómo me suena lo que está pasando, no te dejes #Córdoba! MT @TV_Publica Visión 7: Saqueos en #Argentina #Visión7 http://www.youtube.com/watch?v=rQEC6b0aufc … …    
    
    
    @jminguezBCI De nada! Que vaya bien #neurociencias cc @bitbraintec Saludos!!    
    
    
    Menuda diferencia de profesionalidad entre los informativos de @rtve de la mañana y la tarde: noticia de fertilidad #crisis e #infertilidad    
    
    
    Pues a mi me gusto! MT @TuOportunidadTV Como se adivinaba, los inversores, fuera. Les gusta el jamón, pero no el jamonero #tuoportunidad6    
    
    
    @purcola gracias Pablo!! RT @purcola: @jafrancov wxwidgets es multiplataforma http://www.wxwidgets.org/     
    
    
    @Mcallan Feliz Cumpleaños!! :D    
    
    
    Me parece inmoral que existan cargos #políticos #aforados a los que la justicia ni siquiera pueda citar a testificar. Mal!    
    
    
    Hola @BlancaZrgz, me interesa lo del concierto. Me cuentas más? Saludos!! 
cc @LidiaGuevara @pubjaneBirkin    
    
    
    ... A quien le conviene? MT @GabyMorenoValle La trata mueve más de 32 000 millones de dólares por año en el mundo http://bit.ly/UN3AxD     
    
    
    Interesante.. "Obama no tiene iPhone “por seguridad” http://elpais.com/tecnologia/2013/12/05/actualidad/1386233389_382591.html …    
    
    
    Orquestando saqueos en #Argentina. Quien sigue? Santiago? Tucumán? Jujeños no se dejen!! http://www.youtube.com/watch?v=az1nQbsn_fI&sns=tw … cc @_manjula_    
    
    
    Ah! Ya estaban tardando... MT @LAVOZcomar: Los #saqueos también llegan a #Tucumán http://t.co/sHhxPKZYS Menuda la #policía #argentina!    
    
    
    La policía #argentina me da vergüenza #buscandocaos MT @Ricardo_blogger En Ciudadela sigue el Alerta y Movilización de los vecinos #Tucuman    
    
    
    @cristinapg Enhorabuena!! Para cuando? :-) #bodabecaria cc @fernandotravel    
    
    
    Buenas! RT @xatakaon: Eurona Telecom ofrecerá Banda Ancha Móvil para entornos rurales gracias a una nueva licencia http://bit.ly/1kt1sm0     
    
    
    Excelente reunión-unión @eurona_es- @KubiWireless buen ambiente, proyectos y objetivos en castellano, catalan, inglés e italiano #motiva    
    
    
    ..Y no hay destrucción de #Empleo RT @FcoRodelas: Once mil empleos menos en los medios de comunicación  http://r4s.to/fplg  #comunicacion    
    
    
    @FcoRodelas Hay cosas que son como son. Pero si, entiendo tu perspectiva. Saludos!    
    
    
    @educaciongob subvenciona con 100 mil € proyectos de FP de @NAVeduca por su carácter innovador http://bit.ly/1kPItSN  vía @dianagonzalez    
    
    
    @El_Intermedio es el mejor informativo de España: Tercera entrega de 'Yo soy Blesa'. En #directo http://ow.ly/rRnon     
    
    
    Buenos dias! Leyendo "IBM lanza 5 predicciones para 5 años" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/17/actualidad/1387272833_518838.html …    
    
    
    Terminando el día con un fuerte pensamiento: #IAmAMigrant #SoyunMigrante y he contribuido a la educación en #España pic.twitter.com/eWGS5mxmoV    
    
    
    @ma_martin hala! No sabía! RT @ma_martin: Puedo decir lo mismo, pero en #Perú :) #IAmAMigrant #SoyunMigrante    
    
    
    Buenos días! RT @CarlesMesa: Cita de Émile Chartier: "Quien tiene miedo sin peligro, inventa el peligro para justificar su miedo".    
    
    
    Un grupo estupendo el de #comunia en @Nextibs Pena de catarrazo que he paseado hoy x ahí! MT @jmpadillar Con @mrgomezponce #ganasdeaprender    
    
    
    Un tema importante para análisis del #Periodismo en #España MT @mrgomezponce Me agrada compartir mi punto de vista sobre #Canal9 #canalNou    
    
    
    Gracias!! Va de vuelta #FF @jmpadillar @Manuelbarneo @Nextibs @mcampovidal @Mariagall @academia_tv #felicetweets    
    
    
    Hoy me ha llegado la tarjeta de felicitaciones de la @academia_tv, buenísima http://goo.gl/fRuH7y  pic.twitter.com/RxdVk7azjJ cc @Buenafuente    
    
    
    Qué chulo, felicidades Gemma! @InfoBizzia Feliz Navidad chicas! @womenalia @queso_idiazabal @mmartinezzu @GemmaZelaia pic.twitter.com/KST6bfsIGJ    
    
    
    El NOA y la droga: "El campo entre Santiago y Catamarca que posibilitó traer 1.300 k de droga" #Argentina
http://www.elliberal.com.ar/movil/ampliada.php?ID=119073 …    
    
    
    @lourdesbuisan Felices Fiestas Lourdes! :D Un saludo desde el calor santiagueño    
    
    
    ..Porque es mi tierra que sino MT @ClimaSDE #RankingDeTemperaturas
1º Santiago del Estero:41.8º 
2º La Rioja:41.2º 
3º Formosa:39.9º #Tiempo    
    
    
    "Las aplicaciones más útiles para 2014" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/23/actualidad/1387817893_137168.html …    
    
    
    Con @oscar_soria, @doxxsi y Fernando Robato recordando historias de @elliberalweb #periodismo #Santiago    
    
    
    Hoy de camino a #Jujuy y #Salta, presentación del #Dakar2014 cc @tvp_deportes    
    
    
    Apple, multada en Taiwan http://elpais.com/tecnologia/2013/12/26/actualidad/1388076930_397586.html …    
    
    
    Anda! .. Por fin! RT @wikiperiodismo: Finlandia hace del internet de banda ancha un derecho legal http://ow.ly/ryrRe  @petrogustavo    
    
    
    Feliz Año twitteros #argentinos, #españoles, a todos, buen comienzo de año RT  @fernand0: 2013 ya no es lo que era cc/ @vrruiz    
    
    
    Pobre.. "Twitter, muchas estrellas y pocos seguidores" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/27/actualidad/1388173376_645463.html …    
    
    
    Excelente columna de @mcampovidal #Politica #España http://www.laopiniondezamora.es/opinion/2013/12/30/gobierno-juega-2014/730236.html … vía @opiniondezamora    
    
    
    En Santiago del Estero se ha hecho mucho en los últimos años, pero todavía faltan árboles, sobra calor y #pobreza http://bit.ly/1cqeETz     
    
    
    El 2013 tuitero del continente americano vía @el_pais http://elpais.com/internacional/2013/12/31/actualidad/1388519202_652508.html …    
    
    
    #Argentina http://PreciosCuidados.com  es la web donde encontrar los precios y productos acordados por el Gob.Nacional y empresarios vía @SolBA    
    
    
    Facebook choca de nuevo con la privacidad vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2014/01/03/actualidad/1388747241_001662.html …    
    
    
    El coronel Twitter conquista la Tierra  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/05/17/actualidad/1368808073_867014.html … vía @el_pais #twitter    
    
    
    @alorza @estefansenlared Comparto. Quitar al jefe. No es una respuesta fácil; por lo general, se hace lo contrario.    
    
    
    @estefansenlared No podemos convertir a alguien en líder; sí podemos ser nosotros líderes. Con suerte, eso provocará un cambio cc @alorza    
    
    
    @estefansenlared @alorza Que nos la corten liderando ;)

Saludos!    
    
    
    El arte electrónico premia a Madrid http://elpais.com/tecnologia/2013/05/17/actualidad/1368809604_603700.html …    
    
    
    UZ podrá participar en empresas SPIN-off y START-UP a través de la Sociedad Holding #Unizar Emprende http://bit.ly/14o3CNT  vía @OTRI_Unizar    
    
    
    La donostiarra Forvo, entre las 50 mejores webs, según ‘Time’ http://elpais.com/tecnologia/2013/05/21/actualidad/1369119213_474478.html …    
    
    
    Mira @adriuss27, seguro que te gusta @AmizetJazz, saludos ;) pic.twitter.com/Nr6GFV9CJ3    
    
    
    La @academia_tv organiza ¿Cómo se monta un debate político en televisión? @mcampovidal hoy, 19 hs http://bit.ly/11V6owV  vía @periodisticos    
    
    
    @mcampovidal Lo tenía mal agendado. Pensaba que era el martes que viene. Es una pena... Estaría bien repetirlo en #Zaragoza ;)
Saludos!    
    
    
    En los @Desayunos_tve: "Aznar ha reaparece ahora cuando se  habla de la boda de su hija porque cree que el PP no lo defiende"    
    
    
    Empresas que se empeñan en vender a quienes no les interesa su producto, y descuidan a quienes ya les están comprando #Marketing @ErrorComun    
    
    
    La portabilidad y la pérdida de líneas móvil siguen tocando récords http://elpais.com/economia/2013/05/21/actualidad/1369125633_901549.html …    
    
    
    Bien por @ZaragozaTurismo MT @wizi_zaragoza Zaragoza, una las 10 ciudades con mayor nivel de competitividad turística http://bit.ly/183G0C9     
    
    
    Tour de Plomo en Barcelona y #Zaragoza (22-25 de mayo)  http://gentedigital.es/comunidad/anderiza/2013/05/17/tour-de-plomo-en-barcelona-y-zaragoza-22-25-de-mayo … vía @anderiza    
    
    
    En fin.. "Orihuela declara un vehículo de lujo como chatarra y se lo queda como coche de policía" http://menea.me/15bn4  vía @meneame_net    
    
    
    La fotógrafa Annie Leibovitz, Príncipe de Asturias de Comunicación y Humanidades http://huff.to/187rXeI   vía @ElHuffPost    
    
    
    @anderiza Me gustaría, sí! Haré lo posible por ir ;)
Un saludo Ander y mucha suerte    
    
    
    @congresocicd A vosotros! Saludos y buen viernes    
    
    
    El CAT @etopia_ cuenta con residencia para investigadores, artistas y colaboradores http://bit.ly/14FBpCq  vía @zaragoza_es #Zaragoza #Spain    
    
    
    MT @_opendata: @ABRELATAM Un encuentro abierto por una región abierta; hablamos de #Transparencia y #Opendata:... http://bit.ly/173xfIR     
    
    
    Twitter dobla la verificación para evitar más cuentas falsas http://elpais.com/tecnologia/2013/05/23/actualidad/1369300022_829009.html …    
    
    
    ...Cuanto? RT @MarAbad: Los directivos de Caja Madrid cobraron 107 millones en siete años
 http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/05/23/los_directivos_caja_madrid_cobraron_107_millones_siete_anos_4001_1011.html … #marcaespaña    
    
    
    El veinteañero más rico de Williamsburg #tumblr #Yahoo http://elpais.com/elpais/2013/05/24/gente/1369394092_405253.html …    
    
    
    Qué buenas! RT @BarMasTapas: Tapitas del domingo Anchoas pic.twitter.com/7aI33PjysG"    
    
    
        
    
    
    Ni yo! RT @bezgz: No entiendo que #Garzón no esté indultado, aunque  la condena fue justa" #JuezBermúdez"yo tampoco lo entiendo    
    
    
    Tu influencia en redes sociales es absurda si no tienes vida real http://www.expansion.com/2013/05/24/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1369421335.html … vía @expansioncom    
    
    
    I Jornadas Zaragoza Smart City: Proyectos de colaboración inteligente entre la ciudad y las empresas, 4/06 http://bit.ly/17hkIBt  #Zaragoza    
    
    
    Niños en Tuenti, jóvenes en Twitter y adultos en Facebook http://elpais.com/tecnologia/2013/05/24/actualidad/1369410252_787182.html …    
    
    
    @opencameras Igualmente! Me alegra mucho veros en las redes!;)
Saludos!    
    
    
    Y yo! MT @comicpublicida: Ahora mismo soy rico con @jotabenedi @anicaballes @mrgomezponce @calocen http://4sq.com/152oGtB  cc @BodegasAlmau    
    
    
    "Si quieres vender una gran compañía, tienes que serlo, no puedo vender lo que no eres" @comicpublicidad en @Cabeza_Viviente #publicidad    
    
    
    @comicpublicidad: "En #España recibimos unos 3.500 impactos de #publicidad al día; la tendencia es el brand journalism" #CabezasVivientes    
    
    
    MT @comicpublicidad: Preguntándonos  'La publicidad ¿Salvará al Mundo?' en Metrópolis (La2, TVE). http://lnkd.in/xqhx5f  #CabezasVivientes    
    
    
    Enhorabuena @gervasanchez! MT @aprensamadrid Gervasio Sánchez, Premio Libertad de Prensa de la Cátedra Unesco de Com. http://bit.ly/118qbG0     
    
    
    @comicpublicidad Ha sido un placer! Buen viaje!
Cómo siempre un excelente #cabezasvivientes Enhorabuena! @ZGZActiva @AnicaBalles @JotaBenedi    
    
    
    Hoy 19 hs MT @leonardpera Presentamos el libro #socialcommerce en #zaragoza con @fbeltranb @raulolivan @TheOpenIdeas http://ow.ly/ls8jW     
    
    
    @autoritas Qué majos!! Saludos a tod@s! Y enhorabuena por la nueva web!! http://www.autoritas.net     
    
    
    En la presentación del libro de @leonardpera: #Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet. En @ZGZActiva pic.twitter.com/R7FEnsdmkg    
    
    
    @leonardpera "Uno de los peores errores de algunas empresas ha sido desarrollar un código propio y han quedado presos de un programador"    
    
    
    @leonardpera "Google penaliza empresas en las que el usuario pincha para comprar, pero luego se echa atrás" #Socialcommerce #algonovabien    
    
    
    Twittear desde el bus con @wizi_zaragoza después de una excelente charla con @leonardpera @fbeltranb y @fsoro cc @tutza #notieneprecio    
    
    
    Gmail se renueva con cinco buzones http://elpais.com/tecnologia/2013/05/29/actualidad/1369833786_817912.html …    
    
    
    @petitcomitezgz Eso no es lo peor. Anida mensajes nuevos y los deja sin resaltar como nuevos, te contestan y no te enteras. Caosl!  #Gmail    
    
    
    @petitcomitezgz @madeinzaragoza Exacto! ;) #Gmail #madeinzaragoza    
    
    
    @mascuota selecciona #periodista y/o publicista con experiencia en eventos #Madrid. Enviar cv info@mascuota.com vía @noemiboza #Empleo    
    
    
    @raulolivan Normal!! Pena no haber podido ir cc @lacolaboradora    
    
    
    Por fin veo las imágenes de Eva Perón en España en @rtve. Tantos años en España y nunca vi un buen documental de aquella tremenda visita    
    
    
    Emocionan las palabras de Eva Perón aún hoy, hablando de los derechos de las mujeres. Aunque que le pese a muchos, esta mujer hizo historia    
    
    
        
    
    
    Mmm RT @abc_es: Alierta califica de «muy positivo» el trabajo de Iñaki Urdangarín en Telefónica http://w.abc.es/jmr91t     
    
    
    Aprobar depende de las descargas http://elpais.com/tecnologia/2013/05/31/actualidad/1369999164_217845.html …    
    
    
    "España va bien", el país de Aznar. Ana Pastor explica el "Milagro económico" del 96´ #burbujainmobiliaria #elObjetivo    
    
    
    "Si tuviera que pagar mas para que no haya personas que sufran, no lo dudaria" RT @jordievole: Silencio. Vicente del Bosque. #ÚltimoSalvados    
    
    
    37 de los 160 proyectos presentados al concurso iberoamericano ‘Emprende con cultura’ son argentinos; 45 españoles http://bit.ly/12pNkqQ     
    
    
    @caveroarceiz: Estrategia de Gobierno abierto en la ciudad digital 2012-2015, Hacia una ciudad inteligente pic.twitter.com/4Xzw3Stn9Z    
    
    
    Miguel Ángel Portero: "La tecnología del 2000 no es la misma que ahora; hay que adecuar a ello la evaluación de proyectos" cc @valdespartera    
    
    
    La policía podrá usar troyanos para investigar ordenadores y tabletas http://elpais.com/sociedad/2013/06/03/actualidad/1370289646_865495.html …    
    
    
    Increíble la tertulia de Los Desayunos de @rtve #verguenzaajena @20m El Congreso suprime la subvención al ´gin tonic´ http://owl.li/lGC4s     
    
    
    @AJoaquinV Eso es! Y escuchar a periodistas diciendo que se "bebe en todas partes, por qué no en el Congreso"? Demagogia!, dicen @rtve @20m    
    
    
    @AJoaquinV No, claro... Eso no lo comenta.  Es @rtve! Qué pena! cc @20m    
    
    
    Rajoy dice que "estamos muy cerca de #Latinoamérica", recuerdo cuando criticaba a Zapatero por lo mismo... ¿En qué quedamos? #endirecto    
    
    
    Eso! RT @wizi_zaragoza Enhorabuena @ZGZActiva, premio #aragonesesdelAño2013! @raulolivan @lolaranera @EduardoCBU @javifernandezh @AntCharles    
    
    
    Apple recomprará los viejos iPhone http://elpais.com/tecnologia/2013/06/07/actualidad/1370587678_989884.html …    
    
    
    Mejor día, imposible... Para corregir exámenes! ;)    
    
    
    @cristinapg Gracias Cris!    
    
    
    MT @X_net_ Qué dirá el @Ppopular sobre el premio que Europa le ha dado a @La_PAH http://www.europarl.es/view/es/Sala_de_Prensa/press-release/pr-2013/pr-2013-June/pr-2013-Jun-2.html … Enhorabuena! #imPAHrables    
    
    
    Ha dado tiempo a disfrutar ;) MT @EduardoCBU toda la mañana lloviendo durante #talleresabiertos y ahora sale el sol pic.twitter.com/myG54ePxG0    
    
    
    @sergiodo20 Ídem    
    
    
    La terminología. Es una de las estrategias más interesantes y certeras del PP; por ejemplo, "crédito" en vez de "rescate"
#objetivodeguindos    
    
    
    @AnicaBalles tal cual!    
    
    
    Orgullosa de mi alumnos, esta es "Casiopea", la revista de Sheila Peñalva Tobías http://bit.ly/15OgnkS  #Periodismo #Unizar    
    
    
    XD @AlfonsoRomay Que tu madre te avise por Whatsapp que ya tiene Whatsapp. #miedo    
    
    
    Será che? ;) RT @EugeniaGzP @P24Avances Ya existe la receta contra el mal humor:' Un Plátano y un puñado de almendras http://goo.gl/BDwWx     
    
    
    @wizi_zaragoza organiza talleres gratuitos de formación y uso de internet para diferentes colectivos http://bit.ly/19XAoc0  vía @zaragoza_es    
    
    
    XD RT @GuzmanGarmendia Como sigamos así, pronto una ardilla podrá cruzar España de Plataforma Ciudadana en Plataforma Ciudadana    
    
    
    “El ‘Big Data’ no sirve para atrapar criminales”  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/06/12/actualidad/1371055989_838016.html … vía @el_pais    
    
    
    Concentración contra la violencia de género en Zaragoza via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/06/12/concentracion_contra_violencia_genero_zaragoza_238034_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UbleYwYhEK0.twitter …    
    
    
    EE UU pide a Facebook y Microsoft información de 50.000 clientes http://elpais.com/internacional/2013/06/15/actualidad/1371265974_505320.html …    
    
    
    Feliz día del padre #argentinos; un saludo a todos esos hombres que asumen con alegría su rol. 

Gran labor la de educar en estos tiempos!    
    
    
    Ahí le has dado! RT @rubend_pinto Le parece atrevido opinar a la ligera? Con #Venezuela creo que no aplica ese valor.  #ObjetivoMarcaEspaña”    
    
    
    Sacar la pipa en pleno parque, mucha tele #estiloUSA RT @AnaTeniasArbea hoy la policía ha pegado un tiro a un perro http://www.youtube.com/watch?v=T_ou_10in60 …    
    
    
    Ciudad de Código Abierto 1 al 3/07 en @etopia_ Sassen, Castells, Hall, Joroff, Bar, Kleck y Frenchman http://bit.ly/198ABro  vía @ArnalJc    
    
    
    Agenda! Cortos de #Periodismo & #Documentación 19/06, 20 h.
Biblioteca María Moliner #Unizar Cartel de @thepurpleMNKY pic.twitter.com/XxPArKZW2m    
    
    
    RT ‏@esteban_campero Buena entrevista a Manuel Castells en RTVE  http://www.rtve.es/television/20130616/sociologo-manuel-castells/686369.shtml … cc @mcampovidal    
    
    
    No yo! RT @cvesania: No me lo pierdo! @iniciador_ZGZ: Miércoles 26/06 David Cuartielles @dcuartielles cofundador de #Arduino #Iniciador #Zgz    
    
    
    Soraya Sáenz de Santamaría habla más del PSOE que de su trabajo y sus obligaciones. Referencias al Gobierno socialista del 92' #nocuela    
    
    
    @PAISESTE Así es. El debate por la #Educación en #España se zanja con el "tu más..en el 92`" y los ciudadanos nos quedamos con cara de póker    
    
    
    @kiko_Js Verdad que sí!?! @thepurpleMNKY Enhorabuena y a ti también Kiko! Buen trabajo!!  #Unizar pic.twitter.com/bCa8QcOPG0    
    
    
    #FF a ti!!! Gracias por compartir y colaborar, Carmen! Ademas, ha sido genial ver cómo toma forma tu @coloniaetopia ;) #semanaintensa    
    
    
    Cómo elaborar el guion del Vídeo-CV? http://bit.ly/104qtgQ  Interesante enlace vía @LlorenteMarcos. Gracias Marcos, he aprendido yo también!    
    
    
    @IndraCompany presenta su Plataforma Ciudadana, ATENEA, en el #TyM13 cc @wizi_zaragoza @eurona_es #smartcity pic.twitter.com/cpqKTAGILu    
    
    
    "Para vender hay que tocar, hay que tentar.." Excelente @dbiosca en #tym13 Crisis, cambio e innovación cc @Educa_tur pic.twitter.com/CRLl3qAaTB    
    
    
    Buenísimo! XD MT @GrupoPastores vaya vaya a quien hemos pillado hincando diente al arroz de @Ternasco_IGP en #TyM2013 pic.twitter.com/KJDlWBYgGr    
    
    
    Crónicas - Acoso en la sombra - Avance, Crónicas - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/v/1881747/  vía @rtve    
    
    
    ¿La mayor masacre de datos de la historia? http://elpais.com/tecnologia/2013/06/20/actualidad/1371717790_165121.html …    
    
    
    Muchas ganas de quemar lo malo, lo viejo... en la noche de San Juan en #Zaragoza #ParqueBruil pic.twitter.com/EFdXdFxBXh    
    
    
    ‏RT @caveroarceiz Manuel Castells, Saskina Sassen, Peter Hall entre otros #Zaragoza la semana que viene http://www.fundacionzcc.org/seminario-internacional-etopia-2013/ …    
    
    
    ... Lo tienen complicado RT @jalvarogonzalez: El PP lanza una campaña mediática para lavar la imagen de la ‘ley Wert’ http://buff.ly/11WpSKM     
    
    
    Jajaja #apoyandoaWert XD MT @AJoaquinV ¿Lanzarán un hashtag en Twitter, que les sale siempre requetebién? jajajaja ;-) cc @jalvarogonzalez    
    
    
    No llego al último @Cabeza_Viviente Qué pena perderme a @MarAbad y a @RafaSoto!! cc @AnicaBalles @JotaBenedi #cabezasvivientes    
    
    
    @MarAbad No lo dudes!! ;) Saludos!! cc @RafaSoto @AnicaBalles @JotaBenedi    
    
    
    @AnicaBalles Feliz Cumpleaños Ana!! pic.twitter.com/qbt7OCPWss    
    
    
    @AnicaBalles jajaja, que tengas un buen día Ana!    
    
    
    #iPhone pierde fuerza en Europa... Dicen, vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/06/26/actualidad/1372239921_441922.html …    
    
    
    IV Congreso de Investigación Interdisciplinar en #Comunicación, #Información y #Documentación 2 y 3 de julio #Unizar pic.twitter.com/dCwPn1jycG    
    
    
    MT @CesarCalderon: La fiscalía pide prisión incondicional para Luis Bárcenas por riesgo de fuga http://buff.ly/17F2udD  #Spain    
    
    
    Saludos!! RT @carlosguadian: A punto de empezar #enbp13blog con @nuriavives @estratic @balapiaka @estefansenlared y @bartolomebz    
    
    
    Escuchando a Mariano Rajoy en directo. No dice nada importante...
Los periodistas quieren saber del caso Bárcenas. Pero eso no le interesa    
    
    
    @AntonioMaestre El miedo no sé, pero la falta total de tacto y de respeto a los #periodistas es tremendo "la segunda pregunta ya tal..."    
    
    
    ...Le da todo igual, triste RT @sinapsisfugaces @mrgomezponce Qué vergüenza, ¿eh? Y el comunicado, vaya tela. ¡17 palabras! #Rajoy #Política    
    
    
    El CAT abrirá sus puertas el próximo lunes  via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/06/28/el_centro_arte_tecnologia_zaragoza_abrira_sus_puertas_lunes_239946_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.Uc3UsKzJAbE.twitter …    
    
    
    @LeilaLuna ...Y si! Y ya contarlo en Twitter debería tener una mención especial XD
Saludos!    
    
    
    Google tendrá reloj, consola y reproductor musical http://elpais.com/tecnologia/2013/06/28/actualidad/1372404781_563348.html …    
    
    
    Por eso prefiere no hablar RT @lofigueras Rajoy no dice nada sobre el hombre por quien puso la mano en el fuego http://www.publico.es/458036/rajoy-no-dice-nada-sobre-el-hombre-por-quien-puso-la-mano-en-el-fuego …    
    
    
    Bienvenido al club ;) RT @CalvoConBarba: Concepto levantarse cansado ...    
    
    
    MT @dcuartielles Tobbe, la mascota de @coloniaetopia, en la contraportada del Heraldo del sábado pic.twitter.com/f8Gyvzs6Wq cc @ArnalJc    
    
    
    #Argentina!!! MT @mcampovidal sorprende en Ecuador la juventud de los ministros. Muy preparados. Alguien conoce otro caso?    
    
    
    Ultimo día para inscribirse @cmartalazo IV Congreso Comunicación, Información y Documentación. Inscripción gratuita pic.twitter.com/dCwPn1jycG    
    
    
    Que clara es Cospedal hablando de Griñán, en cambio a Barcenas le dice "el tema", "la cuestión", "el asunto"... Es "el innombrable"...    
    
    
    Dennis Frenchman (Massachusets Instute) en @etopia_ : "Una década de arquitectura y planeamiento urbano digital" pic.twitter.com/Qy0yn69xUB    
    
    
    @goloviarte O ciudadanía por votar al PP cuando sabía que significaba "control de medios". Aquí todos tenemos un poco de responsabilidad.    
    
    
    MT Xavi Calvo: "los profesionales 'estorban' a los políticos porque no son fáciles de someter" vía @DesEquiLIBROS en http://graffica.info/cocos-zaragoza/#.UdGpini1G8Q.twitter …    
    
    
    @goloviarte Y si... Obvio! :-/    
    
    
    Iberia ofrecerá #wifi en sus aviones desde cinco euros por cinco megas http://elpais.com/tecnologia/2013/07/01/actualidad/1372691227_190614.html …    
    
    
    @gmolino jajaja ya te digo, y eso que no soy de la cultura del #gratis ;) #Iberia #wifi    
    
    
    Gracias! RT @antonigr @Wizi_Zaragoza, el proyecto de una ciudad conectada. http://bit.ly/12a7wG2  cc @ricardespelt @PilarConesa    
    
    
    Qué maja y lista ;) MT @veronica_delrio: Mi abuela (90 años) me manda a China a trabajar. "Sería bueno para mi carrera", dice. Sin palabras.    
    
    
    @leptom aunque no llegamos a decir "altavistear"; pero si "googlear ;)    
    
    
    @anderiza te han llamado "escritor inmantado" en una conferencia del IV Congreso de Investigacion de Com.y Doc.en Zgza ;)    
    
    
    Jajajaja XD RT @purcola: Rajoy visitando el laboratorio del I3A pic.twitter.com/w2feWNewrK    
    
    
    Tres minutos desde la oficina de @wizi_zaragoza en la Torre Delicias hasta @etopia_ en bici y en bajada! :-) pic.twitter.com/C1V771JUr6    
    
    
    Manuel Castells ya en @etopia_  :-D
Y yo con una tucumana sentada a mi lado #casualidad #etopia2013 pic.twitter.com/J9g5NoAP9q    
    
    
    Presidente del Comité de Expertos de @milladigital, autor de Ciudades del Mañana, Sir Peter Hall

No te lo pierdas! pic.twitter.com/7zSmyrMVxq    
    
    
    La atención con la que el Prof. Hall sigue la presentación que se hacen de su obra da cuenta del nivel #etopia2013 pic.twitter.com/HGJWRjxrCy    
    
    
    Esta tarde Manuel Castells Homenaje G.Martinotti: Crisis Econ., urbana, crisis política http://www.zaragoza.es/ciudad/sectores/tecnologia/tecno/detalle_Noticia?id=161245 … vía @milladigital #etopia2013    
    
    
    En #Unizar, disfrutando de la conferencia de @jguallar: "ejemplos de mi charla en @unizar en el tablero en Pinterest http://pinterest.com/jguallar/ejemp …    
    
    
    @LlorenteMarcos gracias! Aquí va el enlace: http://pinterest.com/jguallar/ejemplos-documentacion-en-medios/ … cc @jguallar #congresodoc #unizar    
    
    
    @jguallar mira @EphemerisApp desarrollada aquí en #zaragoza por @olmeras del equipo de @cuentica Saludos! #documentacion #apps    
    
    
    Castells ha llenado el salón Peter Mitchell de @etopia_ Y ha homenajeado a Guido Martinotti con cariño #etopia2013 pic.twitter.com/rZ6KfgOpSN    
    
    
    Castells da claves de planificación urbana y económica y advierte de las relaciones de poder arcanas del modelo especulativo #etopia2013    
    
    
    Hacia una Europa federal? Castells señala la estrategia de #Alemania. El despotismo ilustrado y la idea de una profunda UEuropea #etopia2013    
    
    
    ...Murphy @arivero: He cortado el vídeo y Castells se ha soltado apoyando a la PAH, atacando a Blesa y banca etc. #etopia2013    
    
    
    Castells: "Los países emergentes son "emergidos" y nosotros somos los "sumergidos"" 

o_O 

#etopia2013    
    
    
    Asi es!! MT @AlfonsoRomay Impresionante conocimiento macroeconómico, demográfico y social de Castells de regiones y del mundo #etopia2013    
    
    
    Saber que Manuel Castell es parte del proyecto @Nextibs y llenarme de orgullo y esperanza cc @mcampovidal    
    
    
    @anderiza jajaja, era un piropo! Dijeron literal: "da igual de qué tema escriba; terminas siempre interesada, es como un imán! Es inmantado"    
    
    
    Votos y leyes en el móvil y la tableta http://elpais.com/politica/2013/07/04/actualidad/1372930254_072779.html …    
    
    
    Si duermes no twitees #twittsprogramados

 Buenos días!    
    
    
    Conociendo @Argcomparte gracias a @EugeniaGzP RT @Argcomparte: Curso online de Educ.ar. Mecánica automotriz. http://www.educ.ar/sitios/educar/recursos/ver?id=50642 …    
    
    
    Condenada Expo Zaragoza a pagar un millón por la estafa del "merchandising" http://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/condenada-expo-zaragoza-a-pagar-un-millon-por-estafa-del-merchandising-_866823.html … vía @periodicoaragon    
    
    
    La CMT amenaza a Orange con una multa de 8.000 euros al día http://elpais.com/economia/2013/07/05/actualidad/1373020606_580841.html …    
    
    
    MT @sindolafuente: Nace el premio internacional de periodismo Gabriel García Márquez http://www.fnpi.org/noticias/noticia/articulo/nace-el-premio-internacional-de-periodismo-inspirado-en-gabriel-garcia-marquez/ … vía @Nagodelos #PremioGGM    
    
    
    MT @MiCiudadRECI Hoy estamos en #Huesca. Esta semana también #Zaragoza #Guadalajara y #Rivas cc @INNOLID @AyuntamientoVLL vía @wizi_zaragoza    
    
    
    Interesante propuesta MT @Creathead_AL_Es Buena vibra para todos y los esperamos x Creathead - Registrate! #Creativos
http://www.creathead.it/italian/registrazione/ …    
    
    
    MT @TinaDiazGrau: @eurona_es cierra su segunda adquisición del mes comprando Conecta 4 Solutions http://bit.ly/O5xGVC  vía @expansioncom    
    
    
    :-/ @mlopezBCI: Goteo d amigos investigadores q se van d España. Otros 2 más + los q estan buscando.. A ver q pasa con CSIC #fugadecerebros    
    
    
    "...Rosa Diez es como Juana de Arco" #Escuechadoenunareunión    
    
    
    @mcampovidal lo siento mucho Manuel; sé el gran aprecio que te unía a Concha. Un abrazo fuerte    
    
    
    Interesante RT @fernand0 Me decía un compañero que Google Scholar está ganando tracción entre los sectores más tradicionales de la profesión    
    
    
    Comparativa de precios en la tiendas de compraventa de móviles http://elpais.com/tecnologia/2013/07/11/actualidad/1373543546_234023.html …    
    
    
    39 millones de € de la trama Gürtel fuera de España. Y que hayan apartado a Garzón por querer conocer de donde venía ese dinero, de donde?    
    
    
    Los médicos resuelven sus dudas clínicas en un ‘whatsapp’ exclusivo http://elpais.com/tecnologia/2013/07/11/actualidad/1373544388_134927.html …    
    
    
    Del 25 al 28 de julio se esperan más de 6 mil personas en la Euskal Encounter que ofrece 50 cursos este año http://elpais.com/ccaa/2013/07/08/paisvasco/1373296366_451524.html …    
    
    
    ...Y cuando sus votantes lo demanden?, no?  RT @_anapastor_ Rajoy: cuando tenga algo que decir lo diré. Y punto. #Rajoy #MarianoLIVE    
    
    
    @SiPeroNo1 Efecto "Bretón" o_O! cc @pandugar    
    
    
    Todos contra iOS y Android #guerradeprecios http://elpais.com/tecnologia/2013/07/15/actualidad/1373877452_646833.html …    
    
    
    #España presenta sus disculpas a #Bolivia por el incidente con el avión presidencial de Evo Morales http://www.rtve.es/n/715160/  vía @rtve    
    
    
    El MIT revela lo que puede ver la NSA en las redes sociales http://elpais.com/tecnologia/2013/07/15/actualidad/1373909532_424281.html …    
    
    
    @dani_latorre Si es bastante lioso... cc @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    @dani_latorre A mi también me tienen "captada" no hace falta ponerlo difícil ;) cc @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    @CalvoConBarba Touché! XD cc @dani_latorre @betabeersZGZ @ZGZActiva    
    
    
    La página web del Ayuntamiento de Madrid, la mejor de Europa entre las municipales http://www.europapress.es/madrid/noticia-web-ayuntamiento-mejor-europa-municipales-tercera-nivel-mundial-20130717114549.html … vía @jmgaguilera    
    
    
    Espero que repita en #Unizar.. MT @mrmx: @backbeamio con su papá @gimenete ;) pic.twitter.com/lE6z1k6DWQ cc @betabeersZGZ Enhorabuena @ZGZActiva    
    
    
    El maestro en hacerse el muerto  http://politica.elpais.com/politica/2013/07/20/actualidad/1374338559_668825.html … vía @el_pais    
    
    
    Buenas! RT @cibervoluntario: Indicadores de la #AgendaDigital para España y Europa http://bit.ly/14wU5GY  #DigitalAgenda    
    
    
    Reino Unido declara la guerra a la pornografía ‘online’ http://elpais.com/tecnologia/2013/07/22/actualidad/1374483421_185730.html …    
    
    
    MT @LeticiaBRM: PERIODISTAS FREELANCE de divulgación científica o temáticas específicas. CV a juan.garcia@fundaciondescubre.es #empleo    
    
    
    @_zingarina mejor que desayunar viendo el #casoBarcenas que es todavía más triste ;) Saludos!    
    
    
    Enhorabuena!! :) MT @rananos: Excelentes datos semestrales de @cuentica: Visitas web, usuarios premium, ingresos, resultados... Esto marcha!    
    
    
    Menudo plantón me acaban de dar en @BodegasAlmau pic.twitter.com/ApmNzjoGa4    
    
    
    @Angel_Blasco eso siempre ;) aunque al final llegaron, no te creas ;) cc @BodegasAlmau    
    
    
    Infografista del #Accidentesantiago de la @lavozdegalicia http://bit.ly/14KtyGh  #24J #animogalicia    
    
    
    Comienza ahora el concierto de @julietav, lujazo en los Festivales del Ebro pic.twitter.com/BorJQa3Oqw    
    
    
    @RCastroCavero Gracias guapa! Ha sido un espectáculo precioso lleno de llamadas a la alegría y a la paz.    
    
    
    Enhorabuena a María Rey (@maria_rey), premio Luis Carandell, al Periodismo Parlamentario http://ow.ly/nicUu  cc @mcampovidal @A3Noticias    
    
    
    Un directo? @rtve @laSextaTV @antena3com @noticias_cuatro  Desalojo de vecinos #Estellencs http://bit.ly/1cdx5yH  @diariomallorca #IFAndratx    
    
    
    Vinton Cerf, padre de Internet: “No va mucho conmigo eso del #Facebook”  http://elpais.com/tecnologia/2013/07/25/actualidad/1374766224_110064.html …    
    
    
    “@jguallar: Cómo el PP financió con dinero negro a Libertad Digital: http://www.eldiario.es/_9694646  vía @eldiarioes    
    
    
    "Un hombre es lo que dicen de él, nada más" en A Game of Thrones pic.twitter.com/FQoXhacosL    
    
    
    Más de 50 millones de tabletas vendidas, gracias a las marcas blancas http://elpais.com/tecnologia/2013/07/30/actualidad/1375174863_738492.html …    
    
    
    @jzabalo creo que ya has "desvonectado" ;)
Saludos!    
    
    
    #Desarrollador web #UOC #App #Temporal http://bit.ly/14xApNj  #Empleo #Trabajo #Barcelona #BCN    
    
    
    Los médicos estudian la vía penal por los 200 retiros forzosos de este año en #Aragon leído en El ... http://www.elperiodicodearagon.com/noticias/temadia/los-medicos-estudian-via-penal-por-los-200-retiros-forzosos-de-este-ano_872921.html …    
    
    
    @oscargerez ... Tenía padre ese chico?    
    
    
    Hoy #wifi #gratis en los más de 400 puntos en #Zaragoza, conéctate!
 vía @wizi_zaragoza cc @eurona_es @zaragoza_es pic.twitter.com/qTylEHDQiO    
    
    
    #Rajoy de momento, no ha explicado nada. Ha comenzado con el accidente de Santiago y ahora leña a la oposición y van 15' de comparecencia.    
    
    
    Es para aplaudir? Yo tampoco lo entiendo... RT @NativelPreciado Pero, por qué aplauden en cada párrafo? #Rajoy #RajoyComparece #RajoyCumple    
    
    
    Qué pena!! RT @rosamariaartal Siento vergüenza de pertenecer a un país que tiene este presidente. Bochorno absoluto #rajoycumple #rajoy    
    
    
    La palabra "víctima" es tremenda. 
Grave error en el discurso cc @francarrillog    
    
    
    Tab Innovation busca la mejor ‘app’ para tabletas http://elpais.com/tecnologia/2013/08/01/actualidad/1375370153_135347.html …    
    
    
    @Adif_es y @Renfe activan sistema de frenado automático y de límite de velocidad en la zona del #accidentesantiago Increíble que lo tuviera.    
    
    
    Gracias profesor! RT @noblejas: El Diario de JJG Noblejas is out! http://paper.li/noblejas  ▸ Top stories today via @mrgomezponce”    
    
    
    @CandelaPalazon Bienvenida a Twitter Candela! cc @mcampovidal @Danielrogonza @icecomunicacion    
    
    
    @ElenaGlez_ sabes si ya hay una lista? Quienes son los presos? MT @ElenaGlez_ No hay lista de nombres de los presos indultados en #Marruecos    
    
    
    @ElenaGlez_ Gracias, a ver si localizo la lista. Saludos!    
    
    
    @arivero Qué pasa? Han pasado más de uno...    
    
    
    @arivero así es...    
    
    
    MT @Pedroiu Confirmado, el Periódico de Huelva cierra. Sólo queda lamentarlo y solidarizarnos con sus profesionales http://www.prensahuelva.es/?q=noticia&id_noticia=149 …    
    
    
    Novedad? "Google Play supera en descargas a la App Store"  http://elpais.com/tecnologia/2013/08/05/actualidad/1375697253_676124.html …    
    
    
    XD RT @viejomoeb: ¿Los que dicen que los medios tradicionales están muertos dónde están escondidos hoy? ¿Detrás de un blog?    
    
    
    BernieHernie Enhorabuena!! El español Bernardo Hernández se pone al frente de Flickr http://cort.as/578p  en @elpais_tec vía @adsuara    
    
    
    @Glamouranna nada de miedos! :) Buenos días!    
    
    
    Incentivos del Conicet para federalizar la investigación en #Argentina http://www.prensa.argentina.ar/2013/08/03/42969-incentivos-del-conicet-para-federalizar-la-investigacion.php#.UgHbb-bEFSM.twitter …    
    
    
    @AJoaquinV Ídem! ;)    
    
    
    Buenos días y mira, buena idea: ‘La vida del extraño que robó mi móvil’  http://elpais.com/tecnologia/2013/08/06/actualidad/1375782490_873934.html …    
    
    
    @cosechadel66 Nooo! De verdad? Me he perdido esa perlita    
    
    
    Así me gusta! Ora #Scafati, #Salerno offre servizio WiFi e Bici #Italia #wifi http://instagram.com/p/c08Gb8pl9A/     
    
    
    Los “me gusta” en Facebook influyen más que los “no me gusta” http://elpais.com/tecnologia/2013/08/09/actualidad/1376039245_505736.html …    
    
    
    Magdalena de Troya: "Parece que si no vienes moreno de las vacaciones eres un pringado"  http://www.lavanguardia.com/vida/20130812/54378459277/entrevista-peligros-sol.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Qué terrible desgracia! MT @graelina En Rosario: encontraron dos cuerpos más y son 21 los muertos http:#//t.co/wkCuwk8EPm vía @todonoticias    
    
    
    Gana en #Argentina el candidato de la oposición MT @678elprograma Amenaza a la Democracia? #678AnalizaLasPASO pic.twitter.com/YBDubMOmu4    
    
    
    Arenas y Cascos negarán ante Ruz la existencia de una contabilidad B en el PP  http://www.lavanguardia.com/politica/20130813/54378510718/arenas-cascos-negaran-ante-ruz-existencia-contabilidad-b-pp.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Lo sabíamos pero admitirlo es otra cosa MT @CODIGO34 Google admite que no se puede esperar privacidad al usar #Gmail http://mun.do/13BsRKA     
    
    
    El #Twizy, el coche eléctrico de Renault, también en #Matera, #italia http://instagram.com/p/dEVcwXpl_J/     
    
    
    Imagine..."Zuckerberg quiere llevar Internet a todo el mundo" http://elpais.com/tecnologia/2013/08/21/actualidad/1377085693_516292.html …    
    
    
    Más vale tarde? "Apple ultima su radio" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/08/23/actualidad/1377274829_095828.html …    
    
    
    Zaragoza la nueva capital digital http://blogs.elpais.com/arte-en-la-edad-silicio/2013/08/zaragoza-la-nueva-capital-digital.html … vía @el_pais    
    
    
    Un procesador más potente para el nuevo iPhone vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/08/26/actualidad/1377539479_926441.html …    
    
    
    Mira @dani_latorre, la conocías? Opinión? "SwaPay, nueva opción para pagar con el móvil" http://wwwhatsnew.com/2013/07/24/swapay-nueva-opcion-para-pagar-con-el-movil/ … vía @wwwhatsnew    
    
    
    EEUU, el que más datos pide a #Facebook http://elpais.com/tecnologia/2013/08/27/actualidad/1377615350_114948.html …    
    
    
    Rueda de prensa de @carmechacon que deja escaño y se marcha a EEUU a dar clases. Una excelente lección política de una mujer muy inteligente    
    
    
    @pepeveron cual es tu visión?

Pocos políticos tienen una opción así; se aferran a escaños y su imagen está denostada, desgastada, #politica    
    
    
    Skype cumple 10 años http://elpais.com/tecnologia/2013/08/29/actualidad/1377796070_759509.html …    
    
    
    Manuel Castells: “La sociabilidad real se da hoy en Internet” http://www.revistaenie.clarin.com/ideas/Manuel-Castells-sociabilidad-real-hoy-Internet_0_967703232.html … vía @revistaenie    
    
    
    Por qué Estados Unidos está listo para atacar Siria http://www.bbc.co.uk/mundo/noticias/2013/08/130830_internacional_eeuu_obama_kerry_siria_tsb.shtml …    
    
    
    Museo de la Academia General Militar http://madeinzaragoza.es/museo-de-la-academia-general-militar/ … vía @madeinzaragoza    
    
    
    Planificación estratégica de la ciudad MT @raulolivan [BLOG] "Buenos Aires, un ecosistema creativo e inclusivo" #Argentina #BsAs #Zaragoza    
    
    
    @calocen a qué hora esta original carrera entre tus yoes? Y dónde? Que me paso a ver quien sale victorioso, buenos días!    
    
    
    @JotaBenedi XD Hecho! cc @calocen @AnicaBalles    
    
    
    Interesante RT @LaVanguardia: Marbella, el refugio de las casas reales árabes en verano http://dlvr.it/3v7bRX     
    
    
    @francovarise Ejemplo?    
    
    
    @francovarise ? Lo has dicho vos y te pregunto, sin más.    
    
    
    Buenos días! Sabes cómo funciona la red de internet #wifi del Ayuntamiento de #Zaragoza? Pide claves y prueba gratis pic.twitter.com/PVMA3d3jqp    
    
    
    Ex-alumnas de #Periodismo #Unizar que se van a trabajar en una multinacional a #Ecuador y a #Argentina. Mucha suerte @micaelabadin @solbufi!    
    
    
    @micaelabadin Eso espero!!!    
    
    
    Buenos días! Leyendo "Xiaomi lanza el ‘smartphone’ más rápido" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/09/05/actualidad/1378398080_365078.html …    
    
    
    @AJoaquinV Jajaja te leo ahora XD RT @AJoaquinV ¿Nuestro "calvito" y la Kirchner de la mano en algo? ¡¡Eso lo tengo que ver yo!! :D @infobae    
    
    
    EE.UU. puede acceder a multitud de datos privados en la red, según los papeles de Snowden http://www.rtve.es/n/745163/  vía @rtve    
    
    
    Estaba escrito ;) 

Enhorabuena!! @adriuss27 Cumpliré uno de mis sueños: trabajar en Comunicación de una empresa tecnológica, ¡#Microsoft!    
    
    
    Toq, el reloj de Qualcomm http://elpais.com/tecnologia/2013/09/05/actualidad/1378366115_391911.html …    
    
    
    @blogssipgirl1 buenos días!    
    
    
    @blogssipgirl1 Si, ahí estaré!    
    
    
    En directo la IV Jornada de "Buenas Prácticas ... con apoyo de TIC". Hashtag #catbs13 #unizar
http://www.unizar.es/CBSantander/index.php?option=com_content&view=article&id=231&Itemid=206 … vía @catbsunizar    
    
    
    @andreunet por qué no puedes acceder? Saludos!    
    
    
    Buenas, leyendo "La UAB y la UB lideran las universidades españolas en el ranking mundial" http://www.lavanguardia.com/vida/20130910/54382255424/uab-ub-lideran-universidades-espanolas-ranking-mundial.html … vía @LaVanguardia.com    
    
    
    Carles Monereo Font destaca la presentacion en positivo del Rector de #Unizar en las VI Jornadas de #Innovación Docente e #Investigación    
    
    
    China: Apple no convence #economico? http://elpais.com/tecnologia/2013/09/11/actualidad/1378897132_351727.html …    
    
    
    @kiko_Js Qué a gustito he!? Saludos!    
    
    
    El taller está dentro del cuerpo  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/11/actualidad/1378931957_059690.html … vía @el_pais    
    
    
    @kiko_Js ... Intensa #Argentina hasta en la naturaleza, que se quede sólo en eso! Mucha suerte Kiko! Disfruta el norte argetino    
    
    
    La Universidad de Salamanca convoca una plaza de Profesor Titular de Literatura Española e Hispanoamericana
 http://www.salamanca.com/public/sacis/noticia/2013/09/07/2013-09-07__12-55-57__universidad-de-salamanca-plaza-profesor-titular-departamento-de-literatura-espanola-e-hispanoamericana-.aspx …    
    
    
    Por fin las tapas del tubo en inglés! ;-) 
#cascoviejo #Zaragoza pic.twitter.com/NMBcE2w6ak    
    
    
    @adriuss27 o tu a mi ;-) Ven pronto!    
    
    
    Un artista alemán convierte en #música los ruidos del tráfico de #Zaragoza http://bit.ly/18eVJ1V  vía @zaragoza_es    
    
    
    Las armas químicas en el mundo  http://elpais.com/elpais/2013/09/14/media/1379181727_113802.html … vía @el_pais    
    
    
    El Rector de la Universidad de #Zaragoza, Manuel López Pérez, en @aragontv hablando de inicio de clases, investigación y recortes en #Unizar    
    
    
    GTA, tres letras para el videojuego del año http://www.rtve.es/n/746961/  vía @rtve    
    
    
    Enhorabuena!! MT @Nextibs El presidente del Consejo Académico de nuestra Escuela, Manuel Castells, premio Balzan 2013 http://ow.ly/oWgzt     
    
    
    "... Se llama Pérez, yo qué culpa tengo" se justificaba Celia Villalobos por llamar "Señor Pérez" a Alfredo Rubalcaba http://bit.ly/18aX6Lp     
    
    
    Argentina pide la extradición de cuatro españoles por la represión franquista via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/nacional/2013/09/19/argentina_pide_extradicion_cuatro_espanoles_por_represion_franquista_249743_305.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UjrVGb9SP_8.twitter …    
    
    
    “Disfrutaba torturando. Al pegarte, tenía un gesto de placer”  http://politica.elpais.com/politica/2013/09/19/actualidad/1379621714_215259.html … vía @el_pais    
    
    
    Lo mejor y peor de iOS 7 http://elpais.com/tecnologia/2013/09/20/actualidad/1379659067_115585.html …    
    
    
    Interesante, Susana Díaz en los @Desayunos_tve "El precio de la crisis no pueden seguir pagándolo los ciudadanos..." #desayunos @_susanadiaz    
    
    
    Increíble! RT @javier_parra: Un Guardia civil dispara y mata a un perro en #Burgos en plena calle porque le ladraba   http://www.youtube.com/watch?v=QjIfawI1exY …    
    
    
    Qué bueno! Dónde está? @raulolivan: Estrenamos #LecturaenCartel a colación del Congreso Iberoamericano de Cultura. ttp://twitpic.com/depyz6    
    
    
    @raulolivan habrá que ir! Saludos'    
    
    
    Los diputados de Madrid cobran 2.800€ más 1.800€ de manutención. En Rtve dicen que es poco, qué opinas? Visto en @Desayunos_tve #desayunos    
    
    
    100 directores del CSIC exigen al Gobierno más dinero para la I+D  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/23/actualidad/1379945437_592377.html … vía @el_pais    
    
    
    "Nada se pierde, todo se transforma..." por eso de que la música amansa a las fieras #Drexler http://youtu.be/QfhEKpFiepM  #martesdefieras    
    
    
    Line añade vídeo a su red social http://elpais.com/tecnologia/2013/09/24/actualidad/1380014370_544730.html …    
    
    
    El gallego Antón Castro, Premio Nacional de Periodismo Cultural http://www.lavozdegalicia.es/noticia/santiago/2013/09/26/gallego-anton-castro-premio-nacional-periodismo-cultural/0003_201309S26P409919.htm#.UkPNSWOAsOw.twitter …    
    
    
    Presentación de la exposición 'Desmontajes, expropiaciones y reintrusiones' en @etopia_ cc @milladigital pic.twitter.com/ny9OIh8Mbk    
    
    
    Qué interesante el @El_Intermedio hoy; buena documentación y análisis de la entrevista de Rajoy en @BloombergTV. Hay que volver a verlo...!    
    
    
    Telebasura y paises basura http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/12/television/1376335712_881231.html … vía @el_pais    
    
    
    MT @RaquelEcenarro Gastamos 300€ en investigación por habitante, Alemania nos triplica y Dinamarca nos barre. Así no podemos competir    
    
    
    @gl0ri Buenas!! Idéntico plan para hoy, buen sábado!    
    
    
    Apuntada! MT @gmolino Bloggellón 32 en la Carpa del Ternasco el 9/10 Cómo es habitual, habrá bloggellón en las Fi... http://bit.ly/19jZI8D ”    
    
    
    Crece el consenso internacional sobre la propuesta de Brasil de regular Internet  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/28/actualidad/1380338444_651221.html … vía @el_pais    
    
    
    Què mal leer los twitts de la gente ya en fiestas y una servidora con insomnio!! XD cc @dani_latorre    
    
    
    Berlusconi a la carga otra vez contra #Italia http://www.lavanguardia.mobi/#component=54390146640&index=1&page=components …    
    
    
    La NSA hizo perfiles de ciudadanos cruzando sus datos personales  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/28/actualidad/1380392673_233680.html … vía @el_pais    
    
    
    #Apple destrona a Coca-Cola como la marca más valorada http://elpais.com/tecnologia/2013/09/30/actualidad/1380552682_041966.html …    
    
    
    Zaragoza con 29 graditos y a sólo unos días de las Fiestas del Pilar;  te lo vas a perder? http://bit.ly/NBVbmr  pic.twitter.com/JXmvodI2yT    
    
    
    La tele social se duplica en España en un año http://elpais.com/tecnologia/2013/10/01/actualidad/1380615488_342813.html …    
    
    
    @mcampovidal "El profesional de la Comunicacion: Inserción y Reorientación  laboral" conferencia en #Zaragoza el jueves 3 vía @FotoUnizar    
    
    
    El paro sube en 25.572 personas en septiembre tras seis meses de caídas http://bit.ly/15I4xgt  vía @DiariodeNavarra    
    
    
    Varios grupos inversores intentan destronar a Bill Gates de Microsoft http://elpais.com/tecnologia/2013/10/02/actualidad/1380696160_359734.html …    
    
    
    @miky_kun ... Es puro ruido! Mucha suerte! cc @zentyal    
    
    
    Más "buenas noticias" MT @el_pais Se archiva el caso Caja Navarra http://ow.ly/prZfs  El juzgado acuerda el cierre definitivo la causa    
    
    
    Manuel Campo Vidal hablando de Reorientación Profesional a la comunidad de #fcomusj Excelente! cc @Nextibs pic.twitter.com/vX56NEdW5C    
    
    
    @mcampovidal: "...Aquí hay que vender, actuar y seducir" 

#Comunicacion #Periodismo #Nextibs #Zaragoza #fcomusjcampovidal 

cc @Nextibs    
    
    
    @mariatuareg María!! Qué pena no habernos saludado!! No se sí conoces a @mcampovidal Le gustará tu proyecto! 
A ver cuando coincidimos!!    
    
    
    Controlan cantidad de seguidores.. RT @el_pais #Twitter busca recaudar 1.000 millones con su salida a Bolsa http://elpais.com/economia/2013/10/03/actualidad/1380836546_917650.html …    
    
    
    @Zarasturias Gracias! Va de vuelta! Buen fin de semana! #FF @arwen8888 @ares_mari @ElenaHidalgo @elurdin @BarBaruco @epc_unizar @Zarasturias    
    
    
    Las fotos de Instagram incluirán publicidad http://elpais.com/tecnologia/2013/10/04/actualidad/1380869459_134908.html …    
    
    
    @gemarilla @Zarasturias @wordpressdotcom Gracias! Saludos    
    
    
    @aragontv estrena hashtag para uno de sus programas mas populares en Fiestas #VaquillasdelPilar3; para que luego digan   ;) #internet&TV    
    
    
    Noticias así, son #Mercosur! RT @AgenciaTelam #Mendoza firma convenios de promoción turística con #Brasil http://goo.gl/Igxtzd  #sudamerica    
    
    
    El control de seguidores, las cuentas falsas y la poca publicidad lastran la salida a bolsa de Twitter  http://elpais.com/tecnologia/2013/10/07/actualidad/1381156003_470627.html …    
    
    
    Lo de Cristóbal Montoro no tiene nombre: "Los salarios están creciendo moderadamente en España"... Será el suyo! http://bit.ly/19inuFn     
    
    
    El #b32 genial; buen ambiente, excelente comida y algún que otro regalito ;) #carpaTA cc @GrupoPastores @gmolino pic.twitter.com/FFlvRRNVXg    
    
    
    Buenos días!"El iPhone 5S llega a España el 25 de octubre" Y van... Vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/09/actualidad/1381322730_559815.html …    
    
    
    "La red para todos" @martinvars en la @la2_tve Excelente! 

No lo cambio cambio por el frío que pega hoy en #Pilares2013, con cariño...    
    
    
    Pabellón de la Innovación en la Feria de Zaragoza! Genial propuesta de ocio y #cultura para grandes y niños #Unizar pic.twitter.com/O37g7nt1Lh    
    
    
    Toma! @fedeturpe CFK "Hay salud pública cuando los presidentes se atienden en hospitales públicos lo demás es cuento" http://bit.ly/1ee0RTU     
    
    
    Zaragoza en su día grande MT @aragontv Así está el Paseo de la Independencia  #Ofrenda #Pilares2013 #Zaragoza pic.twitter.com/ay9wgMELIh    
    
    
    Sabor español en la AppStore http://elpais.com/tecnologia/2013/10/11/actualidad/1381483498_663066.html …    
    
    
    El Gobierno presiona para eliminar a Wyoming de la televisión http://www.yometiroalmonte.es/inicio/2013/10/14/el-gobierno-presiona-para-eliminar-a-wyoming-de-la-television/ … vía @Yometiroalmonte    
    
    
    Dos canales "diferentes" con publicidad simultánea en el mismo corte. No la vemos. Usamos el ordenador en la publi! Todavía no os enteráis!!    
    
    
    @rabizanda No les des ideas! MT @rabizanda imagina que la publicidad de Youtube estuviera sincronizada con la de la tele. Con acople y todo.    
    
    
    @calejero o_O!    
    
    
    Apple ficha a la consejera delegada de Burberry http://elpais.com/tecnologia/2013/10/15/actualidad/1381824095_174229.html …    
    
    
    Buenas! @mcampovidal, Presidente de la Academia de la Televisión, en la @la2_tve
http://bit.ly/1bVD7GB  vía @aventurasaber    
    
    
    Buenas! RT @FotoUnizar E-Scribo, Taller de #escritura #electrónica con Pelayo Méndez en @etopia_ Inscripción gratuita http://bit.ly/1ghBNjd     
    
    
    @DiegoFranco_es @CalvoConBarba Féliz Cumpleaños a los dos!! :-)    
    
    
    @DiegoFranco_es @CalvoConBarba cualquiera sea la fecha de cumple ;-)    
    
    
    A ver... "Microsoft lanza Windows 8.1 para entrar en tabletas de cualquier tamaño" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/17/actualidad/1382009062_426915.html …    
    
    
    @CalvoConBarba Felicidades Lucas!!    
    
    
    @bitbraintec recibe Premio Iberoamericano de manos del Príncipe pic.twitter.com/LcV4cAW0kw vía @jminguezBCI cc @I3Aunizar y @EINAunizar #Unizar    
    
    
    Se llama #desinformación MT @rosamariaartal #Rajoy destituye al comisario que investiga el caso Gürtel y Bárcenas, el 3º ya. Sin repercusión    
    
    
    En la Feria Educación y #Empleo en @CongresosZgz con gente de @AmapaAragon: XI Edición del... http://fb.me/Mp38c96D  pic.twitter.com/kOKKcUUrCl    
    
    
    #Google a 1.000 $ por acción, realmente los vale? Vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/10/18/actualidad/1382115899_814211.html …    
    
    
    Muy interesante! MT @woman_leader Carmen García Ribas en el V Congreso Internacional de Secretariado pic.twitter.com/jhfJbWznWR #ASPA    
    
    
    Exito de convocatoria y temática del  Congreso Internacional de Secretariado  cc @ASPARAGON #CSecretariasZGZ pic.twitter.com/jSuUGR9cz9    
    
    
    Buenos días! RT @FernandoZulaica: El sector femenino de la Ingeniería via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/10/20/el_sector_femenino_ingenieria_253615_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UmN8HrHoRNU.twitter …    
    
    
    Abierta inscripción al Congreso Iberoamericano que se celebrará en #Zaragoza http://bit.ly/15YASxL   vía @gobierno_aragon cc @iberculturared    
    
    
    Buenas! Homenaje a #CeliaCruz en el Doodle de hoy; 88 aniversario de su nacimiento http://www.google.es  ¡¡Azuuuucar!! Vía @mariatuareg    
    
    
    » Las cosas que tiene mi Consejería de Educación » La Columnata http://bit.ly/19VnU0E  #Educación #España #Inmigración    
    
    
    @mariatuareg Buena semana María!! Con la alegría y la energía de #CeliaCruz! :)

Por cierto, has visto mi DM? Saludos!    
    
    
    Mañana Comunicación Empresarial con @mcampovidal Vidal en el Día de la #PersonaEmprendedora #Aragón http://www.aragonemprendedor.com/diaemprendedor2013/contenido.php?modulo=DEEventos#a_64 … vía @CREAinforma    
    
    
    42 mil € en "saunas, masajes y compras" con tarjeta de crédito de uno de los socios de #Agrovalle #dineropublico #Aragon vía @aragontv    
    
    
    Facebook rectifica y retira imágenes de degollamientos http://elpais.com/tecnologia/2013/10/23/actualidad/1382521590_357973.html …    
    
    
    @iberculturared Ahí estaré! Saludos!    
    
    
    Ejemplo de los aragoneses que hasta ahora siguen en la calle pidiendo #Educación de Calidad #Zaragoza pic.twitter.com/ESfUsVrKiv    
    
    
    @JavierAnosL Buenos días! ... De nada, interesante TL!    
    
    
    Buenos días, leyendo que "La NSA rastreó 60 millones de llamadas en España en un mes" http://internacional.elpais.com/internacional/2013/10/27/actualidad/1382912344_420746.html … vía @el_pais    
    
    
    @maitrella Eso!! ;)  @maitrella Menos mal que esta semana es corta    
    
    
    "Familias que ingresan 1500€ se consideran en el umbral de la pobreza". "Nuevos pobres" repor de "Objetivo" @aragontv http://bit.ly/1ipDwif     
    
    
    Uy! No había visto esta noticia, pues van bien..."El 30% de los norteamericanos se informa por Facebook" http://elpais.com/tecnologia/2013/10/24/actualidad/1382635498_533486.html …    
    
    
    Se aprobó en #Argentina la Ley de Medios! Despues de 4 años, la Corte Suprema la declaro constitucional. Un logro de la democracia argentina    
    
    
    “Ya no se necesitan tarjetas de crédito” http://elpais.com/tecnologia/2013/10/29/actualidad/1383049778_832178.html …    
    
    
    Buenos y por fin frescos días!! RT @fernand0 V Edición Curso Ciencia de las Redes Vía @amfumero http://buff.ly/1hqiqCD     
    
    
    Enormes edificios vacíos con sólo un empleado en la caja. Banco Santander sigue abriendo sucursales en #Zaragoza y yo deseando cambiarme...    
    
    
    Eurona Telecom conectará a los agricultores de Northumberland cc @eurona_es pic.twitter.com/t2ujQnABRc    
    
    
    @viejomoeb ... Y los rastrillos cool    
    
    
    El 29% de la población aún no tiene acceso al ADSL de 10 megas http://elpais.com/tecnologia/2013/10/30/actualidad/1383164110_371083.html …    
    
    
    @CalvoConBarba ...Anda que sino lo sabes tu, vamos bien ;) Buenos días!    
    
    
    @Mcallan @oza75 Me lo he perdido!! Se podrá ver a "la carta" (Buenass!)    
    
    
    Qué a gusto se lee el TL a estas horas; sólo me falta una factura del Baires y listo http://bit.ly/16nKMJo     
    
    
    @CalvoConBarba Te creo ;-)    
    
    
    Qué vergüenza las carreras de los políticos saliendo del Congreso... Como en el patio del colegio. Igual o peor, vía @noticias_cuatro    
    
    
    @oza75 @Mcallan Ni lo dudo! Seguro, muy interesante. Lo buscaré; buen fin de semana :-)    
    
    
    El 30% de los telespectadores conectados deja la tele tradicional vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/11/01/actualidad/1383319665_046930.html …    
    
    
    El Papa pide opinión a los católicos sobre gais, divorcio y natalidad  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/01/actualidad/1383335943_761702.html … vía @el_pais    
    
    
    @Mcallan Ahora ya te vi! Que lo están echando otra vez ahora en @aragontv Enhorabuena! #EmprenderSisepuede    
    
    
    "Una persona sin una intervención es una tragedia para su familia; si quiebra un banco lo es para la sociedad" #macroeconomía #Salvados    
    
    
    La estación del Ave de Delicias #Zaragoza, adjudicada a Construcciones Hispánicas, aparece en los papeles de Barcenas #caminodecorrupción    
    
    
    6 millones de € y tres pisos a cambio de un voto: "Cambiar tu vida y la de 20 generaciones tuyas" Qué pena la corrupción #caminodecorrupcion    
    
    
    "Internet no salvará al mundo: Bill Gates" http://bit.ly/1hcKKe7  vía @sipse    
    
    
    Buenas! RT @rtve: #Argentina descubre documentos clave de su última dictadura 30 años después http://bit.ly/19wwvLr     
    
    
    Ah, muy bien! Todas las universidades deberían.. MT @OTRI_Unizar #UNIZAR crea un perfil en twitter y una página en FB http://www.unizar.es/actualidad/vernoticia.php?id=14350&idh=4358 …    
    
    
    Me paso de @movistar_es  a @vodafone_es y me cobran los dos la factura integra este mes.  chicos! No os habéis enterado: quiero #Ahorrar!!    
    
    
    @vodafone_es @movistar_es Gracias por comunicaros. Os envío mis datos. Para que luego digan que las redes sociales no funcionan. Un saludo    
    
    
    @barnie1969 No sabemos. Sólo podemos conocer el técnico o el comercial que "nos toca" y que representa a su empresa cc @movistar_es    
    
    
    Llenazo en las #CabezasVivientes de este mes: @evilandia y @cervezasambar en @ZGZActiva cc @Cabeza_Viviente pic.twitter.com/gTOs15nj3u    
    
    
    Folletos-zapatillas, cervezas, regalos todo vale para crear "amor" a una marca; E. Torguet #CabezasVivientes pic.twitter.com/p2bRSDf2jq    
    
    
    Eva Alvarez, @evilandia: "Todos podemos comunicarnos de forma creativa" #CabezasVivientes pic.twitter.com/sbTtfP8Odw    
    
    
    Buenos días "Internet desplaza a la televisión como el medio más consumido en #Argentina" http://fb.me/2Oi4hghbj  Vía @jhidalgo    
    
    
    @idar Madre mía cuanto twitt! Estas despierto o es tu #robot esclavo el que nos habla?! ;-) Saludos!!    
    
    
    Eskerrik asko! RT @InfoBizzia @mrgomezponce ongi etorri bizzia ra! #WomanSarea #Mujeres innovadoras #OneStepAhead”    
    
    
    La I Jornada sobre Ciudad y Universidad buscará nuevas alianzas para el desarrollo de la sociedad del conocimiento - http://www.unizar.es/actualidad/vernoticia.php?id=14359&idh=4357 …    
    
    
    Ole! Los trabajadores de @RTVE protestan por el cierre de la television autonómica valenciana! http://bit.ly/1dPhzJg  #Periodismo #España    
    
    
    Las vergüenzas de #ElSalvador en la @laSextaTV MT @EncarceladosTV  'Mara 18' #Encarcelados9 Síguelo en #directo : http://ow.ly/qBoG1     
    
    
    @RCarpintier: "En la Red la gente no espera discursos ni publicidad encubierta, quiere interlocutores que le traten como un ser inteligente"    
    
    
    @alexciordia No, claro. Pero en una tienda esto no pasa. En #internet algunas marcas no saben qué decir, y tiran de #publi que no interesa    
    
    
    Vaya!! "El 38% de los niños menores de dos años usa el ‘smartphone’" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/11/08/actualidad/1383907417_007453.html …    
    
    
    @maitrella ídem    
    
    
    @Parisian224 @_anapastor_ la ha manejado bien, ha hecho frente. Llevar a @EsperanzAguirre a un plato, es como meter un tigre en la cocina    
    
    
    I Jornada sobre Ciudad y Universidad http://www.fundacionzcc.org/i-jornada-sobre-ciudad-y-universidad/ …    
    
    
    El Rector de @Unizar en la I Jornada sobre Ciudad y Universidad http://www.fundacionzcc.org/i-jornada-sobre-ciudad-y-universidad/ … cc @aragontv pic.twitter.com/AUP1e6H1rp    
    
    
    @lfonsotome "Es importante tener claro lo que se quiere hacer y superar los factores humanos en post de un proyecto de ciudad" #univercities    
    
    
    @lfonsotome Si! Una buena idea para quieres conocemos las dificultades de mover proyectos, saludos! cc @caveroarceiz #univercities #unizar    
    
    
    Excelente exposición de @jv_valdenebro con algunas claves de éxito de la @SmartPamplona en @etopia_ #univercities    
    
    
    13:00 #universidad    
    
    
    Steve Wozniak: “Android salió de una mente que trabajaba en Apple” http://elpais.com/tecnologia/2013/11/10/actualidad/1384103528_142294.html …    
    
    
    Buenas! Concurso narrativa sobre experiencias migratorias en #Zaragoza. Viernes, ¡último día! http://www.injuve.es/convocatorias/premios/ix-concurso-narrativa-sobre-experiencias-migratorias-en-zaragoza … vía @IAJota    
    
    
    Los trabajadores de AUZ despedidos serán recolocados de forma progresiva en 2 años via @heraldoes #Heraldo http://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza_provincia/zaragoza/2013/11/14/los_trabajadores_auz_despedidos_seran_recolocados_dos_anos_partir_enero_257016_301.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias#.UoW47AcDw5U.twitter …    
    
    
    'Nunca Máis' resurge en Galicia como un grito de justicia ante el fallo del Prestige http://www.heraldo.es/noticias/nacional/2013/11/15/nunca_mais_resurge_como_quot_grito_justicia_quot_ante_fallo_del_prestige_257253_305.html#.UodSl7yuh6I.twitter …    
    
    
    Facebook no consigue comprar SnapChat ni por 3.000 millones http://elpais.com/tecnologia/2013/11/14/actualidad/1384424484_214107.html …    
    
    
    Niña repitiendo la lección a su madre en Zaragoza: "Todavía quedan colonias que hablan español, como Argentina, Bolivia y Chile" o_o!! Dios!    
    
    
    @gmolino No, lo decía "de memoria". 
Lo que más me escandalizó fue la respuesta de la madre: Y #Brasil? "...No allí hablan portugués" En fin    
    
    
    XD  jajaja RT @pablojimeno: @mrgomezponce incluso Navarra y otras #coloniasespañolas    
    
    
    XD @JotaBenedi @cvesania @gmolino @Purnas    
    
    
    MT @CandelaPalazon Aún nos queda gran camino por recorrer en #educación y #cultura cc @mcampovidal @icecomunicacion @Nextibs #España    
    
    
    ... Y para alguna no tan abuela XD RT @marcosleyley: Lo quiero para mi abuela. pic.twitter.com/PIgl8cJEcy    
    
    
    MT @wizi_zaragoza Damos la bienvenida  a #ZGZ a los asistentes al V Congreso Iberoamericano de #Cultura pic.twitter.com/mKtwF6Qciz #Culturaenred    
    
    
    El V Congreso comienza bien citando a Borges, rememorando el encuentro en #Argentina. Pena la seguridad, clima tenso #culturaenred    
    
    
    @estefansenlared Un poco crítico para un Congreso Iberoamericano de Cultura Digital, no? Aunque lo de mapas cog está bien cc @iberculturared    
    
    
    Buenas! Asesinando a control remoto MT @rtve Un 'drone' #estadounidense mata a ocho alumnos de una escuela coránica http://bit.ly/1fkDyv5     
    
    
    Excelente streaming de #RadioyRed en seminarioradioyred.es Ahora Rosa Pellicero (@rpellicero) presentando el panel Corporaciones Públicas    
    
    
    Así se hace! RT @antena3com: #Francia anuncia que recurrirá la sentencia del "#Prestige" http://www.antena3.com/noticias/mundo/francia-anuncia-que-recurrira-sentencia-prestige_2013112200398.html … pic.twitter.com/HJWwZTfH2F    
    
    
    @sblanco no te olvides sombrero, guantes y pañuelo además de una buena chamarra porque hace un fríoooo.. Eso si, con sol ;)    
    
    
    Software libre y datos abiertos para periodistas que van por libre http://osluz.unizar.es/content/software-libre-y-datos-abiertos-para-periodistas-que-van-por-libre#.UpCSW2YVRKg.twitter …    
    
    
    Todavía queda #honradez real, quiero a Rudolf Elmer como politico #global, representa todo en lo que creo! cc @salvadostv #elsecretosuizo    
    
    
    MT @F_DaVid_A Como cada domingo @salvadostv está siendo devastador y necesario. Mamoneo constante de los bancos #elsecretosuizo    
    
    
    En la presentación de las Jornada de Software libre y datos abiertos para periodistas que van por libre #PeriodistaSL http://4sq.com/1fGugtB     
    
    
    @belengracia ...anda que si miras hacia atrás... O_o! ;) RT @belengracia: ¿Quién es aquí el friqui? #periodistaSL pic.twitter.com/2VwDKSFQIX    
    
    
    Ismael López: "En #PeriodimoUnizar se criticó el uso de #Scribus en #Diseño, y cuando se instaló #indesign, se ralentizó todo" #PeriodismoSL    
    
    
    Alguien citando una mesa del @iberculturared pregunta si "...el #periodismo sucumbirá a los #bloggers" Eh!? #periodismoSL cc @evabelmonte    
    
    
    @Ratonadelicada desde luego ha sido muy interesante tu pregunta sobre todo, si así lo analizaron tb en @iberculturared cc tramullas #tópicos    
    
    
    .."Tu sabes lo que es negociar con un #argentino? Hablan dos veces el español" XD Me parto!! Se te echaba mucho de menos @Buenafuente!! #YPF    
    
    
    @vodafone_es Me podéis llamar por favor? Tenéis un problema serio de datos con mi cuenta.    
    
    
    Gracias a vosotras! MT @estefansenlared +1 MT @belengracia @mrgomezponce, es alentador que profes de @unizar participen en #periodistaSL THX    
    
    
    Jajaja a ver mañana el taller de #wordpress ;) MT @tramullas: Chico/as de #periodistaSL a ver si espabiláis parecéis usuarios de Güindous..    
    
    
    Y más. Jody Williams "Las mujeres no podemos comportarnos como hombres, debemos ser quienes paremos las guerras" vía @ELEDICA #WIPSummit2013    
    
    
    Tomándome un Tererito :) (@ La Cicleria Social Club) [pic]: http://4sq.com/1caD6fJ     
    
    
    Periodistas de Los @Desayunos_tve al Ministro #brasileño A. Mercadante:  "En qué está fallando la economía de #España"? Interesante    
    
    
    Ex empleados de Nokia lanzan el móvil Jolla http://elpais.com/tecnologia/2013/11/28/actualidad/1385635075_355873.html …    
    
    
    = #Egipto? MT @sanchez_sonia Han repartido en Moncloa el resumen del anteproyecto de ley de seguridad ciudadana #Cmin pic.twitter.com/JncEBIbIRa    
    
    
    Cuanto vale ahora? MT @christilcara: #Inflación #Argentina #Isenbeck Enero 2002 cc @parselis @reylennon @rguareschi pic.twitter.com/djYkStZswj    
    
    
    Buenas, leyendo "'Lobby' empresarial para defender un Internet libre y abierto" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2012/07/26/actualidad/1343285738_179058.html …    
    
    
    Ellos tb se adaptan a los usos del usuario MT @bambino: @FGrau @sallesino ojo al poder que hemos dado al #operador de telecomunicaciones    
    
    
    0 grados en #Zgz, plaza de la Reboleria, un hombre duerme debajo de una mesa y ropa. A metros del albergue. pic.twitter.com/aF1CA89DhA    
    
    
    MT @jminguezBCI Participa en estudios de #neurociencias, colabora con @bitbraintec y recibe gratificación voluntarios@bitbrain.es #Zaragoza    
    
    
    Cómo me suena lo que está pasando, no te dejes #Córdoba! MT @TV_Publica Visión 7: Saqueos en #Argentina #Visión7 http://www.youtube.com/watch?v=rQEC6b0aufc … …    
    
    
    @jminguezBCI De nada! Que vaya bien #neurociencias cc @bitbraintec Saludos!!    
    
    
    Menuda diferencia de profesionalidad entre los informativos de @rtve de la mañana y la tarde: noticia de fertilidad #crisis e #infertilidad    
    
    
    Pues a mi me gusto! MT @TuOportunidadTV Como se adivinaba, los inversores, fuera. Les gusta el jamón, pero no el jamonero #tuoportunidad6    
    
    
    @purcola gracias Pablo!! RT @purcola: @jafrancov wxwidgets es multiplataforma http://www.wxwidgets.org/     
    
    
    @Mcallan Feliz Cumpleaños!! :D    
    
    
    Me parece inmoral que existan cargos #políticos #aforados a los que la justicia ni siquiera pueda citar a testificar. Mal!    
    
    
    Hola @BlancaZrgz, me interesa lo del concierto. Me cuentas más? Saludos!! 
cc @LidiaGuevara @pubjaneBirkin    
    
    
    ... A quien le conviene? MT @GabyMorenoValle La trata mueve más de 32 000 millones de dólares por año en el mundo http://bit.ly/UN3AxD     
    
    
    Interesante.. "Obama no tiene iPhone “por seguridad” http://elpais.com/tecnologia/2013/12/05/actualidad/1386233389_382591.html …    
    
    
    Orquestando saqueos en #Argentina. Quien sigue? Santiago? Tucumán? Jujeños no se dejen!! http://www.youtube.com/watch?v=az1nQbsn_fI&sns=tw … cc @_manjula_    
    
    
    Ah! Ya estaban tardando... MT @LAVOZcomar: Los #saqueos también llegan a #Tucumán http://t.co/sHhxPKZYS Menuda la #policía #argentina!    
    
    
    La policía #argentina me da vergüenza #buscandocaos MT @Ricardo_blogger En Ciudadela sigue el Alerta y Movilización de los vecinos #Tucuman    
    
    
    @cristinapg Enhorabuena!! Para cuando? :-) #bodabecaria cc @fernandotravel    
    
    
    Buenas! RT @xatakaon: Eurona Telecom ofrecerá Banda Ancha Móvil para entornos rurales gracias a una nueva licencia http://bit.ly/1kt1sm0     
    
    
    Excelente reunión-unión @eurona_es- @KubiWireless buen ambiente, proyectos y objetivos en castellano, catalan, inglés e italiano #motiva    
    
    
    ..Y no hay destrucción de #Empleo RT @FcoRodelas: Once mil empleos menos en los medios de comunicación  http://r4s.to/fplg  #comunicacion    
    
    
    @FcoRodelas Hay cosas que son como son. Pero si, entiendo tu perspectiva. Saludos!    
    
    
    @educaciongob subvenciona con 100 mil € proyectos de FP de @NAVeduca por su carácter innovador http://bit.ly/1kPItSN  vía @dianagonzalez    
    
    
    @El_Intermedio es el mejor informativo de España: Tercera entrega de 'Yo soy Blesa'. En #directo http://ow.ly/rRnon     
    
    
    Buenos dias! Leyendo "IBM lanza 5 predicciones para 5 años" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/17/actualidad/1387272833_518838.html …    
    
    
    Terminando el día con un fuerte pensamiento: #IAmAMigrant #SoyunMigrante y he contribuido a la educación en #España pic.twitter.com/eWGS5mxmoV    
    
    
    @ma_martin hala! No sabía! RT @ma_martin: Puedo decir lo mismo, pero en #Perú :) #IAmAMigrant #SoyunMigrante    
    
    
    Buenos días! RT @CarlesMesa: Cita de Émile Chartier: "Quien tiene miedo sin peligro, inventa el peligro para justificar su miedo".    
    
    
    Un grupo estupendo el de #comunia en @Nextibs Pena de catarrazo que he paseado hoy x ahí! MT @jmpadillar Con @mrgomezponce #ganasdeaprender    
    
    
    Un tema importante para análisis del #Periodismo en #España MT @mrgomezponce Me agrada compartir mi punto de vista sobre #Canal9 #canalNou    
    
    
    Gracias!! Va de vuelta #FF @jmpadillar @Manuelbarneo @Nextibs @mcampovidal @Mariagall @academia_tv #felicetweets    
    
    
    Hoy me ha llegado la tarjeta de felicitaciones de la @academia_tv, buenísima http://goo.gl/fRuH7y  pic.twitter.com/RxdVk7azjJ cc @Buenafuente    
    
    
    Qué chulo, felicidades Gemma! @InfoBizzia Feliz Navidad chicas! @womenalia @queso_idiazabal @mmartinezzu @GemmaZelaia pic.twitter.com/KST6bfsIGJ    
    
    
    El NOA y la droga: "El campo entre Santiago y Catamarca que posibilitó traer 1.300 k de droga" #Argentina
http://www.elliberal.com.ar/movil/ampliada.php?ID=119073 …    
    
    
    @lourdesbuisan Felices Fiestas Lourdes! :D Un saludo desde el calor santiagueño    
    
    
    ..Porque es mi tierra que sino MT @ClimaSDE #RankingDeTemperaturas
1º Santiago del Estero:41.8º 
2º La Rioja:41.2º 
3º Formosa:39.9º #Tiempo    
    
    
    "Las aplicaciones más útiles para 2014" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/23/actualidad/1387817893_137168.html …    
    
    
    Con @oscar_soria, @doxxsi y Fernando Robato recordando historias de @elliberalweb #periodismo #Santiago    
    
    
    Hoy de camino a #Jujuy y #Salta, presentación del #Dakar2014 cc @tvp_deportes    
    
    
    Apple, multada en Taiwan http://elpais.com/tecnologia/2013/12/26/actualidad/1388076930_397586.html …    
    
    
    Anda! .. Por fin! RT @wikiperiodismo: Finlandia hace del internet de banda ancha un derecho legal http://ow.ly/ryrRe  @petrogustavo    
    
    
    Feliz Año twitteros #argentinos, #españoles, a todos, buen comienzo de año RT  @fernand0: 2013 ya no es lo que era cc/ @vrruiz    
    
    
    Pobre.. "Twitter, muchas estrellas y pocos seguidores" vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2013/12/27/actualidad/1388173376_645463.html …    
    
    
    Excelente columna de @mcampovidal #Politica #España http://www.laopiniondezamora.es/opinion/2013/12/30/gobierno-juega-2014/730236.html … vía @opiniondezamora    
    
    
    En Santiago del Estero se ha hecho mucho en los últimos años, pero todavía faltan árboles, sobra calor y #pobreza http://bit.ly/1cqeETz     
    
    
    El 2013 tuitero del continente americano vía @el_pais http://elpais.com/internacional/2013/12/31/actualidad/1388519202_652508.html …    
    
    
    #Argentina http://PreciosCuidados.com  es la web donde encontrar los precios y productos acordados por el Gob.Nacional y empresarios vía @SolBA    
    
    
    Facebook choca de nuevo con la privacidad vía @el_pais http://elpais.com/tecnologia/2014/01/03/actualidad/1388747241_001662.html …    
    
    
    