@gomezdelpozuelo @zara_home @zara_us fijaos en @Cartier, hace 627 días q no pone un  salvo error por mi parte    
    
    
    @pilarroch @gomezdelpozuelo @zara_home @zara_us @cartier Post anterior, hace 627 días q no pone un tweet    
    
    
    @gomezdelpozuelo @cartier de esos hay varios ejemplos @elsapunset .Qué opináis?    
    
    
    @gomezdelpozuelo  gran satisfacciòn  de poder ejecutar tus ideas, hacer realidad tus sueños.  Cursi pero cierto y genera gran autoestima    
    
    
    @dioninespral @frangonzalez innovaciòn digital. @womenalia  puede ser un buen Case study para el pròximo taller. Enhorabuena x presentaciòn.    
    
    
    @dioninespral dixit en estos momentos vivimos el principio de la eclosion de la sociedad del talento    
    
    
    La red 3.0 es integradora y colaboradora; social data, social mkt, social capital, social funding, social transformation, SOCIAL GOVERMENT    
    
    
    La felicidad es la clave del éxito, no el éxito la clave de la felicidad. Karen Corringan, Happiness Brussels #iabinspirational”CIERTO    
    
    
    @gomezdelpozuelo  ejemplo de twitterbiografia en taller de @everis    
    
    
    Hablan de #Womenalia. Gracias! Y gracias por vuestro Trabajo en la red para nosotros    
    
    
    “@carlosbravo: Mercados electrónicos de #publicidad – lo mejor de #ficod http://bit.ly/vWm0HX  vía @hoyreka.muy interesante    
    
    
    Por fin salgo hacia Ficod. Pasaré allí el día. Me encantará saludaros y comentar el evento. Especial interés digitalización# Mex.#in#ficod    
    
    
    #emp05 dinero inteligente una pieza básica para los primeros pasos  del proyecto.#Ficod2011    
    
    
    #emp05 sorprendente pero parece cierto: en Silicon Valley es más difícil conseguir financiaciòn q en España    
    
    
    #emp05 @womenalia  otro proyecto de emprendimiento español que en 2012 comenzarà su expansiòn internacional. #Ficod2011    
    
    
    “@RCarpintier: No te contentes con soñarlo, hazlo realidad, cúrratelo.” #emp05 . Así nace @womenalia y  otros proyectos españoles.si podemos    
    
    
    Lo mejor de #FICOD los emprendedores.Saldremos de la crisis! Y será con ellos.    
    
    
    Después de una intensa semana digital #Ficod2011 #Inspirational11 y taller de innovaciòn digital con @everis hoy reflexión y pendientes    
    
    
    Caso de éxito para #Emprendedores: Womenalia .com recibe 550.000€ de Inversión http://www.todostartups.com/actualidad/caso-de-exito-para-emprendedores-womenalia-com-recibe-550-000e-de-inversion … vía @todostartups#in    
    
    
    “@modareforma: ¿Grypho o Josema Torre?”Grypho sin duda!!! Mauricio Olvera es un diseñador sin límites    
    
    
    @sabinaquotes que ser Valiente no salga tan caro,, que ser cobarde no Valga la Pena    
    
    
    “@crisalonsofran: Muy interesante. Nuevas estadísticas de los grupos de Linkedin http://shar.es/ocNoj  via @aerco_comunidad”.voy a comprobar.    
    
    
    @pedroj_ramirez te sigo Desde hace 2 Dias .  curiosidad por saber còmo manejas twitter. Me gustará tanto còmo alguno de tus Editoriales?    
    
    
    Hoy lunch networking de @womenalia, 50 empresarias, directivas, y emprendedoras compartiremos mantel, charla, best-practices y mucha energia    
    
    
    “@fodnesswhhpzx8: @pilarroch http://tinyurl.com/7wgnhgy ”increible.habéis oído hablar de esto? En qué países está en funcionamiento?    
    
    
    @serviZia1 @womenalia @unicef gracias a todas vosotras! Muy agradable la comida y muy buenas y productivas relaciones establecidas.    
    
    
    “@PuroMarketing: Coguan lanza la tercera edición de 'El Cuarteto de la Publicidad Online Española 2011' http://puromarketing.com/s/11474 ” @womenalia    
    
    
    @crisalonsofran gracias por venir hoy. nos ha encantado conocerte! @womenalia    
    
    
    #ifaes liderazgo femenino.ponencia de María Gómez del Pozuelo.    
    
    
    #ifaes @mgdelpozuelo @womenalia captar, seleccionar y contrastar personas, 52% de trabajo en internet    
    
    
    #ifaes @womenalia @mgdelpozuelo hasta 19 nuevas profesiones 2.0    
    
    
    #ifaes @mgdelpozuelo @womenalia en el 2030 el 75% de las profesiones seràn de nueva creación #in    
    
    
    @ifaes Eva Levy, tenemos que salir de nuestra soledad y trasladarnos a la solidaridad.    
    
    
    # Eva Levy los cerebros de hombre y mujer son distintos y complementarios.    
    
    
    “@jorgevillabona: Orgulloso de @martagaytan por su primera aparición en medios!! http://www.hoymujer.com/Hoy/Trabajo/Trabajar-casa-liberacion-alienacion-657213112011.html …”. Y yo!    
    
    
    “@EnglishMetas: ¿Es útil el crowdsourcing? http://shar.es/oZZ4q  interesante nueva forma de trabajo    
    
    
    “@RCarpintier: Los viejos editores se reinventan:  http://bit.ly/rN4r50 ”. A tiempo pero deben darse prisa. BCG industria del ferrocarril    
    
    
    enhorabuen!!! a @jorgevillabona !!!!    
    
    
    “@crisalonsofran: ¿Eres "deleter","filer"o"piler"?que haces con tus emails y te diré quién eres. http://geeksroom.com/2011/12/dime-que-haces-con-tus-emails-y-te-dire-quien-eres/56167/#.TtumgVz9tpo.twitter … . Yo un poco de todo    
    
    
    “@ficod: En el Blog FICOD: Jornada sobre Financiación de Empresas Digitales... http://bit.ly/uZTQRO  #emprendedores”. No te lo pierdas    
    
    
    “@Yoriento: RT @CesarCalderon: 10 consejos para emprender en América Latina http://ow.ly/1BD9Ar ” muy útil    
    
    
    @nikkigarcia_es si a mí también! Ya he visto que eres una gran artista    
    
    
    Las 10 satisfacciones de ser emprendedor http://bit.ly/tELwdV . Es el momento!    
    
    
    @DevoluIVA Interesante nuevo servicio para todos aquellos que os deducíis el Iva. Innovadora empresa. Ahorro y facilidad de declaración.#in    
    
    
    Las madres españolas son las mayores compradoras online de Europa : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/digital/las-madres-espanolas-son-las-mayores-compradoras-online-de-europa/ … #in    
    
    
    @carlosbravo Hola Carlos, Te sugiero dos http://www.devoluiva.com  y http://womenalia.com , espero te sirva ;-)    
    
    
    @carlosbravo efectivamente!    
    
    
    @augusto_macias @pippisstrellapg gracias Augusto. @pippisstrellapg te esperamos en Womenalia!    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Facebook superará los 1.000 millones de dólares en beneficios, http://ow.ly/82pBX ”. Anima verdad?, inspira a Europa!    
    
    
    “@plalanda_II @gomezdelpozuelo. Y es  una excelente campaña de publicidad gratuita para #Weibo    
    
    
    “@carlosbravo: "Precios y tarifas de publicidad en Internet 2012 - esta tarde en http://marketingguerrilla.es ” muy interesante. Estaremos atentos.    
    
    
    Por dónde empiezo 2.0 http://wp.me/PW3Fa-ip  , regalo navideño para  nuestro círculo que no sabe en qué trabajamos ;-) @NataliaGomez_es    
    
    
    @VintageByL_L @augusto_macias @womenalia Muchas gracias!, cuantas más nos unamos a http://womenalia.com  más útil será!    
    
    
    @PippisstrellaPG @augusto_macias Muchas gracias por la Mención y bienvenida a Womenalia    
    
    
    Cambios en la inversión publicitaria: LinkedIn podría estar aplastando a Twitter : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/publicidad/cambios-en-la-inversion-publicitaria-linkedin-podria-estar-aplastando-a-twitter/ ….    
    
    
    4 ministras de 13 Ministerios en el nuevo gobierno (31%) frente a 6 de 15 en el anterior (escrupuluso 40%). Falta de candidatas?, Valía?    
    
    
    @beajmnz me encanta tu web personal. Como dice Dioni Pura clase de identidad digital. www,http://beajimenez.net     
    
    
    @Martacdel gracias por la menciòn! Verdad que es cierto? Energy es lo que nos hace falta ahora!    
    
    
    @igrgavilan @carinaszpilka @gomezdelpozuelo gracias por el Rt. Energy!    
    
    
    “@jesusgcatalan: #gobierno22d Quien cuestiona la dictadura de los mercados olvida la de la ley de gravedad y del día y la noche.”muy útil    
    
    
    #YotambiénsoyELLA @intervida_ONG podemos generar un cambio radical en su vida con lo que a nosotros nos cuesta una cena , comida o salida    
    
    
    http://www.elmundo.es/elmundo/2011/12/27/madrid/1324967767.html?a=f52ffec56560e9d2a9670e7100170721&t=1324974417&numerExcelente … Carrera Política de Ana Botella    
    
    
    La Banca y la Bolsa siempre han estado basadas en el  concepto de la "Nube", ¿Por qué nos parece tan innovador ahora?    
    
    
    Excelente servicio @MadridEmprende,equipo extraordinario,atención exquisita.Muy útil,conciso, y proactivo.Así da gusto emprender.#in    
    
    
    Gracias @InakiOrtega por tus consejos, ideas , facilidades y buenos deseos para @womenalia    
    
    
    @carloszardoya buen periódico.gracias por la mención    
    
    
    Nueva Web de Nikki García. http://www.nikkigarcia.es/ . Grandes multinacionales trabajan con ella en doblajes, spots,bandas sonor @nikkigarcia_es    
    
    
    Barrabes y Womenalia apoyan a las PYMEs http://lnkd.in/4nNPwF     
    
    
    #FM, ENERGY, nuevo año, nuevo gobierno, nueva economía.Pongamos hoy un poco más de #ENERGY a nuestro Ritmo, se notará globalmente. pásalo    
    
    
    La Dama de Hierro provoca controversias en Reino Unido - http://letrasenvena.com/2012/la-dama-de-hierro … (via @sociablesite)    
    
    
    Modelo publicitario que aprovecha la #crisis http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/01/11/estamos%2Dcansados%2Dde%2Dver%2Dcomo%2Dano%2Dtras%2Dano%2Dsube%2Del%2Dprecio%2Ddel%2Dtransporte%2Dpublico%2D1658/ …    
    
    
    Realidad virtual con @augusto_macias , un mundo lleno de oportunidades    
    
    
    “@MkDirecto: Si el contenido es el rey, el contexto es la reina: http://bit.ly/wBlra6 ” contexto situational fundamental para el mensaje    
    
    
    “@ledstat: #McDonald’s regalará millones de libros en su “cajita feliz” http://bit.ly/xYn01F ” estupenda iniciativa, y sobre todo ahora    
    
    
    Plan piloto personalizado para mejorar la integración de niños con autismo -20minutos.es - El medio social http://www.20minutos.es/noticia/1273022/0/ … vía @20m    
    
    
    reunión  @marinaspecht. Gracias!, inteligencia, efectividad, proactividad, conocimientos, cultura, belleza!!. Todo un referente @womenalia    
    
    
    “@Rosinacascos: Enhorabuena a todos los premiados en los premios belleza @telva. Felicidades  @Shiseido !!” y todo su equipo de trabajo    
    
    
    @ledstat #aertuenti no estaba pero gracias ;-) .¿.?    
    
    
    La búsqeda del contenido http://blogs.cincodias.com/management-20/2012/01/la-b%C3%BAsqeda-del-contenido.html … vía @cincodiascom    
    
    
    Fantástica mañana en Vigo! Disfrutando una jornada de trabajo en tierras gallegas. Proponemos un business coffee esta tarde en Santiago.    
    
    
    “@sandraamezaga: Muchas gracias ! Excelente proyecto exquisitec.es y apasionantes tus planes para el sector.    
    
    
    @womenalia , consejo mensual, kick-off meeting.aportaciones de nuestro Consejo asesor. @MarcosdeQuinto @carinaszpilka @gomezdelpozuelo ...    
    
    
    #spamair deja de volar http://mun.do/ycfPcM  vía @elmundoes.    
    
    
    @womenalia en la Sexta , video en youtube http://www.youtube.com/watch?v=l_3MdBbafso …    
    
    
    @cristinagomezre Muchas gracias    
    
    
    Interesantísimo programa ahora en la 2 sobre la resoluciòn no violenta de conflictos .    
    
    
    http://www.neoclubpress.com/ciencia-y-tecnologia/nuevas-tecnologias/2957-amazon-barnes-a-noble-y-la-destruccion-creativa.html … .Una de las historian más conocidas del BCG se repite constantemente. B& N tiene Áhora una oportunidad y hcaer history    
    
    
    Salón Miempresa estará en Madrid los días 14 y 15 de febrero http://www.womenalia.com/noticias/categoria/economia-y-empresa/18377-salon-miempresa-estara-en-madrid-los-dias-14-y-15-de-febrero …. No faltéis!    
    
    
    Inscripción gratuita a través de Womenalia. No Faltéis. Dos sesiones de networking con la colaboración de womenalia. http://lnkd.in/rBVRs6     
    
    
    “@gomezdelpozuelo:Internet impulsa la rebelión de los agricultores.http://ow.ly/8SFuG ”. la gran oportunidad para el transporte/mensajería    
    
    
    "El supermercado online Alice.com 
pasa a manos españolas" http://bit.ly/z8TJ6L  via @expansioncom    
    
    
    Con @mildredlaya y #alitier hablando de redes sociales. #cibridismo gracias por el Nuevo concepto Mildred    
    
    
    #excellencetalks con Alvaro Uribe,triángulo de confianza,success story deColombia para superar la crisis española. #CongresoExcelente    
    
    
    #CongresoExcelente Alvaro Uribe "América latina necesita una gran libertad de iniciativa privada debe ser incluyente y estar al alcance gral    
    
    
    “@candy68: Gran intervención de Álvaro Uribe en #CongresoExcelente . Emotiva, aleccionadora y con humor”. Un privilegio asistir    
    
    
    Aguirre felicita a Polacci por conseguir construir este #CongresoExcelente gracias al patrocinio privado”.lección de la nueva admón. Publica    
    
    
    #CongresoExcelente Esperanza Aguirre nos cuenta la historia de superación de Viena Capellanes y de Cervezas La Cibeles    
    
    
    #CongresoExcelente @esperanzaguirre nos avanza medidas concretas plan de la comunidad de Madrid para favorecer la actividad empresarial.    
    
    
    “@MadridExcelente @timharford en el #CongresoExcelente”. Hoy necesitamos la capacidad de asumir riesgos y tomar la iniciativa màs que nunca    
    
    
    @marta_dominguez enhorabuena por tus éxitos Marta! Leeremos innovación 2.0!    
    
    
    #CongresoExcelente @MarioAlonsoPuig nuestros ojos son el espejo de las demás personas    
    
    
    Ciudad  el presente porque es el Momento en el que vàis a vivir el resto de vuestra vida #wnetworking @FERNOAILLES    
    
    
    Lo màs importante de nuestra vida està dentro de nosotros. #wnetworking @FERNOAILLES @womenalia    
    
    
    @AlmudenaCuestaM lo mismo digo Almudena! Ha sido un excelente Networking lleno de mujeres profesionales interesantes y rebosantes de Energy!    
    
    
    @Miss_Forty gracias a tí por venir. Los networkings de @womenalia son una buena oportunidad para conocer a gente interesante como tú!    
    
    
    Interesante charla sobre #redessociales con Eva Levy y Matilde Hermida    
    
    
    ¿Está Linkedin dentro de la burbuja del social media? - Realidad Digital http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/realidad-digital/2012/02/11/esta-linkedin-dentro-de-la-burbuja-del-social-media-1829/ … vía @elconfidencial.    
    
    
    La búsqueda de inversores en Silicon Valley (2) - SiliconValleyFacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/siliconvalleyfacts/2012/02/10/la-busqueda-de-inversores-en-silicon-valley-2-1825/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @Jeraldinerc82 gracias por el tip así lo haré    
    
    
    @rafatamames me ha gustado mucho el artículo. Conoces @Womenalia? Me gustaría conocer tu opinión    
    
    
    Conozca a la "start up" que respalda la elite de los inversores ... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/13/conozca-a-la-startup-que-respalda-la-elite-de-los-inversores-en-silicon-valley-1830/ … vía @elconfidencial    
    
    
    "El iPad 3 tendrá una pantalla espectacular" - Techfacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/techfacts/2012/02/13/el-ipad-3-tendra-una-pantalla-espectacular-1827/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Alice http://www.womenalia.com/noticias/promociones/alice-promocion …. Me acaba de llegar la compra de Alice.es. Me ha encantado el packaging y el pack de bienvenida es genial!    
    
    
    @MadridWoman2012 hola! Enhorabuena por esta segunda ediciòn,    
    
    
    Cada segundo se descargan 16 aplicaciones (app) móviles en España - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/14/cada-segundo-se-descargan-16-aplicaciones-app-moviles-en-espana-1842/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @pilarroch @elconfidencial el Patrocinio de apps será un formato cada vez màs usado. Me ha sorprendido el dato de symbian y me alegra    
    
    
    El juez declara el concurso de acreedores de las peluquerías Marco Aldany - ABC.es http://bit.ly/xGkGZC  via @abc_es    
    
    
    @jesusgcatalan #marcoaldany se comenta sobre la peluquería a la que ibas a ver si los billetes de50 eran falsos. O sus famosas toallas papel    
    
    
    @AHORA_MAS_RRHH muchas gracias por tu "FF" y su contenido!    
    
    
    Monica Oriol logra ser la primera mujer presidenta del Círculo de Empresar... - Economía y empresas http://www.elconfidencial.com/economia/2012/02/20/monica-oriol-logra-ser-la-primera-mujer-presidenta-del-circulo-de-empresarios--92921/ … vía @elconfidencial    
    
    
    OS X Mountain Lion, cuando el iPad se tragó al Mac - Techfacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/techfacts/2012/02/20/os-x-mountain-lion-cuando-el-ipad-se-trago-al-mac-1862/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @AHORA_MAS_RRHH @Womenalia @mgdelpozuelo , gracias a tí Javier y a Ahora + por tu visita, me ha encantado tu último royecto de #headfarming    
    
    
    “@veronicaDEX: http://owl.li/9mgHv  #coctelsblocs 8/3 Cocteleria Milano BCN . Muchas gracias! Encantada de estar con Dones en Xarxa pronto    
    
    
    Ono abre otra dimensión en el acceso a Internet en España con fibra a 200 ... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/21/ono-abre-otra-dimension-en-el-acceso-a-internet-en-espana-con-fibra-a-200-megas-1871/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Interesante evento sobre el Gran Consumo organizado por el grupo editorial líder Alimarket. Síguelo #EncuentroAlimarket    
    
    
    Nuevo Video de Womenalia, esto es lo que somos. http://lnkd.in/h5vxv7     
    
    
    “@Miss_Forty:Me alegro que te guste. Gracias por difundirlo.Nuevo Video de Womenalia, esto es lo que somos. http://lnkd.in/h5vxv7 ”    
    
    
    “@conchacanoyra: gracias!!!Tu eres una de las primeras!@womenalia    
    
    
    @sandraamezaga  gracias por el RT    
    
    
    @JoseAFRoch  gracias por el RT    
    
    
    @veronica_g7 muchas gracias por vuestros tweets de ayer sobre el IX foro de Mujer y Empleo #empleoymujer @womenalia    
    
    
    Arriesga y piensa en grande. Entrega de diplomas IESE learning to grow program de la Escola de Dones Emprendedores. @barcelonactiva congrats    
    
    
    @veronicaDEX , Dones en Xarxa, deseando encontrados esta tarde en Cocktelería Milano. Bona tarda!    
    
    
    @SanDiego1992 muchas gracias Marta!  Muy breve pero lo importante es que @womenalia estaba ahí como facilitador de nuestros logros    
    
    
    El emprendimiento femenino bate récords: el número de mujeres autónomas no... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/08/el-emprendimiento-femenino-bate-records-el-numero-de-mujeres-autonomas-no-ha-parado-de-crecer-desde-2007-1963/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Ganadores y perdedores de la crisis en el empleo: Internet y periódicos, d... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/10/ganadores-y-perdedores-de-la-crisis-en-el-empleo-internet-y-periodicos-de-extremo-a-extremo-1974/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Las diosas de Twitter - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/10/las-diosas-de-twitter-1978/ … vía @elconfidencial. Los primeros puestos están ocupados por mujeres. Novedoso no?    
    
    
    “@MartaRodriguezA: Gráfico de The Economist de dònde  hay más oportunidades para las mujeres http://econ.st/ykpnMq  ..Spain ?? Cerca de Italy?    
    
    
    La igualdad hombre-mujer en... 2056 http://lnkd.in/bi7PTy     
    
    
    @EVACAMINAL muchas gracias! Buena semana para tí también!    
    
    
    El jefe es el que es capaz de sacar el mejor talento de Su equipo @carinaszpilka #OMExpo    
    
    
    Los asistentes a #OMExpo  Somos unos privilegiados, seremos los líderes de muchas industrias que necesitan adaptarse a las new TIC    
    
    
    @Renfe y @Correos dos empresas españolas de origen público, ejemplo de buena adaptación a la nueva economía digital, creo que triunfarán    
    
    
    Muy práctico el " kif del emprendedor " de @ptrucharte. Sigue por streaming las jornadas #UCJCemprende en http://www.ucjc.edu     
    
    
    en España no nos atrevemos a hacer las cosas y tenemos mucho miedo al no y a la equivocación. @arrola #UCJCemprende    
    
    
    Después de estrellaste sacas lo mejor de tí como emprendedor #UCJCemprende Diego Ballesteros, Sin Delantal    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Prohibido los «noreply» en los correos electrónicos comerciales… Al menos en España http://ow.ly/a3EDI  vía @netambulo”    
    
    
    “@Yoriento: Cuando alguien deja de cumplir un compromiso, hay un 90% de posibilidades de que vuelva a pasar”muy cierto!    
    
    
    Sheryl Sandberg, la directiva de Facebook que sale del trabajo a las 17h30 - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/04/13/sheryl-sandberg-la-directiva-de-facebook-que-sale-del-trabajo-a-las-17h30-2148/ … vía @elconfidencial    
    
    
    La nueva transición http://mun.do/IMNAn5  vía @elmundoes. Me parece interesantísima esta iniciativa de autogobierno. Lo conocéis?    
    
    
    Networking de @womenalia  en Barcelona, perfiles interesantísimos de las participantes. ENERGY NOT TIME    
    
    
    “@arrola: Por que no aprovechamos que tenemos otra oportunidad. http://ow.ly/apgUe  grande @marcvidal”. Yo tb elijo el precipicio digital.    
    
    
    Florentino, Nim, Oliu... el verdadero partido del siglo se jugó en casa de... - Deportes http://www.elconfidencial.com/deportes/futbol/2012/04/22/florentino-nim-oliu-el-verdadero-partido-del-siglo-se-jugo-en-casa-de-daurella-96602/ … vía @ECdeportes    
    
    
    http://Womenalia.com  y ONO apuestan por el emprendimiento femenino http://lnkd.in/EezeZf     
    
    
    ¿Crees que las hadas existen? http://womenalia.com/index.php/noticias/categoria/economia-y-empresa/19084-crees-que-las-hadas-existen … #in    
    
    
    Los antídotos para superar el pánico a emprender http://www.womenalia.com/index.php/noticias/categoria/economia-y-empresa/19098-los-antidotos-para-superar-el-panico-a-emprender … in# - Hoy Womenalia en Expansión y Empleo    
    
    
    “@Bloisblo: Por si no lo has leído @pilarroch #Mujeresenred http://vsb.li/s6oVr3  vía @elmundoes”. Gracias no lo había leido    
    
    
    Con Isabel Bajo, Directora general de @Alimarket en el desayuno de trabajo de @dir&ge. Comunicación interna desde el día 1 en una empresa    
    
    
    Isabel Bajo, @alimarket,comunicación interna en la compañía " desayunos dir&ge" "es básico detectar a los líderes de opinión en la empresa"    
    
    
    @albirracin gracias a tí Isabel por tus aportaciones sobre la Importancia de la comunicación interna y por tanta energía que nos transmites    
    
    
    Escuela de Mujeres Emprendedoras: ODAME: 3a edición Programa LEARNING TO GROW http://www.womenalia.com/index.php/noticias/categoria/cultura-y-educacion/19160-escuela-de-mujeres-emprendedoras-odame-3a-edicion-programa-learning-to-grow … #in    
    
    
    @Emilio_Moro enhorabuena por vuestra identidad Digital.Todo un ejemplo de buen hacer en el mundo Off y On. Las grandes compañías lo son 360º    
    
    
    Costolo desmiente que haya planes para crear una versión de pago de Twitte... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/05/02/costolo-desmiente-que-haya-planes-para-crear-una-version-de-pago-de-twitter-2247/ … vía @elconfidencial    
    
    
    “@Emilio_Moro: @pilarroch muchas gracias! A vosotros por el buen hacer    
    
    
    María Gómez de Pozuelo , CEO de Womenalia,  entre las 100 Mujeres Líderes de España http://lnkd.in/TudhAN     
    
    
    El asesino de Trayvon Martin traslada su defensa a las redes sociales http://mun.do/IVw4QD  vía @elmundoes. Así está cambiando todo    
    
    
    “@javiercuervo: Una startup no es para echar una pachanga sino un equipo de alto rendimiento. @diegomarino en #firsttuesday”. Muy cierto    
    
    
    Emprendedoras e Innovadoras: http://bit.ly/JznOkx  María Gómez del Pozuelo @womenalia entre las 100 mujeres líderes de España.    
    
    
    Inspiration Day, El encuentro para las mujeres profesionales @Womenalia http://www.inspirationday2012.com  Impulsa tu carrera profesional!.#in    
    
    
    Inicio Inspiration http://lnkd.in/hYRVFg     
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: Inpiration day , 1200 mujeres formándose, emprendiendo. Referentes, inspiraciòn, herramientas, contactos ENERGY    
    
    
    Twitter se convierte en periódico con su nuevo servicio de alertas - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/05/15/twitter-se-convierte-en-periodico-con-su-nuevo-servicio-de-alertas-2334/ … vía @elconfidencial    
    
    
    #NoPuedoSerLaUnicaPersona que ahora mismo es feliz    
    
    
    “@davd_mg: #km0tm no, pero no se pueden permitir 6 convocatorias. No es sostenible.y las necesidades están en otros perfiles    
    
    
    #km0tm hablamos mucho de recortes, pero nada de mejora de gestión y cualquier profesional con algo de experiencia sabe su importancia    
    
    
    “@albirracin @bgquismondo lo mismo digo, fantástica comida! Interesantes puntos de vista distintos y a la vez convergentes! Gracias!    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: @DeAvigair @pilarroch, política en español, 18hrs horario montecarmelo. Antenaradio.mx” ahí estaremos    
    
    
    @LuisferRuiz pues nos das, nos das . Donde estás?    
    
    
    @LuisferRuiz pues a disfrutar! Qué buena tierra    
    
    
    “@Emilio_Moro: Enhorabuena! BODEGAS EMILIO MORO EN VINEXPO ASIA-PACIFIC 2012.    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: En camino a "Política en Español", por antenaradio.mx y canal 89 cablecom. Hoy, candidatos al VII local por SLP.. En ello    
    
    
    @antenamx cual es el hastag del programa actual    
    
    
    “@antenamx: @antenamx  ¿Alguna pregunta para los candidatos?”desde España deseosos de escuchar    
    
    
    “@antenamx: @DEVILLASANTEJR tu gestión essobresaliente, la corresponsabilidad es fundamenatal, son las nuevas tecnologías una oportunidad?    
    
    
    @pilarroch @antenamx @devillasantejr si efctivamente el ciudadano debe estar más implicado    
    
    
    @pilarroch @antenamx@devillasantejr  seguimos vuestra senda de gestión. Gran ejemplo san Luis Potosí  gestión street transition qué opináis?    
    
    
    @pilarroch @antenamx @DEVILLASANTEJR  una págWeb actualizada no es suficiente, qué estrategia en redes sociales@DEVILLASANTEJR gran experto    
    
    
    @antenamx excelente coloquio , de veras podemos implicarnos en este tema?    
    
    
    @antenamx @DEVILLASANTEJR  nos gusta tu postura muy europea    
    
    
    @antenamx Un momentito más como andamos con la cuota de mujeres en la administración de san Luis? Ninguna mujer en el coloquio?    
    
    
    @antenamx Por qué no? Decidimos por la buen  o por la mala el el 80% de las compras    
    
    
    @antenamx Que apoyo PH es y empresas de Españ?    
    
    
    @antenamx POR FAVOR HABLAD DE MUJERES EN EL PODER    
    
    
    @antenamx Petcicón desde España es muy importante como tema    
    
    
    @antenamx HabalNos de las mujeres    
    
    
    @antenamx Que mala prensa hablandnos de las mujeres    
    
    
    @antenamx Que pasó? Y las mujeres? Solo la viuda? Y?  Que pasa? Queréis hacer algo en Méx.?    
    
    
    José Luis San Pedro @laSextaTV el capitalismo está llegando a su fin.seguimos utilizando instituciones del pasado.qué opináis?    
    
    
    Women in Business Forum @womenalia @anamariallopis "los criterios de selección están sesgados aunque sea inconscientemente"    
    
    
    Wib @carinaszpilka , hablemos de lirderazgo tradicional y nuevas corrientes de liderazgo, en lugar de liderazgo femenino y masculino    
    
    
    Women in business Forum, @carinaszpilka , "es muy importante trabajar con un propósito" "se vuelca el equipo, se fideliza a los clientes"    
    
    
    WIB,@carinaszpilka " estamos asistiendo a un cambio estructural fruto de la revolución digital.Las empresas que se adapten sobrevivirán"    
    
    
    “@AinaDiazV: si me pido participar en la videoconferencia de las 16h? eso de q decidan sin mí" podremos pronto gracias a la digitalización?    
    
    
    Impresionantes vivencias transmitidas por Dr. Esther Giménez Salinas en W50 program del Banco Santander en LA    
    
    
    Isabel tocino, W50 program la conciliación es un valor que aporta competitividad a las empresas.@womenalia    
    
    
    “@womenalia: En breve comienza #InspirationDay Síguenos en Streaming http://www.inspirationday2012.com ” el gran Día    
    
    
    #InspirationDay Mònica de Oriol, las mujeres somos mucho màs emprendedoras que los hombres en los ùltimos años    
    
    
    #inspirationday Mònica de Oriol es la Primera vez que tenemos en la historia de España gente tan preparada. Razones para el optimismo.    
    
    
    @frangonzalez @salvadorsuarez @juanluispolo gracias por apoyar este proyecto @womenalia #InspirarionDay    
    
    
    @MariaGijon212 @womenalia gracias a tí womenalia Maria! Por compartir este gran Día con nosotras #InspirarionDay    
    
    
    @juanjoazcarate megatendencias para el 2020. Buenas pistas para saber afrontar los pròximos años! #InspirarionDay pic.twitter.com/NHLeIPz9    
    
    
    @juanjoazcarate #InspirationDay "la mujer es el hombre del futuro" graciosa comparaciòn , chascarrillo lleno de contenido para profundizar    
    
    
    @mayapou estàs en #InspirarionDay ?    
    
    
    A Entender las cosas en clave femenina, mi buen mentor me ayuda frecuentemente @anamariallopis #InspirarionDay    
    
    
    @anamariallopis experiencia personal de superaciòn. La clave del éxito haz siempre las cosas lo mejor que puedas. #InspirationDay    
    
    
    Las mujeres pueden ser un tribunal implacable de si mismas. Santiago Álvarez de Mon #InspirarionDay    
    
    
    Plasticidad cerebral, fundamental saber perder y ganar para mantenerla. #InspirarionDay Sabtiago Álvarez de Mon    
    
    
    Para ganar no puedo romperme cada vez que pierda. #InspirarionDay Santisgo A. Mon    
    
    
    Lo que te enseña el presente cuando le tratas bien es que es sencillo, modesto, generoso. #InspirarionDay Santiago Álvarez de Mon    
    
    
    La gente inteligente solo se atreve con el pasado. Dejen el futuro en paz. #InspirarionDay Santiago Álvarez de Mon    
    
    
    Santiago Álvarez de Mon nos anima como @anamariallopis hizo a ser los mejores en lo que hagamos! #InspirationDay    
    
    
    “@DioniNespral:  @womenalia enhorabuena por un gran evento. Inspirar es vital hoy. Innovar en la inspiración, aun mas!”gracias!    
    
    
    “@Shiseido_ES: @womenalia ¡enhorabuena por el éxito de ayer #inspirationday . Gracias Shiseido por vuestro apoyo y gran profesionalidad!!!    
    
    
    Muchas gracias por el FF y por este evento que hemos compartido! @MartuSB, @bgquismondo . Una gran experiencia. Gracias Marta y Beatriz    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: @pilarroch MUCHAS FELICIDADES. Desde México te seguimos con mucho interés por ese Enorme proyecto. felicidades.” gracias!    
    
    
    “@alicia_ai: #FF @pilarroch #InspirationDay ¡Gracias! Alicia sin ti no hubiese sido posible.    
    
    
    @LilianFdez no te preocupes Lilian! Habrá pròxima ediciòn! Puedes verlo ahora por streaming desde @womenalia #InspirarionDay    
    
    
    Nueva compra de una red social por un gigante http://www.elmundo.es/elmundo/2012/06/26/navegante/1340674228.html … @womenalia    
    
    
    Shiseido, 140 años de profundo respeto y apoyo a las mujeres http://www.womenalia.com/noticias/categoria/mujer/19197-shiseido-140-anos-de-profundo-respeto-y-apoyo-a-las-mujeres …    
    
    
    Paco León hace estallar la guerra en el cine español - cine y tv http://www.vanitatis.com/cine-tv/2012/07/07/paco-leon-hace-estallar-la-guerra-en-el-cine-espanol-19590 … vía @vanitatis. Adaptación al nuevo entorno    
    
    
    ¿Qué vale más en una startup, la idea o la ejecución? - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/07/07/que-vale-mas-en-una-startup-la-idea-o-la-ejecucion-2733/ … vía @elconfidencial.condición necesaria y suficiente    
    
    
    Brainstorming y debate sobre las buenas pràcticas en diversidad. 80 mujeres y hombres  compartiendo ideas @womenalia @women@renault @Renault    
    
    
    “@LilianFdez: Buenos dias... Este martes promete ser movidito, asi q a empezar a comerlo a mordiscos hasta q no quede nada” ENERGY NOT TIME    
    
    
    Si necesitáis alguien de Marketing y Publicidad, recomiendo echar un vistazo a @rescatarme  tiene un buen  cv y gran iniciativa anticrisis    
    
    
    Madrid, nuevo destino internacional para el emprendimiento http://www.womenalia.com/noticias/categoria/emprendimiento/19564-madrid-nuevo-destino-internacional-para-el-emprendimiento …    
    
    
    Nextdoor, la "app" que te conecta con tus vecinos - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/07/28/nextdoor-la-app-que-te-conecta-con-tus-vecinos-2873/ … vía @elconfidencial #in    
    
    
    Olímpico http://www.elconfidencial.com/el-palco-olimpico/2012/08/01/el-idolo-de-los-ingleses-se-llama-frankel-no-esta-en-londres-y-va-a-cuatro-patas-103014/ … vía @elconfidencial. Lo podría haber escrito Fernando Savater    
    
    
    Por apoyar a #rincónCovachos como Mejor Rincón @GuiaRepsol puedo ganar una escapada alucinante ¡viva! http://bit.ly/M3MWVW . Gran campaña 360    
    
    
    “@LilianFdez: gracias por presentarnos el nuevo proyecto de @koldomiranda en el Niemeyer! Muy recomendable y de obligada visita en Avilés.    
    
    
    “@LilianFdez: muchas gracias por apoyar la expasiòn de @womenalia en #asturias, con tu Ayuda, Consejo y experiencia llegaremos a muchas    
    
    
    “ @carinaszpilka Las estrategias que utiliza Ryanair para ser tan barata http://www.abc.es/20120819/economia/abci-tacticas-ryanair-ahorro-201208172123.html#.UDD5YC3oV_o.twitter …” ademàs sè està extendiendo esta dinàmica    
    
    
    “@albirracin: Hay una izquierda y una derecha absolutamente paranoica. Los demás  abultamos menos, pero creo que somos mas.”y creciendo !    
    
    
    Regreso de #vacaciones, toca balance de los objetivos y expectativas cumplidas o no, y a fijar los del pròximo periodo! Positive  Dejà vue    
    
    
    “@FerRPrieto @LilianFdez @albirracin
http://hayderecho.com/2012/05/01/un-modelo-politico-agotado/ …   La esperanza la ciudadanía  , los sabios, los tecnòcratas, la elite intelectual    
    
    
    “@FerRPrieto @MarcosdeQuinto
http://hayderecho.com/2012/07/01/la-hora-de-los-valientes-siniestro-total-institucional-y-ciudadanos/ …”    
    
    
    “@plalanda_II este me ha gustado aùn màs , aporta algunas medidas 
http://hayderecho.com/2012/07/01/la-hora-de-los-valientes-siniestro-total-institucional-y-ciudadanos/ …”    
    
    
    ¿Por qué la Bolsa ama a LinkedIn y odia a Facebook?  via @abc_es http://www.abc.es/20120809/tecnologia/abci-bolsa-linkedin-odia-facebook-201208081944.html#.UDMww87I9Ko.twitter …    
    
    
    “@plalanda_II: @abc_es y que pasarà con twitter?    
    
    
    @plalanda_II @abc_es sin duda coincido contigo, pero es muy importante tener claro el modelo de negocio    
    
    
    Descubre @EmprendeRadio http://www.lanzanos.com/proyectos/emprenderadio/ … vía @lanzanos
Me encantan este tipo de proyectos Puro Era digital y es sólo el inicio!    
    
    
    @LibrosdePapel gracias! Me ha gustado mucho vuestra oferta y web. Conocéis @womenalia ? @Bloisblo    
    
    
    @LibrosdePapel Hecho!    
    
    
        
    
    
    Emprende 2012, el encuentro para emprendedores en el País Vasco http://www.womenalia.com/noticias/categoria/emprendimiento/19592-llega-emprende-2012-el-encuentro-para-emprendedores-en-el-pais-vasco …    
    
    
    HP registra pérdidas millonarias por no anticiparse a la demanda masiva de smartphones y tablets, http://www.elmundo.es/elmundo/2012/08/23/navegante/1345700415.html … ¿Marketing?    
    
    
    Blue books y red books??? Amazon muestra el panorama electoral de EEUU basándose en los libros vendidos http://mun.do/RFq9Tv  vía @elmundoes    
    
    
    Deberíamos difundir más estas noticias Software con acento español que conquista el mundo http://www.expansion.com/2012/08/22/directivos/1345655722.html … vía @expansioncom #in    
    
    
    La polémica 'Mastercard rosa' http://mun.do/SrVkRi  vía @elmundoes, lo de las reparaciones no está nada mal no? Útil para todos    
    
    
    @LilianFdez muchas gracias por el FF , me ha gustado lo del ranking lo voy a probar. Cenamos hoy?    
    
    
    “@todostartups: Marketing de contenidos, ¿Cantidad o Calidad? http://ow.ly/d2Vcm ” Calidad sin duda @womenalia , nuevos contenidos en sept    
    
    
    Yo apoyo a la restauradora del ecce Homo! http://www.elmundo.es/elmundo/2012/08/23/cultura/1345728219.html … quién conocía Borja antes? Con 81 años! Donde está nuestra transigencia?    
    
    
    @pilarroch #eccehomo apoyo a la restauradora de Borja! Transigencia y comprensión http://www.elmundo.es/elmundo/2012/08/23/cultura/1345728219.html … ayudame a hacerlo TT se lo merece!    
    
    
    “@albirracin: Portugal exigirá 15 horas semanales de trabajo social a cambio de la ayuda familiar http://mun.do/NKnnuy  vía @elmundoes” bien    
    
    
    “@fjperezv La agencia antidopaje de USA retira a Lance Armstrong sus 7  títulos del Tour de Francia y lo expulsa del ciclismo de por vida.”    
    
    
    @fjperezv en cualquier caso yo siempre le consideraré uno de los mayores campeones de la historia#amstrong    
    
    
    @gomezdelpozuelo @MsLichtenstein @Enriqueinigo @lamurgacom @juanma_dorado @fng1001 @AbelAmon muchas gracias a todos    
    
    
    Emprendedor, adolescente y de Gijón: así es el nuevo icono del "software.http://elconfi.de/70-3033  vía @elconfidencial. "Haz lo q te guste"    
    
    
    Despertar y entrevista #emilioDuró excesivo pero con cosas utilísimas "hiperincursión" la prueba de que elegimos nuestro futuro @LilianFdez    
    
    
    @LilianFdez en youtube http://www.youtube.com/watch?v=QRdwCSHF3oo … . El otro ponente Santiago Álvarez de Mon en el #InspirationDay    
    
    
    @lorenzoabadia gracias por hacerme llegar a los 400!    
    
    
    “@bgquismondo: @albirracin jajaja... desea que nos tomemos un café (o lo que surja) y se convertirá en una orden ;-) @pilarroch” perfecto    
    
    
    Trueque y "bancos de tiempo", los nuevos antídotos contra la crisis en Es... - Economía y empresas http://elconfi.de/142-104442  @elconfidencial #in    
    
    
    Mi FF para @gonzalocorrales y @AGM_Sports .Gestión de posibilidades de futuro en USA para nuestros hijos (sports  University  HS) @womenalia    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: ¿Qué es Ser una Mujer Emprendedora…? http://ow.ly/dnEHf  Gran post de @coworkinglloret” muy bueno sí! Felicidades!!!    
    
    
    El Santander promueve el liderazgo femenino http://www.cincodias.com/articulo/directivos/santander-promueve-liderazgo-femenino/20120901cdscdidir_1/#?id_externo_rsoc=Twitter … vía @cincodiascom fantástica experiencia que he tenido la suerte de vivir    
    
    
    @plalanda_II muchas gracias ! me ha resultado super productivo y he conocido fantàsticas mujeres @womenalia gracias al @BancoSantander!    
    
    
    @DEVILLASANTEJR @mexicopilates @DeAvigair gracias!    
    
    
    Quien es realmente Angela Merkel? - Europa Europa http://elconfi.de/165-9795  vía @elconfidencial. Cómo es la mujer que está dentro del líder    
    
    
    Siempre pensé que ser rescatado de algo producía alivio y en este caso podemos Hablar de alivio? @cbeldarr    
    
    
    “@cbeldarr: Fenomenal
"Los parados podrán ser llamados para colaborar en la limpieza de los incendios" http://bit.ly/QmqFiD  @expansioncom”    
    
    
    “@alvarognl: En @womenalia se respira positivismo y sobretodo mucho talento! #Paro0 pic.twitter.com/Px632sVD” gracias x contar con nosotras!    
    
    
    “@SeniorManager: "No es decisión de una empresa considerarse "social", sino de los usuarios y su percepción,¿Cuáles serían para vosotros?    
    
    
    Bonito día, gracias! @DeAvigair @alvarognl @paro#0 @mgdelpozuelo @Womenalia @HossIntropia @holmesplace @bgquismondo @alicia_ai    
    
    
    @DEVILLASANTEJR @deavigair gracias a tí compadre, por hacernos siempre pensar en la importancia de los instantes, y del ser    
    
    
    “@ledstat: La primera portada en tiempo real en #Facebook http://ht.ly/dDT4y  via @_jotita” conseguimos las RRR ?@gminayolopez    
    
    
    “@albirracin: @carinaszpilka @pilarroch Se hace camino al andar. ¿ 0 era al twittear?” muy adaptado a los nuevos tiempos    
    
    
    “@LilianFdez: Recordandome q lo importante es la #actitud #Positividad A por el miércoles!!!” ENERGY NOT TIME para todos/ todas    
    
    
    “@Laboralnews: consejos para ganar visibilidad en el mercado laboral by SM http://laboralnews.blogspot.com/2012/09/algunos-consejos-para-ganar-visibilidad.html …” si eres mujer @womenalia es una gran opción    
    
    
    “@LilianFdez: Todoun jueves para hacer q no sea un día mas,hoy puede marcar la diferencia.Todo depende d la #actitud. Thks x estas píldoras!    
    
    
    gracias por compartirlo con nosotros @sanchomichell: Enhorabuena a @womenalia por su 1 año de vida. http://www.youtube.com/watch?v=FXPILl9c6h0&feature=plcp … @LilianFdez”    
    
    
    Y grandes amigos @albirracin @bgquismondo @mgdelpozuelo” @gomezdelpozuelo @juanjoazcarate @carinaszpilka @anamariallopis GRACIAS @womenalia    
    
    
    @NataliaGomez_es @MartaMatute1 @ejoana @cmayoral @MarcosdeQuinto y todos gracias a @Womenalia en su 1 aniversario    
    
    
    Mañana de emprendimiento en la @universidadcjc , #emprendegame Excelente apuesta por el Emprendimiento! @conchacanoyra @SEK @womenalia    
    
    
    10 StartUps fundadas por mujeres seleccionadas para participar en @Womenalia StartUp Day http://www.womenalia.com/component/content/article/9-noticias/274-finalistas-womenalia-startup-day …. Se presentarán el 27 en eshow    
    
    
    “@LilianFdez: #EnergyNotTime Good morning!!!!!!!! Hoy estamos llenos de energía y proyectos en los que volcarla!    
    
    
    “@albirracin: Estamos necesitados de buenas historias! . Claro que, también podemos  escribirlas. Me pongo a ello.”me apunto a tus lectores    
    
    
    @LilianFdez @albirracin os epresento, dos buenas amigas de distintas realidades. Hagámoslas coincidir!    
    
    
    “@LilianFdez: Pues un placer Sancho!!!  Hombres como tu x miles y el mundo sería distinto @sanchomichell @womenalia”    
    
    
    @gomezdelpozuelo desde luego ha habido otros testimonios en internet anteriores de menor impacto e igual dureza http://www.youtube.com/watch?v=nUSRGtIbQGg …    
    
    
    @LilianFdez @sanchomichell  pues mil gracias por la presentación y en cuanto podamos nos desvirtualizamos    
    
    
    Me encantan los sábados por la mañana, mis niños, twitter, todo el día por delante! es como abrir una revista recién comprada! #energynotime    
    
    
    @sanchomichell @LilianFdez @conchacanoyra si!, que gran encuentro puede ser ese, quizás esta semana? @mgdelpozuelo , gintonic?    
    
    
    @LilianFdez @sanchomichell @mgdelpozuelo por mi también perfecto, confirmad resto, y añado @MariaMariaroch    
    
    
    Ya se pueden compartir los post de @edans en el muro de @womenalia, porque ha puesto el womenizalo http://www.womenalia.com/noticias/9-noticias/157-womenizalo-comparte-contenidos-muro-womenalia …    
    
    
    “@vega_sol: El peligro de abrir la mente es comprobar que está vacía.”jajajajaja    
    
    
    @vega_sol hay que ser valiente, báscula, feedback 360 y luego condescendiente con los resultados.No somos perfectos, pero podemos mejorar;-)    
    
    
    FRIKI futuro: no estoy ni en twitter, ni en @womenalia, ni en FB, ni en linkedin, no tengo blog, pero soy el mejor en lo mio, contratable?    
    
    
    “@cbeldarr: Me sorprende que siempre sean los mismos artistas en la función
"Mario Conde, candidato a la Xunta por SCD @expansioncom”    
    
    
    Cuando tienes unas metas poderosas es mucho más fácil superar los obstáculos a corto plazo.@DeAvigair    
    
    
        
    
    
    1er aniversario de Womenalia. Homenaje a todas las mujeres... http://www.youtube.com/watch?v=FCB6ZHUYMdc&sns=tw … vía @youtube gracias chicas!    
    
    
    @MTeresaGomezM muchas gracias! La inspiraciòn de @womenalia son mujeres còmo tù    
    
    
    La mejor manera de predecir el futuro, es crearlo! (Peter Drucker) @womenalia #ENERGYNOTIME    
    
    
    Me encanta la gente "sonopro" en palabras de @juanjoazcarate soluciones no problemas!!! Me esfuerzo a diario por ser sonopro    
    
    
    CFOS pueden  aportar mucho a esta posiciòn profesionales no necessariamente de origen escuela de negocios o econòmico #innovfinance    
    
    
    Las vidas laborales tan largas que afrontamos permitiràn plantearnos varias profesiones a desarrollar #innovfinance @EPWN_Spain    
    
    
    Excelente rountable #innovfinance , representativos CFOs e interesantes mujeres líderes. Gracia estas oportunidades @EPWN_Spain    
    
    
    Desayuno @womenceo con Eva Levy y 60 mujeres líderes en Esade @womenalia    
    
    
    Un consejo debe ser un equipo de trabajo de alto rendimiento por tanto hay que tenet capacidad de trabajo y tiempo Eva Levy @womenalia    
    
    
    Eliminar el tercer mandato consecutivo en Consejos, supondría amplia renovación,oportunidad para incorporar talento femenino? @womenalia    
    
    
    Apoyemonos en especialistas externos , coachers, compañeros etc, y aprendamos de los hombres que antes lo hicieron a su manera  @ESADENews    
    
    
    “@LilianFdez: gracias a tí por venir a vernos y todo el cariño y energía que has traído!!!! @mgdelpozuelo ”    
    
    
        
    
    
    Me ha encantado conocerte @palomamprado , muchas gracias x venir! Gran encuentro gracias a @LilianFdez    
    
    
    “@LilianFdez:gran inspiración gracias al ejemplo d mujeres bravas @conchacanoyra @mgdelpozuelo @MariaMariaroch @palomamprado @” idem    
    
    
    De camino a la presentación de proyectos de emprendedoras @yo_dona @MadridEmprende deseando encontrarme con las emprendedoras @womenalia    
    
    
    “@LilianFdez: Eres un amor @conchacanoyra .Más que encantada de que mujeres de tal alto valor se conozcan. Juntas podréis hacer grades cosas    
    
    
    “@todostartups: SeguimientodeObras .es Site! para gestionar obras a través de Internet http://www.todostartups.com/sites/seguimientodeobras …” muy buena idea! Buenos días !    
    
    
    @plalanda_II muchas gracias!    
    
    
    “@smallshopmadrid: Será un honor. Has sido original. Eso es muy importante. Un fuerte abrazo. #Emprendedoras2012    
    
    
    “@Montse_Hidalgo: Aunque llegues el ultimo en una carrera siempre tendrás detrás a los que no se atrevieron a correrla" que gran verdad!    
    
    
    Ya estamos muy cerca de estrenar nueva secciones, Hoy En Womenalia y Carrera Profesional @womenalia http://Womenalia.com     
    
    
    Escuchando a Alberto Artero la historia del @elconfidencial en @womenalia  Start- Up Day #eShowM12    
    
    
    @Hall_St fantástico proyecto y fantástica ponencia! @ALFOV. Visiòn y gestiòn    
    
    
    6 empresas, 6 casos de éxito. Si tienes clientes, tienes negocio. @gomezdelpozuelo @womenalia Start-up Day #eShowM12    
    
    
    Hoy he hecho una idea realidad que @elconfidencial presentase su caso como diario digital puro @albertoartero y además en @womenalia Day    
    
    
    Negocios entre amigos. Negocia con tu socio como si fuera un enemigo para seguir siendo amigos @gomezdelpozuelo @womenalia #eShowM12    
    
    
    http://Womenalia.com  http://www.womenalia.com/component/content/article/90-hoy-en-womenalia/galeria-multimedia/561-octavo-encuentro-de-women-ceo … . Nos os perdáis el encuentro de 60 super Top Women    
    
    
    Entrevista a Ana Lamas, presidenta y fundadora de Women CEO. No estamos suficientemente representadas en los Consejos http://www.womenalia.com/component/content/article/80-hoy-en-womenalia/entrevistas/564-mujer-no-representada-puestos-directivos …    
    
    
    “@plalanda_II: Mil gracias por tu FF @womenalia    
    
    
    “@LilianFdez: #YoSoyWomenalia Muchas gracias!    
    
    
    “@jorgevillabona be carefull Mexicana , como no me sigues? No puedo mandarte mensajes directos. Qué tal?    
    
    
    “@LilianFdez: Y frente al acomodo...Corazones Hambrientos. Hungry Heart-Bruce Springsteen  http://youtu.be/lhp7s17xOUY  Gracias! Me encanta!    
    
    
    @EricGontier Banesto in Spain?    
    
    
    acabo de hacer la compra en @tudespensa,  innovadora, productos y ofertas bastante buenos. buena experiencia de usuariosalvo el pago.Promete    
    
    
    <i>Hacia una nueva Edad de Oro de los periódicos</i> http://mun.do/S0mFup  vía @elmundoes  y la posibilidad de conectar sectores    
    
    
    Fantástica web de comercio electrónico . Sencilla, intuitiva, divertida, rápida @tudespensa    
    
    
    El servicio insuperable. Me ha llamado el director general para resolver una incidencia con el pedido. Hoy compra Online @tudespensa    
    
    
    “@jorgevillabona @tudespensa sin duda , pero es un gran comienzo. Ultimamente poco frecuente.    
    
    
    @bgquismondo muchas gracias por tu FF , qué ilusiòn! Buen viaje!    
    
    
    “@LilianFdez: muy buena Lili thks @MariaMariaroch @palomamprado Ahora nos toca levantar el vuelo, 
http://youtu.be/w7BnI4Ewluw ”    
    
    
    Muy muy buena repercusiòn online del proyecto #tudespensa feedback muy positivo. Buenas vibraciones @tudespensa fresh Shoping!    
    
    
    Bienvenida! @raquelmunozroch , veo a tu familia disparada con internet. Qué está pasando en Murcia? Es por lo de los deberes?    
    
    
    @DauraCF @tudespensa a mí también me han gustado mucho y la web es una pasada. Además, cada día van teniendo más y mejor oferta    
    
    
    Ya está en @womenalia @tudespensa . Descubre a fondo este gran proyecto. http://Womenalia.com  http://www.womenalia.com/component/content/article/91-hoy-en-womenalia/womenalia-recomienda/685-nace-tudespensa-com-el-primer-supermercado-exclusivamente-online … #in    
    
    
    La importancia de definir una estrategia y seguirla! . Caso @elconfidencial en @womenalia http://Womenalia.com  http://www.womenalia.com/index.php?option=com_flexicontent&view=item&id=667:el-confidencial-el-exito-de-la-adaptacion-continua-al-modelo-digital …    
    
    
    “@pandelujo: @pilarroch BUENOS DÍAS!!! Hoy es el estreno del corto "UN DÍA EN PANDELUJO" en nuestra web http://www.pandelujo.es ” enhorabuena!    
    
    
    #FF Back tb para el nuevo experto en @womenalia @plalanda_II Gracias por confirar en nosotras @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo @criscastro_sm    
    
    
    Esperamos información e instrucciones @LilianFdez @conchacanoyra @MariaMariaroch @sanchomichell    
    
    
    Muchas gracias @morojf por tu seguimiento de la ponencia ! #mujeresemprendedorasdejavea II jornadas de emprendimiento @womenalia    
    
    
    Muchas gracias por tu menciòn y así stencia @cesccamprubi en II jornadas de emprendimiento #mujeresemprendedorasdejavea @ womenalia    
    
    
    Execelente Equipo de MEJ , #mujeresemprendedorasdejavea . 400 Emprendedoras de diversas nacionalidadea. Energía, conocimiento e ilusión!    
    
    
        
    
    
    En las #top100mujeres líderes con gran parte grandísima parte de las mujeres referentes en España. Éxito de asistencia    
    
    
        
    
    
    Las @LasTop100 . Así está la sala en el  Intercontinental @womenalia . Más apreciada presencia masculina que en 011 pic.twitter.com/QpF4SJOl    
    
    
    @sandraamezaga @lastop100 @mgdelpozuelo @womenalia estás aquí con Nosotras Sandra, te sentimos y sentimos a Vigo cerca! #lastop100    
    
    
    @unpodetodo hecho! Gran proyecto http://change.org     
    
    
    Qué de caras conocidas y buenas amigas entre seleccionadas y asistentes @LasTop100 #top100mujeres .Gran muestra del talento femenino español    
    
    
    Y el jurado? Fantástico! #top100mujeres . El año que viene ranking x comunidades @LilianFdez    
    
    
    Cuatro actos de think tank para el pròximo año #top100mujeres    
    
    
    #top100mujeres @womenalia gran colaborador del ranking 145.000 mujeres pudieron seleccionar a sus referentes.    
    
    
    @TElisabeta gracias por el Rt    
    
    
    A los españoles: No acudir a la huelga del 14-N , proponer alternativas y soluciones http://www.change.org/es/peticiones/a-los-espa%C3%B1oles-no-acudir-a-la-huelga-del-14-n-proponer-alternativas-y-soluciones?share_id=tmtTOfvEuW&utm_campaign=twitter_link&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter … vía @change    
    
    
    Necesitamos firmas A los españoles: No acudir a la huelga del 14-N , proponer alternativas y soluciones http://www.change.org/es/peticiones/a-los-espa%C3%B1oles-no-acudir-a-la-huelga-del-14-n-proponer-alternativas-y-soluciones?share_id=tmtTOfvEuW&utm_campaign=twitter_link&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter … vía @change    
    
    
    @valoryprecio @change podemos proponer temas, someterlos a votación/apoyo y presentar los resultados. Más rentable no?    
    
    
    “@juanfran_hoy:@pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @gomezdelpozuelo  qué te parece?    
    
    
    “@juanfran_hoy: @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @carlosbravo qué te parece? Ideas?    
    
    
    “@juanfran_hoy: @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @cbeldarr qué te parece?    
    
    
    “@juanfran_hoy: @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @albirracin qué te parece?    
    
    
    @carlosbravo me gusta! Muy buena idea    
    
    
    “@juanfran_hoy: @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @pedroj_ramirez qué te parece?    
    
    
    “@Pradomudo:nos ayudas a difundirlo?  ¡Espléndida idea! Los sindicatos convocantes son un cáncer para España y enemigos de los trabajadores.    
    
    
    @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @elconfidencial qué os parece?    
    
    
    @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @LilianFdez qué te parece?    
    
    
    @valoryprecio @change pues deberíamos idear una forma de canalizar y dar a conocer estas propuestas    
    
    
    @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @MarcosdeQuinto qué te parece?    
    
    
    “@CatalinaHoffman: Os imagináis lo que he sentido estando en este panel!  No hay palabras! pic.twitter.com/6c9qIvcB”. Te lo mereces y mucho!    
    
    
    @pilarroch lanza una campaña en @Change contra la huelga general http://chn.ge/XLNxxU ” @MartaPastor qué te parece?    
    
    
    @xoanaregueiro si! Pero nos cuesta tan caro! Tenemos que encontrar otros medios igual de eficaces! Otras formas para alzar la voz    
    
    
    Buenos días, eres experto en alguna materia?  Comparte tus conocimientos. Consejo Internacional de expertos http://www.womenalia.com/expertos     
    
    
    @Pradomudo muchas gracias. Estamos viendo nacer un nuevo modelo de gobierno, de autogobierno , de implicaciòn civil?    
    
    
    “@valoryprecio:El canal es internet, la forma el posicionamiento de conceptos en google y la difusión en redes sociales.” Y los impulsores?    
    
    
    @olivsworld @marisa_iturbide hola chicas, disculpad la demora en contestaros , ay fue de locos. Mil gracias x vuestras palabras y encantada!    
    
    
    @olivsworld @marisa_iturbide la próxima semana estaré en Barcelona martes y miércoles. El 30 tenemos Networking de @womenalia os apuntáis?    
    
    
    “@LilianFdez: Yo me sumo a la iniciativa  No acudir a la huelga del 14-N , proponer alternativas y soluciones http://www.change.org/es/peticiones/a-los-espa%C3%B1oles-no-acudir-a-la-huelga-del-14-n-proponer-alternativas-y-soluciones?share_id=FIWRCOAHDx&utm_campaign=action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter …”    
    
    
    @plalanda_II @mgdelpozuelo Muchas gracias.Os conocistéis ayer con muy buenas vibraciones!! la próxima no me la pierdo! un abrazo Pedro    
    
    
    Aún nos faltan Firmas! Propongamos alternativas al 14-N, comencemos el cambio http://www.change.org/es/peticiones/a-los-espa%C3%B1oles-no-acudir-a-la-huelga-del-14-n-proponer-alternativas-y-soluciones?utm_campaign=action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    http://lnkd.in/GVemUp  Os recomiendo participar en este tipo de asociaciones. Contactos, visibilidad, sinergías, generación de negocios,...    
    
    
    “@el_pais: Amancio Ortega da 20 millones a Cáritas en la mayor donación privada a la ONG http://ow.ly/eLTL7 ” que bien! Tomemos ejemplo!!    
    
    
    Culpar a los demás de tener un mal día es lo fácil. Reconocer que la soluciòn y el origen está en nosotros es lo valiente    
    
    
    @historiasdeaca muy bueno Alfredo! Qué miedo    
    
    
    Soy de las que piensa que no merece la pena perder un amigo por dinero. Pero desde luego hay que querer mucho a quien te lo quita. Buen día!    
    
    
    Estupendas mujeres y proyectos en el Networking de @womenalia en Barcelona @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo @mranera @ejoana    
    
    
    Estupendas mujeres y proyectos en Barcelona, Networking de @womenalia @susanapuigmarti    
    
    
    El buen emprendedor es el que cuando todo el mundo llora, él vende pañuelos! No es mía y me encanta! @womenalia Networking Barcelona    
    
    
    Estupenda historia de vida profesional y personal @ejoana en #EncuentroNetworking Barcelona gracias por compartirla    
    
    
    @josebamondarain @womenalia pues igual de bueno y filantròpico    
    
    
    Networking Womenalia en Barcelona, muchas caras conocidas pic.twitter.com/HPC8iy7Q    
    
    
    @DEVILLASANTEJR pic.twitter.com/jsb4i1xS    
    
    
    Mi #FF para @LilianFdez y @bgquismondo dos grandes mujeres con las que disfruto mucho y que me llenan de energía cada día.    
    
    
    Lo importante es levantarse .  Empresarialmente, reconocer el error, actuar, pedir 
disculpas, solventarlo. Un 10 para @tudespensa full 2.0    
    
    
    Me gusta el 2.0 personal Behaviour Honestidad , transparencia , directo, solidario, humilde suena bien no? Si lo aplicas, eres más feliz!    
    
    
    “@sandraamezaga: La pregunta que nos debemos hacer las mujeres es qué podemos hacer cada una de nosotras en ese camino a la igualdad” genial    
    
    
    S.O.S. de la prensa: ha perdido 1.200 millones en publicidad en apenas un... - Comunicación http://elconfi.de/12-108466  via @elconfidencial    
    
    
    Independencia, una "app" que adelanta el referéndum catalán - Tecnología http://elconfi.de/70-3538  vía @elconfidencial. #Streettransition, +cerca    
    
    
    Y además hacemos negocio! La conciliaciòn habla de honestidad, respeto, cambio cultural , generosidad cultura 2.0 #ConciliacionUE @womenalia    
    
    
    Los seres felices son más competitivos. La máxima ENERGY NOT TIME #ConciliacionUE @womenalia    
    
    
    Cuando vives lo que algún día has soñado te empiezas a creer EL SECRETO, esto es el poder de la atracciòn de la mente, la energía. Sueña!!!!    
    
    
    “@MariaGijon212: Qué ejemplo de Sra la castañera de #micamarayyo ,ole! @telemadrid” pues sí!    
    
    
    @plalanda_II cuanta razòn tienes!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Durante años se ha considerado  éxito profesional adquirir las competencias, actitudes y aptitudes masculinas #SantanderMujerEmpresa    
    
    
    Uno se hace visible cuando quiere ser visible. Y atenciòn con las barreras que suelen ser internas!!! @isabeltocino ##SantanderMujerEmpresa    
    
    
    Supportive Husband, hay mujeres que han triunfado porque sus maridos quisieron que lo hicieran. #SantanderMujerEmpresa gracias @DeAvigair    
    
    
    Busco destructora de papel pequeña para una suc. bancaria de dos puestos. Nos podéis hacer una oferta?@bowesystec @MartaMatute1 @DeAvigair    
    
    
    Compra en @tudespensa para 15 días en 15 minutos! antes de salir de casa de 7:45 a 8:00. Qué maravilla!!!!, esto sí es ahorro de tiempo y $    
    
    
    “Se necesitan online managers para optimizar costes” -  http://blogs.unir.net/reescribetufuturo/2012/11/15/se-necesitan-online-managers-para-optimizar-costes/ … Iñaki garcía Online manager de @womenalia @inakigarcia    
    
    
    Bienvenidos al Observatorio de Startups Hispanas! http://www.todostartups.com/observatorio-de-startups-hispanas … vía @todostartups una muy buena iniciativa de todostartups! #in    
    
    
    excelente iniciativa municipal para emprendedores en Xábia . Ejemplo a seguir! #comboi en #Xàbia http://www.ajxabia.com/es/noticies/el-ayuntamiento-impulsa-un-nuevo-proyecto-de-gestion-de-locales-economicos-y-compartidos-pa …” @CescCamprubi    
    
    
    @CescCamprubi hecho! Me encanta. Ojalà muchos os imiten    
    
    
    El Sastre 2.0 comparte con nosotros Su gran historia de èxito 2.0 con humildad y generosidad! Muy 2.0 way! @berecasillas #HomenajePyme    
    
    
    Lanza su tienda Online y nos abre los ojos sobre còmo es posible Triunfar!!!! @berecasillas #HomenajePyme pic.twitter.com/iiwB2qHH    
    
    
    @berecasillas nos gustaría contar contigo esta Navidad en @womenalia Nos ha encantado tu ponencia en #HomenajePyme    
    
    
    No Es verdad que con trabajo todo Se consigue. Es importante trabajar sobre la decisiòn adecuada. Doy Fe! @manuelpimentel #HomenajePyme    
    
    
    @BereCasillas @womenalia el orgullo es nuestro! Nos encantan las success stories de Emprendedores y màs de los Caminantes!    
    
    
    Què Eres? Zombi? Turista? O Caminante? Interesante reflexión de M. Pimentel en #HomenajePyme @womenalia    
    
    
    Gran proyecto a tener en cuenta como Pyme emprendedora @chancejoyas #HomenajePyme @womenalia    
    
    
    Comienza la ponencia de @mgdelpozuelo en #HomenajePyme @womenalia Encantada entre las micropymes de España Caminantes! pic.twitter.com/7jbHq3Db    
    
    
    Tenemos que ser autènticos y transparentes @mgdelpozuelo #HomenajePyme . La red Hace posible saber para Quien o con Quien vas a trabajar    
    
    
    Mano a Mano Antonio Catalàn y @mgdelpozuelo buenos tips para liderar con èxito @womenalia pic.twitter.com/qIPE9Ljb    
    
    
    Tenemos que volver a ser positivos. Este país va a salir adelante!!! Antonio Catalán , AC Hoteles. #homenajepyme    
    
    
    @smallshopmadrid @bgquismondo eres una mujer muy luchadora y emprendedora, sigue así! Escantadas de haber estado contigo!    
    
    
    ¿Qué es más importante en una "startup", la idea o la ejecución? - Mentes distintas http://elconfi.de/193-3596  vía @elconfidencial    
    
    
    Carlos Pelegrín en los desayunos de #womenceo "a Día de hoy debemos valorar la adopciòn del liderazgo integrador y democràtico" @womenalia    
    
    
    Las cuotas no son buenas, son buenísimas, pero no con objetivos a corto Plazo. Carlos Pelegrín #womenceo @womenalia    
    
    
    Día , Ono, Jazztel , performance de las Empresas con mujeres en Consejo. @womenalia @anamariallopis #WomenCeo    
    
    
        
    
    
    @Adrian_reloaded @lilianfdez Pues sí. La pdta. Del Consejo de Admon de Día es mujer y en Jazztel cuentan con paridad en el Consejo. Rdos +    
    
    
    Lo último sobre el acceso de las mujeres a los Consejos http://Womenalia.com  http://www.womenalia.com/index.php?option=com_flexicontent&view=item&cid=27&id=813 …    
    
    
    ARI I Foro de revistas. Què ilusiòn me Hace este foro, hablemos todos de la #digitalizacionderevistas @womenalia    
    
    
    Ningun medio ha desplazado a otro nunca #digitalmedia @ARI pic.twitter.com/gvAMhLkN    
    
    
    Tenemos que reposicionar el papel hacia un espacio premium, las revistas podràn venderse por 5 veces màs @ARI #digitalizacionderevistas    
    
    
        
    
    
    Ipad significa ipay , #digitalizacionderevistas .Un poquito màs de claridad sobre què y cómo hacerlo @womenalia pic.twitter.com/Bnv28vum    
    
    
    Si todavía tienes redacciones print y online diferenciadas, estàs muy atrasado como editorial . #digitalizacionderevistas @ARI    
    
    
    1 desarrollador x cada 5 periodistas y trabajando juntos disenadores, periodistas y desarrolladores.    
    
    
    Author one! Publish everywhere #digitalizacionderevistas e integraciòn de los departamentos comerciales.    
    
    
    Gran satisfacciòn Cuando tu visiòn predicada en el desierto de repente es refrendada en pùblico por un REFERENTE #digitalizacionderevistas    
    
    
    Con buenos ingredientes Se hacen Grandes platos #ConstruirEquipo!! @bgquismondo @trucoytrato , @bealopezro y @MartuSB”    
    
    
    imprescindible para esta Navidad Regalos e ideas para innovadores, para trendys, para cuidarse, http://bit.ly/WcareNavidad ”    
    
    
    Piensa en Global, la escalabilidad puede ser el Camino para sobrevivir. @patriciaraque #CBME    
    
    
    Asamblea anual de  Women CEO . Duplicamos miembros y estrenamos la esperada Cuenta de Twitter @tweetwomenceo. Estupendo balance de actividad    
    
    
    “@sandraamezaga: Presentan una base de datos con 8.000 mujeres cualificadas para consejos de administración http://lnkd.in/WjUHAU ” @womenalia    
    
    
    “@morojf Google Maps regresa al iPhone Menos mal, hoy maps me volviò a perder. Sorprendente el  error de gestiòn Apple http://bit.ly/XY3CTU ”    
    
    
    La restricciòn al Desarrollo Han dejado de ser los Recursos y sí la corrupciòn, las limitaciones de acceso a la informaciòn y a la libertad.    
    
    
    El Banco Mundial promueve el Desarrollo econòmico con datos e Información , cada vez màs frente a  Recursos econòmicos @tweetWomenCEO    
    
    
    Yo creo que cada Día màs y muchos hasta sin dares Cuenta ! @carinaszpilka    
    
    
    “@LilianFdez siempre un placer tenerte por aquí, energía , ilusiòn, conocimiento! Con buenos ingredientes Se hacen Grandes platos    
    
    
    El fracaso. #Emprendiendo debe contemplarse como una opciòn y SI sucede continuar adelante en nuestra carrera ajustando el vehículo    
    
    
    Cómo se hace un Plan de Carrera http://www.womenalia.com/carrera-profesional1/las-etapas/83-las-etapas/378-como-se-hace-un-plan-de-carrera …. Fundamental lectura y ejecución!    
    
    
    Ahí va Feliz 2013 , comenzamos cuaderno nuevo! que ilusiòn . Buena pràctica comenzar con hoja de objetivos y retos. 365 Dias para ejecutar.    
    
    
    “@plalanda_II mil gracias!!! Idem . Gran plan para el Día 1    
    
    
    Proponga al Gobierno cómo debería reformar la Administración Pública http://mun.do/Ukv4af  via @elmundoes    
    
    
    Actualidad - Family Day en Womenalia: flexibilidad para compatibilizar vida personal y profesional http://www.womenalia.com/actualidad/135-actualidad/1069-family-day-womenalia-flexibilidad-vida-personal-profesional.#Integrarfamiliaytrabajo …    
    
    
    8 pasos para afrontar el 2013 y tener http://xn--xito-9oa.Womenalia.com  http://www.womenalia.com/index.php?option=com_flexicontent&view=item&cid=27&id=1066 … #in    
    
    
    “@carlosbravo Planifica con 5-10 años si quieres alcanzar tus objetivos personales y profesionales http://bit.ly/UjWGfM ” Bravo!! Carlos    
    
    
    “@plalanda_II: Nada que no te merezcas !    
    
    
    Seguidores del 15-M fundan un nuevo partido político http://mun.do/VQMji8  vía @elmundoes    
    
    
    ¿Quién está detrás del Partido del Futuro o Partido X? - EcoDiario.es http://ecodiario.eleconomista.es/politica/noticias/4513825/01/13/El-Partido-del-Futuro-o-Partido-X-nace-para-reiniciar-el-sistema-politico-Entremos-en-el-Parlamento-y-hagamos-un-ERE.html …    
    
    
    Os invito a conocer la sección de BLOGS de @womenalia- Blogs de Womenalia http://www.womenalia.com/blogs     
    
    
    El Partido X, el partido del Futuro http://www.womenalia.com/component/joomblog/post/el-partido-x-el-partido-del-futuro?Itemid=781 …. Mi primer post de mi columna de Opinión en @womenalia. Agradezco feedback!    
    
    
    @carlosbarrabes Qué te parece? http://womenalia.com/component/joom …a raíz de lo que comentas. Me interesa mucho tu feedback. Gracias!!!!    
    
    
    @juanmacias @carlosbarrabes Gracias a ver ahora http://www.womenalia.com/component/joomblog/post/el-partido-x-el-partido-del-futuro?Itemid=781 …    
    
    
    “@carlosbarrabes @juanmacias Son momentos de transicion con importantes sectores sociales rotos y nuevos paradigmas, todo esposible” thanks    
    
    
    2013: Los analistas de Wall Street descuentan una adquisición enorme de LinkedIN http://e-volucion.elnortedecastilla.es/actualidad-digital/2013-los-analistas-de-wall-street-descuentan-una-adquisicion-enorme-de-linkedin-28012013.html … vía @e_volucion    
    
    
    Portabebés en la red, un negocio digital palentino http://e-volucion.elnortedecastilla.es/negocio-digital/nuevos-modelos-de-negocio/portabebes-en-la-red-un-negocio-digital-palentino-14122012.html … vía @e_volucion me encantan estos case study tan habituales hoy    
    
    
    Linkedin aumenta sus ingresos un 81%  impresionante progresiòn http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/02/08/actualidad/1360317720_625286.html … vía @el_pais    
    
    
    El e-commerce en Cortefiel ayuda a llevar tráfico a las tiendas físicas Patricia de Benito #sme2013 @salonmiempresa    
    
    
    Crear confianza es fundamental para impulsar el e-commerce .Incluir direcciones, vídeos, fotos del personal #SME2013 @gomezdelpozuelo    
    
    
    Experiencia memorable del cliente y diferenciación, otros secretos para destacar en e-commerce #SME2013 @gomezdelpozuelo    
    
    
        
    
    
    Actualidad - Womenalia presenta sus nuevas secciones Todo para emprender. Lo mejor para tu desarrollo profesional http://www.womenalia.com/actualidad/135-actualidad/1136-womenalia-presenta-sus-nuevas-secciones?IdTis=XTC-FYEW-FIZP14-DD-XCIG-YCW&utm_source=Newsletter&utm_medium=email&utm_term=http___www.womenalia.com_actualidad_135-actualidad_1136-womenalia-presenta-sus-nuevas-secciones&utm_campaign=Especial+Contenidos …    
    
    
    ¿Qué harías si tuvieras una segunda oportunidad? Reflexiona, cuéntalo y gana un feedback 360º o curso de Coaching http://www.womenalia.com/actualidad/135-actualidad/1316-que-harias-si-tuvieras-una-segunda-oportunidad …    
    
    
    Con @mgdelpozuelo CEO de @womenalia en #ecommondays hablaremos de comercio electrònico Adolfo Dominguez y Prisa    
    
    
    Excelente participaciòn, interesantes perfiles del ecommerce  en #ecommondays . A. Dominguez, envio y devoluciòn gratuita y venta hibrida    
    
    
    Sin duda apuesto por la web adaptada frente a la app, Adolfo Domínguez #ecommondays . Lujo escuchar a @vdominguezAD Hablar sobre ecommerce    
    
    
    Canal de distribuciòn alternativo, no tienda online. Entregamos antes que nadie y cerramos despuès de todos. #ecommondays    
    
    
    El ecommerce es una gran aliado de la
Mujer profesional #ecommondays @womenalia @mgdelpozuelo    
    
    
    Deseando estar el dia 7 en  http://ow.ly/1T1deE   en @PalmaActiva y despues primera comida #networking,   http://bit.ly/15p3Ft4     
    
    
    @pildominguez gracias! Lo hemos vuelto a enviar. Puedes probar ahora? Un abrazo!    
    
    
    Deseando participar en el debate el papel de la mujer en el marketing 2.0 en Web. La Conversación - http://weblaconversacion.com/2013/03/05/la-womenalia-pilar-roch-debate-el-papel-de-la-mujer-en-el-marketing-2-0-en-web-la-conversacion/ … Próximo jueves 14    
    
    
    Acabo de conocer @asteamur , incredible la Fortaleza de estos padres y madres para sacar ADELANTE a Sus hijos. Ayudemosles! @womenalia    
    
    
    “@dalvarez37: muchas gracias, el agradecimiento Mio por invitar a @womenalia  Excelente Proyecto @PalmaActiva    
    
    
    “@carlosbarrabes: @dalvarez37 vaya honor formar parte del mismo pensamiento y Tweet! No me lo merezco, Millones de gracias me anima a seguir    
    
    
    “@dalvarez37: muchas gracias, la audiencia Excelente, receptividad y Excelente acogida.    
    
    
    @Asteamur @maria1gonza @IOMurcia @AnnaLpez17 y más que crecerá!, buena semana Asteamur, AVANTI!    
    
    
    @WLC_2013 @saramalinarich @BnavarroBeatriz muchas gracias por vuestra felicitación. Excelente semana y nos vemos el juves La Conversación    
    
    
    Muchas gracias a todos por la excelente acogida ,seguimiento y Rts, Os deseo una excelente semana @dalvarez37 @justme_0271 @elmundobaleares    
    
    
    Muchas gracias a todos por la excelente acogida ,seguimiento y Rts, Os deseo una excelente semana @PalmaActiva @FabricadeV @cllullg    
    
    
    Muchas gracias a todos por la excelente acogida ,seguimiento y Rts, Os deseo una excelente semana  @oksilvia @malensalas @marcatorrano    
    
    
    Muchas gracias a todos por la excelente acogida ,seguimiento y Rts, Os deseo una excelente semana @EsperanzaCrespi @70Carmen @Nurimarsa    
    
    
    Muchas gracias a todos por la excelente acogida ,seguimiento y Rts, Os deseo una excelente semana @lennacv @soniaespai @pidelaluna @Tron96    
    
    
    ;Cuáles son los hábitos de los españoles en internet?: http://www.chicadospuntocero.com/2013/03/habitos-internet-espana.html …    
    
    
    Comienza el networking de @loreal_es con 40 mujeres llenas de Nuevos Proyectos @womenalia    
    
    
    Fantàstico Proyecto el de @loreal_es para apoyar la reinvenciòn profesional de las mujeres, mkt motivacional para lanzar Age Perfect    
    
    
    con Inès, Directora General de @loreal_es con 34 años! Fantàstica trayectoria! Y fantàstico mensaje Porque tu lo vales!    
    
    
    Què harias SI volvieras a nacer profesionalmente? Piènsalo y Actua!!!! @womenalia @loreal_es    
    
    
    Para renacer profesionalmente el Lider en Desarrollo de talento femenino @NBIberoamerica nos echarà una Mano feedback 360 @Vivian_NB_es    
    
    
    “@bgquismondo: mesa redonda sobre #cloudcomputing Gracias!    
    
    
    “@MarianGCampoy Ellas lideran el marketing online @bNavarroBeatriz @MadridWoman2012 http://weblaconversacion.com/2013/02/25/mesa-ellas-lideran-el-marketing-online/ …” deseando conversar con vosotras    
    
    
    Momentos con tu padre http://www.womenalia.com/worldmenalia/10-worldmenalia/1392-momentos-con-tu-padre …. os animo a que contéis ese momento especial con vuestro padre, os animará el día a tí y a él!    
    
    
    “@NBIberoamerica me encanta! ¿nos ayudas a mover la historia de una mujer con talento? http://ow.ly/iRfxv ”    
    
    
    “@NBIberoamerica tremendo trabajo, gracias NB! nos ayudas a mover la historia de una mujer con talento http://ow.ly/iRfxv ”    
    
    
    “@NBIberoamerica: @womenalia @gomezdelpozuelo @gminayolopez nos ayudas a mover la historia de una mujer con talento http://ow.ly/iRfxv ”    
    
    
    “@carlosasin: gracias por vuestra acogida y participación en #WLC2013”    
    
    
    @ojomagico @mpaolasanchez @raulquilez @beltrangambier @BnavarroBeatriz @b_crespo @pacoperezbes @auremartin @MarianGCampoy Gracias!    
    
    
    Impresionante tu historia de Emprendimiento y como la cuentas @felipenavio @jobandtalent #ExcellentTalks    
    
    
    Ficha a gente muy buena, dale una cultura de empresa en la que pueda trabajar  @felipenavio @jobandtalent #ExcellentTalks    
    
    
    SI deseas emprender te recomiendo la historia @jobandtalent y @felipenavio . Pasiòn, Resiliencia y conocimiento, humildad , mistake learner    
    
    
    Encantada de conocerte @AnitarM  Excelente reuniòn con Excelente Empresa @phillips , management team y Equipo @bgquismondo . Gran comienzo    
    
    
    @felipenavio @jobantalent enhorabuena por ese gran Proyecto! Me encantaría presentaros @womenalia e investigar posibilidades de colaboraciòn    
    
    
    Como emprender y no morir en el intento, @mgdelpozuelo nos Cuenta Su experiencia en @womenalia #ExcellentTalks    
    
    
    En #ExcellentTalks @MadridExcelente @womenalia estupenda audiencia para nuestro pequeño gran Proyecto! Gracias!!! pic.twitter.com/QpkLvwG6lH    
    
    
    Gracias! @DigitalBourne 
¡Enhorabuena al equipo de @womenalia!”    
    
    
    “@Actually_Notes: @pilarroch 
La papisa Juana: la leyenda de la mujer que ocupó la silla de San Pedro
http://www.actuallynotes.com/La-papisa-Juana-la-leyenda-de-la-mujer-papa-de-roma.html …” que curioso!    
    
    
    “@gonzalocorrales: Mucha suerte!,,    
    
    
    Activa tu futuro con Cosmo y Womenalia http://www.womenalia.com/actualidad/27-hoy-en-womenalia/1439-activa-tu-futuro-con-cosmopolitan-y-womenalia … gran oportunidad para dar un empujón a tu carrera o a tu proyecto empresarial    
    
    
    @Miguel_Aranda @Ignacio_Coll @rubbug @Alfonso_Prim lo mismo digo, gran encuentro en Valladolid por y para el emprendimiento    
    
    
    Cuando los proyectos son el resultado de la pasión de un emprendedor,lo emanan por todos los poros! Congrats @ouiouidetalles @MariaGijon212    
    
    
    “@jagonsu: ¡Sin Llercia está disponible! http://shrd.by/ww45MS  ▸ Historias del día por @formula1motor muchas gracias!!    
    
    
    “@carlosbarrabes: Supongo que lamentablemente también negativas como en toda burbuja :miedo y reducciòn de inversionistas y aumento del paro    
    
    
    “@carlosbarrabes: Eso SI espero que hayamos aprendido a pescar :-)    
    
    
    “@juanmacias: @pericles "carnet de conducir" para emprendedores  , formación mínima para salir a la carretera de emprender @carlosbarrabes    
    
    
    “@marialazaro: RT @LuisFragaA3TV: SHISEIDO ESPAÑA busca PERIODISTA 2.0 en #Madrid. #Empleo https://www.infojobs.net/madrid/web-2.0-project-manager/of-i112d8a072845528dd84be127947e1c …”    
    
    
    “@gonzalocorrales: @carlosbarrabes muy buena Tierra esa! Cuando queràis    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: San Luis de la Paz -Marbella interconectadas por esa gente Linda en S Santa!    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: ummm la Covacha que recuerdos! Como furring esos tragos?    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR muchísimas gracias mi querido Compadre y familia Mexicana    
    
    
    Bienvenido a este Mundo @javieralbendea    
    
    
    Bienvenido a este Mundo @jalbendea    
    
    
    Linkedin apuesta por los contenidos como @womenalia http://wwwhatsnew.com/2013/04/11/linkedin-compra-el-lector-de-noticias-pulse/ … vía @wwwhatsnew    
    
    
    Fantástico @zincshower me ha encantado la experiencia repetiré. Muy buenas vibraciones @womenalia    
    
    
    Deseando escuchar y ver! La #zincancion de cierre del @zincshower    
    
    
    @carlosbarrabes lástima perderme tu espacio de hoy en @zincshower hoy es día de familia y aún son muy pequeños para asisitir seguro q super    
    
    
    Almuerzo con @albertoartero @elconfidencial . Gracias @Inforpress, proyecto Con Alma , empresa con conciencia , quinto medio de Com Gral    
    
    
    Reconozco reto y oportunidad presencia femenina en Consejo y aumento de su presencia en plantilla @elconfidencial @albertoartero @womenalia    
    
    
    transparencia y honestidad.Que gusto oír "tengo unos principios Morales básicos y mi palabra va a misa" @albertoartero @elconfidencial    
    
    
    Credibilidad de las cuentas públicas y privadas porque más allá del empleo hay que hacer cosas que trasciendan @albertoartero @inforpress    
    
    
        
    
    
    “@CamareroGmez: Muchas graias! Desarrollo de Negocio en Womenalia, entrevistada en el #blog #Elparononospara http://bit.ly/129Ry1K     
    
    
    “@alicia_ai: Muchas gracias!    
    
    
    Hoy asistiré al primer Consejo de Womenalia con las nuevas 53 Top WOMEN nuevas inversoras. Qué lujo, Networking de altísimo nivel @womenalia    
    
    
    Junta de @womenalia impresionante calidad y número de nuestras socios y socios!!!! Tanto talento en tan poco espacio!    
    
    
    Alguien tendrá que estudiar de donde sacamos las mujeres tanta energía @womenalia @mgdelpozuelo @albirracin @LilianFdez    
    
    
    A Brief History of LinkedIn @slideshare http://www.slideshare.net/linkedin/a-brief-history-of-linked-in … así se fundan y crecen las nuevas Top Companies de la era digital @womenalia    
    
    
    “@romero_nieva@womenalia @albirracin desde hace años trabajo casi sólo con mujeres y sus capacidades son mis méritos.” gran punto de vista    
    
    
    “@pablomartinezga: Oracle España pone en marcha una escuela de emprendedores ... #tsNews! http://www.todostartups.com/tsnews/oracle-espana-pone-en-marcha-una-escuela-de-emprendedores-tsnews …”@bgquismondo @womenalia    
    
    
    consejos  Warren B. a las mujeres para triunfar http://elconfi.de/145-120474  @womenalia yo añado PÍDAMOS lo necesario para ser felices trabajando    
    
    
    “@ximemgn: Buenisima entrevista @pilarroch http://bit.ly/10MEviE ” gracias!    
    
    
    Gracias por el RT , tu eres otro gran ejemplo @walochik_NB_es @womenalia    
    
    
    Presentaciòn de #micropoderes de #nuriavilanova @Inforpress @plataformaeditorial . @womenalia pic.twitter.com/IZHQxM9HdY    
    
    
    Comunicaciòn interna la gran aliada del negocio #micropoderes @Inforpress . Trabaja en una gran empresa y siéntela "familiar" @nuriavilanova    
    
    
    Liderazgo contraintuitivo , y parar y templar o parar y pensar empresarialmente. #micropoderes que ganas de esta lectura @Inforpress    
    
    
    Las empresas tienen mucho miedo a los cambios, para perder el miedo hace falta mucha Comunicaciòn.Liderazgo imperfecto, clave #micropoderes    
    
    
    Marcas que impriman, empleados felices. Valores en los equipos , comunicar con impacto, y todo en muy pocas pags. Gracias! #micropoderes    
    
    
    “@bealopezro: Ahí lo dejo @bgquismondo @Mujerhoy: Monos con caída, el hit del verano http://shrd.by/5fqywP ” a buscar y al Gym!!!!    
    
    
    13 días para el gran día #InspirationDay 2013 http://www.inspirationday.es/component/content/article/32-contenido-inspiration-day/312-inicio-inspiration … Una cita que no se puede perder. Únete a los referentes del nuevo ciclo    
    
    
    Concha Canoyra, S.E.K: "Los sueños se cumplen si luchas por ellos" http://www.womenalia.com/hoy-en-womenalia/80-entrevistas/1643-concha-canoyra-suenos-cumplen-luchas-por-ellos … @conchacanoyra    
    
    
    Los consejos de Gómez del Pozuelo, a precio 'low cost' http://www.economiadigital.es/es/notices/2013/06/los_consejos_de_gomez_del_pozuelo_a_precio_low_cost_42081.php … vía @econodigital    
    
    
    Gracias! Por darme la oportunidad de salir del armario hablando de mi primer fracaso con tantos Emprendedores “@pedroAolivares #failconBCN    
    
    
    “@saltoconred gracias a vosotros x la ocasiòn gran Iniciativa #failconBCN    
    
    
    Lujo inaugurar #failconBCN primer failcon en España! Menciòn muy especial a mi amigo y Socio en Tanja5, sobrevivimos!!! @fjperezv    
    
    
    #bizbarcelona gran ambiente! Audiencia, buenas referencias!! Temas muy interesante! Primer #failconBCN en España    
    
    
    Womenalia organiza un taller de networking sobre cómo hacer felices a los empleados vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/06/06/womenalia-organiza-un-taller-de-networking-sobre-como-hacer-felices-a-los-empleados …    
    
    
    Hoy en #bizbarcelona networking de @womenalia equipos Felices , mejores resultados. Nos vemos a las 15:00 horas!!!    
    
    
    “@oyara: Interesante la ponencia sobre gestión de tu red de contactos a cargo de @pilarroch @bgquismondo de @womenalia #cw13 gracias!!    
    
    
    “@ElenaOrteTudela: Mañana muy interesante en el #cw13, seguiremos hablando..” Me alegro! Gracias x todo y adelante con tus Nuevos Proyectos!    
    
    
    Llegò el gran Día. Se levantò el telòn ! 1300 mentes con un objetivo Progresar!!! #InspirationDay @womenalia    
    
    
    Economia Creativa y capitalismo consciente, liderazgo en Equipo, obsesiòn x el Cliente. Esto es lo de hoy @carinaszpilka #InspirarionDay    
    
    
    Mi pregunta para las Hermanas Llopis, cuanto de genètica? Cuanto de educaciòn? #InspirarionDay @womenalia    
    
    
    Te pueden despedir pero que sea por tus propios errores. @MarcosdeQuinto #InspiratioDay    
    
    
        
    
    
    Os suena?? Jajaja una imagen vale màs que mil palabras. #InspirarionDay @womenalia pic.twitter.com/5F3A3cRqjR    
    
    
    Vampiros emocionales, siempre Se quejan y lloran y te chupan la energía! No lo seas! @conchacanoyra @womenalia #InspirationDay    
    
    
    "Yo Sociedad Limitada" mejor forma de inprender! @conchacanoyra #InspirationDay @womenalia    
    
    
    Brillante e inspiradora ponencia! Gracias!!! @conchacanoyra #InspirarionDay ENERGY NOT TIME    
    
    
    Ya Somos trending topic a punto de ser. N.1 Vamos los segundos. VAMOS!!!!!! #InspirarionDay @womenalia    
    
    
    Estàs en Madrid? No estàs en #InspirarionDay ? Ùnete a 1350 mentes inspiradoras en el Circo Price!! @womenalia    
    
    
    Fantàstico Ricardo Loop !!! Sabiduría de siempre aplicada a las Nuevas Tecnologias! #InspirarionDay    
    
    
    Hoy ha nacido " w " el efecto mariposa!!! Ayuda a 3 mujeres profesionales el prox año y estas 3 a otras 3 #InspirarionDay @womenalia    
    
    
    Feliz de compartir con Vosotras #InspirationDay @LilianFdez @mariamariaroch @conchacanoyra @bgquismondo @Bloisblo @MartaMatute1    
    
    
    Hoy ha nacido "w" el efecto mariposa!Ayuda a 3 mujeres profesionales el prox añoy estas 3 a otras 3 @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo Rt please    
    
    
    Mi momento Esperado las 5 Hermanas Llopis , juntas en el #InspirarionDay "no hay limite para vosotras" les dijo Su madre    
    
    
    La Marca Llopis trabajo dedicaciòn, hazlo lo mejor que puedas! Siempre! Calidad en cada cosita que hagas @anamariallopis #InspirarionDay    
    
    
    Feliz “@LilianFdez en el #inspirationDay, trabajando y sus tres peques en la guarderia organizada por @womenalia. Integrar Es posible!!!”    
    
    
    “@jorgevillabona: Una pena no haber podido ir al #Inspirationday. Todo el mundo habla maravillas. Muchas gracias! Te echamos de menos!!!!    
    
    
        
    
    
    “@maganado: Gracias!!! Hoy Hemos empezado una nueva andadura juntos: energía positiva con Galp    
    
    
    “@gminayolopez: gracias a tí!!!    
    
    
    “@elsoldemadrid: pero en otros Sigue sièndolo y en muchos suavizado pero Sigue siendo una carga descompensada.    
    
    
    lo mismo te digo Maira, encantada me alegro que te gustase el evento “@mca0604. Yo ya estoy en Bogotá!    
    
    
    “@verasbackstage: mil gracias !    
    
    
    “@geobanaguerrero: La red social @womenalia se internacionaliza http://bit.ly/ZYaOj2 ” gracias! Hoy strorytelling en Bogotá    
    
    
    “@geobanaguerrero: La red social @womenalia se internacionaliza http://bit.ly/ZYaOj2 ”. Gracias ! Hoy storytelling en Bogotá    
    
    
    “@marta_dominguez: muchas gracias!    
    
    
    En @bogotech muy buen nivel de los Proyectos presentados. Un Lujo poder conocer al Equipo e instalaciones de @hubbog @renerojas @womenalia    
    
    
    “@ReneRojas: Hoy en @Bogotech @SquadrApp @transmisitp @ibpals @golazzos @GuitarrasyBat y @NuevAgenda . Muy creativos todos los proyectos    
    
    
    A vosotros! Me encantó vivir la energía emprendedora de Colombia. @ReneRojas @bogotech Mañana Networking lunch @Jennifer_pineda @womenalia    
    
    
    Networking lunch en @hubBOG Bogotà. Interesantes Contactos para la nueva andadura de Womenalia . Gracias! @renerojas @jenn_pineda    
    
    
    “@revistamprende: Hoy #NetworkingLunch con una invitada muy especial @pilarroch de @womenalia en el @hubBOG ..!!” Mil gracias por la menciòn    
    
    
    Impresionante el trabajo y trayectoria de @hubBOG , fàbrica de Grandes Proyectos emprendedores de Colombia    
    
    
    Colombia Hub del Emprendimiento en LATAM ! SI estàs pensando emprender en Bogotà visita @hubBOG . @tappsi FUE acelerada aquí @womenalia    
    
    
    Encantada de recibirles hoy @MprendeMujer @revistampremde  y conversar sobre @womenalia y su llegada a Colombia @Jenn_pineda @beto6210    
    
    
    Encantada de recibirles hoy @MprendeMujer @revistamprende  y conversar sobre @womenalia y su llegada a Colombia @Jenn_pineda @beto6210    
    
    
    Enhorabuena por tu gran trabajo en #inspirationday de @womenalia fue un placer contigo,excelente profesional y mejor persona!! Gracias Maria    
    
    
    Auténtico placer conocerte @Joyce_Ventura5 , energía, vida, alegría y pasión a raudales. Gracias por toda tu ayuda! @womenalia @Jenn_pineda    
    
    
    Millones de gracias por toda tu ayuda @KikaLuca excepcional referente y exponente del emprendimiento internacional colaborativo @womenalia    
    
    
    Encantadas de haberte conocido y haber podido conversar sobre @womenalia Colombia . Gracias por tu generosidad en recibirnos!! @Jenn_pineda    
    
    
    Màs ventas en Orbyt que en todos los Kioscos de España. Confirmaciòn del modelo de Negocio @expansioncom @ClubPresidentes @cbeldarr    
    
    
    Las Pymes Origen del 85% de los empleos en Europa entre 2000 y 2010 @ClubPresidentes @red.es @womenalia    
    
    
    Las Tic palanca para aumentar la competitividad de las Pymes . Para las màs pequeñas aùn tienen la asignatura pendiente @ClubPresidentes    
    
    
    Agenda Digital , trabajo en tres vèrtices y objetivos: ciudadanos, Empresas y Administración . @ClubPresidentes pic.twitter.com/Tbp25NIHb1    
    
    
    Formaciòn, factura electrònica, confianza en el C. Electrònico y cloud computing retos y oportunidades para Pyme @ClubPresidentes @SageSpain    
    
    
    Atenciòn ! Convocatoria sectorial Turismo para digitalizar servicios de turismo PYMe hasta 29 de Julio @redpuntoes @womenalia    
    
    
    Utiliza el Mini  Womenalia durante todo el verano!!! http://newsletter.womenalia.com/a/?F=2znqff2kbhd6jqa96zbfkesw9yyc9d79ghzku66cu2xbhn89x8vzkgq-4149010 … pic.twitter.com/efYCOmhMZ2    
    
    
    Informaciòn Veraz, oportuna y relevante  primer paso para el buen gobierno Corporativo. Foro de buen gobierno y accionariado @Inforpress    
    
    
    @jorgevillabona muchísimas felicidades!!!! Muchas ganas de verte y comentar sobre tu nueva vida y Proyecto!    
    
    
    Desayuno de Emprendedores de @elmundoes y @vodafone Excelente energía Emprendedora y Grandes descubrimientos @lisacuomo2 @AL_Rom    
    
    
    Ya te sigo Alberto ( te Tengo que explicar un tema de como mejorar esto)  me ha encantado tu Proyecto!!!! Mucho ànimo!    
    
    
    He conocido @fluffstudio y me ha encantado: juguetes para conocer las emociones y educarlas! Emprendimiento Español y ecològico @AJ_Rom    
    
    
    “@EstherBazo: @EFEemprende @womenalia @pilarroch ¡enhorabuena!” Gracias! Ahora Mas Womenalias por todo el Mundo    
    
    
    “@revistamprende @womenalia toca las puertas en Colombia: Dialogamos con http://revistamprende.com/mprendem/item/210-womenalia-pilar-roch …” gracias por este estupendo artículo !    
    
    
    @womenalia llegará a #Colombia en octubre próximo http://owl.li/nj75z  #emprendedores muchas gracias @EFEemprende nos veremos muy pronto!    
    
    
    Excelente Organización @starlitefest , Marca España, Sandra gran Emprendedora! Impecable trato y noche innolvidable gracias @womenalia    
    
    
    Afortunada @julioiglesias , Meet & greed con mi suegra q venia de Mex, preparado mi elevator pitch, Marca España y Mujeres profesionales    
    
    
    Pero no pude, no estuviste. Ahora pienso no era/es verdad? @julioiglesias la carretera, la vida Sigue igual? Que dirè Ahora de tí?    
    
    
    No puede ser ,tanto amas y sientes? y nos dejas asi? pensando que no hay sueños, que no hay alma, eso no lo esperaba de tí @julioiglesias    
    
    
    CM Julio: dile por favor que Espero respuesta. No puedo renunciar a los 39 a creer en los sueños, España, futuro y las RRSS @julioiglesias    
    
    
    #twitternosirvepara escuchar y no responder @gabycastellanos @gomezdelpozuelo @gminayolopez @julioiglesias @womenalia @bgquismondo    
    
    
    #twitternosirvepara escuchar y no responder @DEVILLASANTEJR @Bloisblo @LilianFdez @ejoana @mildredlaya @julioiglesias @albirracin    
    
    
    @LilianFdez idem!!!!    
    
    
    #twitternosirvepara escuchar y no responder @Deavigair    
    
    
    #twitternosirvepara comunicar y no decidir @elconfidencial    
    
    
    #twitternosirvepara aparentar y no ser @DEVILLASANTEJR    
    
    
    Estudio GEM Colombia “@revistamprende: Sí hay mujeres que lideran emprendimientos http://www.lapatria.com/economia/si-hay-mujeres-que-lideran-emprendimientos-40093 …”    
    
    
    Gracias @sandraamezaga me alegro que te guste .Gracias por el feedback @pilarroch @gminayolopez @mgdelpozuelo”    
    
    
    “@LilianFdez  Estratega 1, el héroe. Pensando q soy funcionaria, te identificas?    
    
    
    “@ACVelasco:  me pregunto si tenéis pensado establecer Womenalia en Inglaterra? Estarà pronto! Primero USA y luego UK. Muchas gracias!    
    
    
    @THINKOJ Encantada! Viniendo de mi buena amiga @LilianFdez estoy segura que habrà mucho que compartir. Conoces @womenalia ? A tu dispo    
    
    
    Hecho! Que ganas! @LilianFdez: @MartaPastor Hecho!!! Women power Ginquedada con @conchacanoyra @mgdelpozuelo @pilarroch @MariaMariaroch y    
    
    
    10 mujeres referentes del w50 del @bancosantander preparando los pròximos pasos del Grupo de participantes Energy not time @womenalia    
    
    
    @vcabanas @rqlmartinez @lauraecanal    
    
    
    @pilarroch @vcabanas @rqlmartinez @lauraecanal estupenda reuniòn de puesta en marcha del W50 @bancosantander association @womenalia gracias!    
    
    
    A por ello !mil gracias por este apoyo ! @LilianFdez Juntas podemos! El año #W, compromiso @womenalia @albirracin @MartaMatute1    
    
    
    @LilianFdez Gracias a tí por confiar en mi y dar valor a los momentos que compartimos , y siempre el lugar para regresar y tomar impulso    
    
    
    “@rafortiz10: @Bolyvan @joseluismontes @jacello Gracias Yván, será un placer compartir mesa con tan buenos profesionales. Lo mismo digo!    
    
    
    @romero_nieva como va todo? Me gustaría enviarte un DM podrías seguirme? Mil gracias!    
    
    
    Allí estaremos el 24/09 !@fjescribano @fanjulmaria @xavierverdaguer @sebasmuriel #e_coned de @e_volucion mil gracias por la invitaciòn!    
    
    
    @cataortiz1 Buenos días / noches, Tenemos muchas ganas de entrevistarte en @womenalia que pronto estará en Colombia también.Te animas?    
    
    
    @womenalia, 1ª Red Social de Mujeres Profesionales celebra  2 años con un vídeo muy inspirador: http://ow.ly/oOF3a  | #bewomenalia    
    
    
    Dos años de trabajo, sueños, esfuerzo, alegrías y 241.000 recompensas!!!! gracias @womenalia #bewomenalia    
    
    
    @gonzalocorrales @womenalia Muchas gracias Gonzalo!    
    
    
    Muchas gracias por vuestras felicitaciones y sincero feedback @womenalia @LilianFdez @martagvalenzuel @albirracin @MartaMatute1 #bewomenalia    
    
    
    Hoy tenemos una buena oportunidad de hablar por y para la mujer profesional @mgdelpozuelo participa en #PE2014 @womenalia @PE_Espana    
    
    
    De la Europa de los Comerciantes a la Europa de Los Ciudadanos #EP2014 @Pe_Espana @womenalia gran oportunidad para q TODOS construyamos UE    
    
    
    Igualdad de oportunidades para hombres y mujeres. Cercanìa y participaciòn ciudadana peticiones de @mgdelpozuelo al @PE_Espana #PE2014    
    
    
    Menos legislaciòn y mucha más educaciòn emprendedora. Renovemos la representaciòn empresarial. Peticiones de @arrola en #PE2014 @PE_Espana    
    
    
    Gracias por involucrarnos @PE_Espana @womenalia  nos sentimos más ciudadanos europeos. Buen comienzo ahora a CONTINUAR con nuestro feedback    
    
    
    Muy bueno. Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en tus presentaciones http://wp.me/pW3Fa-EV  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    Panorama laboral de la mujer en Colombia http://bit.ly/Y5PUu0  vía @elempleocom    
    
    
    @luis_svr @sauvermc presencia de @womenalia en #Sepcocantabria2013. Encantada de compartir jornada con vosotros! gracias #Cantabria”    
    
    
    @fernandogarzo @sauvermc presencia de @womenalia en #Sepcocantabria2013. Encantada de compartir jornada con vosotros! gracias #Cantabria”    
    
    
    Mèxico @ElFinanciero_Mx: En Méx., mujeres ocupan sólo 5% de direcciones generales o presidencias de las empresas http://bit.ly/16bD5YW     
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: @ElFinanciero_Mx: mujeres ocupan sólo 5% de direcciones generales o presidencias . gracias! Muy pronto @womenalia Mex    
    
    
    http://e-coned.elnortedecastilla.es  1ª  congreso de negocio digital coincidiendo con grandes ponentes  @NataliaGomez_es @Yoriento @xavierverdaguer    
    
    
    Interesante cena  esta noche con @Chertorivski y @ProMexicoTw. México próximo destino de apertura de @womenalia    
    
    
    Encantada de descubrir @mujerEmprende , saludos desde @womenalia, a vuestra disposición para expandir vuestro mensaje y colaborar.    
    
    
    Mèxico DF, de las Mayores economias del Mundo. No defraudò el encuentro con @chertorivski @promexicotw . Construiremos Proyecto Colaborando.    
    
    
    Vamos México Excelente iniciativa @mexicofantastic  México  @Chertorivski @ProMexicoTw en los primeros planos del mundo. Gracias    
    
    
    Por supuesto @jackie_hyland estaremos encantadas de colaborar con  @85Broads !!!!!    
    
    
    @Alan_CastilloMX Mil gracias Alan. Encantada @itzesgar , enhorabuena por tus proyectos! Nos cuentas qué te parece @womenalia? Gracias!!    
    
    
    @mexicofantastic mil gracias por el ofrecimiento! Lo tendremos en Cuenta! Lo mismo para lo que Se les ofrezca de @womenalia    
    
    
    Gracias! @MujerEmprende: encantadas de poner en Comun los proyectos @womenalia Estamos @mgdelpozuelo preparando viaje a DF en Nov    
    
    
    Red Tor, bitcoins. Grandes descubrimientos de la deep web con @chemaalonso @e_volucion que miedo!!!  Pero gracias! Mejor saber ;-) #e_coned”    
    
    
    “Muchas gracias @xavierverdaguer: enseguida te toca a ti, otro supercrack como @fanjulmaria @e_volucion: #e_coned pic.twitter.com/KATPMKzfjY”    
    
    
    “@DavidDavisc muchas gracias! Un placer estar en #e_coned    
    
    
    “@Yoriento: "Un profesional emprendedor vende su trabajo en lugar de alquilar su tiempo como empleado." Gracias por la frase! Otra tuya!    
    
    
    “@mari38jo: #e_coned De la autora de "emprender en tiempos revueltos", suena bien no? Jajaj. Gracias x tus menciones!    
    
    
    Muchas gracias. Contad con el apoyo de @womenalia @applica2: "@francavelasco    
    
    
    “@_Driama_: hola! Queremos darte a conocer, aportarte contactos, ofrecerte empleo, ayudarte! Preparando el lanzamiento de un tutoríal soon!    
    
    
    @fanjulmaria encantada de haberte conocido! Te entrevistaremos en @womenalia . CEO de @entradas.com gran referente femenino    
    
    
    “@DavidDavisc: @pilarroch #e_Coned a ver si te vemos en la comida @TempoTours (Pablo) y te hacemos una consulta :)” claro que si. Ahí estaré    
    
    
    “@marcos_perz:  muchas gracias! Me alegro que te gustase!    
    
    
    “@_JavierAlvarez: Por supuesto que si! Buscamos equipos mixtos!    
    
    
    La palabra imposible no debe existir en el vocabulario del emprendedor!  @xavierverdaguer crack inversor y emprendedor en serie #e_coned    
    
    
    Emprender nos hace más felices y ser feliz es el objetivo del hombre o no? Jajaj gracias @xavierverdaguer chute de optimismo de hoy #e_coned    
    
    
    Excelente ponencia @xavierverdaguer , descubriremos nuestra pasiòn y viviremos nuestra pròxima aventura!! Gracias x el empujón #e_coned    
    
    
    Emprender es asumir riesgos para ganar más dinero, o vender . Dos definiciones de @Yoriento #e_coned    
    
    
        
    
    
    “@martagvalenzuel: @pilarroch @xavierverdaguer es 1 autentico crack!!! Estoy fascinada cn su proyecto @imaginecc totalmente de acuerdo!!!!    
    
    
    ¿Cuanto vale un buen rato con buena gente  que te gusta? Evidentemente no tiene precio @albirracin @LilianFdez . Idem! Me encantan tus tweet    
    
    
    Momentos y personas... Gracias mil, @LilianFdez y @pilarroch, MUJERES sin adjetivos, pura energia.” Y los tuyos! Energy not Time    
    
    
    “@ana_diazdelrio mil gracias! Tu SI que Eres un encantò. Queda pendiente vernos pronto y Hablar de 3d    
    
    
    @LilianFdez, muchas gracias . Un placer trabajar estos días contigo,tu gran  experiencia y tu insuperable energía y esa grandísima persona.    
    
    
    Gran Talento en Asturias @LilianFdez, necesitamos que vengas más a aportarnos @womenalia estamos muy satisfechas y agradecidas por tu ayuda    
    
    
    Con 2 días de retraso Muchas Felicidades @Chertorivski en unos meses yo también cruzaré el umbral.Confirmado en Nov en DF visita @womenalia    
    
    
    “@ForoDecyde @joseluismontes @rafortiz10 @chico_recadosCT @jacello @Bolyvan imprevisto familiar me impedirá estar con vosotros mañana    
    
    
    @forodecyde @joseluismontes @rafortiz10 @chico_recadosct @jacello @bolyvan pero excelente @bgquismondo irá en mi lugar! Un fuerte abrazo!    
    
    
    Excellent es ponentes “@ForoDecyde: Emprendimiento Social @joseluismontes @rafortiz10 @chico_recadosCT @bgquismondo @jacello @Bolyvan”    
    
    
    Madrid SI emprendes, no pagas impuestos. Veo Mupy, next indagar condiciones. Me gusta @MadridEmprende @InakiOrtega pic.twitter.com/5pHo0X8yHf    
    
    
    En @elconfidencial: El injusto caso de Beatriz de Guindos http://elconfi.de/37618/  que mediocre es dar soluciones como esta así perderemos    
    
    
    Gracia a tí @monicafiguerola por inundar la oficina de @womenalia de tanta energía ! Atracciòn positiva @mgdelpozuelo    
    
    
    Deseando llegar al 1er #networking de @womenalia esta tarde en #Santander http://bit.ly/1fUWtxj . Todavía estáis a tiempo,”    
    
    
    Te echaremos de menos @sanchomichell #Sepcocantabria13 @luis_svr  La pròxima ediciòn tiene que contar con un experto en Comunicacion como tu    
    
    
    Camino a #Sepcocantabria13 gran ilusiòn de encontrarme con los Emprendedores y PYMe Santanderina @luis_svr @sanchomichell @franciscojgirao    
    
    
    Gracias! Serà un Día largo e intenso de los que me gustan! Me encantarà desvirtualizarte @franciscojgirao    
    
    
    primer Networking de @Womenalia en #Santander! Que talento y energía!  @yomuvi @journalissim @LilianFdez @martuSB pic.twitter.com/CRdDv9TvbH    
    
    
    Disfrutar de tu trabajo y trabajar con amigos que lujo!!! #disfrutarlavida gracias @LilianFdez @MartuSB    
    
    
    Intensos Dias en Santander de @womenalia buen trabajo! @sanchomichell @LilianFdez @franciscojgirao @franciscojgirao @luis_svr @martusb    
    
    
    Grandes encuentros en Santander, seguiremos en Contacto @guillemarqueta @bloodymary @amec @womenalia @anagmedialdea    
    
    
    “@LilianFdez: Despierta desde las 5 y media, poniendo cosas al día y organizando..#workaholic seguro pero ademàs llena de otras virtudes 😉    
    
    
    “@AHORA_MAS_RRHH: Felicidades a todas las Pilar!! En especial a mis amigas @PilarJerico @pilarroch @pilar”gracias!!    
    
    
    totalmente de acuerdo“@LilianFdez: Buen articulo, mal titulo «Una feminista, al lado de Clegg » http://elpais.com/elpais/2013/10/08/gente/1381242313_831301.html … vía @el_pais cc    
    
    
    Muchas gracias por vuestro apoyo en la llegada y difusión de @womenalia en santander http://www.gentedigital.es/upload/issuu/201310/3750.pdf … @gentedigital @franciscojgirao    
    
    
    si las mujeres reivindicamos q nuestro valor y talento sea visible sin cliches,entonces "Womenalia" @bgquismondo @LilianFdez mejor no?    
    
    
    #Alcobendas ciudad referente en  transformaciòn y semillero de Grandes y prometedoras Empresas @womenalia @capital_revista!” @agustin_martin    
    
    
    Gracias ! Premio a la innovaciòn para @womenalia @capital_revista! . Todo un honor poder recibir este Premio en #Alcobendas @mgdelpozuelo    
    
    
    Gran talento empresarial en #Alcobendas @capital_revista resultado de trabajo y dedicaciòn @agustin_martin    
    
    
    @womenalia orgullosa de pertenecer a #Alcobendas ciudad premiada por la innovaciòn y el apoyo al Emprendimiento @capital_revista    
    
    
    “@Mujerenredosa: muchas gracias! Gran alegria Cuando el esfuerzo y las ideas son reconocidas! #exitomujeres profesionales compartido    
    
    
    Alcobendas ciudad del emprendedor , Su Alcalde nos anima a Vivir y trabajar en esta gran ciudad #Alcobendas @capital_revista buen reconocto!    
    
    
    Muchas gracias y enhorabuena al Ayto. De Alcobendas tambièn. Reconocimiento a vuestro gran trabajo @MarIntegracion! @womenalia    
    
    
    Interesante encuentro de talento asturiano @LilianFdez @DioniNespral , #intraemprendedores #innovación  , pronóstico enriquecimiento mutuo    
    
    
    Jajaja Puxa Asturies! Habrà que gestionar ese encuentro en verde y azul buena Tierra , mejores ideas @LilianFdez @DioniNespral    
    
    
    Encantada de conocerte! “@GomezAngulo Nos encantará charlar contigo en @womenalia .Muchas gracias @sanchomichell @LilianFdez.    
    
    
    Muchas gracias por el recibiento y el trato en tierras Cántabras @sanchomichell @elmundo_orbyt @womenalia    
    
    
        
    
    
    Encantadas de participar en el lanzamiento de Met Madrid con Su Programa 013-014 @womenalia #yoemprendoasi @CIBBVA @dianawink    
    
    
    Enhorabuena @yanirebrana Equipazo de Met Community España #yoemprendoasi    
    
    
    Es un kit de supervivencia, no conviene abusar. Otro: cuando el hielo es demasiado fino hay que ir lo más rápido posible :-) @LilianFdez    
    
    
    “@Alberto_abcoach: Todo el mundo quiere felicidad sin dolor, pero no se puede tener un arco iris sin un poco de lluvia. Anónimo.@LilianFdez    
    
    
    Un paso más en Italia con representación de las mujeres profesionales Europeas @womenalia y @mgdelpozuelo #ewmd2013 pic.twitter.com/rpdCHIQ8MX”    
    
    
    Mil gracias x vuestros Rts, comentarios! Feliz de la oportunidad de sincerarme @arellano_es @maicagq @elenabarrios @gomezgonzalez @miximoms    
    
    
    muy de acuerdo “@floc_cat  Yo pienso que lo clave es el papel de las parejas. La parejas, y la mujer, crece por soporte mutuo    
    
    
        
    
    
    “@ebenitogorjon muchas gracias!    
    
    
    “@ASPEGI muchas gracias!    
    
    
    Gracias a ti @ebenitogorjon    
    
    
    Hoy @womenalia @womenalia_MEX  en @eleconomista @elempresariomx    
    
    
    Muchas gracias,  entre todos  lo lograremos @DEVILLASANTEJR @arelytm76 @erika_salgado Genial. Que esto,  ya NADIE lo pare. @womenalia_MEX    
    
    
    Gracias! @revistamprende, gran día hoy en @eShowColombia nace @Womenalia_col rodeada de profesionales y Gran #mujeresemprendedoras    
    
    
    Gran apuesta por apoyar a las mujeres profesionales en todos los sectores #mujeresenlaciencia  gracias @loreal_es @pereznews    
    
    
    Actualidad - Womenalia llega a México y Colombia http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2689-womenalia-llega-a-mexico-y-colombia …    
    
    
    Womenalia recomienda - Pilar Amaro, CEO de Clementoni, es una líder de referencia en el sector juguete http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/91-womenalia-recomienda/2624-pilar-amargo-ceo-de-clementoni-y-una-lider-de-referencia-en-el-sector-juguete …    
    
    
    “@LilianFdez: si las cosas se ponen mal, hazte concha y rueda... Caracol @womenalia pic.twitter.com/p38heYfLaX”    
    
    
    Actualidad - GALP lanza una oferta única en gas y electricidad http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2765-galp-lanza-una-oferta-unica-en-gas-y-electricidad …    
    
    
    Fantàstico @valdezcaray tiempazo y 100% open Excelente @lariojaturismo , el secreto de lo bien hecho @monicafiguerola    
    
    
    @monicafiguerola A tí! Han sido dos fines de semana de La Rioja seguidos y estoy Encantada . Enhorabuena x tu gran trabajo!!!    
    
    
    Actualidad - 7 perfiles comunes de empleados ¿Cuál es el tuyo? gran artículo de @Marta_Caceres http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2903-siete-perfiles-comunes-de-empleados-cual-es-el-tuyo …    
    
    
    ¡La tecnocracia ha muerto! Larga vida a la política (I) http://www.sintetia.com/la-tecnocracia-ha-muerto-larga-vida-a-la-politica-i/ … vía @Sintetia FANTÁSTICO @lilianfernandez esperando (II)    
    
    
    superación personal , lecciones impagables En @elconfidencial: "Mi enfermedad es la mayor bendición de Dios" http://elconfi.de/76336/     
    
    
    No te pierdas Emprende online - RTVE.es A la Carta http://www.womenalia.com/index.php?option=com_awdwall&view=awdwall&layout=main&wid=23524&Itemid= … .    
    
    
    Elisa Errea, ganadora del Accésit del Premio Emprendedoras 2013 http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/90-galeria-multimedia/3113-elisa-errea-ganadora-del-accesit-del-premio-emprendedoras-dos-mil-trece …    
    
    
    Gracias @todostartups La Marca Womenalia: Repóker de Ases Emprendedoras por @Tri_rom http://www.todostartups.com/bloggers/la-marca-womenalia-repoker-de-ases-emprendedoras-por-tri_rom …    
    
    
    Todo lo que necesitas saber sobre : Coaching & mentoring http://www.womenalia.com/es/monograficos/ …    
    
    
    @gomezdelpozuelo @zara_home @zara_us fijaos en @Cartier, hace 627 días q no pone un  salvo error por mi parte    
    
    
    @pilarroch @gomezdelpozuelo @zara_home @zara_us @cartier Post anterior, hace 627 días q no pone un tweet    
    
    
    @gomezdelpozuelo @cartier de esos hay varios ejemplos @elsapunset .Qué opináis?    
    
    
    @gomezdelpozuelo  gran satisfacciòn  de poder ejecutar tus ideas, hacer realidad tus sueños.  Cursi pero cierto y genera gran autoestima    
    
    
    @dioninespral @frangonzalez innovaciòn digital. @womenalia  puede ser un buen Case study para el pròximo taller. Enhorabuena x presentaciòn.    
    
    
    @dioninespral dixit en estos momentos vivimos el principio de la eclosion de la sociedad del talento    
    
    
    La red 3.0 es integradora y colaboradora; social data, social mkt, social capital, social funding, social transformation, SOCIAL GOVERMENT    
    
    
    La felicidad es la clave del éxito, no el éxito la clave de la felicidad. Karen Corringan, Happiness Brussels #iabinspirational”CIERTO    
    
    
    @gomezdelpozuelo  ejemplo de twitterbiografia en taller de @everis    
    
    
    Hablan de #Womenalia. Gracias! Y gracias por vuestro Trabajo en la red para nosotros    
    
    
    “@carlosbravo: Mercados electrónicos de #publicidad – lo mejor de #ficod http://bit.ly/vWm0HX  vía @hoyreka.muy interesante    
    
    
    Por fin salgo hacia Ficod. Pasaré allí el día. Me encantará saludaros y comentar el evento. Especial interés digitalización# Mex.#in#ficod    
    
    
    #emp05 dinero inteligente una pieza básica para los primeros pasos  del proyecto.#Ficod2011    
    
    
    #emp05 sorprendente pero parece cierto: en Silicon Valley es más difícil conseguir financiaciòn q en España    
    
    
    #emp05 @womenalia  otro proyecto de emprendimiento español que en 2012 comenzarà su expansiòn internacional. #Ficod2011    
    
    
    “@RCarpintier: No te contentes con soñarlo, hazlo realidad, cúrratelo.” #emp05 . Así nace @womenalia y  otros proyectos españoles.si podemos    
    
    
    Lo mejor de #FICOD los emprendedores.Saldremos de la crisis! Y será con ellos.    
    
    
    Después de una intensa semana digital #Ficod2011 #Inspirational11 y taller de innovaciòn digital con @everis hoy reflexión y pendientes    
    
    
    Caso de éxito para #Emprendedores: Womenalia .com recibe 550.000€ de Inversión http://www.todostartups.com/actualidad/caso-de-exito-para-emprendedores-womenalia-com-recibe-550-000e-de-inversion … vía @todostartups#in    
    
    
    “@modareforma: ¿Grypho o Josema Torre?”Grypho sin duda!!! Mauricio Olvera es un diseñador sin límites    
    
    
    @sabinaquotes que ser Valiente no salga tan caro,, que ser cobarde no Valga la Pena    
    
    
    “@crisalonsofran: Muy interesante. Nuevas estadísticas de los grupos de Linkedin http://shar.es/ocNoj  via @aerco_comunidad”.voy a comprobar.    
    
    
    @pedroj_ramirez te sigo Desde hace 2 Dias .  curiosidad por saber còmo manejas twitter. Me gustará tanto còmo alguno de tus Editoriales?    
    
    
    Hoy lunch networking de @womenalia, 50 empresarias, directivas, y emprendedoras compartiremos mantel, charla, best-practices y mucha energia    
    
    
    “@fodnesswhhpzx8: @pilarroch http://tinyurl.com/7wgnhgy ”increible.habéis oído hablar de esto? En qué países está en funcionamiento?    
    
    
    @serviZia1 @womenalia @unicef gracias a todas vosotras! Muy agradable la comida y muy buenas y productivas relaciones establecidas.    
    
    
    “@PuroMarketing: Coguan lanza la tercera edición de 'El Cuarteto de la Publicidad Online Española 2011' http://puromarketing.com/s/11474 ” @womenalia    
    
    
    @crisalonsofran gracias por venir hoy. nos ha encantado conocerte! @womenalia    
    
    
    #ifaes liderazgo femenino.ponencia de María Gómez del Pozuelo.    
    
    
    #ifaes @mgdelpozuelo @womenalia captar, seleccionar y contrastar personas, 52% de trabajo en internet    
    
    
    #ifaes @womenalia @mgdelpozuelo hasta 19 nuevas profesiones 2.0    
    
    
    #ifaes @mgdelpozuelo @womenalia en el 2030 el 75% de las profesiones seràn de nueva creación #in    
    
    
    @ifaes Eva Levy, tenemos que salir de nuestra soledad y trasladarnos a la solidaridad.    
    
    
    # Eva Levy los cerebros de hombre y mujer son distintos y complementarios.    
    
    
    “@jorgevillabona: Orgulloso de @martagaytan por su primera aparición en medios!! http://www.hoymujer.com/Hoy/Trabajo/Trabajar-casa-liberacion-alienacion-657213112011.html …”. Y yo!    
    
    
    “@EnglishMetas: ¿Es útil el crowdsourcing? http://shar.es/oZZ4q  interesante nueva forma de trabajo    
    
    
    “@RCarpintier: Los viejos editores se reinventan:  http://bit.ly/rN4r50 ”. A tiempo pero deben darse prisa. BCG industria del ferrocarril    
    
    
    enhorabuen!!! a @jorgevillabona !!!!    
    
    
    “@crisalonsofran: ¿Eres "deleter","filer"o"piler"?que haces con tus emails y te diré quién eres. http://geeksroom.com/2011/12/dime-que-haces-con-tus-emails-y-te-dire-quien-eres/56167/#.TtumgVz9tpo.twitter … . Yo un poco de todo    
    
    
    “@ficod: En el Blog FICOD: Jornada sobre Financiación de Empresas Digitales... http://bit.ly/uZTQRO  #emprendedores”. No te lo pierdas    
    
    
    “@Yoriento: RT @CesarCalderon: 10 consejos para emprender en América Latina http://ow.ly/1BD9Ar ” muy útil    
    
    
    @nikkigarcia_es si a mí también! Ya he visto que eres una gran artista    
    
    
    Las 10 satisfacciones de ser emprendedor http://bit.ly/tELwdV . Es el momento!    
    
    
    @DevoluIVA Interesante nuevo servicio para todos aquellos que os deducíis el Iva. Innovadora empresa. Ahorro y facilidad de declaración.#in    
    
    
    Las madres españolas son las mayores compradoras online de Europa : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/digital/las-madres-espanolas-son-las-mayores-compradoras-online-de-europa/ … #in    
    
    
    @carlosbravo Hola Carlos, Te sugiero dos http://www.devoluiva.com  y http://womenalia.com , espero te sirva ;-)    
    
    
    @carlosbravo efectivamente!    
    
    
    @augusto_macias @pippisstrellapg gracias Augusto. @pippisstrellapg te esperamos en Womenalia!    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Facebook superará los 1.000 millones de dólares en beneficios, http://ow.ly/82pBX ”. Anima verdad?, inspira a Europa!    
    
    
    “@plalanda_II @gomezdelpozuelo. Y es  una excelente campaña de publicidad gratuita para #Weibo    
    
    
    “@carlosbravo: "Precios y tarifas de publicidad en Internet 2012 - esta tarde en http://marketingguerrilla.es ” muy interesante. Estaremos atentos.    
    
    
    Por dónde empiezo 2.0 http://wp.me/PW3Fa-ip  , regalo navideño para  nuestro círculo que no sabe en qué trabajamos ;-) @NataliaGomez_es    
    
    
    @VintageByL_L @augusto_macias @womenalia Muchas gracias!, cuantas más nos unamos a http://womenalia.com  más útil será!    
    
    
    @PippisstrellaPG @augusto_macias Muchas gracias por la Mención y bienvenida a Womenalia    
    
    
    Cambios en la inversión publicitaria: LinkedIn podría estar aplastando a Twitter : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/publicidad/cambios-en-la-inversion-publicitaria-linkedin-podria-estar-aplastando-a-twitter/ ….    
    
    
    4 ministras de 13 Ministerios en el nuevo gobierno (31%) frente a 6 de 15 en el anterior (escrupuluso 40%). Falta de candidatas?, Valía?    
    
    
    @beajmnz me encanta tu web personal. Como dice Dioni Pura clase de identidad digital. www,http://beajimenez.net     
    
    
    @Martacdel gracias por la menciòn! Verdad que es cierto? Energy es lo que nos hace falta ahora!    
    
    
    @igrgavilan @carinaszpilka @gomezdelpozuelo gracias por el Rt. Energy!    
    
    
    “@jesusgcatalan: #gobierno22d Quien cuestiona la dictadura de los mercados olvida la de la ley de gravedad y del día y la noche.”muy útil    
    
    
    #YotambiénsoyELLA @intervida_ONG podemos generar un cambio radical en su vida con lo que a nosotros nos cuesta una cena , comida o salida    
    
    
    http://www.elmundo.es/elmundo/2011/12/27/madrid/1324967767.html?a=f52ffec56560e9d2a9670e7100170721&t=1324974417&numerExcelente … Carrera Política de Ana Botella    
    
    
    La Banca y la Bolsa siempre han estado basadas en el  concepto de la "Nube", ¿Por qué nos parece tan innovador ahora?    
    
    
    Excelente servicio @MadridEmprende,equipo extraordinario,atención exquisita.Muy útil,conciso, y proactivo.Así da gusto emprender.#in    
    
    
    Gracias @InakiOrtega por tus consejos, ideas , facilidades y buenos deseos para @womenalia    
    
    
    @carloszardoya buen periódico.gracias por la mención    
    
    
    Nueva Web de Nikki García. http://www.nikkigarcia.es/ . Grandes multinacionales trabajan con ella en doblajes, spots,bandas sonor @nikkigarcia_es    
    
    
    Barrabes y Womenalia apoyan a las PYMEs http://lnkd.in/4nNPwF     
    
    
    #FM, ENERGY, nuevo año, nuevo gobierno, nueva economía.Pongamos hoy un poco más de #ENERGY a nuestro Ritmo, se notará globalmente. pásalo    
    
    
    La Dama de Hierro provoca controversias en Reino Unido - http://letrasenvena.com/2012/la-dama-de-hierro … (via @sociablesite)    
    
    
    Modelo publicitario que aprovecha la #crisis http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/01/11/estamos%2Dcansados%2Dde%2Dver%2Dcomo%2Dano%2Dtras%2Dano%2Dsube%2Del%2Dprecio%2Ddel%2Dtransporte%2Dpublico%2D1658/ …    
    
    
    Realidad virtual con @augusto_macias , un mundo lleno de oportunidades    
    
    
    “@MkDirecto: Si el contenido es el rey, el contexto es la reina: http://bit.ly/wBlra6 ” contexto situational fundamental para el mensaje    
    
    
    “@ledstat: #McDonald’s regalará millones de libros en su “cajita feliz” http://bit.ly/xYn01F ” estupenda iniciativa, y sobre todo ahora    
    
    
    Plan piloto personalizado para mejorar la integración de niños con autismo -20minutos.es - El medio social http://www.20minutos.es/noticia/1273022/0/ … vía @20m    
    
    
    reunión  @marinaspecht. Gracias!, inteligencia, efectividad, proactividad, conocimientos, cultura, belleza!!. Todo un referente @womenalia    
    
    
    “@Rosinacascos: Enhorabuena a todos los premiados en los premios belleza @telva. Felicidades  @Shiseido !!” y todo su equipo de trabajo    
    
    
    @ledstat #aertuenti no estaba pero gracias ;-) .¿.?    
    
    
    La búsqeda del contenido http://blogs.cincodias.com/management-20/2012/01/la-b%C3%BAsqeda-del-contenido.html … vía @cincodiascom    
    
    
    Fantástica mañana en Vigo! Disfrutando una jornada de trabajo en tierras gallegas. Proponemos un business coffee esta tarde en Santiago.    
    
    
    “@sandraamezaga: Muchas gracias ! Excelente proyecto exquisitec.es y apasionantes tus planes para el sector.    
    
    
    @womenalia , consejo mensual, kick-off meeting.aportaciones de nuestro Consejo asesor. @MarcosdeQuinto @carinaszpilka @gomezdelpozuelo ...    
    
    
    #spamair deja de volar http://mun.do/ycfPcM  vía @elmundoes.    
    
    
    @womenalia en la Sexta , video en youtube http://www.youtube.com/watch?v=l_3MdBbafso …    
    
    
    @cristinagomezre Muchas gracias    
    
    
    Interesantísimo programa ahora en la 2 sobre la resoluciòn no violenta de conflictos .    
    
    
    http://www.neoclubpress.com/ciencia-y-tecnologia/nuevas-tecnologias/2957-amazon-barnes-a-noble-y-la-destruccion-creativa.html … .Una de las historian más conocidas del BCG se repite constantemente. B& N tiene Áhora una oportunidad y hcaer history    
    
    
    Salón Miempresa estará en Madrid los días 14 y 15 de febrero http://www.womenalia.com/noticias/categoria/economia-y-empresa/18377-salon-miempresa-estara-en-madrid-los-dias-14-y-15-de-febrero …. No faltéis!    
    
    
    Inscripción gratuita a través de Womenalia. No Faltéis. Dos sesiones de networking con la colaboración de womenalia. http://lnkd.in/rBVRs6     
    
    
    “@gomezdelpozuelo:Internet impulsa la rebelión de los agricultores.http://ow.ly/8SFuG ”. la gran oportunidad para el transporte/mensajería    
    
    
    "El supermercado online Alice.com 
pasa a manos españolas" http://bit.ly/z8TJ6L  via @expansioncom    
    
    
    Con @mildredlaya y #alitier hablando de redes sociales. #cibridismo gracias por el Nuevo concepto Mildred    
    
    
    #excellencetalks con Alvaro Uribe,triángulo de confianza,success story deColombia para superar la crisis española. #CongresoExcelente    
    
    
    #CongresoExcelente Alvaro Uribe "América latina necesita una gran libertad de iniciativa privada debe ser incluyente y estar al alcance gral    
    
    
    “@candy68: Gran intervención de Álvaro Uribe en #CongresoExcelente . Emotiva, aleccionadora y con humor”. Un privilegio asistir    
    
    
    Aguirre felicita a Polacci por conseguir construir este #CongresoExcelente gracias al patrocinio privado”.lección de la nueva admón. Publica    
    
    
    #CongresoExcelente Esperanza Aguirre nos cuenta la historia de superación de Viena Capellanes y de Cervezas La Cibeles    
    
    
    #CongresoExcelente @esperanzaguirre nos avanza medidas concretas plan de la comunidad de Madrid para favorecer la actividad empresarial.    
    
    
    “@MadridExcelente @timharford en el #CongresoExcelente”. Hoy necesitamos la capacidad de asumir riesgos y tomar la iniciativa màs que nunca    
    
    
    @marta_dominguez enhorabuena por tus éxitos Marta! Leeremos innovación 2.0!    
    
    
    #CongresoExcelente @MarioAlonsoPuig nuestros ojos son el espejo de las demás personas    
    
    
    Ciudad  el presente porque es el Momento en el que vàis a vivir el resto de vuestra vida #wnetworking @FERNOAILLES    
    
    
    Lo màs importante de nuestra vida està dentro de nosotros. #wnetworking @FERNOAILLES @womenalia    
    
    
    @AlmudenaCuestaM lo mismo digo Almudena! Ha sido un excelente Networking lleno de mujeres profesionales interesantes y rebosantes de Energy!    
    
    
    @Miss_Forty gracias a tí por venir. Los networkings de @womenalia son una buena oportunidad para conocer a gente interesante como tú!    
    
    
    Interesante charla sobre #redessociales con Eva Levy y Matilde Hermida    
    
    
    ¿Está Linkedin dentro de la burbuja del social media? - Realidad Digital http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/realidad-digital/2012/02/11/esta-linkedin-dentro-de-la-burbuja-del-social-media-1829/ … vía @elconfidencial.    
    
    
    La búsqueda de inversores en Silicon Valley (2) - SiliconValleyFacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/siliconvalleyfacts/2012/02/10/la-busqueda-de-inversores-en-silicon-valley-2-1825/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @Jeraldinerc82 gracias por el tip así lo haré    
    
    
    @rafatamames me ha gustado mucho el artículo. Conoces @Womenalia? Me gustaría conocer tu opinión    
    
    
    Conozca a la "start up" que respalda la elite de los inversores ... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/13/conozca-a-la-startup-que-respalda-la-elite-de-los-inversores-en-silicon-valley-1830/ … vía @elconfidencial    
    
    
    "El iPad 3 tendrá una pantalla espectacular" - Techfacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/techfacts/2012/02/13/el-ipad-3-tendra-una-pantalla-espectacular-1827/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Alice http://www.womenalia.com/noticias/promociones/alice-promocion …. Me acaba de llegar la compra de Alice.es. Me ha encantado el packaging y el pack de bienvenida es genial!    
    
    
    @MadridWoman2012 hola! Enhorabuena por esta segunda ediciòn,    
    
    
    Cada segundo se descargan 16 aplicaciones (app) móviles en España - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/14/cada-segundo-se-descargan-16-aplicaciones-app-moviles-en-espana-1842/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @pilarroch @elconfidencial el Patrocinio de apps será un formato cada vez màs usado. Me ha sorprendido el dato de symbian y me alegra    
    
    
    El juez declara el concurso de acreedores de las peluquerías Marco Aldany - ABC.es http://bit.ly/xGkGZC  via @abc_es    
    
    
    @jesusgcatalan #marcoaldany se comenta sobre la peluquería a la que ibas a ver si los billetes de50 eran falsos. O sus famosas toallas papel    
    
    
    @AHORA_MAS_RRHH muchas gracias por tu "FF" y su contenido!    
    
    
    Monica Oriol logra ser la primera mujer presidenta del Círculo de Empresar... - Economía y empresas http://www.elconfidencial.com/economia/2012/02/20/monica-oriol-logra-ser-la-primera-mujer-presidenta-del-circulo-de-empresarios--92921/ … vía @elconfidencial    
    
    
    OS X Mountain Lion, cuando el iPad se tragó al Mac - Techfacts http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/techfacts/2012/02/20/os-x-mountain-lion-cuando-el-ipad-se-trago-al-mac-1862/ … vía @elconfidencial    
    
    
    @AHORA_MAS_RRHH @Womenalia @mgdelpozuelo , gracias a tí Javier y a Ahora + por tu visita, me ha encantado tu último royecto de #headfarming    
    
    
    “@veronicaDEX: http://owl.li/9mgHv  #coctelsblocs 8/3 Cocteleria Milano BCN . Muchas gracias! Encantada de estar con Dones en Xarxa pronto    
    
    
    Ono abre otra dimensión en el acceso a Internet en España con fibra a 200 ... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/02/21/ono-abre-otra-dimension-en-el-acceso-a-internet-en-espana-con-fibra-a-200-megas-1871/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Interesante evento sobre el Gran Consumo organizado por el grupo editorial líder Alimarket. Síguelo #EncuentroAlimarket    
    
    
    Nuevo Video de Womenalia, esto es lo que somos. http://lnkd.in/h5vxv7     
    
    
    “@Miss_Forty:Me alegro que te guste. Gracias por difundirlo.Nuevo Video de Womenalia, esto es lo que somos. http://lnkd.in/h5vxv7 ”    
    
    
    “@conchacanoyra: gracias!!!Tu eres una de las primeras!@womenalia    
    
    
    @sandraamezaga  gracias por el RT    
    
    
    @JoseAFRoch  gracias por el RT    
    
    
    @veronica_g7 muchas gracias por vuestros tweets de ayer sobre el IX foro de Mujer y Empleo #empleoymujer @womenalia    
    
    
    Arriesga y piensa en grande. Entrega de diplomas IESE learning to grow program de la Escola de Dones Emprendedores. @barcelonactiva congrats    
    
    
    @veronicaDEX , Dones en Xarxa, deseando encontrados esta tarde en Cocktelería Milano. Bona tarda!    
    
    
    @SanDiego1992 muchas gracias Marta!  Muy breve pero lo importante es que @womenalia estaba ahí como facilitador de nuestros logros    
    
    
    El emprendimiento femenino bate récords: el número de mujeres autónomas no... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/08/el-emprendimiento-femenino-bate-records-el-numero-de-mujeres-autonomas-no-ha-parado-de-crecer-desde-2007-1963/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Ganadores y perdedores de la crisis en el empleo: Internet y periódicos, d... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/10/ganadores-y-perdedores-de-la-crisis-en-el-empleo-internet-y-periodicos-de-extremo-a-extremo-1974/ … vía @elconfidencial    
    
    
    Las diosas de Twitter - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/03/10/las-diosas-de-twitter-1978/ … vía @elconfidencial. Los primeros puestos están ocupados por mujeres. Novedoso no?    
    
    
    “@MartaRodriguezA: Gráfico de The Economist de dònde  hay más oportunidades para las mujeres http://econ.st/ykpnMq  ..Spain ?? Cerca de Italy?    
    
    
    La igualdad hombre-mujer en... 2056 http://lnkd.in/bi7PTy     
    
    
    @EVACAMINAL muchas gracias! Buena semana para tí también!    
    
    
    El jefe es el que es capaz de sacar el mejor talento de Su equipo @carinaszpilka #OMExpo    
    
    
    Los asistentes a #OMExpo  Somos unos privilegiados, seremos los líderes de muchas industrias que necesitan adaptarse a las new TIC    
    
    
    @Renfe y @Correos dos empresas españolas de origen público, ejemplo de buena adaptación a la nueva economía digital, creo que triunfarán    
    
    
    Muy práctico el " kif del emprendedor " de @ptrucharte. Sigue por streaming las jornadas #UCJCemprende en http://www.ucjc.edu     
    
    
    en España no nos atrevemos a hacer las cosas y tenemos mucho miedo al no y a la equivocación. @arrola #UCJCemprende    
    
    
    Después de estrellaste sacas lo mejor de tí como emprendedor #UCJCemprende Diego Ballesteros, Sin Delantal    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Prohibido los «noreply» en los correos electrónicos comerciales… Al menos en España http://ow.ly/a3EDI  vía @netambulo”    
    
    
    “@Yoriento: Cuando alguien deja de cumplir un compromiso, hay un 90% de posibilidades de que vuelva a pasar”muy cierto!    
    
    
    Sheryl Sandberg, la directiva de Facebook que sale del trabajo a las 17h30 - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/04/13/sheryl-sandberg-la-directiva-de-facebook-que-sale-del-trabajo-a-las-17h30-2148/ … vía @elconfidencial    
    
    
    La nueva transición http://mun.do/IMNAn5  vía @elmundoes. Me parece interesantísima esta iniciativa de autogobierno. Lo conocéis?    
    
    
    Networking de @womenalia  en Barcelona, perfiles interesantísimos de las participantes. ENERGY NOT TIME    
    
    
    “@arrola: Por que no aprovechamos que tenemos otra oportunidad. http://ow.ly/apgUe  grande @marcvidal”. Yo tb elijo el precipicio digital.    
    
    
    Florentino, Nim, Oliu... el verdadero partido del siglo se jugó en casa de... - Deportes http://www.elconfidencial.com/deportes/futbol/2012/04/22/florentino-nim-oliu-el-verdadero-partido-del-siglo-se-jugo-en-casa-de-daurella-96602/ … vía @ECdeportes    
    
    
    http://Womenalia.com  y ONO apuestan por el emprendimiento femenino http://lnkd.in/EezeZf     
    
    
    ¿Crees que las hadas existen? http://womenalia.com/index.php/noticias/categoria/economia-y-empresa/19084-crees-que-las-hadas-existen … #in    
    
    
    Los antídotos para superar el pánico a emprender http://www.womenalia.com/index.php/noticias/categoria/economia-y-empresa/19098-los-antidotos-para-superar-el-panico-a-emprender … in# - Hoy Womenalia en Expansión y Empleo    
    
    
    “@Bloisblo: Por si no lo has leído @pilarroch #Mujeresenred http://vsb.li/s6oVr3  vía @elmundoes”. Gracias no lo había leido    
    
    
    Con Isabel Bajo, Directora general de @Alimarket en el desayuno de trabajo de @dir&ge. Comunicación interna desde el día 1 en una empresa    
    
    
    Isabel Bajo, @alimarket,comunicación interna en la compañía " desayunos dir&ge" "es básico detectar a los líderes de opinión en la empresa"    
    
    
    @albirracin gracias a tí Isabel por tus aportaciones sobre la Importancia de la comunicación interna y por tanta energía que nos transmites    
    
    
    Escuela de Mujeres Emprendedoras: ODAME: 3a edición Programa LEARNING TO GROW http://www.womenalia.com/index.php/noticias/categoria/cultura-y-educacion/19160-escuela-de-mujeres-emprendedoras-odame-3a-edicion-programa-learning-to-grow … #in    
    
    
    @Emilio_Moro enhorabuena por vuestra identidad Digital.Todo un ejemplo de buen hacer en el mundo Off y On. Las grandes compañías lo son 360º    
    
    
    Costolo desmiente que haya planes para crear una versión de pago de Twitte... - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/05/02/costolo-desmiente-que-haya-planes-para-crear-una-version-de-pago-de-twitter-2247/ … vía @elconfidencial    
    
    
    “@Emilio_Moro: @pilarroch muchas gracias! A vosotros por el buen hacer    
    
    
    María Gómez de Pozuelo , CEO de Womenalia,  entre las 100 Mujeres Líderes de España http://lnkd.in/TudhAN     
    
    
    El asesino de Trayvon Martin traslada su defensa a las redes sociales http://mun.do/IVw4QD  vía @elmundoes. Así está cambiando todo    
    
    
    “@javiercuervo: Una startup no es para echar una pachanga sino un equipo de alto rendimiento. @diegomarino en #firsttuesday”. Muy cierto    
    
    
    Emprendedoras e Innovadoras: http://bit.ly/JznOkx  María Gómez del Pozuelo @womenalia entre las 100 mujeres líderes de España.    
    
    
    Inspiration Day, El encuentro para las mujeres profesionales @Womenalia http://www.inspirationday2012.com  Impulsa tu carrera profesional!.#in    
    
    
    Inicio Inspiration http://lnkd.in/hYRVFg     
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: Inpiration day , 1200 mujeres formándose, emprendiendo. Referentes, inspiraciòn, herramientas, contactos ENERGY    
    
    
    Twitter se convierte en periódico con su nuevo servicio de alertas - Tecnología http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2012/05/15/twitter-se-convierte-en-periodico-con-su-nuevo-servicio-de-alertas-2334/ … vía @elconfidencial    
    
    
    #NoPuedoSerLaUnicaPersona que ahora mismo es feliz    
    
    
    “@davd_mg: #km0tm no, pero no se pueden permitir 6 convocatorias. No es sostenible.y las necesidades están en otros perfiles    
    
    
    #km0tm hablamos mucho de recortes, pero nada de mejora de gestión y cualquier profesional con algo de experiencia sabe su importancia    
    
    
    “@albirracin @bgquismondo lo mismo digo, fantástica comida! Interesantes puntos de vista distintos y a la vez convergentes! Gracias!    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: @DeAvigair @pilarroch, política en español, 18hrs horario montecarmelo. Antenaradio.mx” ahí estaremos    
    
    
    @LuisferRuiz pues nos das, nos das . Donde estás?    
    
    
    @LuisferRuiz pues a disfrutar! Qué buena tierra    
    
    
    “@Emilio_Moro: Enhorabuena! BODEGAS EMILIO MORO EN VINEXPO ASIA-PACIFIC 2012.    
    
    
    “@DEVILLASANTEJR: En camino a "Política en Español", por antenaradio.mx y canal 89 cablecom. Hoy, candidatos al VII local por SLP.. En ello    
    
    
    @antenamx cual es el hastag del programa actual    
    
    
    “@antenamx: @antenamx  ¿Alguna pregunta para los candidatos?”desde España deseosos de escuchar    
    
    
    “@antenamx: @DEVILLASANTEJR tu gestión essobresaliente, la corresponsabilidad es fundamenatal, son las nuevas tecnologías una oportunidad?    
    
    
    @pilarroch @antenamx @devillasantejr si efctivamente el ciudadano debe estar más implicado    
    
    
    @pilarroch @antenamx@devillasantejr  seguimos vuestra senda de gestión. Gran ejemplo san Luis Potosí  gestión street transition qué opináis?    
    
    
    @pilarroch @antenamx @DEVILLASANTEJR  una págWeb actualizada no es suficiente, qué estrategia en redes sociales@DEVILLASANTEJR gran experto    
    
    
    @antenamx excelente coloquio , de veras podemos implicarnos en este tema?    
    
    
    @antenamx @DEVILLASANTEJR  nos gusta tu postura muy europea    
    
    
    @antenamx Un momentito más como andamos con la cuota de mujeres en la administración de san Luis? Ninguna mujer en el coloquio?    
    
    
    @antenamx Por qué no? Decidimos por la buen  o por la mala el el 80% de las compras    
    
    
    @antenamx Que apoyo PH es y empresas de Españ?    
    
    
    @antenamx POR FAVOR HABLAD DE MUJERES EN EL PODER    
    
    
    @antenamx Petcicón desde España es muy importante como tema    
    
    
    @antenamx HabalNos de las mujeres    
    
    
    @antenamx Que mala prensa hablandnos de las mujeres    
    
    
    @antenamx Que pasó? Y las mujeres? Solo la viuda? Y?  Que pasa? Queréis hacer algo en Méx.?    
    
    
    José Luis San Pedro @laSextaTV el capitalismo está llegando a su fin.seguimos utilizando instituciones del pasado.qué opináis?    
    
    
    Women in Business Forum @womenalia @anamariallopis "los criterios de selección están sesgados aunque sea inconscientemente"    
    
    
    Wib @carinaszpilka , hablemos de lirderazgo tradicional y nuevas corrientes de liderazgo, en lugar de liderazgo femenino y masculino    
    
    
    Women in business Forum, @carinaszpilka , "es muy importante trabajar con un propósito" "se vuelca el equipo, se fideliza a los clientes"    
    
    
    WIB,@carinaszpilka " estamos asistiendo a un cambio estructural fruto de la revolución digital.Las empresas que se adapten sobrevivirán"    
    
    
    “@AinaDiazV: si me pido participar en la videoconferencia de las 16h? eso de q decidan sin mí" podremos pronto gracias a la digitalización?    
    
    
    Impresionantes vivencias transmitidas por Dr. Esther Giménez Salinas en W50 program del Banco Santander en LA    
    
    
    Isabel tocino, W50 program la conciliación es un valor que aporta competitividad a las empresas.@womenalia    
    
    
    “@womenalia: En breve comienza #InspirationDay Síguenos en Streaming http://www.inspirationday2012.com ” el gran Día    
    
    
    #InspirationDay Mònica de Oriol, las mujeres somos mucho màs emprendedoras que los hombres en los ùltimos años    
    
    
    #inspirationday Mònica de Oriol es la Primera vez que tenemos en la historia de España gente tan preparada. Razones para el optimismo.    
    
    
    @frangonzalez @salvadorsuarez @juanluispolo gracias por apoyar este proyecto @womenalia #InspirarionDay    
    
    
    @MariaGijon212 @womenalia gracias a tí womenalia Maria! Por compartir este gran Día con nosotras #InspirarionDay    
    
    
    @juanjoazcarate megatendencias para el 2020. Buenas pistas para saber afrontar los pròximos años! #InspirarionDay pic.twitter.com/NHLeIPz9    
    
    
    @juanjoazcarate #InspirationDay "la mujer es el hombre del futuro" graciosa comparaciòn , chascarrillo lleno de contenido para profundizar    
    
    
    @mayapou estàs en #InspirarionDay ?    
    
    
    A Entender las cosas en clave femenina, mi buen mentor me ayuda frecuentemente @anamariallopis #InspirarionDay    
    
    
    @anamariallopis experiencia personal de superaciòn. La clave del éxito haz siempre las cosas lo mejor que puedas. #InspirationDay    
    
    
    Las mujeres pueden ser un tribunal implacable de si mismas. Santiago Álvarez de Mon #InspirarionDay    
    
    
    Plasticidad cerebral, fundamental saber perder y ganar para mantenerla. #InspirarionDay Sabtiago Álvarez de Mon    
    
    
    Para ganar no puedo romperme cada vez que pierda. #InspirarionDay Santisgo A. Mon    
    
    
    Lo que te enseña el presente cuando le tratas bien es que es sencillo, modesto, generoso. #InspirarionDay Santiago Álvarez de Mon    
    
    
    La gente inteligente solo se atreve con el pasado. Dejen el futuro en paz. #InspirarionDay Santiago Álvarez de Mon    
    
    
    Santiago Álvarez de Mon nos anima como @anamariallopis hizo a ser los mejores en lo que hagamos! #InspirationDay    
    
    
    