La verdadera amistad puede tener muchas comas, pero nunca un punto final. (via @0RTOGRAFIA)    
    
    
    despiertate cada mañana con la idea de q algo maravilloso va a suceder    
    
    
    Extraño fenómeno: cúmulo de nubes lenticulares sobre el monte Fuji. pic.twitter.com/aFkxc4Z79H vía @NaturPictures @jesirizzo    
    
    
    Cuidado con... pic.twitter.com/OQWbq4610s (via @jesirizzo)    
    
    
    Alguien me explica qué  justifica técnicamente q se penalice la autogeneración limpia de electricidad? oes por las electricas? @JuanraLucas    
    
    
    Rostros de #Guerra: vivos sí, pero ¿felices? http://wp.me/py0Ed-1lV  #LenguajeCorporal #psicologia #Emociones #Rostro @jmguevaras    
    
    
    Y ella se puso una taza de té  y en vez de azúcar puso un pensamiento dulce: pic.twitter.com/yqU3aZIiNn @CdeArozamena    
    
    
    Esto es Marca España: Enfermos que piden el alta para dejar su cama a los heridos y médicos en paro que les atienden @Kino_Navarro @juanBz1    
    
    
    Esto es Marca España:enfermos  piden alta para dejar cama a  heridos; médicos en paro q lesatienden #todoscongalicia #animoGalicia #Galicia     
    
    
    Un "BILLÓN" (del fr. billion) es un "millón de millones". Mil millones son un "MILLARDO" @OrtografiaTuits    
    
    
    Para saber dónde está el talento de tu hijo, observa con lo que disfruta. El talento esta en lo que apasiona.  @Patri_Psicologa    
    
    
    Uno ve el canal 24h, con declaraciones de ministros  y la conclusión es "maquinista loco mata 78 personas".Y ya está.Pues no. @ramonbalterra    
    
    
    Tumbarse a cielo abierto una noche de verano, abrir una cerveza helada y dejar que otros le busquen sentido a la vida. (via @FernandoSainz)    
    
    
    Mi abuela Claudia no perdona la partidina. En octubre, a por los 109 😊http://instagram.com/p/cR6NdOifkt/  @susamarting  @PataLucrecia    
    
    
    Resumen Jornada Inteligencia Emocional y Neurocoaching, aplicación práctica http://bit.ly/1aU7lFW  @mdiazhability @centrolibera @carsolpag     
    
    
    Tras "mujeres con bolsa en cabeza" llega "mujeres con servilleta n cabeza en terraza con vaporizador"  pic.twitter.com/iX1t5VRKZv @isa__iglesias    
    
    
    La forma de ver una enfermedad condiciona cómo te afecta. La mente tiene el timón #neuroasnie pic.twitter.com/luFMcFhghY @o_miralles @anfortea    
    
    
    Comparte tu vida con quien valga la alegría, no la pena. :)    
    
    
    @TorcuatoManzo hola torcuato!! Por supuesto, respondo tu correo a la maxima brevedad posible. Gracias!    
    
    
    #AntiEstres Tal vez no puedas cambiar tu pasado pero quizas puedes mejorar tu futuro. (via @Clubantiestres)    
    
    
    La máquina de "experiencias" @CocaCola_es http://www.youtube.com/watch?v=b4zDFA0efBw … (via @fmlopez48)    
    
    
    Han demostrado que tener amigos es muy bueno para la salud: http://bit.ly/18KBOW1  @muyinteresante     
    
    
    "De lo que hay que tener miedo es del propio miedo." Epicteto (via @GranFrase)    
    
    
    ¿Lo que imaginas puede cambiar tu percepción del mundo? http://goo.gl/RZJEG  (via @AECEE1) (via @Angela_Coach)    
    
    
    "Todas mis esperanzas están en mí." Terencio (via @SonCitas) (via @BobMarleyTuits)    
    
    
    ¡Buen día mundo!"El genio comienza las grandes obras pero sólo el trabajo las termina." J.Jooubert.. ¡A trabajar! :-) (via @crisalonsofran)    
    
    
    @pazgarde @muyinteresante gracias por el RT Paz! un abrazo    
    
    
    Si te llega un pensamiento negativo préstale atención y pregúntate si eso que estás pensando es cierto. #eltemadehoy @HeiddySulbaran    
    
    
    Si quieres tener hábitos más saludables, comienza x ver lo mejor en tu vida, aquellas cosas q te dan alegría. #eltemadehoy @HeiddySulbaran    
    
    
    Cambia el hábito de pensar y decir que serás feliz en el futuro y comienza a ser feliz con los detalles de cada día. @HeiddySulbaran    
    
    
    Tú decides cómo responder a lo que la vida te ofrece, cómo sentirte y qué hacer. #eltemadehoy (via @HeiddySulbaran) (via @judithkino)    
    
    
    Vive cada experiencia buscando lo mejor en ella. #eltemadehoy (via @HeiddySulbaran)    
    
    
    10 maravillas para visitar si te gusta la ciencia http://www.libertaddigital.com/fotos/maravillas-ciencia-ciencia-y-tecnologia-1005932/ … vía @libertaddigital (via @FuensantaLM)    
    
    
    El primer hotel del mundo para adictos a Twitter http://dlvr.it/3lbNsl  @viamultimedia    
    
    
    Ingeniero desarrolla Tecnología que mantiene su casa a 20 grados todo el año sin aparatos eléctricos http://armakdeodelot.blogspot.com/2013/07/espana-un-ingeniero-de-granada.html … @ARMAKdeODELOT    
    
    
    A pesar de los problemas confía plenamente en ti ☻ http://goo.gl/YEbkS  #Coaching  @Angela_Coach    
    
    
    Lo que te falta es lo que no estás dando. (via @Ignacionovo)    
    
    
    @arturomcgd @_Peich Fraude a pequeña escala es normalmente supervivencia, fraude a gran escala es avaricia @FloresCarles @_Peich    
    
    
    Prohibido levantarse sin ilusiones, vestirse sin esperanzas, caminar sin fe, vivir sin amor y escribir con errores de ortografía    
    
    
    No pierdas el tiempo explicando. Las personas sólo escuchan lo que quieren escuchar. (via @EsAdolescencia) (via @MundoDeLaRisa)    
    
    
    "Yo sé lo que es trabajar duro porque lo he visto." Gran Wyoming (via @Yoriento)    
    
    
    "Solo existen los átomos y el espacio vacío; todo lo demás es opinión." Demócrito (via @Yoriento)    
    
    
    El signo % debe separarse siempre con un espacio de la cifra que le precede. Ej. Suspendió el 25 % de los alumnos @0RTOGRAFIA    
    
    
    en la cafeteria de telefonica: un cafe cuesta 1,09 ¿?. casi todo chicos entre las personas q estan desayunando....    
    
    
    Cómo vender más en las fiestas de verano - http://kcy.me/pm9f  Nuevo post!!! (via @CelestinoMz)    
    
    
    Solución de problemas con inteligencia colectiva: La técnica Open Space http://ht.ly/nHspI   vía @manuelgross (via @Albarbero)    
    
    
    Adiós a la conciliación, hola a la integración http://ht.ly/nHslD  @aldotras (via @Albarbero)    
    
    
    El declive de los ejecutivos agresivos http://bit.ly/12KNqCq   vía @ContuNegocio_es #RRHH #innovacion @evacolladoduran @virginiog    
    
    
    Un día como hoy de 1962 hallan muerta en su casa de los Ángeles a la diva Marilyn Monroe http://twitter.com/Foto_Historia/status/364654139436847104/photo/1pic.twitter.com/0Ees0XjToy  (via @Foto_Historia     
    
    
    40 mapas que no te enseñaron en la escuela. 40 Maps They Didn’t Teach You In School http://www.boredpanda.com/fun-maps-they-didnt-teach-you-in-school/ … @VeronicaBaz    
    
    
    Si vamos a perder, que sea el miedo de arriesgarnos a intentarlo una vez más. (via @FIL0S0FIA) (via @0RTOGRAFIA)    
    
    
    dos de cada tres millonarios entienden por "sin techo" un "descapotable" @Yoriento    
    
    
    no hagas a los demas lo q te gusyaria q te hicieran a ti; pueden tener gustos diferentes @Yoriento    
    
    
    y tú? el 84% prefiere tener internet antes q un coche o pareja. via @Yoriento    
    
    
    cuando alguien te hace mejor persona sabes que esa persona tiene que estar en tu vida    
    
    
    "@CienciaPsicolog: "Quédate con tu mejor yo". Consejo del día por @empresaycreativ"    
    
    
    Hay que ser feliz con lo que la vida te va dando    
    
    
    "@arturo_eggler: Bill Gates apuesta por la contratación basada en habilidades y no en títulos http://lnkd.in/WXhku3 "    
    
    
        
    
    
    "@JorgeAlvarezCa: Nunca tires la toalla. Si confias en tu acción,llegarán los resultados positivos. No pierdas la esperanza. ponte en marcha    
    
    
    El trabajo del siglo XXI debería medirse por objetivos, no por horas (MundoReal™) @microsiervos http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/trabajo-por-objetivos-no-por-horas.html …    
    
    
    "@todostartups: Las mejores películas para Emprendedores http://www.todostartups.com/bloggers/las-mejores-peliculas-para-emprendedores …"    
    
    
    El poder de la sonrisa: http://arangocoaching.com/el-poder-de-la-sonrisa-2/ …    
    
    
    no siempre, pero hay q superarlos igual!
"En la vida hay baches, pero siempre sirven para tomar impulso" @josefajram
#emoción #motivación    
    
    
    mira lo q le pasa a tu cerebro despues de dar un paseo: http://es.noticias.yahoo.com/blogs/neurolab/est%C3%A1s-estudiando-mira-lo-que-le-pasa-tu-165352648.html …    
    
    
    "Cada dolor te hace más fuerte; cada traición, más inteligente; cada experiencia, más sabio y cada error ortográfico, menos interesante."    
    
    
    ya no es nuevo pero merece la pena verlo otra vez: http://www.20minutos.es/noticia/1679576/0/fofito-anuncio/campofrio-campana/humor/ … via @20m    
    
    
    Cuando tu mundo se desmorone, ven al mío.    
    
    
    Uso de Twitter en vacaciones por españoles #infografia #infographic #socialmedia #tourism: http://wp.me/pxAE1-coD  vía @alfredovela    
    
    
    #FF para amigos de #México #Chile #Argentina #Colombia #Brasil #Ecuador #Perú #Venezuela #Bolivia #USA #Canadá q estáis compartiendo mi TL    
    
    
    La plaza más pequeña de Madrid http://www.secretosdemadrid.es/la-plaza-mas-pequena-de-madrid/ …    
    
    
    Focaliza tu atención en las cosas positivas de la gente y abandona el resto.@necesitouncoach    
    
    
    @pepepresno. exacto! y no sólo en las cosas positivas de la gente, también de todo lo demás    
    
    
    El tren solo pasa una vez; pero todos días. La vida siempre nos está dando oportunidades.    
    
    
    @JuanraLucas @_Paisajes_  yo la encontre tb buscando fotos de las maldivas....    
    
    
    A conseguirlo!! :) @GAFOLITO A intentarlo...feliz día @alfredovela Buenos días y buena suerte, e incluso a ponerle buena cara al lunes ;-)    
    
    
    El cerebro después de los cincuenta http://www.elmundodelasemociones.es/Weblog/el-cerebro-despues-de-los-cincuenta …    
    
    
    Y la cintura ancha ;D @psidom_net: Atención! Dos tazas de chocolate al día mantienen el cerebro sano, RT #Chocolate http://ow.ly/o2yLx     
    
    
    encontrarás el #trabajo de tu vida cuando no entiendas por qué te pagan por hacer lo que te gusta @MayteNavarroVil    
    
    
    Volver de vacaciones en una de estas oficinas, duele menos.. http://www.huhmagazine.co.uk/5522/the-10-most-impressive-offices-in-the-world … vía @huhmagazine @lasblogenpunto    
    
    
    Hoteles sin peques http://mun.do/1bO6PK3  vía @elmundoes    
    
    
    Alemania, y el 'tercer sexo' http://vozpopuli.com/actualidad/30284-alemania-primer-pais-europeo-en-reconocer-un-tercer-sexo … via @voz_populi    
    
    
    Un análisis de sangre promete detectar las intenciones suicidas http://mun.do/19G8Fzd  vía @elmundosalud    
    
    
    Despedida de una científica q está haciendo las maletas  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/08/19/actualidad/1376935600_483731.html … @el_pais    
    
    
    Pues estaria fenomenal...@_Paisajes_ ¿Y si amanecemos aquí? pic.twitter.com/iDUv9HXBlx"    
    
    
    En Granada se generará piel artificial para trasplantes a grandes quemados desde 2014. Gran noticia. No recortar en I+D+i @luissalvador    
    
    
    La rabia, ira, odio de otro s no es la tuya. No dejes q nadie te lleve a su estado de ánimo, tu decides #VirusDLaFelicidad @12Coaching    
    
    
    Cuándo descubras todo lo bueno q hay en ti no te asustes, ahora viene lo mejor 
http://www.coaching12.com/empieza-por-ti  pic.twitter.com/uDciXxVOSZ @12Coaching    
    
    
    Tu vida es el resultado de tus hábitos http://www.franciscoalcaide.com/2013/08/tu-vida-es-el-resultado-de-tus-habitos.html … vía @falcaide    
    
    
    Cuantas veces pasa esto....Evita esta #actitud #coaching (eso si es gracioso el chico) pic.twitter.com/X7IvEd58vP @NENE_EP    
    
    
    Conocer a personas con una vida paralela a la tuya, es de lo mejor,  verdad? :-) @NeNe_EP @7_L4UR4_7    
    
    
    No dejes que se apague la #creatividad en tus hijos http://faros.hsjdbcn.org/es/articulo/no-dejes-apague-creatividad-tus-hijos … via @HSJD_FAROS #infancia #educación @MenteYSaludZgz    
    
    
    El animal que pone los huevos más grandes no es el avestruz sino… Este: http://bit.ly/1ex8rY7  "@muyinteresante:    
    
    
    "@RSEF_ESP: Despedida de una científica que está haciendo las maletas  http://ow.ly/21npPC  #opinión #sinciencia"    
    
    
    Aquí respetamos siempre la naturaleza, 'pase lo que pase... ;) pic.twitter.com/aOyjcezFOd @komparto    
    
    
    ¡Lo hacemos¡ ¿Hacemos de hoy un dia genial? ;D @chdve @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir @j_calleja    
    
    
    EEUU y México juegan un partido de volleyball usando la frontera como red. http://twitter.com/Foto_Historia/status/370119677826965504/photo/1pic.twitter.com/u9ezwBYNpy  @Foto_Historia    
    
    
    Jajaja La primera cámara del mundo.  Si fue la primera.. ¿con que sacaron la foto? pic.twitter.com/Cz1hQ37AuT @_paisajes    
    
    
    Las risas producen naturalmente células asesinas que atacan virus #Curiosidades" @EresCurioso    
    
    
    Holo, que es más gordo @yoddio    
    
    
    No es lo que hay sobre la mesa lo q importa, sino quiénes ocupan las sillas alrededor. @Ignacionovo    
    
    
    "@elhocicoorg: Tommy y Jerrry, necesitamos casita de acogida para uno de los dos, juntos son un terremoto!!! pic.twitter.com/UsjOZXNS8S"    
    
    
    ¿Lleva usted sustancias estupefacientes en el vehículo? -En serio ¿Alguna vez le han dicho que sí? @haprostata    
    
    
    Las mariposas vienen cuando el jardín está bonito y cuidado.    
    
    
    "@Intel_emocional: Juega tus cartas hasta el final. Que si no ganas no sea porque no lo intentaste con todas tus fuerzas."    
    
    
    "@Intel_emocional: el botón rojo que llevamos dentro. Aprender a pulsarlo es fundamental. pic.twitter.com/zkMhy2TyVP"    
    
    
    "@Intel_emocional: Claves del #exito #intelectoemocional

Buenas noches pic.twitter.com/8iPIS4Je08"    
    
    
    "@SigfridSoria para la economía global: hay motivos para un optimismo prudente http://www.eleconomista.es/opinion-blogs/noticias/5089764/08/13/La-hora-de-la-verdad-para-la-economia-global.html …"    
    
    
    "La única persona que necesitas en tu vida, es aquella que demuestra que te necesita en la suya."O.Wilde @tercer_intento
#EsParaTI"    
    
    
    Preguntarte ¿por qué no soy feliz?, no tiene una respuesta clara.Pregúntate qué puedes hacer por encontrarte mejor @Patri_Psicologa    
    
    
    «El que quiere de esta vida todas las cosas a su gusto, tendrá muchos disgustos» Quevedo #Frases @SimplesComillas    
    
    
    Ya es Lunes! Comienza la semana comiéndote el mundo. centra tus esfuerzos en ser feliz :) #coworking @holacocoroco    
    
    
    ¿Viajarias en un avión con el suelo de cristal? http://bit.ly/1f8baHP  @Zarasturias    
    
    
    No es correcto decir, que el mes de mayo de 2013, ostenta el récord de paro. Ostentar es un privilegio y el paro no lo es @OrtografiaTuits    
    
    
    "@A3Noticias: Un niño alemán encuentra una momia en el ático de la casa de su abuela http://www.antena3.com/noticias/mundo/menor-aleman-encuentra-momia-atico-casa-abuela_2013080300027.html …"    
    
    
    Las plantas de interior...en la naturaleza donde viven? Luis Piedrahita @VanesaLeivaAbog    
    
    
    Los gatos y los perros, al igual que los humanos, pueden ser zurdos o diestros @EresKurioso    
    
    
    Mapa callejero del funcionamiento del cuerpo humano http://j.mp/16rBcE6  via @shora cc @aromanillos @josemariapuerta    
    
    
    Tecnoestrés, una nueva enfermedad del siglo XXI http://www.blogdefarmacia.com/el-tecnoestres-una-nueva-enfermedad-del-siglo-xxi/#.UgZuvADa5gY.facebook … @pedagoliver    
    
    
    Y ahora, café. Y sonrisa. @KlimtGrace Buenos dias, @Klimtgrace!    
    
    
    Dos familias tinerfeñas se benefician de la iniciativa 'Se Busca Robin Hood'  http://buff.ly/18fMAAZ  pic.twitter.com/mBuRvrf9Az @    
    
    
    Dos familias tinerfeñas se benefician de la iniciativa 'Se Busca Robin Hood'  http://buff.ly/18fMAAZ  pic.twitter.com/mBuRvrf9Az @diariodeavisos    
    
    
    "@Betinaserrano: Yo con el poder de invisibilidad lo primero que haría sería ir a casa de Iker Jimenez a mover sus muebles."    
    
    
    La felicidad requiere q el futuro sea un poco incierto. Ricardo Red    
    
    
    no podemos conseguir paz con violencia. @IreneGomezGon: @JaumedUrgell    
    
    
    El corazón de quienes tienen mascotas es más sano, según este estudio: http://dld.bz/cNvvv  @muyinteresante    
    
    
    Vueltas antes de tumbarse... http://m.muyinteresante.es/naturaleza/preguntas-respuestas/ipor-que-los-perros-dan-vueltas-antes-de-tumbarse …    
    
    
    Hoy he descubierto una cosa, q los conceptos son relativos. Cada cual q lo entienda como quiera. Via @barullito    
    
    
    Los objetos más raros olvidados en un avión http://abcblogs.abc.es/proxima-estacion/public/post/viajar-objetos-olvidados-aviones-16054.asp/ …    
    
    
    Lo siento, pero en este momento de mi vida no admito pasajeros, (solo gente que esté dispuesta a quedarse) @ignacionovo    
    
    
    "@Followea: La gente se arregla todos los días el cabello. ¿Por qué no el corazón? (Proverbio Chino)"    
    
    
    Las penas que se alimentan, dificilmente sale uno de ellas. @yccpedro con Rita Fdz autora de Amor y Pena @YoCreoenelCesar    
    
    
    Científicos dicen q estamos hechos de átomos y yo q estamos hechos de historias. @coachtecnology #Frases #BuenasNoches"    
    
    
    "@mikgueva: Y a pesar de todo siempre .. siempre habrá una razón para ser feliz."    
    
    
    No te sientas triste de perder nada en tu vida, pq cada vez que un árbol pierde sus hojas, hojas nuevas salen @ignacionovo    
    
    
    La felicidad está disponible todos los días de la semana, las 24 horas del dia. http://fb.me/IVrwFjJr  @insoliwomen    
    
    
    Es cierto!! Fuera límites!!! =)))) pic.twitter.com/20hH9BBpPo vía @mjmontouto @gobomusi    
    
    
    Buena salud no es solament bienestar físico. Tb significa sentirte bien contigo. http://fb.me/6rzRLgc7V  @arturjoselopes    
    
    
    Un día duro , merece un buen descanso... pic.twitter.com/gsj8hKjS30 @marujadesespera    
    
    
    Nadar a contracorriente es lo corriente si usted es un salmón. Hendrick's gyn    
    
    
    sí lo hay: internet ;-) No hay un lugar más libre en el mundo que una biblioteca. @marcosdeley    
    
    
    Que Madrid sea ciudad olímpica es muy importante para incrementar el turismo. Yo, por ejemplo no paro de ir a Seul y a Moscú @SenoritaPuri    
    
    
    Un 60% de los españoles comete errores en su currículum vitae http://ow.ly/ou30Q  #CV #empleo #RRHH @juacbarcelo    
    
    
    Jamás desesperes bajo las aflicciones de tu vida,pues de las nubes más negras cae agua limpia .Unamuno @HeiddySulbaran    
    
    
    Estados unidos podría bombardear Siria cuando averigüe dónde está    
    
    
    ¿Dónde encontramos la calle más corta de Madrid? Una pista, está muy cerquita de Callao... http://is.gd/M7CR5p  @SecretosdeMadri    
    
    
    ¿Es cierto que el juez Ruz estuvo cenando en un pueblo cántabro que se llama Barcenillas? Pues tiene guasa... @NConcostrina    
    
    
    @marcosleyley algunos galgos sonríen cuándo llegas a casa. Yo tenía una q lo hacía    
    
    
    Sueña sueños cumplidos    
    
    
    Los 10 platos de comida más caros del mundo http://bit.ly/174ICgG  #gastronomía @Vinorganix    
    
    
    #NelsonMandela, lección universal
de nobleza y generosidad: http://buff.ly/19iv29Q  @Josecavd @SsasDiary    
    
    
    Cuando la #felicidad se encuentra donde menos te lo esperas! pic.twitter.com/jFArFoIsSC @_Paisajes_    
    
    
    ¡Buenos días!!!!! pic.twitter.com/OMS2YxdE4q "@chama_84    
    
    
    Increíble grafitti en las calles de Nueva York. pic.twitter.com/pxnJa9r5gy    
    
    
    40 habilidades en el trabajo que deberías poner en el curriculum.  |  http://sco.lt/7tLtmT  @marcaempleo    
    
    
    hoy, de 1806, nace el escritor  je Hartzenbusch. La calle con su nombre, en Chamberí,ha dado problemas a + de 1 ;) @SecretosdeMadri    
    
    
    Ya no hay cosas como las de antes que se arreglaban a golpes :D @Notre_nemesis    
    
    
    I <3 U, 143, ILY... Estos 5 acrónimos significan TE QUIERO: http://dld.bz/cPrt5  @muyinteresante    
    
    
    Maldivas. Que alguien me lleve aquí, por favor. pic.twitter.com/zTN1HjC4xU "@_Paisajes_    
    
    
    Hay que reconocer que la bandera de Japón es un puntazo @opicar    
    
    
    "Los amigos se hieren con la verdad para no destruirse con la mentira" "@ActitudesWeb    
    
    
    Mañana pienso correr 22 kilómetros como hoy, que también lo he pensado... via @hugobonet #humor @falcaide    
    
    
    Pirámide de Maslow actualizada a luz de las últimas investigaciones. Revolución científica. pic.twitter.com/3IYlOix2mw "@CienciaPsicolog    
    
    
    "No sé cual es el sentido de la vida, ni me importa...Porque la vida no está hecha para comprenderla,sino para vivirla"@CienciaPsicolog    
    
    
    Sí exagerasemos nuestras alegrías cómo hacemos con nuestras penas, nuestros problemas perderían importancia. A. France    
    
    
    El fotógrafo checo Michal Macku retrata la ansiedad a través de desgarradoras imágenes http://ow.ly/oLe9k  @lasblogenpunto    
    
    
    En el amor debe existir respeto y ante todo ponerse en la piel de aquella persona que queremos. http://fb.me/Ynjyym8q     
    
    
    Arte callejero en 3D pic.twitter.com/Kj29CsMsOE @_Paisajes_    
    
    
    Sonríe, llorar es demasiado fácil. @Poetwistar    
    
    
    "Creo en ti" estas palabras pueden cambiar la vida de un persona para siempre"@monicaesgueva    
    
    
    Un deseo no cambia nada, una decisión cambia todo...  @alicia_97cs    
    
    
    el nuevo inquilino de la Gran Vía http://is.gd/rf2fhN  #madrid @SecretosdeMadri    
    
    
    Fallece en Nueva York el hombre más longevo del mundo, un español de 112 años - http://goo.gl/gWGQ0O  @europapress_es    
    
    
    Empresas famosas que no lo son por lo que originalmente vendían http://divo.ws/166fK4Z  x @alexsisifo @divoblogger    
    
    
    15 Sept - El milagro de un nuevo amanecer pic.twitter.com/sUeddDoA1B @angelvazquezg    
    
    
    Adultos y la tecnología. La risa de los jóvenes. http://esnoticia.co/noticia_a.php?Id_Entrada=4245 …    
    
    
    Sigue el camino q tu quieras, incluso sí es seguir el de otro.deja tus propias huellas pic.twitter.com/AysPPIelXc    
    
    
    Mira qué de puertas. En cada una un color, una oportunidad. Abre o cierra según quieras y te sea posible. pic.twitter.com/bzUuIRa6Xg    
    
    
    Lo divertido puede hacer cambiar nuestra conducta: http://youtu.be/HWxecNo9OG8  via @youtube    
    
    
    España empeora sus niveles de #felicdad, según un informe de la ONU; http://mun.do/17YhfSy  @elmundosalud    
    
    
    @MonM79 @elmundosalud 100% de acuerdo!Sólo q hay q estar entrenado para ver así la vida. Si no, las circunstancias te superan    
    
    
    Hay tiempo para todo, y lo que es tuyo vendrá a tus manos en el momento oportuno. (Ghandi). #coaching @Angela_Coach    
    
    
    Los 10 colores Pantone para la primavera 2014 http://pulse.me/s/qlcs5  "@MacNaw    
    
    
    ¿Por qué hay que hacerse los análisis en ayunas? http://pulse.me/s/qhPkA     
    
    
    Cuando dejes de tener miedo, empezarás a disfrutar. @BobMarleyTuits    
    
    
    Educa a tu cerebro a ser más positivo http://blog.cuvitt.com/educa-a-tu-cerebro-a-ser-mas-positivo/ … #CuVitt @CuVitt: E    
    
    
    Cuantos más altos sean los muros, más fuertes serán mis piernas    
    
    
    Memecracia: la era de las ideas contagiosas - Yorokobu http://ow.ly/oTYGv  "@EnriqueGonzalo    
    
    
    La Guía Definitiva de GTD, good read. http://facilethings.com/blog/es/ultimate-guide-to-gtd … @evacolladoduran @Mertxe    
    
    
    #FelizCumpleaños @12Coaching: Hoy queremos darle un #abrazoDoso y felicitar a @Laura_Chica ¡Que tengas un día único!    
    
    
    @RoberiLuna de que debemos hablar ahora, pues?    
    
    
    Escoger un camino significa abandonar otro. Elige sano "@FYM_Nutricion    
    
    
    Todas las piezas necesarias para fabricar un VW Golf #reddit pic.twitter.com/82wGQVqxVv "@javimoya    
    
    
    Meditar en el trabajo pic.twitter.com/BEomxrZtMy @Ricardvcia    
    
    
    Impresionante #madrid Así ha salido la luna entre las 4 Torres #callejeandomadrid pic.twitter.com/hpD6TZ2kPp "@_Paisajes_    
    
    
    Qué interesantes reportajes en los suplementos del @FT 
El valor de las cosas sencillas. pic.twitter.com/c2e0tsf9N6 "@JulietFog    
    
    
    La salud no lo es todo pero sin ella,  todo lo demás es nada. Schopenhauer
#YoSoyMareaBlanca @P_A_R_    
    
    
    Cambio de conducción de la izquierda por la derecha. Sucedió el 3 de septiembre. Suecia 1967. http://twitter.com/Foto_Historia/status/381701243598417920/photo/1pic.twitter.com/sViEaA9npX  @Foto_Historia    
    
    
    jeje, Cada mañana despertar junto a ti así. http://twitter.com/ImagenesTwits/status/381557828898402304/photo/1pic.twitter.com/W0peZElWpt  "@ImagenesTwits    
    
    
    Sabías que cuando duermes y sientes que te caes, es para que te despiertes porque no estás respirando @ElTract0rista    
    
    
    Enamórate y comparte ese amor, de igual a igual, pero no busques amor para compensar el amor propio que te falta. @Ignacionovo    
    
    
    Hoy tengo que hacer algo importante: vivir. @lmartabe    
    
    
    A veces cuando se pierde, se gana." Mas allá de los sueños @PeliTuits    
    
    
    Una persona no puede elegir sus circunstancias pero si sus pensamientos y con estos dar forma a sus circunstancias @Alberto_abcoach    
    
    
    Audrey Hepburn y Grace Kelly esperan entre bastidores durante los Premios de la Academia 1956. http://twitter.com/Foto_Historia/status/382952006811275264/photo/1pic.twitter.com/LJhBbNETq2     
    
    
    Un estudio de IBM: el 50% de las compras online vienen precedidas de una visita a la tienda física http://bit.ly/16C3t7R  @GanasdeVivir    
    
    
    Para ti, Moni :-P La relajación es la clave para ser felíz. pic.twitter.com/acA4iwYyUT"    
    
    
    En el exterior hay gente. Fuera de Twitter. Lo he visto y me da igual que me toméis por loco."    
    
    
    ¿En qué película querías vivir?    
    
    
    El camino más directo para la #felicidad es la alegría    
    
    
    No me rendí. No, me rendí. Sin coma o con coma. ¿Cual eliges? ;-) #dentrodelsombrero #mis13 @fatimabril    
    
    
    El decálogo de Eduardo Punset para tener una buena vida en el siglo XXI http://elconfi.de/29878/  @MariaVilaCoach @PeopleLeadin    
    
    
    Vive cada día como sí fuera el último.algún día acertarás  ;-)    
    
    
    ¿Que eliges: sobrevivir o disfrutar cada minuto de tu vida al máximo? Javier Carril    
    
    
    Por las mañanas no se despierta, se renace. pic.twitter.com/IFj2ihvlw9 @margaritasala    
    
    
    La mujer con el mejor físico del mundo... pic.twitter.com/RFTWbHkRXh @SrFigo    
    
    
    Se puede confiar en las malas personas, no cambian jamás. William Faulkner @masfaucner    
    
    
    "@El_Intermedio: El rey de Holanda,"zanahorio para los amigos"    
    
    
    El arte de presentar » Aprende a combinar colores en tus presentaciones usando la Rueda de Color http://www.elartedepresentar.com/?p=7075  via @ArtePresentar    
    
    
    Los arrepentimiento más frecuentes: http://wp.me/pu0Ju-uF  via @wordpressdotcom    
    
    
    No hagas de la vida un borrador, pues puede que no tengas tiempo para pasarlo a limpio. Vive. Ahora! Sonríeme    
    
    
    @evacolladoduran bonito, pero creo q en está sociedad no es así. me temo. Aún así, sigamos siendo humildes. Es un gran valor.    
    
    
    Ríe cuando quieras, pide disculpas cuando debas, y dejar ir lo que no puedas cambiar #GanasdeReflexionar @GanasdeVivir    
    
    
    Jejeje "@PataLucrecia: Me eclicso. Clic. Buenas noches a todos."    
    
    
    ¿Por qué las abreviaturas como EE. UU. o DD. HH. tienen dos veces cada letra? para indicar que cada palabra está en plural @OrtografiaReal    
    
    
    "@_AlbertoPadilla: - La Zorra y las Uvas -
Moraleja: "Esfuerzate por hacer lo que deseas" pic.twitter.com/H4U8yVfA02"    
    
    
    En Sevilla están a 71 de Agosto...10 de Octubre para el resto de Españoles. #Sevillaisdifferent"    
    
    
    "@PaisajeGeo: Cristo en las alturas. http://twitter.com/PaisajeGeo/status/388531281920679936/photo/1pic.twitter.com/k89yKpXcF9 "    
    
    
    Es casi imposible que un evento pueda ser calificado como negativo desde todos los puntos de vista.
TENZIN GYATSO @hemocional    
    
    
    @sanchezdelreal Vïctor, ¿sería posible conocer más de esa demostración? suena tremendamente interesante! Gracias por compartir    
    
    
    El primer canguro mascota en España:  http://youtu.be/87hXQhK6O4c  via @youtube    
    
    
    @sanchezdelreal genial. si puideras compartir se agradecería. Natalia @ArangoCoaching    
    
    
    Que bueno: Si podemos llorar de alegría, por que no reírnos de la tristeza... @BobMarleyTuits    
    
    
    La gente más feliz no es la q tiene lo mejor, es la q hace lo mejor con lo que tiene.    
    
    
    Cómo presentarte para transmitir tu marca personal (el elevator pitch) http://www.historiasdecracks.com/2010/07/como-presentarte-para-transmitir-tu-marca-personal-el-elevator-pitch/ …    
    
    
    "@versoshits: Comienza ha hacerle caso. pic.twitter.com/OQxdvHcl1Q"    
    
    
    nunca tengas miedo a estar solo. De hecho, cuando estás enfadado es lo mejor que puedes hacer.    
    
    
    Lo que más me gusta de ti soy yo. @KlimtGrace    
    
    
    La naturaleza sigue el principio de la no resistencia @helenacasares    
    
    
    Hasta que no corrijas lo que está dentro no cambiará lo de fuera @helenacasares    
    
    
    La felicidad se trabaja es como las matematicas: hay que hacer ejercicios" #elletalks @LPerdiguero @MAPdeZabalza    
    
    
    Y yo @InakiOrtega: Y yo! @ernestopino Yo @MadridEmprende: Miles de personas correrán por el Retiro. http://on.fb.me/1bULZJi  #CarreraEmprende    
    
    
    enhorabuena: En la vida adulta no abundan los días de hacer algo por primera vez, hoy es para mi uno de esos días. "@franmilla    
    
    
    Si el plan no funciona cambia el plan, pero... ¡No cambies la meta! pic.twitter.com/fex45XhdZ7 "@ecoaching360    
    
    
    Si en el trayecto del camino resbalas, no te preocupes, sacúdete y continua...ahora ya sabes por dónde no debes volver a pasar.    
    
    
    @graconforto ánimo y un abrazo    
    
    
    "@Angela_Coach: "Elimina el desorden material y psíquico. Deja que nueva energía fluya en tu vida." #coaching"    
    
    
    Nuestra mente y la salud http://elpais.com/elpais/2013/10/11/eps/1381491801_535234.html … #psicología @miriamsubirana@elpaissemanal    
    
    
    No estoy segura de sí esto es así....: You're never a loser until you quit trying. @DavidRoads    
    
    
    Cuando un niño se siente seguro de sí mismo, deja de buscar aprobación a cada paso que da http://alike.cc/t/YZ8aTI8ad  @AlayaInfancia    
    
    
    Mira a esa persona q tienes delante del espejo y dile que confías en ella, que la quieres y que #buenosdias #coaching    
    
    
    buenos dáis y feliz semana a ti también!!!    
    
    
    "Yo creo (en) un mundo mejor" pic.twitter.com/hQOVDy8l7m @CabreraAngel @maryjo_75 @virginiog    
    
    
    ¡Feliz martes! pic.twitter.com/InwWkhniVu @soniamuriel    
    
    
    Perder es solo temporal. J Wooden    
    
    
    Intentarlo es bueno, conseguirlo es mucho mejor    
    
    
    Perdón, corrijo mi anterior tweet: Te contratan por tus competencias y te despiden por tus valores    
    
    
    Resultado de investigación: Lo que los mejores profesores del mundo hacen,  http://www.elartedepresentar.com/?p=7123  via @ArtePresentar    
    
    
    Tecnología Social & Gestión de Capital Humano: 5 Consideraciones clave http://andres-ortega.com/tecnologia-social-gestion-de-capital-humano-5-consideraciones-clave/ …    
    
    
    20 Aprendizajes que impulsan la Transformación http://andres-ortega.com/20-aprendizajes-que-impulsan-la-transformacion/ …    
    
    
    Harvard actualiza la pirámide de los alimentos saludables: http://www.mujerhoy.com/salud/dietas/plato-mas-saludable-mas-proteinas-menos-cereales-749214102013.html …    
    
    
    Claves para fomentar la autoestima en los niños: http://www.mujerhoy.com/ser-madre/educar/claves-para-fomentar-autoestima-744948092013.html …    
    
    
    Una de optimismo… http://www.mujerhoy.com/blogs/mujer-mujeres/optimismo-730601062013.html …    
    
    
    Acéptalo y enfréntate a ello. pic.twitter.com/YWZgU5TyyX    
    
    
    No te rindas hoy, déjalo para mañana.    
    
    
    no se puede tener un arco iris sin lluvia pic.twitter.com/MB2KA7TIsu    
    
    
    -Te voy a querer mucho, mi amor. 
-Define mucho. 
-Lo que duran los deportes en TVE1 @SenoritaPuri    
    
    
    En Holanda han inaugurado esta glorieta elevada para bicicletas pic.twitter.com/XmzTlXFAoj @javimoya    
    
    
    TOP 5 palabras difíciles de pronunciar. pic.twitter.com/BxqmnB01bs    
    
    
    Nos prometieron que los sueños pueden volverse realidad. Olvidaron que las pesadillas también son sueños. O Wilde @OrtografiaTuits    
    
    
    Jajaja @KlimtGrace Yo opino de todo.Sin saber,claro.Y con la verdad absoluta en mi poder.Y que nadie me contradiga.Que lo muerdo.Soy tuitera    
    
    
    "@MarisaSalanova: 7 pasos que nos acercan a la #felicidad  Practica uno cada día de la semana! Smiling (: pic.twitter.com/8Y6L4KphLF"    
    
    
    Seamos. Lo que sea. Que más da. @KlimtGrace    
    
    
    @KlimtGrace pero que tuits tan buenos!!!    
    
    
    00:00h. Todo es posible hoy @KlimtGrace    
    
    
    De ilusiones también se ríe. @EliasKazam    
    
    
    Qué bien viernes fiesta!Disfruta! “Es tiempo de comenzar a vivir la vida q hemos imaginado” (Henry James) http://ow.ly/i/3zwhg  @womenalia    
    
    
    dos videos sobre cómo se hace una sesión de coaching http://xurl.es/lfl1e  #coaching #formacióncoaching @LiderHazGO    
    
    
    @OrtografiaReal la imaginación la siguen teniendo, con otras técnicas ;)    
    
    
    A lo Mr. Bean: @FotosDeHistory: Marilyn Monroe conoce a la Reina Isabel II, Londres, 1956. pic.twitter.com/7z8HRW54ci    
    
    
    La única manera de vencer nuestros demonios es plantándoles cara. "el tiempo entre costuras"    
    
    
    Cuando seas capaz de refiere de tus problemas, estos dejaran de tener peso sobre ti.    
    
    
    @CaroliCaceresR Aveces hay que tomar decisiones para vivir nuestra felicidad y no la de los demás    
    
    
    si de todos modos vas a pensar, piensa en grande. Donald Trump    
    
    
    Todo lo que deseas está al otro lado del miedo.    
    
    
    Quien no ha afrontado la adversidad, no conoce su propia fuerza. B. Franklin    
    
    
    Escuchando a @schinarro sobre redes sociales, interesantisimo!!!!    
    
    
    El Blog de Sara Chinarro: Charla sobre redes sociales para la Fundación Inte... http://sarachinarro.blogspot.com/2013/11/charla-redes-sociales-fundacion-integra.html?spref=tw …    
    
    
    No pidas por una vida fácil, pide por la fuerza para soportar una difícil. Bruce Lee @idacción    
    
    
    Si crees que algo es imposible, tú lo harás imposible.Burce Lee @IDaccion    
    
    
    Pega fuerte: 10 frases de Bruce Lee para emprendedores http://www.idaccion.com/blog/pega-fuerte-10-frases-de-bruce-lee-para-emprendedores/ …    
    
    
    Where I said I say, I say Diego (Donde dije digo, digo Diego) http://twitter.com/aprendeingIes/status/401719998025965568/photo/1pic.twitter.com/515qYlgNwU  @aprendeingIes #Superbritánico    
    
    
    No todos pueden ser famosos, alguien tiene que aplaudir @JLenStyle    
    
    
    Si hoy has hecho a una persona mas feliz de lo que era, tu dia ha merecido la pena...y eso te incluye a ti!  @RobertRamirezOf    
    
    
    El secreto del éxito está en sacarle lo positivo a lo negativo @factoriaexito    
    
    
    "@SuperSarcasmo_: no se puede leer bien.... :(  Avanzamos? http://twitter.com/SuperSarcasmo_/status/410425889118117888/photo/1pic.twitter.com/gk8l8VUrGB "    
    
    
    Soy feliz cuando....    
    
    
    "@terricolensis: El sabio piensa en sus problemas cuando tiene sentido hacerlo; si no, piensa en otra cosa o no piensa en nada #inteligencia    
    
    
    Lo que sucede en Internet en un minuto: 2012 vs 2013 (Internet) @microsiervos http://www.microsiervos.com/archivo/internet/lo-que-sucede-en-internet-en-un-minuto-2012-vs-2013.html …    
    
    
    Poner la b y la v juntas en el teclado es ir a hacer daño. @Berto_Romero    
    
    
    16 hermosas palabras del castellano que están en peligro de extinción http://www.abc.es/tecnologia/redes/20131219/abci-hermosas-palabras-castellano-201312190911.html#.UrM4XnmoQX1.twitter …    
    
    
    #salvemossargadelos http://blogs.revistaad.es/un-hombre-en-casa/sienta-un-sargadelos-en-tu-mesa/ … http://blogs.revistaad.es/un-hombre-en-casa/sienta-un-sargadelos-en-tu-mesa/ … vía @Glamou    
    
    
    sustituye "ensayo y error" por "ensayo y aprendizaje" según Matt Hemmi    
    
    
    @balhisay @elvirimon @_INED21 q interesante, ¿nos puedes decir la investigacion de esta imagen? Gracias    
    
    
    @_INED21 @balhisay @elvirimon gracias por la información!!    
    
    
    Cumplir sueños: El hombre no tropieza con grandes montañas, sino con pequeños guijarros. @Inknowation_es    
    
    
    Disfrutarás de tal optimismo y vitalidad que contagiarás a quien tenga la suerte de tenerte cerca.    
    
    
    La risa nos sitúa en el presente, aunque sea momentáneamente @SeshaMeditacion @Juanatalavera    
    
    
    ¿Qué estás haciendo para celebrar tus logros y los de los miembros de tu equipo?    
    
    
    @coachgerman72 hola german! Cómo estas? Cuánto tiempo? Sigues con el coaching, verdad?    
    
    
    @coachgerman72 jajaja a pesar de todo :) yo tb muy enfocada ahora. si sigues pro la alameda, podíamos vernos un día    
    
    
    Practica la limpieza mental a diario  http://www.monicafuste.com/2013/practica-la-limpieza-mental-a-diario/ … vía @monicafuste    
    
    
    Estamos aquí para reírnos del destino. Buenos dias!    
    
    
    La “política del 20%” de Google está muerta, ¿qué ha cambiado en la cultura de la compañía? http://eju.tv/2013/08/la-poltica-del-20-de-google-est-muerta-qu-ha-cambiado-en-la-cultura-de-la-compaa/ … vía @sharethis    
    
    
    Hablar de nuestros problemas es una gran adicción. ¡Rompe el hábito! habla de tus alegrías.    
    
    
    @coachemmag @CumLaude21 pues ñi camino.esta siendo muy duro. Llegar sera un sueño, seguro. pero el.camino no lo.esta siendo    
    
    
    Si quieres tener clientes que no tengan la razón, hazte policía de tráfico. @yoriento    
    
    
    Lo que te hace ganar es esforzarte también cuando no te apetece. Rafa Nadal    
    
    
    Ofrecer educación financiera en la escuela debería ser algo tan necesario como enseñar a leer y escribir http://www.abc.es/familia-educacion/20140117/abci-educacion-financiera-necesaria-201401171139.html … @anacamins    
    
    
    @GemaSohankaur @anacamins buena noticia, gracias    
    
    
    La verdadera amistad puede tener muchas comas, pero nunca un punto final. (via @0RTOGRAFIA)    
    
    
    despiertate cada mañana con la idea de q algo maravilloso va a suceder    
    
    
    Extraño fenómeno: cúmulo de nubes lenticulares sobre el monte Fuji. pic.twitter.com/aFkxc4Z79H vía @NaturPictures @jesirizzo    
    
    
    Cuidado con... pic.twitter.com/OQWbq4610s (via @jesirizzo)    
    
    
    Alguien me explica qué  justifica técnicamente q se penalice la autogeneración limpia de electricidad? oes por las electricas? @JuanraLucas    
    
    
    Rostros de #Guerra: vivos sí, pero ¿felices? http://wp.me/py0Ed-1lV  #LenguajeCorporal #psicologia #Emociones #Rostro @jmguevaras    
    
    
    Y ella se puso una taza de té  y en vez de azúcar puso un pensamiento dulce: pic.twitter.com/yqU3aZIiNn @CdeArozamena    
    
    
    Esto es Marca España: Enfermos que piden el alta para dejar su cama a los heridos y médicos en paro que les atienden @Kino_Navarro @juanBz1    
    
    
    Esto es Marca España:enfermos  piden alta para dejar cama a  heridos; médicos en paro q lesatienden #todoscongalicia #animoGalicia #Galicia     
    
    
    Un "BILLÓN" (del fr. billion) es un "millón de millones". Mil millones son un "MILLARDO" @OrtografiaTuits    
    
    
    Para saber dónde está el talento de tu hijo, observa con lo que disfruta. El talento esta en lo que apasiona.  @Patri_Psicologa    
    
    
    Uno ve el canal 24h, con declaraciones de ministros  y la conclusión es "maquinista loco mata 78 personas".Y ya está.Pues no. @ramonbalterra    
    
    
    Tumbarse a cielo abierto una noche de verano, abrir una cerveza helada y dejar que otros le busquen sentido a la vida. (via @FernandoSainz)    
    
    
    Mi abuela Claudia no perdona la partidina. En octubre, a por los 109 😊http://instagram.com/p/cR6NdOifkt/  @susamarting  @PataLucrecia    
    
    
    Resumen Jornada Inteligencia Emocional y Neurocoaching, aplicación práctica http://bit.ly/1aU7lFW  @mdiazhability @centrolibera @carsolpag     
    
    
    Tras "mujeres con bolsa en cabeza" llega "mujeres con servilleta n cabeza en terraza con vaporizador"  pic.twitter.com/iX1t5VRKZv @isa__iglesias    
    
    
    La forma de ver una enfermedad condiciona cómo te afecta. La mente tiene el timón #neuroasnie pic.twitter.com/luFMcFhghY @o_miralles @anfortea    
    
    
    Comparte tu vida con quien valga la alegría, no la pena. :)    
    
    
    @TorcuatoManzo hola torcuato!! Por supuesto, respondo tu correo a la maxima brevedad posible. Gracias!    
    
    
    #AntiEstres Tal vez no puedas cambiar tu pasado pero quizas puedes mejorar tu futuro. (via @Clubantiestres)    
    
    
    La máquina de "experiencias" @CocaCola_es http://www.youtube.com/watch?v=b4zDFA0efBw … (via @fmlopez48)    
    
    
    Han demostrado que tener amigos es muy bueno para la salud: http://bit.ly/18KBOW1  @muyinteresante     
    
    
    "De lo que hay que tener miedo es del propio miedo." Epicteto (via @GranFrase)    
    
    
    ¿Lo que imaginas puede cambiar tu percepción del mundo? http://goo.gl/RZJEG  (via @AECEE1) (via @Angela_Coach)    
    
    
    "Todas mis esperanzas están en mí." Terencio (via @SonCitas) (via @BobMarleyTuits)    
    
    
    ¡Buen día mundo!"El genio comienza las grandes obras pero sólo el trabajo las termina." J.Jooubert.. ¡A trabajar! :-) (via @crisalonsofran)    
    
    
    @pazgarde @muyinteresante gracias por el RT Paz! un abrazo    
    
    
    Si te llega un pensamiento negativo préstale atención y pregúntate si eso que estás pensando es cierto. #eltemadehoy @HeiddySulbaran    
    
    
    Si quieres tener hábitos más saludables, comienza x ver lo mejor en tu vida, aquellas cosas q te dan alegría. #eltemadehoy @HeiddySulbaran    
    
    
    Cambia el hábito de pensar y decir que serás feliz en el futuro y comienza a ser feliz con los detalles de cada día. @HeiddySulbaran    
    
    
    Tú decides cómo responder a lo que la vida te ofrece, cómo sentirte y qué hacer. #eltemadehoy (via @HeiddySulbaran) (via @judithkino)    
    
    
    Vive cada experiencia buscando lo mejor en ella. #eltemadehoy (via @HeiddySulbaran)    
    
    
    10 maravillas para visitar si te gusta la ciencia http://www.libertaddigital.com/fotos/maravillas-ciencia-ciencia-y-tecnologia-1005932/ … vía @libertaddigital (via @FuensantaLM)    
    
    
    El primer hotel del mundo para adictos a Twitter http://dlvr.it/3lbNsl  @viamultimedia    
    
    
    Ingeniero desarrolla Tecnología que mantiene su casa a 20 grados todo el año sin aparatos eléctricos http://armakdeodelot.blogspot.com/2013/07/espana-un-ingeniero-de-granada.html … @ARMAKdeODELOT    
    
    
    A pesar de los problemas confía plenamente en ti ☻ http://goo.gl/YEbkS  #Coaching  @Angela_Coach    
    
    
    Lo que te falta es lo que no estás dando. (via @Ignacionovo)    
    
    
    @arturomcgd @_Peich Fraude a pequeña escala es normalmente supervivencia, fraude a gran escala es avaricia @FloresCarles @_Peich    
    
    
    Prohibido levantarse sin ilusiones, vestirse sin esperanzas, caminar sin fe, vivir sin amor y escribir con errores de ortografía    
    
    
    No pierdas el tiempo explicando. Las personas sólo escuchan lo que quieren escuchar. (via @EsAdolescencia) (via @MundoDeLaRisa)    
    
    
    "Yo sé lo que es trabajar duro porque lo he visto." Gran Wyoming (via @Yoriento)    
    
    
    "Solo existen los átomos y el espacio vacío; todo lo demás es opinión." Demócrito (via @Yoriento)    
    
    
    El signo % debe separarse siempre con un espacio de la cifra que le precede. Ej. Suspendió el 25 % de los alumnos @0RTOGRAFIA    
    
    
    en la cafeteria de telefonica: un cafe cuesta 1,09 ¿?. casi todo chicos entre las personas q estan desayunando....    
    
    
    Cómo vender más en las fiestas de verano - http://kcy.me/pm9f  Nuevo post!!! (via @CelestinoMz)    
    
    
    Solución de problemas con inteligencia colectiva: La técnica Open Space http://ht.ly/nHspI   vía @manuelgross (via @Albarbero)    
    
    
    Adiós a la conciliación, hola a la integración http://ht.ly/nHslD  @aldotras (via @Albarbero)    
    
    
    El declive de los ejecutivos agresivos http://bit.ly/12KNqCq   vía @ContuNegocio_es #RRHH #innovacion @evacolladoduran @virginiog    
    
    
    Un día como hoy de 1962 hallan muerta en su casa de los Ángeles a la diva Marilyn Monroe http://twitter.com/Foto_Historia/status/364654139436847104/photo/1pic.twitter.com/0Ees0XjToy  (via @Foto_Historia     
    
    
    40 mapas que no te enseñaron en la escuela. 40 Maps They Didn’t Teach You In School http://www.boredpanda.com/fun-maps-they-didnt-teach-you-in-school/ … @VeronicaBaz    
    
    
    Si vamos a perder, que sea el miedo de arriesgarnos a intentarlo una vez más. (via @FIL0S0FIA) (via @0RTOGRAFIA)    
    
    
    dos de cada tres millonarios entienden por "sin techo" un "descapotable" @Yoriento    
    
    
    no hagas a los demas lo q te gusyaria q te hicieran a ti; pueden tener gustos diferentes @Yoriento    
    
    
    y tú? el 84% prefiere tener internet antes q un coche o pareja. via @Yoriento    
    
    
    cuando alguien te hace mejor persona sabes que esa persona tiene que estar en tu vida    
    
    
    "@CienciaPsicolog: "Quédate con tu mejor yo". Consejo del día por @empresaycreativ"    
    
    
    Hay que ser feliz con lo que la vida te va dando    
    
    
    "@arturo_eggler: Bill Gates apuesta por la contratación basada en habilidades y no en títulos http://lnkd.in/WXhku3 "    
    
    
        
    
    
    "@JorgeAlvarezCa: Nunca tires la toalla. Si confias en tu acción,llegarán los resultados positivos. No pierdas la esperanza. ponte en marcha    
    
    
    El trabajo del siglo XXI debería medirse por objetivos, no por horas (MundoReal™) @microsiervos http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/trabajo-por-objetivos-no-por-horas.html …    
    
    
    "@todostartups: Las mejores películas para Emprendedores http://www.todostartups.com/bloggers/las-mejores-peliculas-para-emprendedores …"    
    
    
    El poder de la sonrisa: http://arangocoaching.com/el-poder-de-la-sonrisa-2/ …    
    
    
    no siempre, pero hay q superarlos igual!
"En la vida hay baches, pero siempre sirven para tomar impulso" @josefajram
#emoción #motivación    
    
    
    mira lo q le pasa a tu cerebro despues de dar un paseo: http://es.noticias.yahoo.com/blogs/neurolab/est%C3%A1s-estudiando-mira-lo-que-le-pasa-tu-165352648.html …    
    
    
    "Cada dolor te hace más fuerte; cada traición, más inteligente; cada experiencia, más sabio y cada error ortográfico, menos interesante."    
    
    
    ya no es nuevo pero merece la pena verlo otra vez: http://www.20minutos.es/noticia/1679576/0/fofito-anuncio/campofrio-campana/humor/ … via @20m    
    
    
    Cuando tu mundo se desmorone, ven al mío.    
    
    
    Uso de Twitter en vacaciones por españoles #infografia #infographic #socialmedia #tourism: http://wp.me/pxAE1-coD  vía @alfredovela    
    
    
    #FF para amigos de #México #Chile #Argentina #Colombia #Brasil #Ecuador #Perú #Venezuela #Bolivia #USA #Canadá q estáis compartiendo mi TL    
    
    
    La plaza más pequeña de Madrid http://www.secretosdemadrid.es/la-plaza-mas-pequena-de-madrid/ …    
    
    
    Focaliza tu atención en las cosas positivas de la gente y abandona el resto.@necesitouncoach    
    
    
    @pepepresno. exacto! y no sólo en las cosas positivas de la gente, también de todo lo demás    
    
    
    El tren solo pasa una vez; pero todos días. La vida siempre nos está dando oportunidades.    
    
    
    @JuanraLucas @_Paisajes_  yo la encontre tb buscando fotos de las maldivas....    
    
    
    A conseguirlo!! :) @GAFOLITO A intentarlo...feliz día @alfredovela Buenos días y buena suerte, e incluso a ponerle buena cara al lunes ;-)    
    
    
    El cerebro después de los cincuenta http://www.elmundodelasemociones.es/Weblog/el-cerebro-despues-de-los-cincuenta …    
    
    
    Y la cintura ancha ;D @psidom_net: Atención! Dos tazas de chocolate al día mantienen el cerebro sano, RT #Chocolate http://ow.ly/o2yLx     
    
    
    encontrarás el #trabajo de tu vida cuando no entiendas por qué te pagan por hacer lo que te gusta @MayteNavarroVil    
    
    
    Volver de vacaciones en una de estas oficinas, duele menos.. http://www.huhmagazine.co.uk/5522/the-10-most-impressive-offices-in-the-world … vía @huhmagazine @lasblogenpunto    
    
    
    Hoteles sin peques http://mun.do/1bO6PK3  vía @elmundoes    
    
    
    Alemania, y el 'tercer sexo' http://vozpopuli.com/actualidad/30284-alemania-primer-pais-europeo-en-reconocer-un-tercer-sexo … via @voz_populi    
    
    
    Un análisis de sangre promete detectar las intenciones suicidas http://mun.do/19G8Fzd  vía @elmundosalud    
    
    
    Despedida de una científica q está haciendo las maletas  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/08/19/actualidad/1376935600_483731.html … @el_pais    
    
    
    Pues estaria fenomenal...@_Paisajes_ ¿Y si amanecemos aquí? pic.twitter.com/iDUv9HXBlx"    
    
    
    En Granada se generará piel artificial para trasplantes a grandes quemados desde 2014. Gran noticia. No recortar en I+D+i @luissalvador    
    
    
    La rabia, ira, odio de otro s no es la tuya. No dejes q nadie te lleve a su estado de ánimo, tu decides #VirusDLaFelicidad @12Coaching    
    
    
    Cuándo descubras todo lo bueno q hay en ti no te asustes, ahora viene lo mejor 
http://www.coaching12.com/empieza-por-ti  pic.twitter.com/uDciXxVOSZ @12Coaching    
    
    
    Tu vida es el resultado de tus hábitos http://www.franciscoalcaide.com/2013/08/tu-vida-es-el-resultado-de-tus-habitos.html … vía @falcaide    
    
    
    Cuantas veces pasa esto....Evita esta #actitud #coaching (eso si es gracioso el chico) pic.twitter.com/X7IvEd58vP @NENE_EP    
    
    
    Conocer a personas con una vida paralela a la tuya, es de lo mejor,  verdad? :-) @NeNe_EP @7_L4UR4_7    
    
    
    No dejes que se apague la #creatividad en tus hijos http://faros.hsjdbcn.org/es/articulo/no-dejes-apague-creatividad-tus-hijos … via @HSJD_FAROS #infancia #educación @MenteYSaludZgz    
    
    
    El animal que pone los huevos más grandes no es el avestruz sino… Este: http://bit.ly/1ex8rY7  "@muyinteresante:    
    
    
    "@RSEF_ESP: Despedida de una científica que está haciendo las maletas  http://ow.ly/21npPC  #opinión #sinciencia"    
    
    
    Aquí respetamos siempre la naturaleza, 'pase lo que pase... ;) pic.twitter.com/aOyjcezFOd @komparto    
    
    
    ¡Lo hacemos¡ ¿Hacemos de hoy un dia genial? ;D @chdve @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir @j_calleja    
    
    
    EEUU y México juegan un partido de volleyball usando la frontera como red. http://twitter.com/Foto_Historia/status/370119677826965504/photo/1pic.twitter.com/u9ezwBYNpy  @Foto_Historia    
    
    
    Jajaja La primera cámara del mundo.  Si fue la primera.. ¿con que sacaron la foto? pic.twitter.com/Cz1hQ37AuT @_paisajes    
    
    
    Las risas producen naturalmente células asesinas que atacan virus #Curiosidades" @EresCurioso    
    
    
    Holo, que es más gordo @yoddio    
    
    
    No es lo que hay sobre la mesa lo q importa, sino quiénes ocupan las sillas alrededor. @Ignacionovo    
    
    
    "@elhocicoorg: Tommy y Jerrry, necesitamos casita de acogida para uno de los dos, juntos son un terremoto!!! pic.twitter.com/UsjOZXNS8S"    
    
    
    ¿Lleva usted sustancias estupefacientes en el vehículo? -En serio ¿Alguna vez le han dicho que sí? @haprostata    
    
    
    Las mariposas vienen cuando el jardín está bonito y cuidado.    
    
    
    "@Intel_emocional: Juega tus cartas hasta el final. Que si no ganas no sea porque no lo intentaste con todas tus fuerzas."    
    
    
    "@Intel_emocional: el botón rojo que llevamos dentro. Aprender a pulsarlo es fundamental. pic.twitter.com/zkMhy2TyVP"    
    
    
    "@Intel_emocional: Claves del #exito #intelectoemocional

Buenas noches pic.twitter.com/8iPIS4Je08"    
    
    
    "@SigfridSoria para la economía global: hay motivos para un optimismo prudente http://www.eleconomista.es/opinion-blogs/noticias/5089764/08/13/La-hora-de-la-verdad-para-la-economia-global.html …"    
    
    
    "La única persona que necesitas en tu vida, es aquella que demuestra que te necesita en la suya."O.Wilde @tercer_intento
#EsParaTI"    
    
    
    Preguntarte ¿por qué no soy feliz?, no tiene una respuesta clara.Pregúntate qué puedes hacer por encontrarte mejor @Patri_Psicologa    
    
    
    «El que quiere de esta vida todas las cosas a su gusto, tendrá muchos disgustos» Quevedo #Frases @SimplesComillas    
    
    
    Ya es Lunes! Comienza la semana comiéndote el mundo. centra tus esfuerzos en ser feliz :) #coworking @holacocoroco    
    
    
    ¿Viajarias en un avión con el suelo de cristal? http://bit.ly/1f8baHP  @Zarasturias    
    
    
    No es correcto decir, que el mes de mayo de 2013, ostenta el récord de paro. Ostentar es un privilegio y el paro no lo es @OrtografiaTuits    
    
    
    "@A3Noticias: Un niño alemán encuentra una momia en el ático de la casa de su abuela http://www.antena3.com/noticias/mundo/menor-aleman-encuentra-momia-atico-casa-abuela_2013080300027.html …"    
    
    
    Las plantas de interior...en la naturaleza donde viven? Luis Piedrahita @VanesaLeivaAbog    
    
    
    Los gatos y los perros, al igual que los humanos, pueden ser zurdos o diestros @EresKurioso    
    
    
    Mapa callejero del funcionamiento del cuerpo humano http://j.mp/16rBcE6  via @shora cc @aromanillos @josemariapuerta    
    
    
    Tecnoestrés, una nueva enfermedad del siglo XXI http://www.blogdefarmacia.com/el-tecnoestres-una-nueva-enfermedad-del-siglo-xxi/#.UgZuvADa5gY.facebook … @pedagoliver    
    
    
    Y ahora, café. Y sonrisa. @KlimtGrace Buenos dias, @Klimtgrace!    
    
    
    Dos familias tinerfeñas se benefician de la iniciativa 'Se Busca Robin Hood'  http://buff.ly/18fMAAZ  pic.twitter.com/mBuRvrf9Az @    
    
    
    Dos familias tinerfeñas se benefician de la iniciativa 'Se Busca Robin Hood'  http://buff.ly/18fMAAZ  pic.twitter.com/mBuRvrf9Az @diariodeavisos    
    
    
    "@Betinaserrano: Yo con el poder de invisibilidad lo primero que haría sería ir a casa de Iker Jimenez a mover sus muebles."    
    
    
    La felicidad requiere q el futuro sea un poco incierto. Ricardo Red    
    
    
    no podemos conseguir paz con violencia. @IreneGomezGon: @JaumedUrgell    
    
    
    El corazón de quienes tienen mascotas es más sano, según este estudio: http://dld.bz/cNvvv  @muyinteresante    
    
    
    Vueltas antes de tumbarse... http://m.muyinteresante.es/naturaleza/preguntas-respuestas/ipor-que-los-perros-dan-vueltas-antes-de-tumbarse …    
    
    
    Hoy he descubierto una cosa, q los conceptos son relativos. Cada cual q lo entienda como quiera. Via @barullito    
    
    
    Los objetos más raros olvidados en un avión http://abcblogs.abc.es/proxima-estacion/public/post/viajar-objetos-olvidados-aviones-16054.asp/ …    
    
    
    Lo siento, pero en este momento de mi vida no admito pasajeros, (solo gente que esté dispuesta a quedarse) @ignacionovo    
    
    
    "@Followea: La gente se arregla todos los días el cabello. ¿Por qué no el corazón? (Proverbio Chino)"    
    
    
    Las penas que se alimentan, dificilmente sale uno de ellas. @yccpedro con Rita Fdz autora de Amor y Pena @YoCreoenelCesar    
    
    
    Científicos dicen q estamos hechos de átomos y yo q estamos hechos de historias. @coachtecnology #Frases #BuenasNoches"    
    
    
    "@mikgueva: Y a pesar de todo siempre .. siempre habrá una razón para ser feliz."    
    
    
    No te sientas triste de perder nada en tu vida, pq cada vez que un árbol pierde sus hojas, hojas nuevas salen @ignacionovo    
    
    
    La felicidad está disponible todos los días de la semana, las 24 horas del dia. http://fb.me/IVrwFjJr  @insoliwomen    
    
    
    Es cierto!! Fuera límites!!! =)))) pic.twitter.com/20hH9BBpPo vía @mjmontouto @gobomusi    
    
    
    Buena salud no es solament bienestar físico. Tb significa sentirte bien contigo. http://fb.me/6rzRLgc7V  @arturjoselopes    
    
    
    Un día duro , merece un buen descanso... pic.twitter.com/gsj8hKjS30 @marujadesespera    
    
    
    Nadar a contracorriente es lo corriente si usted es un salmón. Hendrick's gyn    
    
    
    sí lo hay: internet ;-) No hay un lugar más libre en el mundo que una biblioteca. @marcosdeley    
    
    
    Que Madrid sea ciudad olímpica es muy importante para incrementar el turismo. Yo, por ejemplo no paro de ir a Seul y a Moscú @SenoritaPuri    
    
    
    Un 60% de los españoles comete errores en su currículum vitae http://ow.ly/ou30Q  #CV #empleo #RRHH @juacbarcelo    
    
    
    Jamás desesperes bajo las aflicciones de tu vida,pues de las nubes más negras cae agua limpia .Unamuno @HeiddySulbaran    
    
    
    Estados unidos podría bombardear Siria cuando averigüe dónde está    
    
    
    ¿Dónde encontramos la calle más corta de Madrid? Una pista, está muy cerquita de Callao... http://is.gd/M7CR5p  @SecretosdeMadri    
    
    
    ¿Es cierto que el juez Ruz estuvo cenando en un pueblo cántabro que se llama Barcenillas? Pues tiene guasa... @NConcostrina    
    
    
    @marcosleyley algunos galgos sonríen cuándo llegas a casa. Yo tenía una q lo hacía    
    
    
    Sueña sueños cumplidos    
    
    
    Los 10 platos de comida más caros del mundo http://bit.ly/174ICgG  #gastronomía @Vinorganix    
    
    
    #NelsonMandela, lección universal
de nobleza y generosidad: http://buff.ly/19iv29Q  @Josecavd @SsasDiary    
    
    
    Cuando la #felicidad se encuentra donde menos te lo esperas! pic.twitter.com/jFArFoIsSC @_Paisajes_    
    
    
    ¡Buenos días!!!!! pic.twitter.com/OMS2YxdE4q "@chama_84    
    
    
    Increíble grafitti en las calles de Nueva York. pic.twitter.com/pxnJa9r5gy    
    
    
    40 habilidades en el trabajo que deberías poner en el curriculum.  |  http://sco.lt/7tLtmT  @marcaempleo    
    
    
    hoy, de 1806, nace el escritor  je Hartzenbusch. La calle con su nombre, en Chamberí,ha dado problemas a + de 1 ;) @SecretosdeMadri    
    
    
    Ya no hay cosas como las de antes que se arreglaban a golpes :D @Notre_nemesis    
    
    
    I <3 U, 143, ILY... Estos 5 acrónimos significan TE QUIERO: http://dld.bz/cPrt5  @muyinteresante    
    
    
    Maldivas. Que alguien me lleve aquí, por favor. pic.twitter.com/zTN1HjC4xU "@_Paisajes_    
    
    
    Hay que reconocer que la bandera de Japón es un puntazo @opicar    
    
    
    "Los amigos se hieren con la verdad para no destruirse con la mentira" "@ActitudesWeb    
    
    
    Mañana pienso correr 22 kilómetros como hoy, que también lo he pensado... via @hugobonet #humor @falcaide    
    
    
    Pirámide de Maslow actualizada a luz de las últimas investigaciones. Revolución científica. pic.twitter.com/3IYlOix2mw "@CienciaPsicolog    
    
    
    "No sé cual es el sentido de la vida, ni me importa...Porque la vida no está hecha para comprenderla,sino para vivirla"@CienciaPsicolog    
    
    
    Sí exagerasemos nuestras alegrías cómo hacemos con nuestras penas, nuestros problemas perderían importancia. A. France    
    
    
    El fotógrafo checo Michal Macku retrata la ansiedad a través de desgarradoras imágenes http://ow.ly/oLe9k  @lasblogenpunto    
    
    
    En el amor debe existir respeto y ante todo ponerse en la piel de aquella persona que queremos. http://fb.me/Ynjyym8q     
    
    
    Arte callejero en 3D pic.twitter.com/Kj29CsMsOE @_Paisajes_    
    
    
    Sonríe, llorar es demasiado fácil. @Poetwistar    
    
    
    "Creo en ti" estas palabras pueden cambiar la vida de un persona para siempre"@monicaesgueva    
    
    
    Un deseo no cambia nada, una decisión cambia todo...  @alicia_97cs    
    
    
    el nuevo inquilino de la Gran Vía http://is.gd/rf2fhN  #madrid @SecretosdeMadri    
    
    
    Fallece en Nueva York el hombre más longevo del mundo, un español de 112 años - http://goo.gl/gWGQ0O  @europapress_es    
    
    
    Empresas famosas que no lo son por lo que originalmente vendían http://divo.ws/166fK4Z  x @alexsisifo @divoblogger    
    
    
    15 Sept - El milagro de un nuevo amanecer pic.twitter.com/sUeddDoA1B @angelvazquezg    
    
    
    Adultos y la tecnología. La risa de los jóvenes. http://esnoticia.co/noticia_a.php?Id_Entrada=4245 …    
    
    
    Sigue el camino q tu quieras, incluso sí es seguir el de otro.deja tus propias huellas pic.twitter.com/AysPPIelXc    
    
    
    Mira qué de puertas. En cada una un color, una oportunidad. Abre o cierra según quieras y te sea posible. pic.twitter.com/bzUuIRa6Xg    
    
    
    Lo divertido puede hacer cambiar nuestra conducta: http://youtu.be/HWxecNo9OG8  via @youtube    
    
    
    España empeora sus niveles de #felicdad, según un informe de la ONU; http://mun.do/17YhfSy  @elmundosalud    
    
    
    @MonM79 @elmundosalud 100% de acuerdo!Sólo q hay q estar entrenado para ver así la vida. Si no, las circunstancias te superan    
    
    
    Hay tiempo para todo, y lo que es tuyo vendrá a tus manos en el momento oportuno. (Ghandi). #coaching @Angela_Coach    
    
    
    Los 10 colores Pantone para la primavera 2014 http://pulse.me/s/qlcs5  "@MacNaw    
    
    
    ¿Por qué hay que hacerse los análisis en ayunas? http://pulse.me/s/qhPkA     
    
    
    Cuando dejes de tener miedo, empezarás a disfrutar. @BobMarleyTuits    
    
    
    Educa a tu cerebro a ser más positivo http://blog.cuvitt.com/educa-a-tu-cerebro-a-ser-mas-positivo/ … #CuVitt @CuVitt: E    
    
    
    Cuantos más altos sean los muros, más fuertes serán mis piernas    
    
    
    Memecracia: la era de las ideas contagiosas - Yorokobu http://ow.ly/oTYGv  "@EnriqueGonzalo    
    
    
    La Guía Definitiva de GTD, good read. http://facilethings.com/blog/es/ultimate-guide-to-gtd … @evacolladoduran @Mertxe    
    
    
    #FelizCumpleaños @12Coaching: Hoy queremos darle un #abrazoDoso y felicitar a @Laura_Chica ¡Que tengas un día único!    
    
    
    @RoberiLuna de que debemos hablar ahora, pues?    
    
    
    Escoger un camino significa abandonar otro. Elige sano "@FYM_Nutricion    
    
    
    Todas las piezas necesarias para fabricar un VW Golf #reddit pic.twitter.com/82wGQVqxVv "@javimoya    
    
    
    Meditar en el trabajo pic.twitter.com/BEomxrZtMy @Ricardvcia    
    
    
    Impresionante #madrid Así ha salido la luna entre las 4 Torres #callejeandomadrid pic.twitter.com/hpD6TZ2kPp "@_Paisajes_    
    
    
    Qué interesantes reportajes en los suplementos del @FT 
El valor de las cosas sencillas. pic.twitter.com/c2e0tsf9N6 "@JulietFog    
    
    
    La salud no lo es todo pero sin ella,  todo lo demás es nada. Schopenhauer
#YoSoyMareaBlanca @P_A_R_    
    
    
    Cambio de conducción de la izquierda por la derecha. Sucedió el 3 de septiembre. Suecia 1967. http://twitter.com/Foto_Historia/status/381701243598417920/photo/1pic.twitter.com/sViEaA9npX  @Foto_Historia    
    
    
    jeje, Cada mañana despertar junto a ti así. http://twitter.com/ImagenesTwits/status/381557828898402304/photo/1pic.twitter.com/W0peZElWpt  "@ImagenesTwits    
    
    
    Sabías que cuando duermes y sientes que te caes, es para que te despiertes porque no estás respirando @ElTract0rista    
    
    
    Enamórate y comparte ese amor, de igual a igual, pero no busques amor para compensar el amor propio que te falta. @Ignacionovo    
    
    
    Hoy tengo que hacer algo importante: vivir. @lmartabe    
    
    
    A veces cuando se pierde, se gana." Mas allá de los sueños @PeliTuits    
    
    
    Una persona no puede elegir sus circunstancias pero si sus pensamientos y con estos dar forma a sus circunstancias @Alberto_abcoach    
    
    
    Audrey Hepburn y Grace Kelly esperan entre bastidores durante los Premios de la Academia 1956. http://twitter.com/Foto_Historia/status/382952006811275264/photo/1pic.twitter.com/LJhBbNETq2     
    
    
    Un estudio de IBM: el 50% de las compras online vienen precedidas de una visita a la tienda física http://bit.ly/16C3t7R  @GanasdeVivir    
    
    
    Para ti, Moni :-P La relajación es la clave para ser felíz. pic.twitter.com/acA4iwYyUT"    
    
    
    En el exterior hay gente. Fuera de Twitter. Lo he visto y me da igual que me toméis por loco."    
    
    
    ¿En qué película querías vivir?    
    
    
    El camino más directo para la #felicidad es la alegría    
    
    
    No me rendí. No, me rendí. Sin coma o con coma. ¿Cual eliges? ;-) #dentrodelsombrero #mis13 @fatimabril    
    
    
    El decálogo de Eduardo Punset para tener una buena vida en el siglo XXI http://elconfi.de/29878/  @MariaVilaCoach @PeopleLeadin    
    
    
    Vive cada día como sí fuera el último.algún día acertarás  ;-)    
    
    
    ¿Que eliges: sobrevivir o disfrutar cada minuto de tu vida al máximo? Javier Carril    
    
    
    Por las mañanas no se despierta, se renace. pic.twitter.com/IFj2ihvlw9 @margaritasala    
    
    
    La mujer con el mejor físico del mundo... pic.twitter.com/RFTWbHkRXh @SrFigo    
    
    
    Se puede confiar en las malas personas, no cambian jamás. William Faulkner @masfaucner    
    
    
    "@El_Intermedio: El rey de Holanda,"zanahorio para los amigos"    
    
    
    El arte de presentar » Aprende a combinar colores en tus presentaciones usando la Rueda de Color http://www.elartedepresentar.com/?p=7075  via @ArtePresentar    
    
    
    Los arrepentimiento más frecuentes: http://wp.me/pu0Ju-uF  via @wordpressdotcom    
    
    
    No hagas de la vida un borrador, pues puede que no tengas tiempo para pasarlo a limpio. Vive. Ahora! Sonríeme    
    
    
    @evacolladoduran bonito, pero creo q en está sociedad no es así. me temo. Aún así, sigamos siendo humildes. Es un gran valor.    
    
    
    Ríe cuando quieras, pide disculpas cuando debas, y dejar ir lo que no puedas cambiar #GanasdeReflexionar @GanasdeVivir    
    
    
    Jejeje "@PataLucrecia: Me eclicso. Clic. Buenas noches a todos."    
    
    
    ¿Por qué las abreviaturas como EE. UU. o DD. HH. tienen dos veces cada letra? para indicar que cada palabra está en plural @OrtografiaReal    
    
    
    "@_AlbertoPadilla: - La Zorra y las Uvas -
Moraleja: "Esfuerzate por hacer lo que deseas" pic.twitter.com/H4U8yVfA02"    
    
    
    En Sevilla están a 71 de Agosto...10 de Octubre para el resto de Españoles. #Sevillaisdifferent"    
    
    
    "@PaisajeGeo: Cristo en las alturas. http://twitter.com/PaisajeGeo/status/388531281920679936/photo/1pic.twitter.com/k89yKpXcF9 "    
    
    
    Es casi imposible que un evento pueda ser calificado como negativo desde todos los puntos de vista.
TENZIN GYATSO @hemocional    
    
    
    @sanchezdelreal Vïctor, ¿sería posible conocer más de esa demostración? suena tremendamente interesante! Gracias por compartir    
    
    
    El primer canguro mascota en España:  http://youtu.be/87hXQhK6O4c  via @youtube    
    
    
    @sanchezdelreal genial. si puideras compartir se agradecería. Natalia @ArangoCoaching    
    
    
    Que bueno: Si podemos llorar de alegría, por que no reírnos de la tristeza... @BobMarleyTuits    
    
    
    La gente más feliz no es la q tiene lo mejor, es la q hace lo mejor con lo que tiene.    
    
    
    Cómo presentarte para transmitir tu marca personal (el elevator pitch) http://www.historiasdecracks.com/2010/07/como-presentarte-para-transmitir-tu-marca-personal-el-elevator-pitch/ …    
    
    
    "@versoshits: Comienza ha hacerle caso. pic.twitter.com/OQxdvHcl1Q"    
    
    
    nunca tengas miedo a estar solo. De hecho, cuando estás enfadado es lo mejor que puedes hacer.    
    
    
    Lo que más me gusta de ti soy yo. @KlimtGrace    
    
    
    La naturaleza sigue el principio de la no resistencia @helenacasares    
    
    
    Hasta que no corrijas lo que está dentro no cambiará lo de fuera @helenacasares    
    
    
    La felicidad se trabaja es como las matematicas: hay que hacer ejercicios" #elletalks @LPerdiguero @MAPdeZabalza    
    
    
    Y yo @InakiOrtega: Y yo! @ernestopino Yo @MadridEmprende: Miles de personas correrán por el Retiro. http://on.fb.me/1bULZJi  #CarreraEmprende    
    
    
    enhorabuena: En la vida adulta no abundan los días de hacer algo por primera vez, hoy es para mi uno de esos días. "@franmilla    
    
    
    Si el plan no funciona cambia el plan, pero... ¡No cambies la meta! pic.twitter.com/fex45XhdZ7 "@ecoaching360    
    
    
    Si en el trayecto del camino resbalas, no te preocupes, sacúdete y continua...ahora ya sabes por dónde no debes volver a pasar.    
    
    
    @graconforto ánimo y un abrazo    
    
    
    "@Angela_Coach: "Elimina el desorden material y psíquico. Deja que nueva energía fluya en tu vida." #coaching"    
    
    
    Nuestra mente y la salud http://elpais.com/elpais/2013/10/11/eps/1381491801_535234.html … #psicología @miriamsubirana@elpaissemanal    
    
    
    No estoy segura de sí esto es así....: You're never a loser until you quit trying. @DavidRoads    
    
    
    Cuando un niño se siente seguro de sí mismo, deja de buscar aprobación a cada paso que da http://alike.cc/t/YZ8aTI8ad  @AlayaInfancia    
    
    
    Mira a esa persona q tienes delante del espejo y dile que confías en ella, que la quieres y que #buenosdias #coaching    
    
    
    buenos dáis y feliz semana a ti también!!!    
    
    
    "Yo creo (en) un mundo mejor" pic.twitter.com/hQOVDy8l7m @CabreraAngel @maryjo_75 @virginiog    
    
    
    ¡Feliz martes! pic.twitter.com/InwWkhniVu @soniamuriel    
    
    
    Perder es solo temporal. J Wooden    
    
    
    Intentarlo es bueno, conseguirlo es mucho mejor    
    
    
    Perdón, corrijo mi anterior tweet: Te contratan por tus competencias y te despiden por tus valores    
    
    
    Resultado de investigación: Lo que los mejores profesores del mundo hacen,  http://www.elartedepresentar.com/?p=7123  via @ArtePresentar    
    
    
    Tecnología Social & Gestión de Capital Humano: 5 Consideraciones clave http://andres-ortega.com/tecnologia-social-gestion-de-capital-humano-5-consideraciones-clave/ …    
    
    
    20 Aprendizajes que impulsan la Transformación http://andres-ortega.com/20-aprendizajes-que-impulsan-la-transformacion/ …    
    
    
    Harvard actualiza la pirámide de los alimentos saludables: http://www.mujerhoy.com/salud/dietas/plato-mas-saludable-mas-proteinas-menos-cereales-749214102013.html …    
    
    
    Claves para fomentar la autoestima en los niños: http://www.mujerhoy.com/ser-madre/educar/claves-para-fomentar-autoestima-744948092013.html …    
    
    
    Una de optimismo… http://www.mujerhoy.com/blogs/mujer-mujeres/optimismo-730601062013.html …    
    
    
    Acéptalo y enfréntate a ello. pic.twitter.com/YWZgU5TyyX    
    
    
    No te rindas hoy, déjalo para mañana.    
    
    
    no se puede tener un arco iris sin lluvia pic.twitter.com/MB2KA7TIsu    
    
    
    -Te voy a querer mucho, mi amor. 
-Define mucho. 
-Lo que duran los deportes en TVE1 @SenoritaPuri    
    
    
    En Holanda han inaugurado esta glorieta elevada para bicicletas pic.twitter.com/XmzTlXFAoj @javimoya    
    
    
    TOP 5 palabras difíciles de pronunciar. pic.twitter.com/BxqmnB01bs    
    
    
    Nos prometieron que los sueños pueden volverse realidad. Olvidaron que las pesadillas también son sueños. O Wilde @OrtografiaTuits    
    
    
    Jajaja @KlimtGrace Yo opino de todo.Sin saber,claro.Y con la verdad absoluta en mi poder.Y que nadie me contradiga.Que lo muerdo.Soy tuitera    
    
    
    "@MarisaSalanova: 7 pasos que nos acercan a la #felicidad  Practica uno cada día de la semana! Smiling (: pic.twitter.com/8Y6L4KphLF"    
    
    
    Seamos. Lo que sea. Que más da. @KlimtGrace    
    
    
    @KlimtGrace pero que tuits tan buenos!!!    
    
    
    00:00h. Todo es posible hoy @KlimtGrace    
    
    
    De ilusiones también se ríe. @EliasKazam    
    
    
    Qué bien viernes fiesta!Disfruta! “Es tiempo de comenzar a vivir la vida q hemos imaginado” (Henry James) http://ow.ly/i/3zwhg  @womenalia    
    
    
    dos videos sobre cómo se hace una sesión de coaching http://xurl.es/lfl1e  #coaching #formacióncoaching @LiderHazGO    
    
    
    @OrtografiaReal la imaginación la siguen teniendo, con otras técnicas ;)    
    
    
    A lo Mr. Bean: @FotosDeHistory: Marilyn Monroe conoce a la Reina Isabel II, Londres, 1956. pic.twitter.com/7z8HRW54ci    
    
    
    La única manera de vencer nuestros demonios es plantándoles cara. "el tiempo entre costuras"    
    
    
    Cuando seas capaz de refiere de tus problemas, estos dejaran de tener peso sobre ti.    
    
    
    @CaroliCaceresR Aveces hay que tomar decisiones para vivir nuestra felicidad y no la de los demás    
    
    
    si de todos modos vas a pensar, piensa en grande. Donald Trump    
    
    
    Todo lo que deseas está al otro lado del miedo.    
    
    
    Quien no ha afrontado la adversidad, no conoce su propia fuerza. B. Franklin    
    
    
    Escuchando a @schinarro sobre redes sociales, interesantisimo!!!!    
    
    
    El Blog de Sara Chinarro: Charla sobre redes sociales para la Fundación Inte... http://sarachinarro.blogspot.com/2013/11/charla-redes-sociales-fundacion-integra.html?spref=tw …    
    
    
    No pidas por una vida fácil, pide por la fuerza para soportar una difícil. Bruce Lee @idacción    
    
    
    Si crees que algo es imposible, tú lo harás imposible.Burce Lee @IDaccion    
    
    
    Pega fuerte: 10 frases de Bruce Lee para emprendedores http://www.idaccion.com/blog/pega-fuerte-10-frases-de-bruce-lee-para-emprendedores/ …    
    
    
    Where I said I say, I say Diego (Donde dije digo, digo Diego) http://twitter.com/aprendeingIes/status/401719998025965568/photo/1pic.twitter.com/515qYlgNwU  @aprendeingIes #Superbritánico    
    
    
    No todos pueden ser famosos, alguien tiene que aplaudir @JLenStyle    
    
    
    Si hoy has hecho a una persona mas feliz de lo que era, tu dia ha merecido la pena...y eso te incluye a ti!  @RobertRamirezOf    
    
    
    El secreto del éxito está en sacarle lo positivo a lo negativo @factoriaexito    
    
    
    "@SuperSarcasmo_: no se puede leer bien.... :(  Avanzamos? http://twitter.com/SuperSarcasmo_/status/410425889118117888/photo/1pic.twitter.com/gk8l8VUrGB "    
    
    
    Soy feliz cuando....    
    
    
    "@terricolensis: El sabio piensa en sus problemas cuando tiene sentido hacerlo; si no, piensa en otra cosa o no piensa en nada #inteligencia    
    
    
    Lo que sucede en Internet en un minuto: 2012 vs 2013 (Internet) @microsiervos http://www.microsiervos.com/archivo/internet/lo-que-sucede-en-internet-en-un-minuto-2012-vs-2013.html …    
    
    
    Poner la b y la v juntas en el teclado es ir a hacer daño. @Berto_Romero    
    
    
    16 hermosas palabras del castellano que están en peligro de extinción http://www.abc.es/tecnologia/redes/20131219/abci-hermosas-palabras-castellano-201312190911.html#.UrM4XnmoQX1.twitter …    
    
    
    #salvemossargadelos http://blogs.revistaad.es/un-hombre-en-casa/sienta-un-sargadelos-en-tu-mesa/ … http://blogs.revistaad.es/un-hombre-en-casa/sienta-un-sargadelos-en-tu-mesa/ … vía @Glamou    
    
    
    sustituye "ensayo y error" por "ensayo y aprendizaje" según Matt Hemmi    
    
    
    @balhisay @elvirimon @_INED21 q interesante, ¿nos puedes decir la investigacion de esta imagen? Gracias    
    
    
    @_INED21 @balhisay @elvirimon gracias por la información!!    
    
    
    Cumplir sueños: El hombre no tropieza con grandes montañas, sino con pequeños guijarros. @Inknowation_es    
    
    
    Disfrutarás de tal optimismo y vitalidad que contagiarás a quien tenga la suerte de tenerte cerca.    
    
    
    La risa nos sitúa en el presente, aunque sea momentáneamente @SeshaMeditacion @Juanatalavera    
    
    
    ¿Qué estás haciendo para celebrar tus logros y los de los miembros de tu equipo?    
    
    
    @coachgerman72 hola german! Cómo estas? Cuánto tiempo? Sigues con el coaching, verdad?    
    
    
    @coachgerman72 jajaja a pesar de todo :) yo tb muy enfocada ahora. si sigues pro la alameda, podíamos vernos un día    
    
    
    Practica la limpieza mental a diario  http://www.monicafuste.com/2013/practica-la-limpieza-mental-a-diario/ … vía @monicafuste    
    
    
    Estamos aquí para reírnos del destino. Buenos dias!    
    
    
    La “política del 20%” de Google está muerta, ¿qué ha cambiado en la cultura de la compañía? http://eju.tv/2013/08/la-poltica-del-20-de-google-est-muerta-qu-ha-cambiado-en-la-cultura-de-la-compaa/ … vía @sharethis    
    
    
    Hablar de nuestros problemas es una gran adicción. ¡Rompe el hábito! habla de tus alegrías.    
    
    
    @coachemmag @CumLaude21 pues ñi camino.esta siendo muy duro. Llegar sera un sueño, seguro. pero el.camino no lo.esta siendo    
    
    
    Si quieres tener clientes que no tengan la razón, hazte policía de tráfico. @yoriento    
    
    
    Lo que te hace ganar es esforzarte también cuando no te apetece. Rafa Nadal    
    
    
    Ofrecer educación financiera en la escuela debería ser algo tan necesario como enseñar a leer y escribir http://www.abc.es/familia-educacion/20140117/abci-educacion-financiera-necesaria-201401171139.html … @anacamins    
    
    
    @GemaSohankaur @anacamins buena noticia, gracias    
    
    
    