@jjbamo a mí en Sigüenza sólo recuerdo que me llovió la única vez que fui. Y mucho. El estómago ya no me aguanta gintonis, una tristeza :(    
    
    
    @jjbamo muchas gracias, Juanjo! Menudo lujo! :D    
    
    
    @patrimateo hola, Patri, buenos días! Ahora mismo te lo mando. De todos modos, esta semana recibiréis todos un doc con dos folios de enlaces    
    
    
    @patrimateo de nada! Ahí lo tienes: http://www.ted.com/talks/lang/es/philip_zimbardo_on_the_psychology_of_evil.html … Encuentra semejanzas y diferencias entre el anonimato en tw y un ejército 😉bss!    
    
    
    Lo estoy leyendo. Deslumbrante es poco. #recomendar RT @GINER: The Guardian: periodismo deslumbrante http://www.theguardian.com/world/interactive/2013/nov/01/snowden-nsa-files-surveillance-revelations-decoded#section/1 …    
    
    
    @Franesco A ver a ver, que ya estáis tardando en poner día y hora. ;)) @Palindron @atm_bsalamnca.    
    
    
    Una caja de herramientas para quien quiera hacerse a la mar con su propio proyecto. Útil y acertado, as usual... http://jlcasal.es/2013/11/03/entonces-empezamos/ …    
    
    
    @atm_bsalamnca Gracias, pues igual hay posibilidades de pasar allí un rato :D @Palindron @Franesco @Atleti    
    
    
    @HelenaNeninson eso es "curación de contenidos", jajajajaaaa!!!    
    
    
    “@20m: El mercado de aplicaciones gratis, una suculenta tarta en manos de muy pocos http://owl.li/qsXGJ ” cc @javierchivite te interesa.    
    
    
    @_Peich tengo documentado el caso de un ilustre columnista que me plagió un tuit de hace años y ahí está, guardado para cuando convenga 😈    
    
    
    @_Peich yaaaa, pero yo soy mu perra :)))    
    
    
    @BeatrizCorredor te acabo de escuchar en el ejercicio de tu nuevo cometido como dir. de RRII, que lo sepas :))    
    
    
    @elisabethiborra tenía el vinilo, lo presté, lo perdí...    
    
    
    @elisabethiborra yo era joven, e inexperta. Si me pilla ahora le saco una copia y atpc.    
    
    
    @bombincintru vaya sorpresón de cumpleaños te tenía guardado Wert, eeeh? Bueno, feliz cumple, de todos modos. Besos, sobri!    
    
    
    @elisabethiborra jajaja, pues te lo regalo! ;)    
    
    
    Buenos días! Hoy todavía podéis apuntados a esto, mañana será tarde. http://bit.ly/HxlZcT  #filosofía #pensamiento #diálogos    
    
    
    Alguien está haciendo fracking en MAD y yo no he sido MT @rubenlodi: ha habido un seísmo con epicentro en Alcorcón a 2km d profundidad y 3.4    
    
    
    Vivir tus sueños no puede ser vivir una mentira. http://youtu.be/6AeqOFo7MRw  #activismo #LGTB #Russia #JJOO #Sports    
    
    
    @YeredinNN Qué andan haciendo? :D @anaschwarz @AraceliMasArte @londonmeridian @AmaSilyS @JulietaOgguier @Laura_Cuesta @rutetab @maicagq    
    
    
    Buenos días. De hoy espero algo inesperado. Tengo ese pálpito. Y no estoy segura de que vaya a ser algo bueno...    
    
    
    @mdv70 buen día!    
    
    
    Perlas Aznaríes http://www.eldiario.es/politica/Aznar-Bush-malvado-Chirac_0_193531415.html …    
    
    
    Mañana @RaquelMartos presenta su libro "No pasa nada". Si queréis leer el primer capítulo, gratis, aquí lo tenéis: http://sites.espasa.com/nopasanada/     
    
    
    La boiniebla de #Madrid pic.twitter.com/1ec7mUMMUv    
    
    
    "¿Puede la #filosofia mejorar tu empresa?". http://yorokobu.es/filosofiaaplicada/ … Via @YorokobuMag con @MaQuesadaB @EduardoRoman @AdaGalan @equanima    
    
    
    Buenos días! Mientras se decide a llover, #yoya http://www.rainymood.com/     
    
    
    @jjbamo Ayer me comentaba una amiga que en la redacción el cachondeo entre los redactores de a pie, desde el min. 0, fue añadir "Mar" a Icon    
    
    
    Ayer recordaba, con uno de mis mejores-mejores amigos, este enorme artículo de @rodolfoserranor http://elpais.com/diario/2001/03/25/madrid/985523075_850215.html …    
    
    
    @Barbara_RuizP Me alegro de haberos conectado! :D Besos también, a uno y otro, buen jueves! @rodolfoserranor    
    
    
    Hoy he visto muchos motivos para traer de nuevo aquí este artículo de @rosamariaartal aunque es de hace casi un año: http://www.eldiario.es/zonacritica/trampa-peligros-inmediatos_6_81251889.html …    
    
    
    @German_Temprano ya ves, supongo que todos tenemos prejuicios, y quien titula no va a ser menos. El tuit no lo ve "raro" ;D @danielegrasso    
    
    
    @German_Temprano A qué? Dónde te leo? Voy al blog? Cuando? Ya? 

Y ahora? Ya? 
 
Y ahora…???? Cuándo llegamos? XDD

@danielegrasso    
    
    
    @rodolfoserranor Ay que no, jajaja! Que era muy bueno aquello! Un beso!    
    
    
    @German_Temprano Brutal, jajaja! @rodolfoserranor    
    
    
    @German_Temprano ¿Éste? http://www.rodolfoserrano.blogspot.com.es/2013/11/dejar-de-fumar.html … Tremendo. Yo se lo dedico a mi profesión. Aunq dejé de fumar @Barbara_RuizP @rodolfoserranor    
    
    
    http://rodolfoserrano.blogspot.com.es/2013/03/por-ellas.html … RT @German_Temprano: @tereamor @Barbara_RuizP @rodolfoserranor Yes. Y si tienes tiempo busca uno que se titula Ellas.    
    
    
    @German_Temprano Madre mía… No puedo despegarme del ordenador. @Barbara_RuizP @rodolfoserranor    
    
    
    Hoy @RaquelMartos presenta su libro "No pasa nada". Si queréis leer el primer capítulo, gratis, aquí lo tenéis: http://sites.espasa.com/nopasanada/     
    
    
    Esto lo tuiteó el otro día @gervasanchez Va xa mis amigos fotógrafos que sufren lo indecible para vivir de su trabajo http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/21/comunicacion/1382352501.html …    
    
    
    @martuniki quizá porque el paradigma político en que FG y @_Rubalcaba_ aprendieron a usar la cabeza ha cambiado, no existe. Es otro.    
    
    
    Waitinnnnngg... For @RaquelMartos pic.twitter.com/DMQT4wlX56    
    
    
    Un libro con guasap!  #nopasanada pic.twitter.com/XFlYt2iVvY    
    
    
    @Vnsalnso jaaajajajaja!! Qué bueno! Diles que Madrid es una casa de locos, verdaderamente. Muchos besos!    
    
    
    Ay, ya han llegado Michael Robinson y Francino, a ver si empezamos que @RaquelMartos está nerviosita perdía :D #nopasanada    
    
    
    @jjbamo ya ves :)    
    
    
    @ildecortes lío del bueno :))    
    
    
    @ildecortes ay, si yo estoy aquí en corral ajeno, kiyo, invitada feliz. Cuando presente yo algo tú ya sabes que yo te aviso ;)    
    
    
    Está tuiteando Francino? #nopasanada (y si pasa, se le saluda...) pic.twitter.com/oMyDXFKcxW    
    
    
    Pues @CarmelaRios ha conseguido que @RaquelMartos se emocione mucho. Pero #nopasanada El rímel aguanta pic.twitter.com/K0jHn9TtZ5    
    
    
    &quot;La radio es un amor para toda la vida&quot;. Cierto. No hay día que no recuerde mis días de radio. #nopasanada pic.twitter.com/DYZaKffyfE    
    
    
    "La libertad con miedo es imposible". @RaquelMartos en la presentación de su libro #nopasanada Un libro con guasap y con vino.    
    
    
    La niña @RaquelMartos es un cielo, dice q me cambie la foto d avatar q no me hace justicia. #nopasanada pero ella tb está + buena al natural    
    
    
    @EduardoRoman con lo que yo gano al natural, Eduardo, me pasa como a ti! :)) cc @RaquelMartos    
    
    
    Terminando el día con cena del Gingerboy. Y me acuerdo de @Purione y de lo que le gusta el thai...    
    
    
    @Purione peque...    
    
    
    Buenos días! http://youtu.be/timfvNgr_Q4  
(musiquilla via @CatyArevalo desde el otro lado del océano).    
    
    
    @davfernandez igualmente, vamos a intentar empezar con buen pie :D    
    
    
    ¿Soy muy borde si a la primera falta de ortografía dejo de leer un post?    
    
    
    @eruizocana Ah, vale, que borde ya era, jejejejeeeee… En serio quieres que hable a tus alumnos??? Cuando quieras, Eduardo, pero no sé d qué!    
    
    
    @German_Temprano Tanto que leer y tan poco tiempo, que tengo que priorizar, chato. Pero seguro que me pierdo cosas interesantes :(    
    
    
    @carmensuisse Exacto, luego, si son gente normal, ¿hay algo que justifique sus privilegios? Y eso q ya perdieron el del silencio informativo    
    
    
    @carmensuisse muy bien traído, Carmen. Pero aquí ese material ha corrido de mano en mano sin poderse publicar nunca si se refería a la CReal    
    
    
    @carmensuisse Lo veo así: Respeto
-> Empieza a circular info no publicada q los desacredita -> Pierden el respeto -> Cuando por fin (sigo)    
    
    
    @carmensuisse se puede publicar, estalla sin que aparentemente haya habido un proceso. Éste se ha larvado en info no publicable durante años    
    
    
    @CuevasMoral Hasta que los han visto y nadie les ha puesto una demanda, jeje… @revistamongolia @elmundoes    
    
    
    @carmensuisse Yo tb. creo q los correos personales no deben publicarse, pero si las empresas los pueden usar contra ti, habrá sustento legal    
    
    
    @carmensuisse depende de lo que entiendas por "hacerse públicos". Eso puede ser publicarlos en el diario o publicarlos en un juicio, por ej.    
    
    
    @carmensuisse para mí también, pero si la ley permite publicar tus correos en determinadas situaciones, entiendo que los suyos también.    
    
    
    @eruizocana pues no sé cómo pueden ser tus alumnos y odiar la ortografía. La poesía que entraña rebelar/revelar, atajo/hatajo, es bonito,no?    
    
    
    @eruizocana pero ke ase! Sta loko o ke aseee! :)))    
    
    
    Siguiendo ya a @f_raices por recomendación de @beatriz_tejada Hace tiempo los sigo en FB y son de fiar ;) Me encanta su #CocinaConciencia    
    
    
    @jjbamo gracias por unas palabras tan bonitas 😊Un beso y buen fin de semana!    
    
    
    @pedromacondo Qué buen plan, gente! @ResLaLobita @frutoscontreras @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Porque ya he comido, que si no, os tenía que bloquear, jajaja! #aestashoras @frutoscontreras @ResLaLobita @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Qué diver! Ugando a los médicos :DDD @DeLimaALimon @ResLaLobita @frutoscontreras    
    
    
    Fan de los #Gastrotuits de @pedromacondo desde @ResLaLobita Es cc @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo lo que sí veo es que las fotos van perdiendo enfoque, qué estás bebiendo??? XXXDDD #ponmedelomismo @ResLaLobita @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Y luego un paseíto para bajarlo todo, jejeje... @DeLimaALimon @ResLaLobita    
    
    
    .@reinohueco me descubre la cuenta de @Jetas_Mag Tuitean poco y de tarde en tarde, pero son un antídoto contra el trabajar por visibilidad    
    
    
    @reinohueco Pues mil gracias a @DiegoS_lgado por hacernos reír con una realidad tan triste y patética :D 
@Jetas_Mag    
    
    
    @radiocable Pues si vieran la que hay en los despachos, ni te cuento. Salen corriendo.    
    
    
    Buenos días! pic.twitter.com/MIGhYWpx9K    
    
    
    Acabo de ver "La guerra fría". Un corto -5 min- sobre cómo estar solo y cómo hay gente que no puede/sabe estarlo. https://www.filmin.es/corto/la-guerra-fria …    
    
    
    Qué espanto: Secuestro de niños por encargo de sus padres. vía @PabloHerreros: http://www.elmundo.es/cronica/2013/11/10/527e88ae63fd3d7f3d8b4576.html …    
    
    
    El extraño viaje de mis pappardelle de hoy. Desde Italia hasta Venezuela para comerlos en Getafe. Es absurdo. pic.twitter.com/LeuAQkMJms    
    
    
    Quizá los expertos en RRHH ya lo conozcáis pero yo he visto hoy este CV Interactivo y me ha encantado :D http://www.rleonardi.com/interactive-resume/ …    
    
    
    Un profesor de autoescuela que se hace famoso porque los famosos se sacan el carné con él a la primera  http://elpais.com/elpais/2013/11/01/gente/1383325147_054849.html … vía @el_pais    
    
    
    Seguro que todos habéis visto esta jarra antes. Alguien acierta dónde? :D Estoy juguetona pic.twitter.com/gPfw4Y5A4j    
    
    
    Buenos días! Interesantísimo post sobre cifras y usos de Twitter que demuestran su limitada importancia. Un mundito. http://blog.peerreach.com/2013/11/4-ways-how-twitter-can-keep-growing/ …    
    
    
    @jordicompteb Uno vota desde los 18. Y compra hasta la muerte. La realidad está en gran medida fuera de aquí. A veces se nos olvida.    
    
    
    @jordicompteb Esto no pasa de ser un mundito dentro de otro mundito.    
    
    
    Sobre catástrofes como la de Filipinas, vía @julianyarac http://ht.ly/qINLu 
No se pueden evitar, pero sí saber cuándo y cómo ocurrirán.    
    
    
    .@mvalienteots Aquí noticias (en tagalo) desde Filipinas. En mitad de un canutazo, la autoridad llora http://www.abs-cbnnews.com/video/nation/regions/11/11/13/watch-first-look-devastation-tanauan-leyte … @NikoCastellano    
    
    
    .@mvalienteots Piden "ayuda, medicinas, comida". http://www.abs-cbnnews.com/video/nation/regions/11/11/13/watch-first-look-devastation-tanauan-leyte … @NikoCastellano    
    
    
    @julianyarac Sí, pero golpea, ciego, a los que menos le dañan, no veo que el efecto de los tifones sea el mismo en NYC que en países pobres.    
    
    
    @julianyarac creo que el calentamiento causa o aumenta la intensidad de estos fenómenos, y la pobreza provoca que la tragedia sea tan grande    
    
    
    @jesusmc62 Si eso es cierto, estamos criminalizando el autoconsumo. Es demencial. Me detendrán por tender la ropa al sol? De locos @Sacebes    
    
    
    Para evadirme, acabo de empezar a leer #nopasanada de @RaquelMartos Primeras carcajadas en la pág. 17. Pinta bien el día :DD    
    
    
    Y eso que entre el Papa y el Gobierno (y el PP), las noticias reales parecen de El Mundo Today. http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/11/12/el_papa_posa_con_una_camiseta_contra_fracking_9719_1012.html …    
    
    
    Fuego en el Sureste de Madrid. pic.twitter.com/SVg96Idt5J    
    
    
    @byuste no puede ser cierto 😱@dmartinezpr    
    
    
    @Sacebes habría que revisar la "patada en la puerta". Seguro que aquella sentencia contra Corcuera tenía fundamentos de interés @jesusmc62    
    
    
    Gente q ve intolerable la huelga pero q xa mantener su empleo no duda en mentir, manipular, traicionar y delatar amigos o apoyar injusticias    
    
    
    Los escaparates de las tiendas de ropa interior están llenos de maniquíes en pijama con bufanda! Apagar la calefacción va a ser tendencia...    
    
    
    @maicagq :)))    
    
    
    Buenos días! Un precioso texto de @manzanoperal sobre la caligrafía medieval: Antes de que llegara Gutenberg http://nblo.gs/R5ii2     
    
    
    @publikaccion Buenos días! :D    
    
    
    No sé si lo sabéis, pero la Biblioteca Nacional está celebrando un ciclo de actividades en torno a Vázquez Montalbán http://bit.ly/1aEcXkx     
    
    
    Felizmente desvirtualizado (al fin!) @davfernandez que es mas joven de lo que parece ;D Un sol!    
    
    
    @davfernandez amiga siempre! Doctoranda yaaaaa... :DDD Besos mil!    
    
    
    @javierchivite jajaja, así soy yo: inspirando desde 1970 :PPP    
    
    
    @davfernandez Calla, callaaaaa, lianteeeeee!! :DDD    
    
    
    La primera vez que vi el mar de Galicia fue aquí, en O Pindo. La foto del día me llega vía @MorenoG_Agustin pic.twitter.com/wIn5BavhSh #Prestige    
    
    
    Imaginemos que hoy es el día en que todos decimos que no. Como en Tragsa. Feliz jueves.    
    
    
    Caminos pic.twitter.com/7TmWZMEOPE    
    
    
    @fascaso esto es Prádena del Rincón, un paseo precioso con el día que hace! Salud!    
    
    
    @fascaso Madrid, cerca de Somosierra. Una preciosidad!    
    
    
    XD RT @sordillos: "Tres mudanzas equivalen a un incendio".
#oídoenlaoficina    
    
    
    @sordillos Qué duro, chato. Eso sí, no te da tiempo a pensar en nada: eres un refugiado. Y de campo en campo...    
    
    
    @fascaso Y tan cerca de toda esta mugre, deberíamos salir más al monte!    
    
    
    @fascaso Ah, pero yo no, jeje, yo vivo en Twitter y en los suburbios del sureste de Madrid. El sur del sur. El abandonado sur del sur.    
    
    
    @fascaso jajaja, hiciste bien. Oye, es verdad que los caminos se parecen.    
    
    
    Un pequeño tesoro para almonedas y amantes de la poesía de Machado. La jarra del café. En mi casa, de toda la vida. pic.twitter.com/wVy6GlcCtA    
    
    
    @davfernandez preciosa, con su tapa de baquelita y su ingenioso mecanismo para estar siempre tapada y q se abra al inclinarse para servir.    
    
    
    @davfernandez bien hechos, bien pensados, duran eternidades. Prueba con una de Ikea :)))    
    
    
    @davfernandez jajajaa!! #caught    
    
    
    @davfernandez jajajaaaa!    
    
    
    Algo que nos retrata en muchos aspectos. Via @Fotomaf http://www.adweek.com/adfreak/famous-photos-reimagined-selfies-newspapers-wonderful-print-ads-153815 … #publicidad #RRSS #tuenti    
    
    
    .@davfernandez Gracias, David :D Ya sabes que yo soy una lija de áspera y que no hago #FF pero para ti, lo tengo. Disfruta del guikend!    
    
    
    @javierchivite en una de las dos de ese 35 que no tributa en paraísos fiscales, jeje...    
    
    
    @javierchivite :)))    
    
    
    @javierchivite link a Intereconomy (si te mando el de Infolibre, Público o País igual hay quien te cuestione el dato) http://bit.ly/1d1zC29     
    
    
    @davfernandez :*    
    
    
    Nunca, antes muerta que con punto al final de un titular!! RT @migarga: Punto final en el titular #Concepto    
    
    
    Me pregunto si para esquirolear, el siguiente paso es contratar a parados con prestación amenazándoles con quitársela http://www.eldiario.es/economia/Madrid-subvenciones-ayuntamientos-parados-voluntarios_0_173582763.html …    
    
    
    @Belem_Penha me consta que no les descubro nada... 👿@Sonya_Back_    
    
    
    Entiendo q si el Estado recurre a una ETT para encontrar trabajadores en paro es porque no cree q el SEPE vaya a poder hacerlo. Bravo, oiga.    
    
    
    Cada uno es responsable de sus actos. Negarte o no. Hacerlo o no. Decir no o no decirlo. Lo que hagas será parte de ti, una vez hecho.    
    
    
    Todo esto me da una pena infinita.    
    
    
    @Laura_Cuesta Buenos días! Y muchas gracias por ese #FF @jlcasal @Talk2Us_ @alicianv11 @FlorindaMurcia @inmajimena @maicagq @AraceliMasArte    
    
    
    @PACOTAMAYOAV Buenos días a todos y muchas gracias! @palindron @OliviaPiquero @stereochromo @karlafrechilla    
    
    
    Me ha gustado este post de @mmadrigal http://www.mmadrigal.com/abra-usted-un-blog-por-favor/ …  A los que empiezan: "Abra usted un blog, por favor". Tengan todos buen sábado.    
    
    
    ¿He leído 200 trabajadores escoltados por 600 policías? ¿Cada barrendero, tres polis? XXDD http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/11/16/madrid/1384556707_916646.html …    
    
    
    Si tras una huelga se consigue pasar de 1.134 despidos a ninguno, hombre, pues alguna utilidad tienen las huelgas. Para los que dicen que no    
    
    
    @europapress_es hayan??? HAYAN???? DEL VERBO HAYAR???? Por todo lo que más quieran, señores, que son ustedes profesionales.    
    
    
    @javierchivite Mira, Chivi, por esto no hay que dejar pasar ni una. Luego los estudiantes llegan al curro y ¡zasca! pic.twitter.com/rCHpc4LkP3    
    
    
    Pepe Montesinos, @PepMontesinos se despide presentándose como creador y CM de las cuentas de @barrenderosmad http://fb.me/6xevArOVm     
    
    
    ENSEÑAR LAS VERGÜENZAS http://www.faktorialila.com/index.php/es/blog/82-faktoria-lila-web/blog/155-ensenar-las-vergueenzas … via @manzanoperal    
    
    
    En el Matadero de Madrid, esperando a cubierto. pic.twitter.com/Hgxlem81vk    
    
    
    Acabo de ver en pantalla grande el vídeo de @f_raices que ha hecho @beatriz_tejada #fan Emocionante :)    
    
    
    En cambio, el anuncio de Schweppes es aburrido, largo, ministerial.Un coñazo q les habrá gustado mucho a los directivos pero al de prensa...    
    
    
    Impresionadísima con el documental de @Mugaritz en @filmandcook Música, bromas, producto, sabores, texturas, intangibles, tantas cosas!    
    
    
    @migarga y en pantalla grande, mejor aún ;) @f_raices @beatriz_tejada    
    
    
    +1000 :D RT @migarga: @tereamor Es que @beatriz_tejada es muy grande! @f_raices    
    
    
    Buenos días. Y que vuelva el calvo, por dios. http://elpais.com/elpais/2013/11/14/opinion/1384456564_229297.html … Como siempre @ElviraLindo y el domingo, inseparables.    
    
    
    F.J. Palacios (CGT): "Eso no es lo que se ha pactado, así que o lo cambiáis o a tomar por culo". Y lo cambiaron. http://www.eldiario.es/sociedad/empresas-ERE-sindicatos-finalizar-Madrid_0_197730242.html …    
    
    
    Eduardo Martín en el último Salvados: http://bit.ly/1aKVlDF  "Si luchas puedes no ganar, pero si no luchas, seguro que pierdes".    
    
    
    La verdad de las mujeres de la guerra (Colombia) http://ow.ly/2BwrhC  via @elpais    
    
    
    La mejor definición de corrupción, de manos de un experto: Luis Roldán (entrevistado por Juanjo Millás) pic.twitter.com/Z4oJTynVuR    
    
    
    Buenos días.    
    
    
    Noticias sobre cómo crear mini órganos a partir de células madre me alegran el día. Izpisúa es mi héroe. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/17/actualidad/1384710652_664974.html …    
    
    
    @beatriz_tejada Buenos días! :))) @migarga    
    
    
    @ManaguaTM y lo peor es que ya era así antes de 2011 :(    
    
    
    @publikaccion jajaja, pero con lo que tú madrugas, y las yoyas que metes desde primera hora, cómo puedes decir eso? :) Buenos días!    
    
    
    @publikaccion :))))    
    
    
    @beatriz_tejada Nunca os he conceptuado como ex compis, jajaja! #keepustoghether @migarga    
    
    
    @beatriz_tejada jajaja! @migarga    
    
    
    @undivaga los hornos programables,para no cocinar en sabbath incumpliendo el precepto, me parecen un avance q deberíamos poder tener todos 😉    
    
    
    Jardín en construcción. pic.twitter.com/oTuCiE7uds    
    
    
    Sí, pero con Mahoma no hay huevos! XXDD 
RT @RPublicista: Ikea abre en Francia en domingo y lanza esta campaña pic.twitter.com/o5CXOxnVGl    
    
    
    Buenos días! http://youtu.be/5ehHOwmQRxU     
    
    
    El cambio climático y el comportamiento humano, entre las causas d la resistencia d las bacterias a los antibióticos. http://www.thelancet.com/journals/laninf/article/PIIS1473-3099%2813%2970318-9/abstract …    
    
    
    @Chaski_Urbano Como aliciente os diré que la gente en la sede viste súper informal, y que tienen unas pistas de pádel pistonudas @jmcordoba    
    
    
    #InventaUnaMulta 600.000 euros si guiñas un ojo al camarero al pedir lentejas con chorizo    
    
    
    #InventaUnaMulta mil euros para los que hacen píldoras en los semáforos (hacer pídoras es hurgarse la nariz).    
    
    
    #InventaUnaMulta Multa de 800.000 euros por decir que pasabas por allí cuando todos sabemos que fuiste a posta, no hay más que verte    
    
    
    #InventaUnaMulta Multa de 6.000 por no saber usted con quién está hablando    
    
    
    No se dan cuenta de que poniendo tan cara la pena por manifestarse y protestar, por un poco más la gente puede liarse a tiros? Casi compensa    
    
    
    @davfernandez no te parece? Es como el chiste: 
- te meto una hostia! 
- te advierto q son 30 € de multa
- pues toma 60 q van a ser dos    
    
    
    @eljueves os secuestraban poco...    
    
    
    @rsmedero @medri uno de los cuadros favoritos de mi padre, que había visto los fusilamientos en la guerra: "Las caras eran iguales", decía.    
    
    
    La parte buena de esto es que hay miedo al otro lado; que todo lo hecho hasta la fecha ha funcionado e intentan que no vuelva a ocurrir.    
    
    
    Me gustaría que, en vez de miedo, hubiera comportamientos racionales, dimisiones, justicia, derecho, reparación. Ya sé. Es mucho pedir eso.    
    
    
    @VenturiF1 Si al menos lo ven mis hijos, me daré por contenta. Ya sé que no lo verán mis ojos. @charlygp    
    
    
    A veces, como dice @RaquelMartos en su libro #nopasanada ver fútbol es como un bálsamo. No cura, pero alivia.    
    
    
    @antonioortizma2 acabo de ver a Paco del Barrio en la Sexta con Buenafuente, jajaja!    
    
    
    @antonioortizma2 no seas malo, jajaja! Dale recuerdos!    
    
    
    Este mal sueño pasará. Mañana será otro día. Aunque tarde años en llegar.    
    
    
    Buenos días. Hemos llegado ya a "Cuéntame"? “@lcluengo: Sexismo a golpe de WhatsApp  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/19/actualidad/1384895182_866639.html … vía @el_pais”    
    
    
    En LinkedIn estaría bien poder ver el rebote cuando alguien ve tu perfil: así sabrías si la gente q llega a él se interesó o llegó por error    
    
    
    @jjbamo sigue a @migarga Pero ya.    
    
    
    @jjbamo @migarga de nada ☺    
    
    
    @pvallin piensa en el titular de los derechos civiles,los puede ejercer cualquiera, y en quién es el sujeto q ejerce esa presunción, el juez    
    
    
    @pvallin quiero decir que los periodistas como todos podemos reclamar derechos civiles y a la vez, legítimamente, juzgar a alguien. Porque +    
    
    
    @pvallin cuando un ciudadano o medio condena, no manda a nadie a la cárcel ni le multa, ni eso aparece en un certif de penales.    
    
    
    @pvallin un juez sí está obligado a esa presunción porque sus condenas son materializa les sobre el individuo, no sobré su reputación    
    
    
    @pvallin una cosa es tangible y otra, intangible. No digo q esté bien lo que hacen los medios sin pruebas. Digo q la presunción para el juez    
    
    
    @pvallin la verdad periodística no tiene que atenerse a garantías tan férreas como la presunción. En mi opinión, claro!    
    
    
    @pvallin si el medio tiene pruebas para afirmar periodísticamente que Fulano mató, puede titularlo así. Eso no mete a fulano en prisión.    
    
    
    He leído esto y he tenido un "dejà vu", como de haberlo leído hace tiempo. #recomendar http://www.theguardian.com/commentisfree/2013/nov/08/poppy-last-time-remembrance-harry-leslie-smith … vía @guardian    
    
    
    @pvallin no existe la verdad, pero sí una convención acerca de lo que debe ser verdad en un medio y de lo que debe serlo en una sentencia.    
    
    
    @pvallin mas que nada por las consecuencias de todo ello, claro!    
    
    
    @pvallin no existe, Pedro, existen los hechos y no siempre son verdad. Pero aquí es imposible llevar un debate sobre algo tan complejo ;)    
    
    
    En tenguerengue. #concepto    
    
    
    Tengo que felicitar a mi filósofa de cabecera @MaQuesadaB A la debo más de lo que ella piensa. #DíaMundialdelaFilosofía    
    
    
    @MaQuesadaB jajaja! Boba. :P    
    
    
    @EduardoRoman No tiene remedio, aparte de uno muy radical y de momento prohibido por las leyes :( @MaQuesadaB @equanima @marianorajoy    
    
    
    @EduardoRoman Imagino que tendrás que decir: "Soy español, pero no de esos". 
:( 
@MaQuesadaB    
    
    
    @EduardoRoman Pues no, la verdad. Me temo lo peor... @MaQuesadaB    
    
    
    @EduardoRoman No pude leerlo hasta ahora! Para no hacerme mala sangre, pienso en Hanlon: debe ser incompetencia, no maldad @MaQuesadaB    
    
    
    Hablo con mi hijo (13) de G. Orwell, de Salvar al soldado Ryan, de los drones y de la guerra en general, y me enamoro de su lucidez de niño.    
    
    
    Me enamoro de su ética. De su sentido de la estética cinematográfica. Y de que ya sabe quién es Orwell, y qué escribía. Y qué pensaba.    
    
    
    Por cierto que hoy he hablado de Orwell dos veces con dos personas diferentes. Tengo el día orwelliano.    
    
    
    @davfernandez y en la primavera? Qué pasará en primavera? Mira que aquí son levantiscas, jejeje...    
    
    
    @davfernandez sí que lo es, porque somos malvados 😈Pero léete mi último RT, y verás que los hay peores hasta morir de risa. Besos!    
    
    
    @davfernandez soy muy fan de los de @rpicallo :)    
    
    
    @gijon2013 Jo! Qué palizas! @jazztel_es    
    
    
    @gijon2013 Ufff, menos mal que no les da por llamar a las cuatro de la mañana @jazztel_es    
    
    
    @gijon2013 Eso debería estar penado por ley, vulnera la inviolabilidad del domicilio y el derecho a la intimidad! @George_Olmos @jazztel_es    
    
    
    @Egocrata aquí sí que tiene consecuencias... Para el juez.    
    
    
    Las joyas que se pasean por mi barrio. Muero de amor. pic.twitter.com/HdWkgBbXsZ    
    
    
    Buenos días. Amanece tras el hielo de la ventana de mi casa. pic.twitter.com/F0vRhF26QN    
    
    
    @lcluengo Buenos días, Luis! Has visto? Y esto es la fachada sur-este, la más calentita. La otra tiene una capa de hielo que no deja ver...    
    
    
    @lcluengo jajaja! Pues mira, no es mala idea :D    
    
    
    @PalDaga heladores, diría yo ;D Buenos días Paloma!    
    
    
    @eruizocana sí, si estamos pensando sacar la lumbre fuera y comer unas migas al solecito :) Feliz domingo, Edu!    
    
    
    Mujeres maltratadas contra el "nadie lo diría". A mí la historia esta me impresionó. La verdad. http://www.ted.com/talks/lang/es/leslie_morgan_steiner_why_domestic_violence_victims_don_t_leave.html …    
    
    
    Por si os interesa, el Sindicato de Periodistas de Madrid (@MadridSPM) organiza un curso de verificación de contenidos digitales este sábado    
    
    
    Si queréis saber más sobre el curso de verificación de contenidos digitales, escribid a secretaria@sindicato-periodistas.es @MadridSPM    
    
    
    @alexcibernetica Ya te digo! ;) @MadridSPM    
    
    
    Buenos días. A veces cuesta levantarse pero siempre, siempre, merece la pena. http://edition.cnn.com/video/?/video/us/2013/11/22/vo-dads-time-lapse-of-preemie-baby-viral-video.courtesy-benjamin-sco&video_referrer=http%3A%2F%2Ft.co%2FIt847MBl9i … vía @almuariza    
    
    
    El Atlético Michelín http://www.marca.com/2013/11/25/futbol/equipos/atletico/1385375113.html … No le falta de ná a @dabizdiverxo ;))    
    
    
    Un OMG como una catedral http://youtu.be/M7FIvfx5J10  vía @OLE_Marjory Muero.    
    
    
    @rpicallo Un calco del emoticono de la administración electrónica: pic.twitter.com/HmLdTtPrLp    
    
    
    @rpicallo recordaba haberlo visto, porque se implantó cuando estaba en Sepes. Pero no estaba segura del color: es clavado, jajaja!    
    
    
    Por si a alguien le apetece: concurso de microrrelatos sobre la Navidad http://ijnet.org/es/opportunities/concurso-de-microrrelatos-sobre-la-navidad-mundial … Máximo 200 palabras    
    
    
    @kurioso "no nos haremos daño, verdad?"    
    
    
    Qué mal me sienta que intenten organizarme la vida.    
    
    
    @vgoller me gusta saber que no estoy sola :))) Un beso, buen día!    
    
    
    Buenos días. Una ligera nevada en Perales del Río (Getafe), donde vivo, ha cuajado en plantas y mobiliario urbano.    
    
    
    Adoro a este hombre, jajaja! RT @Panchovarona: ARRIBA, MARDITO RŒDORE!!! 
Nieva en Madrid.
Rebequita.    
    
    
    Bueno, vamos a ver las noticias. He visto una de un autobús antiabortista pero paso d darles bola. Ni siquiera son antiabortistas autóctonos    
    
    
    @CarlosVelasco_w Me encanta levantar a los niños y decirles "Ha nevado". Así estaba hoy Perales del Río. pic.twitter.com/RdPYbqFfMP    
    
    
    Pues hoy la moto la va a coger Rita la cantaora.    
    
    
    @CarlosVelasco_w Jajaja! Ya verás cuando los tengas, es como decirles que han venido los Reyes Magos :DD Te preguntan si mañana nieva tb...    
    
    
    @DavidJimenezTW Desde un gabinete, no engaña a nadie. El problema es si la hace desde un medio @aprensamadrid @SergioJValera @marinariverom    
    
    
    @DavidJimenezTW Perdón por meterme, buenos días! @aprensamadrid @SergioJValera @marinariverom    
    
    
    @davfernandez Lo reconduce a obtener más ingresos, como es natural. No me parece mal. Me recuerda a la movida cuando guasap empezó a cobrar.    
    
    
    @davfernandez quizá también ha habido quien se ha pasado de listo con el SEO y G ha dicho que el juego es suyo, y se lo lleva ;) @elqudsi    
    
    
    @davfernandez pero vamos, entiendo que haya gente a la que le siente fatal @elqudsi    
    
    
    @davfernandez es una empresa, siempre lo ha sido y tiene un lado oscuro muy interesante pero que sale poco. Me pregunto por qué...    
    
    
    @InmaFerragud Ahí l'has dao. ;) @davfernandez    
    
    
    Si es verdad lo que estoy leyendo en el ht #CazaDeBrujas volveremos a asombrar al mundo con nuestra estupidez.    
    
    
    Buenos días. La risa amarga del día se llama Paco Telefunken. Berlanga se quedó corto. Menos mal que nos queda @cuerda1936 #RTVV    
    
    
    Me imagino al CM de Telefunken (sigue existiendo la marca? Tiene CM?) "to loco" intentando averiguar por qué la marca es TT en Valencia.    
    
    
    Correr y pasar frío para llegar a un curso, sienta fatal cuando ves que el primer ponente está hablando al tuntún sin haberse preparado NADA    
    
    
    A ver si tenemos más suerte con el segundo...    
    
    
    Pues sí, algo más de suerte ha habido.    
    
    
    A nadie, más allá de nuestro círculo más íntimo,le importamos como personas, si acaso a la literatura y sólo en tanto q excusa o inspiración    
    
    
    @davfernandez ayyyy, David, te tengo que contar de cosas...    
    
    
    @maicagq casi no llego, besos a todas y a todos! @jlcasal @Talk2Us_ @Laura_Cuesta @alicianv11 @Jorgevilaplana @AraceliMasArte @inmajimena    
    
    
    Buenos días. Veo que este país sigue sin cambiar de rumbo (hacia atrás, a toda máquina). Y mientras, en el mundo… http://www.economist.com/blogs/johnson/2013/04/languages-diplomacy?fsrc=scn/tw/te/bl/languageofdiplomacy …    
    
    
    Perderemos el tren de nuestro propio idioma.    
    
    
    @CatyArevalo Estamos acordàndonos mucho de ti @OliviaPiquero @fernandoalvap y @javierchivite (estamos comiendo juntos y te echamos de menos)    
    
    
    Y si empezamos por dar empleo a todos los parados, sobre todo jóvenes? “@lcluengo: Economía geriátrica  http://economia.elpais.com/economia/2013/11/29/actualidad/1385747908_711204.html … vía @el_pais”    
    
    
    Me parece asombroso que ante una pirámide de población como la que vemos venir, se hablé de retrasar la jubilación y no de crear empleo.    
    
    
    @eruizocana hay trabajo de sobra, Edu, no hay más que ver cómo se alarga la edad de jubilación 😧    
    
    
    El crepúsculo borbónico, en Canal + Francia. No lo verás aquí, como en su día El último tango http://m.youtube.com/watch?v=1RabG9EZkjo&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3D1RabG9EZkjo … vía @EduardoRoman    
    
    
    Otia! RT @javierchivite: Hoy ha tenido su mérito lo de ir en moto...qué frío!!! pic.twitter.com/yTDhpQRAfo    
    
    
    Sobre la City londinense, su vida después de la crisis financiera. Imágenes bellas y elocuentes. Por @aliciagmontano http://www.rtve.es/noticias/20131125/portada-latidos-del-dinero/800300.shtml …    
    
    
    Caigo por casualidad en el blog Manólogos desde la Ruina, de @manueldafonte. Su último post, "Putónomas". http://manueldafonte.blogspot.com.es/2013/10/putonomas.html … #recomendar    
    
    
    @manueldafonte De nada, me ha gustado mucho, por su sincera rudeza y sobre todo por estar muy bien escrito. Que se ve cada cosa por ahí...!    
    
    
    @davfernandez contratarán figurantes?? ;D    
    
    
    @davfernandez A inventar? No siempre. Los habrá que sí, pero mucho trabajo es, a veces, búsqueda ineficiente de fuentes que acaba en fakes    
    
    
    Sobre la "ropa limpia": unos vaqueros "reparables", y sin nada de qué avergonzarse. http://sentidoysostenibilidad.com/2013/12/02/me-gasto-100-euros-en-unos-vaqueros/ … vía @LostuitsdeSyS #recomendar    
    
    
    Ya sé que lo sabíais pero por si acaso… los corruptos son principalmente "gente de orden". http://economia.elpais.com/economia/2013/12/02/actualidad/1385991322_816114.html# …! Lo dice KPMG. Buenos días    
    
    
    Pues aunque ahora no os lo podáis creer, volverán a alargarse los días.    
    
    
    @Beatriz_efe ya queda menos!    
    
    
    @EduardoRoman recuerdo un libro que había en casa de mis padres, titulado "Y al tercer año, resucitó". Se refería a Franco. Daba un yuyu...    
    
    
    @publikaccion con ansias lo espero! Buen día, Publi!    
    
    
    @EduardoRoman noooo, no, él sólo quería estar a la derecha de dios padre: si para eso tenía que quitar a Cristo mismo,lo quitaba de en medio    
    
    
    @publikaccion no, si no nos podemos quejar... ;) @Sigina    
    
    
    @hugomabarca los casos difíciles no los va a querer nadie... @EP_Salud @europapress_es @PPopular @UPyD    
    
    
    Todos los días pienso en mi padre y me digo que menos mal que se murió a tiempo de no ver toda esta porquería. Buenas noches.    
    
    
    Dos de las mejores compañeras que he tenido en mi vida cumplen años hoy: 1 beso para @beatriz_tejada y otro para @martazuvi Feliz año nuevo!    
    
    
    Es curioso cómo usa Obama los memes. Pensados como carteles para compartir o RT, pancartas, pósteres… #versatilidad https://twitter.com/WhiteHouse/status/408280856189362177 …    
    
    
    Un hallazgo cerca de Madrid: @casaelcarmen. Crónica del ágape de @frutoscontreras en @DeLimaALimon http://bit.ly/1cb6qPT  #PuenteQuéPuente    
    
    
    Antes de emprender, lee el blog Manólogos desde la Ruina, de @manueldafonte. Su último post, "Putónomas" http://manueldafonte.blogspot.com.es/2013/10/putonomas.html … #recomendar    
    
    
    Una estrella cerca de Madrid: @casaelcarmen. Crónica del ágape de @frutoscontreras en @DeLimaALimon http://bit.ly/1cb6qPT  #PuenteQuéPuente    
    
    
    A veces, debemos decidir dónde poner el límite antes de perdernos completamente el respeto. Decir "no" es sano. Buenos días!    
    
    
    @davfernandez Lo mejor es que para @abc_es a estos AHORA los libera Estrasburgo. En 2010, los habría liberado Zapatero. Es así.    
    
    
    @davfernandez sip… yo también… @abc_es    
    
    
    @martazuvi qué buenas personas sois <3 @beatriz_tejada Feliz  #puenteQuePuente    
    
    
    @DeLimaALimon de nada! A vosotros ;)    
    
    
    Un señor como ya no se hacen. RT @Palindron: "Ganar, ganar, ganar y volver a ganar" #LuisAragones    
    
    
    Señores del Atleti (y de otras aficiones),si quieren saber quién es Luis Aragonés, lean a @Palindron y su colección de citas #imprescindible    
    
    
    @PrximaxadaGetaF De que estamos a 5 de diciembre y nos siguen comiendo los mosquitos en Perales: llevamos dos años sin fumigar (+) @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Cuando nos ponga en el mapa de Europa una epidemia de paludismo, entonces, y sólo entonces, el Ayto fumigará. @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Ah, y se me olvidaba la falta de apoyo al club de baloncesto, el más numeroso de los clubes deportivos del barrio. @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF La falta de actividades, el carril bici a ninguna parte, la feria a 15 m de las casas sin consultar vecinos… y así @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Anda que no hay de qué quejarse, la virgen... @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF  Y que el centro cívico nuevo se pudre sin actividad. Y que los camiones de escombro pasan por mitad del pueblo… @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Y que la gente del Ventorro que no podrá ser realojada se ha mudado a un nuevo núcleo chabolista junto al río…sigo? @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Necesitaríamos una hora de programa sólo para Perales del Río @tmextv    
    
    
    Menudo día.    
    
    
    @sarasolomando yo me puse un DIU hormonal y me quitó la regla, estoy sana y feliz @delia2d @juanlusanchez @rosamariaartal @MontseHuffPost    
    
    
    @sarasolomando es increíble que llegáramos a la luna en el 69 y sigamos con esto @delia2d @juanlusanchez @rosamariaartal @MontseHuffPost    
    
    
    “@sindolafuente: Caminar o ir en bici al cole para recuperar la calle  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/04/actualidad/1386174621_363025.html … vía @el_pais” quiero ESTO en mi barrio!    
    
    
    Os acordáis de cuando salía en el Telediario el régimen de Pretoria, y cómo cayó finalmente? Pues entonces sois como yo, ya tenéis una edad.    
    
    
    A mí me parecía muy loco aquello de un país que segregaba a los negros y se llamaba apartheid con to'l descaro, y que el mundo lo permitiese    
    
    
    A ellos les parecía imposible cambiar aquello. A mí, desde fuera, me parecía imposible que aquello existiera.    
    
    
    Un día ocurrirá lo mismo con los regímenes que segregan a las mujeres.    
    
    
    Buenos días.    
    
    
    LinkedIn informa ahora de cuánta gente ha visto tu contenido y cómo lo ha compartido. pic.twitter.com/EZkhBTm5fl    
    
    
    Además, te aporta información sobre tus posts más vistos y cómo se han compartido, comentado o recomendado. pic.twitter.com/62sqNhkSuY    
    
    
    Y para que sigas compartiendo información, LinkedIn ha creado un "LinkedIn Today" con canales temáticos. #RRSS (y 3) pic.twitter.com/tDVJfNHwGp    
    
    
    Jamás pensé que Linkedin fuera a convertirse en mi red favorita, pero lo está consiguiendo: ha mejorado enormemente en usabilidad y diseño.    
    
    
    No me acordaba de que LinkedIn había comprado Pulse: http://www.slideshare.net/linkedin/welcome-pulse-to-linked-in-family …    
    
    
    @davfernandez pues a mí cada día me parece más interesante. Buenos días!    
    
    
    @davfernandez Majo! :D    
    
    
    Lo que escribe hoy @German_Temprano lo suscribo de principio a fin. http://germantemprano.es/index.php?option=com_content&view=article&id=343%3Ala-demagogia-como-escapatoria&catid=48%3Aarticulos …    
    
    
    Este año, el árbol de Navidad va sin luz. No voy a darles ese gusto a las compañías, qué queréis que os diga.    
    
    
    Bueno, si consigo convencer a los niños.    
    
    
    @anamartincoello Ya… ahí confieso que estoy en minoría étnica total… Un beso, preciosidad!    
    
    
    @anamartincoello <3    
    
    
    @jlcasal Gracias, y feliz puente! @talk2us @Laura_Cuesta @alicianv11 @maicagq @Jorgevilaplana @inmajimena @AraceliMasArte    
    
    
    Lo que queda del día. pic.twitter.com/C2LA9pNRhy    
    
    
    Buenos días. Un poco de humor sobre periodistas. Alguno se reconoce? http://www.newscastic.com/news/15-things-you-have-to-do-before-you-can-call-yourself-a-real-journalist-1206886/ … #humor #periodismo #gifs    
    
    
    He sobrevivido al ataque de un drone, del tipo Ciga-drone. Menudo susto.    
    
    
    Buenos días, fríos sobre todo en el sur de Madrid. http://www.aemet.es/es/eltiempo/prediccion/avisos?w=hoy&k=mad … vía @alfojea    
    
    
    Hoy es el cumpleaños de una de las mujeres más tiernas, risueñas, divertidas, guapas y listas que conozco. Felicidades belleza! @LauriAc_14    
    
    
    @adsuara @josepjover @elconfidencial al reportaje le falta ir a las empresas que pidan MBAs e intentar colárselo. Qué porcentaje picaría? 😉    
    
    
    @josepjover absolutamente de acuerdo, al calor de la "titulitis" surgen estos fraudes. @adsuara @elconfidencial    
    
    
    Buenos días! Así se ve la luna desde el Páramo de Layna pic.twitter.com/PXrd1b9Cxf Via @EFEverde @Arturolarena    
    
    
        
    
    
    Se la juegan para que no se nos olvide que la guerra es más dolor que épica, es más mierda que gloria. Vía @migarga http://hybridtechcar.com/10-modern-war-photographers/ …    
    
    
    Los "cinco minutitos" después de que suene el despertador son el chocolate que no engorda. Buenos días.    
    
    
    @davfernandez Defíname urbanización, jeje... @abc_es    
    
    
    @almuariza en el actual estado de cosas, también tiene su aquel el saludo de Obama y Dilma Roussef después del escandalazo del espionaje    
    
    
    Guerras que se nos olvidan poco a poco. “@pmarsupia: Más de 7.000 civiles muertos en Irak este año. pic.twitter.com/ORMlfG5LCd”    
    
    
    Gente así, que rara vez sale en las noticias, es como una vacuna contra la codicia y la desvergüenza. http://www.ivoox.com/entrevista-enrique-martinez-reguera-audios-mp3_rf_2157604_1.html?autoplay=1 … vía @f_raices    
    
    
    M-30 atascada en dirección norte desde Méndez Alvaro por accidente sobre km 8 pic.twitter.com/zcbH2EpBzZ    
    
    
    @davfernandez jajaja!    
    
    
    @beatriz_tejada Riquísimo!! :* @javierchivite @NikoCastellano @Susahidalgo    
    
    
    La historia del "selfie" de Obama, Cameron y Thorning (la rubia), contada por el fotógrafo que captó el momento: http://blogs.afp.com/correspondent/?post/Selfie …    
    
    
    Llevo unos días de huir del ordenador como de la peste.    
    
    
    Ayer se cumplieron 18 años del atentado de Vallecas. Para mí fue importante. Tres años después, me fui a vivir pocos metros de la explosión.    
    
    
    Apátrida. Se puede uno hacer apátrida?    
    
    
    @MaiteIrigoyen Me alegro mucho Maite :) A mí hasta ahora me viene dando muy buen resultado. Próximo destino, Roma! @RCarpintier @airbnb_es    
    
    
    Los líderes mundiales, en el funeral de Mandela XXXDDD http://www.theguardian.com/commentisfree/cartoon/2013/dec/10/steve-bell-leaders-mandela-memorial … via @OLE_Marjory pic.twitter.com/OIZPGSA5vQ    
    
    
    Buenos días. No soy muy de hacer #FF pero sí de #recomendar Y quiero proponeros que sigáis la cuenta de @EntreBorromeos Una voz necesaria.    
    
    
    No nos va a quedar más remedio que tirar por un modelo productivo moderno, basado en I+d+i y pagar sueldos a investigadores. Cachis la mar.    
    
    
    Sobre #Eurovegas Las Vegas Sands tiene 40.000 empleados en todo el mundo http://www.forbes.com/companies/las-vegas-sands/ … Dudo que fuera a crear 200.000 empleos aquí    
    
    
    Sobre #Eurovegas Además, Adelson sólo iba a poner un 40% de la inversión como reconoce hasta el propio Gob. Regional https://twitter.com/igonzalezPP/status/300238598417039360 …    
    
    
    Así que por una vez, habrá que aplaudir al Gobierno, también por hacer pública esta noticia justo antes del Consejo de Ministros #OjoCuidao    
    
    
    @Cesar_alcorcon_ http://www.20minutos.es/noticia/1922568/0/eurovegas-financiacion/dudas-tabaco/alejan-proyecto-madrid/ … Y ya sabes lo q pasa con el dinero q ls bancos no han podido recuperar:se convierte en deuda pública    
    
    
    @Cesar_alcorcon_ A priori, los bancos eran privados y su deuda también,pero se convirtió en deuda pública que pagamos con nuestros impuestos    
    
    
    @German_Temprano jaaaaaajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja!!!!!    
    
    
    Con #eurovegas, la gente está tirando de hemeroteca pero tb de tuits antiguos. Los CM's de algunos deberían ir borrando cosas discretamente.    
    
    
        
    
    
    @German_Temprano ya no estás solo, que me has hecho reír pero bien y en alto, bribonazo, jajaja!    
    
    
    @German_Temprano pues sí, y cada vez más difícil. Besos, Germán!    
    
    
    Buenos días :) RT @bombincintru: "@iguardans: La falta de cortesía se paga en este bar francés pic.twitter.com/dEyNToSk2d via @skoop"    
    
    
    Jugando. Ganando. pic.twitter.com/IkYUy9Lfz2    
    
    
    @Palindron hemos ganado 44-5, palizón como los que nos daban el año pasado a nosotros :)))    
    
    
    @Palindron síiii :)) Pero lo cierto es que nos falta costumbre.    
    
    
    @javierchivite Aún no me atrevo, jeje... Pero el día que aprenda os aviso :D @mhserrano    
    
    
    @mhserrano Vente! :D @javierchivite    
    
    
    @Dabizdiverxo Ya sabes que cuando quieras hacemos otro ;) @javierchivite    
    
    
    La "real politik" era esto.    
    
    
        
    
    
    Información útil para quien hoy necesite un abogado: http://www.abogacia.es/abogacia_servicio/censo-movil/ … Censo de abogados desde el móvil.    
    
    
    Ruinas modernas: Perales del Río. http://otraiberia.wordpress.com/2013/12/10/ruinas-modernas-i-el-convento-trapense-de-la-aldehuela-perales-del-rio-madrid/ …    
    
    
    @eruizocana No, esta vez no, jeje… estoy haciendo publi de la arqueología que tenemos a mano ;D    
    
    
    Para pasar la mañana riendo republicanamente, sigan el HT #ParaMiUnRey que ha lanzado @piezas RE https://twitter.com/piezas/status/412151145834881024 …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Ahora parece increíble pero hubo un tiempo en que el apocalipsis nuclear parecía inminente a diario. http://youtu.be/wHylQRVN2Qs  cc @pvallin    
    
    
    Mi niño de 13 años me dice que si se puede tomar una sin! Qué hago? Con la razón en la mano, una cerveza sin alcohol no es peor q una fanta.    
    
    
    @martuniki ya, si ya se lo digo yo, pero nada, ahí erre que erre...    
    
    
    @anaaldea no creo, jajaja! El pobre no sale todavía, y se pide playmobil para Reyes.    
    
    
    @FcoJavier__ ya, ya... Pero con la lógica en la mano gana él.    
    
    
    @publikaccion pero con la de azúcar que lleva una Fanta no sé qué será peor!    
    
    
    @anamartincoello a mí la sin me horroriza, pero oye, está cabezón cabezón!    
    
    
    @rafagarcia__ jajajaja! No, no, que se me envicia con el jamón y me arruina! :DDDD    
    
    
    @xpatricia jaja, y yo! Pero a mí lo que de verdad me gustaba era lo que nos ponían en casa en vez de Fanta: vino con agua y azúcar #tela :)    
    
    
    La guía definitiva sobre los correos de Miguel Blesa. http://www.eldiario.es/economia/correos-Blesa-sabemos_0_206830037.html …    
    
    
    The Lancet explica el impacto de los recortes sanitarios en España. Via @fssccooAragon http://www.actasanitaria.com/articulo-en-lancet-sobre-el-impacto-de-los-recortes-en-sanidad-en-espana/ …    
    
    
    ¿Qué ha funcionado mal para que un indigente muera de frío en la calle, en Madrid? Todo, supongo. RE https://twitter.com/SEGURANTO/status/412865130679238656 … vía @seguranto    
    
    
    @eruizocana Qué desastre… :( @SEGURANTO    
    
    
    The Lancet explica el impacto de los recortes sanitarios en España. Via @fssccooAragon http://www.actasanitaria.com/articulo-en-lancet-sobre-el-impacto-de-los-recortes-en-sanidad-en-espana/ …    
    
    
    @ramoneeza Bien, en todo caso, azafatas no eran, que es de lo que trata la cuestión.  @rubenlodi    
    
    
    Gracias @sarenet Me temo que le vamos a dar uso intensivo a vuestro regalo de Navidad, jajaja! #fan pic.twitter.com/6dMXKHx5NT    
    
    
    @ramoneeza bien hecho :) @rubenlodi @HoyEnCiencia    
    
    
    Memorable, jajaja! "Ella no quería, oigaaa!" Aquellas nochebuenas amenizadas por Martes y trece… http://youtu.be/rqNchEBGQ_U     
    
    
    No queda NADA para TODO!    
    
    
    Buenos días. Demoledora crónica (última frase, lapidaria) del bye-bye de Anderson a Alcorcon City, en @NewYorker http://www.newyorker.com/online/blogs/currency/2013/12/sheldon-adelson-folds-in-spain.html …    
    
    
    @publikaccion Buenos díaaaass!! Qué tal va todo por aquí, que yo apenas salgo de mi cueva, tengo demasiados frentes abiertos estos días.    
    
    
        
    
    
    Con dos años de retraso, se desmantela uno de los poblados más antiguos: el Ventorro la Puñalá http://www.20minutos.es/noticia/2008996/0/ventorro-poblado/chabolista-historico/desmantelamiento-madrid/ … vía @_MarioToledo    
    
    
    @pedromacondo jaaaaaaajajajajaaaaaaaaaj!!!    
    
    
    @Sarenet igualmente, un abrazo!    
    
    
    Estoy por organizar este curso de verano: la praxis de los enganches ilegales a la red eléctrica. Campus del Ventorro la Puñalá. Lo petamos.    
    
    
    @twistedpalo Sí, pero el sol ojito q como lo aproveches para ahorrar en luz, prepárate. Lo siguiente es una tasa por tender la ropa al aire.    
    
    
    @diegocruzblog Pero no te olvides de algo importante: si hubo 4 décadas de franquismo fue porque FRA, UK, EEUU nos dejaron solos.    
    
    
    @diegocruzblog por miedo al bolchevismo, dejaron Hacer a Hitler; y años después, a Franco. Seguían prefiriendo fascismo a socialismo.    
    
    
    A veces, cuando quiero algo mucho mucho mucho, hago como que es lo que menos me interesa. No puedo evitarlo, me sale así solo. Soy rara.    
    
    
    @Laura_Cuesta Se nota el fresquito jeje #FF @jlcasal @Talk2Us_ @alicianv11 @Jorgevilaplana @maicagq @arpcalidad @inmajimena @AraceliMasArte    
    
    
    "La atmósfera política en España está lejos de inspirar suficiente confianza". El no de #Eurovegas visto desde fuera http://www.understandglobalization.com/2013/12/18/las-vegas-sands-corp-singapore-and-spain-if-only/ …    
    
    
    @reinohueco Sobre #Eurovegas, este de New Yorker que leí ayer me gustó bastante también. http://www.newyorker.com/online/blogs/currency/2013/12/sheldon-adelson-folds-in-spain.html …    
    
    
    El atraco eléctrico. Lectura para iniciados. http://linkis.com/blogs.publico.es/elt/Z0Pc … via @maggiko    
    
    
    Plusmarquistas del "digodiego": http://www.cadenaser.com/humor/audios/todo-radio-record-digodiego-luz/csrcsrpor/20131217csrcsrhum_1/Aes/ … El "todo por la radio" con el que más me he reído en las últimas semanas. Muy grandes    
    
    
    @cristina_pardo que no haya elecciones en 2015? Son capaces.    
    
    
    Buenos días! Para amantes de la etimología y otras curiosidades de las palabras. http://www.theguardian.com/news/datablog/interactive/2013/nov/14/pain-in-the-ananas-etymology-maps … cc @undivaga @Lavadoratextos    
    
    
        
    
    
    Habéis hecho clics a tuits promocionados alguna vez? Es muy pedagógico ver:
- los RT (risas)
- las respuestas (todo lo q la empresa esconde    
    
    
    Un ejemplo de lo que acabó de decir: pic.twitter.com/E9GtjYQ3nM    
    
    
    @davfernandez antes de meterte a pagar en TW para ?tener + followers?, mira a ver cómo tienes la trastienda. Escuchar, escuchar, escuchar...    
    
    
    Por fin una buena noticia: http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/juan-cavestany-presenta-cancion-navidad-ser/csrcsrpor/20131221csrcsrsoc_8/Aes/ … via @MistralS    
    
    
    Vengo de dar una vuelta por el que fue mi barrio hasta hace siete años, Puente de Vallecas. Está tristón tristón.    
    
    
    Para mí, uno de los mejores guiones de la historia del cine. Y una mordaz crítica al sistema sanitario USA (lo que viene) #mejorimposible    
    
    
    @jordievole Aquí estamos @javierchivite y yo preguntándonos por qué Paco Vázquez y no Bono. Hubiera dado más juego el segundo, ¿se negó?    
    
    
    @jordievole Que no es una crítica, es curiosidad, mala mala… ;D cc @javierchivite    
    
    
    Mi historia con la cámara oculta, o por qué no me creo la tele. Al hilo del programa @talcomosomosla6 http://periodistasinperiodico.com/2013/12/22/desde-estudio-abierto-de-inigo-a-to-er-mundo-e-gueno-ahora-lab/ … #talcomosomos    
    
    
    Las clases para niños superdotados y las aulas de excelencia no parecen dar demasiado resultado: http://qz.com/160807  (ENG) Buenos días!    
    
    
    Mi historia con cámara oculta, o por qué no me creo la tele. http://periodistasinperiodico.com/2013/12/22/desde-estudio-abierto-de-inigo-a-to-er-mundo-e-gueno-ahora-lab/ … #talcomosomos Me pregunto si @josemariainigo se acordará    
    
    
    @dbravo No te las pueden poner escaneadas en un pen drive?    
    
    
    @Franesco Ojalá, pero es ya demasiado tarde? Nuestra generación -hoy padres- creció convencida d la bondad d los conciertos @josemariainigo    
    
    
    @Franesco Ponían a su alcance -subvencionados por el Estado- colegios que hasta ese momento habían sido "de pago" al 100% @josemariainigo    
    
    
        
    
    
    Los gráficos se encaran con Obama: las fotos que difunde en redes sociales son "propaganda" y lo comparan con Stalin: http://elpais.com/elpais/2013/12/20/gente/1387560426_248480.html …    
    
    
    Protesta de los despedidos de Telemadrid se cuela en la segunda noticia más vista en RTVE. cc @ManaguaTM @nomeyodas pic.twitter.com/SiBFfh4tew    
    
    
    La importancia de la confianza para la recuperación económica. Pero la confianza de verdad. http://opinionator.blogs.nytimes.com/2013/12/21/in-no-one-we-trust/?_r=0 … (ENG)
#economía    
    
    
    Lo verdaderamente salvaje hoy no es el pescado... pic.twitter.com/zDN1QGIhZ6    
    
    
    Lo he probado, y me gustó! RT @madridfree: Aguacate Grill, para cuando te asalte el capricho de un burrito.  http://madridfree.org/2013/05/30/aguacate-grill-mexicano-instantaneo/ …    
    
    
    @javimonsalupe Conservas Peña, lo mejor de lo mejor sin duda. Que aproveche!    
    
    
    @DrAmor me pregunto si mamá se acordará de la anécdota, jajajaj! gracias por RT, bso!    
    
    
    @Purione siempre digo que la risa es nuestro "que se jodan". Buenos días! :)    
    
    
    No estoy segura de que los tuits de AENA los redacte gente con español nativo https://twitter.com/aenaaeropuertos/status/415415406204309504 …    
    
    
    @fjaz79 suena a hipnosis: "mire la factura, mire fijamente la factura... Usted ahora va a empezar a tener una sensación de bienestar..."😂😂😂    
    
    
    @fjaz79 casualidad, casualidad, jejeje… tú que eres un conspiranoico que ves complots en todas partes. :D    
    
    
    En Perales entregamos las armas con cuentagotas :DD RT @Getafecapital: Hallada granada de mortero en Perales del Río http://www.grupo-capital.com/2013/12/hallada-una-granada-de-mortero-en-perales-del-rio/ …    
    
    
    Que preciosidad vía @digitalmeteo: #Dirk nos envía un frente de miles de kilómetros que es el que nos afecta: http://www.sat24.com/en/eu     
    
    
    @fjaz79 XXXDDD    
    
    
    El hashtag me parece un error pero comprar en el comercio de tu barrio es buena idea. Campaña de @infoautonomos http://www.infoautonomos.com/blog/estas-navidades-compraenpequenocomercio/ …    
    
    
    @alicianv11 Pasadlo genial, nos vemos en el gym ;DD @PilarPisadi23 @ragicur @AraceliMasArte @memotrejoscob @verdeden @namagazine @belocoach    
    
    
    @RaquelMartos Me juego lo q quieras a que este año bate récord de audiencia. Por primera vez reconozco mi interés. A ver por dónde sale! :DD    
    
    
    Adelson decide que podría haber "café para todos". Abrirá esto una nueva pugna entre Madrid y Barcelona? http://skift.com/2013/12/24/sands-ceo-says-casino-group-may-build-resorts-in-several-european-cities/ … #Eurovegas    
    
    
    Jaajajaja! RT @mendeleiev: Pero qué diez años, no?    
    
    
    Mi primer deseo para 2014: volver al siglo XXI.    
    
    
    @alefeldman Felicidades, Alejandra, y gracias por esos buenos deseos tuyos. Muaks!    
    
    
        
    
    
    Pues sí, malos tiempos.    
    
    
    He tenido en la mesa de Navidad un directivo del sector eléctrico Y NO HE SACADO EL TEMA. Para que luego digan que soy impulsiva.    
    
    
    @mendeleiev no, no me sentaría en la misma mesa, seguramente... :)    
    
    
    @estebanmoneo no sé si me sentaría yo a la misma mesa, ya ves.    
    
    
    @estebanmoneo pues no, ya ves: formal, formal. Ahora: con el cinexin NO CENO. :DDD    
    
    
    @angelcalleja jajaja, que no, que no, que ha sido por no liarla!    
    
    
    @Franesco no había bebido tanto, jajaaja! @angelcalleja    
    
    
    Espíritu navideño RT @chipicuanco: Facua denuncia al Gobierno ante Bruselas por la normativa eléctrica  http://economia.elpais.com/economia/2013/12/24/actualidad/1387888993_913802.html … vía @el_pais    
    
    
    @Franesco sí, hombre, pa que se me plante con un powerpoint a los postres y la liemos en Nochebuena, jajaja! @angelcalleja    
    
    
    @angelcalleja noooo, me quedan muchas, jeje... @Franesco    
    
    
    @Franesco ayer contó q a las furgonetas d Endesa -no es su empresa, ojo- les habían quitado la rotulación xq las pinchaban XD @angelcalleja    
    
    
    .@RPublicista muy bueno lo del "verbo cálido de la propaganda política", jajaja! @mtascon pic.twitter.com/Il3DYXyDQq    
    
    
    Si vais a regalar algo a las mujeres de vuestro entorno, leed esto primero. No siempre nos gustan las cosas cuquis: http://arstechnica.com/gadgets/2013/12/should-you-make-a-tech-product-just-for-women-use-this-flowchart/# …!    
    
    
    @davfernandez qué vaaaaaa! Si los difíciles sois vosotros!    
    
    
    @davfernandez gracias, David, un beso y felices vacaciones! Muaks!    
    
    
    Si sigues la pista de la droga, llegarás al camello de poca monta, pero si sigues la pista del dinero… http://www.elconfidencial.com/espana/2013-12-26/el-dia-en-el-que-santander-bbva-y-caixabanc-dieron-un-portazo-a-eurovegas_70068/ … #Eurovegas    
    
    
    Una pena, pero seguro que @ElviraLindo sabe lo que hace.
RT @jaimegmora: Echaré en falta las columnas de Elvira Lindo pic.twitter.com/pxBFHjx1gv    
    
    
    @veronicadelcarp esto quiere decir que el permiso de paternidad de cuatro semanas entrará en vigor en enero de 2015. ¿Me equivoco?    
    
    
    @veronicadelcarp Jaaajaja, pobre! Gracias por la aclaración. De todos modos, el permiso de paternidad se lo toma poca gente. Hay miedo. Bso!    
    
    
    El permiso de paternidad de cuatro semanas se retrasa hasta enero de 2015. BOE vía @veronicadelcarp
RE https://twitter.com/veronicadelcarp/status/416109734295379968 …    
    
    
    Mucha gente se pregunta si "con la q está cayendo" debe tomarse 15 días d paternidad. Con las bodas dudáis lo mismo? https://docs.google.com/forms/d/1qISS051Pmedqi-Iv0Yi-r6uzj4KgXxIRqYryZmiyN8o/viewform …    
    
    
    @veronicadelcarp He publicado un cuestionario sobre permisos de boda vs. permisos de paternidad. Me ayudas? https://docs.google.com/forms/d/1qISS051Pmedqi-Iv0Yi-r6uzj4KgXxIRqYryZmiyN8o/viewform …    
    
    
    @infoautonomos Hola! Pues porque es muy largo y tiene una ñ, que en ciertas aplicaciones para tw corta el hashtag y lo deja en la mitad. Bs!    
    
    
    @infoautonomos Gracias a vosotros, un abrazo!    
    
    
    @veronicadelcarp Gracias por compartirlo! Un abrazo!    
    
    
    Por fotos como esta, de @petesouza, los gráficos de Washington están enfadados con Obama. https://twitter.com/tereamor/status/415047019707637760 … pic.twitter.com/38FixLPYgd    
    
    
    @IsaJMoya ya, pero sólo las puede hacer él. Lee el enlace.    
    
    
    Genial Millás, vía @foteropanico http://ow.ly/s50do  pic.twitter.com/k9jtC1ilCl    
    
    
    @IsaJMoya cada cual tiene sus demonios, jeje... Pero es cierto que el abuso del pool es propagandístico. Es para situaciones excepcionales.    
    
    
    Señores de las marcas que pagan por tuits patrocinados, GRACIAS por las risas! pic.twitter.com/wM634fiAhc    
    
    
    @IsaJMoya es el fruto de unos magníficos expertos en comunicación, empezando por él mismo. Pero a veces se exceden. Eso sí, la foto, genial.    
    
    
    @IsaJMoya a ver ahora cuanto tarda el meme de esa foto junto con una imagen de cualquier guerra en la que EEUU esté de algún modo...    
    
    
    Enorme. “@araceliguede: Como sé que hay muchos fans, Sin City en @laSexta3 :-)”    
    
    
    Que sea noticia la rueda de prensa de Rajoy porque va a admitir preguntas da idea de lo bajo que hemos caído. Buenos días pese a todo.    
    
    
    @German_Temprano para inocentes, los que creen que contestará a las preguntas. A lo que le guste, dirá lo de siempre. A lo que no, ya tal...    
    
    
    @danimontia Michas felicidades, Daniel, un abrazo enorme para todo el equipo.    
    
    
    Hoy me he reído mucho en un espectáculo de magia para niños en La Escalera d Jacob. Un diez para @GuilleArtAttack #recomendar #absolutamente    
    
    
    @davfernandez Eres un encanto! Muchas gracias! Feliz 2014!    
    
    
    Anda! Como aquí! RT @AlertaNews: Poco dinero, dificultad para emprendedores cubanos http://dlvr.it/4bFmbg     
    
    
    @jlcasal a vosotros por la oportunidad @Talk2Us_ @Laura_Cuesta @alicianv11 @maicagq @inmajimena @Jorgevilaplana @arpcalidad @AraceliMasArte    
    
    
    Buenos días. Me pregunto si hoy @elmundotoday publicará alguna noticia seria para tomarnos el pelo. Voy a buscar.    
    
    
    Vaya, veo que no soy muy original. Tampoco lo pretendía.    
    
    
    @fingles Pues la broma está durando demasiado. Creo. @elmundotoday    
    
    
    Mi día ayer: 24 horas bordeando la tragedia. La tragicomedia. Bueno, terminó. Feliz domingo.    
    
    
    Una idea aproximada de cómo es el trabajo del periodista. Quizá haría algunas matizaciones, pero en esencia, es esto http://www.eldiario.es/defensor/periodismo-periodistas-redaccion_6_212138794.html …    
    
    
    Seguirá habiendo mucha gente que no lo entienda, ya sabemos que la comprensión lectora no es nuestro punto fuerte. http://www.eldiario.es/defensor/periodismo-periodistas-redaccion_6_212138794.html …    
    
    
    #recomendar RT @Gema_Alcojor: Elvira Lindo, grande como siempre. ¿Por qué, Gallardón?  http://elpais.com/elpais/2013/12/27/opinion/1388144440_092658.html … vía @el_pais    
    
    
    La publicidad d Meetic en FB me ha recordado 1 chiste d @sordillos "Yo las prefiero casadas, no buscan compromiso" XD pic.twitter.com/j4XZLWtVLL    
    
    
    Bien, ya sabemos quién gana con la subida de la luz: los de siempre. Goldman Sachs, Morgan Stanley, DeutscheBank, … http://economia.elpais.com/economia/2013/12/28/actualidad/1388255952_868007.html …    
    
    
    Este periodista ruso que busca curro @zaytsev_eng da por confirmado que es una bomba y q hay 10 muertos pic.twitter.com/A1B9bOpIV0 #Volgogrado    
    
    
    Le Monde International ya habla de un suicida RT @tito1265aa: Explosion à Volgograd. Alerte Le monde international. . http://twitter.com/tito1265aa/status/417233068668514304/photo/1pic.twitter.com/YuBpDSpfNP     
    
    
    El momento de la explosión, en youtube. RT @DmVSk: #волгоград https://www.youtube.com/watch?v=WPG1IkRFIQs#t=13 …    
    
    
    El hombre q corre desesperado hacia la estación (a la dcha) segundos después d la explosión me sobrecoge https://www.youtube.com/embed/WPG1IkRFIQs … #Volgograd    
    
    
    @teleaudiencias Precisamente sobre LAB escribí hace unos días: http://periodistasinperiodico.com/2013/12/22/desde-estudio-abierto-de-inigo-a-to-er-mundo-e-gueno-ahora-lab/ … Pero advierto: no es un post para hacer amigos ;)    
    
    
    Me sumo! RT @GuilleArtAttack: Desde luego que no ! Namasté @javierchivite ! pic.twitter.com/YvEGWBna0W    
    
    
    @davfernandez Muchas felicidades!    
    
    
    Para cobertura de la misa de Colón, la de @revistamongolia Humor amargo.    
    
    
    @jesusmarana eso es dar por supuesto que esas píldoras son abortivas cuando no lo son. No les hagamos el juego. http://www.clinicasabortos.com/anticonceptivos/pildora-del-dia-despues/sub46 …    
    
    
    La diferencia entre la píldora del día después http://www.clinicasabortos.com/anticonceptivos/pildora-del-dia-despues/sub46 … y la píldora abortiva: http://www.clinicasabortos.com/anticonceptivos/pildora-del-dia-despues/sub46 … cc @ccifuentes    
    
    
    Y nada más lejos de mi intención que defender a Gallardón pero no confundamos al personal que para eso ya están los obispos @ccifuentes    
    
    
    @ccifuentes Aquí enlace a la pastilla para abortar, que NO ES LA DEL DÍA DESPUÉS http://www.clinicasabortos.com/el-aborto-con-pastillas/sec15 …    
    
    
        
    
    
    @davfernandez Que disfrutes del día con salud y felicidad! Un beso!    
    
    
    @davfernandez :DDDD    
    
    
    @sordillos jajaja! Haces bien.    
    
    
    Algunos medios rusos están publicando una foto de la supuesta suicida de #Volgogrado que difícilmente publicaríamos en España.    
    
    
    @davfernandez yo tengo abierta una búsqueda en ruso sobre el atentado, y en una tele ha salido. Es la cabeza solo, de una mujer joven, bella    
    
    
    @Paranoid_blue8 sí pero si ves a los medios de la izquierda jaleando a Cifuentes por su "hallazgo" de la supuesta contradicción de Gallardón    
    
    
    @Paranoid_blue8 entonces te asustas: si la izquierda ve esa misma contradicción ES QUE CREE que la píldora del día después es abortiva!    
    
    
    @davfernandez yo no necesito verlo, pero tampoco me importa. No me estraga, la verdad...    
    
    
    @Paranoid_blue8 no, si eso ya lo han dicho, jajaja!    
    
    
    @Paranoid_blue8 el tema es que muchos católicos no son así y sólo se oye a los de siempre.    
    
    
        
    
    
    @davfernandez al ateísmo se llega pensando; el poder siempre ha desconfiado de la gente que piensa por sí misma, es difícil de apacentar ;)    
    
    
    @davfernandez y twitter, jajaja!    
    
    
    @davfernandez no lo dudo, el tuyo seguro que es un TL decantado, pero aquí hay mucha gente que viene a ver qué dicen los suyos y repetirlo.    
    
    
    @LaTrinchera Si no quieres que se sepa, no lo pienses (se atribuye a Esperanza Aguirre). Feliz año nuevo!    
    
    
    Mi historia con la cámara oculta o por qué dejé de creer en la televisión. http://bit.ly/1cA8hSi  Al hilo de #talcomosomos #tv #educación    
    
    
    Esto es lo que hacen la gula y la codicia juntas. RT @ramonlobo: Los inválidos de la langosta http://www.elmundo.es/cronica/2013/12/29/52bec526ca4741f9208b456a.html … via @elmundoes    
    
    
    Buenos días. Es un deseo, porque la realidad viene regular.    
    
    
    @rubenlodi yo veo un problema grave y es q ella pone sobre la mesa supuesta contradicción ley aborto/píldora día después que no existe (1/2)    
    
    
    @rubenlodi la píldora del día después no es abortiva http://www.clinicasabortos.com/anticonceptivos/pildora-del-dia-despues/sub46 … 
La Ru-486 sí http://www.clinicasabortos.com/el-aborto-con-pastillas/sec15 …    
    
    
    En Volgogrado otra explosión. http://bit.ly/1hPkSC5  Leyendo los tuits  sobre la cuestión con el HT #Волгоград se ven varias cosas curiosas    
    
    
    La primera: que Moscú ayer fletó un avión medicalizado. ¿Por qué? ¿No hay recursos sanitarios en Volgogrado para hacer frente a un atentado?    
    
    
    Segunda: hay quien contrapone los atentados con las fotos de niños muertos en Siria. Culpan al gobierno ruso, por meterse en corrales ajenos    
    
    
    Y tercero: hay otros que ya expresan su odio a todo lo islámico o musulmán y directamente reclaman venganza sobre los sospechosos habituales    
    
    
    Supongo que les suena el patrón.    
    
    
    @ramonlobo Madre mía, están reivindicando "el imperio"! ¿Qué será lo siguiente? ¿Gritar con orgullo "vivan las caenas", como con Fdo VII?    
    
    
    Evacuada la Plaza Roja de Moscú después de que varias personas huyeran tras dejar una bolsa sospechosa.  https://twitter.com/lifenews_ru/status/417576817566814209 …    
    
    
    Falsa alarma en Moscú tras desalojo preventivo d la Plaza Roja. El miedo ha llegado a la capital rusa. RE https://twitter.com/lifenews_ru/status/417584158437670912 …    
    
    
    Hoy prueban las campanas de Sol. ¿Volverán a salir los relojeros Losada en la tele, as usual? Mi post de hace un año http://periodistasinperiodico.com/2012/12/31/campanadas-en-sol-lo-que-nadie-cuenta/ …    
    
    
    :( RT @elmundoes: #Ampliamos La vida de Schumacher está 'muy comprometida' http://elmun.do/1d2Imiw  Informa @rvillaecija    
    
    
    Tomo nota... RT @saladeprensa: 10 cosas que tuitean los periodistas que otros desprecian http://bit.ly/LjOOrD  #periodismo    
    
    
    Buenos días! Espero que 2013 se tome libre su último día y nos deje en paz. Tanta lleve como deja. Salud.    
    
    
    Y vaya asco de traducción “@rosamariaartal: Esto es terrible, parece ficción.... Indigentes para limpiar Fukushima  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/30/actualidad/1388428242_330917.html …”    
    
    
    @chipicuanco para sobrellevarlo todo, al menos eso. Salud, Chipi, un beso!    
    
    
    Preciosa imagen de Volgogrado, Rusia. “@DominoBank: #Волгоград Мамаев курган pic.twitter.com/nS0jRiOCI1”    
    
    
    De polizón a camarero: http://bit.ly/1cEirBj  via @f_raices @beatriz_tejada #goodnews #cocinaconciencia pic.twitter.com/pEAIFhmoiU    
    
    
    @f_raices sí pero me quedo con ganas de más! Más historias. Más peripecias personales. Más emociones. Y que otros sectores hagan algo igual.    
    
    
    @f_raices Uno solo hubiera valido la pena. Enhorabuena a todos y a todas y feliz año nuevo! :D    
    
    
    Voy a despedir 2013 aplicándole la reforma laboral, sin remordimiento alguno.    
    
    
    El número es, de todas las cosas, la menos exacta. #saramago pic.twitter.com/B9uwdBKnff    
    
    
    @Licks89 Jajaja, es verdad, hoy lentillas :D Feliz año!!    
    
    
    @PilarMillan te deseo lo mejor mejorcísimo para 2014, y entre esas cosas mejores y buenas a rabiar, que podamos quedar a tomar algo ;DD Bss!    
    
    
    @AraceliMasArte feliz, próspero y valiente, un abrazo! @Adaniconsultor @emfundazioa    
    
    
    @radiocable para mí está claro, es Zapatero: porque todo es culpa suya y de la IHR (insoportable herencia recibida) 😳    
    
    
    @davfernandez ojalá! :)    
    
    
    @davfernandez I hope so!    
    
    
    @davfernandez jajaja!    
    
    
    Ya queda menos.    
    
    
    @davfernandez cada cual tiene su para qué ;)    
    
    
    Feliz instante, un post maravilloso para empezar el día, y el año. Gracias Ana! “@manzanoperal: Genuarius http://nblo.gs/Ssc1M ”    
    
    
    Bueno, vamos a encender la candela que hoy toca sofá y pelis. pic.twitter.com/2h1hFMQkJX    
    
    
    @eruizocana ahí lo tengo, de fondo. Muchas gracias por tus buenos deseos, Edu, espero que este 14 tb te sea propicio, con salud sobre todo.    
    
    
    Sólo espero que este 14 sea mejor que el último 14...    
    
    
    “@Milhaud: Almax, enemigo de Ardor, hijo de Elron, nieto de Eldelbar.” Cc @txmonzon    
    
    
    @anamartincoello muchos besos, guapetona, feliz año nuevo. Que estrenar siempre gusta ;) Muaks!    
    
    
    @_Peich qué graciosa! Feliz año rubia. Disfruta de estas horas en las que el pijama es el atuendo oficial 😊    
    
    
    La que está liando Baremboim entre los atriles.    
    
    
    @Dabizdiverxo haces bien, de callarme tengo yo una úlcera diviiiiina...    
    
    
    @manzanoperal otro para ti, preciosa. Por un año de instantes felices! 🍻    
    
    
    @Barahona y sin embargo, con qué alegría se generaliza.    
    
    
    .@20m yo el titular lo dejaba más corto: "los autónomos ya pueden pedir". Más real, y la foto además lo ilustra requetebién.    
    
    
    @Barahona jajaja, no soy tan rencorosa, ni me acordaba de que tu altarcillo era por generalizar. No hubiera tenido el valor de recordártelo    
    
    
    @Barahona ya imagino, te tengo por inteligente    
    
    
    Al Jazeera @AlJazeera exige la liberación de tres de sus reporteros detenidos por las autoridades egipcias http://www.aljazeera.com/news/middleeast/2013/12/al-jazeera-asks-egypt-release-journalists-2013123011046540660.html …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @FcoSerrato sí, bastante, para los de siempre @MorenoG_Agustin    
    
    
    En mi próxima vida yo quiero ser @ludi_al    
    
    
    @Franesco  el año pasado otro caso, aquí en mi barrio. El hijo de una amiga. Iguales lesiones e igual casuística, petardo abandonado. Triste    
    
    
    @FcoSerrato lo somos  pic.twitter.com/5ySSgnlbuv @MorenoG_Agustin    
    
    
    @Franesco yo tampoco, chico, la verdad. Luego quedan por ahí sin estallar como granadas de la guerra. Dan miedo como para avisar a los tedax    
    
    
    @FcoSerrato toda la izquierda está ante un reto histórico @MorenoG_Agustin    
    
    
    Y ahora sí, a dormir. Con él. Hasta mañana. pic.twitter.com/Y8UBLRcZYm    
    
    
    Buenos días! Llevo un rato leyendo pero no he querido saludar hasta no tener una noticia buena que compartir http://politica.elpais.com/politica/2014/01/01/actualidad/1388610903_562365.html … #tráfico    
    
    
    @davfernandez tiene mucho q ver la crisis (menos desplazamientos por paro, precio gasolina, miedo a golpes de chapa q salen x un dineral...)    
    
    
    @davfernandez en todo caso, me alegro. Eso no devuelve la vida a os muertos, pero es bueno.    
    
    
    @FcoSerrato cierto, pero el reto está ahí @MorenoG_Agustin    
    
    
    Qué tranquilidad para el que paga, pero para el que cobra… #facturas #autónomos    
    
    
    Bueno, arreglado el pinchazo. Un sitio donde te solucionan la vida en cero coma: neumáticos Joaquín, en Getafe. 10 min. Sin despeinarse (1)    
    
    
    He llegado con el coche pinchado y estaban preparándose un aperitivo en el taller. Lo han dejado todo para arreglar el pinchazo. (2)    
    
    
    El caso es que han visto que las horas eran de comer y me han dicho que me sumara al aperitivo. Y me he sumado. Eso es atención al cliente!    
    
    
    El sitio es cutre, como cualquier garaje. Pero eficaz y humano. Muy de Getafe. Y reparan/cambian ruedas a domicilio. Un lujo que ni Vettel.    
    
    
    No tienen twitter pero sí web: http://www.neumaticosjoaquin.es 
(5) Muy grandes.    
    
    
    @aguacostazamora no pillo lo de marzo!    
    
    
    @ragicur GRACIAS!! Feliz tarde lluviosa! @AraceliMasArte @belocoach    
    
    
    @jlcasal Los reyes siempre aciertan :)))) Gracias! @Talk2Us_ @Laura_Cuesta @alicianv11 @maicagq @Jorgevilaplana @arpcalidad @AraceliMasArte    
    
    
    Ojo que Pepi nos ha hecho declaraciones. #parenlasrotativas “@europapress_es: Miedo al 'loco del chándal' - http://goo.gl/0GEIqX ”    
    
    
    Alguien sabe en qué paró este tema? http://megatele.es/tve-recrea-el-set-de-madrid-2020-para-investigar-las-quemaduras-que-sufrieron-sus-periodistas/ …    
    
    
    Acabo de descubrir El triángulo de las Bermudas http://triangulodelasbermudas.ning.com/  
El muro de las lamentaciones de los empleados de El Corte Inglés.    
    
    
    .@laquintacolumna organízala tú, que estamos hartas de dároslo todo hecho :DDD    
    
    
        
    
    
    Voy a cambiar las bombillas de casa por estas de 5W. Al precio que se va a poner la luz, en tres meses las amortizo. http://www.aliexpress.com/store/product/Ultrafast-Free-Shipping-100-quality-10pcs-lot-lamps-led-bulb-globe-light-3w-5w-7w-10w/1020006_1536669576.html …    
    
    
    La cola de coches para entrar a Parquesur (Leganés) empieza en Getafe. #tráfico #Reyes #Navidad    
    
    
    @antonioortizma2 ya, pero yo tengo el gimnasio AQUI :(    
    
    
    @Betoushka la tele tengo que esperar a que palme, porque es lo siguiente. La dejo para otro año.    
    
    
    MT @martillo100: Se ha caido el arbol de #Navidad de la plaza de Colón hacia Goya. pic.twitter.com/NBOIzfzkdX    
    
    
    @MaQuesadaB hoy especialmente! 😊hay que salir con piedras en los bolsillos. Feliz tempestad!    
    
    
    @MaQuesadaB cierto! Igualmente, pensadora. Que acierten en cumplir tus deseos.    
    
    
    @_anapastor_ y descojonada supongo 😊@CesarCalderon    
    
    
    ETA ya no era un problema. A qué viene tanto ruido ahora? Quién lo ha puesto en la agenda y por qué? Cui prodest?    
    
    
    @uriyoou eso está claro, pero de quién y por qué. Y para qué. Y por qué así, enfangando periodistas. Es una estupidez darles bola ahora.    
    
    
    @vila_ral con el debido respeto, a estas alturas, a ZP se la trae al pairo todo eso.    
    
    
    @PalDaga es lo malo de hacer un google sin más ni más.    
    
    
    Cuñados, atascos, falsos discursos reales, ausencias, silencios, las listas de la compra, tormentos familiares, el mal tiempo y 2kg más.    
    
    
    Dentro de pocas horas todo eso habrá terminado... Y habrá merecido la pena.    
    
    
    @davfernandez que acierten con lo que quieres! Un beso que llegue hasta Santander! Muaks!    
    
    
    @davfernandez y qué hago yo con tò eso, por dios! A mí con tus buenos deseos, me vale. Y salud, mucha salud! 😉    
    
    
    “@mendeleiev: Estos han sido algunos de los deberes que me ha puesto estos días... Aisss... http://Instagram.com/p/iwwZgeImUB/ ” ay qué ternura! 😔    
    
    
    @davfernandez bss!!    
    
    
    @mendeleiev lógico, qué pena me ha dado!    
    
    
    Buenos días.    
    
    
    @gentrala expertos en liderazgo desde hace más de 2000 años.    
    
    
    Playmobil, the evolution (tesoros infantiles, que pasan de generación en generación) 😍pic.twitter.com/DwcgaNKg6z    
    
    
    @gentrala Gracias, igualmente! :*    
    
    
    Esto lo he leído hoy y creo que tiene muchas claves interesantes. España es rara. #recomendar http://www.infolibre.es/noticias/opinion/2013/06/21/espana_con_pata_quebrada_5015_1023.html …    
    
    
    @BMOLOTOV lo clava @maxpradera    
    
    
    @mavelve nunca sabrán lo que es quedarte sin curro, poner una demanda por despido y que señalen juicio para un año después @VicenteVallesTV    
    
    
    @mavelve con un despido real aprenderíamos todos mucho! 😄Salud siempre! @VicenteVallesTV    
    
    
    @mavelve acabará pasando, por lógica. @VicenteVallesTV    
    
    
    @undivaga xa mí el "sentarse" de Bernarda Alba sacralizó por siempre la forma vulgar e incorrecta de usar el infinitivo para ordenar/mandar.    
    
    
    Este Sr da en bastantes clavos “@ojomagico: “El capitalismo salvaje ha destruido Estados e individuos”. http://elpais.com/elpais/2014/01/03/eps/1388743452_617703.html … vía @el_pais”    
    
    
    @FernandoGimMad se deduce del texto que no ha ocurrido sólo aquí.    
    
    
    @FernandoGimMad en otros países se ha notado menos por diversas razones, pero a estos tres les ha caído el medievo que abandonaron hace poco    
    
    
    @FernandoGimMad creo que es mucho más complejo que eso. Pero me gusta la propuesta de tributar donde obtengas beneficios.    
    
    
    @FernandoGimMad no puede basarse todo exclusivamente en recortar gasto, hay que aumentar los ingresos.    
    
    
    @FernandoGimMad esa es la idea. Y eso es lo que dice la entrevista, entre otras cosas.    
    
    
    @FernandoGimMad cada uno lo ve desde su perspectiva, desde su historia, en fin.    
    
    
    @FernandoGimMad cuando ponemos nuestra atención en las diferencias, y no en las coincidencias, perdemos un valiosísimo tiempo.    
    
    
    @ojomagico gracias, que sea muy feliz para ti también!    
    
    
    Hay sucesos que vienen con el titular hecho.    
    
    
    Lo maravilloso de la cabalgata de mi barrio es que puedes acompañarla todo el rato y que llamas a los niños de las carrozas por su nombre.    
    
    
    Una de las primeras cosas que hice en directo desde una móvil para la radio (Onda Madrid) fue la cabalgata del centro. No lo olvidaré nunca.    
    
    
    Los que ya lo habìan hecho alguna vez me dieron un consejo: en directo nunca preguntes a un niño algo que pueda contestar con un sí o un no.    
    
    
    Veo que a no todo el mundo le dieron a tiempo ese consejo. A mí me fue muy útil, y no sólo con niños. Hay adultos muy de darte monosílabos.    
    
    
    @FernandoGimMad Esa. Paseo de Coches lo llamábamos en mi casa. De pequeña vivía al lado, y la vi muchas veces. Contarla fue un sueño.    
    
    
    @FernandoGimMad y de la mía, yo solía jugar en la glorieta de Sevilla, subíamos al Castillo a hacer batallas de castañas, cómo dolían, jaja!    
    
    
    @FernandoGimMad olía a rayos, jajaja!    
    
    
    @FernandoGimMad no voy desde hace la tira, este verano estuve patinando, y me pareció masificado y mal conservado. Como casi todo supongo...    
    
    
    @FernandoGimMad venderán hasta las joyas de su abuela (y de la tuya, y de la mía) para enjugar la deuda de ese gran gestor de úteros.    
    
    
    @mdv70 y cómo se te dio? :)    
    
    
    @mdv70 jajaja, qué bueno. Me han hablado genial de esa ciudad, tengo que ir.    
    
    
    @mdv70 espero que pueda ser pronto!    
    
    
    Mañana es el día q más trabajo de todo el año: montar los juguetes de Playmobil con los niños no es cosa de un minuto http://jlcasal.es/2014/01/05/ay-los-reyes-magos/ …    
    
    
    @ramoneeza Siempre bromeo con el hecho d que cómo pueden ser tan caros si al final la mano de obra la ponemos los  padres, jajaja! Paciencia    
    
    
    Que me dejen como estoy, sabiendo disfrutar de lo que tengo que es mucho. Sin desear mucho más, para qué. Está bien así. #QueridosReyesMagos    
    
    
    Mis hijos son a los regalos de Reyes lo que los rocieros a la verja del Rocío. Llevo desde las 7 y pico intentando contenerlos en la cama.    
    
    
    @davfernandez😊    
    
    
    @Gafas_y_reloj :)))))    
    
    
    No sé qué decir. Yo subo la foto y yastá. pic.twitter.com/5BaCi3q5Zw    
    
    
    @fjaz79 si hay un departamento específico de turismo religioso es que da pasta. Hay uno de turismo gastro-deportivo? No???? @HelenaNeninson    
    
    
    @fjaz79 Podríamos especializarnos y montar algo, yo veo nicho ahí :) @HelenaNeninson    
    
    
    JAjaja, qué tunantes...! RT @fjaz79: @tereamor @HelenaNeninson pero cómo no va a dar pasta! Si cobran al personal por ir andando!!    
    
    
    @jesusmc62 huy qué pobre, suena a que te las dieron sin hache, como a mí, jajaja! @fjaz79 @HelenaNeninson    
    
    
    Menuda sorpresa!!! :D RT @bombincintru: ¡En Madrid! #Imback    
    
    
    @jjbamo a mí en Sigüenza sólo recuerdo que me llovió la única vez que fui. Y mucho. El estómago ya no me aguanta gintonis, una tristeza :(    
    
    
    @jjbamo muchas gracias, Juanjo! Menudo lujo! :D    
    
    
    @patrimateo hola, Patri, buenos días! Ahora mismo te lo mando. De todos modos, esta semana recibiréis todos un doc con dos folios de enlaces    
    
    
    @patrimateo de nada! Ahí lo tienes: http://www.ted.com/talks/lang/es/philip_zimbardo_on_the_psychology_of_evil.html … Encuentra semejanzas y diferencias entre el anonimato en tw y un ejército 😉bss!    
    
    
    Lo estoy leyendo. Deslumbrante es poco. #recomendar RT @GINER: The Guardian: periodismo deslumbrante http://www.theguardian.com/world/interactive/2013/nov/01/snowden-nsa-files-surveillance-revelations-decoded#section/1 …    
    
    
    @Franesco A ver a ver, que ya estáis tardando en poner día y hora. ;)) @Palindron @atm_bsalamnca.    
    
    
    Una caja de herramientas para quien quiera hacerse a la mar con su propio proyecto. Útil y acertado, as usual... http://jlcasal.es/2013/11/03/entonces-empezamos/ …    
    
    
    @atm_bsalamnca Gracias, pues igual hay posibilidades de pasar allí un rato :D @Palindron @Franesco @Atleti    
    
    
    @HelenaNeninson eso es "curación de contenidos", jajajajaaaa!!!    
    
    
    “@20m: El mercado de aplicaciones gratis, una suculenta tarta en manos de muy pocos http://owl.li/qsXGJ ” cc @javierchivite te interesa.    
    
    
    @_Peich tengo documentado el caso de un ilustre columnista que me plagió un tuit de hace años y ahí está, guardado para cuando convenga 😈    
    
    
    @_Peich yaaaa, pero yo soy mu perra :)))    
    
    
    @BeatrizCorredor te acabo de escuchar en el ejercicio de tu nuevo cometido como dir. de RRII, que lo sepas :))    
    
    
    @elisabethiborra tenía el vinilo, lo presté, lo perdí...    
    
    
    @elisabethiborra yo era joven, e inexperta. Si me pilla ahora le saco una copia y atpc.    
    
    
    @bombincintru vaya sorpresón de cumpleaños te tenía guardado Wert, eeeh? Bueno, feliz cumple, de todos modos. Besos, sobri!    
    
    
    @elisabethiborra jajaja, pues te lo regalo! ;)    
    
    
    Buenos días! Hoy todavía podéis apuntados a esto, mañana será tarde. http://bit.ly/HxlZcT  #filosofía #pensamiento #diálogos    
    
    
    Alguien está haciendo fracking en MAD y yo no he sido MT @rubenlodi: ha habido un seísmo con epicentro en Alcorcón a 2km d profundidad y 3.4    
    
    
    Vivir tus sueños no puede ser vivir una mentira. http://youtu.be/6AeqOFo7MRw  #activismo #LGTB #Russia #JJOO #Sports    
    
    
    @YeredinNN Qué andan haciendo? :D @anaschwarz @AraceliMasArte @londonmeridian @AmaSilyS @JulietaOgguier @Laura_Cuesta @rutetab @maicagq    
    
    
    Buenos días. De hoy espero algo inesperado. Tengo ese pálpito. Y no estoy segura de que vaya a ser algo bueno...    
    
    
    @mdv70 buen día!    
    
    
    Perlas Aznaríes http://www.eldiario.es/politica/Aznar-Bush-malvado-Chirac_0_193531415.html …    
    
    
    Mañana @RaquelMartos presenta su libro "No pasa nada". Si queréis leer el primer capítulo, gratis, aquí lo tenéis: http://sites.espasa.com/nopasanada/     
    
    
    La boiniebla de #Madrid pic.twitter.com/1ec7mUMMUv    
    
    
    "¿Puede la #filosofia mejorar tu empresa?". http://yorokobu.es/filosofiaaplicada/ … Via @YorokobuMag con @MaQuesadaB @EduardoRoman @AdaGalan @equanima    
    
    
    Buenos días! Mientras se decide a llover, #yoya http://www.rainymood.com/     
    
    
    @jjbamo Ayer me comentaba una amiga que en la redacción el cachondeo entre los redactores de a pie, desde el min. 0, fue añadir "Mar" a Icon    
    
    
    Ayer recordaba, con uno de mis mejores-mejores amigos, este enorme artículo de @rodolfoserranor http://elpais.com/diario/2001/03/25/madrid/985523075_850215.html …    
    
    
    @Barbara_RuizP Me alegro de haberos conectado! :D Besos también, a uno y otro, buen jueves! @rodolfoserranor    
    
    
    Hoy he visto muchos motivos para traer de nuevo aquí este artículo de @rosamariaartal aunque es de hace casi un año: http://www.eldiario.es/zonacritica/trampa-peligros-inmediatos_6_81251889.html …    
    
    
    @German_Temprano ya ves, supongo que todos tenemos prejuicios, y quien titula no va a ser menos. El tuit no lo ve "raro" ;D @danielegrasso    
    
    
    @German_Temprano A qué? Dónde te leo? Voy al blog? Cuando? Ya? 

Y ahora? Ya? 
 
Y ahora…???? Cuándo llegamos? XDD

@danielegrasso    
    
    
    @rodolfoserranor Ay que no, jajaja! Que era muy bueno aquello! Un beso!    
    
    
    @German_Temprano Brutal, jajaja! @rodolfoserranor    
    
    
    @German_Temprano ¿Éste? http://www.rodolfoserrano.blogspot.com.es/2013/11/dejar-de-fumar.html … Tremendo. Yo se lo dedico a mi profesión. Aunq dejé de fumar @Barbara_RuizP @rodolfoserranor    
    
    
    http://rodolfoserrano.blogspot.com.es/2013/03/por-ellas.html … RT @German_Temprano: @tereamor @Barbara_RuizP @rodolfoserranor Yes. Y si tienes tiempo busca uno que se titula Ellas.    
    
    
    @German_Temprano Madre mía… No puedo despegarme del ordenador. @Barbara_RuizP @rodolfoserranor    
    
    
    Hoy @RaquelMartos presenta su libro "No pasa nada". Si queréis leer el primer capítulo, gratis, aquí lo tenéis: http://sites.espasa.com/nopasanada/     
    
    
    Esto lo tuiteó el otro día @gervasanchez Va xa mis amigos fotógrafos que sufren lo indecible para vivir de su trabajo http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/21/comunicacion/1382352501.html …    
    
    
    @martuniki quizá porque el paradigma político en que FG y @_Rubalcaba_ aprendieron a usar la cabeza ha cambiado, no existe. Es otro.    
    
    
    Waitinnnnngg... For @RaquelMartos pic.twitter.com/DMQT4wlX56    
    
    
    Un libro con guasap!  #nopasanada pic.twitter.com/XFlYt2iVvY    
    
    
    @Vnsalnso jaaajajajaja!! Qué bueno! Diles que Madrid es una casa de locos, verdaderamente. Muchos besos!    
    
    
    Ay, ya han llegado Michael Robinson y Francino, a ver si empezamos que @RaquelMartos está nerviosita perdía :D #nopasanada    
    
    
    @jjbamo ya ves :)    
    
    
    @ildecortes lío del bueno :))    
    
    
    @ildecortes ay, si yo estoy aquí en corral ajeno, kiyo, invitada feliz. Cuando presente yo algo tú ya sabes que yo te aviso ;)    
    
    
    Está tuiteando Francino? #nopasanada (y si pasa, se le saluda...) pic.twitter.com/oMyDXFKcxW    
    
    
    Pues @CarmelaRios ha conseguido que @RaquelMartos se emocione mucho. Pero #nopasanada El rímel aguanta pic.twitter.com/K0jHn9TtZ5    
    
    
    &quot;La radio es un amor para toda la vida&quot;. Cierto. No hay día que no recuerde mis días de radio. #nopasanada pic.twitter.com/DYZaKffyfE    
    
    
    "La libertad con miedo es imposible". @RaquelMartos en la presentación de su libro #nopasanada Un libro con guasap y con vino.    
    
    
    La niña @RaquelMartos es un cielo, dice q me cambie la foto d avatar q no me hace justicia. #nopasanada pero ella tb está + buena al natural    
    
    
    @EduardoRoman con lo que yo gano al natural, Eduardo, me pasa como a ti! :)) cc @RaquelMartos    
    
    
    Terminando el día con cena del Gingerboy. Y me acuerdo de @Purione y de lo que le gusta el thai...    
    
    
    @Purione peque...    
    
    
    Buenos días! http://youtu.be/timfvNgr_Q4  
(musiquilla via @CatyArevalo desde el otro lado del océano).    
    
    
    @davfernandez igualmente, vamos a intentar empezar con buen pie :D    
    
    
    ¿Soy muy borde si a la primera falta de ortografía dejo de leer un post?    
    
    
    @eruizocana Ah, vale, que borde ya era, jejejejeeeee… En serio quieres que hable a tus alumnos??? Cuando quieras, Eduardo, pero no sé d qué!    
    
    
    @German_Temprano Tanto que leer y tan poco tiempo, que tengo que priorizar, chato. Pero seguro que me pierdo cosas interesantes :(    
    
    
    @carmensuisse Exacto, luego, si son gente normal, ¿hay algo que justifique sus privilegios? Y eso q ya perdieron el del silencio informativo    
    
    
    @carmensuisse muy bien traído, Carmen. Pero aquí ese material ha corrido de mano en mano sin poderse publicar nunca si se refería a la CReal    
    
    
    @carmensuisse Lo veo así: Respeto
-> Empieza a circular info no publicada q los desacredita -> Pierden el respeto -> Cuando por fin (sigo)    
    
    
    @carmensuisse se puede publicar, estalla sin que aparentemente haya habido un proceso. Éste se ha larvado en info no publicable durante años    
    
    
    @CuevasMoral Hasta que los han visto y nadie les ha puesto una demanda, jeje… @revistamongolia @elmundoes    
    
    
    @carmensuisse Yo tb. creo q los correos personales no deben publicarse, pero si las empresas los pueden usar contra ti, habrá sustento legal    
    
    
    @carmensuisse depende de lo que entiendas por "hacerse públicos". Eso puede ser publicarlos en el diario o publicarlos en un juicio, por ej.    
    
    
    @carmensuisse para mí también, pero si la ley permite publicar tus correos en determinadas situaciones, entiendo que los suyos también.    
    
    
    @eruizocana pues no sé cómo pueden ser tus alumnos y odiar la ortografía. La poesía que entraña rebelar/revelar, atajo/hatajo, es bonito,no?    
    
    
    @eruizocana pero ke ase! Sta loko o ke aseee! :)))    
    
    
    Siguiendo ya a @f_raices por recomendación de @beatriz_tejada Hace tiempo los sigo en FB y son de fiar ;) Me encanta su #CocinaConciencia    
    
    
    @jjbamo gracias por unas palabras tan bonitas 😊Un beso y buen fin de semana!    
    
    
    @pedromacondo Qué buen plan, gente! @ResLaLobita @frutoscontreras @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Porque ya he comido, que si no, os tenía que bloquear, jajaja! #aestashoras @frutoscontreras @ResLaLobita @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Qué diver! Ugando a los médicos :DDD @DeLimaALimon @ResLaLobita @frutoscontreras    
    
    
    Fan de los #Gastrotuits de @pedromacondo desde @ResLaLobita Es cc @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo lo que sí veo es que las fotos van perdiendo enfoque, qué estás bebiendo??? XXXDDD #ponmedelomismo @ResLaLobita @DeLimaALimon    
    
    
    @pedromacondo Y luego un paseíto para bajarlo todo, jejeje... @DeLimaALimon @ResLaLobita    
    
    
    .@reinohueco me descubre la cuenta de @Jetas_Mag Tuitean poco y de tarde en tarde, pero son un antídoto contra el trabajar por visibilidad    
    
    
    @reinohueco Pues mil gracias a @DiegoS_lgado por hacernos reír con una realidad tan triste y patética :D 
@Jetas_Mag    
    
    
    @radiocable Pues si vieran la que hay en los despachos, ni te cuento. Salen corriendo.    
    
    
    Buenos días! pic.twitter.com/MIGhYWpx9K    
    
    
    Acabo de ver "La guerra fría". Un corto -5 min- sobre cómo estar solo y cómo hay gente que no puede/sabe estarlo. https://www.filmin.es/corto/la-guerra-fria …    
    
    
    Qué espanto: Secuestro de niños por encargo de sus padres. vía @PabloHerreros: http://www.elmundo.es/cronica/2013/11/10/527e88ae63fd3d7f3d8b4576.html …    
    
    
    El extraño viaje de mis pappardelle de hoy. Desde Italia hasta Venezuela para comerlos en Getafe. Es absurdo. pic.twitter.com/LeuAQkMJms    
    
    
    Quizá los expertos en RRHH ya lo conozcáis pero yo he visto hoy este CV Interactivo y me ha encantado :D http://www.rleonardi.com/interactive-resume/ …    
    
    
    Un profesor de autoescuela que se hace famoso porque los famosos se sacan el carné con él a la primera  http://elpais.com/elpais/2013/11/01/gente/1383325147_054849.html … vía @el_pais    
    
    
    Seguro que todos habéis visto esta jarra antes. Alguien acierta dónde? :D Estoy juguetona pic.twitter.com/gPfw4Y5A4j    
    
    
    Buenos días! Interesantísimo post sobre cifras y usos de Twitter que demuestran su limitada importancia. Un mundito. http://blog.peerreach.com/2013/11/4-ways-how-twitter-can-keep-growing/ …    
    
    
    @jordicompteb Uno vota desde los 18. Y compra hasta la muerte. La realidad está en gran medida fuera de aquí. A veces se nos olvida.    
    
    
    @jordicompteb Esto no pasa de ser un mundito dentro de otro mundito.    
    
    
    Sobre catástrofes como la de Filipinas, vía @julianyarac http://ht.ly/qINLu 
No se pueden evitar, pero sí saber cuándo y cómo ocurrirán.    
    
    
    .@mvalienteots Aquí noticias (en tagalo) desde Filipinas. En mitad de un canutazo, la autoridad llora http://www.abs-cbnnews.com/video/nation/regions/11/11/13/watch-first-look-devastation-tanauan-leyte … @NikoCastellano    
    
    
    .@mvalienteots Piden "ayuda, medicinas, comida". http://www.abs-cbnnews.com/video/nation/regions/11/11/13/watch-first-look-devastation-tanauan-leyte … @NikoCastellano    
    
    
    @julianyarac Sí, pero golpea, ciego, a los que menos le dañan, no veo que el efecto de los tifones sea el mismo en NYC que en países pobres.    
    
    
    @julianyarac creo que el calentamiento causa o aumenta la intensidad de estos fenómenos, y la pobreza provoca que la tragedia sea tan grande    
    
    
    @jesusmc62 Si eso es cierto, estamos criminalizando el autoconsumo. Es demencial. Me detendrán por tender la ropa al sol? De locos @Sacebes    
    
    
    Para evadirme, acabo de empezar a leer #nopasanada de @RaquelMartos Primeras carcajadas en la pág. 17. Pinta bien el día :DD    
    
    
    Y eso que entre el Papa y el Gobierno (y el PP), las noticias reales parecen de El Mundo Today. http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/11/12/el_papa_posa_con_una_camiseta_contra_fracking_9719_1012.html …    
    
    
    Fuego en el Sureste de Madrid. pic.twitter.com/SVg96Idt5J    
    
    
    @byuste no puede ser cierto 😱@dmartinezpr    
    
    
    @Sacebes habría que revisar la "patada en la puerta". Seguro que aquella sentencia contra Corcuera tenía fundamentos de interés @jesusmc62    
    
    
    Gente q ve intolerable la huelga pero q xa mantener su empleo no duda en mentir, manipular, traicionar y delatar amigos o apoyar injusticias    
    
    
    Los escaparates de las tiendas de ropa interior están llenos de maniquíes en pijama con bufanda! Apagar la calefacción va a ser tendencia...    
    
    
    @maicagq :)))    
    
    
    Buenos días! Un precioso texto de @manzanoperal sobre la caligrafía medieval: Antes de que llegara Gutenberg http://nblo.gs/R5ii2     
    
    
    @publikaccion Buenos días! :D    
    
    
    No sé si lo sabéis, pero la Biblioteca Nacional está celebrando un ciclo de actividades en torno a Vázquez Montalbán http://bit.ly/1aEcXkx     
    
    
    Felizmente desvirtualizado (al fin!) @davfernandez que es mas joven de lo que parece ;D Un sol!    
    
    
    @davfernandez amiga siempre! Doctoranda yaaaaa... :DDD Besos mil!    
    
    
    @javierchivite jajaja, así soy yo: inspirando desde 1970 :PPP    
    
    
    @davfernandez Calla, callaaaaa, lianteeeeee!! :DDD    
    
    
    La primera vez que vi el mar de Galicia fue aquí, en O Pindo. La foto del día me llega vía @MorenoG_Agustin pic.twitter.com/wIn5BavhSh #Prestige    
    
    
    Imaginemos que hoy es el día en que todos decimos que no. Como en Tragsa. Feliz jueves.    
    
    
    Caminos pic.twitter.com/7TmWZMEOPE    
    
    
    @fascaso esto es Prádena del Rincón, un paseo precioso con el día que hace! Salud!    
    
    
    @fascaso Madrid, cerca de Somosierra. Una preciosidad!    
    
    
    XD RT @sordillos: "Tres mudanzas equivalen a un incendio".
#oídoenlaoficina    
    
    
    @sordillos Qué duro, chato. Eso sí, no te da tiempo a pensar en nada: eres un refugiado. Y de campo en campo...    
    
    
    @fascaso Y tan cerca de toda esta mugre, deberíamos salir más al monte!    
    
    
    @fascaso Ah, pero yo no, jeje, yo vivo en Twitter y en los suburbios del sureste de Madrid. El sur del sur. El abandonado sur del sur.    
    
    
    @fascaso jajaja, hiciste bien. Oye, es verdad que los caminos se parecen.    
    
    
    Un pequeño tesoro para almonedas y amantes de la poesía de Machado. La jarra del café. En mi casa, de toda la vida. pic.twitter.com/wVy6GlcCtA    
    
    
    @davfernandez preciosa, con su tapa de baquelita y su ingenioso mecanismo para estar siempre tapada y q se abra al inclinarse para servir.    
    
    
    @davfernandez bien hechos, bien pensados, duran eternidades. Prueba con una de Ikea :)))    
    
    
    @davfernandez jajajaa!! #caught    
    
    
    @davfernandez jajajaaaa!    
    
    
    Algo que nos retrata en muchos aspectos. Via @Fotomaf http://www.adweek.com/adfreak/famous-photos-reimagined-selfies-newspapers-wonderful-print-ads-153815 … #publicidad #RRSS #tuenti    
    
    
    .@davfernandez Gracias, David :D Ya sabes que yo soy una lija de áspera y que no hago #FF pero para ti, lo tengo. Disfruta del guikend!    
    
    
    @javierchivite en una de las dos de ese 35 que no tributa en paraísos fiscales, jeje...    
    
    
    @javierchivite :)))    
    
    
    @javierchivite link a Intereconomy (si te mando el de Infolibre, Público o País igual hay quien te cuestione el dato) http://bit.ly/1d1zC29     
    
    
    @davfernandez :*    
    
    
    Nunca, antes muerta que con punto al final de un titular!! RT @migarga: Punto final en el titular #Concepto    
    
    
    Me pregunto si para esquirolear, el siguiente paso es contratar a parados con prestación amenazándoles con quitársela http://www.eldiario.es/economia/Madrid-subvenciones-ayuntamientos-parados-voluntarios_0_173582763.html …    
    
    
    @Belem_Penha me consta que no les descubro nada... 👿@Sonya_Back_    
    
    
    Entiendo q si el Estado recurre a una ETT para encontrar trabajadores en paro es porque no cree q el SEPE vaya a poder hacerlo. Bravo, oiga.    
    
    
    Cada uno es responsable de sus actos. Negarte o no. Hacerlo o no. Decir no o no decirlo. Lo que hagas será parte de ti, una vez hecho.    
    
    
    Todo esto me da una pena infinita.    
    
    
    @Laura_Cuesta Buenos días! Y muchas gracias por ese #FF @jlcasal @Talk2Us_ @alicianv11 @FlorindaMurcia @inmajimena @maicagq @AraceliMasArte    
    
    
    @PACOTAMAYOAV Buenos días a todos y muchas gracias! @palindron @OliviaPiquero @stereochromo @karlafrechilla    
    
    
    Me ha gustado este post de @mmadrigal http://www.mmadrigal.com/abra-usted-un-blog-por-favor/ …  A los que empiezan: "Abra usted un blog, por favor". Tengan todos buen sábado.    
    
    
    ¿He leído 200 trabajadores escoltados por 600 policías? ¿Cada barrendero, tres polis? XXDD http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/11/16/madrid/1384556707_916646.html …    
    
    
    Si tras una huelga se consigue pasar de 1.134 despidos a ninguno, hombre, pues alguna utilidad tienen las huelgas. Para los que dicen que no    
    
    
    @europapress_es hayan??? HAYAN???? DEL VERBO HAYAR???? Por todo lo que más quieran, señores, que son ustedes profesionales.    
    
    
    @javierchivite Mira, Chivi, por esto no hay que dejar pasar ni una. Luego los estudiantes llegan al curro y ¡zasca! pic.twitter.com/rCHpc4LkP3    
    
    
    Pepe Montesinos, @PepMontesinos se despide presentándose como creador y CM de las cuentas de @barrenderosmad http://fb.me/6xevArOVm     
    
    
    ENSEÑAR LAS VERGÜENZAS http://www.faktorialila.com/index.php/es/blog/82-faktoria-lila-web/blog/155-ensenar-las-vergueenzas … via @manzanoperal    
    
    
    En el Matadero de Madrid, esperando a cubierto. pic.twitter.com/Hgxlem81vk    
    
    
    Acabo de ver en pantalla grande el vídeo de @f_raices que ha hecho @beatriz_tejada #fan Emocionante :)    
    
    
    En cambio, el anuncio de Schweppes es aburrido, largo, ministerial.Un coñazo q les habrá gustado mucho a los directivos pero al de prensa...    
    
    
    Impresionadísima con el documental de @Mugaritz en @filmandcook Música, bromas, producto, sabores, texturas, intangibles, tantas cosas!    
    
    
    @migarga y en pantalla grande, mejor aún ;) @f_raices @beatriz_tejada    
    
    
    +1000 :D RT @migarga: @tereamor Es que @beatriz_tejada es muy grande! @f_raices    
    
    
    Buenos días. Y que vuelva el calvo, por dios. http://elpais.com/elpais/2013/11/14/opinion/1384456564_229297.html … Como siempre @ElviraLindo y el domingo, inseparables.    
    
    
    F.J. Palacios (CGT): "Eso no es lo que se ha pactado, así que o lo cambiáis o a tomar por culo". Y lo cambiaron. http://www.eldiario.es/sociedad/empresas-ERE-sindicatos-finalizar-Madrid_0_197730242.html …    
    
    
    Eduardo Martín en el último Salvados: http://bit.ly/1aKVlDF  "Si luchas puedes no ganar, pero si no luchas, seguro que pierdes".    
    
    
    La verdad de las mujeres de la guerra (Colombia) http://ow.ly/2BwrhC  via @elpais    
    
    
    La mejor definición de corrupción, de manos de un experto: Luis Roldán (entrevistado por Juanjo Millás) pic.twitter.com/Z4oJTynVuR    
    
    
    Buenos días.    
    
    
    Noticias sobre cómo crear mini órganos a partir de células madre me alegran el día. Izpisúa es mi héroe. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/17/actualidad/1384710652_664974.html …    
    
    
    @beatriz_tejada Buenos días! :))) @migarga    
    
    
    @ManaguaTM y lo peor es que ya era así antes de 2011 :(    
    
    
    @publikaccion jajaja, pero con lo que tú madrugas, y las yoyas que metes desde primera hora, cómo puedes decir eso? :) Buenos días!    
    
    
    @publikaccion :))))    
    
    
    @beatriz_tejada Nunca os he conceptuado como ex compis, jajaja! #keepustoghether @migarga    
    
    
    @beatriz_tejada jajaja! @migarga    
    
    
    @undivaga los hornos programables,para no cocinar en sabbath incumpliendo el precepto, me parecen un avance q deberíamos poder tener todos 😉    
    
    
    Jardín en construcción. pic.twitter.com/oTuCiE7uds    
    
    
    Sí, pero con Mahoma no hay huevos! XXDD 
RT @RPublicista: Ikea abre en Francia en domingo y lanza esta campaña pic.twitter.com/o5CXOxnVGl    
    
    
    Buenos días! http://youtu.be/5ehHOwmQRxU     
    
    
    El cambio climático y el comportamiento humano, entre las causas d la resistencia d las bacterias a los antibióticos. http://www.thelancet.com/journals/laninf/article/PIIS1473-3099%2813%2970318-9/abstract …    
    
    
    @Chaski_Urbano Como aliciente os diré que la gente en la sede viste súper informal, y que tienen unas pistas de pádel pistonudas @jmcordoba    
    
    
    #InventaUnaMulta 600.000 euros si guiñas un ojo al camarero al pedir lentejas con chorizo    
    
    
    #InventaUnaMulta mil euros para los que hacen píldoras en los semáforos (hacer pídoras es hurgarse la nariz).    
    
    
    #InventaUnaMulta Multa de 800.000 euros por decir que pasabas por allí cuando todos sabemos que fuiste a posta, no hay más que verte    
    
    
    #InventaUnaMulta Multa de 6.000 por no saber usted con quién está hablando    
    
    
    No se dan cuenta de que poniendo tan cara la pena por manifestarse y protestar, por un poco más la gente puede liarse a tiros? Casi compensa    
    
    
    @davfernandez no te parece? Es como el chiste: 
- te meto una hostia! 
- te advierto q son 30 € de multa
- pues toma 60 q van a ser dos    
    
    
    @eljueves os secuestraban poco...    
    
    
    @rsmedero @medri uno de los cuadros favoritos de mi padre, que había visto los fusilamientos en la guerra: "Las caras eran iguales", decía.    
    
    
    La parte buena de esto es que hay miedo al otro lado; que todo lo hecho hasta la fecha ha funcionado e intentan que no vuelva a ocurrir.    
    
    
    Me gustaría que, en vez de miedo, hubiera comportamientos racionales, dimisiones, justicia, derecho, reparación. Ya sé. Es mucho pedir eso.    
    
    
    @VenturiF1 Si al menos lo ven mis hijos, me daré por contenta. Ya sé que no lo verán mis ojos. @charlygp    
    
    
    A veces, como dice @RaquelMartos en su libro #nopasanada ver fútbol es como un bálsamo. No cura, pero alivia.    
    
    
    @antonioortizma2 acabo de ver a Paco del Barrio en la Sexta con Buenafuente, jajaja!    
    
    
    @antonioortizma2 no seas malo, jajaja! Dale recuerdos!    
    
    
    Este mal sueño pasará. Mañana será otro día. Aunque tarde años en llegar.    
    
    
    Buenos días. Hemos llegado ya a "Cuéntame"? “@lcluengo: Sexismo a golpe de WhatsApp  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/19/actualidad/1384895182_866639.html … vía @el_pais”    
    
    
    En LinkedIn estaría bien poder ver el rebote cuando alguien ve tu perfil: así sabrías si la gente q llega a él se interesó o llegó por error    
    
    
    @jjbamo sigue a @migarga Pero ya.    
    
    
    @jjbamo @migarga de nada ☺    
    
    
    @pvallin piensa en el titular de los derechos civiles,los puede ejercer cualquiera, y en quién es el sujeto q ejerce esa presunción, el juez    
    
    
    @pvallin quiero decir que los periodistas como todos podemos reclamar derechos civiles y a la vez, legítimamente, juzgar a alguien. Porque +    
    
    
    @pvallin cuando un ciudadano o medio condena, no manda a nadie a la cárcel ni le multa, ni eso aparece en un certif de penales.    
    
    
    @pvallin un juez sí está obligado a esa presunción porque sus condenas son materializa les sobre el individuo, no sobré su reputación    
    
    
    @pvallin una cosa es tangible y otra, intangible. No digo q esté bien lo que hacen los medios sin pruebas. Digo q la presunción para el juez    
    
    
    @pvallin la verdad periodística no tiene que atenerse a garantías tan férreas como la presunción. En mi opinión, claro!    
    
    
    @pvallin si el medio tiene pruebas para afirmar periodísticamente que Fulano mató, puede titularlo así. Eso no mete a fulano en prisión.    
    
    
    He leído esto y he tenido un "dejà vu", como de haberlo leído hace tiempo. #recomendar http://www.theguardian.com/commentisfree/2013/nov/08/poppy-last-time-remembrance-harry-leslie-smith … vía @guardian    
    
    
    @pvallin no existe la verdad, pero sí una convención acerca de lo que debe ser verdad en un medio y de lo que debe serlo en una sentencia.    
    
    
    @pvallin mas que nada por las consecuencias de todo ello, claro!    
    
    
    @pvallin no existe, Pedro, existen los hechos y no siempre son verdad. Pero aquí es imposible llevar un debate sobre algo tan complejo ;)    
    
    
    En tenguerengue. #concepto    
    
    
    Tengo que felicitar a mi filósofa de cabecera @MaQuesadaB A la debo más de lo que ella piensa. #DíaMundialdelaFilosofía    
    
    
    @MaQuesadaB jajaja! Boba. :P    
    
    
    @EduardoRoman No tiene remedio, aparte de uno muy radical y de momento prohibido por las leyes :( @MaQuesadaB @equanima @marianorajoy    
    
    
    @EduardoRoman Imagino que tendrás que decir: "Soy español, pero no de esos". 
:( 
@MaQuesadaB    
    
    
    @EduardoRoman Pues no, la verdad. Me temo lo peor... @MaQuesadaB    
    
    
    @EduardoRoman No pude leerlo hasta ahora! Para no hacerme mala sangre, pienso en Hanlon: debe ser incompetencia, no maldad @MaQuesadaB    
    
    
    Hablo con mi hijo (13) de G. Orwell, de Salvar al soldado Ryan, de los drones y de la guerra en general, y me enamoro de su lucidez de niño.    
    
    
    Me enamoro de su ética. De su sentido de la estética cinematográfica. Y de que ya sabe quién es Orwell, y qué escribía. Y qué pensaba.    
    
    
    Por cierto que hoy he hablado de Orwell dos veces con dos personas diferentes. Tengo el día orwelliano.    
    
    
    @davfernandez y en la primavera? Qué pasará en primavera? Mira que aquí son levantiscas, jejeje...    
    
    
    @davfernandez sí que lo es, porque somos malvados 😈Pero léete mi último RT, y verás que los hay peores hasta morir de risa. Besos!    
    
    
    @davfernandez soy muy fan de los de @rpicallo :)    
    
    
    @gijon2013 Jo! Qué palizas! @jazztel_es    
    
    
    @gijon2013 Ufff, menos mal que no les da por llamar a las cuatro de la mañana @jazztel_es    
    
    
    @gijon2013 Eso debería estar penado por ley, vulnera la inviolabilidad del domicilio y el derecho a la intimidad! @George_Olmos @jazztel_es    
    
    
    @Egocrata aquí sí que tiene consecuencias... Para el juez.    
    
    
    Las joyas que se pasean por mi barrio. Muero de amor. pic.twitter.com/HdWkgBbXsZ    
    
    
    Buenos días. Amanece tras el hielo de la ventana de mi casa. pic.twitter.com/F0vRhF26QN    
    
    
    @lcluengo Buenos días, Luis! Has visto? Y esto es la fachada sur-este, la más calentita. La otra tiene una capa de hielo que no deja ver...    
    
    
    @lcluengo jajaja! Pues mira, no es mala idea :D    
    
    
    @PalDaga heladores, diría yo ;D Buenos días Paloma!    
    
    
    @eruizocana sí, si estamos pensando sacar la lumbre fuera y comer unas migas al solecito :) Feliz domingo, Edu!    
    
    
    Mujeres maltratadas contra el "nadie lo diría". A mí la historia esta me impresionó. La verdad. http://www.ted.com/talks/lang/es/leslie_morgan_steiner_why_domestic_violence_victims_don_t_leave.html …    
    
    
    Por si os interesa, el Sindicato de Periodistas de Madrid (@MadridSPM) organiza un curso de verificación de contenidos digitales este sábado    
    
    
    Si queréis saber más sobre el curso de verificación de contenidos digitales, escribid a secretaria@sindicato-periodistas.es @MadridSPM    
    
    
    @alexcibernetica Ya te digo! ;) @MadridSPM    
    
    
    Buenos días. A veces cuesta levantarse pero siempre, siempre, merece la pena. http://edition.cnn.com/video/?/video/us/2013/11/22/vo-dads-time-lapse-of-preemie-baby-viral-video.courtesy-benjamin-sco&video_referrer=http%3A%2F%2Ft.co%2FIt847MBl9i … vía @almuariza    
    
    
    El Atlético Michelín http://www.marca.com/2013/11/25/futbol/equipos/atletico/1385375113.html … No le falta de ná a @dabizdiverxo ;))    
    
    
    Un OMG como una catedral http://youtu.be/M7FIvfx5J10  vía @OLE_Marjory Muero.    
    
    
    @rpicallo Un calco del emoticono de la administración electrónica: pic.twitter.com/HmLdTtPrLp    
    
    
    @rpicallo recordaba haberlo visto, porque se implantó cuando estaba en Sepes. Pero no estaba segura del color: es clavado, jajaja!    
    
    
    Por si a alguien le apetece: concurso de microrrelatos sobre la Navidad http://ijnet.org/es/opportunities/concurso-de-microrrelatos-sobre-la-navidad-mundial … Máximo 200 palabras    
    
    
    @kurioso "no nos haremos daño, verdad?"    
    
    
    Qué mal me sienta que intenten organizarme la vida.    
    
    
    @vgoller me gusta saber que no estoy sola :))) Un beso, buen día!    
    
    
    Buenos días. Una ligera nevada en Perales del Río (Getafe), donde vivo, ha cuajado en plantas y mobiliario urbano.    
    
    
    Adoro a este hombre, jajaja! RT @Panchovarona: ARRIBA, MARDITO RŒDORE!!! 
Nieva en Madrid.
Rebequita.    
    
    
    Bueno, vamos a ver las noticias. He visto una de un autobús antiabortista pero paso d darles bola. Ni siquiera son antiabortistas autóctonos    
    
    
    @CarlosVelasco_w Me encanta levantar a los niños y decirles "Ha nevado". Así estaba hoy Perales del Río. pic.twitter.com/RdPYbqFfMP    
    
    
    Pues hoy la moto la va a coger Rita la cantaora.    
    
    
    @CarlosVelasco_w Jajaja! Ya verás cuando los tengas, es como decirles que han venido los Reyes Magos :DD Te preguntan si mañana nieva tb...    
    
    
    @DavidJimenezTW Desde un gabinete, no engaña a nadie. El problema es si la hace desde un medio @aprensamadrid @SergioJValera @marinariverom    
    
    
    @DavidJimenezTW Perdón por meterme, buenos días! @aprensamadrid @SergioJValera @marinariverom    
    
    
    @davfernandez Lo reconduce a obtener más ingresos, como es natural. No me parece mal. Me recuerda a la movida cuando guasap empezó a cobrar.    
    
    
    @davfernandez quizá también ha habido quien se ha pasado de listo con el SEO y G ha dicho que el juego es suyo, y se lo lleva ;) @elqudsi    
    
    
    @davfernandez pero vamos, entiendo que haya gente a la que le siente fatal @elqudsi    
    
    
    @davfernandez es una empresa, siempre lo ha sido y tiene un lado oscuro muy interesante pero que sale poco. Me pregunto por qué...    
    
    
    @InmaFerragud Ahí l'has dao. ;) @davfernandez    
    
    
    Si es verdad lo que estoy leyendo en el ht #CazaDeBrujas volveremos a asombrar al mundo con nuestra estupidez.    
    
    
    Buenos días. La risa amarga del día se llama Paco Telefunken. Berlanga se quedó corto. Menos mal que nos queda @cuerda1936 #RTVV    
    
    
    Me imagino al CM de Telefunken (sigue existiendo la marca? Tiene CM?) "to loco" intentando averiguar por qué la marca es TT en Valencia.    
    
    
    Correr y pasar frío para llegar a un curso, sienta fatal cuando ves que el primer ponente está hablando al tuntún sin haberse preparado NADA    
    
    
    A ver si tenemos más suerte con el segundo...    
    
    
    Pues sí, algo más de suerte ha habido.    
    
    
    A nadie, más allá de nuestro círculo más íntimo,le importamos como personas, si acaso a la literatura y sólo en tanto q excusa o inspiración    
    
    
    @davfernandez ayyyy, David, te tengo que contar de cosas...    
    
    
    @maicagq casi no llego, besos a todas y a todos! @jlcasal @Talk2Us_ @Laura_Cuesta @alicianv11 @Jorgevilaplana @AraceliMasArte @inmajimena    
    
    
    Buenos días. Veo que este país sigue sin cambiar de rumbo (hacia atrás, a toda máquina). Y mientras, en el mundo… http://www.economist.com/blogs/johnson/2013/04/languages-diplomacy?fsrc=scn/tw/te/bl/languageofdiplomacy …    
    
    
    Perderemos el tren de nuestro propio idioma.    
    
    
    @CatyArevalo Estamos acordàndonos mucho de ti @OliviaPiquero @fernandoalvap y @javierchivite (estamos comiendo juntos y te echamos de menos)    
    
    
    Y si empezamos por dar empleo a todos los parados, sobre todo jóvenes? “@lcluengo: Economía geriátrica  http://economia.elpais.com/economia/2013/11/29/actualidad/1385747908_711204.html … vía @el_pais”    
    
    
    Me parece asombroso que ante una pirámide de población como la que vemos venir, se hablé de retrasar la jubilación y no de crear empleo.    
    
    
    @eruizocana hay trabajo de sobra, Edu, no hay más que ver cómo se alarga la edad de jubilación 😧    
    
    
    El crepúsculo borbónico, en Canal + Francia. No lo verás aquí, como en su día El último tango http://m.youtube.com/watch?v=1RabG9EZkjo&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3D1RabG9EZkjo … vía @EduardoRoman    
    
    
    Otia! RT @javierchivite: Hoy ha tenido su mérito lo de ir en moto...qué frío!!! pic.twitter.com/yTDhpQRAfo    
    
    
    Sobre la City londinense, su vida después de la crisis financiera. Imágenes bellas y elocuentes. Por @aliciagmontano http://www.rtve.es/noticias/20131125/portada-latidos-del-dinero/800300.shtml …    
    
    
    Caigo por casualidad en el blog Manólogos desde la Ruina, de @manueldafonte. Su último post, "Putónomas". http://manueldafonte.blogspot.com.es/2013/10/putonomas.html … #recomendar    
    
    
    @manueldafonte De nada, me ha gustado mucho, por su sincera rudeza y sobre todo por estar muy bien escrito. Que se ve cada cosa por ahí...!    
    
    
    @davfernandez contratarán figurantes?? ;D    
    
    
    @davfernandez A inventar? No siempre. Los habrá que sí, pero mucho trabajo es, a veces, búsqueda ineficiente de fuentes que acaba en fakes    
    
    
    Sobre la "ropa limpia": unos vaqueros "reparables", y sin nada de qué avergonzarse. http://sentidoysostenibilidad.com/2013/12/02/me-gasto-100-euros-en-unos-vaqueros/ … vía @LostuitsdeSyS #recomendar    
    
    
    Ya sé que lo sabíais pero por si acaso… los corruptos son principalmente "gente de orden". http://economia.elpais.com/economia/2013/12/02/actualidad/1385991322_816114.html# …! Lo dice KPMG. Buenos días    
    
    
    Pues aunque ahora no os lo podáis creer, volverán a alargarse los días.    
    
    
    @Beatriz_efe ya queda menos!    
    
    
    @EduardoRoman recuerdo un libro que había en casa de mis padres, titulado "Y al tercer año, resucitó". Se refería a Franco. Daba un yuyu...    
    
    
    @publikaccion con ansias lo espero! Buen día, Publi!    
    
    
    @EduardoRoman noooo, no, él sólo quería estar a la derecha de dios padre: si para eso tenía que quitar a Cristo mismo,lo quitaba de en medio    
    
    
    @publikaccion no, si no nos podemos quejar... ;) @Sigina    
    
    
    @hugomabarca los casos difíciles no los va a querer nadie... @EP_Salud @europapress_es @PPopular @UPyD    
    
    
    Todos los días pienso en mi padre y me digo que menos mal que se murió a tiempo de no ver toda esta porquería. Buenas noches.    
    
    
    Dos de las mejores compañeras que he tenido en mi vida cumplen años hoy: 1 beso para @beatriz_tejada y otro para @martazuvi Feliz año nuevo!    
    
    
    Es curioso cómo usa Obama los memes. Pensados como carteles para compartir o RT, pancartas, pósteres… #versatilidad https://twitter.com/WhiteHouse/status/408280856189362177 …    
    
    
    Un hallazgo cerca de Madrid: @casaelcarmen. Crónica del ágape de @frutoscontreras en @DeLimaALimon http://bit.ly/1cb6qPT  #PuenteQuéPuente    
    
    
    Antes de emprender, lee el blog Manólogos desde la Ruina, de @manueldafonte. Su último post, "Putónomas" http://manueldafonte.blogspot.com.es/2013/10/putonomas.html … #recomendar    
    
    
    Una estrella cerca de Madrid: @casaelcarmen. Crónica del ágape de @frutoscontreras en @DeLimaALimon http://bit.ly/1cb6qPT  #PuenteQuéPuente    
    
    
    A veces, debemos decidir dónde poner el límite antes de perdernos completamente el respeto. Decir "no" es sano. Buenos días!    
    
    
    @davfernandez Lo mejor es que para @abc_es a estos AHORA los libera Estrasburgo. En 2010, los habría liberado Zapatero. Es así.    
    
    
    @davfernandez sip… yo también… @abc_es    
    
    
    @martazuvi qué buenas personas sois <3 @beatriz_tejada Feliz  #puenteQuePuente    
    
    
    @DeLimaALimon de nada! A vosotros ;)    
    
    
    Un señor como ya no se hacen. RT @Palindron: "Ganar, ganar, ganar y volver a ganar" #LuisAragones    
    
    
    Señores del Atleti (y de otras aficiones),si quieren saber quién es Luis Aragonés, lean a @Palindron y su colección de citas #imprescindible    
    
    
    @PrximaxadaGetaF De que estamos a 5 de diciembre y nos siguen comiendo los mosquitos en Perales: llevamos dos años sin fumigar (+) @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Cuando nos ponga en el mapa de Europa una epidemia de paludismo, entonces, y sólo entonces, el Ayto fumigará. @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Ah, y se me olvidaba la falta de apoyo al club de baloncesto, el más numeroso de los clubes deportivos del barrio. @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF La falta de actividades, el carril bici a ninguna parte, la feria a 15 m de las casas sin consultar vecinos… y así @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Anda que no hay de qué quejarse, la virgen... @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF  Y que el centro cívico nuevo se pudre sin actividad. Y que los camiones de escombro pasan por mitad del pueblo… @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Y que la gente del Ventorro que no podrá ser realojada se ha mudado a un nuevo núcleo chabolista junto al río…sigo? @tmextv    
    
    
    @PrximaxadaGetaF Necesitaríamos una hora de programa sólo para Perales del Río @tmextv    
    
    
    Menudo día.    
    
    
    @sarasolomando yo me puse un DIU hormonal y me quitó la regla, estoy sana y feliz @delia2d @juanlusanchez @rosamariaartal @MontseHuffPost    
    
    
    @sarasolomando es increíble que llegáramos a la luna en el 69 y sigamos con esto @delia2d @juanlusanchez @rosamariaartal @MontseHuffPost    
    
    
    “@sindolafuente: Caminar o ir en bici al cole para recuperar la calle  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/04/actualidad/1386174621_363025.html … vía @el_pais” quiero ESTO en mi barrio!    
    
    
    Os acordáis de cuando salía en el Telediario el régimen de Pretoria, y cómo cayó finalmente? Pues entonces sois como yo, ya tenéis una edad.    
    
    
    A mí me parecía muy loco aquello de un país que segregaba a los negros y se llamaba apartheid con to'l descaro, y que el mundo lo permitiese    
    
    
    A ellos les parecía imposible cambiar aquello. A mí, desde fuera, me parecía imposible que aquello existiera.    
    
    
    Un día ocurrirá lo mismo con los regímenes que segregan a las mujeres.    
    
    
    Buenos días.    
    
    
    LinkedIn informa ahora de cuánta gente ha visto tu contenido y cómo lo ha compartido. pic.twitter.com/EZkhBTm5fl    
    
    
    Además, te aporta información sobre tus posts más vistos y cómo se han compartido, comentado o recomendado. pic.twitter.com/62sqNhkSuY    
    
    
    Y para que sigas compartiendo información, LinkedIn ha creado un "LinkedIn Today" con canales temáticos. #RRSS (y 3) pic.twitter.com/tDVJfNHwGp    
    
    
    Jamás pensé que Linkedin fuera a convertirse en mi red favorita, pero lo está consiguiendo: ha mejorado enormemente en usabilidad y diseño.    
    
    
    No me acordaba de que LinkedIn había comprado Pulse: http://www.slideshare.net/linkedin/welcome-pulse-to-linked-in-family …    
    
    
    @davfernandez pues a mí cada día me parece más interesante. Buenos días!    
    
    
    @davfernandez Majo! :D    
    
    
    Lo que escribe hoy @German_Temprano lo suscribo de principio a fin. http://germantemprano.es/index.php?option=com_content&view=article&id=343%3Ala-demagogia-como-escapatoria&catid=48%3Aarticulos …    
    
    
    Este año, el árbol de Navidad va sin luz. No voy a darles ese gusto a las compañías, qué queréis que os diga.    
    
    
    Bueno, si consigo convencer a los niños.    
    
    
    @anamartincoello Ya… ahí confieso que estoy en minoría étnica total… Un beso, preciosidad!    
    
    
    @anamartincoello <3    
    
    
    @jlcasal Gracias, y feliz puente! @talk2us @Laura_Cuesta @alicianv11 @maicagq @Jorgevilaplana @inmajimena @AraceliMasArte    
    
    
    Lo que queda del día. pic.twitter.com/C2LA9pNRhy    
    
    
    Buenos días. Un poco de humor sobre periodistas. Alguno se reconoce? http://www.newscastic.com/news/15-things-you-have-to-do-before-you-can-call-yourself-a-real-journalist-1206886/ … #humor #periodismo #gifs    
    
    
    