Un ejemplo de blog periodístico que leo es para mí el de @loogic (universo startup en español) y el de @antonello (en tecnología)...    
    
    
    Y entre los que hacen pensar, leo a menudo: el blog de @arey (innovación abierta), el de @antoni_flores (innovación) y el @ThisIsSethsBlog.    
    
    
    "Todos tendemos a rodearnos de gente similar porque es + fácil comunicarnos, pero hay q crear equipos diversos"-Josu Ugarte, Mondragón Intal    
    
    
        
    
    
    Ha llegado el verano (y las olas) a Google. Fijaros en la portada de su web hoy ;)    
    
    
    @ingresos2 ;) Igualmente    
    
    
    @antonello Gracias a ti por escribir :) sobre la tecnología.    
    
    
    Mi plan para las próximas 6 semanas: prepararme el curso intensivo de 5 semanas para crear valor de la innovación q daré en sep. @IEBusiness    
    
    
    Cómo éramos y cómo somos. Hace 35 años y hoy, en la distribución del PIB (especial de Cinco Días)  http://yfrog.com/j2jretqj     
    
    
    El término Silicon Valley lleva más tiempo que muchos emprendedores... ¡Surgió en 1976! http://yfrog.com/mnzyzpwj  (Especial Cinco Días)    
    
    
    @smunozle Hola Sergio, es en MBA Internacional (en inglés) del IE, está enfocado a startups y es práctico. En mi blog iré colgando cosas...    
    
    
    @CandiceLaporte Gracias Candice cc @martaesteve @soysuper    
    
    
    ¿Qué es el valle de la muerte en la innovación de una startup? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/04/10/la-trampa-de-los-gastos-prematuros-en-marketing-que-hacen-las-startups … #valledelamuerte    
    
    
    A pesar de todo lo que sabemos ahora ¿por qué hay tantas empresas empeñadas en tener a clientes cautivos? Y pocas q cautivan a los clientes.    
    
    
    +1k RT @marcapersonal Lo valioso no es que alguien te recomiende las 2754 webs "imprescindibles" de loquesea sino las 2 o 3 realmente buenas    
    
    
    #definiendo RT @marcapersonal El experto es aquel que sabe seleccionar lo realmente valioso cuando existe mucha información, ruidos o datos    
    
    
        
    
    
    Qué envidia RT @iniciador: Estás a tiempo d apuntar a tus hijos en el Campus promete-Garaje #emprendedores #iniciad… http://buff.ly/17xHN3o     
    
    
    Mejor con una sonrisa :) RT @jaime_estevez RT @jscharrenberg Si no puedes cambiar tu destino, cambia tu actitud - Amy Tan    
    
    
    En clave de negocios: Una startup es 100% innovación. Una pyme es 100% tener un mercado. El tipo de trabajo, distinto. La educación también.    
    
    
        
    
    
    Comentado el genial post de mi amigo @srllorente [http://xn--cincodas-h2a.com ]: las métricas para no perderte en 1 startup http://cincodias.com/cincodias/2013/06/21/emprendedores/1371836512_916167.html …    
    
    
    Métricas y startups: más q casarse con 3 o 4 métricas, hay q dar con LA METRICA. Al inicio puede ser #users, luego será otra cc @srllorente    
    
    
    @srllorente Sí, a eso me refería :)    
    
    
    Como dice Godin, pillarlo no es lo mismo que entenderlo. "No basta con un tuit, hay que leer el libro entero": http://buff.ly/1aa1YED     
    
    
    Demoledora RT @juliomayol Mira esta foto #empleo2020 pic.twitter.com/KXMhasHIMX    
    
    
    Esta forma de verlo, esencial para startups... RT @juliomayol Si eres una empresa, quien te necesita? #empleo2020 pic.twitter.com/zHOET9UbLt    
    
    
    Cosas q me llegan de la UIMP en verano... Una joyita en firma de slide. Grx! RT @juliomayol La verdad #empleo2020 pic.twitter.com/k9s6FgVzya    
    
    
    Campamento urbano Apps Camp para chicos/as de 11 a 13 y de 14 a 17 años (1-12 julio) http://appscamp.esne.es  Crear su propio videojuego!    
    
    
    My latest upload : Herramientas para innovar una startup - selecc… on @slideshare http://www.slideshare.net/martadominguez/herramientas-para-innovar-una-startup-seleccin-de-post-1-el-hilo-de-innovacin-marta-domnguez …    
    
    
    Nuevo en mi blog: Herramientas para la innovación en una startup - selección de post: http://bit.ly/17bZstQ     
    
    
    :) RT @jmacaya RT @LaVidaEnLetras Prefiero pensar mal, y sorprenderme, que pensar bien, y decepcionarme.    
    
    
        
    
    
    En una startup todo, todo, gira en torno a algo que es ficticio, no existe...Por eso las herramientas son distintas: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/25/herramientas-para-la-innovacin-en-una-startup---seleccin-de-post …    
    
    
        
    
    
    Lo bueno de volver a recuperar el hábito de leer los blogs es esa  sensación que se da cuando conectas algo en tu cabeza (y comprendes algo)    
    
    
    La fatiga del emprendedor, algún día los entendidos podrán explicarla. Hasta entonces, recomiendo post de @jmegias: http://javiermegias.com/blog/2013/06/muerte-por-agotamiento-cansancio-emprendedor/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=viaRSS%3A+ElBlogDeJavierMegiasTerol+&utm_content=Netvibes …    
    
    
    Herramientas para la innovación en una startup. Aviso: hay que darle al lápiz y al papel :) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/25/herramientas-para-la-innovacin-en-una-startup---seleccin-de-post …    
    
    
    El tiempo ahora en mi blog, El hilo de innovación #verano pic.twitter.com/ZKTFuTwSX7    
    
    
    Preferimos los "sies" a los "noes" para evitar conflictos. Me lo ha recordado @CelsoMasid: Beneficios de decir "no" http://deloquehablanlosamigos.blogspot.com.es/2013/06/beneficios-de-decir-no.html#more …    
    
    
        
    
    
    Es interesante escuchar a Phil Libin, fundador de Evernote. Usa la nube pero no hace apología de ella. Alaba lo social pero no porque sí. !!    
    
    
    Mi post de hoy: ¿Ideas buenas o estúpidas? Be stupid, my friend! Y aquí uno ejemplos que lo certifica... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/27/mi-startup-innova--junio-2013-ideas-estpidas-o-ideas-buenas-be-stupid-my-friend … :)    
    
    
    No hagáis ascos a las ideas estúpidas. Que luego son las que salen.    
    
    
    Sí, en tu saco de buenas ideas también tienen cabida las estúpidas. Sin confusión con las ideas malas... ;)    
    
    
    Ja, ja RT @mangut puedo imaginarlo: imitador de Elvis con un aparatoso tupé canta "Viva EuroVegas, viva EuroVegas!". Ganamos Eurovisión fijo    
    
    
    Las lecciones que un emprendedor puede aprender de La Roja, de las estrellas de Rock,... De las medusas. Ya, pero, ¿no era al revés?    
    
    
    A esto solo se aprende con tortazos RT @yoemprendo: ¿Por qué es tan difícil delegar?  http://buff.ly/14cjJyh  vía @emprenderalia #emprendedor    
    
    
    Dice @@JuanGascaTC: "La innovación no es innata, se entrena" http://buff.ly/18iJCR5  Todavía hay esperanza :)    
    
    
    Mi propuesta en el post de ayer: ¿Ideas buenas o estúpidas? Be stupid, my friend! Puedo demostralo. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/27/mi-startup-innova--junio-2013-ideas-estpidas-o-ideas-buenas-be-stupid-my-friend … … :)    
    
    
    No es q sorprenda... RT @antonigr Agggghhhh CE retrasa 6 meses impuesto sobre transacciones financieras http://buff.ly/16BBKX0  @lasindias    
    
    
    Se usan tests inútiles cuando hoy hay herramientas para saber lo que puedes hacer. Ej: entrevistas a desarrolladores http://techcrunch.com/2013/06/22/the-technical-interview-is-dead/ …    
    
    
    Hasta un 14 % de empleados en Google no tiene estudios... En US la gente sabe hacer cosas sin ir a la Uni http://www.linkedin.com/today/post/article/20130620142512-35894743-on-gpas-and-brain-teasers-new-insights-from-google-on-recruiting-and-hiring … #diferencia    
    
    
    En el video parece que gusta :) RT @antonigr Imprimir 'tu' foto en el "café" y 'beberte'... :-)  http://buff.ly/122KYHk   Vía @anpamar    
    
    
    @fdeparedes Aquí es más raro ver a gente que en su tiempo libre hace sus propios proyectos. Que enseñan más que un curso :)    
    
    
    Para los que no se van de vavaciones todavía, apuntáos al "Be stupid, my friend" de las ideas que cuento en mi blog ;)    
    
    
    Curiosa forma en la que nos quitamos autoridad para participar en la innovación. La mujer más http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/05/23/mi-artculo-en-mujeresyca-la-mujer-y-la-innovacin?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+ElhilodeMarta+%28El+hilo+de+innovaci%C3%B3n%2C+por+Marta+Dom%C3%ADnguez%29 … #mujer #innovación    
    
    
    (old post) ¿Por qué siempre tengo la impresión de que llego tarde a todas las innovaciones de otras startups? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/12/cmo-estar-al-da-de-las-tendencias-tecnolgicas-sin-morir-en-el-intento …    
    
    
    La última edición de Mi #Startup #Innova tiene sabor de verano. ¿Ideas buenas o ideas estúpidas? La lección, aquí: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/27/mi-startup-innova--junio-2013-ideas-estpidas-o-ideas-buenas-be-stupid-my-friend …    
    
    
    Con todo esto de la campaña de SanBartolo... no puedo evitar acordarme, con nostalgía, de los SanTeleco de mi tiempos en la uni ;)    
    
    
    @begonamiguel ... Efectos colaterales de la fiesta, ja, ja... La verdad es que eran un poco burros ;)    
    
    
    @carlosguardiola Pues, muchas gracias, Carlos.    
    
    
    Apenas colgarlas, ¡Más de 120 visitas a las herramientas para la innovación en una startup! http://www.slideshare.net/martadominguez/herramientas-para-innovar-una-startup-seleccin-de-post-1-el-hilo-de-innovacin-marta-domnguez … #innovación #startups    
    
    
    Y más gente opta por RTs desnudos RT @anamariallopis RT @marcosleyley En Twitter uno es dueño de lo que dice, no de lo que otros entiendan.    
    
    
    SI a la nnovación aplicada RT @virginiog La más importante de I+D+i es la "i"; las otras impresionan más, pero sólo están a su servicio.    
    
    
    Por si no la pillaste, la última edición esoecial de Mi #Startup #Innova. ¿Ideas buenas o ideas estúpidas? Mmmm... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/27/mi-startup-innova--junio-2013-ideas-estpidas-o-ideas-buenas-be-stupid-my-friend …    
    
    
    @siracoll Ya puestos, podían haber sacado "guasapear". Quedaría más castizo ;)    
    
    
    El whasapp es el nuevo "si no hay casera, me voy"... Destinado a los creadores del nuevo Firefox OS: http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/07/01/actualidad/1372673432_182704.html …    
    
    
    Un placer ver mi blog en la sección de blogs destacados de @lacajaabierta ;) http://lacajabierta.org/2013/06/ideas-estupidas-o-ideas-buenas-be-stupid-my-friend/ …    
    
    
    Muy buenas estas confesiones de una ex CM sobre cómo arruinar el social media, por @ElenaBRZ via @jmegias http://elenabenitoruiz.es/10-commandments-to-create-the-worst-social-media-plan-ever/?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=smdaybe …    
    
    
    ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento y la ayuda que necesita una startup? #poll http://wedgi.es/18sAk5e  via @wedgies    
    
    
    ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento y la ayuda que necesita una startup? Sí, NO, A veces. http://wedgi.es/18sBLAt     
    
    
    [Google Big Tent, 2013]: "La innovación vendrá de la mano del software" http://googleespana.blogspot.com/2013/06/vinton-cerf-comparte-con-nosotros.html?spref=tw … <- La nueva materia prima es el DATA    
    
    
    Preg. rápida: ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento y la ayuda que necesita una startup? _____ http://wedgi.es/18sAk5e     
    
    
        
    
    
    @ElenaBRZ Tengo en alto concepto el criterio de @jmegias, así que enhorabuena.    
    
    
    Hasta ahora un 99 % categórico: ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento que necesita una startup? http://wedgi.es/18sAk5e     
    
    
    Si al hacerlo no me perdiera algo importante (invitación a acto, noticia de un amigo, o algo así) borraría "toda" mi bandeja de entrada ;)    
    
    
    ;) RT @Internautas21 Alguien se siente identificado ? La rutina del Freelance ... pic.twitter.com/RAaDoVh3ds    
    
    
    No es que tenga nada que ocultar pero... :) RT @petezin Consejos y herramientas para evitar que te rastreen. http://cyberlaw.stanford.edu/blog/2011/09/tracking-trackers-self-help-tools …    
    
    
    Siempre me ha maravillado la forma de valorar activos: el cambio de CEO en Zynga revaloriza 300 millones! @TheNextWeb http://buff.ly/17RKI77     
    
    
    @phodgson Humor del bueno ;/ @tpbenz    
    
    
    La próxima peli sobre Steve Jobs, ya tiene cartel MT @Sweetblack El rostro del éxito. 'Jobs' http://www.elseptimoarte.net/el-rostro-del-exito--primer-cartel-de--jobs--18028.html?utm_source=cine&utm_medium=twitter&utm_campaign=El+S%25C3%25A9ptimo+Arte … vía @el7arte    
    
    
    Quiero saber: ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento que necesita una startup? Responde aquí: http://wedgi.es/18sAk5e     
    
    
    En verano, recomiendo lectura "horizontal" (desarrolla la creatividad y la innovación) en lugar de la "vertical" http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2012/07/26/desarrollar-la-creatividad-y-la-innovacin-en-verano …    
    
    
    @jmacaya A mí, además de picarme, tengo la "buena suerte" de que me dan alergia, las pulgas, no las ideas ja, ja, ja...    
    
    
        
    
    
        
    
    
    ¿Creéis que sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento que necesita una startup? Deja tu voto aquí: http://wedgi.es/18sAk5e     
    
    
    Para el empleado medio la innovación era algo raro. ¿Igual que hoy? Recordando ¿Y la asignatura de innovación? http://buff.ly/17SRMAt     
    
    
    Acaparar "data" NO es el grial: "Lo que sabes importa menos q lo q puedes hacer con lo que sabes" - Tony Wagner (Creating innovators, 2013)    
    
    
    Llega la casera, osea el wasap ¡a Firefox! RT @jmalvpal Mozilla pide a WhatsApp portar app a FirefoxOS http://bit.ly/1cPRCGV  @carlosdomingo    
    
    
    Mis cinco grandes reglas de Internet http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2011/11/23/llevar-un-negocio-como-si-fuera-una-empresa-de-internet … ¿Añadirías alguna? #empresas    
    
    
    Las recetas están desfasadas :) RT @Sweetblack Los pacientes quieren que sus médicos les prescriban apps http://comsalud.es/web/blog/2013/07/02/cada-vez-mas-pacientes-quieren-que-sus-medicos-les-prescriban-apps/ … #yam #zyn    
    
    
    Plan de negocio: bitácora que recoge rutas previstas de navegación, más alteraciones y cambios de rumbo para timonear con éxito #Internet    
    
    
    En mi nuevo post: Así veo gráficamente la visión, misión y estrategia. Necesitas las tres :) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/04/visin-misin-y-estrategia-necesitas-las-tres … #misión #visión    
    
    
    Los "please RT" a mansalva se cargan la comunidad RT @carlosguadian La paradoja tras el “Please RT” http://ow.ly/mCPa6  de @fgrau    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cuento de innovación tecnológica http://buff.ly/12KDlKb     
    
    
    El nuevo cambio de valores sociales que traerá la economía de compartir. Por mi amiga @mmasulli http://buff.ly/15jIMR9     
    
    
    Si también creías como yo que visión, misión y estrategia venían a ser la misma cosa, te recomiendo mi último post  http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/04/visin-misin-y-estrategia-necesitas-las-tres …    
    
    
    ¿Creéis q sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento q necesita una startup? Sí, NO, o A veces ¡Vota! http://wedgi.es/18sAk5e     
    
    
    ¿Dónde presentar mi idea de innovación? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/01/29/mi-startup-innova---enero-2013-sitios-donde-presentar-tu-startup …    
    
    
    Ejemplo de colaborador: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/01/16/del-cliente-cautivo-al-cliente-como-colaborador-resumen … #innovación #cliente    
    
    
    ¿#Libros sobre innovación de negocios? Para que leas este verano: http://buff.ly/11m0RyJ  #recomendar    
    
    
    Menudo lujazo me he dado esta tarde. Espectáculo radiofónico en directo: Carlos y Micaela, encantadores también en directo :) @clasicosRNE    
    
    
    #misión #visión #estrategia ¿Puedes prescindir de alguna de ellas? En mi post de ayer: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/04/visin-misin-y-estrategia-necesitas-las-tres …    
    
    
    Radio y piano en vivo RT @clasicosRNE Miguel Utiarte ante los numerosos amigos que nos acompañan en @fundacionmarch pic.twitter.com/rnJeO7KLvv    
    
    
    Lo que cambia un "man non troppo" a tiempo ;) RT @clasicosRNE Miguel Ituarte en directo en @clasicosRNE pic.twitter.com/9WMSjmRtaX    
    
    
    @virginiog Hay algo en poner GS al lado de la felicidad que me chirría. ¿por qué será?    
    
    
    Hummm... RT @alexromero_es Google promete que las Glass no producirán adicción http://bit.ly/1aITlRC  #innovacion    
    
    
    Los dispositivos "ponibles" serán el nuevo "pretà porter". Los nuevos "fashion victims" todavía no lo saben ;) #intersección #industrias    
    
    
    Las olas tecnológicas se parecen a las olas de calor en más de un sentido ;) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/12/cmo-estar-al-da-de-las-tendencias-tecnolgicas-sin-morir-en-el-intento …    
    
    
    El griego Petros Markaris me gana como lectora ya: "A dónde van esos autores q necesitan 800 pág para contar algo q se explica en 300".    
    
    
    #misión #visión #estrategia ¿Prescindirías de alguna de ellas en tu proyecto o startup? La semana pasada en mi blog: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/04/visin-misin-y-estrategia-necesitas-las-tres …    
    
    
    [El País] Dice Nassim Taleb ("El Cisne Negro") que la universidad anula la capacidad de riesgo, y que hay que aprender lo que no se enseña.    
    
    
    Altavista, ese navegador que usábamos (1999), antes de que las búsquedas fueran un negocio asociado a la publicidad. 8 julio 2013, adios.    
    
    
    En el mundo de la tecnología no hay que dar nada por sentado. Lo que hoy es norma, quizá mañana no. ;)    
    
    
    @jezis ¡Qué refrescante! Por las fotos, y por las opiniones de los vuestros clientes. Un acierto ;) @vitalinnova    
    
    
    Creo que lo usaré :) RT @petezin Desintoxicación digital. Ya existe un campamento para desconectar. http://www.nytimes.com/2013/07/07/fashion/a-trip-to-camp-to-break-a-tech-addiction.html … …    
    
    
    Entrevista a @jfreire sobre Manifiesto Crowd "La innovación ha dejado de ser algo opcional para las empresas" en @lavozdegalicia    
    
    
    ¿#Libros sobre innovación de negocios? Para que leas este verano: http://buff.ly/11m0RyJ  #Recomendare    
    
    
    Las olas tecnológicas son como las olas de calor, desaparecen sin previo aviso http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/06/12/cmo-estar-al-da-de-las-tendencias-tecnolgicas-sin-morir-en-el-intento …    
    
    
    He puesto a mi Twitter en modo programación de verano. Desde el 9 de julio mis tuits son más espaciados. Tranquilos. ¡Volveré! ;)    
    
    
    En ¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar el asesoramiento que necesita una startup? ha goleado el NO http://wedgi.es/13ThulQ  @wedgies    
    
    
    Lo que más me ha sorprendido de la respuesta sobre la NO necesidad de acudir a Silicon Valley es el (buen) sentido patrio ;)    
    
    
    Paradojas MT @sintetia "todos abrazan el termino emprendedor (hasta Bárcenas) pero huyen de la palabra empresario" http://j.mp/1b5tBiL     
    
    
    Nada que añadit ;) RT @Gonzalomartin "La alternativa a contar historias sigue siendo hacer ruido" @jaime_estevez #tcdesayunos @tcreativo_co    
    
    
    La personalización en redes sociales conmigo NO funciona. Me acaban de llegar peticiones de conexión de un par de rubias XXL en Linkedin P    
    
    
    Recordando esta historia de ranas, peligros e innovación de otro verano: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2011/07/20/la-fbula-del-alacrn-y-la-rana-salvadora …    
    
    
    Tengo marcados por leer demasiados buenos post. Es curioso: el exceso, incluso el de buena información, no se diferencia mucho del ruido.    
    
    
    He estado pensando en la historia del jinete del lago Constanza y su lección para el emprendedor innovador. Nuevo: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/15/la-aventura-de-la-innovacin …    
    
    
    Primer relato de verano en mi blog. El de hoy: "La aventura de la innovación", con jinetes y lagos helados. ¡Guau! http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/15/la-aventura-de-la-innovacin …    
    
    
    No es uno de  mis géneros favoritos, pero lo de los tuits, el señor B. y sus sobres, y los chantajes daría para un novelón negro #historias    
    
    
    Ayer en mi blog: "La aventura de la innovación". Mi reflexión sobre una conocida historia de jinetes valientes... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/15/la-aventura-de-la-innovacin …    
    
    
    Acabo de ver a operarios en la carretera. Han quitado un bache, más allá han dejado otro. Este verano la operación asfalto es la op. Parcheo    
    
    
    ... Con los baches que quedem podremos jugar a la oca. Guay.    
    
    
    Más lecturas prácticas RT @brainsins_es presenta su eBook gratuito ‘Herramientas para mejorar tu #tiendaonline’  http://ow.ly/mTzQM     
    
    
    Curiosa ante el cambio que le van a hacer al New York Times, en su nueva andadura digital http://www.marketingdirecto.com/actualidad/medios/the-new-york-times-se-renueva-para-ganar-el-pulso-al-digital/?utm_source=MarketingDirecto&utm_medium=Teletipo …    
    
    
        
    
    
    Siempre he pensado que los cursos de verano tienen algo que los hace más útiles que los rutinarios. Se combina A con B y da un C fantástico.    
    
    
    Mi propuesta d #CursoDeVerano: "Innovación dice SÍ a startups", 7 lecciones breves http://the-i-thread.com/tu_nueva_tribuna … La puedes seguir en mi blog.    
    
    
    Paradoja RT @nodosenlared Mejora de la Competitividad: Los estudios de ingeniería se encarecen el 84% en dos cursos: http://elpais.com/ccaa/2013/07/17/catalunya/1374085650_705453.html …    
    
    
    La lección más poderosa que extraigo de la historia del jinete del lago Constanza para el innovador es... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/15/la-aventura-de-la-innovacin …    
    
    
    Hacer un "pingback" en un artículo es como levantar la mano en señal de saludo. Ambos son lenguajes mudos. Uno digital, el otro analógico ;)    
    
    
    Nuevo post breve y fresco, edición verano. Hoy: Cómo hace dinero Google. La respuesta es bastante rápida ;) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/24/cmo-hace-dinero-google …    
    
    
    Como decía ayer Xavier Antich (La Vanguardia): ya que sólo lees en verano, al menos, elige un buen libro. Y no un tocho ;)    
    
    
        
    
    
    Cómo hace dinero Google. En la edición breve de mi blog: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/24/cmo-hace-dinero-google … #esverano    
    
    
    El viernes me lo perdí y no me enteré del fin de @clasicosRNE, el programa para amar la música. Mil gracias a @lalibretacolora y a Micaela!!    
    
    
    @lalibretacolora ¡La radio siempre! :))    
    
    
    He aquí algo más difícil que acertar la primitiva ;) RT @virginiog Si vas a cometer errores, que sean nuevos    
    
    
    @monicamoro Muchas gracias :))    
    
    
    "Una vez que la innovación se implementa, deja de ser innovadora" Encontré esta cita que me dejó pensando...http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/30/una-vez-que-la-innovacin-se-implementa-deja-de-ser-innovadora …    
    
    
    Esta iniciativa es muy divertida. Pagar el metro con botellas de plástico http://ow.ly/nuYO7  Y tiene el plus de compromiso ambiental.    
    
    
    La estrategia de Pepe Gotera y Otilio solo genera una pobre "versión" de un lider. Las chapuzas no crean grandes marcas #quepenadepresidente    
    
    
    ¿Qué puede enseñar un master sobre el negocio de Internet? Míralo en #EDENMDB: http://www.escueladenegocio.com/masters/master-digital-business/ … Con sitio para la innovación ;O    
    
    
    Mucha ilusión en nueva ed. Master en Digital Business que se hace en Valladolid #EDENMDB. Grx @jezis, por confiar en una escuela práctica!    
    
    
    Otra vez me ha pasado. Empezar septiembre y mi cabeza ha reseteado espontáneamente las contraseñas... Qué mal ratillo se pasa ;>)    
    
    
    Aquí el programa de este curso que enseña el negocio de Internet #EDENMDB: http://www.escueladenegocio.com/masters/master-digital-business/ … Contribuyo en la asignatura 'innovación'    
    
    
    Un artículo de @edans para la reflexión: Nokia, Europa y el futuro http://pocket.co/ssBGI  ¿Está Europa perdiendo el liderazgo tech? Quizá.    
    
    
    La historia de Nokia debería ser llevada al cine como ejemplo de saga cambiante. Quien sabe si con ex-empleados creando nuevos epílogos...    
    
    
    Qué haríamos sin humor? ;) RT @sintetia: impacto de la bajada del paro en 31 personas en agosto :) #humor @eljueves pic.twitter.com/cHaMFGAxpC    
    
    
    Si ya era difícil tener espacio, ahora verás ;) RT @CIBBVA: ¿Podremos imprimir objetos #3D en casa?  http://linkd.in/1d5a68n  #impresión3D    
    
    
    Releyendo la lista que hice hace tiempo con las grandes reglas de Internet http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2011/11/23/llevar-un-negocio-como-si-fuera-una-empresa-de-internet … ¡Todavía funcionan! #empresas    
    
    
    Me gusta el lema de #emtechES para el 5-6 nov.: "No importa cual sea el problema. La tecnología es siempre parte de la solución" @MITemtech    
    
    
    Trayectorias comparadas de Amancio Ortega (Zara) y Larry Ellison (Oracle) con Sheldon Adelson (casinos). ¡Odiosas! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=397217377044573&set=a.149311565168490.22760.143594619073518&type=1&theater …    
    
    
    No vi el programa. @jetzis cuenta en este post que fue positivo. ¡Hay emprendimiento sin banalidad! http://www.escueladenegocio.com/blog/codigo-emprende-un-mdb-express-en-formato-reality/ … #CodigoEmprende    
    
    
    Para mí, la mayor dificultad que tiene la innovación es entender que no es magia #elproblema    
    
    
    En innovación no hay varita mágica. Ya lo dice Jeff Bezos: "Estudias, debates, compartes ideas y entonces las respuestas empiezan a llegar"    
    
    
    Nueva edición del master conmigo y otros emprendedores en activo. Dos motivos por los que NO te interesará... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/13/nueva-edicin-del-master-edenmdb-conmigo-y-otros-emprendedores-de-internet-en-activo …    
    
    
    @jezis Es que 'No importa lo que sabes, sino lo que puedes hacer con lo que sabes" #EDENMDB    
    
    
    Master #EDENMDB conmigo y otros emprendedores en activo. 2 motivos por los que NO te interesará... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/13/nueva-edicin-del-master-edenmdb-conmigo-y-otros-emprendedores-de-internet-en-activo … ¿O quizá sí?    
    
    
    Como dos equipos de fútbol irreconciliables ;) RT @brainsins_es: App Store vs Google Play #Infografía http://ow.ly/oPOkh     
    
    
    AQUI no se está a lo que hay q ESTAR RT @juanmacias: leer en ingles para enterarse..  Indisys acquired by Intel

http://techcrunch.com/2013/09/13/intel-has-acquired-natural-language-processing-startup-indisys-price-north-of-26m/ …    
    
    
    Más sobre la compra d Indesys... RT @josek_net RT @inveready: Inveready y sus socios venden a Intel ... http://www.expansion.com/2013/09/13/catalunya/1379063362.html …    
    
    
    El 26 de sep, un muy interesante evento de @mitefspain sobre "Internet Trends" http://mitef.es/en/technologies-trends/ … Con @BernieHernie y @luismcabiedes    
    
    
    Ultimos días para subirse al Master #EDENMDB. Comprueba aquí si "NO" te interesa. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/13/nueva-edicin-del-master-edenmdb-conmigo-y-otros-emprendedores-de-internet-en-activo … #nuevasprofesiones #internet    
    
    
    Lo más importante de escuchar lo que a otros les ha ido bien o mal no son los consejos-receta, sino comprender mejor dónde estás "tú".    
    
    
    Esto es algo que practico: RT @Bee_Come: A veces hay que parar para poder seguir avanzando. 
#quotes #beecome #focusyourstrength    
    
    
    Por el IE... Saludando a la dirección del IMBA. Y ahora a un evento de emprendimiento en el campus...    
    
    
    El nuevo Pabellón de Papel del IE (Serrano, 99) @IEbusiness pic.twitter.com/WFkntFS7ya    
    
    
    Me gustó el tono positivo de Rosalía Portela (Ono) en @IEbusiness: Nuevas profesiones y la tecnología como autopista hacia esos destinos.    
    
    
    ¿Por qué le gusta tanto a la gente posar con las google glass puestas? Es como cuando se estilaba llevar una gorra I <3 NY    
    
    
    Haciendo uso del "Lo más importante es mantener lo más importante lo más importante" (proverbio alemán).    
    
    
    Hay un tiempo para vender y otro tiempo para explicar. El problema es cuando se trata de vender cuando lo que hay que hacer es explicar.    
    
    
    @Laura_Ribas Hola Laura. No estaría de más pensar más en clave de empresa... ;)    
    
    
    Mucha gente se considera al día de las #tendencias #tech. Las q saben qué hacer con ello es BAJO: El hilo de Innovac… http://buff.ly/18sNs4P     
    
    
    +1 RT @tristanelosegui: Hecho: piensas q has escrito 'el post del año' Lección: un post no es interesante xq tu lo creas La audiencia decide    
    
    
    @rodriguezhernan Me alegra ver este tipo de noticias ;)    
    
    
    Nuevo post con mi comentario crítico a un famoso axioma de innovación. Resolver el problema y la innovación http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/18/resolver-el-problema-y-la-innovacin …    
    
    
    No nos han enseñado bien cómo usar la innovación en la empresa. Orden correcto:problema -(innovación) -> respuestas. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/18/resolver-el-problema-y-la-innovacin …    
    
    
    Ya estoy de vuelta en mi blog El Hilo de Innovación. El nuevo post: Resolver problemas y la innovación.  ¿siempre? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/18/resolver-el-problema-y-la-innovacin …    
    
    
    @emprendercuesta ... Y entre todos lo mataron :-P    
    
    
    @rodriguezhernan Mi visión es que la innovación forme parte de todas las ideas y soluciones a problemas en startups. ¿Hablamos un día?    
    
    
    El paralelismo con lo que siente un emprededor innovador es brutal RT @_mariabg RT @Xaabo Flying eagle point of view http://youtu.be/G3QrhdfLCO8     
    
    
    Incomiable labor la de @arey por erradicar topicazos / lugares comunes de nuestra cabeza (de la web es más difícil) http://www.amaliorey.com/2013/09/08/topicazos-enlatados-en-redes-sociales-post-372/ …    
    
    
    Señores que sacan un producto tras otro con la misma característica estrella: "más veloz". ¿De veras no hay más de donde tirar? #tópico    
    
    
    Mi breve reflexión de hoy en el blog: Cómo usar el miedo para innvovar http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/20/cmo-usar-el-miedo-para-innovar …    
    
    
    Una post-relato de @doctorcasado para retratar la idiotez de la mayoría de reuniones. "La reunión de equipo". http://pocket.co/szi3R     
    
    
    Hoy viernes tb ha habido post en El hilo. Va del miedo y lo que veo hacer al ágila. "Cómo usar el miedo para innovar" http://buff.ly/17P4cGg     
    
    
    Ya son varias las citas d Chesterton q veo RT @emilio_delrio: El optimista cree en los demás. El pesimista cree sólo en sí mismo -Chesterton    
    
    
    Nos enseñan la innovación mal: la innovación no garantiza el futuro; la innovación resuelve problemas http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/18/resolver-el-problema-y-la-innovacin …    
    
    
    ;) RT @rodriguezhernan: El tuit mas retuiteado de la historia es de...#NOKIA!!! Por su "Thanks Apple" http://bit.ly/1ai1ObC  @jorg3martin3z    
    
    
    La innovación resuelve problemas. Cualquier otra forma de usarla es inútil. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/18/resolver-el-problema-y-la-innovacin …    
    
    
    @soysuper: Nuevo post: ¿Quién fabrica las marcas blancas?  http://buff.ly/15lQehp/  (por @raulretana)
Compartido por Tweetcaster    
    
    
    Nosotros elegimos las ideas en las que trabajar. ¿Cómo usar el miedo para innovar? Aquí lo cuento: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/20/cmo-usar-el-miedo-para-innovar …    
    
    
    Y sube la luz...    
    
    
    Traduciendo un post mío (del inglés) al español. Llamadme "antigua" por hacerlo a mano. Pero me gusta que mi cerebro haga ejercicio.    
    
    
    Et voilà: Un curso para crear valor de la innovación, IE Business School (Sí, se puede aprender a ser innovador) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/09/25/un-curso-para-crear-valor-de-la-innovacin-ie-business-school-s-se-puede-aprender-a-ser-innovador …    
    
    
    +1 RT @fodor: El proceso de endorsement en linkedin es tan facil que al final éstos no tienen ningún valor. Ninguno.    
    
    
    @fodor La valoración en binario (si / no).    
    
    
    No estoy segura de esto RT @CursosCEAC La potencia intelectual de un hombre se mide por la dosis de humor q es capaz de utilizar. Nietzsche    
    
    
    Aprobadillo alto MT @victordomingo Asociación de Internautas da 6,41 a banda ancha móvil en España http://europapress.es/economia/notic …    
    
    
    Se está preparando el eDNI 3.0.    
    
    
    Para mí, acceptar una petición "anónima" de Linkedin (sin asunto o mensaje) tiene el mismo sentido que recoger una tarjeta del suelo.    
    
    
    Las ideas no son lo más difícil. Las ideas no son nada sin la *acción*:  http://buff.ly/16sKfIp  …    
    
    
    Debéis ir! MT @jezis Jornada de puertas abiertas del Master en digital Business con @loogic @EdeN_Vll 1-OCT #EDENMDB http://ow.ly/peEXj     
    
    
    ¡Un honor ser parte de este proyecto! RT @jezis Más del 50% de los alumnos del MDB de @EdeN_Vll han montado su propia empresa :) #EDENMDB    
    
    
    @fernandoagudo Saber montar un negocio digital es como aprender a conducir: o te enseña alguien o vas a una academia. Otra cosa no funciona.    
    
    
    Ya en la reunión presentación de @mitefspain... (@CIBBVA)    
    
    
    Interesante experiencia la que cuenta @adiazalegre de @idoctus de su salida al mercado Latam (@CIBBVA y @mitefspain)    
    
    
    De lo que contó @adiazalegre (@idoctus) me quedo con la idea de evitar sobreestructura y formar vendedores locales (@CIBBVA y @mitefspain)    
    
    
    Me ha gustado la honestidad de @pepgomez (21 años, fundador de Fever): sin gente senior y su apoyo no hubiese llegado. @CIBBVA @mitefspain    
    
    
    Escuchando y viendo a @BernieHernie desde San Francisco contar sus previsiones de Internet... #mitefspain    
    
    
    Dice @berniehernie que el plan ahora es primero en pantalla móvil y si funciona luego a web. Eso es un gran cambio #mitefspain    
    
    
    Dice @BernieHernie que ve muchos proyectos con defectos en la definición y no muy pensados #mitefspain <- Muy cierto    
    
    
    Encuesta "¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar la ayuda que necesita una starup?" http://bit.ly/1888Ork . Estoy muy sorprendida.    
    
    
    Mucho sentido: @marcapersonal "Si planteas tu carrera como un profesional YO S.A ¿Por qué sólo te preocupa el departamento de marketing?"    
    
    
    Un pensamiento para reflexionar durante el finde: "Desaceleradora de empresas" por @angelmaria http://angelmaria.com/2013/09/11/desaceleradora-de-empresas …    
    
    
    Sorprendente resultado a la encuesta "¿Sólo en Silicon Valley se puede encontrar la ayuda que necesita una starup?" http://bit.ly/1888Ork .    
    
    
    Soy fan de @JesusCalleja y sus "desafíos extremos". Ahora, tras ver su aventura en la sima Abjasia, lo soy de Emilio Valdés, el cámara.    
    
    
    Cuenta Jeff Bezos que los periódicos en papel serán artículos de lujo. No le falta razón. Evitaría el tétrico final en Farenheit 451.    
    
    
    Viendo los eventos emprendedores de la semana en la agenda de @wlappe http://www.wlappe.com/2013/09/agenda-de-la-semana-30sep-6oct.html …    
    
    
    Cuando deja de ser innovación... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/07/30/una-vez-que-la-innovacin-se-implementa-deja-de-ser-innovadora …    
    
    
    @Carmen_Martin En Google también deben estar "limpiando" la publi. Las búsquedas en el móvil tienen nuevo "look"...    
    
    
    Genial guía RT @todostartups Quieres incluir una Startup en nuestro Observatorio de Startups Hispanas? ..  http://todostartups.com/alta-observato …    
    
    
    ¿Un CEO a lo "lean"? RT @alejandrosuarez RT @antonello Huawei cambia de CEO cada seis meses para 'mantenerse fresca' http://bit.ly/1blNtfl     
    
    
    IPhonero decepcionado:  @juliomayol Tim Cook, alma de cántaro, si quisiera algo visualmente corriente como Google hubiera comprado Android    
    
    
    Excelente texto de @genisroca sobre lo que nos han traído los 15 años de #Google. He añadido mi comentario: http://www.genisroca.com/2013/09/29/dime-que-hace-google-hoy-y-te-dire-que-nos-pasara-manana/comment-page-1/#comment-612864 … #15años    
    
    
    Ese momento en el que te das cuenta que estás suscrita a demasiadas newsletters...    
    
    
    No es lo q sabes, es lo q haces...MT @FoxizeSchool "Con conocimiento tendrás + oportunidades. Con formación serás lo q otros"    
    
    
    Cualquier tipo de acto / evento / sarao tiene ahora un punto en la  agenda que dice "emprendedores". Es estresante.    
    
    
    Avance del libro de @carlosdomingo "El viaje de la innovación": ... http://tmi.me/19ZX87     
    
    
    Cómo siento perderme esta gran master class ;/ RT @jezis Concepto mpv =avergonzarse del primer producto q sacas al mercado @loogic #edenmdb    
    
    
    Nueva edición del Plan Angel para formar a inversores en startups y otras empresas de @InleaFoundation (+ info http://www.fundacioninlea.org ). ¡Sí!    
    
    
    Acabo de votar en los Premios @Bitacoras 2013 http://bitacoras.com/premios12  #bitacoras13    
    
    
    La "recurrencia" es más importante que los € MT @jmegias 15 ideas para generar recurrencia en modelos de negocio http://wp.me/py6LD-4k5     
    
    
    Mi blog "El hilo de Innovación" está en los Premios #Bitacoras13. Si te inspira y ayuda, ¡vota aquí!: ... http://tmi.me/1a3hud     
    
    
    Futbol en horario de máxima audiencia. Pero #CodigoEmprende, se pone ahora de madrugada. A mala leche cc @JuanraLucas    
    
    
    @AntonioDomingo Y la de gente a la que has contagiado eso de probar a ver ;)... ¡Feliz aniversario!    
    
    
    Para los que tengan proyectos en e-health: RT @juliomayol @sHealthLAB os llevará d la innovación a la transformación shealth.eu    
    
    
    ¿Y si aceptamos Amazon y no EuroVegas? MT @Ecommerce_es Amazon prevé contratar 70.000 empleados en campaña d Navidad http://ow.ly/ppHCf     
    
    
    Hoy seré la q se duerma :) MT @JuanraLucas Esta noche @La1_tve #CodigoEmprende 00,30. Si te duermes volvemos el viernes, 19,00 @la2_tve    
    
    
    La mejor razón que he oído para tener universidad. A entrevistada @LasMananas_rne: "se necesita gente que piense y sepa adaptarse al cambio"    
    
    
    Mi blog "El hilo de Innovación" está en los Premios #Bitacoras13. Si te inspira y ayuda, ¡vota aquí!: ... http://tmi.me/1a3hud     
    
    
    Me ha gustado la analogía :) RT @Yoriento Emprendedor es a autónomo lo que cupcake a magdalena http://yoriento.es/nlsc  #emprendedores    
    
    
    Mercerá la pena leer "Europe's 100 hottest start ups" en el número de noviembre de Wired Europa  #technology    
    
    
    Mi reflexión sobre la importancia de la innovación para el emprendedor: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/07/mi-reflexin-sobre-la-importancia-de-la-innovacin-para-el-emprendedor … #EDENMDB    
    
    
    ¿Pecan los proyectos de optimismo?: Por @antonello "Kickstarter y los retrasos en proyectos crowdfunding" http://www.error500.net/kickstarter-y-los-retrasos-en-proyectos-crowdfunding/#comment-36811 …    
    
    
    Una de esas listas que tienen el favor de atraer para llevarte un chasco :) -"The habit of world´s smartest people" http://www.entrepreneur.com/article/228313     
    
    
    Mirar en orden inverso RT @mberzosa @sanchez_sonia #CIS
1º paro (77,3)
2º corrupción (37,1)
3º probl económicos (32,5)
4º políticos (28,2)    
    
    
    @NachodePinedo En mi red de notado menos mensajitos de intercambio de actividad... Me pregunto si esto indica algo de su tasa de abandobo...    
    
    
    La innovación para un emprendedor es algo más que los 4 tipos de libro... Mi reflexión aquí: http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    Pensando en escribir mi propio manifiesto de innovación. Pero el nombre "Martatrain" (por lo de "Cluetrain) no me suena bien ;)    
    
    
    @josepascual21 @sintetia @Fiction69Vega @Lentejitas La responsabilidad de la innovación es nuestra (de la empresa) no del cliente (demanda).    
    
    
    @josepascual21 @sintetia @Fiction69Vega @Lentejitas Es más fácil hacerlo mal cuando se usan elementos externos como excusas... :)    
    
    
    @josepascual21 @sintetia @Fiction69Vega @Lentejitas Me refería a hacerlo mal en innovación, claro.    
    
    
    2013, un pequeño grupo se reune para darle otro hervor al "lean": @nodosenlared Spain Lean Start Up Nation 2013 http://bit.ly/1g3jjjQ     
    
    
    @NachodePinedo ... En mi red hay muchos 'early adopter' y eso sí que puede tener relación ;)    
    
    
    La innovación para un emprendedor es un gran caladero de ideas. Las 3 preguntas q les ayudan: http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    Se cuenta que ya hay más dispositivos móviles (teléfonos y tabletas) que habitantes. Lo curioso va a ser cuando nos sobrepasen en número...    
    
    
    He incorporado a @danariely a mi TL. Cosas como las decisiones de compra, el comportamiento ante ofertas y otras tienen mucho de filosofía.    
    
    
    Hace años a las "celebrities" les dio por ponerse al frente de bodegas con solera. Ahora crean "aceleradoras" de negocios. ¡Viva el vino!    
    
    
    La innovación para un emprendedor es algo más que los 4 tipos de libro... Mi reflexión aquí: http://buff.ly/15ULcIZ …    
    
    
    Camino de #spainstartup para escuchar los "pitches" de las startups del área tech...    
    
    
    Propongo que cuando alguien use "innovación" y "diferenciación" en la misma frase añada eso de "valga la redundancia". #hablemosmejos    
    
    
    He conseguido un sitio privilegiado en el auditorio, en el mismo centro, para disfrutar de los pitches :) #spainstartup    
    
    
    Curioso oir que las eléctricas llevan tiempo trabajando con startups. No lo llamaban así. Tampoco "innovación abierta". #spainstartup    
    
    
    Eran iniciativas informales. En este caso tener un término "innovación abierta" ha servido para que no sean anécdotas #spainstartup    
    
    
    Cuesta creer que con un gran problema de dependencia energética en España no seamos líderes en startups de energia #spainstartup    
    
    
    @AlonsoXL Es una barrera, sin duda. Aunque "solo" en el mercado nacional. Y al "oligopoly" también le interesaría...    
    
    
    @yoemprendo @BorjaGVO Muchas gracias por difundir mi post, y leerlo :)    
    
    
    De vuelta en #Spainstartup para un poquito de la sesión de tarde.    
    
    
    3 minutos de pitch: El video animado no debería sustituir al emprendedor "contando". Es como si ocultara su liderazgo #Spainstartup    
    
    
    La app @TheGraffter (deja mensajes virtuales en la ciudad)  es muy chula. Ya la había visto en Wayra y cada vez me gusta más. #Spainstartup    
    
    
    Recomendado RT @Laura_Ribas Vigila De Quién Te Rodeas --> http://lauraribas.com/vigila-de-quie … <-- En mi blog!    
    
    
    Ese día en que llega "la publicidad" (Pinterest, Whatsup... Y tantas otras apps) sin previo aviso.    
    
    
    ... Como los resfriados :)    
    
    
    #lossueldosnobajaron? RT @_anapastor_ @natahrojo: De China a España "Chanel, CH y Dior vuelven a fabricar en España" http://bit.ly/19k6BbN     
    
    
    +1000 RT @carrero Es imposible que finjas en redes sociales, al final se te verá el plumero. #TAW2013    
    
    
    @mangut He tenido similar impresión... ¿Les falta costumbre :)?    
    
    
    Dice "Estuve (mi #startup) en una #aceleradora. Fue lo más. Luego salí y llegó la soledad". #nuevasilusiones    
    
    
    El efecto del 5%:The Big Bang Theory y el problema de la última milla: http://www.lanacion.com.ar/1621966  via @lanacioncom #longread    
    
    
    Para gastar (p. ej. marketing) hay que saber cuánto. Sencilla regla basada en #CAC de @AlfonsoVillar_:  http://www.alfonsovillar.com/cuanto-dinero-invertir-marketing/ … #startup    
    
    
    ¡Vive sin trabajar! Esta historia de Juan Carlos Cubeiro sobre uno de 38 que se ha "jubilado": http://is.gd/V72n0h  no da envidia ¿o si?    
    
    
    ¡A programar o a vender! RT @Jcbugallo Qué carreras garantizan todavía un puesto de trabajo http://www.expansion.com/2013/10/10/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1381428962.html … via @expansioncom    
    
    
    Mira que es mala la publicidad en la pantalla del móvil...    
    
    
    @nodosenlared ¿Arqueoblogging?    
    
    
    Viendo los modelos de "smartwatch" que van saliendo lo primero que he pensado es que no son aptos para muñecas no trabajadas en el gimnasio.    
    
    
    Cuentan que la mitad de las #apps acaban aparcadas. Las de IOS más. Apps "muertas" @microsiervos: http://www.microsiervos.com/archivo/curiosidades/apps-muertas.html … #métricas    
    
    
    Vota (mi blog) "El hilo de Innovación" en los Premios #Bitacoras13. SÓLO si te inspira y ayuda: http://tmi.me/1a3hud  #momentoPideElVoto    
    
    
    Curioso: si preguntas en Google "qué innovación puedo hacer" el 1º resultado es Yahoo Answers. Luego un post de mi blog #ElHilodeinnovación    
    
    
    ":) :)" RT @elgauchocanario Cada vez que pongo "jaja" en el iPhone me lo corrige como "Kafka". Me preocupa mi risa.    
    
    
    "El hilo de Innovación" es el antiblog de innovación: me cansan los epítetos corporativos. Vótale en los #Bitacoras13 http://tmi.me/1a3hud     
    
    
    Confieso mis escrúpulos RT @matiass BuzzFeed en español este mes, con los posts traducidos vía ... http://tmi.me/1aEDkp     
    
    
    @arey Es la moda de estrenar algo (consumir). Totalmente inoquo excepto para el bolsillo de los interpelados...    
    
    
    Curioso RT @mcglaria MT @canomanuel China es el 3er destino xa comprar online, x detrás de EE.UU y UK http://buff.ly/1geyCZz  @esECOMMERCE    
    
    
    @mcglaria Todas las charlas de @edans lo son (interesantes). ¿A cuál fuiste? Creo q me la perdí    
    
    
    "El hilo de Innovación" es el antiblog de innovación: limpia mentes y da lustre. Vótale en los #Bitacoras13 http://buff.ly/17DarK5     
    
    
    ¿Es posible cambiar "pantallas flexibles" por batería de 48 h? El móvil no lo voy a plegar. Y dejar el cargador en casa ya me deja sitio.    
    
    
    +1 RT @mariainfante Soy fan de los gurus en la sombra, sí, esos profesionales a los que les importa poco su ego...    
    
    
    Son "Víctimas colaterales"... :) RT @antoni_flores Hay más tecnología q capacidad para aplicarla. Porque innovamos?    
    
    
    Mi último post: ¿Qué libro leer para saber de innovación? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/16/qu-libro-leer-para-saber-de-innovacin …    
    
    
    He recordado el primer libro de innovación que leí para mi nuevo post: ¿Qué ... http://tmi.me/1aK3UO     
    
    
    Vaya... Tom Hans ha vuelto RT @ticbeat Encuentra el camino a casa 26 años después en Google Earth http://ow.ly/pRRQj  vía @ticbeat    
    
    
    Esos videos y presentaciones de las primeras veces de empresas de Internet hoy exitosas. Y ese que piensa: vaya, qué paquetes eran #detontos    
    
    
    Yo, más Lara Croft :) RT @carlosdomingo "Para innovar hace falta ser un Indiana Jones" mi entrevista en El Heraldo http://ow.ly/i/3rjU4 "    
    
    
    4 libros que considero inspiradores y educativos en ¿Qué libro leer para saber de innovación? http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    Camino de @iniciador en el que hablará @pedromoneo de @opinno ...    
    
    
    Y yo :) RT @picoj En @iniciador_MAD con @pedromoneo @opinno, dispuesto a seguir aprendiendo y creciendo.    
    
    
    ¿Qué nos diferencia d los animales? @pedromoneo: "somos curiosos, hábiles (podemos crear tecnologías sin fin) y sociales" #iniciador_MAD    
    
    
    Dice @pedromoneo: emprendedor debe arremangarse, ser "capaz d resolver problemas indefinidos y de forma ágil". Muy d acuerdo #iniciador_MAD    
    
    
    Enterándome por @pedromoneo del "movimiento singularity". Curiosa relación d los eventos dl ser humano y logaritmos. Fascina #iniciador_MAD    
    
    
    Me gusta más usar la expresión "cambiar de rumbo" que "pivotar". En este caso, el vocablo castellano explica más que la traducción literal.    
    
    
    @ellas2 creado un tablón de anuncios para las startups. Hoy se buscan estos socios y colaboradores: http://comunidad.ellas2.org/jobs/index  #womenintech    
    
    
    Sobre la antropología de las redes y comunidades P2P. Un interesante ensayo de @jsobejano http://www.sintetia.com/la-economia-p2p-los-espacios-de-innovacion-y-la-complejidad/ … #longreads    
    
    
    Al final todo se reduce a eso y a unas cañas ;) RT @carrero El #cashflow es más importante que tu madre :) @pedromoneo #iniciador_mad    
    
    
    A los de LinkedIn no les cpntaron que la insistencia no es igual que la perseverancia. ¡Qué cansinos con sus campañas "seelprimeroenprobar"!    
    
    
    En mi post de ayer digo los mejores libros para iniciarse en innovación: ¿Qué libro leer ... http://tmi.me/1aNuaO     
    
    
    Banda sonora del día. Gentileza del banquero mayor del reino. "It's raining men ("money"), aleluyah! It's raining men ("money"), aleluyah!"    
    
    
    Lo único malo del optimismo desaforado como el de Botín es que es muy poco creible. #datosmacro    
    
    
    Gracias!! Por compartir mi post sobre los libros que creo que todo innovador que empiece debería leer @csuneg @Sergio_Sosa @LaCajaAbierta    
    
    
    Me resulta divertido leer a @GuyKawasaki comparar Google (es asesor del MotoX) con Apple (su ex) y quién innova más:  http://www.infotechnology.com/mobile/Guy-Kawasaki-Apple-hoy-no-lidera-en-innovacion-20130930-0002.html …    
    
    
    ¿Cómo saber si una idea es buena antes de invertir? Yo utilizo una mezcla de criterios racionales e irracionales http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2012/05/04/la-diferencia-entre-una-buena-idea-y-una-mala-idea …    
    
    
    Otra cosa que está de moda entre la tropa de Silicon Valley es comprarse / crearse un periódico... Lo cual no me hace temer x el periodismo.    
    
    
    ... No creo que en Silicon Valley sean más inteligentes que el resto del mundo. Pero, quizá pierden menos el tiempo...    
    
    
        
    
    
    Mujeres que nos sirven d ejemplo en el siglo XXI RT @LasTop100 En apenas 2 h conoceremos los nombres de las #top100. ¡Suerte a todas!    
    
    
    Yo voto por unas de sol :) RT @abarbero ¿Para cuándo las Google Glass con imán para poderlas llevar colgadas del cuello?    
    
    
    "El hilo de Innovación" es el antiblog de innovación: limpia mentes y da lustre. Vótale en los premios #Bitacoras13 http://buff.ly/17DarK5     
    
    
    ¿Con qué libro aprendiste innovación? ¿con alguno de estos? ¿No te hizo falta? http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    Esto me recuerda a los ordenadores DIY de los 90 MT @igrgavilan"El fenómeno 'maker' por Chris ... http://buff.ly/1b7CJQc     
    
    
    El quiz de la cuestión... RT @esadecreapolis RT @HarvardBiz: Does Bigger Data Lead to Better Decisions? http://buff.ly/1azTtOM     
    
    
    Encuesta rápida ¿Cuál es para tí el epítome de app exitosa? http://wedgi.es/17dDnPK  via @wedgies para #ElHilodeInnovación Yo lo tengo claro.    
    
    
    ¿Gestor o líder? ¿Reloj o brújula? Mi nuevo post sobre cómo domesticar la incertidumbre... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/22/el-reloj-y-la-brjula …    
    
    
    @igrgavilan Tiene una mezcla de nostalgia y movimiento nuevo muy interesante... Creo que en Madrid ya hay sitios "maker".    
    
    
    Mi post de hoy: ¿Gestor o líder? ¿Reloj o brújula?... Domesticar la incertidumbre: http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    #Encuesta: ¿Cuál es para tí el epítome de app exitosa? Entre estas 4 http://buff.ly/1aDZKsA  @wedgies #ElHilodeInnovación    
    
    
    Solo la falta de batería nos preservará como especie :) RT @carlosdomingo @pau: en 1s nacen cuatro bebés y se activan doce smartphones.    
    
    
    El miedo atroz (y justificado) del gestor a la estrategia se arregla con reloj y brújula: http://buff.ly/1h5sNeY … #BuenLíder    
    
    
    Preguntando con @wedgies: Sobre qué es para tí una app exitosa entre alguna de estas 4 opciones: http://buff.ly/1aDZKsA . Yo elijo la nº 4.    
    
    
    El primer programa de #innovación #abierta que salió: #connect&develop #P&G, entra en su 2ª década. http://www.innovationmanagement.se/2013/02/27/procter-gamble-un-sitio-web-de-innovacion-abierta-para-encontrar-innovadores-para-las-necesidades-mas-apremiantes/ … via @lisosa    
    
    
    Ese momento en el que escuchas hablar de forma simple de algo tremendamente complejo y una luz se enciende. Creo que lo llaman aprender.    
    
    
    Representación gráfica de la innovación: La bombilla iluminada es la idea. Conseguir que la bombilla que se enciende se venda es innovación.    
    
    
    #finderecesión RT @sergiorivas Más de 10.000 licenciados universitarios se presentan a soldado y ser 'mileuristas' http://elconfi.de/44605/     
    
    
    ¡Va ganando WhatsApp! #Encuesta: ¿Cuál es para tí el epítome de app exitosa? Vhttp://buff.ly/1aDZKsA @wedgies #ElHilodeInnovación    
    
    
    El link bueno: ¡Va ganando WhatsApp! #Encuesta: ¿Cuál es para tí el epítome de app exitosa? http://buff.ly/1aDZKsA  @wedgies    
    
    
    Curioso, nadie vota a Instagram. Hacer dinero rápido y éxito? #Encuesta: ¿Cuál es para tí el epítome de app exitosa? http://buff.ly/1aDZKsA     
    
    
    Leer a @sebChartier es siempre un acierto para todo tipo ds emprendedor. En @sintetia: http://buff.ly/18bHJjP     
    
    
    No soy economista, por eso me sorprende la poca relación amistosa del fin de la recesión con trabajo para la gente... Un win-lost.    
    
    
    Este es el resumen de las competencias más demandadas (según la OCDE). La de analizar es clave: http://www.youtube.com/watch?v=Z9kg71McATg … via @jfreire    
    
    
    Un innovador tiene claras las características de algo, pero también consegue que ese algo fascine: http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/05/01/las-startups-no-innovan# … #OldPost    
    
    
    Un innovador fascina cuando cuenta la intersección entre tecnología, hábitos de usuarios y segmentos de mercado q explica su singularidad.    
    
    
    Ilusionada con la reunión de mañana con Bob Dorf (colega de Steve Blank) en un encuentro organizado por @opinno. Muy #leanstartup    
    
    
    ... Dispuesta a escuchar y aprender de Bob Dorf, el co-autor de The Owner's Startup Manual...    
    
    
    @jdiazandreu Que sepas que me tapas la vista de Bob <3    
    
    
    Mentors are KEY says Bob MT @afontanini Bob Dorf @opinno: 450 incubadoras en US, sólo Ycombinator y ... http://tmi.me/1bbZ4L     
    
    
    @JuanGascaTC Te mueves de una provincia a otra como "Speedy Gonzales"... En cuestión de minutos ;) Yo q quería haber charlado hoy...    
    
    
    Cambian los tiempos, pero algunas cosas permanecen: RT @ionantolin Si no te espían los USA no eres nadie    
    
    
    @JuanGascaTC Corrijo: eres Correcaminos, que en lo que me acuerdo era aún más rápido que Speedy... Buen viaje autobusero :(    
    
    
    @JuanGascaTC Lo último pretendía ser una :) @estartupbus    
    
    
    El correo de Yahoo! se parece cada vez más al Gmail. Yo que tengo una cuenta Yahoo! porque no me gustaba el desorden de Gmail #tomadostazas    
    
    
    @antonello Lo más curioso es la rapidez con la que se está consolidando... cc @tutellus    
    
    
    Hice una encuesta en mi blog y ganó el no RT @abarrera RT @bcnstartupvideo: @abarrera - Should Spanish ... http://tmi.me/1bkWyT     
    
    
    La encuesta era esta http://bit.ly/1gVJ9cB  @abarrera cc @bcnstartupvideo: @abarrera - Should Spanish... http://tmi.me/1bkWyT     
    
    
    Quizá una de las mejores startups innovadoras (sector financiero) RT @hemerotek #Kantox se ... http://tmi.me/1bkYya     
    
    
    Kantox no ofrece los servicios de un banco pero ayuda a ahorrar en el cambio de divisas si tienes ingresos en otros países...    
    
    
    Razones prácticas por las q usar un blog gratuito es una mala idea,  muy bien explicadas por @ingresos2 http://bit.ly/16AQxjU  #tip    
    
    
    @abarrera ¡Sí! Ja, ja. Se puede achacar al efecto de q este es el país de los consultores...    
    
    
    Gran #longread @xataka y la vieja creencia q dice q la única #innovación es #disruptiva: En busca de la innovación http://bit.ly/1ak8wPP     
    
    
    @antonello A esa me refería también, al mercado de formación "reglada"... @tutellus    
    
    
    Vicio no confesado del #emprendedor: creer que si su producto no es complejo no añade valor alguno. Un buen consultor lo ve en capilla :)    
    
    
    @rodriguezhernan Y también q lo que decide a los clientes no es la mejor de las listas de características técnicas. Que se lo digan a Pepsi!    
    
    
    Nuevo libro de 37signals "Remote: Office not require". Enseña cómo  funciona su empresa con el mejor talento esté donde esté #porleer    
    
    
    @loogic ¿Pero alguien (que no sea el que lo crea) lee los paper.li todavía?    
    
    
    Vuelve Mi Startup Innova después de un pequeño parón. En el nª de octubre: ¿Tiene tu startup un BUEN mentor? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/30/mi-startup-innova--oct-2013-tiene-tu-startup-un-buen-mentor …    
    
    
    Medium, quizá una de las más interesantes plataformas para leer los mejores posts, es ahora abierta: How Do I Post? https://medium.com/about/5ab1de76e764 …    
    
    
    El único "fallo" de la red Medium es que alguien que escriba posts en español tiene que hacer otra versión en inglés.    
    
    
    Este cambio en el diseño de servicios Web es muy interesante: Déjame verlo antes de ... http://tmi.me/1bro9F     
    
    
    No se que me produce más desasosiego. Que en Sudán del Sur se pueda crear un negocio antes q en España. O que los espiados somos los espías.    
    
    
    ¿Por qué lo llaman "innovación" cuando quieren decir "ideas y creatividad"? ... Próximamente en los mejores cines. #unlugarcomún    
    
    
    Gente, ¡hay chicos nuevos en el mundo editorial de startups! Estarán en http://tech.eu  y @robinwauters está detrás. Promete.    
    
    
    Un buen mentor encuentra respuestas como un buen tutor, enseña a desarrollar el sentido común como una madre...(1/2)    
    
    
    Un buen mentor (2/2): indica las decisiones importantes como un GPS, elige retos... ¿Tiene tu startup un BUEN mentor? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/30/mi-startup-innova--oct-2013-tiene-tu-startup-un-buen-mentor …    
    
    
    Mi plan para el sábado 9 nov: Emprendedores por Naturaleza con la fantástica gente de @sonarventures y muchos + http://www.meetup.com/Emprendedores-Por-Naturaleza/events/147704152/ …    
    
    
    Por esa rara capacidad de Linkedin de guardar viejas invitaciones, 3 años después el destinatario acepta. Pero para tí ya es un desconocido.    
    
    
    Dice @GuyKawasaki que perseguir tus pasiones te hace interesante, y las personas interesantes son las que fascinan. ¡Ale, a ser interesante!    
    
    
    Mil gracias a mis lectores de El Hilo de Innovación en #bitacoras13. Ha logrado los puestos (parciales): 45, 54 y 65. http://bitacoras.com/premios13/perfil/the-i-thread.com …    
    
    
    ¡Ah! si había algún lector de mi blog despistado, todavía se puede votar. Hasta el 15 nov. Premios #Bitacoras13, mejor blog de Tecnología.    
    
    
    Primeros textos de #lean #startup a la española: #SLSN2013. Por @nodosenlared y cía. ¿Lo mejor? Lo creas TÚ. Mira: http://nodos.typepad.com/nodos_prime/2013/11/slsn2013-libre-acceso-a-los-borradores-de-los-cap%C3%ADtulos.html …    
    
    
    A veces me pregunto si el medio de vida de un consultor es cobrar por hacer gráficas complejas que nadie entiende...    
    
    
    "Disruptivo" es eso que haces que hará cambiar el curso de la estrategia de otras empresas (tb llamado influir en el mercado) #definición    
    
    
    +1 RT @CalvoConBarba Menos startups chorras e inventad una centralita que al llamar no aparezca como ... http://tmi.me/1bKuSi     
    
    
    Esto es lo que pienso de los mentores y las startups. En el último Mi Startup Innova: http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    El creador de Visa, Dee Hock, dijo al retirarse en 1984 que "Cambiaba ego por satisfacción".La startup Bloomfits se mira en él.    
    
    
    Estimo que un 90 % de las personas que comúnmente dicen "validar" a lo largo del día raramente saben lo que significa #predicciónalviento    
    
    
    @BorjaGVO No hacer predicciones al viento, por ejemplo. Ni una encuesta a 2 personas: a tí mismo y a tu colega de piso. Y tú ¿Cómo validas?    
    
    
    @BorjaGVO Los datos son tramposos ya que siempre puedes encontrar los que favorecen tu argumento. La validación sólo te la da el mercado.    
    
    
    Plan del banco Sabadell para financiar Startups: 100K € x 10 startups = 1 millón € -> Cuentas pelín rácanas, ¿no?- http://s.shr.lc/192rbv9     
    
    
        
    
    
    Cualquiera de los 3 expresidentes de gobierno hablando de liderazgo es como "Flo" dando una clase de elegancia. Con todo mi respeto a "Flo".    
    
    
    Tuve suerte. No usé Windows hasta 2000 :) MT @chicageek Unos compañeros hablamos d los primeros recuerdos con Windows http://youtu.be/ISgO1CwYqEA     
    
    
    Validado!!! Qué bueno! RT @manueldelgado La MEJOR infografía de la historia (y, seguramente, la única 100% correcta) http://www.smbc-comics.com/?id=3167     
    
    
    Me autodefino "early adopter" YA RT @ticbeat Los ‘early adopters’ prefieren los relojes inteligentes a las gafas http://ow.ly/qAa0t     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/ISgO1CwYqEA?a  - Windows cumple 30 años. Nuestros recuerdos en Softonic).    
    
    
    Algo que aprecio de "lean" es que las métricas dejan de ser actos de fe (yo-creo-yo-nocreo). Muy útil en innovación http://ow.ly/qFZZo     
    
    
    La historia de la tecnología está llena de "esqueletos" que creyeron que su producto innovador lo sería para siempre...    
    
    
    ... En esa lista sorprendentemente nunca han estado Microsoft, IBM o AOL. Fueron cambiando de forma silenciosa aunque parezcan dinosaurios.    
    
    
    “@alejandrosuarez: De los creadores de "Cuánto vale mi cuenta en twitter" llega "Cuánto dinero te debe twitter" http://ti.me/1iTLvEC ”    
    
    
    Entrevista al primer ingeniero de Twitter: “Twitter y Facebook no vivirán siempre”. Algo de razón tiene: http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/11/10/actualidad/1384098046_919540.html … @petezin    
    
    
    Cuando cuento a alguien de primeras lo que es innovación... Nuevo post: Las etapas de la innovación: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/11/13/las-etapas-de-la-innovacin …    
    
    
    El primer móvil con el que me pude conectar a Internet era un Motorola. También tenía buenos amigos allí. Antes de que se fueran en 2012...    
    
    
    Parece que en diciembre llega el nuevo Motorola, Moto G, que es el segundo de su era Google, aunque el primero (Moto X) no llegó a España.    
    
    
    Ayer escribí en mi post lo que cuento a alguien de nuevas a cerca de las etapas de la innovacmión. Son estas dos: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/11/13/las-etapas-de-la-innovacin … …    
    
    
    Oído en el bus: "La vida es demasiado corta para malgastarla leyendo todos los emails".    
    
    
    A tope en la campaña de donación de sangre en el metro de Madrid. Hoy y toda la semana que viene pic.twitter.com/vBImO3Wx0u    
    
    
    ¿Y esto es bueno o malo? RT @carrero “@aitordelvalle: España, 3er país en mundo con + Twitter http://on.mash.to/HUFdJs  pic.twitter.com/59Pfx5sgpK”    
    
    
    Mi intolerancia a la expresión "poner en valor" se me ha vuelto crónica. Ahora me sale sarpullido.    
    
    
    Echando cuentas del número de curritos a los que Hacienda va a perseguir para compensar que la defraudación de la infanta "no sea nada".    
    
    
    @phodgson La app tiene buena pinta, y parece una guía fácil para aprender. Lo de comer luego las setas o no es otra cuestión ;)    
    
    
    Hay negocios malos y negocios mal pensados. RT @RCarpintier ¿Qué hacer cuando te presentan un negocio absurdo? http://bit.ly/1bGbiO6     
    
    
    ¡Microsoft todavía tiene abierta la búsqueda de su CEO! Interesados: RT@verge Bill Gates holds back tears as he... http://vrge.co/1aE1W6m     
    
    
    22 y 23 de nov daré un taller de innovación para emprendedores que crean sus empresas en Internet. En master en Digital Business @EdeN_Vll    
    
    
    Como caso para trabajar en el taller de innovación he escogido... una bodega de Valladolid. ¡Viva el vino! ;) @EdeN_Vll    
    
    
    No puedo evitar sentir cierta nostalgia ante el fin de Nokia... Espero que Microsoft les de ahora mucho cariño.    
    
    
    La expresión "innovación corporativa" es el mejor ejemplo de oximoron que han visto mis ojos.    
    
    
    MT @taxioviedo
Aquí un Grafico con sueldos comparación com salario mínimo http://buff.ly/1aJ0n7a  ( http://buff.ly/1hZxSIU )    
    
    
    Cartel a la entrada de mi clase en Valladolid... En 10 min. empezaré un taller de innovación! pic.twitter.com/pulTJBaNy4    
    
    
    Ahora mismo en mi clase de innovación... alumnos resolviendo el reto de la bodega @EdeN_Vll pic.twitter.com/qnBaePNRai    
    
    
    Ir con @Taxiolid en Valladolid es como aprender cosas nuevas cada día... Nunca te aburres :)    
    
    
    Una no es consciente del significado de la palabra "alto" hasta que no coincide con un equipo de baloncesto, por ejemplo, en el tren ;)    
    
    
    Ordenando mi lista de direcciones de correo electrónico. ¡Qué de pelusa (¿Este quién era?¿Y esta dirección?) se guarda siempre ;)    
    
    
    España es el 2º país de Europa en nº de aceleradoras. Dicho así parece que esto va bien #VanityMetrics http://es.scribd.com/doc/186252319/The-Accelerator-and-Incubator-Ecosystem-in-Europe …    
    
    
    Por este post de @antonello me entero del margen de negocio d empresas q se dedican a los tweets falsos. Pasta gansa. http://www.error500.net/cuentas-falsas-en-twitter-y-modelos-de-negocio/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cuentas-falsas-en-twitter-y-modelos-de-negocio …    
    
    
    Suscribo 100% la filosofía de "éxito" de Sonar: RT @sonarventures SUCCESS: ACHIEVED THROUGH... pic.twitter.com/XfFIt9yfRW    
    
    
    @virginiog Suena a frase atribuída por efecto notoriedad. Pero la analogía es muy buena. Sólo por eso merece un RT ;)    
    
    
    Ja, ja, ja... Ya han empezado a aparecer los típicos post de tendencias para... ¡el 2014!    
    
    
    Habiendo dado fe una notaria...Pues ya soy socia junto a gente de "muy alto nivel" en un proyecto muy bonito :) cc @sonarventures    
    
    
    Ver el anuncio de una app de taxis en la marquesina ya no debería extrañar. ¿o si? pic.twitter.com/LUv8Qm5Fs8    
    
    
    @ersAppreneur ¡Eso no lo dudes, Emilio! @sonarventures    
    
    
    @emprendercuesta Lo mismo digo :-D cc @sonarventures    
    
    
    ¿Puede vivir un emprendedor sin innovación? Mi respuesta: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/10/07/mi-reflexin-sobre-la-importancia-de-la-innovacin-para-el-emprendedor …    
    
    
    ¿No tienes una visión? Entonces, me voy http://buff.ly/17XHBLp     
    
    
    Todo sector tiene sus siglas de trabajo. Las de Internet son CAC y LTV ;)    
    
    
    Después del parón, hoy hay un nuevo post en mi blog: Por qué debes centrarte en el valor y no en el precio http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/11/28/por-qu-necesitas-centrarte-en-el-valor-y-no-en-el-precio …    
    
    
    Voy a ir RT @javiercelaya Si quieres reactivar tus neuronas creativas, visita la expo Surrealistas @fundacionmarch http://bit.ly/1cv56J6     
    
    
    ¿El regalo de las próximas? navidades RT @antonello análisis de la Impresora 3D up! Plus http://buff.ly/1ca4TNb     
    
    
    Precio vs. valor: Una anécdota prestada que explica por qué es el valor en lo que debes centrarte (ayer en mi blog) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/11/28/por-qu-necesitas-centrarte-en-el-valor-y-no-en-el-precio …    
    
    
    Comentando en este buen post de @jmegias ¿El mejor, el único o el más barato? Mis preferencias son... http://javiermegias.com/blog/2013/11/solo-hay-3-formas-de-diferenciarse/#comment-12479 …    
    
    
    Pedro Nueno ayer en su columna "Prediciendo": ¿Viajará más la gente o menos? ¿Seguirá habiendo Coca-cola o un Danone? ¡A buscar respuestas!    
    
    
    Si te preguntas cómo tu producto "da" menos y es líder: lee esta interesante entrevista de @petezin a #Dropbox: http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/11/28/actualidad/1385632375_273959.html …    
    
    
    Lo de los aviones no tripulados de Amazon suena a 28 de diciembre, ¿no?    
    
    
    Grosso modo yo genero unos cuantos MB :-P RT @cisco_spain ¿Sabe cuanto tráfico en la nube genera usted/dia laboral? http://cs.co/6013jjbX     
    
    
    Viendo menús :) RT @Foodinthebox ¿Tienes ya pensado el menú de #Navidad? ¡No te compliques con #Foodinthebox http://bit.ly/1inhTEA     
    
    
    Palabras que bien merecerían una entrada en el diccionario de la lengua española o un equivalente en castellano: back-end, front-end...    
    
    
    Sigo con la cocina: 17 dic, apuntada al evento "La cocina tecnológica" #EspacioMicrosoft, todo muy 3D @iamvisibility https://www.microsoftspace.es/eventos/detalle.aspx?e=82f05f8a11b6793e8fcbbd712f9c39b5 …    
    
    
    Los chicos de ThinkersCo sacan libro: la @DesignpediaTC El diseño no es mi disciplina materna, pero la de ellos SÍ. Y son buenos.    
    
    
    ¿Por qué necesitas centrarte en el valor, no en el precio?: http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/11/28/por-qu-necesitas-centrarte-en-el-valor-y-no-en-el-precio …    
    
    
    Me preocupa que la comprensión lectora baje y que las matemáticas no se sepan usar. Incluso para el mundo digital. #analfabetismo #pisa    
    
    
    Hace 3 décadas EEUU tenía el 40% de ingenieros y científicos del mundo. Hoy sólo el 15% (vía El País) ¿#globalización del #talento?    
    
    
    Me sigue sorprendiendo que alguien me añada a listas de personas con "líderazgo" :) La última debo agradecérselo a mi seguidora @sonipazos    
    
    
    Mis cifras: 2 y 0,5 MT @anamariallopis ¿cuántas ideas tienes al día? ¿de cuántas eres consciente? Por favor envíamelo, pulicaremos media.    
    
    
    Las gafas de Google no son innovación disruptiva... Mi último post: "Disruptivo" http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/04/disruptivo …    
    
    
    @marcapersonal Admito ser una de las que se siente mal por no hacerlo ;)    
    
    
    Yo prefiero un libro de bolsillo a un pdf RT @tristanelosegui Los libros impresos siguen siendo los preferidos http://bit.ly/IqVAgL     
    
    
    Hoy en mi post "Disrupción" hablo de gafas, pero no de las de pasta: Las gafas de Google no son innovación disruptiva http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/04/disruptivo …    
    
    
    Me pregunto si los que usan una foto digital a contraluz y con el ángulo imposible de la pantalla del PC no tiene algún amigo que se lo diga    
    
    
    Porque hay un lenguaje universal que consiste en ayudar de forma personal e intrasferible #SerVoluntaria    
    
    
        
    
    
    +1 RT @aniatdla Una de las mejores decisiones en mi vida ha sido convertirme en voluntaria #SerVoluntaria pic.twitter.com/FdB2MWqDy0    
    
    
    Esto aplica a innovar: "La vida de un líder es comprender como caminar en la fina cuerda de las contradicciones, entre el B y el N". Mandela    
    
    
    Ya hay anuncios que dicen "formación para trabajar como emprendedor en empresas". Me chirrían bastante.    
    
    
    Mi receta para identificar #innovación #disruptiva, para esos momentos en que hemos de echar mano de ella: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/04/disruptivo … …    
    
    
    Me voy a lanzar a la piscina: En 2014 se podrán imprimir en 3D gafas como las de Google y además ¡caminaremos por la calle si caernos!    
    
    
    Me pregunto si es peligroso ligar la innovación al empleo como hace Christensen en este post de @carlosdomingo http://www.elviajedelainnovacion.com/del-dilema-del-innovador-al-dilema-del-capitalista/ …    
    
    
    Acordándome de aquello de que para saber hay que leer mucho, que no es lo mismo que mirar muchos titulares.    
    
    
    En la mía también! RT @EurekaStartups http://ow.ly/rClfA  En mi visión del mundo, “vender” y “satisfacer” son términos intercambiables    
    
    
    El colmo de la redundancia hueca  :)) "ofrecemos un servicio con un claro valor añadido dirigido a aportar valor" #muertealvalorañadido    
    
    
    Feliz por mi amiga @jezis que ha conseguido el premio al mejor proyecto emprendedor de CyL con @vitalinnova por la revista @Ejecutivos_as    
    
    
    Querida Acuario: Tengo cierto reparo a responder una petición de asesoramiento (aparentemente) seria a alguien que firma Acuario en su mail.    
    
    
    Interesante añadido a un modelo freemium. Evernote ha abierto un negocio de merchandizing. Da el 30 % de ingresos. http://techcrunch.com/2013/12/10/evernotes-market-for-physical-goods-now-accounts-for-30-of-its-monthly-sales/?ncid=twittersocialshare …    
    
    
    Lo mejor del gratis+pago+"merchandizing" de #Evernote es que hace que los usuarios gratis paguen. La mitad del negocio son usuarios gratis.    
    
    
    Da gusto leer la descripción de este puesto. Saben lo que necesitan, es concisa. Consultor testing @tecnilogica http://tecnilogica.com/es/trabaja-con-nosotros …    
    
    
    Lo que puede salir de un ¿Y por qué no? es formidable. En @teknautas: De "informático cutre" a facturar seis millones http://elconfi.de/62872/     
    
    
    Terminado mi papel de juez y evaluadora a los alumnos del IMBA @IEbusiness en su exámen final. ¡Hay talento ahí afuera :)!    
    
    
    Auguro una próxima entrada en el diccionario español. "Pitchear", en la misma sección que tuit o bloguero.    
    
    
    @nachosomalo ¡A venderrrr! Parece lógico que alguien que ha estado tan metido en la cocina del ecommerce termine por dar el paso ¿no?    
    
    
    Hace unos meses fue Linkedin, ahora es Pocket el que me dice que estoy entre su 5% de "top users".    
    
    
    @nachosomalo Yo haría otra pregunta ¿piensan que están compitiendo contra eBay? Quizá piensan que no :)    
    
    
    Echando un vistazo a la lista de herramientas para dar con ideas innovadoras, evaluarlas, etc en @IM_Innovation http://www.innovationmanagement.se/2013/11/28/the-innovation-toolkit-with-37-inspiring-tools/ …    
    
    
    Una interesante alternativa al cuento de la lechera de algunos negocios con Internet. "Winners takes all vs local" http://sethgodin.typepad.com/seths_blog/2013/12/winner-take-all-vs-local.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+typepad%2Fsethsmainblog+%28Seth%27s+Blog%29 …    
    
    
    Google ya no es lo más RT @mranera Twitter, Linkedin y FB lideran ranking de tecnológicas + atractivas para trabajar http://ow.ly/rMGp4     
    
    
    Mi post de ayer sobre el Manifiesto Europeo del Emprendimiento y la innovación. Yo lo he firmado porque... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/16/manifiesto-europeo-del-emprendimiento-y-la-innovacin … …    
    
    
    Siempre he sentido una terrible envidia de que en EEUU el 25 % de los contratos que hace el gobierno vayan a pequeñas empresas y startups.    
    
    
    ...A mí también me gustaría ver que en Europa los políticos, los consultores, etc., se sienten “a gusto” hablando con startups.    
    
    
    Por eso apoyo los veintidós puntos del Manifiesto Europeo del Emprendimiento y la Innovación. Los tienes en mi blog: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/16/manifiesto-europeo-del-emprendimiento-y-la-innovacin …    
    
    
    El juguetito que @ultra_lab ha traído al evento de impresión 3D culinaria #espaciomicrosoft pic.twitter.com/xEx40W3Fba    
    
    
    @isabel_avila haciendo las presentaciones. Cocina tecnológica 3D, en #espaciomicrosoft pic.twitter.com/3uz67VhzsH    
    
    
    En la impresora 3D hay un filamento plástico q se funde y llena un espacio. JR Tramoyeres lo hace con filamentos d comida #espaciomicrosoft    
    
    
    @Pacomoraleschef y Tramoyeres han probado con chocolate y queso. La vajilla tb se imprime. Por ahora para templados y fríos #impresora3D    
    
    
    Algunas piezas de la vajilla 3D en #Espaciomicrosoft Estas las han traído hechas. Hay diseños q tardan +10 horas... pic.twitter.com/h4ANbL5XpN    
    
    
    La que gana en descargas en España es una de niños, Pou. Curioso. Las 19 mejores aplicaciones del año  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/12/16/actualidad/1387205308_779223.html … via @el_pais    
    
    
    El movimiento maker crece RT @justmake3D A partir del 22 estrenamos @JustMake3D Madrid un espacio dedicado a la impresión 3d con @gglab    
    
    
    Este año la estatua de nuestro logo se ha vestido de Navidad ;)) Y El hilo de innovación está dando luz al belén. pic.twitter.com/KDC073CXBT    
    
    
    No fue el + vendido en el cibermonday, pero mi libro está entre los +32 millones de productos de amazon.es. Ed 2011. http://www.amazon.es/Innovaci%C3%B3n-2-0-empresa-pr%C3%A1ctica-negocios/dp/3846578010 …    
    
    
    Con un tiempo medio de partida de 30 minutos, ‘Candy Crush’ cumple lo de "enganchar" http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/12/18/actualidad/1387355570_988689.html … via @el_pais    
    
    
    No me sorprende ver a slate, nytimes, wired en la lista. Los contenidos #Tech +"guardados" de @Pocket están en US http://pocket.co/sqYbp     
    
    
    @floc_cat Hola César: Tengo una edición especial digital. Gratuita :) http://issuu.com/marta_dominguez/docs/extracto_-_innovaci__n_2.0_en_la_em …    
    
    
    Chica + española + tech en UK ;) RT @BEATRIPALACIOr Así muestran a las españolas en un spot inglés...http:/ http://buff.ly/1jl0MUn     
    
    
    @antonello ha hecho una lista #7propósitos2014 recomendable. Mi +1 al nº 3: ¡lee un blog de Internet e Innovación! http://buff.ly/1cChLIO     
    
    
    "Si contratas a un ejecutivo y se niega a hacer llamadas comerciales, huye de él". MarK Cuban´s 12 rules for #starups http://www.entrepreneur.com/article/222524     
    
    
    Navegando con el dedo en la patilla se ve esto:  Lo que se ve con las #GoogleGlass http://cnn.com/video/data/2.0/video/spanish/2013/12/19/cnnee-showbiz-javier-munoz-intvw-google-glass.cnn.html … #cnn    
    
    
    España país q ve +noticias online q x la tele. Lo cumplo B-) RT @BenedictEvans Where do people get ... http://tmi.me/1d5rKR     
    
    
    Hay gente que usa el verbo "pivotar" como los propósitos de año nuevo. Mucho prometer poco comprometer :) #masteryourself    
    
    
    @RCarpintier Como en los diamantes antes de sacar el brillo ;)    
    
    
    Disfrutando del "Cuento de Navidad" y la radio, con José María Pou http://cadenaser.com/player_radio.h … en @La_SER    
    
    
    ... Y un genial Echanove como narrador del Cuento de Navidad en @La_SER    
    
    
    ... He reconocido a José Luis García Pérez como el fantasma de #CuentodeNavidad en @la_ser. Su voz ronca aquí es un plus ;)    
    
    
    ¿Qué tipo de "procastinador" eres? Yo veo muchos en el último tipo ;) What kind of procrastinator are you? http://www.lifehack.org/articles/productivity/types-procrastination-and-how-you-can-fix-them.html …    
    
    
    Revisando los posts que más captaron la atención de los lectores de mi blog El Hilo de Innovación en 2013...    
    
    
    ...En 1er lugar: "Mi Startup Innova y sitios donde presentar tu startup" http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/01/29/mi-startup-innova---enero-2013-sitios-donde-presentar-tu-startup … #lomasleido    
    
    
    ... En 2º lugar, un artículo mío en Harvard D sobre colaboración: http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/01/16/del-cliente-cautivo-al-cliente-como-colaborador-resumen …    
    
    
    Y finalmente, en 3er lugar mi reflexión sobre los curiosos usos de la innovación tecnológica http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2012/12/11/innovaciones-tecnolgicas-no-tan-obvias-la-historia-de-la-rueda …    
    
    
    Pero el post que más me gustó escribir fue este otro: ¿Dónde están en Internet las empresas de 100 MM de dólares? http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/05/16/s-pero-dnde-estn-en-internet-las-empresas-de-100-millones-de-dlares …    
    
    
    @Gremyo_ES Muchas gracias, chicos ;)    
    
    
    Se confunde aventura con locura!! RT @loogic https://en.bitcoin.it/wiki/Trade  miles de emprendedores creando startups basadas en #bitcoin flipante!    
    
    
    ¿Ah, pero se pueden arreglar? RT @josek_net Arreglando mi Mac, que se note que soy ingeniero XD http://instagram.com/p/ijZh82ALG0/     
    
    
    No puedo con un post de balance del 2013 más. He alcanzado mi nivel de saturación. Mi resumen personal lo haré mentalmente.    
    
    
    Uber es un de mis #favoritos2013 #innovadores    
    
    
    Genial David Trueba en su columna de hoy. Dice: "De Sica contó la historia de la humanidad con un ... http://tmi.me/1dcBxO     
    
    
    @josek_net ... Era curiosidad de ingeniera :)    
    
    
    Acabo de aprender lo que hacer ante la irrupción del sonido de un móvil. En un concierto de violín: http://www.youtube.com/watch?v=uub0z8wJfhU … (@elconfidencial)    
    
    
    Siempre es curioso mirar a IBM hacer de Rappel #5años #tech. Veo... todo será "personalizado" http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/12/17/actualidad/1387272833_518838.html … via @el_pais    
    
    
    Centrándome desde ya en dar un buen saludo al nuevo año #byebye2013 #bienvenido2014    
    
    
    Eso de dejar en blanco los costes es "naive" :)) RT @marcvidal el modelo de negocio de 'los reyes magos' pic.twitter.com/oBTJT9nbEC    
    
    
    La batería en otro siglo :-) RT @antonigr Tendencias en móviles para 2014: ... http://tmi.me/1dfcZe     
    
    
    ¿Personas inscritas en el servicio público de empleo baja y el número afiliados a SS baja = paro baja? ¡ClaaAaaro! #loselefantesrosasexisten    
    
    
    Como dice Fernando Savater no se puede prohibir la estupidez ni siquiera argumentarla #loselefantesrosasexisten    
    
    
    Pensando en lo que ha sido la pequeña historia del 2013 que se. Esa que tiene que ver con la innovación, startups, early adopters e Internet    
    
    
    Balance del 2013 en 2 cañas de cerveza: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/04/balance-del-2013-en-dos-caas-de-cerveza …    
    
    
    Mi primer post del año con 5 historias cercanas a favor de mi causa por #innovar http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/04/balance-del-2013-en-dos-caas-de-cerveza … #2014    
    
    
    He conocido a empleados a los que eso de estar sin jefes tampoco les gusta ;) Zappos says goodbye to bosses http://wapo.st/19TYmpD     
    
    
    @jmegias Viniendo de tí, eso es cono recibir un oscar ;) Muchas gracias    
    
    
    Soy muy fan de las listas que hace @women2. Cada diciembre destaca a #chicas #tech que han creado una startup durante ese año.    
    
    
    "Holacrazy" (la traducción a castellano puede ser curiosa) es el cambio q Zappos dará a la gestión  del trabajo de sus 1200 empleados.    
    
    
    @CelsoMasid Gracias por la difusión Celso ;)    
    
    
    No se puede predecir el éxito, pero sí hacer q los fallos tengan sentido... En mis 5 historias d innovación y cañas: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/04/balance-del-2013-en-dos-caas-de-cerveza …    
    
    
    Una de esas historias es "la instrucción innovadora". O como los innovadores por fín SE HACEN. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/04/balance-del-2013-en-dos-caas-de-cerveza …    
    
    
    Otra de mis historias es la de Airbnb que me parece que leyó a Sun Tzu sobre competir :) http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    @sbonet ¡Feliz año Santi! Siempre es mejor hablarlo con cerveza ;))    
    
    
    Curiosa propuesta para los que estéis por Málaga el 17: #BatallaFriki sobre el mejor CMS para una web http://enredasocial.es/expertos-debatiran-en-batallafriki-sobre-el-mejor-cms-para-construir-una-web/ …    
    
    
    @jfreire @teamlabs Ya podían haber buscado otro nombre para la de "competencia digital". Incluso para alguien de Internet me suena rara ;)    
    
    
    Lo mucha gente te dirá: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151713369057825&set=a.108826267824.89349.58151312824&type=1&theater …    
    
    
    Un nuevo informe sobre los mejores ecosistemas de startups innovadoras. Datos para digerir. #OpinnoLGER13 https://www.dropbox.com/s/p63vj4f0ycyvj78/Innovative%20Ecosystems.pdf …    
    
    
    Y las palabras más sobreutilizadas en los perfiles de linkedin son... http://www.virgin.com/entrepreneur/the-words-you-dont-want-appearing-on-your-cv# …! Curiosamente "experto" no es la 1ª sino la 6ª.    
    
    
    Mi post de hoy: "Y el éxito era esto". ¿Existe una única definición de éxito? http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/09/y-el-xito-era-esto …    
    
    
    Leyendo el post de paradojas vitales de @arey. Tiene gracia, mi post de hoy sobre el éxito también tiene una ;) http://www.amaliorey.com/2014/01/05/paradojas-vitales-para-2014-post-388/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+blogdeamalioarey+%28Blog+de+Amalio+A.+Rey%29&utm_content=Netvibes …    
    
    
    @floc_cat Gracias César. He empezado el año con la mente más fresca. A ver cuánto me dura ;)    
    
    
    Sufro de vértigo RT @24HorasTVN A ver si te atreves a pasar por el puente suspendido más ... http://tmi.me/1dlzkr     
    
    
    Y el éxito era esto: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/09/y-el-xito-era-esto … No apto para los que buscan la respuesta correcta ;)    
    
    
    http://Medium.com  es ese lugar donde te arriesgas a pensar #simplementemaravilloso    
    
    
    Interesante crítica del CEO de una startup española en @Forbes: Welcome To The New Startup Nation  http://onforb.es/Kmi2J0  (via @felixlopez)    
    
    
    ;) RT @ersAppreneur Otro buen artículo de @marta_dominguez: "Y el éxito era esto": http://the-i-thread.com/devanando_el_h …    
    
    
    Con la startup Fab tengo la impresión de ver un coche sin dirección #enelmundoreal. Otro nuevo giro. http://bit.ly/19Xl82p  via @tech_eu    
    
    
    @japeraltag Me alegro que te sirva el cuarteto de libros de innovación que dije en mi blog, Von ... http://tmi.me/1dnMKB     
    
    
    Mis cuatros libros básicos de innovación y el trozo de conocimiento que me sacian [recordando]: http://bit.ly/JSeIWa     
    
    
    Excelente duelo entre Jesús Ruíz Mantilla (entrevistador) y Alberto Corazón (pintor entrevistado) en la contra de El País...    
    
    
    "¿No es la sopa Campbell (Wharhol) un bodegón postmoderno?", "... Puesta encima de una mesa podría serlo. No lo había pensado, pero sí".    
    
    
    "¿... no distorsiona (pintar de memoria) las imágenes de la realidad?", "La realidad es una ... http://tmi.me/1dnOfn     
    
    
    "¿En qué se fija la gente?". "...en los colores", "¿y los que dan forma a eso nos ... http://tmi.me/1dnOjj     
    
    
    "Escribir, esculpir, pintar. Cumplo 72... Tengo que llegar en plenas facultades a 80, no quiero distraerme ... http://tmi.me/1dnOmi     
    
    
    @mcglaria pues no conocía a este pintor, pero ahora estoy rebuscando entre sus trabajos...:)    
    
    
    @japeraltag Me ha gustado tu llamamiento a PENSAR entre el bombardeo de ideas MADE in English @agalorda @jmegias @XavierMarcet @LuisMHuete    
    
    
    Con este particular ejercicio demuestro que el éxito tiene varias lecturas... http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/09/y-el-xito-era-esto … #internet #startup    
    
    
    Y con el tiempo los smartphones se hicieron más delgaditos (de perfil no se ven) pero más grandones (se ven, vaya si se ven) #paradojastech    
    
    
    La cocina tecnológica. Un breve apunte con una impresora 3D ;) http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/13/la-cocina-tecnolgica …    
    
    
    Mi encuentro con una #impresora3D. Lo que más me sorprendió no es que el concepto de fábrica se haga portátil... http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/13/la-cocina-tecnolgica …    
    
    
    "Balance del 2013 en dos cañas de cerveza" es ya el segundo post más leído en mi blog (últimos 6 meses): http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/04/balance-del-2013-en-dos-caas-de-cerveza …    
    
    
    El primer post más leído en mi blog es un comentario sobre innovaciones no tan obvias y el ejemplo de la rueda http://the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2012/12/11/innovaciones-tecnolgicas-no-tan-obvias-la-historia-de-la-rueda …    
    
    
    Hay dos tipos de blogs. Los que se escriben según se va aprendiendo. Y los que se tienen temas programados. Me fascinan los primeros.    
    
    
    "El presidente es un líder!. ¿Lider no era aquel que tenía seguidores? #comocambiaelcuento    
    
    
    Volviendo a encender la tele que normalmente tengo apagada para ver la nueva temporada de "Los misterios de Laura" en TVE1    
    
    
    El niño G+ y su poderoso papá: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202764685899406&set=gm.616337585070739&type=1&theater … vía @AntonioDomingo #humortech    
    
    
    Ser innovador no exime de conocer cuántos competidores tienes. Como contarlos (nuevo post): http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/15/ser-innovador-no-exime-de-conocer-cuntos-competidores-tienes … #competencia #startups    
    
    
    ¿Cuántos competidores tienes? Ninguno. ¡Ja, eso crees? Mi post ayer, dedicado al innovador: http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/15/ser-innovador-no-exime-de-conocer-cuntos-competidores-tienes … #competencia #startup    
    
    
    A quien pueda interesar: Lo de la excusa conspirativa está ya muy visto. En la luz, en la infanta, en la banca, en la fiscalia. #cambienla    
    
    
    Educar a pensar #goodread RT @virginiog Educando a los hijos en la incertidumbre: http://www.lavanguardia.com/estilos-de-vida/20131227/54397520813/educando-a-los-hijos-en-la-incertidumbre.html#.UtBdPkwHLMY.twitter … vía @LaVanguardia rt @AliciaPomares    
    
    
    ¿Veremos finalmente alguna empresa española en el Nasdaq? RT @loogic El 31% de Grupo Zed pasa a manos rusas http://bit.ly/1dvTCba     
    
    
    @begonamiguel Pues ya hay más que hogares (17 millones aprox.)    
    
    
    Encontrar competidores no es una mala noticia, si sabes qué debes utillizar con lo que sabes... http://buff.ly/L93ZXM  #competencia #startup    
    
    
    @antonello Pasando de la obstración a ser el "motor de Europa" en lo que dura un M&M. Esto no puede ser bueno ;)    
    
    
    Así da gusto ;) RT @Gremyo_ES @marta_dominguez Como siempre, gracias por tu visita y tus consejos ;-) cc/@sonarventures    
    
    
    Gracias por los RTs de mi último post: @fgalanh, @CelsoMasid, @luisruanomarron,@jmegias,@sevave, @roscarretero, @mcasenjo, @Fernand0Moreira    
    
    
    La teoría está sobrevalorada. En cuanto tienes que tomar una decisión, ¡zas! se te caen las seguridades #pensarimporta    
    
    
    Curva de adopción de productos innovadores y tech: El "early adopter" no decide, usa tu producto y si le gusta lo recomienda #axioma    
    
    
    No se suele ver esta cara de la competencia de los otros en tu innovación. Un hecho desafortunado... ... http://buff.ly/1e3s4t4     
    
    
    Buena sesión para profanos en tecnología que quieren invertir en empresas Internet, por @agustincnc en Madri+d http://www.madrimasd.org/Emprendedores/formacion/jornada_tecnologia_basica_inversores.aspx …    
    
    
    Con este algoritmo simulan 80% factores externos d la innovación d tu startup y dicen OK/NOk. Soy de las escépticas http://buff.ly/1dp9lUU !    
    
    
    Recordándome: hace falta iniciar un cambio de mentalidad en Europa sobre la definición de éxito (old post) #starup http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2013/12/16/manifiesto-europeo-del-emprendimiento-y-la-innovacin …    
    
    
    Me ha gustado la analogía que hace @manueldelgado y sus productos "rompehielos" http://manueldelgado.com/que-es-un-producto-rompehielos-como-evitar-que-escape-control/#comment-154 … #desarrolloproductos    
    
    
    Humm... RT @martatoran Razones para permitir el uso del móvil en el aula | Observatorio @welearning_es | @scoopit http://sco.lt/9Gm4kD     
    
    
    La nueva anatomía de Grey ;)) RT @Piatog INFOGRAFÍA: "Anatomía de un startupero"
 http://gremyo.com/blogs/blog-gre …    
    
    
    He oído que mi alcaldesa está en Davos. Creo que va a dar ideas en urbanismo y en empleo. A mí sólo se que eso me duele el bolsillo.    
    
    
    Contenta de poder anunciar la apertura oficial de la segunda edición de Mi Startup Innova. Cada mes, a lo largo del 2014. Pronto más.    
    
    
    Llegó 2014 y ¡Mi #Startup Innova! El tema de este mes: #Blogs de los que aprender #innvovación. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/22/mi-startup-innova-enero-2014-blogs-de-los-que-aprender-innovacin …    
    
    
    Se puede aprender leyendo un blog tanto como en una clase. Para innovación y startups leo estos: ... http://tmi.me/1dulSM     
    
    
    Varios de mis blogs de referencia en innovación y startups tienen una mujer detrás #MiStartupInnova http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/22/mi-startup-innova-enero-2014-blogs-de-los-que-aprender-innovacin … #womenintech    
    
    
    Esta edición de Mi #Startup Innova trae lecturas alimenticias. Ya en mi blog. http://www.the-i-thread.com/devanando_el_hilo/2014/01/22/mi-startup-innova-enero-2014-blogs-de-los-que-aprender-innovacin …    
    
    
    No termino de acostumbrarme a: "java... esta herramienta *creada* por Oracle", en el cuadro de descarga. Valdría quitar *creada*    
    
    
    Vaya RT @Internautas21 Mini-documental revela los centros de rehabilitación para adictos a Internet en China http://tinyurl.com/mvdeqv3     
    
    
    @RCarpintier ... O que de todo el mundo opinando, no hay criterio. No acepto las frases eslogan como animal de compañia ;)    
    
    
    Probando http://365looks.com , un personal shopper de  @auroragaral Me ha encantado la pregunta del tipo de cuerpo, con o sin tripita ;)    
    
    
    Cosas que no se pueden predecir aunque queramos. Profesor del MIT entrega 5 reglas de oro de la Innovación http://www.innovacion.cl/2014/01/profesor-del-mit-entrega-5-reglas-de-oro-de-la-innovacion/ …    
    
    
    via @jmguijarrojorge: “Llevará 10 años arreglar la crisis española”, VP y comisario de Asuntos Económicos, Olli Rehn http://ow.ly/sTRUu     
    
    
    @auroragaral Enhorabuena por la colaboración, entonces :) Ya iré contando a medida que voy usando el programa...    
    
    
    