    
    
    
    Os habéis dado cuenta q la clase trabajadora no tiene trabajo,la clase media no tiene medios y la clase alta no tiene clase?” Uffffff    
    
    
    @jaabellan @sharayabellan La verdad siempre prevalece. Ánimo y a seguir p'alante    
    
    
    @3gerardpique Hay una niña en especial q su ilusión es poder hacerse una foto cntg.será posible mñn n l campo??? Gracias d todas formas    
    
    
    El secreto de la eterna juventud es mantener el corazón ilusionado y enamorado de la vida.    
    
    
        
    
    
    @jpreus Muchas gracias    
    
    
    DESCUBRE LAS NUEVAS AÑADAS DE PROTOS: http://j.mp/QFC7LF     
    
    
    @ToniFrauFerrer El amor es la doctrina, el beso es la militancia...    
    
    
    @ToniFrauFerrer Sabes lo que mas me gusta hacer por la mañana...?  "besayunarte"
Para q s la dediques ;)    
    
    
    @tonifrauferrer Sigue a @arrebatooficial
Verás q frases, q letras tienen sus canciones. Te gustará. Bsss    
    
    
    Nadie se cruza en tu camino por casualidad y tu no entras en la vida de nadie sin ninguna razón.    
    
    
    todo lo que mi corazon ha callado, algun dia te lo dire a besos...    
    
    
    @BrujulaOndaCero En Suiza tb todo el mundo tiene armas y no pasan estas cosas terribles.    
    
    
    Que gran verdad! pic.twitter.com/eEgtuiZI    
    
    
    pic.twitter.com/8vWY88tO    
    
    
    Aplícatelo, te irá mejor pic.twitter.com/NNFKe8my    
    
    
        
    
    
        
    
    
    #simetocalaloteria Comprar ABC Radio y poner a José Antonio Abellán al frente    
    
    
    La vida no te quita lo que quieres, simplemente te da espacio para que llegue algo mucho mejor    
    
    
    A veces mi dardo da en la diana
y otras lo pierdo por la ventana.
Mejor s perderlo que no tirar nunca.
Si duele, q duela.Más duele una duda.    
    
    
    Acabó Navidad. A por San Estaban!!!    
    
    
    Lo malo de no decir la verdad una vez, es que después nadie te cree.    
    
    
    @marodriguezb Muchas gracias. Igualmente. Saludos desde Mallorca    
    
    
    CONSIGUE UN FIN DE SEMANA ROMÁNTICO EN CIUDAD RODRIGO, SALAMANCA: http://www.unabuenarecomendacion.com/index.php/novedades/2698-consigue-un-fin-de-semana-romantico-en-ciudad-rodrigo-salamanca … vía @unabuenareco    
    
    
    @Gestmusic se os ha visto el plumero pareja en Atrapa un Millón.Si no queréis España no vayáis a un programa de nuestra nación.    
    
    
        
    
    
    @atrapamillon Se os ha visto el plumero pareja/barandilla n Atrapa un Millón.Si no queréis España no vayáis a un programa de nuestra nación.    
    
    
    @UHRadioDeportes @uhradiodeportes @uhradiodeportes @PauFerragut
@tomeuterrasa Lamentablemente, no lo creo    
    
    
    @UHRadioDeportes Que desastre nuestro Mallorqueta. Y como s nota n l At. Madrid la falta d Falcao    
    
    
    Ojalá se lleve el Balón de Oro Iniesta, se lo merece    
    
    
    Que gran persona Vicente del Bosque    
    
    
    No presumas de lo que no eres.
Más vale ser una persona transparente que estar llena de mentiras."    
    
    
    “@DijoWhatsapp: — (Escribiendo..) (Escribiendo..) (Escribiendo..) Ok.    
    
    
    @jaabellan No vuelvo a escuchar deportes en ninguna emisora hasta que tu regreses. :(    
    
    
    @jaabellan Sigo a Abellán desde smpr, he crecido cn él. Y para mi smpr ha sido alguien cn quién m he sentido muy identificada    
    
    
    @sharayabellan Estás en mi tierra. Bienvenida y disfruta    
    
    
    “@arrebatooficial: no hay nada mas facil que hacer feliz a alguien con cosas sencillas... no lo pienses, intentalo y lo haras! ;)”    
    
    
    “@FIL0S0FIA: De una cosa estoy seguro: tiempo al tiempo, todo llega en su momento.”    
    
    
    @sharayabellan Si necesitas cualquier cosa, aquí estoy para hacer de cicerone virtual.;)    
    
    
    @AlejandroSanz La gira llegará a Palma de Mallorca??? No me he perdido ni uno de los conciertos q has dado aquí. Saludos maestro    
    
    
    En el Teatre Principal, en la entrega de Premis Ciutat de Palma.
Acto cumbre de las Fiestas de Sant Sebastià pic.twitter.com/o4f9KHhe    
    
    
    @shakira Todos lo haremos. Y va a ir todo bien. Tranquila y disfrutad el momento. Saludos    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Disney te enseña que aunque duermas con 7 hombres, llegues sin zapatos a casa y salgas con una bestia, no dejas de ser una princesa.    
    
    
    @jaabellan @carlosherreracr Que buena foto.
Mis dos favoritos juntos!    
    
    
    @Sr_WhatsApp pic.twitter.com/LPqCrdQn    
    
    
        
    
    
    El enamoramiento es una tormenta química desde el punto de vista biológico’ http://www.ondacero.es/julia-en-la-onda/entrevistas/mara-dierssen-enamoramiento-tormenta-quimica-punto-vista-biologico_2013020500287.html …”    
    
    
    @PrivateWinery No hay de que.    
    
    
    Ya empezamos con el puñetero vendaval que no me deja dormir bien. :(    
    
    
    No desistas. Generalmente es la última llave del llavero la que abre la puerta.    
    
    
    http://www.palmarestaurants.com     
    
    
    “@palmarestaurant: Hoy, día de San Valentín, inicia su actividad http://www.palmarestaurants.com  , tu portal para reservar mesa online.    
    
    
    http://dominaelmar.com 
#SemanaSanta
Isla de Asinara: cárcel de alta seguridad convertida en reserva http://www.youtube.com/watch?v=BqBllAA7zp8&sns=tw … vía @youtube”    
    
    
    Esta semana santa.. TODOS A LA CÁRCEL!! (en veleros de 15 metros).
Si tienes el aeropuerto de Girona cerca, no te... http://fb.me/ZjADblbL ”    
    
    
    “@PrivateWinery: ALVARO PALACIOS L'Ermita 1994 for sale///Carta de vinos Private Winery http://privatewinery-uniquewines.blogspot.com/2013/01/espana_2688.html …”    
    
    
    http://bitly.xaijo.com/norman  I'm still a little pissed we didn't get to keep the tail through the evolutionary process.    
    
    
    Esto con Guardiola no pasaba    
    
    
    Fallece la jefa de negoc d Protocolo de Palma, Malen Alorda http://wp.me/p3eAUN-qLv ” era una gran profesional,magnífica persona y mejor Amiga    
    
    
    Fallece la jefa de negociado de protocolo municipal del Ayuntamiento de Palma http://mun.do/Vqb6Oy  vía @elmundoes””    
    
    
    Hoy se ha ido una persona muy querida para mi.No se expresar el dolor q siento. Siempre estarás en mi, hermana.Malen te quiero muchísimo.    
    
    
    ¡Prueba ya @Spotbros en tu smartphone! http://www.spotbros.com/shareApp.php     
    
    
    No hay una forma exacta de decirte lo que siento, he descubierto que al diccionario.., incluso al mundo! le falta una palabra...    
    
    
    Que lástima que pierda un español. Ánimo de Gea, has hecho un gran partido.    
    
    
    Ayúdame a ser la imagen de Palma de Mallorca. Vota mi foto y me ayudarás a ganar unas #vacacionesporlacara: http://j.mp/Y4utws     
    
    
    @javierperezsala Ole, Ole y Ole    
    
    
    ESTUPENDO LOTE SELECCIÓN DE PRODUCTOS COSMÉTICOS http://www.sorteamus.com/sorteo-estupendo-lote-seleccion-de-productos-cosmeticos/1407829556 … vía @sorteamus    
    
    
    http://www.sorteamus.com/sorteo-estupendo-lote-seleccion-de-productos-cosmeticos/1407829556 …    
    
    
    “@arrebatooficial: me gusta oir todo lo que tu silencio habla de ti...”    
    
    
    GANA UNAS GAFAS DE SOL CALVIN KLEIN JEANS http://www.sorteamus.com/sorteo-gana-unas-gafas-de-sol-calvin-klein-jeans/1407829556 … vía @sorteamus    
    
    
    http://www.sorteamus.com/sorteo-gana-unas-gafas-de-sol-calvin-klein-jeans/1407829556 …    
    
    
    @tiempobrasero La Fira del RAM en Palma Mllc. Lloverá? No lloverá? pic.twitter.com/vrlRDnCnxR    
    
    
    1 pic.twitter.com/x7fEbg49dU    
    
    
    2
Sobre todo,DIGNIDAD hacia un@ mism@. No dejarse pisotear, ni utilizar.Q no te tomen por tont@ y que no te humillen otra vez. Pensadlo BIEN    
    
    
    @gvallejog @jpreus @xiscons jeje    
    
    
    @OndaCero_es New York Post:Las autoridades identifican a un ciudadano saudita como sospechoso d los atentados Boston http://es.rt.com/nU7     
    
    
    @GiselleCalderon Cada palabra con su núm. de letras. Jajaja. Saludos desde Palma preciosa    
    
    
    Yo estuve en Mestalla,q final más emotiva,intensa,q m hizo derramar lágrimas,jamas lo olvidaré. Hoy en @IB3televisio #elsheroisdeMestalla    
    
    
    Me caen lágrimas. Eso SÍ era un sentimiento #elsheroisdemestalla    
    
    
    @tomeuterrasa @esportsib3tv Totalmente de acuerdo. Que emocionada estoy.    
    
    
    @piedads Y yo...ver nuestro Lluís Sitjar. Que emoción    
    
    
    @croibal: @piedads Y yo...ver nuestro Lluís Sitjar. Que emoción #elsheroisdemestalla    
    
    
    Guardo el chubasquero rojo como oro en paño #elsheroisdemestalla    
    
    
    Que orgullosa me siento de haber estado allí #elsheroisdemestalla    
    
    
    #elsheroisdemestalla Visto lo visto hay q decir q quién mejor lleva el paso de los años es Cuper :)    
    
    
    @lachicadeayeer Yo lo viví. Yo estuve en Mestalla. Cuantas lágrimas    
    
    
    #elsheroisdemestalla Que lágrimas recordando a los valencianos aplaudiendonos, gritandonos CAMPEONES    
    
    
    Que bien lo ha resumido Amato, fue un equipo que se hizo querer!!! #elsheroisdemestalla    
    
    
    @piedads que compenetradas estamos hermanita    
    
    
    @esportsib3tv Enhorabuena. Sería una buena idea q lo
pusiérais a la venta.Gracias por despertar d nuevo nuestro sentimiento mallorquíninsta    
    
    
    Enhorabuena a @IB3televisio y @esportsib3tv por #elsheroisdemestalla. Excelente trabajo    
    
    
    @ivan_campo Totalmente de acuerdo. Éramos una gran familia.    
    
    
    Se acabó la Liga.    
    
    
    No decir la verdad es lo mismo que decir una mentira.    
    
    
    No es lo mismo un "Año Blanco", que un "Año en Blanco". Neptuno espera visita esta noche y no es ninguna manifestación frente al Congreso.    
    
    
    @matias_prats Y yoooo. Jajaja    
    
    
    @PauFerragut Gracias por la información. Me encanta está película la he visto infinidad de veces.    
    
    
    En Kaelum pic.twitter.com/4UxGFFM17N    
    
    
    @croibal: Que nerviosssss. Que marque el Español yaaaaa!#porunMallorcadePrimera    
    
    
    Que nerviosssss. Que marque el Español yaaaaa! #SangMallorquinista    
    
    
    Y el Español sigue sin marcar. Quina penaaada, ufffff #AmuntMallorca    
    
    
    Goool de España    
    
    
    @Mallorca_diario Menos mal q todavía hay personas d bn q se acuerdan q estamos n  querida España.lo raro sería q hubieran puesto la d Cuba    
    
    
    Goooool de España ¡Pedro marca el primero! España 1 - Uruguay 0    
    
    
    Son muy cancheros.
Ya empiezan a no jugar al fútbol.    
    
    
    GOOOOOOOOOOOL DE ESPAÑA, y sin tener que pegar, tan sólo jugando buen fútbol!!!!    
    
    
    Lo sabes, entre tanta piedra, yo soy un diamante al que sólo tu puedes terminar de pulir.    
    
    
    SSSIIIII 
A LA FINAL
Que sufrimiento y emoción.    
    
    
        
    
    
    Con Brasil. En el Maracaná. Ufff    
    
    
    Despedida temporada IO pic.twitter.com/Ttduhm71i6    
    
    
    Hoy puede ser un gran día, podemos hacer historia. Podemos dar el Maracanazo. Veremos. Que nervios. Todos con nuestra selección!!! ESPAÑA.    
    
    
    20 años después España vuelve a ser Campeona d Europa de Básquet femenino. VIVA ESPAÑA. Estamos que nos salimos! Smpr nos quedará el Deporte    
    
    
    Hay algún vuelo nocturno? Ha pasado dos veces sobre casa el super    
    
    
    Por qué me caigo de sueño y  sin embargo no puedo dormirme?😳    
    
    
    SORTEAMOS 12 BANDEJAS DE JAMON IBERICO DE BELLOTA: http://www.unabuenarecomendacion.com/index.php/sorteos/3261-sorteamos-12-bandejas-de-jamon-iberico-de-bellota … vía @unabuenareco    
    
    
    Antes de decir algo,
piensa en cómo
te sentirías si alguien
te dijera lo mismo.    
    
    
    El error de una mala mujer es creer que un hombre enamorado perdona todo por amor.....    
    
    
    #rosavientos Mandela    
    
    
    Como ser feliz? No esperar nada de nadie,no contar con nadie y sobre todo no rogarle a nadie.    
    
    
    Ese "mini-infarto" que te da cuando alguien te dice: "Tengo que hablar contigo".”jajaja...”    
    
    
    Ese malestar infinito cuando pierdes el orgullo, mandas un mensaje, no te responden y te arrepientes de haberlo enviado.    
    
    
    @marga_duran Molts d'Anys!! Salutacions    
    
    
    Feliz día de su santo a todas las Margaritas. Molts d'anys!!!!    
    
    
    @jcgafo Totalmente de acuerdo    
    
    
    “Sonreír y no amargarse la vida por nada ni por nadie, esa es la mejor actitud” Pero que difícil es...    
    
    
    Que rabia me da que quieran sacar rédito político de las desgracias.1 con l accidente d Santiago,ahora con el terrible incendio de la Serra    
    
    
    Sábado para poder dormir un poco más y a las 7 ya despierta. :(    
    
    
    Desde el Panorámica. Cala blava. Que buen baño. http://instagram.com/p/c7KdP8K6C3/     
    
    
    Un muerto cerca de Cas Lloro (C/ Aragó) al caerle encima su furgoneta.    
    
    
    Si utilizas el desprecio, la burla o los gritos pierdes toda la razón que puedas tener. Con Respeto y tolerancia la defiendes mucho mejor.    
    
    
    Hoy comienza la Feria de Málaga.... Que sana envidia y que lástima no poder estar allí con mis chicas.    
    
    
    Ya podría aprender el RCD Mallorca de Rafa Nadal el espíritu de sacrificio y dedicación.    
    
    
    Os informo q anoche se me murió el IPhone.Estoy sin tlf.Así q hasta que lo pueda solucionar,los mensajes por mail o facebook    
    
    
    @UHRadioDeportes Ya podría aprender el RCD Mallorca de Rafa Nadal el espíritu de sacrificio y dedicación.    
    
    
    Ni bandera franquista,ni bandera republicana,ni ninguna otra que no sea la constitucional d nuestro bello País,ESPAÑA pic.twitter.com/V7DJIEZC5g    
    
    
    Vivir sin preocupaciones.  #TengoUnSueño    
    
    
    @SaberyganarRtve  GALAPAGO    
    
    
    @SaberyganarRtve galápago    
    
    
    @SaberyganarRtve río Yangtsé    
    
    
    Por qué es tan tarde el partido???? :(    
    
    
    La Real Sociedad clasificada para la Champions    
    
    
    @davidcastillo92 ufffff, difícil dar una respuesta.    
    
    
    @davidcastillo92 Yo, porque me gusta el fútbol en la radio, y además soy mujer, puedo hacer varias cosas a la vez. ;)    
    
    
    @davidcastillo92 No lo veo, pero lo oigo.    
    
    
    Mallorquineando en el Mercat  de Santa Catalina    
    
    
    @EPcine @europapress_es @50sombras Que horror! No me gusta nada. No es Grey. :(    
    
    
        
    
    
    @tomeuterrasa Jajajajaja    
    
    
    "Nunca te dejé de querer, sólo dejé de molestarte...."
 No prometas. ¡Sorprende!    
    
    
    @PVprieto agggg fa mal als ulls. Vamos que cuesta verlo..que razón tienes.    
    
    
    @sergio_rgari @OscarFidalgoB @JRBauza @hora25 Evidentemente. Se votó en las urnas democráticamente. Y por mayoría.    
    
    
    @JoseFaker @lachicadeayeer @ToniFrauFerrer Me uno a la felicitación!!! Y por muchos massssss    
    
    
    @lachicadeayeer ;)    
    
    
    @abc_es Hay que ser crédulo!!    
    
    
    Os recomiendo La Cantina de Frida, Taquería. Todo buenísimo y la gente que lo lleva más. Baró de Pinopar, 8 pic.twitter.com/lMqZNAhjjv    
    
    
    Comenzar un año más con insomnio y ansiedad. Que bueno che :(    
    
    
    @EsperanzaCrespi Gràcies. Bsts    
    
    
    Leído por ahí:
 "Uno aprende a ser feliz cuando entiende que estar triste, es perder el tiempo." Sabio.    
    
    
    Pero nos hemos vuelto todos locos??? Soltando a asesinos!!!! Lo de Estrasburgo es para hacérselo mirar.😳    
    
    
    @Radioestadio Torrente    
    
    
    #LoteríaRTVE Que ilusión. Ojalá nos toque a las personas necesitadas. Siempre me emociono viendo la Lotería de Navidad.    
    
    
    @Sanfh Igualmente. Bss    
    
    
    @Iberia El sol ocultándose en Mallorca #persiguiendoelsol pic.twitter.com/AepGoMcNke    
    
    
    @Iberia En Calas de Mallorca #persiguiendoelsol pic.twitter.com/EiQrnqAIgR    
    
    
    @arrebatooficial Feliz Año lleno de Amor, Salud, Felicidad y Éxito. Saludos.    
    
    
    