Feliz Felicidad!... salio Cultura LIJ N°14, y adivinen de quien es la tapa? http://elissambura.blogspot.com/2011/11/feliz-felicidad-salio-cultura-lij-n14-y.html …    
    
    
    #19j nosotros lo pasamos en 2001 y sabemos que la formula solo termina con el mandatario en un helicóptero que huye. Adelante el pueblo!    
    
    
    iniciandome en el twitter! ya me siento mas pajarito...    
    
    
    @monoblock Gracias!.. vamos siguiendo consejos :)    
    
    
    pedido: 2 nenes con sus papas,1 maestra,3 nenes,1 escuela,1catel,1combi con patente ART456, parada de colectivo y mas en 5x8cm... juas!    
    
    
    twittwr colapsa, no puedo cargar el fondo y me escribe en ruso! WOW!    
    
    
    segundo dia en twitter: hoy no escribe en ruso... pero no me deja cargar el fondo
parece que el objetivo de un fondo diario se va al tacho    
    
    
    Mi alfabeto femenino... en LetterPlayground, un sitio muy interesante! http://www.letterplayground.com/letters.php?user_id=1378&sort=alpha    
    
    
    probando que tal sale esto en Face... aver? si! tengo Twitter, pasen a verlo que le hice un fondo re copado!    
    
    
    @ayuda tengo problemas con los cambios de color, no funciona "guardar cambios".    
    
    
    @porliniers ud es muy poderoso sr. conejo... estoy meta bostezar cada vez que leo el tweet! jajajaja    
    
    
    @FishinGsTarS mandame el mail y te envio tu fondo!    
    
    
    @FishinGsTarS ahi fue con el apellido con triptongo!    
    
    
    ilustra que te ilustra... esta escuela tiene demasiados nenes!    
    
    
    @FishinGsTarS muy bueno!!! quedo quedo! ni grande ni ajustadito, el talle justo! ;)    
    
    
    @FishinGsTarS :) asi no te olvidas mas la contraseña! jajaja    
    
    
    @ViktorSack siii!!!! hola!!! comenzando a investigar!    
    
    
    estuvo cortando el pasto para sacar tensiones ilustracionadoriles, ahora sigue dibujando...    
    
    
    ya me gusto esto del twitter, ahora si, indiscutiblemente, necesito un iphone...    
    
    
    che, quieren darse una vueltecita por mi blog? http://elissambura.blogspot.com    
    
    
    @pelotalab puede que si, sobre todo ahora que estoy tapada de laburo... pero ya sera un fondo por dia o al menos por semana    
    
    
    empezo tempranito con la dibujada y pintada... pero recien puedo informarlo. jajaja    
    
    
    @monoblock buenas Monoblock!    
    
    
    @FishinGsTarS eso se llama procastinar... jajaja sole procastina con los suliformes    
    
    
    cuando el cerebro va a mil, pide refuerzos con antojo de coca light y galletitas de chocolare...    
    
    
    @FishinGsTarS si!!! en este momento las galletitas cosa (tremendas), sino Aguila cosa de marfil!    
    
    
    @_Mirita jajajaja ahora las dos corren al quiosco...    
    
    
    @_Mirita ?    
    
    
    @_Mirita lo de la emergencia, lo del video no me abre    
    
    
    no tenemos cable y se corto canal 7... fa! hay un universo paralelo donde lo mas importante es comprobar cuan duro tienen el culo!    
    
    
    bueno bueno, para ser coherente con lo que estoy ilustrando, para la merienda hay cafe con leche con sonrisas! :)    
    
    
    huuuu... viene rammstein!    
    
    
    Bellisimo libro ilustrado, Tratado sobre el Miedo, descarga en pdf aqui http://libreria.librodenotas.com/libros/43/tratado-del-miedo    
    
    
    Concurso para Ilustradores de la muni de rosario, bases: http://www.rosario.gov.ar/sitio/verArchivo?id=5190&tipo=objetoMultimedia    
    
    
    ok! las 12 paginas aprobadas, subiendo al ftp...    
    
    
    @LibrosZorroRojo bienvenidos!    
    
    
    que bizarra que es la AM! jajajaja publicidad de tarjeta naranja con musica de he-man!    
    
    
    asesinato del Dir. de Mundo Villa TV http://sur.elargentino.com/notas/que-hay-detras-de-la-muerte-del-director-de-mundo-villa-tv    
    
    
    @TV_Publica se les cayo la web, ni siquiera abre. e imposible verlos por aire en rosario.    
    
    
    luego de entregar todas las ilus que tenia para hoy, se va a dar clases digitales    
    
    
    alguien sabe que es el nuevo twitter?    
    
    
    cadaver exquisito en twitdraw... quien se prende?    
    
    
    @ViktorSack a mi tampoco... murio el universo fcebukiano? volveran los usuarios al blogg en masa? el misterio que se viene...    
    
    
    huuuuu... se cayo Face y blogger anda con fiaca, tiembla el universo virtual!    
    
    
    jajajja segun el amigo Viktor, Face no anda porque "se les explota la fibra optica" a los de arnet...    
    
    
    este capitulo viene de animales domesticos...    
    
    
    @albertomontt Feliz dia Don Montt! por Argentina es el dia del dibujante y Ud. como dibujaaaaaaa!!!    
    
    
    @muchosmonos Feliz dia Don Barriga! hoy por estos lares es el dia del dibujante!    
    
    
    @muchosmonos Don Barriga, se que esto le va a gustar ;) http://www.kissikissi.com/index.php?/projects/batman/    
    
    
    @monoblock buen viaje! que lo disfruten y llenen de cositasmonoblock todo el evento!    
    
    
    me compre una iglesia fundamentalista para mosquitos que tiene una luz azul fria que los hipnotiza hasta que los convence de suicidarse!    
    
    
    WOW! encontre un link con varios libros completos de Michael Ende! http://www.elultimolibro.net/2006/01/michael-ende.html    
    
    
    @ViktorSack compartan! el sitio tiene de todo para descargar!    
    
    
    El pueblo sale a la calle en #Ecuador para respaldar al presidente. Aguante Correa! http://www.telesurtv.net/noticias/canal/senalenvivo.php    
    
    
    @revisbarcelona de hijo de puta nomas    
    
    
    un zombie en mi blog http://elissambura.blogspot.com/2010/10/zombies-beneath-bed-if-aprovechando-la.html    
    
    
    @ViktorSack malo, yo quiero! no me prometiste que por aca hacia calor?    
    
    
    @ViktorSack jaajaj, bueno, pero vos sos uno de todos y vos me dijiste que por aca me iba a cagar de calor...    
    
    
    heee que divertido esta esto! 
http://td-images.s3.amazonaws.com/ap6fne.png    
    
    
    Aboutme, una herramienta muy interesante http://about.me/Elissambura  vía @aboutdotme    
    
    
    Una herramienta muy interesante! http://fb.me/1HIiLuBUE     
    
    
    #ProyectodeLeyAura ya la seguis en twitter? @la_Ley_AURA    
    
    
    @ViktorSack ya seguis @la_Ley_AURA?    
    
    
    Lucas Nine, ademas de firmar, hizo dos afiches... vos, ya firmaste?
Pasa por el álbum, elegí el que mas te guste,... http://fb.me/1nnaQGeIY     
    
    
    SI quieres ver mi perfil en linkedin, este es el camino ;) http://lnkd.in/bGMjGm  #in    
    
    
    Algo mas de la tapa de los Peces Prehistoricos :) http://fb.me/1Gq69N5HZ     
    
    
    Conocen a Robert Romanowicz? 
otro ilustrador que me encanta... pasen a visitarlo!... http://fb.me/1n9i59dI0     
    
    
    Orsai es un gran, gran proyecto que, en el 2012, dejo de ser proyecto para convertirse en un negocio editorial... http://fb.me/wsVGZ5fC     
    
    
    Orsai es un gran, gran proyecto que, en el 2012, dejo de ser proyecto para convertirse en un negocio editorial... http://fb.me/2eEbUwUCY     
    
    
    este Face se esta volviendo cada vez mas raro... ahora no me deja compartir mis propios posteos desde mi... http://fb.me/1Gg35yKr0     
    
    
    Los invito a pasar por el Blog... y les aconsejo (debido a los nuevos cambios que hay por aca): vuelvan al blog,... http://fb.me/1lejGjQmj     
    
    
    Los amigos de Imagenpalabra abren la convocatoria para el salon y la Semana de la Ilustración de 2013... quien se... http://fb.me/2qlqYlChw     
    
    
    quieren babearse con ilustraciones pintadas y bordadas? 
pasen por aca y conozcan a Annalisa Bollini... impecable! http://fb.me/2zN9li6B4     
    
    
    yo me pregunto... que dira la SIP de la denuncia penal a periodistas por opinar sobre la ley de medios? hablara... http://fb.me/1LhJ1xXWw     
    
    
    La mama del Pibe, es gigante! http://fb.me/1ZmlBpiST     
    
    
    Bastante seguido me preguntan como se hace para registrar las ilustraciones o proyectos de libros antes de... http://fb.me/24siYkRbb     
    
    
    Bastante seguido me preguntan como se hace para registrar las ilustraciones o proyectos de libros antes de... http://fb.me/1yFiqqoZS     
    
    
    En respuesta a las nuevas directrices de Facebook... si no queres que Facebook use tu info, tene un poquito de... http://fb.me/23CDUKWRx     
    
    
    bue, mi pagina de face no me deja compartirlo desde ahi, asi que los invito a pasar por el blog desde aca ;) http://fb.me/1pd9WG8Nk     
    
    
    y ustedes... ya firmaron? 
muy bien!!! y si ya firmaron, no me comparten alguno de los afiches del album? 
Muchas... http://fb.me/22jXXtG0O     
    
    
    y ustedes... ya firmaron? 
muy bien!!! y si ya firmaron, no me comparten alguno de los afiches del album? 
Muchas... http://fb.me/stSQ67b0     
    
    
    todavía no se puede mostrar mas, asi que les pido que me cuenten ustedes: que historia les cuentan estos detalles? :) http://fb.me/24NqvRevz     
    
    
    Hoy conocemos "los papelitos" de Jayme McGowan ... y que papelitos! :)
http://www.roadsideprojects.com/  http://fb.me/1PgdyVTAb     
    
    
    Hoy conocemos "los papelitos" de Jayme McGowan ... y que papelitos! :) http://fb.me/1mAgPFrzj     
    
    
    Tienen ganas de ver a los ilustradores y dibujantes trabajando?
Bueno, entonces los esperamos el 15 de diciembre... http://fb.me/28iW1WWe4     
    
    
    Homenaje a Bicho, ese callejero que paso por casa tres semanas y trato, pero no pudo; no soporto el moquillo que... http://fb.me/1ocXz7sVl     
    
    
    http://fb.me/1nXgRddfD     
    
    
    Bueno, tenia y tengo montones de cosas por hacer, pero ya me molestaba demasiado tener el blog tan viejo,... http://fb.me/2779uHjTR     
    
    
    Bueno, tenia y tengo montones de cosas por hacer, pero ya me molestaba demasiado tener el blog tan viejo,... http://fb.me/xtT5N0TR     
    
    
    yo se que a Carola Martinez y Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como la que interviene Nana... http://fb.me/1Lav9XaTU     
    
    
    yo se que a Carola Martinez, a Dondeviven Loslibros y a Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como... http://fb.me/2EdHQyOZC     
    
    
    yo se que a Carola Martinez y a Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como las que interviene Nana... http://fb.me/1NxZlWImU     
    
    
    Oscar Grillo, un maestro... pasear por sus "fotos" es un taller intensivo de ilustración! http://fb.me/X0UgiqVd     
    
    
    Concurso de Ilustración de la Feria Infantil del libro de Buenos Aires http://fb.me/220I6Gwyk     
    
    
    Hoy conocemos a Gaëtan Dorémus y su bellisimo Oso!!! :D... http://fb.me/1kmbtBloY     
    
    
    Gracias a Paez hoy conocemos a Gaëtan Dorémus y su bellisimo Oso! :D http://fb.me/1LeaAEpxP     
    
    
    La mama del Pibe, como siempre, genial (Con esa asesora si que podes llegar a lider intergalactico...)

"Solamente... http://fb.me/BdgTDrQ6     
    
    
    para los que esten el jueves 13 por baires... no se pierdan el brindes ofertoso de Calibroscopio Libro de... http://fb.me/1OfcBXkZf     
    
    
    ombliguitos del mundo,  asi que hay nube toxica?... piensen: eso mismo es lo que tienen que respirar todos los... http://fb.me/15gGIEuHx     
    
    
    para los que esten el jueves 13 por baires... no se pierdan el brindes ofertoso de Calibroscopio Libro de... http://fb.me/1NkGSbmNJ     
    
    
    y los caceroleros reclamando la independencia de la corte... donde estan?    
    
    
    AYUDA: señoras y señores, doñas y doños, crucenme bien los dedos porque si no encuentro como cuernos se recupera... http://fb.me/23Au3s15L     
    
    
    mientras recupero/rehago el trabajo perdido... los invito a pasar por el blog. http://elissambura.blogspot.com/  http://fb.me/1zlNzqN05     
    
    
    Bueno, el viernes 14,, nos graduamos con Juan de la Escuela de animadores!!! 
Con el corto terminado a los... http://fb.me/23ON4OlhI     
    
    
    El viernes 14 nos graduamos con Juan Ignacio Martinelli de la Escuela de animadores!!! 
Con el corto terminado a... http://fb.me/20OYRAy4B     
    
    
    les comparto el estado de mi Juan :) http://fb.me/1aWCfKAr9     
    
    
    que Porqué es necesaria la independencia del poder judicial del poder económico? Porqué es necesario que todos... http://fb.me/1I78Q8BB4     
    
    
    HOY miercoles, 17.30 hs nos concentramos en la Plaza Pringles de Rosario (Cordoba y Paraguay) para REPUDIAR EL... http://fb.me/1Lg3tn9UO     
    
    
    Página/12 :: El país :: La sentencia contra Marita o ésta es la justicia que tenemos http://fb.me/29p6ZSOHj     
    
    
    Mempo: "No tienen vergüenza y esta noche en que celebran todos los miles de prostíbulos del país, y todos los... http://fb.me/23kw58C96     
    
    
    Vicky Tuesca es la madre del pequeño "Ojitos", nacido en el taller de "3D de verdad" que termine de dictar el... http://fb.me/1sb9YDz5u     
    
    
    http://fb.me/sVlPzOoX     
    
    
    ayer, cuando estaba subiendo esta imagen para postearla en IF, me encontre con el microrelato de Andres Sobico en... http://fb.me/1MGGDWLdR     
    
    
    ayer, cuando estaba subiendo esta imagen para postearla en IF, me encontre con el microrelato de Andres Sobico en... http://fb.me/yxR8tuoh     
    
    
    http://fb.me/15NY49Rul     
    
    
    buenisimo... jaja, deci que cuando yo era chiquita no habia video... http://fb.me/1p5kFPRWL     
    
    
    genial Pibe! y eso que hoy tu Madre no te dijo nada... http://fb.me/2uAG0eDr2     
    
    
    ilustrar comida da hambre...    
    
    
    seguimos ilustrando comida... deci que ya voy por el segundo cafeconleche!    
    
    
    Estas en CABA y queres vernos dibujar en vivo? 
MAÑANA... Te esperamos!
Sábado 15 de Diciembre de 19 a 23hs.... http://fb.me/1jMbF189Y     
    
    
    yo dibujo comida rica y Juan edita un programa de cable que recomienda "recetas saludables para las fiestas"...... http://fb.me/1IkzAcUSk     
    
    
    Ley de Medios en plena Vigencia !!! ahora, a hacerla cumplir! :D

"El juez de primera instancia, Horacio Alfonso,... http://fb.me/1aXuquZdQ     
    
    
    y aqui compartimos la Gansa chusma y el buho contador, los hijitos de Andrea Cristofani realizados en el taller... http://fb.me/1oV7zdiWs     
    
    
    El amigo Alberto Urdaneta esta vendiendo su wacom bamboo en Rosario, Santa Fe, atentos!.
Buscamos dueño... http://fb.me/20tdFpcKM     
    
    
    Hoy conocemos a Katrin Wiehle ... enorme belleza llena de animalitos!!! :)
http://katrinwiehle.de/gallery/  http://fb.me/1niskVCAy     
    
    
    "El Hobbit"... Peter, para revolucionar el cine tenes que gastar muchisimo, pero muchisimo menos en helicópteros,... http://fb.me/1g9lwS75N     
    
    
    No se si este año llegaré a amasarlos, por las dudas les dejo mi receta. Quién hace un Pan Dulce como las abuelas... http://fb.me/29WwYtIWZ     
    
    
    Ilustrar tiene mucho que ver con cocinar, asi que hoy les regalo mi receta de Pan Dulce para que se animen a... http://fb.me/2zrQeRame     
    
    
    aca esta el corto en stop motion de mi Juan!!!! los invito a verlo y si les gusta, compartirlo :) http://fb.me/14GjTUJvC     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/2m9ZTVTa6     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/1pJvGtZDl     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/VhuakWqt     
    
    
    una muy buena iniciativa de una orquesta con instrumentos reciclados... pero es raro el video, no les da la... http://fb.me/2suN1W1Mb     
    
    
    tercer dia de tormenta eléctrica continua... cuantos rayos que tiene guardado el fin del mundo?    
    
    
    19 y 20 de diciembre de 2001...
solo a 11 años de esa fecha donde mataron a mas de 40 personas, muchos se están... http://fb.me/CL4d1QyR     
    
    
    chau. apagamos todo, el fin del mundo empezo por rosario, zona oeste... que relampagos y aca nomas!    
    
    
    el doodle de hoy... buenisimo!!!! 
https://www.google.com.ar/webhp?hl=es&tab=ww … http://fb.me/wFqttfU8     
    
    
    Robado a Marcela Calderón, con la que coinidimos tambien en creer en que se puede saber como es una persona por... http://fb.me/GmfmRUyx     
    
    
    conocen a Conrad Roset? bueno, esta es una muy buena forma de conocer su trabajo... y quien dice, ojalá esa niña... http://fb.me/ECbpCdJO     
    
    
    ROSARIO: recien, 9.30 aprox, en radio lt8, no se quienes estan al aire pero hay uno que conduce y otro que hace... http://fb.me/xfAibRYv     
    
    
    les comparto el estado de Lucas Nine que junto a la foto nos comenta:
Ayer, volviendo de Paraná, Entre Rios, pasé... http://fb.me/OO46VdW7     
    
    
    Luis Scafati... un editorialista gigante! http://fb.me/1r0x9GreR     
    
    
    SAQUEOS ORGANIZADOS: hagamos un giro literario y conspirativo: ¿A esto se referiría la conversación escuchada por... http://fb.me/1czBa0l6M     
    
    
    Les comparto el posteo de Sandra Comino que nos deja mas que pensando sobre lo que esta pasando:
"En mi barrio... http://fb.me/D1aybO0d     
    
    
    Increibles los animales de Kendra Haste
Todos son de material desplegable, los que lo hayan trabajado saben que... http://fb.me/PkexBAOm     
    
    
    Demasiados pedidos de paz, amor, armonia y felicidad para este nuevo año... y eso, todo junto, para mi, es muy... http://fb.me/2vc0rSmaK     
    
    
    Demasiados pedidos de paz, amor, armonia y felicidad para este nuevo año... y eso, todo junto, para mi, es muy... http://fb.me/1GQ0ioMg7     
    
    
    Ok Facebook, si tanto te interesa te cuento: adoptamos gatito. Se llama "Luis Gato Gris" usa medias blancas, 3/4... http://fb.me/1TIQ6ln5f     
    
    
    http://fb.me/2mzWS2WUB     
    
    
    quiero la pared de la cabecera de la cama con este papel de monos... que belleza!!! 
Juan, te gusta? :) http://fb.me/2bc4mMblj     
    
    
    mi tia alquila su casa en Mardel: chalet amplio, comodo y tranquilo, con cochera, patio y parrillero. Cerca del... http://fb.me/X2v453Pw     
    
    
    mientras termino pedidos de clientes, voy preparando el taller de verano para Bleu Maison: Seminario Taller de... http://fb.me/HJMXdyAm     
    
    
    "el que no sabe, es como el que no ve... porque solo el conocimiento genera conciencia", dicen en uno de los... http://fb.me/27qv5UQho     
    
    
    mientras termino pedidos de clientes, voy preparando el taller de verano para Bleu Maison: Seminario Taller de... http://fb.me/2ddiRh647     
    
    
    ya tenemos afiche... y se viene el taller de verano!
Los interesados se dan una vuelta por Bleu Maison o le... http://fb.me/1PuxwgIZV     
    
    
    y hoy, ademas de enterarse del taller de ilustración del otro post, conocemos a Amélie Falière, ilustradora... http://fb.me/1W36CpmNg     
    
    
    http://fb.me/TrkZsX5k     
    
    
    tristeza... mucha    
    
    
    @CFKArgentina mucha fuerza    
    
    
    mas que nunca hay que tener en cuenta que el pasado puede volver solo si lo dejamos que vuelva...    
    
    
    es importante saber que nosotros somos responsables de lo que suceda de aca en mas    
    
    
    Reflexión: mas alla del "evento" armado para la llegada de la Fragata, lo que vale es lo simbólico. Y no hablo... http://fb.me/29ZZbaFjv     
    
    
    Atentos! aca estan las bases del VI PREMIO Internacional Compostela para álbum ilustrado, mas que interesante ;)... http://fb.me/1umESAC2M     
    
    
    Les comparto nuevamente este documental, y le robo a Juan su explicacion de porque tienen que verlo:

El contexto... http://fb.me/Tox6Wr6h     
    
    
    Hoy, le hacemos un lugarcito a los magníficos animales de Miguel Tanco. 
Mas ilustraciones que dan felicidad? en... http://fb.me/1vQ95uToR     
    
    
    Toy story I, II y III, en pack coleccionable... en casa! :D    
    
    
    Amigos Pereuanos, consegui los ajies amarillos, el queso fresco de cabra y las galletas de agua... ahora les pido... http://fb.me/27Efyr6VE     
    
    
    Amigos Peruanos, al fin consegui los ajies amarillos, el queso fresco de cabra y las galletas de agua... ahora... http://fb.me/28bibdNKD     
    
    
    jajajaja... a ver, muchachos, ahora hacen el armado político del supuesto partido socialista consultando por... http://fb.me/2aMZgGLre     
    
    
    Cloud Atlas: IN-CRE-I-BLE! no se la pierdan, los Wachowski nos demuestran que, por suerte, el cine todavía es... http://fb.me/u3aDcZuA     
    
    
    Se vienen los talleres de verano en Bleu Maison, se viene el:
Seminario Taller de Ilustración : ¿Porque dibujar... http://fb.me/2t9w6i4cr     
    
    
    Se vienen los talleres de verano en Bleu Maison, se viene el:
Seminario Taller de Ilustración : ¿Porque dibujar no... http://fb.me/IcI2cESY     
    
    
    Genial este articulo sobre que es ilustrar...
— ¿Ilustrar?
—Tiene que ver con las ideas.
—No debe confundirse con... http://fb.me/2gd6cAbwS     
    
    
    y gracias a la causalidad Germán Machado compartió este genial este articulo sobre que es ilustrar... 
—... http://fb.me/19cH4PTT1     
    
    
    Sres de las librerías que publicitan por face: sepan que publicitar a gaturro y toda la linea de productos... http://fb.me/1TCdvcwjW     
    
    
    Hoy visitamos a JooHee Yoon y nos dan muchisimas ganas de trabajar en grabado :)... http://fb.me/2aLrsyR3K     
    
    
    Hoy visitamos a JooHee Yoon.
 Sus ilustraciones, ademas de hacernos felices, nos dan muchisimas ganas de trabajar... http://fb.me/7ECZRssxV     
    
    
    Hoy merendamos con Malota y sus maravillosas imagenes! :D http://www.malotaprojects.com/studio/  http://fb.me/1rTdNzozA     
    
    
    Como me gustaría conseguir esta edición de La historia interminable!!!!

Es mi libro preferido (a los 12 lo leí... http://fb.me/uBMQqVjY     
    
    
    Como me gustaría conseguir esta edición de La historia interminable!!!!

Es mi libro preferido (a los 12 lo leí... http://fb.me/2C2LhUHk1     
    
    
    Hoy, invito a Chuck Groenink, no solo porque es el tremendo ilustrador del libro que acabo de postear, sino... http://fb.me/1tua7eZ5G     
    
    
    despues de llegar a los 4532 correos en yahoo y a los 4911 en gmail, creo que es hora de hacer limpieza...    
    
    
    y Juan dice: Ayer el diario La Nacion puso al corriente al pais sobre el avance del narcotrafico en Rosario.... http://fb.me/1OA04VbfA     
    
    
    Que bellecitud de Album Sole!!!
hay Zorritos para Natalia Méndez, gatitos para Dondeviven Loslibros y muchos... http://fb.me/tWXCnWSI     
    
    
    Algun dia, las magnificas ilustraciones de Ajubel vivirán en mi biblioteca dentro de su Robison Crusoe...... http://fb.me/1TNUpA6xq     
    
    
    Cada capitulo de "Floopaloo, donde estas tu?" es pura alegría!
Increibles la compleja simpleza, las ideas... http://fb.me/14eP87L9Z     
    
    
    Cada capitulo de "Floopaloo, donde estas tu?" es pura alegría!
Increibles la compleja simpleza, las ideas... http://fb.me/1RS3l6cyz     
    
    
    La Escuela para Animadores de Rosario abre la inscripcion!!!
Si estan interesados, ATENTI! que solo seleccionan a... http://fb.me/1Y3QEiHVO     
    
    
    a Escuela para Animadores de Rosario abre la inscripcion!!!
Si estan interesados, ATENTI! que solo seleccionan a... http://fb.me/1ap2l51t0     
    
    
    no solo facebook, sino todo el paquete de google me anda mal.. malisimamente mal, de hace unos dias!
Veo que... http://fb.me/2BXIM7cob     
    
    
    Colegas Ilustradores: desde hoy hasta el 10 de febrero están abiertas las votaciones para elegir los 15... http://fb.me/tnydUSfD     
    
    
    Colegas Ilustradores: desde hoy hasta el 10 de febrero están abiertas las votaciones para elegir los 15... http://fb.me/BJhXr5tj     
    
    
    Bueno, al fin tenemos la camara funcionando de nuevo, asi que les presento a Luis, el nuevo integrante de la casa... http://fb.me/Wjp2NmQx     
    
    
    Aviso a la humanidad: la lectura y comprensión de instrucciones siguen siendo fundamentales para la supervivencia... http://fb.me/wmKM6gsu     
    
    
    Maravillosa Lana... maravilloso discurso.
y despues se van a ver Cloud Atlas, por favor.... http://fb.me/1RNeAt1eq     
    
    
    AVISO MUY IMPORTANTE - BRATISLAVA 2013 - LEER

Debido a la cantidad de votos que hemos recibido de parte de NO... http://fb.me/1kRHxRv4C     
    
    
    Y al fin... Juan llego con el video!!!
Gracias nuevamente a Nieves Castillo Alzuri y a toda la gente maravillosa... http://fb.me/DjnAQAkg     
    
    
    les aconseje ir a ver Cloud Atlas, pero la bajaron de cartel. Asi que esa la ven cuando salga en dvd y ahora se... http://fb.me/1CvCzdBl5     
    
    
    INFO IMPORTANTE PARA LOS QUE ODIAMOS LOS AVISOS DE PUBLICIDAD en todos lados:  
Si usas Chrome podes anular las... http://fb.me/EaEzV1Ln     
    
    
    INFO IMPORTANTE PARA LOS QUE ODIAMOS LOS AVISOS DE PUBLICIDAD en todos lados:  
Si usas Chrome podes anular las... http://fb.me/29BWbejgN     
    
    
    Gracias nuevamente a Nieves Castillo Alzuri y a toda la gente maravillosa de la Biblioteca Villegas que nos... http://fb.me/283EOIRek     
    
    
    * CONVOCATORIA MUESTRA: DONDE VIVE SENDAK

Dentro de cuatro meses se cumple un año de la muerte de nuestro... http://fb.me/2tqB10nm2     
    
    
    * CONVOCATORIA MUESTRA: DONDE VIVE SENDAK

Dentro de cuatro meses se cumple un año de la muerte de nuestro... http://fb.me/2DWfLZzqJ     
    
    
    bello bello corto... 
hoy dedicado a Marcela Calderón ;) http://fb.me/2x2I5uS3K     
    
    
    10 AVISOS DE NUESTRO PATRIMONIO HISTÓRICO DEL TEATRO COLÓN EN VENTA EN MERCADO LIBRE... 
que es increíble? para... http://fb.me/2dn3mN9nk     
    
    
    Rafael Correa ganó ayer en ecuador, Chavez volvió esta madrugada a Venezuela, Evo parece que gana nuevamente y a... http://fb.me/2bgA6ITcc     
    
    
    ok, yahoo hace mantenimiento programado y vos Face? que? sos vago o estas de vacaciones que te tiras a chanta y... http://fb.me/2d7163SXY     
    
    
    Dicen que lo viernes es día de brujas... sera también día de brujos?
Porque si uno va un viernes a la librería... http://fb.me/1ysBaD9Mo     
    
    
    Dicen que los viernes es día de brujas... sera también día de brujos?
Porque si uno va un viernes a la librería... http://fb.me/1yyepgBIT     
    
    
    lo mejor de Pibetrosko: su Mamá. 
Que grande tu vieja pibe! http://fb.me/1Y8qoomzW     
    
    
    dedicado a Marcela Calderón, Dondeviven Loslibros, Scuzzo Ilustrado, Ramón Paez y toda esa gente divertida con la... http://fb.me/J3FNJnUX     
    
    
    vieron la entrevista a Julian Assange? bueno, aca esta. No tienen excusa, no se la pierdan! http://fb.me/1JCTKU8IO     
    
    
    VERGONZOSO.
"Escándalo en el Teatro Colón por el robo de objetos históricos por más de un millón de dólares... http://fb.me/1NCtS62l1     
    
    
    en contradicción con mi asesor de marketing debo comentar algo:  
La Daia y la Amia, así como Israel y la... http://fb.me/1xcm0xem0     
    
    
    Tristeza para Latinoamérica, tristeza para la revolución que se viene dando en la Patria Grande, tristeza para... http://fb.me/2m4m2WPtV     
    
    
    Seguimos con un día triste que se estira desde ayer y que nos deja la obligación de ver mas allá de lo que... http://fb.me/1yKhmHkN4     
    
    
    no hace falta agregar nada... http://fb.me/111BEE4ab     
    
    
    cuando no nos "feliciten", ni nos regalen flores, ni nos comparen con "suaves capullos", ni nos refrieguen la... http://fb.me/1YSxO3Txr     
    
    
    cuando no nos "feliciten", ni nos regalen flores, ni nos comparen con "suaves capullos", ni nos refrieguen la... http://fb.me/2TOhwdQqW     
    
    
    Aplicable a todos los aspectos de la vida: "Pero la causa principal de nuestra resistencia natural a admitir que... http://fb.me/1WC1QjVZN     
    
    
    y hoy, en los noticieros de Rosario (repetidoras del 13 y telefe), nada. Pero nada de nada sobre esto... eso si,... http://fb.me/12gwYbFWm     
    
    
    Que gran cagada para Argentina que el nuevo papa sea argentino!!!!    
    
    
    y si, no nos viene nada bueno con este papa argentino... http://fb.me/2hHjiLOOT     
    
    
    Seguimos con el papa, porque sus fieles, ciegos de fe, les importa muy poco si el que asume su conduccion es nazi,... http://fb.me/wMnTDWt4     
    
    
    Seguimos con el papa, porque a sus fieles les importa muy poco si el que asume su conduccion es nazi, predica en... http://fb.me/1nZO2ixjy     
    
    
    y si, parece que esto de tener este papa a muchos argentinos les hizo mas ruido que otra cosa. 
Es una... http://fb.me/BnNxSIC0     
    
    
    Un concurso mas que interesante! 
En el marco de los festejos de los 85 años del nacimiento del Che Guevara, el... http://fb.me/2gZpDMyaV     
    
    
    Ilustradores, no se olviden de la convocatoria de homenaje a Maurice y sus monstruos!!! http://fb.me/1TI0WnJqO     
    
    
    Ilustradores, no se olviden de la convocatoria de homenaje a Maurice y sus monstruos!!! http://fb.me/2is0lnqF1     
    
    
    ja, y vuelvo a repetir... que gran cagada para Argentina que el papa sea Argentino... Hace falta alguna otra... http://fb.me/28ZxXdW59     
    
    
    He publicado una nueva foto a Facebook http://fb.me/2rWIRwf72     
    
    
    He publicado una nueva foto a Facebook http://fb.me/2QHWEUOlx     
    
    
    Hemos sido invadidos por Alienígenas.
Situaron su nave nodriza en ciudad capital y, usando el obelisco de antena... http://fb.me/2ihmiY25H     
    
    
    Nunca pense que iba a coincidir con Caparros... pero si, condenso perfectamente todo, todo lo que vengo pensando... http://fb.me/1ptvv0YeX     
    
    
    Ivanke, que te parece? vos tenes a Tai y 9 mas que van a crecer lindos... yo tengo a Papo que es un chico rudo,... http://fb.me/2vybdfDJy     
    
    
    Estoy ocupadísima. Pero les dejo esta nota, mas que interesante... aunque esta mujer tiene esperanza y yo sigo... http://fb.me/2e9Ryc1qn     
    
    
    http://fb.me/13ZoBaGkN     
    
    
    y me quieren decir que carajo tienen que opinar y "acordar" los obispos y la iglesia en el nuevo codigo civil? es... http://fb.me/M2i4n6JN     
    
    
    Recta final y urgente de un libro, falta la tapa... necesito seguir despierta, la maquina se pone lenta si pongo... http://fb.me/28N2CrSIH     
    
    
    Estas en Rosario y queres hacer un taller de dibujo con un groso groso? 
anotate en el taller de Esteban Tolj y... http://fb.me/27xQIeGZD     
    
    
    Felicitaciones Isol!!!! muy merecido premio! :D http://fb.me/zba6gN3b     
    
    
    belleza total... con animalitos :)

http://www.youtube.com/watch?v=jtxN_axxmDE … http://fb.me/1dXCCRJfg     
    
    
    Publiqué una nueva foto en Facebook http://fb.me/1jXJFoiEB     
    
    
    Y si, Aliverti, como siempre, poniendo las palabras justas :
 
"¿desde cuándo necesitamos la confirmación... http://fb.me/2jpTnKGai     
    
    
    Y si, Aliverti, como siempre, poniendo las palabras justas :

"¿desde cuándo necesitamos la confirmación... http://fb.me/270OUcStr     
    
    
    http://fb.me/vtB7ag5A     
    
    
    "Maneras estúpidas de morir"... que buenísimo esto! Conozco a algunos que han intentado (y siguen intentando)... http://fb.me/2eV4nK6iI     
    
    
    ATENCIóN Gente que comparte fotos de gente perdida: 
ANTES de compartir ALGO fijense la fecha de las imagenes,... http://fb.me/23HfshSrh     
    
    
    Para Acid House, la NiñaPez y los demas que puedan necesitar la info.
Una pagina que recuenta a todos los que... http://fb.me/1P3dbeAVe     
    
    
    como siempre, el pibe es clarisimo... http://fb.me/1Ht5B7pyt     
    
    
    Es muy gracioso como comparten preseteados de que "no quieren futbol para todos", y que "no quieren 678"... "por... http://fb.me/QVfDtbqp     
    
    
    a mi Venus Atrapamoscas le gustan los grillitos...    
    
    
    Comparto la nota de Atilio Boron de ayer... hace falta agregar que por mas argentino que sea los valores de la... http://fb.me/wJKxXT15     
    
    
    Comparto la nota de Atilio Boron de ayer... hace falta agregar que por mas argentino que sea los "valores" de la... http://fb.me/1lCuJW1sc     
    
    
    Julieta Pinasco extraña a Gómez, y seguro que Gómez la extraña a ella.
Si lo viste por Parque Chas o sabes de... http://fb.me/2TbWCoUFz     
    
    
    Hoy estoy en forma de "videoparticipacion" (a la forma Max Headroom), en ImagenPalabra Salón de Ilustración!!! 
ya... http://fb.me/DJVaO6Qt     
    
    
    Hoy estoy en forma de "videoparticipacion" (a la forma Max Headroom), en ImagenPalabra Salón de Ilustración!!! 
ya... http://fb.me/K6hXj9l5     
    
    
    Primero los medios corporativos empiezan con el fantasma de "te van a sacar la caja de seguridad del banco", "te... http://fb.me/1FvHL1zXY     
    
    
    Cualquier semejanza con la derecha argentina que se empecina en instalar a través de sus cientos de medios  (y ha... http://fb.me/wl744Bbv     
    
    
    ... el bachillerato “es el primer proyecto socioeducativo en el mundo, pensado y orientado con una perspectiva de... http://fb.me/ArfLmuGx     
    
    
    Monsanto quiere patentar frutas & verduras - Paremos el asalto corporativo a nuestra comida YA! @sls_bmj
http://www.avaaz.org/es/monsanto_vs_mother_earth_rb/?wQGQUcb …    
    
    
    la Editorial municipal de Rosario nuevamente sale a la cancha con el concurso para ilustrar la Coleccion Infantil... http://fb.me/2GhppUnmY     
    
    
    la Editorial municipal de Rosario nuevamente sale a la cancha con el concurso para ilustrar la Coleccion Infantil... http://fb.me/NYhGYW1S     
    
    
    y Sandra nuevamente escribe justito lo que una piensa, asi que mejor leerla a ella. ;) http://fb.me/26pTQfOBD     
    
    
    Son los mismos hijos de puta que se oponen en el nuevo Codigo Civil al alquiler de vientres voluntario y... http://fb.me/1KfwJT76X     
    
    
    y ya sale esta genial obra de teatro de Adela Basch con mis ilustraciones, asi que... a buscarlo en la Feria! :) http://fb.me/2TYN2jgs7     
    
    
    y ya sale esta genial obra de teatro de Adela Basch con mis ilustraciones, asi que... a buscarlo en la Feria! :) http://fb.me/2WAosZrCD     
    
    
    Esto es inversión en cultura y educación: A través del programa "Más libros en las aulas", el Estado Nacional ya... http://fb.me/NNd9R7kz     
    
    
    Que grande Nicolás Maduro! que discurso! "hacer la revolución dentro de la revolución, profundizando y... http://fb.me/HQtf6Dkm     
    
    
    Y les hago copy/paste (Porque el botoncito compartir no me aparece) de la visión de mi hermano Leo de la... http://fb.me/24UB7ksWW     
    
    
    Bellísimos Animales de Brendan Wenzel! 
Cuantos conocias? ;)

http://brendanwenzel.info/group/work/animalia/ … http://fb.me/KHy8kSbM     
    
    
    Bellísimos Animales que dan felicidad de Brendan Wenzel! 
Cuantos de estos bichos conocías? ;)

Marcela Calderón,... http://fb.me/2zh0lgsmv     
    
    
    Terminando de acomodar todo (el GRAN TODO) para partir, mañana temprano, hacia la Feria del Libro! Jornadas... http://fb.me/26iwMBDDF     
    
    
    Marcela, Luciana, Mey, Leonardo, Judit, Carola y demas amantes de los gatos... este es nuestro Luis Gato Gris,... http://fb.me/161SXSTHC     
    
    
    Volví de la feria y, después de dormir casi todo el día del cansancio acumulado en estos tres dias extremos, ya... http://fb.me/26j7GgY5Q     
    
    
    como siempre, el editorial de Luis Scafati, perfecto. http://fb.me/2xGDPOlnW     
    
    
    Atentis! se viene el 5to. concurso Invenciones de album ilustrado y narrativa infantil y juvenil!

Bases:... http://fb.me/2LxiGdkMW     
    
    
    ¿este viernes estas en Baires? dale, aprovecha y anda a la presentación de Mondo Babosa, un bellísimo libro de... http://fb.me/2ouZRzd8W     
    
    
    ¿este viernes estas en Baires? dale, aprovecha y anda a la presentación de Mondo Babosa, un bellísimo libro de... http://fb.me/xxK1zcch     
    
    
    ¿Te quedaste con ganas del taller de verano? bueno, si estas en Rosario y el Jueves a la tarde te carcomen las... http://fb.me/H6bsK4LQ     
    
    
    Se viene de nuevo el taller!!!! sos de los que se quedaron con ganas en el verano? bueno, aprovecha que empezamos... http://fb.me/2cq4uyQ3y     
    
    
    Atentos que hoy empieza!!! http://fb.me/18gahFY3q     
    
    
    ¿Te quedaste con ganas del taller de verano? bueno, si estas en Rosario y el Martes a la tarde te carcomen las... http://fb.me/BgsW3jJO     
    
    
    Se viene de nuevo el Taller ¿Porqué dibujar no es Ilustrar? en Bleu Maison... interesados en Rosario, a... http://fb.me/2955MpMJQ     
    
    
    Editorial del sabado en Cheque en blanco... para "entender algunas cosas". http://fb.me/2OqFWQxcV     
    
    
    bueno bueno... ultima semana para anotarse! empezamos el martes y quedan poquitos lugares! :) http://fb.me/1U34kvJ7o     
    
    
    Despues de unos dias imprevistos de tramites super intensos en Mardel y de las visitas express a los amigos y la... http://fb.me/2hs6cegLC     
    
    
    que buena iniciativa de Abuelas! 
A dibujar niños !! y a prestar atención las docentes para participar con la... http://fb.me/2KE76ozJO     
    
    
    que buena iniciativa de Abuelas! 
A dibujar niños !! y a prestar atención l@s docentes para participar con la... http://fb.me/1TGlMlsym     
    
    
    Luis se acaba de usar todas las vidas de gato que le quedaban y espero que le alcancen para zafar... hay Luis Luis... http://fb.me/PZzAD0dW     
    
    
    Pregunta: ¿no existen más los juguetes que sirven como juguetes? todos tienen que hacer algun ruido (porque ni... http://fb.me/sRfsDWKC     
    
    
    Pregunta: ¿no existen más los juguetes que sirven como juguetes? todos tienen que hacer algun ruido (porque ni... http://fb.me/BiLYvJFo     
    
    
    Muestra Donde vive Sendak: Felicitaciones a todos!
Sigan el link, lean el comentario de Carola y luego vayan a... http://fb.me/2sd71BbY4     
    
    
    Muestra Donde vive Sendak: Felicitaciones a todos!
Sigan el link, lean el comentario de Carola y luego vayan a... http://fb.me/15h3AswFO     
    
    
    ATENTOS si estan en Rosario!!! 
Ademas de ir a ver el maravilloso edificio con sus leones gigantescos del Club... http://fb.me/2kr7mMoZx     
    
    
    ATENTOS si estan en Rosario!!! 
Ademas de ir a ver el maravilloso edificio con sus leones gigantescos del Club... http://fb.me/257zLEnPm     
    
    
    Consejo profesional gratis a los Sres y Sras que tienen inmobiliarias: NO HAGAN WEBS EN FLASH!!!! por favor, no... http://fb.me/1KoiTo3yz     
    
    
    y se murió el gran hijo de puta supremo. Juzgado, condenado y encarcelado pero, aún así, haciendo la ultima gran... http://fb.me/2EAW3k6dS     
    
    
    Y en el mundo Clarín, además de decir ex-dictador dicen que "Fue el ideólogo de la dictadura que sumió a la... http://fb.me/27joR9Bz9     
    
    
    estan en CABA???? aprovechen!!!!! y después, cuenten que yo me quedo con ganas de ir para alla ;) http://fb.me/28M7fpwBu     
    
    
    Esta en CABA? aprovechen!!!! y después cuenten, que yo me quedo con ganas de ir! http://fb.me/2DFEqQamr     
    
    
    Todavia no viste la miniserie "Germán, ultimas viñetas"? Bueno, seguí el link y descubrí porqué a uno le dan ganas... http://fb.me/RPUFQfk1     
    
    
    trabajando por afuera y por adentro... suerte que el trabajo que me toca hacer por adentro es automatico, sino,... http://fb.me/1akIUY5eB     
    
    
    Hay algun amigo de CABA que pueda ayudar a Jose? Es ilustradora, es de Rosario y necesita estar unos meses en... http://fb.me/UMbtMDrs     
    
    
    jajaja... y si lo hubieran escuchado hoy a la mañana en la radio LT8 de Rosario, diciendo (entre otras... http://fb.me/2YJmeN3Mt     
    
    
    a Nana Gonzalez, Carola Martinez, Pablo Aranguren, Marcela Calderón, Maximiliano Hidalgo y a los que conozcan... http://fb.me/2MZBVFL3Q     
    
    
    y ojala que se trate, se debata y que se apruebe la legalización aunque haya papas, chupasirios y la mar en coche... http://fb.me/2iSBSjZkO     
    
    
    Publiqué una nueva foto en Facebook http://fb.me/BIV0rtqQ     
    
    
    He publicado 7 fotos en Facebook en el álbum "En los orígenes, los aborígenes.". http://fb.me/VXc6Kc5c     
    
    
    He publicado 7 fotos en Facebook en el álbum "La Niña Tortuga". http://fb.me/D1SHU1qP     
    
    
    y si, la lucha para erradicar la edad media de las cabecitas planas y sin sentido de tanta gente es ardua, muy... http://fb.me/27Ns4L5Hp     
    
    
    Veo que el Sr. Facebook me dice que muchos de mis amigos ( de los que se como piensan y de los que no) dicen que... http://fb.me/LJ016iQD     
    
    
    ya deben estar en todas las librerias, asi que... a buscarlos! 
y de paso los invito, si todavia no lo hicieron) a... http://fb.me/V6x3pigl     
    
    
    yo me acuedo Pibe, yo me acuerdo... http://fb.me/1LXDO36TQ     
    
    
    Ahora si, ya tiene que estar en todas las estanterías de la seccion de lij, asi que pueden irse hasta la librería... http://fb.me/23nYAyAyy     
    
    
    La fertilización asistida ya es ley, ahora falta una ley que se espera hace mucho mas que esta y que es muy... http://fb.me/K5Dhu45R     
    
    
    Este fin de semana, si quieren hacer algo muy útil para su salud, se abrigan bien, no se olvidan los anteojos y... http://fb.me/2ad0qkYWE     
    
    
    hace unas semanas, en Rosario, colectivo 116 hacia el centro, iban dos "pibes" (tendrian entre 22 y 25 años)... http://fb.me/2rHNWGjL6     
    
    
    vieron el doodle de hoy? corran... y a disfrutarlo! http://fb.me/Xyni9WnM     
    
    
    Escritoras y escritores amigos, recien en este momento el Sr. Face me deja postear para dejarles un feliz día,... http://fb.me/2BdoARKRh     
    
    
    Atareadísima, seguimos trabajando por adentro y por afuera. 
Hasta ahora vamos asi...
• por afuera: fondos para... http://fb.me/1JYBmSVvg     
    
    
    He publicado 6 fotos en Facebook en el álbum "Caperucita para SM". http://fb.me/2mAgM0ejY     
    
    
    belleza de libro... felicitaciones alemania! Se conseguira en castellano?... http://fb.me/P2x8S1SG     
    
    
    Hoy, compartimos una caperucita... alguno de mis contactos la encontro en el libro de primer grado de su hij@? ;) http://fb.me/2YbpfUdA3     
    
    
    ATENCION ILUSTRADORES DE CÓRDOBA!!!! 
interesante el concurso que organizaron para la feria del libro de Córdoba!... http://fb.me/DnWuPw5W     
    
    
    ATENCION ILUSTRADORES DE CÓRDOBA!!!! 
interesante el concurso que organizaron para la feria del libro de Córdoba!... http://fb.me/CYVnx2Mr     
    
    
    newlls, central y todo el futbol de mierda... porque empiezan a tirar bombas desde tan temprano? cual es la... http://fb.me/2DMP3d5A9     
    
    
    Gente ridícula que cree que Belgrano creo una bandera sin contenido politico, sin  ideologia y sin ideales... si... http://fb.me/XZQsUWEm     
    
    
    A ver Marplatenses, quien se va a ver la charla de mi padre a la Malharro y después cuenta?
Charla del artista... http://fb.me/28xpwy67j     
    
    
    A ver Marplatenses, quien se va a ver la charla de mi padre a la Malharro y después cuenta?
Charla del artista... http://fb.me/29zafCEi0     
    
    
    jajajaja Genial el Pibe, aunque le falto comentar el slogan de "Doña Clotilde, la Bruja del 71" que pide un "pais... http://fb.me/2YOd0oIU5     
    
    
    Seguimos trabajando por adentro y por afuera... y, a pesar de los deadlines, pude terminar el perro para el... http://fb.me/2JDs6BxIq     
    
    
    Seguimos trabajando por adentro y por afuera... y, a pesar de los deadlines, pude terminar el perro para el... http://fb.me/1ASl6fxWE     
    
    
    Olivier Tellec, y sus increibles ilustraciones que dan felicidad :)
Si estan cerca de alguna libreria, vayan y... http://fb.me/1XPfZKOb0     
    
    
    Dame pa matala, una banda venezolana que se que a mas de uno le va a gustar y se va a poner a bajar mas de un... http://fb.me/1JfpEkxh7     
    
    
    yo me pregunto... porque canal 13 y Feinmann "el malo" en c5n estan tan interesados (llegando a la obsesión) en... http://fb.me/6imDZWucz     
    
    
    Genial Rafael Correa, obvio, seguro que por estos pagos muchos van a empezar a decir que si Argentina sigue así... http://fb.me/2UG9mfReu     
    
    
    coneccion de internet pedorra, muchas gracias.... mas de tres horas tratando de subir las imagenes (no me dejo ni... http://fb.me/1A2s6s1Si     
    
    
    Monster University... la vi ayer, una cagada de pelicula. 
¿Como hacer mierda Mostrer INC que es una genialidad?... http://fb.me/EPBwF6Kr     
    
    
    En los origenes... salio en Pagina 12! :)... http://fb.me/6nPtxggYl     
    
    
    Esta semana en Canal 7, a las 23.30... la semana de la Animacion!!! con unos clasicos de lujo, de cuando la... http://fb.me/SgbY4V8p     
    
    
    bueno bueno bueno.... formateo y vuelvo... umpf! :S    
    
    
    Cuando podremos tener este debate en nuestro pais y asi, al fin, poder tener una de las leyes que mas hacen falta... http://fb.me/6lyeKiKOm     
    
    
    ok, ya volvi... dos dias para el formateo y que me funquen los programas como deben, pero ya estamos nuevamente... http://fb.me/O339eBVD     
    
    
    si, claro... re humilde el tipejo... jajajaja http://fb.me/2K5rrxEoP     
    
    
    bueno bueno bueno... ya lo habia compartido sin concurso ni nada, asi que como no volver a "pedir" las medias del... http://fb.me/1AOy1n8DW     
    
    
    me estoy convirtiendo en pato... vamos a esforzarnos por llegar a ser oca, o ganso, que son mucho mas lindos y caminan de la misma forma...    
    
    
    Para todos los ilustradores y dibujantes de Argentina
¡Muy importante! http://fb.me/2dRcsIK0Z     
    
    
    Para todos los ilustradores y dibujantes de Argentina
¡Muy importante! http://fb.me/2o5stxZlz     
    
    
    Claro, y aca despues tenemos un Binner que quiere un "pais normal como Chile" y lo pone de ejemplo a seguir...
Lo... http://fb.me/2ooHGbFM8     
    
    
    Genial el pibe... nunca una mejor definición de la construcción conceptual (y mediática) de "la gente"...
...“la... http://fb.me/2LWveYR5k     
    
    
    Ilustraciones que dan felicidad, hoy: Delphine Durand :) http://delphinedurand.blogspot.com.ar/  http://fb.me/6mgTo3r3q     
    
    
    uf! buenisimo!!! 
http://www.virustropical.com/  http://fb.me/2cH1l9x9B     
    
    
    He publicado 9 fotos en Facebook en el álbum "Tecnopolis 2013 - Genética". http://fb.me/2vXfyS5eP     
    
    
    y este año nuevamente pueden encontrar una ilus mia en Tecnópolis!!... a ver, quien va de cacería y me saca una... http://fb.me/2YTO0YvH6     
    
    
    HOY 18 hs. REUNION SUPER IMPORTANTE POR LOS DERECHOS DE DIBUJANTES E ILUSTRADORES en la FERIA DEL LIBRO INFANTIL... http://fb.me/2CXSHbc1T     
    
    
    Ayer empezó "JORGE" , una miniserie escrita y actuada por Malena Pichot. El primer capitulo, sin desperdicio... http://fb.me/39MxRbhcq     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen Bianchi : Instituto... http://fb.me/OHKAiP2k     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen Bianchi : Instituto... http://fb.me/305XFnky3     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES de ARGENTINA • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen... http://fb.me/1MlT4rpeg     
    
    
    Twitteros!!! ayuden, compartan y participen. Faltan sólo dos días para el concurso TwitteRelatos, es durante el 24... http://fb.me/RTFgE8TM     
    
    
    * XVII EDICIÓN DE LOS PREMIOS DE CUENTOS ILUSTRADOS / DIPUTACIÓN DE BADAJOZ 2014 •  Hasta el 8 de enero de 2014... http://fb.me/113e5IEb0     
    
    
    * XVII EDICIÓN DE LOS PREMIOS DE CUENTOS ILUSTRADOS / DIPUTACIÓN DE BADAJOZ 2014 • Hasta el 8 de enero de 2014... http://fb.me/6ogC0d7eQ     
    
    
    y como siempre, el Pibe es un grande y cada dia se supera un poquito mas : 

A mí lo que más me jode de los... http://fb.me/2OJTdHolC     
    
    
    si seguimos asi, se confirmara irremediablemente que lo pero que nos podía pasar en Argentina (y la región) es que... http://fb.me/UUFWg67i     
    
    
    Hace tres años que el matrimonio igualitario es ley y hace un poco menos que la ley de identidad de genero esta... http://fb.me/6oLF24ksT     
    
    
    Hace tres años que el matrimonio igualitario es ley y hace un poco menos que la ley de identidad de genero esta... http://fb.me/6pYZrJAgd     
    
    
    Anda dando vueltas por ahí unas planillas que dicen que Carrió no va nunca a laburar. Bueno, parece que es... http://fb.me/3624NBCyI     
    
    
    imagen y descripción de Nostagia, en el libro que nos ha llegado por correo. http://fb.me/2Vkm9ddtm     
    
    
    el recorrido por los diferentes sentimientos ilustrados :) http://fb.me/2msoLYnpf     
    
    
    mi ilustración para Nostalgia http://fb.me/IZvoQFPE     
    
    
    el lunes, prometo mas fotos :) http://fb.me/22sndAOi2     
    
    
    y luego de dejarles estas noticias, sigo trabajando! ;)
pd: la semana que viene prometo mas imagenes http://fb.me/2GKRM6wyR     
    
    
    Que alguien le avise a Binner que "lo normal" no existe, que las familias se pelean por cosas muchísimo menos... http://fb.me/6qYt4ApM2     
    
    
    AVISO para los que ya preguntaron y para los que cuando prendan la tv van a preguntar: estamos bien, no estaba... http://fb.me/Hm50YdFO     
    
    
    ESA!!!! El corto en stop motion de Juan Ignacio Martinelli, (mi Juan) quedo seleccionado en el 20 Festival... http://fb.me/UIUFaVnr     
    
    
    ESA!!!! El corto en stop motion de Juan Ignacio Martinelli, (mi Juan) quedo seleccionado en el 20 Festival... http://fb.me/36R2HXKem     
    
    
    que groso Victor Hugo!    
    
    
    El verdadero problema son los docentes, los padres y la tremenda cultura retrograda que se resiste a abandonar el... http://fb.me/244xz6ALz     
    
    
    Muy recomendable la nota de hoy del "Feinmann bueno"... http://fb.me/PoSxbp03     
    
    
    muy muy atareada, asi como cuando tenes mas de medio libro terminado y decidis empezar de nuevo porque no te... http://fb.me/2HGlolqeu     
    
    
    Los "creyentes de Lanata" son cada vez mas parecidos a los "Profetos"... comparten el mismo nivel de fanatismo,... http://fb.me/1lTyXkZLS     
    
    
    ilustraciones que dan felicidad: Marionna Cabassa http://fb.me/1HtfzTXCR     
    
    
    les cuento y sigo trabajando: 
Puedo imaginarme al Alien cuando tenga un año, dos, siete o sea el bicho raro que... http://fb.me/HREYnEyk     
    
    
    Increíble corto!!!  deberia ser de vision obligatoria en todas, todas las escuelas.
gracias Dondeviven Loslibros... http://fb.me/2Zb8bzvAl     
    
    
    el estado del otro dia genero demasiadas preguntas, asi que aca les dejo para que entiendan lo de que el alien,... http://fb.me/1UXyAHlre     
    
    
    Si no fuiste a ver la muestra “11 semanas, 23 horas, 59 minutos”, en el Palais de Glace anda que esta mucho mas... http://fb.me/6jRKOwGcE     
    
    
    http://fb.me/J5xH60Xm     
    
    
    Todos tenemos derecho a elegir qué queremos ver y por eso hoy acompañamos a todos los que han trabajado... http://fb.me/2uflF6Akq     
    
    
    Falta poquito para que Viviana Bilotti se venga a Rosario a dar su seminario!!! Un lujito... se lo van a perder? http://fb.me/2uq1O80Tj     
    
    
    El Alien esta en la etapa de "dinosaurio en monoambiente" y yo parezco una bellena que se comio la luna y que... http://fb.me/JAh1De95     
    
    
    Me han invitado a "Sembrando Letras", asi que entre el 5 y el 9 de noviembre nos vemos en Crespo, Entre Rios, con... http://fb.me/OTVYpVpd     
    
    
    Esta semana nos vemos en Ciudad de Crespo, Entre Rios, en el Festival de Lij!
Aca les dejo el cronograma para que... http://fb.me/1tHnGUSu6     
    
    
    He publicado 27 fotos en Facebook en el álbum "Sembrando Letras en Crespo City". http://fb.me/NPXXxnOt     
    
    
    Recien llegados y preparandonos para el primer taller.
Primer viajecito con Juli, un poco menos de dos meses y se... http://fb.me/1U8x4yLcV     
    
    
    Una Expisición Imperdible> estan en CABA? van a pasar por CABA entre noviembre y febrero>? bueno, tomense un... http://fb.me/32OovIaE9     
    
    
    Una Exposición Imperdible: estas en CABA? vas a pasar por CABA entre noviembre y febrero? bueno, tomate un... http://fb.me/6zfpz5OQ3     
    
    
    Una Exposición Imperdible: estas en CABA? vas a pasar por CABA entre noviembre y febrero? bueno, tomate un... http://fb.me/3hSivml6g     
    
    
    DICTAMEN EN LA COMISIÓN DE CULTURA DE LA CÁMARA DE DIPUTADOS DE LA NACIÓN

Estimados colegas,

Ayer, en la sesión... http://fb.me/29GvwvIl2     
    
    
    He publicado 29 fotos en Facebook en el álbum "Portadas". http://fb.me/2urvTg3n8     
    
    
    y se va confirmando la cagada que es tener un papa argentino y como es lo PEOR que le podia pasar a la argentina... http://fb.me/3lE6CBT4C     
    
    
    y se va confirmando la cagada que es tener un papa argentino y como es lo PEOR que le podia pasar a la argentina... http://fb.me/1WoXPWjiA     
    
    
    ir al super y ver que todo, todo, este lleno de las detestables cosas de navidad da dolor de panza y despierta la... http://fb.me/2wQz8wUAv     
    
    
    Orgullo y felicidad de que tengamos este pais. Y si, no es casualidad de que Julian haya nacido en el 2013 y sea... http://fb.me/3iGBxI8p7     
    
    
    Quien anda por Baires el 8 de diciembre? quien esta con chicos a cuesta, tratando de llevarlos a algun lugar... http://fb.me/2U9Eiv8Xi     
    
    
    muy muy genial... estos robotitos son tan humanos! http://fb.me/13jruKu3F     
    
    
    ahora si! ya puedo mostrar una de las cosas que estuve haciendo (ademas de un Alien) estos últimos meses! :)... http://fb.me/WD0Mguqh     
    
    
    ahora si! ya puedo mostrar una de las cosas que estuve haciendo (ademas de un Alien) estos últimos meses! :)... http://fb.me/36zidtIW7     
    
    
    a ver, muchach@s grandes, si aprenden como es la vida real! 
El rosa y sobre todo cuando se une a las princesas,... http://fb.me/TuSwq5Wm     
    
    
    Ejemplos concretos de cosas importantes (en este caso para los ilustradores y dibujantes argentinos) que se van... http://fb.me/2xLXe6BXB     
    
    
    El próximo Domingo estas en Caba y tenes ganas de hacer algo interesante?
Date una vueltita por el Festival... http://fb.me/3FLeHNTTX     
    
    
    y como "Corazón de Marimba" esta en la Fil... el estand de Grupo Amanuense se vistio con mis ilus!!! chocha! :D http://fb.me/6BXZaDLr6     
    
    
    y como "Corazón de Marimba" esta en la Fil... el estand de Grupo Amanuense se vistio con mis ilus!!! chocha!... http://fb.me/1JjRKf2ff     
    
    
    bueno!!! Al fin!!!! ya era hora de que alguno de los guiones que Juan Ignacio Martinelli me cuenta en el desayuno... http://fb.me/6wiHh4JcM     
    
    
    se muere Mandela y (ademas de lamentarlo como si fuera un pibe de 15 años) se llena facebook con frases hechas en... http://fb.me/2fuNWbHUZ     
    
    
    http://fb.me/6C6WSPeQq     
    
    
    Olor a doctrina del shock... parece que este año la fuerza policial les funciono mejor que la fuerza de Moyano... http://fb.me/3iLQHc2Zi     
    
    
    Les comparto el texo de Juan, que acompaña el video:

"Mas vale encender una vela que maldecir a la oscuridad"... http://fb.me/2OyXUF3Km     
    
    
    y hoy les comparto lo que nos dice Paula Bombara, en primera persona, sobre estos 30 años de democracia:
"Todavía... http://fb.me/39rdhPTAD     
    
    
    recta final de laburo... con entregas hasta año nuevo!    
    
    
    Varios me han preguntado donde conseguir el libro "En los orígenes los aborígenes" en Rosario... y aca lo tienen!... http://fb.me/2rhUK3k5u     
    
    
    Varios me preguntaron donde conseguir este libro en Rosario, bueno aca los chicos de Librería Chicho y Babel  lo... http://fb.me/3am9DxTk8     
    
    
    Hay CORTES DE LUZ? Quejate, pero tene en cuenta que TODOS SOMOS RESPONSABLES: en tanto algunos prendan el aire... http://fb.me/1RHJiXOTS     
    
    
    Ilustradores e interesados en los libros ilustrados que viven en Rosario... que peligro con esta pagina! A ver... http://fb.me/1VqTGQH1i     
    
    
    Ilustradores e interesados en los libros ilustrados que viven en Rosario... que peligro con esta pagina! A ver... http://fb.me/V8IYoF5W     
    
    
    todavia no se entiende porque es necesario despenalizar el aborto?
Hasta cuando, debido a esta cultura... http://fb.me/2y8PNZbRz     
    
    
    "Las cuatro personas que acudieron a Santa Marta, donde reside Francisco, fueron elegidas por el limosnero del... http://fb.me/23zslrCTc     
    
    
    HOYHOYHOY ULTIMO DIA!!!! apurate, asegurate un libro de Pequeños Grandes Mundos y dale un empujoncito mas al... http://fb.me/3iB7ITcz6     
    
    
    Este año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/6y4lpLq0S     
    
    
    ste año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/2CqrfrW2b     
    
    
    Este año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/XzSWY6d3     
    
    
    Tweet http://www.colectivobicicleta.com/2010/11/elissambura.html … vía @Colbicicleta    
    
    
    Feliz Felicidad!... salio Cultura LIJ N°14, y adivinen de quien es la tapa? http://elissambura.blogspot.com/2011/11/feliz-felicidad-salio-cultura-lij-n14-y.html …    
    
    
    #19j nosotros lo pasamos en 2001 y sabemos que la formula solo termina con el mandatario en un helicóptero que huye. Adelante el pueblo!    
    
    
    iniciandome en el twitter! ya me siento mas pajarito...    
    
    
    @monoblock Gracias!.. vamos siguiendo consejos :)    
    
    
    pedido: 2 nenes con sus papas,1 maestra,3 nenes,1 escuela,1catel,1combi con patente ART456, parada de colectivo y mas en 5x8cm... juas!    
    
    
    twittwr colapsa, no puedo cargar el fondo y me escribe en ruso! WOW!    
    
    
    segundo dia en twitter: hoy no escribe en ruso... pero no me deja cargar el fondo
parece que el objetivo de un fondo diario se va al tacho    
    
    
    Mi alfabeto femenino... en LetterPlayground, un sitio muy interesante! http://www.letterplayground.com/letters.php?user_id=1378&sort=alpha    
    
    
    probando que tal sale esto en Face... aver? si! tengo Twitter, pasen a verlo que le hice un fondo re copado!    
    
    
    @ayuda tengo problemas con los cambios de color, no funciona "guardar cambios".    
    
    
    @porliniers ud es muy poderoso sr. conejo... estoy meta bostezar cada vez que leo el tweet! jajajaja    
    
    
    @FishinGsTarS mandame el mail y te envio tu fondo!    
    
    
    @FishinGsTarS ahi fue con el apellido con triptongo!    
    
    
    ilustra que te ilustra... esta escuela tiene demasiados nenes!    
    
    
    @FishinGsTarS muy bueno!!! quedo quedo! ni grande ni ajustadito, el talle justo! ;)    
    
    
    @FishinGsTarS :) asi no te olvidas mas la contraseña! jajaja    
    
    
    @ViktorSack siii!!!! hola!!! comenzando a investigar!    
    
    
    estuvo cortando el pasto para sacar tensiones ilustracionadoriles, ahora sigue dibujando...    
    
    
    ya me gusto esto del twitter, ahora si, indiscutiblemente, necesito un iphone...    
    
    
    che, quieren darse una vueltecita por mi blog? http://elissambura.blogspot.com    
    
    
    @pelotalab puede que si, sobre todo ahora que estoy tapada de laburo... pero ya sera un fondo por dia o al menos por semana    
    
    
    empezo tempranito con la dibujada y pintada... pero recien puedo informarlo. jajaja    
    
    
    @monoblock buenas Monoblock!    
    
    
    @FishinGsTarS eso se llama procastinar... jajaja sole procastina con los suliformes    
    
    
    cuando el cerebro va a mil, pide refuerzos con antojo de coca light y galletitas de chocolare...    
    
    
    @FishinGsTarS si!!! en este momento las galletitas cosa (tremendas), sino Aguila cosa de marfil!    
    
    
    @_Mirita jajajaja ahora las dos corren al quiosco...    
    
    
    @_Mirita ?    
    
    
    @_Mirita lo de la emergencia, lo del video no me abre    
    
    
    no tenemos cable y se corto canal 7... fa! hay un universo paralelo donde lo mas importante es comprobar cuan duro tienen el culo!    
    
    
    bueno bueno, para ser coherente con lo que estoy ilustrando, para la merienda hay cafe con leche con sonrisas! :)    
    
    
    huuuu... viene rammstein!    
    
    
    Bellisimo libro ilustrado, Tratado sobre el Miedo, descarga en pdf aqui http://libreria.librodenotas.com/libros/43/tratado-del-miedo    
    
    
    Concurso para Ilustradores de la muni de rosario, bases: http://www.rosario.gov.ar/sitio/verArchivo?id=5190&tipo=objetoMultimedia    
    
    
    ok! las 12 paginas aprobadas, subiendo al ftp...    
    
    
    @LibrosZorroRojo bienvenidos!    
    
    
    que bizarra que es la AM! jajajaja publicidad de tarjeta naranja con musica de he-man!    
    
    
    asesinato del Dir. de Mundo Villa TV http://sur.elargentino.com/notas/que-hay-detras-de-la-muerte-del-director-de-mundo-villa-tv    
    
    
    @TV_Publica se les cayo la web, ni siquiera abre. e imposible verlos por aire en rosario.    
    
    
    luego de entregar todas las ilus que tenia para hoy, se va a dar clases digitales    
    
    
    alguien sabe que es el nuevo twitter?    
    
    
    cadaver exquisito en twitdraw... quien se prende?    
    
    
    @ViktorSack a mi tampoco... murio el universo fcebukiano? volveran los usuarios al blogg en masa? el misterio que se viene...    
    
    
    huuuuu... se cayo Face y blogger anda con fiaca, tiembla el universo virtual!    
    
    
    jajajja segun el amigo Viktor, Face no anda porque "se les explota la fibra optica" a los de arnet...    
    
    
    este capitulo viene de animales domesticos...    
    
    
    @albertomontt Feliz dia Don Montt! por Argentina es el dia del dibujante y Ud. como dibujaaaaaaa!!!    
    
    
    @muchosmonos Feliz dia Don Barriga! hoy por estos lares es el dia del dibujante!    
    
    
    @muchosmonos Don Barriga, se que esto le va a gustar ;) http://www.kissikissi.com/index.php?/projects/batman/    
    
    
    @monoblock buen viaje! que lo disfruten y llenen de cositasmonoblock todo el evento!    
    
    
    me compre una iglesia fundamentalista para mosquitos que tiene una luz azul fria que los hipnotiza hasta que los convence de suicidarse!    
    
    
    WOW! encontre un link con varios libros completos de Michael Ende! http://www.elultimolibro.net/2006/01/michael-ende.html    
    
    
    @ViktorSack compartan! el sitio tiene de todo para descargar!    
    
    
    El pueblo sale a la calle en #Ecuador para respaldar al presidente. Aguante Correa! http://www.telesurtv.net/noticias/canal/senalenvivo.php    
    
    
    @revisbarcelona de hijo de puta nomas    
    
    
    un zombie en mi blog http://elissambura.blogspot.com/2010/10/zombies-beneath-bed-if-aprovechando-la.html    
    
    
    @ViktorSack malo, yo quiero! no me prometiste que por aca hacia calor?    
    
    
    @ViktorSack jaajaj, bueno, pero vos sos uno de todos y vos me dijiste que por aca me iba a cagar de calor...    
    
    
    heee que divertido esta esto! 
http://td-images.s3.amazonaws.com/ap6fne.png    
    
    
    Aboutme, una herramienta muy interesante http://about.me/Elissambura  vía @aboutdotme    
    
    
    Una herramienta muy interesante! http://fb.me/1HIiLuBUE     
    
    
    #ProyectodeLeyAura ya la seguis en twitter? @la_Ley_AURA    
    
    
    @ViktorSack ya seguis @la_Ley_AURA?    
    
    
    Lucas Nine, ademas de firmar, hizo dos afiches... vos, ya firmaste?
Pasa por el álbum, elegí el que mas te guste,... http://fb.me/1nnaQGeIY     
    
    
    SI quieres ver mi perfil en linkedin, este es el camino ;) http://lnkd.in/bGMjGm  #in    
    
    
    Algo mas de la tapa de los Peces Prehistoricos :) http://fb.me/1Gq69N5HZ     
    
    
    Conocen a Robert Romanowicz? 
otro ilustrador que me encanta... pasen a visitarlo!... http://fb.me/1n9i59dI0     
    
    
    Orsai es un gran, gran proyecto que, en el 2012, dejo de ser proyecto para convertirse en un negocio editorial... http://fb.me/wsVGZ5fC     
    
    
    Orsai es un gran, gran proyecto que, en el 2012, dejo de ser proyecto para convertirse en un negocio editorial... http://fb.me/2eEbUwUCY     
    
    
    este Face se esta volviendo cada vez mas raro... ahora no me deja compartir mis propios posteos desde mi... http://fb.me/1Gg35yKr0     
    
    
    Los invito a pasar por el Blog... y les aconsejo (debido a los nuevos cambios que hay por aca): vuelvan al blog,... http://fb.me/1lejGjQmj     
    
    
    Los amigos de Imagenpalabra abren la convocatoria para el salon y la Semana de la Ilustración de 2013... quien se... http://fb.me/2qlqYlChw     
    
    
    quieren babearse con ilustraciones pintadas y bordadas? 
pasen por aca y conozcan a Annalisa Bollini... impecable! http://fb.me/2zN9li6B4     
    
    
    yo me pregunto... que dira la SIP de la denuncia penal a periodistas por opinar sobre la ley de medios? hablara... http://fb.me/1LhJ1xXWw     
    
    
    La mama del Pibe, es gigante! http://fb.me/1ZmlBpiST     
    
    
    Bastante seguido me preguntan como se hace para registrar las ilustraciones o proyectos de libros antes de... http://fb.me/24siYkRbb     
    
    
    Bastante seguido me preguntan como se hace para registrar las ilustraciones o proyectos de libros antes de... http://fb.me/1yFiqqoZS     
    
    
    En respuesta a las nuevas directrices de Facebook... si no queres que Facebook use tu info, tene un poquito de... http://fb.me/23CDUKWRx     
    
    
    bue, mi pagina de face no me deja compartirlo desde ahi, asi que los invito a pasar por el blog desde aca ;) http://fb.me/1pd9WG8Nk     
    
    
    y ustedes... ya firmaron? 
muy bien!!! y si ya firmaron, no me comparten alguno de los afiches del album? 
Muchas... http://fb.me/22jXXtG0O     
    
    
    y ustedes... ya firmaron? 
muy bien!!! y si ya firmaron, no me comparten alguno de los afiches del album? 
Muchas... http://fb.me/stSQ67b0     
    
    
    todavía no se puede mostrar mas, asi que les pido que me cuenten ustedes: que historia les cuentan estos detalles? :) http://fb.me/24NqvRevz     
    
    
    Hoy conocemos "los papelitos" de Jayme McGowan ... y que papelitos! :)
http://www.roadsideprojects.com/  http://fb.me/1PgdyVTAb     
    
    
    Hoy conocemos "los papelitos" de Jayme McGowan ... y que papelitos! :) http://fb.me/1mAgPFrzj     
    
    
    Tienen ganas de ver a los ilustradores y dibujantes trabajando?
Bueno, entonces los esperamos el 15 de diciembre... http://fb.me/28iW1WWe4     
    
    
    Homenaje a Bicho, ese callejero que paso por casa tres semanas y trato, pero no pudo; no soporto el moquillo que... http://fb.me/1ocXz7sVl     
    
    
    http://fb.me/1nXgRddfD     
    
    
    Bueno, tenia y tengo montones de cosas por hacer, pero ya me molestaba demasiado tener el blog tan viejo,... http://fb.me/2779uHjTR     
    
    
    Bueno, tenia y tengo montones de cosas por hacer, pero ya me molestaba demasiado tener el blog tan viejo,... http://fb.me/xtT5N0TR     
    
    
    yo se que a Carola Martinez y Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como la que interviene Nana... http://fb.me/1Lav9XaTU     
    
    
    yo se que a Carola Martinez, a Dondeviven Loslibros y a Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como... http://fb.me/2EdHQyOZC     
    
    
    yo se que a Carola Martinez y a Laly Saraza les recontraencantaria tener una vajilla como las que interviene Nana... http://fb.me/1NxZlWImU     
    
    
    Oscar Grillo, un maestro... pasear por sus "fotos" es un taller intensivo de ilustración! http://fb.me/X0UgiqVd     
    
    
    Concurso de Ilustración de la Feria Infantil del libro de Buenos Aires http://fb.me/220I6Gwyk     
    
    
    Hoy conocemos a Gaëtan Dorémus y su bellisimo Oso!!! :D... http://fb.me/1kmbtBloY     
    
    
    Gracias a Paez hoy conocemos a Gaëtan Dorémus y su bellisimo Oso! :D http://fb.me/1LeaAEpxP     
    
    
    La mama del Pibe, como siempre, genial (Con esa asesora si que podes llegar a lider intergalactico...)

"Solamente... http://fb.me/BdgTDrQ6     
    
    
    para los que esten el jueves 13 por baires... no se pierdan el brindes ofertoso de Calibroscopio Libro de... http://fb.me/1OfcBXkZf     
    
    
    ombliguitos del mundo,  asi que hay nube toxica?... piensen: eso mismo es lo que tienen que respirar todos los... http://fb.me/15gGIEuHx     
    
    
    para los que esten el jueves 13 por baires... no se pierdan el brindes ofertoso de Calibroscopio Libro de... http://fb.me/1NkGSbmNJ     
    
    
    y los caceroleros reclamando la independencia de la corte... donde estan?    
    
    
    AYUDA: señoras y señores, doñas y doños, crucenme bien los dedos porque si no encuentro como cuernos se recupera... http://fb.me/23Au3s15L     
    
    
    mientras recupero/rehago el trabajo perdido... los invito a pasar por el blog. http://elissambura.blogspot.com/  http://fb.me/1zlNzqN05     
    
    
    Bueno, el viernes 14,, nos graduamos con Juan de la Escuela de animadores!!! 
Con el corto terminado a los... http://fb.me/23ON4OlhI     
    
    
    El viernes 14 nos graduamos con Juan Ignacio Martinelli de la Escuela de animadores!!! 
Con el corto terminado a... http://fb.me/20OYRAy4B     
    
    
    les comparto el estado de mi Juan :) http://fb.me/1aWCfKAr9     
    
    
    que Porqué es necesaria la independencia del poder judicial del poder económico? Porqué es necesario que todos... http://fb.me/1I78Q8BB4     
    
    
    HOY miercoles, 17.30 hs nos concentramos en la Plaza Pringles de Rosario (Cordoba y Paraguay) para REPUDIAR EL... http://fb.me/1Lg3tn9UO     
    
    
    Página/12 :: El país :: La sentencia contra Marita o ésta es la justicia que tenemos http://fb.me/29p6ZSOHj     
    
    
    Mempo: "No tienen vergüenza y esta noche en que celebran todos los miles de prostíbulos del país, y todos los... http://fb.me/23kw58C96     
    
    
    Vicky Tuesca es la madre del pequeño "Ojitos", nacido en el taller de "3D de verdad" que termine de dictar el... http://fb.me/1sb9YDz5u     
    
    
    http://fb.me/sVlPzOoX     
    
    
    ayer, cuando estaba subiendo esta imagen para postearla en IF, me encontre con el microrelato de Andres Sobico en... http://fb.me/1MGGDWLdR     
    
    
    ayer, cuando estaba subiendo esta imagen para postearla en IF, me encontre con el microrelato de Andres Sobico en... http://fb.me/yxR8tuoh     
    
    
    http://fb.me/15NY49Rul     
    
    
    buenisimo... jaja, deci que cuando yo era chiquita no habia video... http://fb.me/1p5kFPRWL     
    
    
    genial Pibe! y eso que hoy tu Madre no te dijo nada... http://fb.me/2uAG0eDr2     
    
    
    ilustrar comida da hambre...    
    
    
    seguimos ilustrando comida... deci que ya voy por el segundo cafeconleche!    
    
    
    Estas en CABA y queres vernos dibujar en vivo? 
MAÑANA... Te esperamos!
Sábado 15 de Diciembre de 19 a 23hs.... http://fb.me/1jMbF189Y     
    
    
    yo dibujo comida rica y Juan edita un programa de cable que recomienda "recetas saludables para las fiestas"...... http://fb.me/1IkzAcUSk     
    
    
    Ley de Medios en plena Vigencia !!! ahora, a hacerla cumplir! :D

"El juez de primera instancia, Horacio Alfonso,... http://fb.me/1aXuquZdQ     
    
    
    y aqui compartimos la Gansa chusma y el buho contador, los hijitos de Andrea Cristofani realizados en el taller... http://fb.me/1oV7zdiWs     
    
    
    El amigo Alberto Urdaneta esta vendiendo su wacom bamboo en Rosario, Santa Fe, atentos!.
Buscamos dueño... http://fb.me/20tdFpcKM     
    
    
    Hoy conocemos a Katrin Wiehle ... enorme belleza llena de animalitos!!! :)
http://katrinwiehle.de/gallery/  http://fb.me/1niskVCAy     
    
    
    "El Hobbit"... Peter, para revolucionar el cine tenes que gastar muchisimo, pero muchisimo menos en helicópteros,... http://fb.me/1g9lwS75N     
    
    
    No se si este año llegaré a amasarlos, por las dudas les dejo mi receta. Quién hace un Pan Dulce como las abuelas... http://fb.me/29WwYtIWZ     
    
    
    Ilustrar tiene mucho que ver con cocinar, asi que hoy les regalo mi receta de Pan Dulce para que se animen a... http://fb.me/2zrQeRame     
    
    
    aca esta el corto en stop motion de mi Juan!!!! los invito a verlo y si les gusta, compartirlo :) http://fb.me/14GjTUJvC     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/2m9ZTVTa6     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/1pJvGtZDl     
    
    
    "Porque no quiero ir donde todos van, y odio la navidad..."
Un regalito para mis amigos "grinch", con los que... http://fb.me/VhuakWqt     
    
    
    una muy buena iniciativa de una orquesta con instrumentos reciclados... pero es raro el video, no les da la... http://fb.me/2suN1W1Mb     
    
    
    tercer dia de tormenta eléctrica continua... cuantos rayos que tiene guardado el fin del mundo?    
    
    
    19 y 20 de diciembre de 2001...
solo a 11 años de esa fecha donde mataron a mas de 40 personas, muchos se están... http://fb.me/CL4d1QyR     
    
    
    chau. apagamos todo, el fin del mundo empezo por rosario, zona oeste... que relampagos y aca nomas!    
    
    
    el doodle de hoy... buenisimo!!!! 
https://www.google.com.ar/webhp?hl=es&tab=ww … http://fb.me/wFqttfU8     
    
    
    Robado a Marcela Calderón, con la que coinidimos tambien en creer en que se puede saber como es una persona por... http://fb.me/GmfmRUyx     
    
    
    conocen a Conrad Roset? bueno, esta es una muy buena forma de conocer su trabajo... y quien dice, ojalá esa niña... http://fb.me/ECbpCdJO     
    
    
    ROSARIO: recien, 9.30 aprox, en radio lt8, no se quienes estan al aire pero hay uno que conduce y otro que hace... http://fb.me/xfAibRYv     
    
    
    les comparto el estado de Lucas Nine que junto a la foto nos comenta:
Ayer, volviendo de Paraná, Entre Rios, pasé... http://fb.me/OO46VdW7     
    
    
    Luis Scafati... un editorialista gigante! http://fb.me/1r0x9GreR     
    
    
    SAQUEOS ORGANIZADOS: hagamos un giro literario y conspirativo: ¿A esto se referiría la conversación escuchada por... http://fb.me/1czBa0l6M     
    
    
    Les comparto el posteo de Sandra Comino que nos deja mas que pensando sobre lo que esta pasando:
"En mi barrio... http://fb.me/D1aybO0d     
    
    
    Increibles los animales de Kendra Haste
Todos son de material desplegable, los que lo hayan trabajado saben que... http://fb.me/PkexBAOm     
    
    
    Demasiados pedidos de paz, amor, armonia y felicidad para este nuevo año... y eso, todo junto, para mi, es muy... http://fb.me/2vc0rSmaK     
    
    
    Demasiados pedidos de paz, amor, armonia y felicidad para este nuevo año... y eso, todo junto, para mi, es muy... http://fb.me/1GQ0ioMg7     
    
    
    Ok Facebook, si tanto te interesa te cuento: adoptamos gatito. Se llama "Luis Gato Gris" usa medias blancas, 3/4... http://fb.me/1TIQ6ln5f     
    
    
    http://fb.me/2mzWS2WUB     
    
    
    quiero la pared de la cabecera de la cama con este papel de monos... que belleza!!! 
Juan, te gusta? :) http://fb.me/2bc4mMblj     
    
    
    mi tia alquila su casa en Mardel: chalet amplio, comodo y tranquilo, con cochera, patio y parrillero. Cerca del... http://fb.me/X2v453Pw     
    
    
    mientras termino pedidos de clientes, voy preparando el taller de verano para Bleu Maison: Seminario Taller de... http://fb.me/HJMXdyAm     
    
    
    "el que no sabe, es como el que no ve... porque solo el conocimiento genera conciencia", dicen en uno de los... http://fb.me/27qv5UQho     
    
    
    mientras termino pedidos de clientes, voy preparando el taller de verano para Bleu Maison: Seminario Taller de... http://fb.me/2ddiRh647     
    
    
    ya tenemos afiche... y se viene el taller de verano!
Los interesados se dan una vuelta por Bleu Maison o le... http://fb.me/1PuxwgIZV     
    
    
    y hoy, ademas de enterarse del taller de ilustración del otro post, conocemos a Amélie Falière, ilustradora... http://fb.me/1W36CpmNg     
    
    
    http://fb.me/TrkZsX5k     
    
    
    tristeza... mucha    
    
    
    @CFKArgentina mucha fuerza    
    
    
    mas que nunca hay que tener en cuenta que el pasado puede volver solo si lo dejamos que vuelva...    
    
    
    es importante saber que nosotros somos responsables de lo que suceda de aca en mas    
    
    
    Reflexión: mas alla del "evento" armado para la llegada de la Fragata, lo que vale es lo simbólico. Y no hablo... http://fb.me/29ZZbaFjv     
    
    
    Atentos! aca estan las bases del VI PREMIO Internacional Compostela para álbum ilustrado, mas que interesante ;)... http://fb.me/1umESAC2M     
    
    
    Les comparto nuevamente este documental, y le robo a Juan su explicacion de porque tienen que verlo:

El contexto... http://fb.me/Tox6Wr6h     
    
    
    Hoy, le hacemos un lugarcito a los magníficos animales de Miguel Tanco. 
Mas ilustraciones que dan felicidad? en... http://fb.me/1vQ95uToR     
    
    
    Toy story I, II y III, en pack coleccionable... en casa! :D    
    
    
    Amigos Pereuanos, consegui los ajies amarillos, el queso fresco de cabra y las galletas de agua... ahora les pido... http://fb.me/27Efyr6VE     
    
    
    Amigos Peruanos, al fin consegui los ajies amarillos, el queso fresco de cabra y las galletas de agua... ahora... http://fb.me/28bibdNKD     
    
    
    jajajaja... a ver, muchachos, ahora hacen el armado político del supuesto partido socialista consultando por... http://fb.me/2aMZgGLre     
    
    
    Cloud Atlas: IN-CRE-I-BLE! no se la pierdan, los Wachowski nos demuestran que, por suerte, el cine todavía es... http://fb.me/u3aDcZuA     
    
    
    Se vienen los talleres de verano en Bleu Maison, se viene el:
Seminario Taller de Ilustración : ¿Porque dibujar... http://fb.me/2t9w6i4cr     
    
    
    Se vienen los talleres de verano en Bleu Maison, se viene el:
Seminario Taller de Ilustración : ¿Porque dibujar no... http://fb.me/IcI2cESY     
    
    
    Genial este articulo sobre que es ilustrar...
— ¿Ilustrar?
—Tiene que ver con las ideas.
—No debe confundirse con... http://fb.me/2gd6cAbwS     
    
    
    y gracias a la causalidad Germán Machado compartió este genial este articulo sobre que es ilustrar... 
—... http://fb.me/19cH4PTT1     
    
    
    Sres de las librerías que publicitan por face: sepan que publicitar a gaturro y toda la linea de productos... http://fb.me/1TCdvcwjW     
    
    
    Hoy visitamos a JooHee Yoon y nos dan muchisimas ganas de trabajar en grabado :)... http://fb.me/2aLrsyR3K     
    
    
    Hoy visitamos a JooHee Yoon.
 Sus ilustraciones, ademas de hacernos felices, nos dan muchisimas ganas de trabajar... http://fb.me/7ECZRssxV     
    
    
    Hoy merendamos con Malota y sus maravillosas imagenes! :D http://www.malotaprojects.com/studio/  http://fb.me/1rTdNzozA     
    
    
    Como me gustaría conseguir esta edición de La historia interminable!!!!

Es mi libro preferido (a los 12 lo leí... http://fb.me/uBMQqVjY     
    
    
    Como me gustaría conseguir esta edición de La historia interminable!!!!

Es mi libro preferido (a los 12 lo leí... http://fb.me/2C2LhUHk1     
    
    
    Hoy, invito a Chuck Groenink, no solo porque es el tremendo ilustrador del libro que acabo de postear, sino... http://fb.me/1tua7eZ5G     
    
    
    despues de llegar a los 4532 correos en yahoo y a los 4911 en gmail, creo que es hora de hacer limpieza...    
    
    
    y Juan dice: Ayer el diario La Nacion puso al corriente al pais sobre el avance del narcotrafico en Rosario.... http://fb.me/1OA04VbfA     
    
    
    Que bellecitud de Album Sole!!!
hay Zorritos para Natalia Méndez, gatitos para Dondeviven Loslibros y muchos... http://fb.me/tWXCnWSI     
    
    
    Algun dia, las magnificas ilustraciones de Ajubel vivirán en mi biblioteca dentro de su Robison Crusoe...... http://fb.me/1TNUpA6xq     
    
    
    Cada capitulo de "Floopaloo, donde estas tu?" es pura alegría!
Increibles la compleja simpleza, las ideas... http://fb.me/14eP87L9Z     
    
    
    Cada capitulo de "Floopaloo, donde estas tu?" es pura alegría!
Increibles la compleja simpleza, las ideas... http://fb.me/1RS3l6cyz     
    
    
    La Escuela para Animadores de Rosario abre la inscripcion!!!
Si estan interesados, ATENTI! que solo seleccionan a... http://fb.me/1Y3QEiHVO     
    
    
    a Escuela para Animadores de Rosario abre la inscripcion!!!
Si estan interesados, ATENTI! que solo seleccionan a... http://fb.me/1ap2l51t0     
    
    
    no solo facebook, sino todo el paquete de google me anda mal.. malisimamente mal, de hace unos dias!
Veo que... http://fb.me/2BXIM7cob     
    
    
    Colegas Ilustradores: desde hoy hasta el 10 de febrero están abiertas las votaciones para elegir los 15... http://fb.me/tnydUSfD     
    
    
    Colegas Ilustradores: desde hoy hasta el 10 de febrero están abiertas las votaciones para elegir los 15... http://fb.me/BJhXr5tj     
    
    
    Bueno, al fin tenemos la camara funcionando de nuevo, asi que les presento a Luis, el nuevo integrante de la casa... http://fb.me/Wjp2NmQx     
    
    
    Aviso a la humanidad: la lectura y comprensión de instrucciones siguen siendo fundamentales para la supervivencia... http://fb.me/wmKM6gsu     
    
    
    Maravillosa Lana... maravilloso discurso.
y despues se van a ver Cloud Atlas, por favor.... http://fb.me/1RNeAt1eq     
    
    
    AVISO MUY IMPORTANTE - BRATISLAVA 2013 - LEER

Debido a la cantidad de votos que hemos recibido de parte de NO... http://fb.me/1kRHxRv4C     
    
    
    Y al fin... Juan llego con el video!!!
Gracias nuevamente a Nieves Castillo Alzuri y a toda la gente maravillosa... http://fb.me/DjnAQAkg     
    
    
    les aconseje ir a ver Cloud Atlas, pero la bajaron de cartel. Asi que esa la ven cuando salga en dvd y ahora se... http://fb.me/1CvCzdBl5     
    
    
    INFO IMPORTANTE PARA LOS QUE ODIAMOS LOS AVISOS DE PUBLICIDAD en todos lados:  
Si usas Chrome podes anular las... http://fb.me/EaEzV1Ln     
    
    
    INFO IMPORTANTE PARA LOS QUE ODIAMOS LOS AVISOS DE PUBLICIDAD en todos lados:  
Si usas Chrome podes anular las... http://fb.me/29BWbejgN     
    
    
    Gracias nuevamente a Nieves Castillo Alzuri y a toda la gente maravillosa de la Biblioteca Villegas que nos... http://fb.me/283EOIRek     
    
    
    * CONVOCATORIA MUESTRA: DONDE VIVE SENDAK

Dentro de cuatro meses se cumple un año de la muerte de nuestro... http://fb.me/2tqB10nm2     
    
    
    * CONVOCATORIA MUESTRA: DONDE VIVE SENDAK

Dentro de cuatro meses se cumple un año de la muerte de nuestro... http://fb.me/2DWfLZzqJ     
    
    
    bello bello corto... 
hoy dedicado a Marcela Calderón ;) http://fb.me/2x2I5uS3K     
    
    
    10 AVISOS DE NUESTRO PATRIMONIO HISTÓRICO DEL TEATRO COLÓN EN VENTA EN MERCADO LIBRE... 
que es increíble? para... http://fb.me/2dn3mN9nk     
    
    
    Rafael Correa ganó ayer en ecuador, Chavez volvió esta madrugada a Venezuela, Evo parece que gana nuevamente y a... http://fb.me/2bgA6ITcc     
    
    
    ok, yahoo hace mantenimiento programado y vos Face? que? sos vago o estas de vacaciones que te tiras a chanta y... http://fb.me/2d7163SXY     
    
    
    Dicen que lo viernes es día de brujas... sera también día de brujos?
Porque si uno va un viernes a la librería... http://fb.me/1ysBaD9Mo     
    
    
    Dicen que los viernes es día de brujas... sera también día de brujos?
Porque si uno va un viernes a la librería... http://fb.me/1yyepgBIT     
    
    
    lo mejor de Pibetrosko: su Mamá. 
Que grande tu vieja pibe! http://fb.me/1Y8qoomzW     
    
    
    dedicado a Marcela Calderón, Dondeviven Loslibros, Scuzzo Ilustrado, Ramón Paez y toda esa gente divertida con la... http://fb.me/J3FNJnUX     
    
    
    vieron la entrevista a Julian Assange? bueno, aca esta. No tienen excusa, no se la pierdan! http://fb.me/1JCTKU8IO     
    
    
    VERGONZOSO.
"Escándalo en el Teatro Colón por el robo de objetos históricos por más de un millón de dólares... http://fb.me/1NCtS62l1     
    
    
    en contradicción con mi asesor de marketing debo comentar algo:  
La Daia y la Amia, así como Israel y la... http://fb.me/1xcm0xem0     
    
    
    Tristeza para Latinoamérica, tristeza para la revolución que se viene dando en la Patria Grande, tristeza para... http://fb.me/2m4m2WPtV     
    
    
    Seguimos con un día triste que se estira desde ayer y que nos deja la obligación de ver mas allá de lo que... http://fb.me/1yKhmHkN4     
    
    
    no hace falta agregar nada... http://fb.me/111BEE4ab     
    
    
    cuando no nos "feliciten", ni nos regalen flores, ni nos comparen con "suaves capullos", ni nos refrieguen la... http://fb.me/1YSxO3Txr     
    
    
    cuando no nos "feliciten", ni nos regalen flores, ni nos comparen con "suaves capullos", ni nos refrieguen la... http://fb.me/2TOhwdQqW     
    
    
    Aplicable a todos los aspectos de la vida: "Pero la causa principal de nuestra resistencia natural a admitir que... http://fb.me/1WC1QjVZN     
    
    
    y hoy, en los noticieros de Rosario (repetidoras del 13 y telefe), nada. Pero nada de nada sobre esto... eso si,... http://fb.me/12gwYbFWm     
    
    
    Que gran cagada para Argentina que el nuevo papa sea argentino!!!!    
    
    
    y si, no nos viene nada bueno con este papa argentino... http://fb.me/2hHjiLOOT     
    
    
    Seguimos con el papa, porque sus fieles, ciegos de fe, les importa muy poco si el que asume su conduccion es nazi,... http://fb.me/wMnTDWt4     
    
    
    Seguimos con el papa, porque a sus fieles les importa muy poco si el que asume su conduccion es nazi, predica en... http://fb.me/1nZO2ixjy     
    
    
    y si, parece que esto de tener este papa a muchos argentinos les hizo mas ruido que otra cosa. 
Es una... http://fb.me/BnNxSIC0     
    
    
    Un concurso mas que interesante! 
En el marco de los festejos de los 85 años del nacimiento del Che Guevara, el... http://fb.me/2gZpDMyaV     
    
    
    Ilustradores, no se olviden de la convocatoria de homenaje a Maurice y sus monstruos!!! http://fb.me/1TI0WnJqO     
    
    
    Ilustradores, no se olviden de la convocatoria de homenaje a Maurice y sus monstruos!!! http://fb.me/2is0lnqF1     
    
    
    ja, y vuelvo a repetir... que gran cagada para Argentina que el papa sea Argentino... Hace falta alguna otra... http://fb.me/28ZxXdW59     
    
    
    He publicado una nueva foto a Facebook http://fb.me/2rWIRwf72     
    
    
    He publicado una nueva foto a Facebook http://fb.me/2QHWEUOlx     
    
    
    Hemos sido invadidos por Alienígenas.
Situaron su nave nodriza en ciudad capital y, usando el obelisco de antena... http://fb.me/2ihmiY25H     
    
    
    Nunca pense que iba a coincidir con Caparros... pero si, condenso perfectamente todo, todo lo que vengo pensando... http://fb.me/1ptvv0YeX     
    
    
    Ivanke, que te parece? vos tenes a Tai y 9 mas que van a crecer lindos... yo tengo a Papo que es un chico rudo,... http://fb.me/2vybdfDJy     
    
    
    Estoy ocupadísima. Pero les dejo esta nota, mas que interesante... aunque esta mujer tiene esperanza y yo sigo... http://fb.me/2e9Ryc1qn     
    
    
    http://fb.me/13ZoBaGkN     
    
    
    y me quieren decir que carajo tienen que opinar y "acordar" los obispos y la iglesia en el nuevo codigo civil? es... http://fb.me/M2i4n6JN     
    
    
    Recta final y urgente de un libro, falta la tapa... necesito seguir despierta, la maquina se pone lenta si pongo... http://fb.me/28N2CrSIH     
    
    
    Estas en Rosario y queres hacer un taller de dibujo con un groso groso? 
anotate en el taller de Esteban Tolj y... http://fb.me/27xQIeGZD     
    
    
    Felicitaciones Isol!!!! muy merecido premio! :D http://fb.me/zba6gN3b     
    
    
    belleza total... con animalitos :)

http://www.youtube.com/watch?v=jtxN_axxmDE … http://fb.me/1dXCCRJfg     
    
    
    Publiqué una nueva foto en Facebook http://fb.me/1jXJFoiEB     
    
    
    Y si, Aliverti, como siempre, poniendo las palabras justas :
 
"¿desde cuándo necesitamos la confirmación... http://fb.me/2jpTnKGai     
    
    
    Y si, Aliverti, como siempre, poniendo las palabras justas :

"¿desde cuándo necesitamos la confirmación... http://fb.me/270OUcStr     
    
    
    http://fb.me/vtB7ag5A     
    
    
    "Maneras estúpidas de morir"... que buenísimo esto! Conozco a algunos que han intentado (y siguen intentando)... http://fb.me/2eV4nK6iI     
    
    
    ATENCIóN Gente que comparte fotos de gente perdida: 
ANTES de compartir ALGO fijense la fecha de las imagenes,... http://fb.me/23HfshSrh     
    
    
    Para Acid House, la NiñaPez y los demas que puedan necesitar la info.
Una pagina que recuenta a todos los que... http://fb.me/1P3dbeAVe     
    
    
    como siempre, el pibe es clarisimo... http://fb.me/1Ht5B7pyt     
    
    
    Es muy gracioso como comparten preseteados de que "no quieren futbol para todos", y que "no quieren 678"... "por... http://fb.me/QVfDtbqp     
    
    
    a mi Venus Atrapamoscas le gustan los grillitos...    
    
    
    Comparto la nota de Atilio Boron de ayer... hace falta agregar que por mas argentino que sea los valores de la... http://fb.me/wJKxXT15     
    
    
    Comparto la nota de Atilio Boron de ayer... hace falta agregar que por mas argentino que sea los "valores" de la... http://fb.me/1lCuJW1sc     
    
    
    Julieta Pinasco extraña a Gómez, y seguro que Gómez la extraña a ella.
Si lo viste por Parque Chas o sabes de... http://fb.me/2TbWCoUFz     
    
    
    Hoy estoy en forma de "videoparticipacion" (a la forma Max Headroom), en ImagenPalabra Salón de Ilustración!!! 
ya... http://fb.me/DJVaO6Qt     
    
    
    Hoy estoy en forma de "videoparticipacion" (a la forma Max Headroom), en ImagenPalabra Salón de Ilustración!!! 
ya... http://fb.me/K6hXj9l5     
    
    
    Primero los medios corporativos empiezan con el fantasma de "te van a sacar la caja de seguridad del banco", "te... http://fb.me/1FvHL1zXY     
    
    
    Cualquier semejanza con la derecha argentina que se empecina en instalar a través de sus cientos de medios  (y ha... http://fb.me/wl744Bbv     
    
    
    ... el bachillerato “es el primer proyecto socioeducativo en el mundo, pensado y orientado con una perspectiva de... http://fb.me/ArfLmuGx     
    
    
    Monsanto quiere patentar frutas & verduras - Paremos el asalto corporativo a nuestra comida YA! @sls_bmj
http://www.avaaz.org/es/monsanto_vs_mother_earth_rb/?wQGQUcb …    
    
    
    la Editorial municipal de Rosario nuevamente sale a la cancha con el concurso para ilustrar la Coleccion Infantil... http://fb.me/2GhppUnmY     
    
    
    la Editorial municipal de Rosario nuevamente sale a la cancha con el concurso para ilustrar la Coleccion Infantil... http://fb.me/NYhGYW1S     
    
    
    y Sandra nuevamente escribe justito lo que una piensa, asi que mejor leerla a ella. ;) http://fb.me/26pTQfOBD     
    
    
    Son los mismos hijos de puta que se oponen en el nuevo Codigo Civil al alquiler de vientres voluntario y... http://fb.me/1KfwJT76X     
    
    
    y ya sale esta genial obra de teatro de Adela Basch con mis ilustraciones, asi que... a buscarlo en la Feria! :) http://fb.me/2TYN2jgs7     
    
    
    y ya sale esta genial obra de teatro de Adela Basch con mis ilustraciones, asi que... a buscarlo en la Feria! :) http://fb.me/2WAosZrCD     
    
    
    Esto es inversión en cultura y educación: A través del programa "Más libros en las aulas", el Estado Nacional ya... http://fb.me/NNd9R7kz     
    
    
    Que grande Nicolás Maduro! que discurso! "hacer la revolución dentro de la revolución, profundizando y... http://fb.me/HQtf6Dkm     
    
    
    Y les hago copy/paste (Porque el botoncito compartir no me aparece) de la visión de mi hermano Leo de la... http://fb.me/24UB7ksWW     
    
    
    Bellísimos Animales de Brendan Wenzel! 
Cuantos conocias? ;)

http://brendanwenzel.info/group/work/animalia/ … http://fb.me/KHy8kSbM     
    
    
    Bellísimos Animales que dan felicidad de Brendan Wenzel! 
Cuantos de estos bichos conocías? ;)

Marcela Calderón,... http://fb.me/2zh0lgsmv     
    
    
    Terminando de acomodar todo (el GRAN TODO) para partir, mañana temprano, hacia la Feria del Libro! Jornadas... http://fb.me/26iwMBDDF     
    
    
    Marcela, Luciana, Mey, Leonardo, Judit, Carola y demas amantes de los gatos... este es nuestro Luis Gato Gris,... http://fb.me/161SXSTHC     
    
    
    Volví de la feria y, después de dormir casi todo el día del cansancio acumulado en estos tres dias extremos, ya... http://fb.me/26j7GgY5Q     
    
    
    como siempre, el editorial de Luis Scafati, perfecto. http://fb.me/2xGDPOlnW     
    
    
    Atentis! se viene el 5to. concurso Invenciones de album ilustrado y narrativa infantil y juvenil!

Bases:... http://fb.me/2LxiGdkMW     
    
    
    ¿este viernes estas en Baires? dale, aprovecha y anda a la presentación de Mondo Babosa, un bellísimo libro de... http://fb.me/2ouZRzd8W     
    
    
    ¿este viernes estas en Baires? dale, aprovecha y anda a la presentación de Mondo Babosa, un bellísimo libro de... http://fb.me/xxK1zcch     
    
    
    ¿Te quedaste con ganas del taller de verano? bueno, si estas en Rosario y el Jueves a la tarde te carcomen las... http://fb.me/H6bsK4LQ     
    
    
    Se viene de nuevo el taller!!!! sos de los que se quedaron con ganas en el verano? bueno, aprovecha que empezamos... http://fb.me/2cq4uyQ3y     
    
    
    Atentos que hoy empieza!!! http://fb.me/18gahFY3q     
    
    
    ¿Te quedaste con ganas del taller de verano? bueno, si estas en Rosario y el Martes a la tarde te carcomen las... http://fb.me/BgsW3jJO     
    
    
    Se viene de nuevo el Taller ¿Porqué dibujar no es Ilustrar? en Bleu Maison... interesados en Rosario, a... http://fb.me/2955MpMJQ     
    
    
    Editorial del sabado en Cheque en blanco... para "entender algunas cosas". http://fb.me/2OqFWQxcV     
    
    
    bueno bueno... ultima semana para anotarse! empezamos el martes y quedan poquitos lugares! :) http://fb.me/1U34kvJ7o     
    
    
    Despues de unos dias imprevistos de tramites super intensos en Mardel y de las visitas express a los amigos y la... http://fb.me/2hs6cegLC     
    
    
    que buena iniciativa de Abuelas! 
A dibujar niños !! y a prestar atención las docentes para participar con la... http://fb.me/2KE76ozJO     
    
    
    que buena iniciativa de Abuelas! 
A dibujar niños !! y a prestar atención l@s docentes para participar con la... http://fb.me/1TGlMlsym     
    
    
    Luis se acaba de usar todas las vidas de gato que le quedaban y espero que le alcancen para zafar... hay Luis Luis... http://fb.me/PZzAD0dW     
    
    
    Pregunta: ¿no existen más los juguetes que sirven como juguetes? todos tienen que hacer algun ruido (porque ni... http://fb.me/sRfsDWKC     
    
    
    Pregunta: ¿no existen más los juguetes que sirven como juguetes? todos tienen que hacer algun ruido (porque ni... http://fb.me/BiLYvJFo     
    
    
    Muestra Donde vive Sendak: Felicitaciones a todos!
Sigan el link, lean el comentario de Carola y luego vayan a... http://fb.me/2sd71BbY4     
    
    
    Muestra Donde vive Sendak: Felicitaciones a todos!
Sigan el link, lean el comentario de Carola y luego vayan a... http://fb.me/15h3AswFO     
    
    
    ATENTOS si estan en Rosario!!! 
Ademas de ir a ver el maravilloso edificio con sus leones gigantescos del Club... http://fb.me/2kr7mMoZx     
    
    
    ATENTOS si estan en Rosario!!! 
Ademas de ir a ver el maravilloso edificio con sus leones gigantescos del Club... http://fb.me/257zLEnPm     
    
    
    Consejo profesional gratis a los Sres y Sras que tienen inmobiliarias: NO HAGAN WEBS EN FLASH!!!! por favor, no... http://fb.me/1KoiTo3yz     
    
    
    y se murió el gran hijo de puta supremo. Juzgado, condenado y encarcelado pero, aún así, haciendo la ultima gran... http://fb.me/2EAW3k6dS     
    
    
    Y en el mundo Clarín, además de decir ex-dictador dicen que "Fue el ideólogo de la dictadura que sumió a la... http://fb.me/27joR9Bz9     
    
    
    estan en CABA???? aprovechen!!!!! y después, cuenten que yo me quedo con ganas de ir para alla ;) http://fb.me/28M7fpwBu     
    
    
    Esta en CABA? aprovechen!!!! y después cuenten, que yo me quedo con ganas de ir! http://fb.me/2DFEqQamr     
    
    
    Todavia no viste la miniserie "Germán, ultimas viñetas"? Bueno, seguí el link y descubrí porqué a uno le dan ganas... http://fb.me/RPUFQfk1     
    
    
    trabajando por afuera y por adentro... suerte que el trabajo que me toca hacer por adentro es automatico, sino,... http://fb.me/1akIUY5eB     
    
    
    Hay algun amigo de CABA que pueda ayudar a Jose? Es ilustradora, es de Rosario y necesita estar unos meses en... http://fb.me/UMbtMDrs     
    
    
    jajaja... y si lo hubieran escuchado hoy a la mañana en la radio LT8 de Rosario, diciendo (entre otras... http://fb.me/2YJmeN3Mt     
    
    
    a Nana Gonzalez, Carola Martinez, Pablo Aranguren, Marcela Calderón, Maximiliano Hidalgo y a los que conozcan... http://fb.me/2MZBVFL3Q     
    
    
    y ojala que se trate, se debata y que se apruebe la legalización aunque haya papas, chupasirios y la mar en coche... http://fb.me/2iSBSjZkO     
    
    
    Publiqué una nueva foto en Facebook http://fb.me/BIV0rtqQ     
    
    
    He publicado 7 fotos en Facebook en el álbum "En los orígenes, los aborígenes.". http://fb.me/VXc6Kc5c     
    
    
    He publicado 7 fotos en Facebook en el álbum "La Niña Tortuga". http://fb.me/D1SHU1qP     
    
    
    y si, la lucha para erradicar la edad media de las cabecitas planas y sin sentido de tanta gente es ardua, muy... http://fb.me/27Ns4L5Hp     
    
    
    Veo que el Sr. Facebook me dice que muchos de mis amigos ( de los que se como piensan y de los que no) dicen que... http://fb.me/LJ016iQD     
    
    
    ya deben estar en todas las librerias, asi que... a buscarlos! 
y de paso los invito, si todavia no lo hicieron) a... http://fb.me/V6x3pigl     
    
    
    yo me acuedo Pibe, yo me acuerdo... http://fb.me/1LXDO36TQ     
    
    
    Ahora si, ya tiene que estar en todas las estanterías de la seccion de lij, asi que pueden irse hasta la librería... http://fb.me/23nYAyAyy     
    
    
    La fertilización asistida ya es ley, ahora falta una ley que se espera hace mucho mas que esta y que es muy... http://fb.me/K5Dhu45R     
    
    
    Este fin de semana, si quieren hacer algo muy útil para su salud, se abrigan bien, no se olvidan los anteojos y... http://fb.me/2ad0qkYWE     
    
    
    hace unas semanas, en Rosario, colectivo 116 hacia el centro, iban dos "pibes" (tendrian entre 22 y 25 años)... http://fb.me/2rHNWGjL6     
    
    
    vieron el doodle de hoy? corran... y a disfrutarlo! http://fb.me/Xyni9WnM     
    
    
    Escritoras y escritores amigos, recien en este momento el Sr. Face me deja postear para dejarles un feliz día,... http://fb.me/2BdoARKRh     
    
    
    Atareadísima, seguimos trabajando por adentro y por afuera. 
Hasta ahora vamos asi...
• por afuera: fondos para... http://fb.me/1JYBmSVvg     
    
    
    He publicado 6 fotos en Facebook en el álbum "Caperucita para SM". http://fb.me/2mAgM0ejY     
    
    
    belleza de libro... felicitaciones alemania! Se conseguira en castellano?... http://fb.me/P2x8S1SG     
    
    
    Hoy, compartimos una caperucita... alguno de mis contactos la encontro en el libro de primer grado de su hij@? ;) http://fb.me/2YbpfUdA3     
    
    
    ATENCION ILUSTRADORES DE CÓRDOBA!!!! 
interesante el concurso que organizaron para la feria del libro de Córdoba!... http://fb.me/DnWuPw5W     
    
    
    ATENCION ILUSTRADORES DE CÓRDOBA!!!! 
interesante el concurso que organizaron para la feria del libro de Córdoba!... http://fb.me/CYVnx2Mr     
    
    
    newlls, central y todo el futbol de mierda... porque empiezan a tirar bombas desde tan temprano? cual es la... http://fb.me/2DMP3d5A9     
    
    
    Gente ridícula que cree que Belgrano creo una bandera sin contenido politico, sin  ideologia y sin ideales... si... http://fb.me/XZQsUWEm     
    
    
    A ver Marplatenses, quien se va a ver la charla de mi padre a la Malharro y después cuenta?
Charla del artista... http://fb.me/28xpwy67j     
    
    
    A ver Marplatenses, quien se va a ver la charla de mi padre a la Malharro y después cuenta?
Charla del artista... http://fb.me/29zafCEi0     
    
    
    jajajaja Genial el Pibe, aunque le falto comentar el slogan de "Doña Clotilde, la Bruja del 71" que pide un "pais... http://fb.me/2YOd0oIU5     
    
    
    Seguimos trabajando por adentro y por afuera... y, a pesar de los deadlines, pude terminar el perro para el... http://fb.me/2JDs6BxIq     
    
    
    Seguimos trabajando por adentro y por afuera... y, a pesar de los deadlines, pude terminar el perro para el... http://fb.me/1ASl6fxWE     
    
    
    Olivier Tellec, y sus increibles ilustraciones que dan felicidad :)
Si estan cerca de alguna libreria, vayan y... http://fb.me/1XPfZKOb0     
    
    
    Dame pa matala, una banda venezolana que se que a mas de uno le va a gustar y se va a poner a bajar mas de un... http://fb.me/1JfpEkxh7     
    
    
    yo me pregunto... porque canal 13 y Feinmann "el malo" en c5n estan tan interesados (llegando a la obsesión) en... http://fb.me/6imDZWucz     
    
    
    Genial Rafael Correa, obvio, seguro que por estos pagos muchos van a empezar a decir que si Argentina sigue así... http://fb.me/2UG9mfReu     
    
    
    coneccion de internet pedorra, muchas gracias.... mas de tres horas tratando de subir las imagenes (no me dejo ni... http://fb.me/1A2s6s1Si     
    
    
    Monster University... la vi ayer, una cagada de pelicula. 
¿Como hacer mierda Mostrer INC que es una genialidad?... http://fb.me/EPBwF6Kr     
    
    
    En los origenes... salio en Pagina 12! :)... http://fb.me/6nPtxggYl     
    
    
    Esta semana en Canal 7, a las 23.30... la semana de la Animacion!!! con unos clasicos de lujo, de cuando la... http://fb.me/SgbY4V8p     
    
    
    bueno bueno bueno.... formateo y vuelvo... umpf! :S    
    
    
    Cuando podremos tener este debate en nuestro pais y asi, al fin, poder tener una de las leyes que mas hacen falta... http://fb.me/6lyeKiKOm     
    
    
    ok, ya volvi... dos dias para el formateo y que me funquen los programas como deben, pero ya estamos nuevamente... http://fb.me/O339eBVD     
    
    
    si, claro... re humilde el tipejo... jajajaja http://fb.me/2K5rrxEoP     
    
    
    bueno bueno bueno... ya lo habia compartido sin concurso ni nada, asi que como no volver a "pedir" las medias del... http://fb.me/1AOy1n8DW     
    
    
    me estoy convirtiendo en pato... vamos a esforzarnos por llegar a ser oca, o ganso, que son mucho mas lindos y caminan de la misma forma...    
    
    
    Para todos los ilustradores y dibujantes de Argentina
¡Muy importante! http://fb.me/2dRcsIK0Z     
    
    
    Para todos los ilustradores y dibujantes de Argentina
¡Muy importante! http://fb.me/2o5stxZlz     
    
    
    Claro, y aca despues tenemos un Binner que quiere un "pais normal como Chile" y lo pone de ejemplo a seguir...
Lo... http://fb.me/2ooHGbFM8     
    
    
    Genial el pibe... nunca una mejor definición de la construcción conceptual (y mediática) de "la gente"...
...“la... http://fb.me/2LWveYR5k     
    
    
    Ilustraciones que dan felicidad, hoy: Delphine Durand :) http://delphinedurand.blogspot.com.ar/  http://fb.me/6mgTo3r3q     
    
    
    uf! buenisimo!!! 
http://www.virustropical.com/  http://fb.me/2cH1l9x9B     
    
    
    He publicado 9 fotos en Facebook en el álbum "Tecnopolis 2013 - Genética". http://fb.me/2vXfyS5eP     
    
    
    y este año nuevamente pueden encontrar una ilus mia en Tecnópolis!!... a ver, quien va de cacería y me saca una... http://fb.me/2YTO0YvH6     
    
    
    HOY 18 hs. REUNION SUPER IMPORTANTE POR LOS DERECHOS DE DIBUJANTES E ILUSTRADORES en la FERIA DEL LIBRO INFANTIL... http://fb.me/2CXSHbc1T     
    
    
    Ayer empezó "JORGE" , una miniserie escrita y actuada por Malena Pichot. El primer capitulo, sin desperdicio... http://fb.me/39MxRbhcq     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen Bianchi : Instituto... http://fb.me/OHKAiP2k     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen Bianchi : Instituto... http://fb.me/305XFnky3     
    
    
    Muy IMPORTANTE: ILUSTRADORES - DIBUJANTES de ARGENTINA • PARA DIFUNDIR
Proyectos diputada María del Carmen... http://fb.me/1MlT4rpeg     
    
    
    Twitteros!!! ayuden, compartan y participen. Faltan sólo dos días para el concurso TwitteRelatos, es durante el 24... http://fb.me/RTFgE8TM     
    
    
    * XVII EDICIÓN DE LOS PREMIOS DE CUENTOS ILUSTRADOS / DIPUTACIÓN DE BADAJOZ 2014 •  Hasta el 8 de enero de 2014... http://fb.me/113e5IEb0     
    
    
    * XVII EDICIÓN DE LOS PREMIOS DE CUENTOS ILUSTRADOS / DIPUTACIÓN DE BADAJOZ 2014 • Hasta el 8 de enero de 2014... http://fb.me/6ogC0d7eQ     
    
    
    y como siempre, el Pibe es un grande y cada dia se supera un poquito mas : 

A mí lo que más me jode de los... http://fb.me/2OJTdHolC     
    
    
    si seguimos asi, se confirmara irremediablemente que lo pero que nos podía pasar en Argentina (y la región) es que... http://fb.me/UUFWg67i     
    
    
    Hace tres años que el matrimonio igualitario es ley y hace un poco menos que la ley de identidad de genero esta... http://fb.me/6oLF24ksT     
    
    
    Hace tres años que el matrimonio igualitario es ley y hace un poco menos que la ley de identidad de genero esta... http://fb.me/6pYZrJAgd     
    
    
    Anda dando vueltas por ahí unas planillas que dicen que Carrió no va nunca a laburar. Bueno, parece que es... http://fb.me/3624NBCyI     
    
    
    imagen y descripción de Nostagia, en el libro que nos ha llegado por correo. http://fb.me/2Vkm9ddtm     
    
    
    el recorrido por los diferentes sentimientos ilustrados :) http://fb.me/2msoLYnpf     
    
    
    mi ilustración para Nostalgia http://fb.me/IZvoQFPE     
    
    
    el lunes, prometo mas fotos :) http://fb.me/22sndAOi2     
    
    
    y luego de dejarles estas noticias, sigo trabajando! ;)
pd: la semana que viene prometo mas imagenes http://fb.me/2GKRM6wyR     
    
    
    Que alguien le avise a Binner que "lo normal" no existe, que las familias se pelean por cosas muchísimo menos... http://fb.me/6qYt4ApM2     
    
    
    AVISO para los que ya preguntaron y para los que cuando prendan la tv van a preguntar: estamos bien, no estaba... http://fb.me/Hm50YdFO     
    
    
    ESA!!!! El corto en stop motion de Juan Ignacio Martinelli, (mi Juan) quedo seleccionado en el 20 Festival... http://fb.me/UIUFaVnr     
    
    
    ESA!!!! El corto en stop motion de Juan Ignacio Martinelli, (mi Juan) quedo seleccionado en el 20 Festival... http://fb.me/36R2HXKem     
    
    
    que groso Victor Hugo!    
    
    
    El verdadero problema son los docentes, los padres y la tremenda cultura retrograda que se resiste a abandonar el... http://fb.me/244xz6ALz     
    
    
    Muy recomendable la nota de hoy del "Feinmann bueno"... http://fb.me/PoSxbp03     
    
    
    muy muy atareada, asi como cuando tenes mas de medio libro terminado y decidis empezar de nuevo porque no te... http://fb.me/2HGlolqeu     
    
    
    Los "creyentes de Lanata" son cada vez mas parecidos a los "Profetos"... comparten el mismo nivel de fanatismo,... http://fb.me/1lTyXkZLS     
    
    
    ilustraciones que dan felicidad: Marionna Cabassa http://fb.me/1HtfzTXCR     
    
    
    les cuento y sigo trabajando: 
Puedo imaginarme al Alien cuando tenga un año, dos, siete o sea el bicho raro que... http://fb.me/HREYnEyk     
    
    
    Increíble corto!!!  deberia ser de vision obligatoria en todas, todas las escuelas.
gracias Dondeviven Loslibros... http://fb.me/2Zb8bzvAl     
    
    
    el estado del otro dia genero demasiadas preguntas, asi que aca les dejo para que entiendan lo de que el alien,... http://fb.me/1UXyAHlre     
    
    
    Si no fuiste a ver la muestra “11 semanas, 23 horas, 59 minutos”, en el Palais de Glace anda que esta mucho mas... http://fb.me/6jRKOwGcE     
    
    
    http://fb.me/J5xH60Xm     
    
    
    Todos tenemos derecho a elegir qué queremos ver y por eso hoy acompañamos a todos los que han trabajado... http://fb.me/2uflF6Akq     
    
    
    Falta poquito para que Viviana Bilotti se venga a Rosario a dar su seminario!!! Un lujito... se lo van a perder? http://fb.me/2uq1O80Tj     
    
    
    El Alien esta en la etapa de "dinosaurio en monoambiente" y yo parezco una bellena que se comio la luna y que... http://fb.me/JAh1De95     
    
    
    Me han invitado a "Sembrando Letras", asi que entre el 5 y el 9 de noviembre nos vemos en Crespo, Entre Rios, con... http://fb.me/OTVYpVpd     
    
    
    Esta semana nos vemos en Ciudad de Crespo, Entre Rios, en el Festival de Lij!
Aca les dejo el cronograma para que... http://fb.me/1tHnGUSu6     
    
    
    He publicado 27 fotos en Facebook en el álbum "Sembrando Letras en Crespo City". http://fb.me/NPXXxnOt     
    
    
    Recien llegados y preparandonos para el primer taller.
Primer viajecito con Juli, un poco menos de dos meses y se... http://fb.me/1U8x4yLcV     
    
    
    Una Expisición Imperdible> estan en CABA? van a pasar por CABA entre noviembre y febrero>? bueno, tomense un... http://fb.me/32OovIaE9     
    
    
    Una Exposición Imperdible: estas en CABA? vas a pasar por CABA entre noviembre y febrero? bueno, tomate un... http://fb.me/6zfpz5OQ3     
    
    
    Una Exposición Imperdible: estas en CABA? vas a pasar por CABA entre noviembre y febrero? bueno, tomate un... http://fb.me/3hSivml6g     
    
    
    DICTAMEN EN LA COMISIÓN DE CULTURA DE LA CÁMARA DE DIPUTADOS DE LA NACIÓN

Estimados colegas,

Ayer, en la sesión... http://fb.me/29GvwvIl2     
    
    
    He publicado 29 fotos en Facebook en el álbum "Portadas". http://fb.me/2urvTg3n8     
    
    
    y se va confirmando la cagada que es tener un papa argentino y como es lo PEOR que le podia pasar a la argentina... http://fb.me/3lE6CBT4C     
    
    
    y se va confirmando la cagada que es tener un papa argentino y como es lo PEOR que le podia pasar a la argentina... http://fb.me/1WoXPWjiA     
    
    
    ir al super y ver que todo, todo, este lleno de las detestables cosas de navidad da dolor de panza y despierta la... http://fb.me/2wQz8wUAv     
    
    
    Orgullo y felicidad de que tengamos este pais. Y si, no es casualidad de que Julian haya nacido en el 2013 y sea... http://fb.me/3iGBxI8p7     
    
    
    Quien anda por Baires el 8 de diciembre? quien esta con chicos a cuesta, tratando de llevarlos a algun lugar... http://fb.me/2U9Eiv8Xi     
    
    
    muy muy genial... estos robotitos son tan humanos! http://fb.me/13jruKu3F     
    
    
    ahora si! ya puedo mostrar una de las cosas que estuve haciendo (ademas de un Alien) estos últimos meses! :)... http://fb.me/WD0Mguqh     
    
    
    ahora si! ya puedo mostrar una de las cosas que estuve haciendo (ademas de un Alien) estos últimos meses! :)... http://fb.me/36zidtIW7     
    
    
    a ver, muchach@s grandes, si aprenden como es la vida real! 
El rosa y sobre todo cuando se une a las princesas,... http://fb.me/TuSwq5Wm     
    
    
    Ejemplos concretos de cosas importantes (en este caso para los ilustradores y dibujantes argentinos) que se van... http://fb.me/2xLXe6BXB     
    
    
    El próximo Domingo estas en Caba y tenes ganas de hacer algo interesante?
Date una vueltita por el Festival... http://fb.me/3FLeHNTTX     
    
    
    y como "Corazón de Marimba" esta en la Fil... el estand de Grupo Amanuense se vistio con mis ilus!!! chocha! :D http://fb.me/6BXZaDLr6     
    
    
    y como "Corazón de Marimba" esta en la Fil... el estand de Grupo Amanuense se vistio con mis ilus!!! chocha!... http://fb.me/1JjRKf2ff     
    
    
    bueno!!! Al fin!!!! ya era hora de que alguno de los guiones que Juan Ignacio Martinelli me cuenta en el desayuno... http://fb.me/6wiHh4JcM     
    
    
    se muere Mandela y (ademas de lamentarlo como si fuera un pibe de 15 años) se llena facebook con frases hechas en... http://fb.me/2fuNWbHUZ     
    
    
    http://fb.me/6C6WSPeQq     
    
    
    Olor a doctrina del shock... parece que este año la fuerza policial les funciono mejor que la fuerza de Moyano... http://fb.me/3iLQHc2Zi     
    
    
    Les comparto el texo de Juan, que acompaña el video:

"Mas vale encender una vela que maldecir a la oscuridad"... http://fb.me/2OyXUF3Km     
    
    
    y hoy les comparto lo que nos dice Paula Bombara, en primera persona, sobre estos 30 años de democracia:
"Todavía... http://fb.me/39rdhPTAD     
    
    
    recta final de laburo... con entregas hasta año nuevo!    
    
    
    Varios me han preguntado donde conseguir el libro "En los orígenes los aborígenes" en Rosario... y aca lo tienen!... http://fb.me/2rhUK3k5u     
    
    
    Varios me preguntaron donde conseguir este libro en Rosario, bueno aca los chicos de Librería Chicho y Babel  lo... http://fb.me/3am9DxTk8     
    
    
    Hay CORTES DE LUZ? Quejate, pero tene en cuenta que TODOS SOMOS RESPONSABLES: en tanto algunos prendan el aire... http://fb.me/1RHJiXOTS     
    
    
    Ilustradores e interesados en los libros ilustrados que viven en Rosario... que peligro con esta pagina! A ver... http://fb.me/1VqTGQH1i     
    
    
    Ilustradores e interesados en los libros ilustrados que viven en Rosario... que peligro con esta pagina! A ver... http://fb.me/V8IYoF5W     
    
    
    todavia no se entiende porque es necesario despenalizar el aborto?
Hasta cuando, debido a esta cultura... http://fb.me/2y8PNZbRz     
    
    
    "Las cuatro personas que acudieron a Santa Marta, donde reside Francisco, fueron elegidas por el limosnero del... http://fb.me/23zslrCTc     
    
    
    HOYHOYHOY ULTIMO DIA!!!! apurate, asegurate un libro de Pequeños Grandes Mundos y dale un empujoncito mas al... http://fb.me/3iB7ITcz6     
    
    
    Este año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/6y4lpLq0S     
    
    
    ste año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/2CqrfrW2b     
    
    
    Este año, con las entregas de ultimo momento y el pequeño Alien, no llego a amasar el Pan Dulce. Pero como se que... http://fb.me/XzSWY6d3     
    
    
    Tweet http://www.colectivobicicleta.com/2010/11/elissambura.html … vía @Colbicicleta    
    
    
    