@amartino no puedo creer eso... Bueno sí, es una forma de decir. Me parece patético    
    
    
    Este video sintetiza los ejes de la campaña #InfoEnDemocracia de @fopea http://ow.ly/q9wBY  RT! y Sumáte!> http://ow.ly/q9wEW     
    
    
    @wiemeyer al mismo tiempo que dijo eso creo que perdió el 70% de potenciales pacientes/clientes    
    
    
    @fechu si fuera de D’Elía  diría que fue sabotaje de los que no quieren ser grabados!    
    
    
    @estebanglas 3.75... ponele    
    
    
    @chapita ah no vi en detalle.. me pareció interesante la idea. Eso.. nomás    
    
    
    Rocco, mi gato hace 9 horas que duerme. Se levantó sólo dos veces para tomar agua.. y siguió durmiendo. #VidaDeGato    
    
    
    @matiasfernandez de terror. Fui a molestarlo varias veces para que mueva y no me da ni cinco. ..    
    
    
    #DíaDeFuria    
    
    
    @ylarri lo dice 1 agencia de turismo? o varias?    
    
    
    Las compras se hacen en el mercado del barrio :) (@ Mercado de San Telmo) http://4sq.com/1afhlwi     
    
    
    Cena pre electoral (?) con @betlipp (@ Los Octubres) http://4sq.com/16djjtE     
    
    
    Ahora sí, sería hora de ir a votar. Mientras que mi vecino prefiere seguir en la cama. Se lo escucha del otro lado de la pared :-/    
    
    
    A votar! (@ Escuela Hipolito Yrigoyen) http://4sq.com/1ckOPLo     
    
    
    Obvio mi mesa con larga cola y en la de al lado, no hay nadie #Elecciones2013    
    
    
    @pmarcelomendoza tremendo. Igual hay vecinos más discretos...    
    
    
    @Betlipp ja te animás a subir las del balcón?    
    
    
    Anoche cené en Los Octubres y hoy voto en la escuela Hipólito Yrigoyen... y no es una alegoría al corte de boleta #Elecciones2013    
    
    
    @Betlipp menos mal!    
    
    
    Menos de 10 minutos y tendremos los resultados oficiales de las #elecciones2013    
    
    
    Que alguien le arme un PPT a Randazzo.. mínimo... #Elecciones2013    
    
    
    La gente puede estar preocupada por la inseguridad, pero no se banca el pánico que quiso meter de Narváez    
    
    
    @Firemancito increíble.. el hombre ahí leyendo todo y todo mundo teniendo que tomar nota. En pleno año 2013...    
    
    
    El discurso oscuro y ultraderechista de de Narváez no es bien recibido. No se dio cuenta que este no es un pueblo del "ojo por ojo..."    
    
    
    @Firemancito jaja sí, dije irónicamente un PPT, pero así es imposible retener todos los datos.    
    
    
    @lucasllach estaba pensando lo mismo. Encima muchos nombres no permanecen entonces no los podemos mencionar por su abreviatura!    
    
    
    @matiasfernandez si!! me fijé lo mismo. Pensé que le iba a aflojar un toque. Pero no! en la TV, en vía pública esos mensajes oscuros...    
    
    
    @aymordi paz, siempre paz..    
    
    
    El escenario del PRO parece el estudio y tribuna de Domingos para la Juventud.. #Elecciones2013    
    
    
    @aymordi sí, de terror.. Se equivocó feo.    
    
    
    Macri se pudo el metro de obra en el cinturón? #Elecciones1013    
    
    
    @cecibacas ;-)    
    
    
    Y pensar que Michetti no quería ser candidata a legisladora. Ella quiere se gobernadora de la CABA #Elecciones1013    
    
    
    @maxibongio jaja si alguien me pase este http://www.youtube.com/watch?v=9qhjP0e3h0I …    
    
    
    Pino vs Filmus F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5  http://ow.ly/qe03Z  #Elecciones2013    
    
    
    Pino: me pongo a hacer una nueva peli o entro en el senado / Filmus: vuelvo a dar clases o entro en el senado... #Elecciones2013 #VotoAVoto    
    
    
    @d_balmaceda un adelantado. Pura vanguardia!! ;-)    
    
    
    @d_balmaceda Dani aprovecho para contarte que llevo regalados 3 "Romances argentinos de escritores..." Todos lectores satisfechos :-)    
    
    
    Lilita exultante. Queremos otra foto loca! #Elecciones2013    
    
    
    Miguel "Midachi" del Sel es diputado? Uy... #Elecciones2013    
    
    
    @conz depende quién te lo cuente.. ;-) #política    
    
    
    Hablaron Insaurralde y Cabandié? me fui a cocinar, vuelvo y ya está Massa!    
    
    
    @edublake ahh pero poquito, pq no me fui un rato largo..    
    
    
    Me resulta sin sabor el discurso de Massa. Que le ponga más pasión!  #Elecciones2013    
    
    
    @edublake sí, ahí ya lo veo.    
    
    
    @FlorLujani ayy sí.. zzzz z z z z z z    
    
    
    Felicitaciones!! @Lisandrocordoba @LAVOZcomar vi algo de la transmisión on line! debería ser un recurso habitual en los medios digitales!    
    
    
    #EsUnDistinto (?) explíquenme la frase    
    
    
    @pmarcelomendoza sí.. acentúa todas las palabras y frases por igual..    
    
    
    @pmarcelomendoza seeee feo. como le dije a @florlujani me duerme..    
    
    
    Cierro la noche de tuiteo con un comentario que les puede gustar a @laclaux @cecisaia y @elenapaoloni> Cambio de look ya para #Malena ;-)    
    
    
    @elenapaoloni @laclaux @cecisaia y el peeeelo. Ése flequillo esta out!    
    
    
    @pmarcelomendoza y-.. tiene que empezar a laburar ya con su nueva imagen! ;-)    
    
    
    @laclaux @elenapaoloni @cecisaia eso eso!! me había faltado mencionar a la @FlorLujani y sí, vestuario desacertado para hoy cc @FerGrimaldi    
    
    
    @pmarcelomendoza gracias! igualmente!    
    
    
    @juancsimo ahh ja! no.. ud. sabe que es mi "cordobés" preferido ;-)    
    
    
    @cecisaia see que aprenda un poco a Awada que siempre está bien cc @laclaux @elenapaoloni @FlorLujani @FerGrimaldi    
    
    
    @cecisaia @laclaux @elenapaoloni @FlorLujani @FerGrimaldi ay chicas gracias.. sabía q les iba a gustar chusmetear sobre el final. beso! ;-)    
    
    
    Buen lunes. A ver, para los que estaban esperando definir algo después de las #Elecciones2013 ya está. No tienen excusas, ahora a trabajar.    
    
    
    Mi amigo @gerherz tiene razón en no confiar en Gmail.    
    
    
    La TV Pública estrenó realidad aumentada en las elecciones http://ow.ly/qfN3R     
    
    
    @matiasfernandez jaja genial chascarrillo    
    
    
    @MontesanoD qué tal el viaje? por las fotos lo pasaste super bien :-)    
    
    
    @gerherz ahh es que el viernes se cayó un montón de tiempo Gmail, en muchos países y hoy también falló.    
    
    
    @AryGarbo "el agitado trailer definitivo final..." Ups... ;-) http://ow.ly/i/3yvRD     
    
    
    @MontesanoD :-)    
    
    
    @teuss al parecer compraron esta cadena http://www.teavana.com/  Porbé estos tés en México y son muy buenos! cc  @skidelsky    
    
    
    @teuss que ponga pronto acá una tienda! porque TeaConection no me deslumbra...    
    
    
    Si bien fue una elección muy pareja, en casi todas las escuelas de San Telmo, Barracas y La Boca ganó el PRO. http://ow.ly/qhzcg     
    
    
    Es la segunda vez que intento solicitar un dominio que tengo registrado hace años en @nicargentina y rechazan la solicitud. Por qué?    
    
    
    @nicargentina por qué sucede eso?    
    
    
    Alguien sabía que hoy fallaba la corte por la #LeyDeMedios?    
    
    
    @Jorge_Hirsch no te creas.. veo a todo el mundo sorprendido que no se haya anunciado con más anticipación.    
    
    
    @Jorge_Hirsch ok, me refiero que hoy lo dijeron.. No sabemos hace semanas que hoy se fallaba.    
    
    
    Cronología de cuatro años del conflicto por la #LeyDeMedios http://ow.ly/qhIDi     
    
    
    @HernaniiNY y que guarden lugarcito para los 4770.52 Kb!    
    
    
    Sacar turnos médicos, aún en consultorios privados, hoy en día es un karma. Horarios acotados, pocos turnos, demoras al teléfono, etc    
    
    
    @conz @ZocDoc @PabloSanchez acá tengo un sólo médico que usa @iturnos pero los demás ninguno!! es una fiaca    
    
    
    @soyezequiel sí, igual más allá de las instituciones más grandes, también me refiero a consultorios médicos chicos. Ahí es más complicado.    
    
    
    Valioso resumen de comentarios del investigador @aracalacana sobre el fallo de la Suprema Corte por la #LeyDeMedios http://ow.ly/qirVV     
    
    
    @juancruzsanz @AdrianBono felicitaciones muchachos por la nominación a los #PremiosTEA    
    
    
    El sábado cené en el restó temático #LosOctubres por estar en veda (?) no pude publicar este merchandising peronista pic.twitter.com/iyaNpMTcjc    
    
    
    Los nuevos románticos (del periodismo) http://ow.ly/qiU2k  Linda nota de @odonnellmaria en su blog de @el_pais    
    
    
    @nachogiron uh tengo muuchos de esos..    
    
    
    @patriciodeleo sí @ngmagaldi vino a la clase a compartir su experiencia cuando aún no era taaan famoso ;-)    
    
    
    Muy feliz con el trabajo que están realizando los alumnos de #CMPER2013 con #OficioUrbanos cc @parselis    
    
    
    Me apena que no se haga más @cukmi de @gallo1 http://ow.ly/qkklb  :-(    
    
    
    No sé en qué momento del año rediseñó su sitio @dsdiarios pero bienvenido sea, porque resultaba muy incómodo  http://ow.ly/qkwuC     
    
    
    Acaban de cambiarle el techo del patio interno a la casa de mi mamá y el viernes llega una "super tormenta" http://ow.ly/qlbDg  > Rezo.    
    
    
    Mirá @fernadezpm justo de lo que hablábamos ayer! http://ow.ly/qlbOt  Los japoneses y su falta de apetito sexual y la tasa de natalidad    
    
    
    @diegocomba @jphamada eso cumpas! tengo q pensar y sugerirles algún lugar para cenar el sábado! Lástima q el chanta de @juancsimo no viene    
    
    
    @PabloSanchez esas chicas deben estar on fire!! cc @DonRudi    
    
    
    @diegocomba @jphamada ajjjaa sos malo @juancsimo Soy capaz de organizar algo en mi mini depto con tal de que muerdas la tierra..    
    
    
    @guadalopez para cuándo mi amiga toma el volante? Vamosss    
    
    
    @alebenevento @Firemancito uy no me digan.. Hoy comenté que justo ayer le cambiaron el techo del patio a mi madre :-/    
    
    
    Atentos los que toman Paseo Colón hacia provincia. Aún sigue muy congestionado con largas colas #TransitoBA    
    
    
    @Firemancito @alebenevento Chan! http://ow.ly/qljbg     
    
    
    Absolutamente asombroso. Una bomba de la segunda guerra mundial fue hallada en Alemania y evacuaron a 20 mil personas http://ow.ly/qlk4Z     
    
    
    O nos están previniendo para q no nos sorprendamos o de verdad se viene la tormenta del año    
    
    
    @angelsotera @mati_bertolotti @ernestoarriaga faltó: Lleve siempre una frazada para cubrirlo en caso d granizo o salte en caso de inundación    
    
    
    @david_martos el domingo yo compré una #BuenosAires :)    
    
    
    @perse79 puede ser.. con las experiencias pasadas, es mejor prevenir, no?    
    
    
    Tener que salir justo cuando se viene la tormenta #BuenosAires    
    
    
    @Fedecuco en la próxima visita me tiento ;-) cc @Verneclub @vincent_breiner    
    
    
    @anzumuraca no! el peor creo que es "Desayunando!!" :-)    
    
    
    Que la Tuti nos informe qué pasó con el temblor que se sintió en Mendoza! cc @magdalenaday    
    
    
    @estebanglas jajaja no te creas... seguro hoy durmió siesta así que debe estar fresca como lechuga.. @magdalenaday    
    
    
    @estebanglas @magdalenaday bueh esta chica si no duerme la siestas, se está tomando un vinito.. así no... :-)    
    
    
    Todo lo mejor para hoy a todos los amigos que organizan el #DataFest @univaustral @datafestAR @EPCAustral    
    
    
    @elenapaoloni vengo diciendo eso desde junio... pssss que llegue diciembre YA! que se vayan todos de vacaciones y no molesten más!    
    
    
    @elenapaoloni ahh nena cuándo te vas? yo me rajo en febrero...    
    
    
    @elenapaoloni ahh ya nada! haces Egipto y algo más?    
    
    
    La peor parte del temporal se la está llevando la provincia de Córdoba :-/ http://ow.ly/qoUWl     
    
    
    Argentina y el proyecto de extracción de petróleo en Vaca Muerta #Neuquén. Nota de @bbcmundo http://ow.ly/qpbar     
    
    
    Atentos #Periodistas! 7, 8 y 9 de Nov se realiza el #CongresoFOPEA en Buenos Aires. Aún quedan lugares. El programa: http://ow.ly/qpyuS     
    
    
    @martinrevert por?    
    
    
    @martinrevert ah. Buenos en 2014 cae de esa forma.    
    
    
    Gracias a vos @deboraslot por la invitación :-) cc @lanacioncom    
    
    
    Buen domingo #PuertoMadero #BuenosAires http://instagram.com/p/gQZuulJgSa/     
    
    
    Ni se pierdan la nota de Jorge Fernández Díaz sobre Fontanarrosa en @lnrevista http://instagram.com/p/gQbkfDJgVt/     
    
    
    Avenida #PuertoMadero #BuenosAires http://instagram.com/p/gQyiEnpgSU/     
    
    
    @turca09 @diegoleuco qué chino cool... los chinos's market de san telmo tampoco traen eso. Quizás ahora q le pusieron un carrefour al lado..    
    
    
    Buen día noviembre... Sólo dos meses y pum! se fue el 2013.. :-/    
    
    
    @aguirrecaro sí y que a esa hora nadie molesta..    
    
    
    Almuerzo y trabajo.  Acá siempre es mejor. (@ Eterna Cadencia) http://4sq.com/1b6X7Ql     
    
    
    @amartino sin tanto detalle, ya me pone de mal humor el argentino que vive afuera y critica la Argentina.. Los conozco bien.. #Insoportables    
    
    
    @andresbuzzio desconocía d quién hablaba @amartino Mi reply fue genérico habiendo vivido afuera me pasaba eso c/ argentinos q conocí afuera    
    
    
    @andresbuzzio @amartino muchachos desconozco cuál es el origen de la discusión. Lamento haber quedado en el medio :-/    
    
    
    @amartino quizás me perdí de algo pero no leí a @andresbuzzio criticar el país... Insisto, mi rta fue genérica con algo que sucede a menudo    
    
    
    @soyingridbeck @aracalacana esta noche? en #AnimalesSueltos?    
    
    
    @soyingridbeck a full! es que @fantinofantino debería invitar a @aracalacana para q explique #LeyDeMedios y le diga "pará pará pará..."    
    
    
    Así hace siempre @fantinofantino cuando quiere que algo lo entienda bien la audiencia @aracalacana en #AnimalesSueltos! cc @soyingridbeck    
    
    
    @AdrianBono ey! bienvenido a @fopea Espero verte si, podés esta semana en el #CongresoFOPEA Sino no faltará oportunidad!    
    
    
    @AdrianBono dale! avisá :-)    
    
    
    Hoy #Farsantes con un buen capítulo policial y de suspenso    
    
    
    @zanoni no puedo creer que estos vendan revistas...    
    
    
    @theguapa @zanoni igual, más allá de esta revista, todos los programas de TV transmitieron días enteros este tema.. #AQuiénLeImporta!    
    
    
    @zanoni @theguapa fíjense q hay personas "comunes" con los q la gente se identifica. Pero, de verdad Doman? qué hizo q se cope la gente?    
    
    
    Además de Calabró me apena que se haya ido Tenuta. Qué buenos artistas :-/    
    
    
    @elfaco @elmeme_me eso!! y los del contra de Calabró también.    
    
    
    Leyendo con interés La red virtuosa de @pvacas2009 #Digitalizacion #Convergencia http://instagram.com/p/gWOP5rpgQu/     
    
    
    Se viene un nuevo @barcampba Mañana a las 12 y a las 18hs podés inscribirte!! Agendá y no te lo pierdas! http://ow.ly/qwEe4  #BarcampBA    
    
    
    Hernán Brienza ninguneando la efectividad de las conferencias de prensa. Entre otras barbaridades que dijo en #Intratables    
    
    
    @JuancDifio un desatino detrás del otro dijo.    
    
    
    @davidcorreatv qué impactante poder ver estas listas, comprobar su existencia y ver el nombre de personas que uno conoce..no?    
    
    
    @davidcorreatv es la historia viva.. demasiado viva    
    
    
    @maxibongio ya? se me fue el año    
    
    
    @maxibongio ni lo digas... a esta altura no sé si quiero que sigan llegando proyectos nuevos o se corte acá..    
    
    
    Desde hoy hasta el sábado se desarrolla el #CongresoFOPEA Todas las conferencias!> http://congresofopea.com.ar  Seguí todo vía @fopea    
    
    
    Internet o el sueño de la igualdad social http://ow.ly/qznq6  via @revistaenie    
    
    
    Es muy enriquecedor el debate con colegas del interior durante la asamblea de socios de @fopea #periodismo    
    
    
    El periodista Alfredo Leuco fue asaltado y golpeado. Le robaron la computadora y pasaporte http://ow.ly/qB1Kq     
    
    
    "No hay democracia moderna sin periodismo independiente y esto es una ley histórica" dice Beatriz Sarlo en el #CongresoFopea    
    
    
    Siempre es un enorme gusto conversar e intercambiar percepciones con @gsierra #congresofopea    
    
    
    "No nos horroricemos con lo que se dice hoy.  El periodismo del siglo 19 era de facción" Beatriz Sarlo #CongresoFopea    
    
    
    "Todas las libertades van a ser objeto de conflicto" Beatriz Sarlo #CongresoFopea    
    
    
    Impresionante escuchar la historia del pedófilo Peter Malenchini de la voz d las víctimas #AnimalesSueltos @nicassese escribió el libro    
    
    
    Gran viernes para todos! Lo esperaba! :-)    
    
    
    @ferigle @Achul se sacó los párpados! :-/ Ahora tiene otra forma de ojos!    
    
    
    Escándalo en España por las confesiones d una periodista de TV q mentía en sus informes por pedido del PP http://ow.ly/qCvBx  #Periodismo    
    
    
    Segundo día del #CongresoFOPEA debates, paneles y talleres sobre #periodismo. Seguí el hahstag y a @fopea para enterarte de todo    
    
    
    @marilink ahhh bueh.. no sabía, qué escándalo y qué enroscado el tema. Voy guardarme los links para leer bien todo. Qué turbio no?    
    
    
    @marilink eso más el mega fraude de skynews, entre otras cosas, cómo desacredita al periodismo bien hecho..    
    
    
    Para los que estén en el #CongresoFOPEA los espero a las 14:30 en el SUM. Modero la mesa "Hacer periodismo hoy fuera de las grandes urbes”    
    
    
    La falta de recursos económicos y la presión política son los principales dielmas de los periodistas de localidades chicas #CongresoFOPEA    
    
    
    Los periodistas q investigan y trabajan en pequeñas localidades necesitan el apoyo, no sólo d la sociedad, sino d los colegas #CongresoFOPEA    
    
    
    Y en este sentido también es fundamental seguir reclamando la Ley de acceso a la información pública #CongresoFOPEA    
    
    
    Fue un placer moderar la mesa de Emilse Cecchi (Arroyo Seco), Norma Lange (Oberá) y José María González (Realicó) #CongresoFOPEA    
    
    
    @leocarrizo lamentablemente en este panel no hubo transmisión. Pero podés seguir otras conferencias por streaming http://ow.ly/qDsIz     
    
    
    @SEBASREPETTO la idea fue debatir ideas y propuestas de solución: ley de acceso a la info pública, búsqueda de financiación externa.. sigue    
    
    
    @SEBASREPETTO buscar ayuda entre colegas o con asociaciones como @fopea que puede dar visibilidad a periodistas amenazados, etc    
    
    
    @LuzMelyReyes Genia!! un abrazo desde Buenos Aires y a cuidarse!    
    
    
    @SEBASREPETTO no sería mejor q en vez de subestimar contaras tus ideas y/o propuestas?    
    
    
    Ahora escuchamos a @MarinaWalkerG en el #CongresoFopea El taller es sobre el uso de la base de datos de Offshore Leaks    
    
    
    Periodistas de investigación deberían estar en este taller #OffshoreLeaks ahora @MarinaWalkerG en el #CongresoFopea #Data    
    
    
    Chau a un pedacito más de la década del 90: Blockbuster cierra sus 300 locales en EE.UU. http://ow.ly/qDLrJ     
    
    
    @AEDIAarg me sumo al agradecimiento por su presentación y el tiempo compartido a @dsancha    
    
    
    Gran cena con colegas del #CongresoFopea (@ La Esmeralda) http://4sq.com/1hU74XV     
    
    
    Algunas de las notas de @jrovega sobre el tráfico de bebés en Sgo. Del Estero http://ow.ly/26YNDw  #CongresoFopea    
    
    
    La otra investigación de @jrovega sobre experimentos con vacunas y niños en Sgo del Estero http://ow.ly/26YOsM  #CongresoFopea    
    
    
    "Creo q la prioridad es poner la lupa sobre el poder del Estado pero también sobre el económico" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "La apuesta del periodismo de investigación hoy es combinar las nuevas tecnologías con patear la calle" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "Hoy no alcanza la experiencia individual. Hay q trabajar en red con colegas de otras provincias y países" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "También hay q tomar aprovechar el periodismo non profit para investigar temas q no están en agenda" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    Algunas plataformas para periodismo crowdfounding Indiegogo, Ideame, EmphasIs, Kickstarter, entre otros #CongresoFOPEA    
    
    
    Otras plataformas para financiar periodismo de investigación: FundedByMe, Goteo, Kiva. #crowdfounding #CongresoFOPEA    
    
    
    El sitio del Monitoreo de Libertad de Expresión de @fopea es http://monitoreolde.com.ar/#CongresoFOPEA     
    
    
    Usuarios web: cada vez más, se navega desde smartphones y tabletas http://www.lanacion.com.ar/1636367     
    
    
    @florscarpatti qué son 10 años a esta altura de la vida? :/    
    
    
    @adrianaschet entiendo q esto se irá revirtiendo con más acceso a planes más económicos. Pero en general son buenos datos    
    
    
    @florscarpatti yo, de verdad, casi no lo siento más allá de la percepción de los otros. Hay q correr las "sí o los no" de cada edad    
    
    
    @detectivesco @davidcorreatv son plataformas  internacionales donde cualquiera puede proponer su proyecto    
    
    
    I'm at La Popular Parrilla w/ @italodaffra http://4sq.com/HIBy1i     
    
    
    Gran cierre del #CongresoFOPEA con almuerzo y charla con colegas. Fue un placer :-)    
    
    
    @AgusTonet :)  @italodaffra    
    
    
    "Mi madre es un monstruo, chupa la energía alrededor" impactante frase de la hija de Martha Argerich via @revistaenie http://ow.ly/qEVIP     
    
    
    @ychg4 es muy talentosa, pero se ve que como madre ha tenido una relación compleja con sus hijos.    
    
    
    @ychg4 coincido. :-)    
    
    
    Hoy disfrutamos d #lanochedelosmuseos Este año toca Barracas, La Boca o algo más. No se lo pierdan> http://ow.ly/qEZxC     
    
    
    Muy recomendado para visitar #LaNocheDeLosMuseos (@ Logia Masónica Hijos del Trabajo) [pic]: http://4sq.com/1hvs9Kq     
    
    
    I'm at Café Rivas (Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/16T6JQF     
    
    
    @soyLeoFerri @titayna desvergonzados... y con la plata que han hecho durante estos años #PagoFacil    
    
    
    @soyLeoFerri @titayna sí, por suerte cada vez más gente paga con home banking, pero debería caerles la AFIP    
    
    
    Si el Papa Francisco cobrara 1 dólar por cada mención que hacen de él los medios, ya sería millonario..    
    
    
    Qué genial la carrera de los autos locos de #Redbull ayer sobre Av. Corrientes http://ow.ly/qHxVZ     
    
    
    @dieguez_ +1 Igual yo siempre pregunto antes de hacer el pedido, si el wifi funciona ok.    
    
    
    Capo!! @mjuanro lo mejor para el proyecto @abrazosdeagua cc @sic @FNPI_org #PeriodismoMultimedia    
    
    
    Tremendas imágenes luego del tifón que arrasó parte de Filipinas http://ow.ly/qIcHI     
    
    
    @diegogeddes @juancruzsanz desde hace tiempo me quejo pq en los videograph no ponen los nombres de los entrevistados! o lo ponen 1 segundo!    
    
    
    @fernandezpm @sebalacunza es interesante el paneo general, pero son tan disímiles las variables que resulta complejo comparar    
    
    
    @mjuanro cierto!! felicitaciones igual! :-) cc @sic @abrazosdeagua @sustancias @FNPI_org    
    
    
    @florscarpatti y eso también habla de la fidelización de tus seguidores. Algunos navegamos cada tanto el perfil de usuarios q nos interesan    
    
    
    Buen día martes de primavera! Hoy sí que está hermoso #BuenosAires    
    
    
    Los líderes estudiantiles que buscan un lugar en el Congreso de #Chile http://ow.ly/qJDgx     
    
    
    @Cynega ayer miraba su perfil y realmente bizarro..    
    
    
    Cómo se maneja una empresa con sus 190 empleados trabajando desde casa vía @Jomofis http://ow.ly/qJM1h     
    
    
    Curso de @centroknightut sobre Desarrollo de Proyectos Periodísticos para la Web. Además beca de viaje a Austin, TX http://ow.ly/qJOD9     
    
    
    Sibila Camps presenta en #Salta su libro  “La Red. La trama oculta del caso Marita Verón” http://ow.ly/qK0eX  via @diegocomba    
    
    
    @florscarpatti en realidad es q después d años d usar la plataforma, vas cambiando el uso en cuanto a contenido, timing d publicación, etc    
    
    
    @florscarpatti por momento me aburro y sólo leo... hasta que vuelven las ganas de decir o compartir algo :-)    
    
    
    @marturua +1!    
    
    
    @marturua @titayna me pasa igual, no logro acostumbrarme. Pero por ahora es lo mejorcito.    
    
    
    Curso de #DataJournalism con los mejores. Inicio: principio de 2014 #PeriodismoDatos http://ow.ly/qKv0o     
    
    
    @juancsimo qué genial eso!    
    
    
    @juancsimo ajaja bueno. Mirá para un ratito, yo prefiero usar mi celu de antena    
    
    
    Más info sobre los proyectos y el equipo que dará el curso de #DataJournalism en su handbook http://ow.ly/qKwYK  cc @ddjournalism    
    
    
    @matiask @SoleVallejos mmmmmmm 2    
    
    
    @juanpdesantis podríamos mandar de "intercambio cultural tumbero" y sin ticket de regreso, a unos cuántos de acá no?¡    
    
    
    @juanpdesantis es verdad! :-/    
    
    
    Impactante la acción d @CocaColaZeroAr llevando a @Metallica a tocar a la Antártida y respetando el Tratado Antártico http://ow.ly/qKHwJ     
    
    
    claro!! @FerRadio @panchorgl también a alguien que pueda viajar dsd Buenos Aires! ;-) @CocaColaZeroAr @Metallica #CocaColaZeroAntártida    
    
    
    Para concursar sigan a @CocaColaZeroAr y digan q es lo máximo q harían por ir a ver a @Metallica a la Antártida! #CocaColaZeroAntártida    
    
    
    Bueno ahora todos me hacen RT acá> http://ow.ly/qKJfQ  y quizás nos escuchen ;-) @pabloestebanok @panchorgl @FerRadio @SoleVallejos    
    
    
    Dicho sea de paso, quién no soñó con ir a la Antártida? OMG! @panchorgl @pabloestebanok @FerRadio @SoleVallejos @CocaColaZeroAr @Metallica    
    
    
        
    
    
    Odio el frío p/ con tal d ir me abrigo hasta el moño! @SoleVallejos @panchorgl @pabloestebanok @FerRadio @Metallica #CocaColaZeroAntártida    
    
    
    @pabloestebanok cierto! Malvinas es también un sueño cc @panchorgl @FerRadio @SoleVallejos @CocaColaZeroAr @Metallica    
    
    
    @SoleVallejos jajj antes deberíamos explicarle a los chicos d @Metallica q es la chocotorta! :P @panchorgl @pabloestebanok @FerRadio    
    
    
    chicos a esta altura creo q @SoleVallejos y yo nos conformamos con ir a Ushuaia a verlos a ustedes @pabloestebanok @panchorgl @FerRadio    
    
    
    @mcorbanini qué desafíos tiraste por ejemplo? @leandrounpez @CocaColaZeroAr @Metallica #CocaColaZeroAntártida    
    
    
    @panchorgl chicos no conozco la Patagonia, así q ahora q son muchos conocidos, me debo el viaje! @pabloestebanok @FerRadio @SoleVallejos    
    
    
    @mcorbanini jaja y sí, puede ser. Hay que sacrificarse un toque más para ir a la Antártida! @leandrounpez @CocaColaZeroAr @Metallica    
    
    
    El colmo de un xenófobo. Encontrar genes africanos en su ADN http://ow.ly/qKOK1     
    
    
    @Jomofis me mató lo de tener un Jet privado... si eso es el 80% de la optimización de su tiempo estamos fritos!! :P    
    
    
    @dieguez_ tu gato también se llama Rocco? pobrecito seguro comió algo q le cayó mal :-/    
    
    
    @maxibongio nahhh.. es un caradura!    
    
    
    Aprendiendo sobre #Data con @dw_akademie_es cc @fopeq (@ Universidad de Palermo w/ 6 others) http://4sq.com/184XY6T     
    
    
    Aprendiendo sobre #Data con @dw_akademie_es cc @fopea (@ Universidad de Palermo w/ 8 others) http://4sq.com/HY75f3     
    
    
    I'm at Pierino (Almagro, Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/1720WrZ     
    
    
    @mirandadress siii! No lo conocía!    
    
    
    Escuchando a @ChElm dir d #datajournalism en @SPIEGELONLINE acerca d cómo integran el uso d data y herramientas digitales en cada nota #mdba    
    
    
    Café Bar El Banderín http://instagram.com/p/gqxrWGJgSB/     
    
    
    @julinassau tenemos q preocuparnos y mucho por este tema, pero Peregil jamás d una sola buena noticia d Argentina. Fijate en todas sus notas    
    
    
    @julinassau sí el tema es de vital importancia, pero me molesta mucho su ensañamiento con lo peor de la Arg. Igual, sí mejor nos preocupamos    
    
    
    @l3stat tremendo... una atrás de la otra dijo... Escuché que no le renovaron el contrato en C5N    
    
    
    @l3stat lo escuché hace unos días, pero dicen que es por las cosas que ha dicho últimamente al aire..    
    
    
    @l3stat jaja bueno se habrá degenerado más aún en los últimos años...    
    
    
    En #mdba @miguelpaz promueve mayor integración entre los periodistas, programadores, diseñadores, especialistas en data #Periodismo    
    
    
    Varios proyectos del entorno @poderopedia de @miguelpaz #Periodismo #mdba http://ow.ly/i/3Jy7c  #DataJournalism    
    
    
    Hoy, 17hs en la UP "Información Pública y Periodismo de datos" con @claudiosavoia @miguelpaz y @steffenleidel #mdba http://bit.ly/1fwsVm0     
    
    
    Excelente especial #multimedia del Golpe del 73 en #Chile en @latercera http://bit.ly/13LHXjP  via @miguelpaz #Storytelling #mdba    
    
    
    Así se hizo la renovación del sitio de TN http://ow.ly/qQ4vw  vía @onlain cc @eapesteguia @pm_fernandez #PeriodismoDigital    
    
    
    @magdalenaday @paualvarado bellísima foto de #Mendoza!    
    
    
    @nachogiron wow! yo esperé a q termine la temporada 2 para verla junta. Aún no la vi! Conviene este DVD @marianamont @JPVarsky @Cris_telefe    
    
    
    @nachogiron y como dice @Cris_telefe ver toda la serie junta es mejor para conectar hechos! @JPVarsky @fechu    
    
    
    I'm at La Popular Parrilla (Buenos Aires) http://4sq.com/1igdW1R     
    
    
    India en Palermo http://instagram.com/p/gv2oBBpgT1/     
    
    
    I'm at Universidad de Palermo (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) w/ 3 others http://4sq.com/I4l4jH     
    
    
    Información pública y periodismo de datos en la #UP #mdba miguelpaz andrescdalessandro @steffenleidel http://instagram.com/p/gv4nTcpgWb/     
    
    
    En Chile aunque hay ley d acceso a información pública se hace menos periodismo de investigación con datos q en Argentina @miguelpaz #mdba    
    
    
    "Tu derecho a saber" debería ser la traducción simplificada para el ciudadano del  pedido de acceso a info pública @miguelpaz #mdba @fopea    
    
    
    En Alemania son muy pocos los periodistas que usan la información pública q están disponibles para hacer #DataJournalism @steffenleidel...    
    
    
    Muchas veces los periodistas hacen reuniones secretas con fuentes buscando datos q pueden entrar en la web de un organismo @miguelpaz #mdba    
    
    
    @solebalayan exacto. Hablábamos de eso justamente. Por suerte ahora no se hace un hoyo gigante en la pared, pero.. igual queda feo    
    
    
    @papipoigal bueno pero fue anónimo cuando éramos 4 gatos locos en la web social.. ahora no se puede ;-) cc @fernandezpm    
    
    
    @fernandezpm @papipoigal :-)    
    
    
    @miguelpaz buen viaje! fue un placer escucharte y conocer más de tus proyectos! quedamos en contacto.    
    
    
    "El pedido de acceso a información pública sirve para conocer info, para chequear o para blanquear o q tenemos" @claudiosavoia #mdba @fopea    
    
    
    @diegocomba :-)    
    
    
    @Xaruco me refiero a "estéril" cuando sabemos que no vamos a llegar a ningún acuerdo. :-9    
    
    
    Cómo viene el #barcampba @AnitaMassacane ? ;-)    
    
    
    @DonRudi guardeme una! ;-) @Vimeo    
    
    
    Un mecánico argentino idea una herramienta q podría salvar bebés en un parto http://ow.ly/qSWld  via @nytimes @ValeriaRoman @lanacioncom    
    
    
    @juanibelbis voy en un rato!  cc @AnitaMassacane @barcampba    
    
    
    @joelchornik juazz ojalá esa estadística, el menos.. rozara mi edad. Igual el BarcampBA es amigo de los más viejitos no? ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    En un rato paso por el #BarcampBA Único evento #nerd #geek q se lleva 7 años consecutivos en Argentina. Genios :-)    
    
    
    El #BarcampBA siempre tuvo un espíritu d alegría x compartir conocimiento e ideas. Muchas duplas se armaban ahí para dar la charla :-)    
    
    
    Seguí los tuits del #Barcamp acá http://bitly.com/1czyzBq  via @martinbeasnunez    
    
    
    Allá por 2007 todo era "web2.0" pocos hablábamos d Twitter, apenas ése año había nacido. Todavía era la época de oro de los blogs #BarcampBA    
    
    
    En el primer #BarcampBA del 2007 no éramos más d 10 mujeres, hoy las chicas ocupan importantes lugares de gestión en empresas de tecnología    
    
    
    En 2007 los videítos de YouTube aún no eran pasados en el noticiero y los temas d tecnología aún no tenían lugar en la TV local #BarcampBA    
    
    
    Haciendo revisionismo del #BarcampBA 2007 recuerdo q se hablaba mucho de SEO, blogging y aciones de comunicación; y nuevas plataformas    
    
    
    Por suerte ahora Internet es más accesible y las nuevas tecnologías están al alcance d mucha más gente.Evolución y transformación #BarcampBA    
    
    
    #BarcampBA con amigos d siempre @briascoi @amartino @joelchornik @juantrouilh http://instagram.com/p/gyFOhQpgZV/     
    
    
    #BarcampBA @juanibelbis y anitamassacane :) http://instagram.com/p/gyFP0upgZX/     
    
    
    Almuerzo #BarcampBA :) (@ Güerrín w/ @briascoi @collide) http://4sq.com/I6PvWs     
    
    
    Mucho movimiento de gente en #BarcampBA acá anitamassacane @joelchornik http://instagram.com/p/gyI-QDpgQd/     
    
    
    @earcos Está lindo pero sigue siendo el mismo renegado de siempre ;) @briascoi @amartino @joelchornik @juantrouilh    
    
    
    Ahora en el #BarcampBA presentan el proyecto Nahual http://ow.ly/27xbvw     
    
    
    @steffenleidel buen viaje!    
    
    
    Mapa de proyectos solidarios  con mstampella #Nahual #BarcampBA http://instagram.com/p/gyWkBopgZ0/     
    
    
    Un nuevo amigo de @Tallereducabot en #BarcampBA http://instagram.com/p/gyWkxQJgZ5/     
    
    
    Con mi amiga anitamassacane :) #BarcampBA http://instagram.com/p/gyZUHmpgfo/     
    
    
    1500 inscriptos en el #BarcampBA 2013. Número récord para un evento q se mantiene vigente y sigue generando interés en la comunidad tech    
    
    
    Pasamos un buen rato. Nos vemos pronto! @AnitaMassacane @briascoi @amartino @joelchornik @juanibelbis @ams #BarcampBA    
    
    
    @laurapaonessa :)    
    
    
    "@fedeturpe: Tucumán a esta hora, desde el cerro San Javier pic.twitter.com/8FSBxoOp69" / hermoso!    
    
    
    @elenapaoloni ohh si adoran hacer eso    
    
    
    @elenapaoloni llevate pashmina o algo asi todo el tiempo pq hay lugares dnd no podras estar en musculosa    
    
    
    @elenapaoloni si pero la pashmina es mas práctico pq también quizás te la tenes q poner sobre un short por ejemplo :)    
    
    
    Reserva Ecológica.  #BuenosAires http://instagram.com/p/g0oTq2JgZw/     
    
    
        
    
    
    @diegocomba liinda! Cc @juancsimo @guadalopez @abel_ez @AgusTonet    
    
    
    @elenapaoloni jaja Helen la q te saludó recién como cmper fui yo ;) esto de tuitear dsd otro celu    
    
    
    @SoleVallejos ajjaja genial..    
    
    
    Mi reino por #VacacionesYA!    
    
    
    @revistaenie Mi reino por #VivirDeRentas (?)    
    
    
    Se la ve bien a @cfkargentina    
    
    
    Simón se llama el perro mucuchíes de @cfkargentina y Nevado, se llamaba el perro de esta raza de Simón Bolívar http://ow.ly/qX0Jk     
    
    
        
    
    
    I'm at La Brigada w/ @anitamassacane http://4sq.com/17iC67x     
    
    
    @lauzommer @Chequeado Toda la suerte!! y si no sale, bien vale la preselección :-)    
    
    
    @wiemeyer ya desinstalaste y volviste a instalar?    
    
    
    @wiemeyer jajaj cierto. No me pasó, pero conozco a un par que le funcionó y volvieron a usar el servicio.. Contame.    
    
    
    @FerRadio te caducó a vos? cc @wiemeyer    
    
    
    @Evernote_latam hoy estuve probando #EvernoteWebClipper y me resultó genial! Vuelvo a la herramienta con ideas renovadas :-)    
    
    
    @juanibelbis estoy esperando tu tesis :-) cc @marioriorda    
    
    
    @davidcorreatv me gustó. Un microrelato integral :-) cc @mjuanro    
    
    
    No hacen prueba de sonido?    
    
    
    OMG! #Moreno    
    
    
    @NerdsAllStar no sé si igual... su estilo violento y confrontativo resultaba muy desagradable cc @kolesnicova    
    
    
    Es raro que no hayan anunciado al reemplazante de #GuillermoMoreno    
    
    
    @fedeaikawa él todo lo puede!    
    
    
    Noticieros de las 20hs enloquecidos en este momento... #Moreno    
    
    
    No pueden titular con un sólo signo de interrogación... Acaso @lanacioncom es un blog o escriben en inglés? http://ow.ly/i/3M96H     
    
    
    @adrianaschet después se quejan de que la prensa opina de ellos... No dejan de contar su vida en las redes..    
    
    
    Los famosos tiene un poder de enamorarse, desenamorarse y volver a enamorarse de otros tan rápido que me asombra. ¿Qué toman?    
    
    
    Años hablando d la exposición en redes y no dejo d sorprenderme cómo los famosos ventilan y alardean por acá con sus miserias.    
    
    
    @Uzbeko_07 :-/    
    
    
    @pripri_  ja! cierto! cc @maruluzar    
    
    
    Último día de clases alumnos #cmper (@ Universidad Católica Argentina (UCA) w/ 3 others) http://4sq.com/1dYh4Mr     
    
    
    Qué gran pena q cierre el café London City http://ow.ly/r1C0T  Perdemos otro pedazo d cultura porteña c @herlombardi @54bares @bacultural    
    
    
    En el café London City, Cortázar escribió su novela Los Premios. Otro bar notable que se pierde cc @herlombardi @54bares @bacultural    
    
    
    Parece que sólo para eso.. @morrissey @54bares    
    
    
    @fernandotomeo Genio Fer!! no lo presentás? cc @AstreaEditorial    
    
    
    El @GCBA y la #Legislatura deberían tomar medidas y protegerlos proponiendo alguna ley. #BaresNotables @morrissey @Maripy @54bares    
    
    
    @fernandotomeo obviamente! Felicitaciones y allí estaré cuando lo presentes. Abrazos! cc  @AstreaEditorial    
    
    
    #willsmith filmando en san telmo. Mega lio sobre Bolivar pq no desviaron el tránsito http://instagram.com/p/g9CiRZJge_/     
    
    
    Así está Parque Lezama ahora con el festejo del militante K http://instagram.com/p/g1P8B6pgS_/     
    
    
    Sugiero q no pasen x la zona del Mercado d San Telmo  en Bolivar y Humberto 1 #willsmith http://instagram.com/p/g9Cv4FJgfS/     
    
    
    @diegogeddes @iharadutra me extrañó el despelote q había ya q circulóel mapa d la zona de cortes. Él estaba en una mega camioneta    
    
    
    No sé si tolero menos a la madre o a la hija del aviso de TV d @BBVAFrancesArg que dice "por fa, por fa, por fa, ..." #Insoportables    
    
    
    @PabloSansanelli sí, de hecho toda la serie es mala, pero ésa me saca de quicio..    
    
    
    @Ine83 sí, sí, sí! bien podría ser actriz de una de terror..    
    
    
    jajaja varios acá dicen que la nena del aviso de @BBVAFrancesArg da miedito con ése tono repetido/obsesivo! @AdrianBono @SolePentito @Ine83    
    
    
    @AdrianBono eso comentábamos.. :-/    
    
    
    @adrianaschet ay... le observé lo mismo.. :-) cc @Cris_telefe    
    
    
    A todo esto.. cuándo se termina esta semana?, el mes?..    
    
    
    Ahhh sí! @matiasfernandez esta noche sueño algo feo con la nena del aviso d @BBVAFrancesArg Me perturba! cc @AdrianBono @SolePentito @Ine83    
    
    
    Che.. @BBVAFrancesArg quién fue el "creativo" d esta campaña? cc @AdrianBono @SolePentito @Ine83 @Edu_2046 @matiasfernandez @PabloSansanelli    
    
    
    @adrianaschet me parece a mí o en Solamente Vos les fue la mano con el estire del guión? Hace 10 días q la protagonista es la hermana!    
    
    
    @adrianaschet demasiado! esta lleva al menos 2 o 3 meses de más! no tiene sentido. Igual ahora Farsantes q se va medio elenco. #Error    
    
    
    @rguareschi qué buena nueva! felicitaciones!> @gallo1 #AcademiaPeriodismo    
    
    
    Buen jueves para todos!. Hoy trámites varios en marcha! Qué lindo es ir al microcentro (?)...    
    
    
    @Cynega bueno acá encontraron una beba en la morgue que estaba viva... :-/    
    
    
    Q lean este discurso d @gianninasegnini los dinosaurios q no dejan evolucionar y los exitistas techies http://ow.ly/r2RLo  #Periodismo    
    
    
    El tufo del subte en verano... eso    
    
    
    @hmarmol el de la D también. ..    
    
    
    Aunque aún no es la fecha oficial, ahora los negocios no decoran sus vidrieras como antes para la Navidad    
    
    
    Deja de funcionar #Winamp y se nos va otro pedazo d cultura digital d fines d los '90. Muchos empezamos a escuchar música en la compu con #W    
    
    
    @jamcnn cuando leí la nota.. se me vinieron varias imágenes de mi adolescencia empezando a usar la compu con música .. :-/    
    
    
    @marina_parra @matiasfernandez se pasaban vía disquette, luego con CDs.. #ChauWinamp    
    
    
    Imposible no enterarse d los pormenores d la novela #Wanda & #Icardi. Están on fire. Chicos #GetARoom!    
    
    
        
    
    
    @gustavodv_ @FerRadio @marianoemartin oh sí, fue EL tema de conversación la otra noche. Todos odiamos a esa nenita.. #Pesadillas    
    
    
    GRAN laburo multimedia d los colegas @juancsimo @fpiccato con el especial Córdoba bajo fuego http://ow.ly/r57UB  cc @LAVOZcomar *Fav    
    
    
    Es viernes y el mundo brilla! :-D    
    
    
    @fernandezpm :-)    
    
    
    Impactante este evento de bebidas y  gastronomía :) (@ Feria Jumbo Deli&Wine - @jumboarg w/ 4 others) http://4sq.com/1bJtNj7     
    
    
    Hallan "narcoestancia" con pista d aterrizaje en Sto Tomé http://ow.ly/r78jv  El territorio q tenemos y sin control, estamos en el horno    
    
    
    @maxibongio tal cual.. qué tremendo. Pienso tanto territorio aislado que tenemos.. Si se nos meten los narcos, estamos fritos.    
    
    
    @maxibongio bueno habiendo vivido en Venezuela y centroamérica te aseguro q no estamos aún invadidos, pero ya estamos rodeados    
    
    
    @SnakeFooc no sé, por lo pronto tenemos graves problemas con los radares y el control fronterizo..    
    
    
    @NerdsAllStar jaja y es posible que haya todo eso..    
    
    
    Los chivitos no son como los uruguayos pero están bien! (@ Medio y Medio) http://4sq.com/17Eh8QI     
    
    
    Hermosa noche en un piso 13 en pleno microcentro porteño (@ Sky Bar) http://4sq.com/1iFqmAA     
    
    
    De bar en bar. (@ Gran Bar Danzón - @granbardanzon) http://4sq.com/1jwIbiX     
    
    
    @juancsimo acabo de probar el mejor Apple Martini en mucho tiempo    
    
    
    @juancsimo y vos?    
    
    
    @wiemeyer Increíble. Muchos de ellos no tienen salida al mar, por eso se los consideraba buenos pitaras. Invadían por ahí.    
    
    
    Garúa en #BuenosAires aprovechen el fresco    
    
    
    Cómo puede ir al mismo nivel d título q Cristina se vistió de blanco y q retomó sus actividades.... A quién le importa d qué color se viste    
    
    
    Empezar el día haciendo un trámite en el micro centró porteño no es lo más lindo... Hay que ponerle muuucha actitud! #fb    
    
    
    @sic cuándo te vemos? Cc @Phide80    
    
    
    @EPCaustral @pvacas2009 no me enteré que hoy era la presentación! :(    
    
    
    @EPCaustral acabo de ver q Gmail me envía sus mails a la bandeja de "promociones" y no me quedan a la vista :-( Ojo pq le debe pasar a otros    
    
    
    Genial! Qué fotos subirían personajes históricos si tuvieran #Instagram? Fijate http://ow.ly/reDbW  cc @d_balmaceda via @Infotechnology    
    
    
    @Any_AF es un problema pq está pasando con muchos newsletters. Hay q chequear con el sistema d envío de mailing. Atenti. abrazos!    
    
    
    Mujica cada tanto tira un comentario bomba. Luego hace la retirada y dice que todo está re bien.. http://ow.ly/reMxQ     
    
    
    @blejman hasta cuándo es el deadline de postulación? cc @mediafactory_vc    
    
    
    @elfaco según me dijeron todas las predicciones astrológicas anticiparon que sería un año complicado.. Habrá que creer..    
    
    
    No lo leí, pero solamente conocer cómo se originó la historia del nuevo libro de  @sinaysinay resulta fascinante http://ow.ly/rdFfj     
    
    
    @titayna tu lo has dicho mejor que yo. Eso mismo me dijeron. A mí me pasaron cosas buenísimas y otras feeeeas cc @elfaco    
    
    
    @sebabortnik y por las ciclovías!!! #MultasALasMotos @gcba    
    
    
    Maravillosas fotos de animales salvajes en Kenya y Tanzania http://ow.ly/rgzuT  via @big_picture    
    
    
    Siempre están buenísimas las fotos de fondo de #WeTransfer :-)    
    
    
    46 muertes en el Hospital Borda entre 2009 y 2010... no será mucho? http://ow.ly/rgAWE     
    
    
    Y mientras tanto... en Córdoba hay represión por reclamo contra Monsanto http://ow.ly/rgGLl  Hay heridos.    
    
    
    @juanibelbis cumple! (@ Gibraltar) http://4sq.com/1evcci4     
    
    
    Dice que nunca lo contó.. primero en la TV que a a su familia? #ventura No entiendo más nada. Hay un desorden en el foco    
    
    
    @adrianaschet obvioooo pero parece que la propia víctima no lo ve así.. insólito.    
    
    
    @adrianaschet sí. quizás. Igual no dejo de sorprenderme el nivel de exposición a la q se somete a diario la gente en TV    
    
    
    La TV se supera y me supera. Cuando aún están hablando de Fort, ahora habrá una semana del tema Ventura.    
    
    
    @efdiegobengoa si o al menos.. es confuso el mensaje diciendo que aprendió de él..    
    
    
    Última sesión del #PCIAustral Se extraña la facu (@ Universidad Austral) http://4sq.com/1gotajE     
    
    
    @alerost si el otro día me contaron el  altísimo % de visitas q tienen de afuera de UK y era impactante.    
    
    
    @alerost si. Aca un caso interesante es el de Infobae con su sección América Latina. También lo hizo antes El Mundo de España.    
    
    
    @alerost igual hay mucho más por hacer aún.    
    
    
    Cuando hay largas colas para hacer un trámite hasta el celu me aburre    
    
    
    @aguirrecaro genera felicidad sólo en invierno    
    
    
    VIH/Sida: lanzan test gratuitos y con resultados en 20 minutos http://www.lanacion.com.ar/1643080  pic.twitter.com/oWGEMaSJi8    
    
    
    Multas de hasta $ 20.000 por exceso de velocidad /será un paliativo para q respeten más? http://www.lanacion.com.ar/1642969     
    
    
    @sic @melquiadess cierto! no me di cuenta es de medición de glucemia :-/    
    
    
    @melquiadess @sic mirá vos.. grosso error de @lanacioncom con esta foto http://ow.ly/rj9QY  Correspondería esta http://ow.ly/rj9Si     
    
    
    Viernes de caos en la ciudad de la furia. Calor, cortes, piquetes, desvíos de tránsito..  Así es #BuenosAires    
    
    
    Qué bueno el programa de la @Nochelibrerias hoy en #BuenosAires http://ow.ly/rjX3E  Todos a la Av.Corrientes :-)    
    
    
    Acabo de prender la TV y agarro justo a #Mirtha hablar del lindo de @capitanintriga #NocheDeLocos    
    
    
    @capitanintriga ay Tomi fue un momento flash. Prender la TV y escuchar eso! Jaja abrazo querido    
    
    
    @NerdsAllStar hoy pensaba eso! Ya es casi 2014.. pensar q en mi infancia ochentosa esto se mostraba super futurista    
    
    
    @DonRudi muy bueno! Se nota la buena energía de renovación! @gcba @GCBAdata    
    
    
    Este año el #CyberMonday está hot. Decí que estoy ahorrando.. que si no..    
    
    
    @elenapaoloni siempre (casi siempre!?) está bueno volver a casa luego de un largo viaje. Aprovechá que es veranito! :-)    
    
    
    Los temas políticos más mencionados en Internet en Oct http://ow.ly/i/3TLxt  Informe completo http://ow.ly/rmPyV  via @fundacioncigob    
    
    
    35% x los gastos en el exterior? Ya no podremos hacerlo ni los q viajamos por trabajo. Es muy complicado sostener esos números en los gastos    
    
    
    La suba del 35% es una medida dañina y maliciosa para quienes viajan dentro d poco por vacaciones. Por qué no lo dijeron antes d elecciones?    
    
    
    @orlycristofalo bueno supongo q entenderás que mi pregunta es retórica y no es casual..    
    
    
    @hernannadal vamos... por pensás que todos los que viajamos somos ricos?    
    
    
    @hernannadal no mezclemos los subsidios d servicios básicos a un gasto en el exterior. Vamos. Lo primero debería ser lo justo para todos...    
    
    
    @hernannadal un viaje al exterior es un decisión q cada uno toma y debería ser lo justo q es, no limitante pq otros no pueden.    
    
    
    @hernannadal bueno pero no mezclemos. Viajar al exterior o no, no es una injusticia. Injustas son otras cosas q suceden dentro del país.    
    
    
    @hernannadal el problema de base económico es otro. Con esto castigan a la clase media, no hace más justo todo para los q menos tienen    
    
    
    @hernannadal la verdad no estoy de acuerdo. En fin... creo q las políticas de justicia social son otra cosa, esto es economía cc @ezquimal    
    
    
    #CategóricamenteNo ... en fin    
    
    
    @hernannadal idem, aunque en este punto seguro no nos pondremos de acuerdo. sls!    
    
    
        
    
    
    @joelchornik no obvio q es imposible. De todos modos fue un minidebate sano y sin dobleces cc @hernannadal    
    
    
    @beckypeterhans :-(    
    
    
    @juanpdesantis cuáles bienes personales por ejemplo? Este es mi caso    
    
    
    @juanpdesantis ah ok creo que no ellos saben :/    
    
    
    Lean el feed de tuits de @juanpdesantis explica varios puntos del impuesto del 35% #CategoricamenteNo    
    
    
    Se Está prendiendo un avión en aeroparque    
    
    
    Se incendia un avión en aeroparque. No veo la aerolínea http://instagram.com/p/hdptrCJgW-/     
    
    
    Ahora acá dicen q es un simulacro para evaluar Cómo actúan bomberos y personal de aeropuerto http://instagram.com/p/hdqD4DJgXe/     
    
    
    Una señora entró en semicrisis dice que no quiere subir al avión :/    
    
    
    "@AeropuertosArg: @pcorbalan @vanis @flap152 es un simulacro de evacuación de un avión." / confirmado era un simulacro    
    
    
    Todo bien con el simulacro pero en zona de embarque hubo alarma de los pasajeros.  Unos cuántos asustados cc @AeropuertosArg    
    
    
    Gracias a los q también avisaron por TW :)    
    
    
    "@AeropuertosArg: @vanis totalmente. Quizás hubiese sido mejor alertar antes sobre el simulacro por altoparlantes." / Claro! Sino #miedito    
    
    
    Llaman por altoparlante a pasajeros de apellidos #Wiñazky y #Arcucci Será un vuelo sólo para periodistas? ;) #aeroparque    
    
    
    @sebasgego sos un irrespetuoso. El simulacro no implicaba la zona d embarque. Y SIEMPRE la gente es avisada cc @mnsaldivar @AeropuertosArg    
    
    
    @sebasgego estás equivocado. Estuve en 2 simulacros, en una universidad y en aeropuerto y Siempre se dio aviso. @mnsaldivar @AeropuertosArg    
    
    
    Con aterrizaje complicado. El NOA no me quiere! (@ Aeropuerto de San Luis (LUQ)) http://4sq.com/1avfQo8     
    
    
    A descansar :) (@ Hotel Potrero de los Funes) http://4sq.com/1eNgstG     
    
    
    No recuerdo un Diciembre sin conflictos y en paz #Argentina    
    
    
    "@Lucas_Mirabile: @vanis temas más que interesantes brindados a un buen ritmo. Excelente capacitación en la #ULP. Muchas gracias!" / A uds!    
    
    
    "@FerSpinuzza: @Lucas_Mirabile Opino igual! Un placer tenerte por estos lados @vanis, estuvo realmente interesante. Gracias,"/gracias a uds!    
    
    
    @silvanatejeda no queremos acostumbrarnos pero ya es una fija! :(    
    
    
    @74_hero es triste :(    
    
    
    @SolePentito el famoso ciclo    
    
    
    @fedeturpe Qué cierto!    
    
    
    @maxibongio esa chica se empecina en afearse    
    
    
    Buen día #SanLuis :) http://instagram.com/p/hgCb0GJger/     
    
    
    @Sebaslarce Gracias por la atención y buena onda! :-) cc @ULPSanLuis    
    
    
    Ayer estuve en la @ULPSanLuis dictando un seminario de capacitación en comunicación digital y social media. Mil gracias por todo! #SanLuis    
    
    
    Y aprovecho para decir que quedé encantada con las modernas instalaciones y el equipo técnico audiovisual de la @ULPSanLuis Hay que venir!    
    
    
    :-) #HouseOfCards vuelve el 14-02 con su 2da temporada via @NetflixLAT    
    
    
    El 14-02 que empieza la 2da temporada de #HouseOfCards estaré de vacaciones, pero no importa pq la podré ver on line :-) @NetflixLAT    
    
    
    @PEKAFONDI esto fue ayer en aeroparque y era un simulacro para capacitar a la gente del aeropuerto.    
    
    
    Un pie más de @Google adentro de los medios y el periodismo #GoogleJournalismFellowships http://ow.ly/rrHgL     
    
    
    Más capturas de perfiles en FB de #SaqueosEnCórdoba http://ow.ly/rrIGg  Policías especialistas en informática pueden actuar    
    
    
    @tomyto sí, me imagino si uno decía q no iba al colegio al otro día...    
    
    
    @fernandezpm no sé bien en q sentido lo decís?. Si es por formación o capacitación, sí hay gente para eso. Q no quieran hacerlo es otra cosa    
    
    
    @Fedecuco estás mejor que yo. Estoy en San Luis y el mío ni "agarra" llamadas, ni SMSs..    
    
    
    @Fedecuco ja! al principio lo castigué sacando la batería a lo bruto, no se curó. Lo dejo quieto un rato. Ya me rendiré de nuevo a sus pies.    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Rumbo a BA pero volveré :) (@ Aeropuerto de San Luis (LUQ)) http://4sq.com/1g7dNP7     
    
    
    Sobre la costa del Rio de la Plata. Vuelo impecable de @aerolineas_ar http://instagram.com/p/hg7KHTpgWv/     
    
    
    #PuertoMadero desde el aire #Argentina http://instagram.com/p/hg7lyJJgXV/     
    
    
    #Villa31 desde el aire #Argentina http://instagram.com/p/hg7xFmpgXr/     
    
    
    Atardecer de oro sobre #BuenosAires http://instagram.com/p/hg8h4wpgY0/     
    
    
    @juanpdesantis no sabes lo q disfruté el aterrizaje. El piloto hizo una curva perfecta sobre el rio volando bajito y la ciudad se veía linda    
    
    
    Se me estrujó el corazón recién al escuchar a Víctor, el cordobés al que le saquearon un negocio de apenas 3 meses y con deudas @Cris_telefe    
    
    
    @Cris_telefe tan injusto.. esa es la palabra. Ver a un hombre llorar así desquicia. El Estado debe hacerse responsable de estos hechos.    
    
    
    @ylarri necesito preguntarte por una foto que subiste al blog. A qué mail te puedo escribir? gracias!    
    
    
    Es verdad que Leonardo Di Caprio está en la Argentina? http://ow.ly/rsUPj     
    
    
    @ramiro_marchi gracias :-)    
    
    
    Gracias a todos por compartir la columna "Las redes sociales, vidrieras de la impunidad" q escribí para @lanacioncom http://bit.ly/1d0GdWc     
    
    
    @Betlipp @guadalopez  sí ayer lo leía. Como NYT. Es el camino, lo que pasa es q requiere inversión sin retorno a corto plazo.    
    
    
    Arman mega escenario frente a Casa Rosada. Festejo por el 10Dic u otro? pic.twitter.com/Put3OMNCbO    
    
    
    @fernandotomeo @fernadezpm detuvieron a saqueadores d #Córdoba cotejando cámaras de seguridad y publicaciones en FB http://ow.ly/ruQmO     
    
    
    @fernandezpm bueh.. si el Comisario miente.. no sé... cc @fernandotomeo    
    
    
    Me da mucha tristeza la muerte del gran #NelsonMandela Uno de las grandes personalidades del siglo XX    
    
    
    #Gandhi y #Mandela figuras únicas del mundo político que siempre buscaron la paz y la reconciliación sin rencores. Serán irremplazables.    
    
    
    Recomiendo leer El largo camino hacia la libertad, la autobiografía de Nelson #Mandela http://ow.ly/ruVP0  Mucho para aprender.    
    
    
    @fcoel @Tomles jaja bueno la verdad es q mi columna fue una reflexión general a lo q sucede siempre. Bien si la policia actúe @lanacioncom    
    
    
    @pabloculellok pienso que cada vez cuesta más conocer hombres como él o como Gandhi. Quiénes son los grandes hombres del siglo XXI?    
    
    
    @p0nja jajaja pobre Paris.. (?)    
    
    
    @p0nja gracias :-)    
    
    
    Explicáme q hacía un argentino en el equipo d rescate q sacó al nigeriano del fondo del mar :-I http://ow.ly/rvdwe  #EstamosEnTodosLados    
    
    
    @Ezquimal obvio lo sé.... me refería a q siempre hay argentinos en lugares o momentos insólitos..    
    
    
    Bendito viernes cómo te quiero! buen día para todos!    
    
    
    @mjuanro me gustó mucho la nota querido Juan! cc @mtascon @MarAbad @fopea    
    
    
    @ngmagaldi por favor.. esta semana pensaba lo mismo.. :-/ NO da..    
    
    
    @matiasfernandez @capitanintriga Siiiii ahora es #DoctorIntriga me encantó!!! Grande Tomi!    
    
    
    @diegogeddes ay! te veo en Tw y recuerdo q el lunes te vi caminar por Chacabuco.. o Bolívar. Puede ser? :-O    
    
    
        
    
    
    Pasan y pasan, por el Bajo porteño, los hinchas de Boca montados en colectivos cantando, tocando los bombos y palmeando el techo #Folcklore    
    
    
    Me encantó la entrevista de la @emipizarro a Adam Cooper, hijo del fotógrafo de los Stones en @LNRevista http://ow.ly/rz8sB     
    
    
    Q ganas d estar ahí! Hoy a las 22 toca #Metállica en la #Antártida Mirálo en vivo en coca-cola.tv @CocaColaZeroAr #CocaColaZeroAntártida #ad    
    
    
    Arbolito en 3 breves pasos :P pic.twitter.com/Y7cQqFoAJR    
    
    
    @lou_s jajaj siii en la vida actual no hay tiempo ni espacio para un mega árbol! Se apaga y vuelve a la vida cada año así :-)    
    
    
    @emipizarro muy lindo personaje. Pero también la descripción del contexto acompañó muy bien la nota :-)    
    
    
    @ibarrags hacer 1 tuit no es spam/ advertí mediante #ad q es un aviso/ si con un sólo tuit te molesté es  q no te gustaba tanto seguirme ;)    
    
    
    @emipizarro claramente. Pero quedó muy bueno y seguro aprendiste un montón de datos, fechas, sucesos ;-) #buenperiodismo    
    
    
    @emipizarro posta. Falta mucho de eso en las nuevas generaciones. ;-)    
    
    
    Guste o no, vale la pena leer la nota de Beatriz Sarlo sobre los 30 años de democracia en la @revistaenie http://ow.ly/rz9It     
    
    
    @emipizarro todo eso que decís y además no tienen cultura de lectura. No saben nada de 5 años hacia atrás. En serio. No dimensionan    
    
    
    @emipizarro jajaajja no.. tratá de transmitir lo q sabés, yo hago eso con mis alumnos y vos seguí haciendo lo q hacés, que sos buena.    
    
    
    @emipizarro jaa podemos hacer un drink en la semana en @VerneClub y brindamos por el buen periodismo! (?)    
    
    
    A todo esto.. fueron al super y vieron los precios de los productos navideños? Un están locos, no pienso comprar ni un turrón.    
    
    
    Totalmente! vas a super y te saquen impúnemente! De verdad, no compré nada! @tavo240 @juancsimo    
    
    
    @pabloestebanok a mí me gustan los turrones, los manís con chocolate, pero siempre compro algo para los demás, esta vez ni ahí!    
    
    
    Pasé por una panadería y los pan dulce están entre 100 y 185 pesos WTF! pero me lo hago casero y me sale más barato!    
    
    
    Otro tema: hay alerta por lluvias para Capital Federal y tengo que ir a Palermo. Voy en auto o en bote?    
    
    
    @maxibongio vos decís.. :/    
    
    
    Y sí... #Córdoba no tuvo un buen año. Ahora en #RíoCuarto el temporal ha sido tremendo http://ow.ly/rzbNt     
    
    
    @jorgevodanovich eso es muy bueno! MI madre también lo hace.    
    
    
    Un Diciembre, como si fuera un Marzo.. Paremos que me quiero bajar de la calesita... por un rato.    
    
    
    @RominaBond @sic @ngmagaldi ni idea. No tengo ninguna referencia.    
    
    
    @RominaBond digital o general? programa de posgrado o maestría oficial?    
    
    
    En este país se confunde censura y represión, con orden social y cumplimiento de las leyes. Quién se hace cargo de lo que pasa? #saqueos    
    
    
    Un policía con 26 años de antigüedad cuenta en #AmericaTV q cobra cerca de 8mil pesos, pero 6 mil y pico son en negro #saqueos    
    
    
    Los gobernantes provinciales y nacionales puede dormir esta noche, sabiendo que lo que pasa?    
    
    
    Las noticias q llegan de #Tucumán #Chaco #Concordia #Jujuy y otros lugares del país hablan de anarquía. Civiles armados contra saqueadores    
    
    
    Para leer lo q sucede en #Tucumán pueden seguir a los periodistas @fedeturpe @JoseInesta @davidcorreatv @indaleciosanche #saqueos    
    
    
    @pmarcelomendoza Sí también en Mar del Plata.... :-/    
    
    
    Me pregunto si mañana se festejará en Plaza de Mayo los #30AñosDeLaDemocracia con música y fuegos artificiales... como si nada!? #Saqueos    
    
    
    @charches es muy surrealista todo..    
    
    
    Comerciantes tucumanos armados pic.twitter.com/4RZaand3WD via @Andreshaiquel @sebasg #Saqueos #Tucuman    
    
    
    @Leti_boop más allá del gasto, no es momento de un festejo cuando nos estamos matando entre nosotros en todo el país!    
    
    
    Muertos en el #Chaco #Jujuy #Córdoba #EntreRios y saqueos en varias provincias... Feliz #30AnosDeDemocracia #Argentina #10D    
    
    
    Mapa de los saqueos en #Tucuman http://ow.ly/rC1vS  via @lagacetatucuman    
    
    
    @BearWinston estamos complicados    
    
    
    A título de qué la Legislatura porteña le perdonó a Cristóbal López deuda x 1000 millones en ingr. brutos a las salas de juego? #Camcalache    
    
    
    @caioquesada @rindart qué desvergonzados que son todos..    
    
    
    @orlycristofalo fue aprobado por las dos mayorías! para esto sí se ponen de acuerdo parece..    
    
    
    @rindart @caioquesada la verdad ya no se entiende nada.. en vez de cobrarles a estos que la tienen toda.. no..les perdonan    
    
    
    Leer http://www.lagaceta.com.ar/  y tener ganas de llorar..    
    
    
    Mientras tanto.. Obama le da la mano a Raúl Castro durante el funeral de #Mandela en Sudáfrica http://ow.ly/rCKGU  via @bbcmundo    
    
    
    @maxibongio mi Dios.. cómo estamos.. No aprendemos más.    
    
    
    @juancsimo @lanuevaweb @abel_ez ya?    
    
    
    @juancsimo @abel_ez me mató la "la ría de información" lo voy a usar y ojo q  "el problemita" no es el acceso a la info ;-)    
    
    
    @juancsimo @abel_ez me encantó el videíto ;-) cuándo ponen en producción?    
    
    
    @juancsimo ahhhh mala onda.. @abel_ez no le hagas caso que JCS anda bajón.. ;-) Lo mejor con este nacimiento!!    
    
    
    @jperotti anarquía    
    
    
    Vengo del centro porteño y zona de 9 de julio. Ya empezó la concentración... no puedo entender q se festeje algo un día como hoy #10muertos    
    
    
    @maxibongio umm mejor no.. anoche soñé. Hoy me acordé: saqueaban un negocio de av. Belgrano. Sacaba un foto y me corrían. Me desperté.. :-/    
    
    
    @Betlipp muy bueno!    
    
    
    @alvaroliuzzi @fernandezpm confuso en qué sentido?    
    
    
    @alvaroliuzzi @fernandezpm yo lo veo claro... no sé. Me gusta mucho cómo está hecho.    
    
    
    Mañana empieza la tanda de finales de #CMPer. Veremos cómo vienen cc @parselis    
    
    
    "El niño Justin" dice Fantino..    
    
    
    Primer día de toma de finales #cmper2013 (@ Universidad Católica Argentina (UCA) w/ 4 others) http://4sq.com/1gZLGyZ     
    
    
    Como mi amigo @santiagoleiro tendré que ir hasta la oficina de @nicargentina pq el sistema no funciona para renovación automática    
    
    
    Coincido. Dsd hace algunos años @org_techint hace muy buenos avisos institucionales q tamb brindan conocimeinto @fernandezpm #NoHayFronteras    
    
    
    Ya está on line @lanuevaweb de #BahíaBlancaaún necesita algunos ajustes pero muchas felicitaciones @abel_ez y equipo! http://ow.ly/rHfzz     
    
    
    @abel_ez ;-) jajaj calm down... pasa, lo que sí, no le aflojes a sistemas sino quedan esos bugs eternamente. Buen laburo!    
    
    
    @abel_ez traten d verse como equipo, no como el proveedor q te tiene q solucionar fallos.Metan un programador en la redacción para q la viva    
    
    
    @fabiomb qué foto...    
    
    
    Que #Boca haga su fiesta en su estadio. Basta de tomar el Obelisco, romper todo y generar caos    
    
    
    En la vereda con @AnitaMassacane :) #EstallóElVerano (@ Hierbabuena) http://4sq.com/190SMUn     
    
    
    @AngelElias @rosarioso @MartaRepupilli @Collide @DrGEN @dotpod @fedeaikawa @lauracambra gracias x el recuerdo    
    
    
    Hola @juanibelbis venite :)    
    
    
    Muy buena propuesta de @fundhuesped y @eltreceoficial con #UnaVidaPosible televisión, concientización y prevención #VIH    
    
    
    Epa! refresh en el diseño de @lanacioncom me gusta! veremos cómo se ajusta con los días :-)    
    
    
    @maxibongio ni hablar de los nativos nordeltanos.. ay ..    
    
    
    @juancsimo acá estoy con @mjuanro e @italodaffra y queremos q busques un lugar para hacer la fiesta post Congreso CBA de @fopea    
    
    
    @juancsimo hablamos de hacer una fiesta fiesta de cierre del Congreso! @mjuanro @italodaffra    
    
    
    @juancsimo @mjuanro @italodaffra @acdalessandro bueno q se incluya en la entrada del Congreso    
    
    
    @pabloestebanok ya estas anotado! @juancsimo @mjuanro @italodaffra    
    
    
    @amarazzi no me quejaría ser dueña de una librería y bueh.. no hacerme cargo d lo que se venda.. siempre y cuando yo pueda leer todo.    
    
    
    @amarazzi y si... quedarán muy pocas de ambas cosas.. qué triste..    
    
    
    Mi reino por no tener que salir hoy de casa... :-/    
    
    
    @matiasfernandez @fernandezpm está  bueno q sólo lo permita hacer por determinado tiempo.    
    
    
    @PabloSanchez no recuerdo para nada q antes se pudiera editar el tuit :-O cc @fernandezpm @MatthewKeysLive    
    
    
    @matiasfernandez sí o para errores de tipeo u ortográficos.. @fernandezpm    
    
    
    Nada mal la idea de @garbarino de adelantarse y comprar el hashtag #OlaDeCalor para promocionar sus productos de A/C    
    
    
        
    
    
    @Guillodietrich me resultó fantástico antes por el mismo tramo demoraba el doble o más. Ojalá se implemente para entrar y salir de Capital    
    
    
    @kwanmobile buen dato! gracias!    
    
    
    @d_balmaceda y el cambio climático a dónde queda? jaja hace 100 años hacía el mismo calor! ;-)    
    
    
    @briascoi creo que lo usan @capitanintriga y @fernadezpm    
    
    
    @briascoi @gmames @capitanintriga @fernandezpm @cecisaia qué activos todos estos nerdss!! :-)    
    
    
    @Chatran #hepatalgina #alikal y alguno otro al bolsillo..    
    
    
    Llegaron los cortes de luz a #SanTelmo :(    
    
    
    @NerdsAllStar te aseguro q para q se haya cortado la luz acá es pq está complicado.  En 11 años creo q se cortó menos de 5 veces    
    
    
    En "París era una fiesta" d E.Hemingway cuenta q en los años 20 muchos libros eran  juzgados x su encuadernación.Hoy sería x su e-reader? ;)    
    
    
    @sic salió sms    
    
    
    Último día del año para tomar finales de #CMPer #UCA    
    
    
    @MontesanoD jajaja sí uno casi que pide disculpas por tener luz.. ayer pensé lo mismo    
    
    
    La locura del diputado R.Almará y la legislatura d ERíos>bloquear el acceso a redes en caso d "casos de conmoción" http://ow.ly/rT1Rf     
    
    
    @LondonBachata Sí, lo sé. escribí esto en LN http://ow.ly/rT5Vs  Pero lo que debe hacer la justicia es Investigar. No censura previa.    
    
    
    Leer tantas faltas de ortografía en los exámenes me provoca dolor de cabeza... :-/    
    
    
    @LondonBachata no de ERíos es el retroceso. Es anacrónico a los tiempos que se viven. #ElReinoDelRevés :-(    
    
    
    @gerherz obviaaaa. Me ponen loca! Y mejor no menciono la falta de coherencia gramatical de algunos textos.    
    
    
    @LondonBachata es verdad! lo dejé a medio hacer. Si lo hago te aviso ;-) Vos bien? estás en UK? Estás escribiendo allá?    
    
    
    @LondonBachata bueno muy lindas cosas, sobre todo lo que vendrá en Marzo :-) Qué estás estudiando?    
    
    
    #NoalosdespidosenPerfil Ahora frente a la editorial http://instagram.com/p/iEjB1RD1HI/  vía @elfaco RT!!    
    
    
    @LondonBachata qué bueno! yo bien, mucho laburo. Terminé maestría y debo encarar tesis. Antes viaje a Francia y Sudeste Asiático en Feb-Mar    
    
    
    @LondonBachata resumen de nuestras vidas en 140c    
    
    
    @LondonBachata :-) todo lo mejor para tu 2014!    
    
    
    @srouvier :(    
    
    
    Qué lindo encuentro hoy con el cumpa @alvaroliuzzi #2014ConTodo!    
    
    
    Muy impresionantes algunas imitaciones del programa #TuCaraMeSuena de @telefecom    
    
    
    @floraza sí!! ella, Benjamín Amadeo, Campi, Pachu Peña, de verdad q han sido muy buenos.. me sorprendieron varios    
    
    
    @floraza totalmente, pensé que no cantaba ni el número de la lotería y mirá... Y además muy gracioso y buen imitador de gestos..    
    
    
    Una ecografia para Rocco :/ http://instagram.com/p/iG-sN7Jget/     
    
    
    @gabygente me entero por TW q es tu cumple. Mucha alegría para este nuevo año y q en 2014 se cumpla tu deseo malvinense ;-)    
    
    
    Hoy también es el cumple de dos queridos y viejos tuiteros @gbanos y @parselis Lo mejor para ustedes! :-)    
    
    
    @gbanos @parselis :-)    
    
    
    Un centro médico oncológico NO puede estar sin luz #Edesur http://ow.ly/rVJ52     
    
    
    @petchegoyen obvio, nadie. Pero cuando vemos un centro de salud o casas donde hay enfermos, creo que es más terrible :-(    
    
    
    @Collide qué horrrible!!! de verdad sería traumático para mí.. ya hago control mental antes de ir al dentistas, ni hablar si me pasa...    
    
    
    @petchegoyen totalmente.. y sabés qué? que no les importa nada..    
    
    
    @MontesanoD @Grizzluza @gmames jajaja perdón muchachos..pasé y ví la foto de @mhazan con peluca y hace 5 mins que no paro de reír :P    
    
    
    @Grizzluza @MontesanoD @gmames @mhazan es moii buena esta foto..Igual nobleza obliga, todos los peinados le quedan muy bien!    
    
    
    @floraza buenísimo. habrá que ver quiénes son los nuevos imitadores.    
    
    
    @gmames se impone mostrar foto de aquellos tiempos YA! cc @Grizzluza @MontesanoD @mhazan    
    
    
    @alvaroliuzzi @alerost @beter3 saludos para todos allí :) @tomasbergero    
    
    
    Cómo  terminó #farsantes? Ahh todavía está al aire? Las deserciones me contagiaron y no lo vi más    
    
    
    @mhazan no lo puedo ver :-/ está en privado?    
    
    
    @mhazan jejeje definitivamente genial! qué rulos! cc @p0nja @manix2005    
    
    
    @dariogallo "biaba" me hiciste acordar a mi tío Jorge de 82 comentando sobre los muchachos del club.. :P    
    
    
    @alerost uy! Qué gran día! Mucha suerte a @beter3 @alvaroliuzzi @tomasbergero    
    
    
    @Fedecuco ahh qué acasa ud. no está en su puesto de trabajo esta noche? quién cuida el rancho @VerneClub ?    
    
    
    @gbanos wow! eso sí que es llegar lejos! desde India la entrevista! :-) cc @LHInsights @Flowics    
    
    
    Qué grossos! @Flowics ya tiene presencia en la India! felicitaciones a @gbanos y equipo x el crecimiento http://ow.ly/rWU6x  @YashLohiya    
    
    
    Es viernes, es todo #fb    
    
    
    El 24-12 es el último día de #MagdalenaTempranísimo http://ow.ly/rWVtI  via @odonnellmaria    
    
    
    Y @pontifex_es también en #“SouthPark http://ow.ly/rWn9Z  vía @OpyMorales    
    
    
        
    
    
    @CesarCalderon "Ojo que hoy la gente está re loca. Un peatón se me cruzó y casi lo mato" Un colectivero a otro en pleno microcentro porteño    
    
    
        
    
    
    @gastonluis89 muy bien! Lo espero    
    
    
    @CesarCalderon perdón q saliste arrobado. Es culpa de la nueva versión de TW para Android. :-/    
    
    
    @CesarCalderon :-)    
    
    
    "Ojo que hoy la gente está re loca. Un peatón se me cruzó y casi lo mato" Un colectivero a otro en pleno microcentro porteño    
    
    
    @pabloafain y.. vivimos un diciembre complicado..Una lástima, en vez de ser un mes de relax y alegría, no? :-(    
    
    
    Pedro Baez, min de Cultura y Comunicación de Entre Ríos admitió q se equivocó al apoyar el pedido de bloqueo de redes http://ow.ly/rXYfc     
    
    
    Genia @martaminujin hace super lobo marino recubierto de 80 mil "alfajores" @Havanna_arg http://ow.ly/rXYRO  #arte #arte #arte    
    
    
    Bienvenido a esta mundo Vicente Píccoli!!!!! hijo de mi queridísimo amigo @sic :-)    
    
    
    Con @phide80 celebrando :) #VivaMexico (@ Taco Box) http://4sq.com/1fwmdw1     
    
    
    Qué gran lugar! Todo es exquisito y preparado tradicionalmente como antes. (@ El Puentecito) http://4sq.com/1948SXF     
    
    
    Es lunes en #BuenosAires pero de verdad que se fue mucha gente de vacaciones! se nota en la calle que estamos más tranquilos :-)    
    
    
    @laclaux ahh  es verdad un detalle. Bueno acá sobre Paseo colón se escuchan menos bocinazos y todo está más tranqui en el microcentro :-)    
    
    
    @marturua no le vayas a decir a ninguna chica.. "ummm eso te queda chico.." ;-)    
    
    
    @mdeambrosio jajajaja es verdad.. @marturua mejor sería.. "te puedo ayudar en algo?" Y si te dicen "Sólo estoy mirando", no te enojes ;-)    
    
    
    Disfrutando con mi vecina @AnitaMassacane vendrá @juanibelbis? (@ Bar El Federal) http://4sq.com/1fCj8L5     
    
    
    @Cris_telefe te queda muy lindo el nuevo look Cris!    
    
    
    @Jcass me pasó algo parecido y  cancelé    
    
    
    @estebanglas 100% de acuerdo. Recién acabo de leer un título que decía.. "murió el genio del humor.." (?)    
    
    
    Confieso que me maravillan las fotos aéreas de las ciudades http://ow.ly/s4KXW     
    
    
    Borraría todos los mails que tengo que gmail desde el principio hasta hoy. Y.. empezaría de nuevo. Debe haber tantas cosas que ya ni sirven.    
    
    
    @Uniberto sí.. pero viste que a veces vas guardando.. por alguna razón y luego se hace una bola inmanejable.. :-/ en eso ando.    
    
    
    @pmarcelomendoza claro pero yo llevo acumulados tantos que si borro todo puedo cometer algún error..    
    
    
    I'm at Le Pain Quotidien (Palermo, Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/JfSCwr     
    
    
    Siempre que llovió paró, pero no siempre bajó el calor    
    
    
    @adrianaschet El calor nos tiene adormecidos..    
    
    
    @Uniberto jaja cierto uno lee cosas de antes y piensa q las escribió otro    
    
    
    @edublake horrible    
    
    
    @AgusLarry eso es peor, cierto    
    
    
    Gente molesta que molesta a otra gent q no tiene la culpa  Por qué los piquetes no los hacen frente a Edesur o Edenor?    
    
    
    De q les sirve cortar las vías del tren?Pobre la gente q regresa a su casa tan muerta d calor como ellos y quizas tampoco tienen luz en casa    
    
    
    @vpombinho sí por momentos pienso q es la jungla.    
    
    
    @angelsotera 100% siempre digo eso. La efectividad del piquete terminó.  Lo vemos todos los días    
    
    
    @bquellet vamos... Se vienen mostrando los cortes de luz y protestas en todos los barrios.  Que hagan quilombo en las sedes de cada empresa    
    
    
    Al clima porteño se le acaba de escapar una brisita... y se chocó conmigo :)    
    
    
    Sigo leyendo "Paris era una fiesta" d Hemingway y pienso q es un manual de enseñanza para aprendices de escritor. Mil anécdotas y tips    
    
    
    Además claro, de describir el mundillo artístico del París de los años '20    
    
    
    @katoar ups. Yo la  desheredo directamente    
    
    
    @diegogeddes maravilloso. Lo leí hace muchos años y ahora lo releo con otros ojos. El viejo E.H escribe muy bien    
    
    
    @Diyitales capos. Abrazos a los dos.    
    
    
    Escuchar conversaciones ajenas y descontextualiazadas es peligroso. Uno puede prejuzgar al otro y considerarlo. .. un nabo (?)    
    
    
    @katoar ohh. Entonces cortá de raíz. Rajala de casa.  ;P    
    
    
        
    
    
    @adrianaschet ehh no... Le dimos todo lo q pudimos durante el año. .. descansamos lo q queda de 2013    
    
    
    Qué hago @elenapaoloni ? Me paso la plancha?    
    
    
    @elenapaoloni con este calor salí sin esa prenda... pero puedo agarrar el individual del restó Jaajajajaj    
    
    
    @elenapaoloni jajaajaj sí me quedó horrible :P    
    
    
    @elenapaoloni apa.. ésa es buenaaaaaa. Sale servilleta    
    
    
    "@fcandeias: Es muy crítica la situación en Gerli y Lanús. Todo cortado, fuego en las esquinas y los vecinos incendiaron Edesur en Lanús" up    
    
    
    Si tienen ganas de ir a ése restaurante de Palermo q Siempre está lleno.. aprovechen hoy.  Todos estan vacíos    
    
    
    @guadalopez jajaja zz z z z z z y encima yo que llegué 19:20 !! Vueltas, vueltass.. y vueltas    
    
    
    El apuro maleducado de los empleados por cerrar los locales me da bronca. Uno recién se perdió 3 ventas.    
    
    
    Trabajé años como empleada de comercio y en gastronomía y nunca eché a alguien que yq había entrado al local.    
    
    
    @p0nja y... tanto hablamos.. tanto hablamos. . Van a pensar que estamos en la selva. . :P    
    
    
    Con la bella @guadalopez (@ Rey De Copas w/ @gmames) http://4sq.com/1dGwaFP     
    
    
    @gmames ahhh si. Yo estaba en el patio y me acabo de ir. Ahora estoy en La Princesa en Honduras. Al lado de Río Bar    
    
    
    @FuenteDeDerecho de qué esclavitud hablás? me refiero a que aún estando en horario y faltando 5 mins ya te digan que están cerrando.. En fin    
    
    
    @matiasfernandez exacto. o que entres y te digan... "Mirá que en 5 minutos cerramos eh?"    
    
    
    @iharadutra en qué zona, qué raro! vivo en STelmo y no se ha cortado nada...    
    
    
    @iharadutra uh qué mal. Y es raro. En 11 años viviendo en el barrio, creo q se me cortó la luz 3 veces :-/    
    
    
    @DelecUruguay sí, pero más amplio. Me pueden escribir a vaninabergh@gmail.com contando lo que necesitan. sls    
    
    
    @iharadutra si nadie aparece. En San Juan y Chacabuco tenés un Urban Station muy bueno. :-) http://ow.ly/s5GX7     
    
    
    @iharadutra uy!! mirá vos! qué mal #YoVengoZafando Lo que te sugiero entonces es ir hasta Puerto Madero, allí los cafés, seguro tienen luz.    
    
    
    La casa de pastas de mi barrio está sin trabajar dsd hace 10 días #Edesur #SanTelmo http://instagram.com/p/icS6VeJgei/     
    
    
    @skidelsky me pasó con la casa de las lámparas.  Ahí está dando vueltas la que no sirve para nada    
    
    
    #QuintaAFondo http://instagram.com/p/igrIrmJgap/     
    
    
    Super árbol http://instagram.com/p/ihPRY2pgTq/     
    
    
        
    
    
    Tetris analógico http://instagram.com/p/ihSpoppgaD/     
    
    
    Buen día, alguien sabe si el asueto en el @gcba es desde el medio día o todo el día?    
    
    
    @FerRadio la pucha que los tiró... @gcba espero que luego respeten tiempos de vencimientos..    
    
    
    @pzunini es ud. el que está sentado detrás mío en el bar de @eternacadencia? Yo estoy de espaldas :-)    
    
    
        
    
    
    El éxodo de nota en el sur de la Capital.  Av. San Juan y Paseo Colón es un caos.  #transito    
    
    
    Mi casa #EsFresca pero como recién llego y no estuvo prendido el A/C es un horno. Atenti > @AnitaMassacane @juanibelbis cc @joelchornik ;-)    
    
    
    Un gran hermano extremo en la Antártida http://ow.ly/sa9yD  Un año aislados en la base más austral. A sólo 1300 kms del Polo Sur    
    
    
    Atenti.  Juro que acabo de ver un super relámpago.  Se viene la tormenta al fin?    
    
    
    Sep.. se ve que se viene... pero que venga sin hacer lío @titayna @edublake @lorefrost @rdavix @joacogarau @Yeahwhoareyou    
    
    
    A todo esto.. qué se les pasa por la cabeza a los que están en el Obelisco apoyando a Callejeros..? #UnPsicólogoPorAhí    
    
    
    Y así como si nada, entre el calor, el fin de año, los cortes de luz y el vitel toné, aumenta también el peaje a la Costa. #EstallóElVerano    
    
    
    Retomando pasiones olvidadas http://instagram.com/p/ilklnrpgRZ/     
    
    
    Porteños aprovechen hoy a salir. Está muy tranquila la calle. Nada de tránsito y lindo clima :)    
    
    
    Celebrando el último día del año con @phide80 (@ Croque Madame Cafe) http://4sq.com/1hcITFA     
    
    
    Aviso para los que mandan saludos vía sms: firmen el mensaje pq si no los tengo agendado. No me entero quiénes son! #fb    
    
    
    @joacogarau jajj Paris era una fiesta :)    
    
    
    @joacogarau umm no pq lo q cuenta es su inicio de su etapa de escritor y va dejando el periodismo.  Años 20 en Francia    
    
    
    @joacogarau avanti!! :-)    
    
    
    @CesarCalderon yo creo que resolvieron un saludo conjunto con nuestro gobierno pq acá subió casi todo lo mismo :(    
    
    
    @CesarCalderon y si. Igual creo que este año ya les emparejamos! By the way... Súper feliz 2014!    
    
    
    Después de tantos días de ir en 1ra, va a costar retomar el ritmo :/    
    
    
    @fernandezpm jaaa si es verdad. Me achanché :P  A ver cuándo brindamos por el nuevo año!    
    
    
    @LauraBelli eso oooo hay alegría. .. hay alegría. . :)    
    
    
    @fedeaikawa super feliz cumple Fede! Que sea un gran año :)    
    
    
    @capitanintriga estarán acompañados a donde vayan, siempre :-)    
    
    
    Un  día llovió en la ciudad de la furia #BuenosAires http://instagram.com/p/iqjKNupgX7/     
    
    
    @zanoni no seas tololo.. creo que es uno de los mejores inventos hacer homebanking :P    
    
    
    Buendía mosquitos. Los que entraron anoche tenían el poder de las palometas de Rosario. Es el acabóse. #LaPocalipsis :-)    
    
    
    @marilink @Gauyo @TVSecrets ajajaja cerremos el caso con lo que dice James “The script says Jack dies. Jack has to die"    
    
    
    @guadalopez :-)    
    
    
    Como siempre MUY buen post de @SirChandler con consejos para viajes y compras en el exterior http://ow.ly/seJ8e  via @cecisaia    
    
    
    @matiasfernandez @laclaux chicos.. leo este tuit descontextualizado de Matías y creo que les dura lo que tomaron el 31!! ;-)    
    
    
    @matiasfernandez @laclaux jajaja me reí sólo de intentar pronunciarlo!    
    
    
    El lugar es muy lindo. Lástima que atiendan taan mal. No fue uno, sino dos mozos mala onda. (@ Trattoria Olivetti) http://4sq.com/1dhqOPV     
    
    
    Medio siglo después sigue causando muerte. Estalló una bomba de la II Guerra Mundial en Alemania y mató a un obrero. http://ow.ly/sg1g4     
    
    
        
    
    
    @AndresBruckner claaaro.. o al menos avisale a un vecino que los agarre. Yo se los dejo al portero.    
    
    
    @pmarcelomendoza chorra, pero educada? :P jajaj    
    
    
    Por primera vez, desde que empezó el verano se puede estar en el balcón. Hoy está muy fresco :-) #BuenosAires    
    
    
    Sábado :-) http://instagram.com/p/iwKZ8DJgYP/     
    
    
    Un gato al q le gusta que lo cepillen #Rocco http://instagram.com/p/izjg3zpgeA/     
    
    
    @fernandezpm yo llevé una licencia de otro país y no me pidieron nada más. Lo consideraron renovación.    
    
    
    @fernandezpm la licencia se había vencido hacia 5 o 6 años. La nueva de CABA la saqué en agosto 2011    
    
    
    Siempre es buen momento para ver IronMan :-)    
    
    
    @jmcos :-)    
    
    
    @laclaux acabas de describir exactamente la misma escena que viví yo con mi padre.    
    
    
    Y empezó una semana completa, después de días laborales entrecortados. Vamos 2014 que es tu año :-)    
    
    
    A ver si los alemanes dejan de esquiar por unos días... no?    
    
    
    @yamilsalinas @laclaux  nosotros éramos ultra fanáticos de Ayrton y Cómo lloramos cuando murió.    
    
    
    COntratista no hizo bien su trabajo y ya le pagué.  Hice mil reclamos y nada. No quiere dar factura. Denuncia a Afip y a Def. Al Consumidor?    
    
    
    Palpitando las vacaciones :) (@ Air France Argentine) http://4sq.com/JY1sid     
    
    
    Piso 23 #BuenosAires http://instagram.com/p/i1H7WgJgTW/     
    
    
    Vuelve el calor a BA y el microcentro ya es una caldera. Aguante el verano ;)    
    
    
    @amartino no puedo creer eso... Bueno sí, es una forma de decir. Me parece patético    
    
    
    Este video sintetiza los ejes de la campaña #InfoEnDemocracia de @fopea http://ow.ly/q9wBY  RT! y Sumáte!> http://ow.ly/q9wEW     
    
    
    @wiemeyer al mismo tiempo que dijo eso creo que perdió el 70% de potenciales pacientes/clientes    
    
    
    @fechu si fuera de D’Elía  diría que fue sabotaje de los que no quieren ser grabados!    
    
    
    @estebanglas 3.75... ponele    
    
    
    @chapita ah no vi en detalle.. me pareció interesante la idea. Eso.. nomás    
    
    
    Rocco, mi gato hace 9 horas que duerme. Se levantó sólo dos veces para tomar agua.. y siguió durmiendo. #VidaDeGato    
    
    
    @matiasfernandez de terror. Fui a molestarlo varias veces para que mueva y no me da ni cinco. ..    
    
    
    #DíaDeFuria    
    
    
    @ylarri lo dice 1 agencia de turismo? o varias?    
    
    
    Las compras se hacen en el mercado del barrio :) (@ Mercado de San Telmo) http://4sq.com/1afhlwi     
    
    
    Cena pre electoral (?) con @betlipp (@ Los Octubres) http://4sq.com/16djjtE     
    
    
    Ahora sí, sería hora de ir a votar. Mientras que mi vecino prefiere seguir en la cama. Se lo escucha del otro lado de la pared :-/    
    
    
    A votar! (@ Escuela Hipolito Yrigoyen) http://4sq.com/1ckOPLo     
    
    
    Obvio mi mesa con larga cola y en la de al lado, no hay nadie #Elecciones2013    
    
    
    @pmarcelomendoza tremendo. Igual hay vecinos más discretos...    
    
    
    @Betlipp ja te animás a subir las del balcón?    
    
    
    Anoche cené en Los Octubres y hoy voto en la escuela Hipólito Yrigoyen... y no es una alegoría al corte de boleta #Elecciones2013    
    
    
    @Betlipp menos mal!    
    
    
    Menos de 10 minutos y tendremos los resultados oficiales de las #elecciones2013    
    
    
    Que alguien le arme un PPT a Randazzo.. mínimo... #Elecciones2013    
    
    
    La gente puede estar preocupada por la inseguridad, pero no se banca el pánico que quiso meter de Narváez    
    
    
    @Firemancito increíble.. el hombre ahí leyendo todo y todo mundo teniendo que tomar nota. En pleno año 2013...    
    
    
    El discurso oscuro y ultraderechista de de Narváez no es bien recibido. No se dio cuenta que este no es un pueblo del "ojo por ojo..."    
    
    
    @Firemancito jaja sí, dije irónicamente un PPT, pero así es imposible retener todos los datos.    
    
    
    @lucasllach estaba pensando lo mismo. Encima muchos nombres no permanecen entonces no los podemos mencionar por su abreviatura!    
    
    
    @matiasfernandez si!! me fijé lo mismo. Pensé que le iba a aflojar un toque. Pero no! en la TV, en vía pública esos mensajes oscuros...    
    
    
    @aymordi paz, siempre paz..    
    
    
    El escenario del PRO parece el estudio y tribuna de Domingos para la Juventud.. #Elecciones2013    
    
    
    @aymordi sí, de terror.. Se equivocó feo.    
    
    
    Macri se pudo el metro de obra en el cinturón? #Elecciones1013    
    
    
    @cecibacas ;-)    
    
    
    Y pensar que Michetti no quería ser candidata a legisladora. Ella quiere se gobernadora de la CABA #Elecciones1013    
    
    
    @maxibongio jaja si alguien me pase este http://www.youtube.com/watch?v=9qhjP0e3h0I …    
    
    
    Pino vs Filmus F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5  http://ow.ly/qe03Z  #Elecciones2013    
    
    
    Pino: me pongo a hacer una nueva peli o entro en el senado / Filmus: vuelvo a dar clases o entro en el senado... #Elecciones2013 #VotoAVoto    
    
    
    @d_balmaceda un adelantado. Pura vanguardia!! ;-)    
    
    
    @d_balmaceda Dani aprovecho para contarte que llevo regalados 3 "Romances argentinos de escritores..." Todos lectores satisfechos :-)    
    
    
    Lilita exultante. Queremos otra foto loca! #Elecciones2013    
    
    
    Miguel "Midachi" del Sel es diputado? Uy... #Elecciones2013    
    
    
    @conz depende quién te lo cuente.. ;-) #política    
    
    
    Hablaron Insaurralde y Cabandié? me fui a cocinar, vuelvo y ya está Massa!    
    
    
    @edublake ahh pero poquito, pq no me fui un rato largo..    
    
    
    Me resulta sin sabor el discurso de Massa. Que le ponga más pasión!  #Elecciones2013    
    
    
    @edublake sí, ahí ya lo veo.    
    
    
    @FlorLujani ayy sí.. zzzz z z z z z z    
    
    
    Felicitaciones!! @Lisandrocordoba @LAVOZcomar vi algo de la transmisión on line! debería ser un recurso habitual en los medios digitales!    
    
    
    #EsUnDistinto (?) explíquenme la frase    
    
    
    @pmarcelomendoza sí.. acentúa todas las palabras y frases por igual..    
    
    
    @pmarcelomendoza seeee feo. como le dije a @florlujani me duerme..    
    
    
    Cierro la noche de tuiteo con un comentario que les puede gustar a @laclaux @cecisaia y @elenapaoloni> Cambio de look ya para #Malena ;-)    
    
    
    @elenapaoloni @laclaux @cecisaia y el peeeelo. Ése flequillo esta out!    
    
    
    @pmarcelomendoza y-.. tiene que empezar a laburar ya con su nueva imagen! ;-)    
    
    
    @laclaux @elenapaoloni @cecisaia eso eso!! me había faltado mencionar a la @FlorLujani y sí, vestuario desacertado para hoy cc @FerGrimaldi    
    
    
    @pmarcelomendoza gracias! igualmente!    
    
    
    @juancsimo ahh ja! no.. ud. sabe que es mi "cordobés" preferido ;-)    
    
    
    @cecisaia see que aprenda un poco a Awada que siempre está bien cc @laclaux @elenapaoloni @FlorLujani @FerGrimaldi    
    
    
    @cecisaia @laclaux @elenapaoloni @FlorLujani @FerGrimaldi ay chicas gracias.. sabía q les iba a gustar chusmetear sobre el final. beso! ;-)    
    
    
    Buen lunes. A ver, para los que estaban esperando definir algo después de las #Elecciones2013 ya está. No tienen excusas, ahora a trabajar.    
    
    
    Mi amigo @gerherz tiene razón en no confiar en Gmail.    
    
    
    La TV Pública estrenó realidad aumentada en las elecciones http://ow.ly/qfN3R     
    
    
    @matiasfernandez jaja genial chascarrillo    
    
    
    @MontesanoD qué tal el viaje? por las fotos lo pasaste super bien :-)    
    
    
    @gerherz ahh es que el viernes se cayó un montón de tiempo Gmail, en muchos países y hoy también falló.    
    
    
    @AryGarbo "el agitado trailer definitivo final..." Ups... ;-) http://ow.ly/i/3yvRD     
    
    
    @MontesanoD :-)    
    
    
    @teuss al parecer compraron esta cadena http://www.teavana.com/  Porbé estos tés en México y son muy buenos! cc  @skidelsky    
    
    
    @teuss que ponga pronto acá una tienda! porque TeaConection no me deslumbra...    
    
    
    Si bien fue una elección muy pareja, en casi todas las escuelas de San Telmo, Barracas y La Boca ganó el PRO. http://ow.ly/qhzcg     
    
    
    Es la segunda vez que intento solicitar un dominio que tengo registrado hace años en @nicargentina y rechazan la solicitud. Por qué?    
    
    
    @nicargentina por qué sucede eso?    
    
    
    Alguien sabía que hoy fallaba la corte por la #LeyDeMedios?    
    
    
    @Jorge_Hirsch no te creas.. veo a todo el mundo sorprendido que no se haya anunciado con más anticipación.    
    
    
    @Jorge_Hirsch ok, me refiero que hoy lo dijeron.. No sabemos hace semanas que hoy se fallaba.    
    
    
    Cronología de cuatro años del conflicto por la #LeyDeMedios http://ow.ly/qhIDi     
    
    
    @HernaniiNY y que guarden lugarcito para los 4770.52 Kb!    
    
    
    Sacar turnos médicos, aún en consultorios privados, hoy en día es un karma. Horarios acotados, pocos turnos, demoras al teléfono, etc    
    
    
    @conz @ZocDoc @PabloSanchez acá tengo un sólo médico que usa @iturnos pero los demás ninguno!! es una fiaca    
    
    
    @soyezequiel sí, igual más allá de las instituciones más grandes, también me refiero a consultorios médicos chicos. Ahí es más complicado.    
    
    
    Valioso resumen de comentarios del investigador @aracalacana sobre el fallo de la Suprema Corte por la #LeyDeMedios http://ow.ly/qirVV     
    
    
    @juancruzsanz @AdrianBono felicitaciones muchachos por la nominación a los #PremiosTEA    
    
    
    El sábado cené en el restó temático #LosOctubres por estar en veda (?) no pude publicar este merchandising peronista pic.twitter.com/iyaNpMTcjc    
    
    
    Los nuevos románticos (del periodismo) http://ow.ly/qiU2k  Linda nota de @odonnellmaria en su blog de @el_pais    
    
    
    @nachogiron uh tengo muuchos de esos..    
    
    
    @patriciodeleo sí @ngmagaldi vino a la clase a compartir su experiencia cuando aún no era taaan famoso ;-)    
    
    
    Muy feliz con el trabajo que están realizando los alumnos de #CMPER2013 con #OficioUrbanos cc @parselis    
    
    
    Me apena que no se haga más @cukmi de @gallo1 http://ow.ly/qkklb  :-(    
    
    
    No sé en qué momento del año rediseñó su sitio @dsdiarios pero bienvenido sea, porque resultaba muy incómodo  http://ow.ly/qkwuC     
    
    
    Acaban de cambiarle el techo del patio interno a la casa de mi mamá y el viernes llega una "super tormenta" http://ow.ly/qlbDg  > Rezo.    
    
    
    Mirá @fernadezpm justo de lo que hablábamos ayer! http://ow.ly/qlbOt  Los japoneses y su falta de apetito sexual y la tasa de natalidad    
    
    
    @diegocomba @jphamada eso cumpas! tengo q pensar y sugerirles algún lugar para cenar el sábado! Lástima q el chanta de @juancsimo no viene    
    
    
    @PabloSanchez esas chicas deben estar on fire!! cc @DonRudi    
    
    
    @diegocomba @jphamada ajjjaa sos malo @juancsimo Soy capaz de organizar algo en mi mini depto con tal de que muerdas la tierra..    
    
    
    @guadalopez para cuándo mi amiga toma el volante? Vamosss    
    
    
    @alebenevento @Firemancito uy no me digan.. Hoy comenté que justo ayer le cambiaron el techo del patio a mi madre :-/    
    
    
    Atentos los que toman Paseo Colón hacia provincia. Aún sigue muy congestionado con largas colas #TransitoBA    
    
    
    @Firemancito @alebenevento Chan! http://ow.ly/qljbg     
    
    
    Absolutamente asombroso. Una bomba de la segunda guerra mundial fue hallada en Alemania y evacuaron a 20 mil personas http://ow.ly/qlk4Z     
    
    
    O nos están previniendo para q no nos sorprendamos o de verdad se viene la tormenta del año    
    
    
    @angelsotera @mati_bertolotti @ernestoarriaga faltó: Lleve siempre una frazada para cubrirlo en caso d granizo o salte en caso de inundación    
    
    
    @david_martos el domingo yo compré una #BuenosAires :)    
    
    
    @perse79 puede ser.. con las experiencias pasadas, es mejor prevenir, no?    
    
    
    Tener que salir justo cuando se viene la tormenta #BuenosAires    
    
    
    @Fedecuco en la próxima visita me tiento ;-) cc @Verneclub @vincent_breiner    
    
    
    @anzumuraca no! el peor creo que es "Desayunando!!" :-)    
    
    
    Que la Tuti nos informe qué pasó con el temblor que se sintió en Mendoza! cc @magdalenaday    
    
    
    @estebanglas jajaja no te creas... seguro hoy durmió siesta así que debe estar fresca como lechuga.. @magdalenaday    
    
    
    @estebanglas @magdalenaday bueh esta chica si no duerme la siestas, se está tomando un vinito.. así no... :-)    
    
    
    Todo lo mejor para hoy a todos los amigos que organizan el #DataFest @univaustral @datafestAR @EPCAustral    
    
    
    @elenapaoloni vengo diciendo eso desde junio... pssss que llegue diciembre YA! que se vayan todos de vacaciones y no molesten más!    
    
    
    @elenapaoloni ahh nena cuándo te vas? yo me rajo en febrero...    
    
    
    @elenapaoloni ahh ya nada! haces Egipto y algo más?    
    
    
    La peor parte del temporal se la está llevando la provincia de Córdoba :-/ http://ow.ly/qoUWl     
    
    
    Argentina y el proyecto de extracción de petróleo en Vaca Muerta #Neuquén. Nota de @bbcmundo http://ow.ly/qpbar     
    
    
    Atentos #Periodistas! 7, 8 y 9 de Nov se realiza el #CongresoFOPEA en Buenos Aires. Aún quedan lugares. El programa: http://ow.ly/qpyuS     
    
    
    @martinrevert por?    
    
    
    @martinrevert ah. Buenos en 2014 cae de esa forma.    
    
    
    Gracias a vos @deboraslot por la invitación :-) cc @lanacioncom    
    
    
    Buen domingo #PuertoMadero #BuenosAires http://instagram.com/p/gQZuulJgSa/     
    
    
    Ni se pierdan la nota de Jorge Fernández Díaz sobre Fontanarrosa en @lnrevista http://instagram.com/p/gQbkfDJgVt/     
    
    
    Avenida #PuertoMadero #BuenosAires http://instagram.com/p/gQyiEnpgSU/     
    
    
    @turca09 @diegoleuco qué chino cool... los chinos's market de san telmo tampoco traen eso. Quizás ahora q le pusieron un carrefour al lado..    
    
    
    Buen día noviembre... Sólo dos meses y pum! se fue el 2013.. :-/    
    
    
    @aguirrecaro sí y que a esa hora nadie molesta..    
    
    
    Almuerzo y trabajo.  Acá siempre es mejor. (@ Eterna Cadencia) http://4sq.com/1b6X7Ql     
    
    
    @amartino sin tanto detalle, ya me pone de mal humor el argentino que vive afuera y critica la Argentina.. Los conozco bien.. #Insoportables    
    
    
    @andresbuzzio desconocía d quién hablaba @amartino Mi reply fue genérico habiendo vivido afuera me pasaba eso c/ argentinos q conocí afuera    
    
    
    @andresbuzzio @amartino muchachos desconozco cuál es el origen de la discusión. Lamento haber quedado en el medio :-/    
    
    
    @amartino quizás me perdí de algo pero no leí a @andresbuzzio criticar el país... Insisto, mi rta fue genérica con algo que sucede a menudo    
    
    
    @soyingridbeck @aracalacana esta noche? en #AnimalesSueltos?    
    
    
    @soyingridbeck a full! es que @fantinofantino debería invitar a @aracalacana para q explique #LeyDeMedios y le diga "pará pará pará..."    
    
    
    Así hace siempre @fantinofantino cuando quiere que algo lo entienda bien la audiencia @aracalacana en #AnimalesSueltos! cc @soyingridbeck    
    
    
    @AdrianBono ey! bienvenido a @fopea Espero verte si, podés esta semana en el #CongresoFOPEA Sino no faltará oportunidad!    
    
    
    @AdrianBono dale! avisá :-)    
    
    
    Hoy #Farsantes con un buen capítulo policial y de suspenso    
    
    
    @zanoni no puedo creer que estos vendan revistas...    
    
    
    @theguapa @zanoni igual, más allá de esta revista, todos los programas de TV transmitieron días enteros este tema.. #AQuiénLeImporta!    
    
    
    @zanoni @theguapa fíjense q hay personas "comunes" con los q la gente se identifica. Pero, de verdad Doman? qué hizo q se cope la gente?    
    
    
    Además de Calabró me apena que se haya ido Tenuta. Qué buenos artistas :-/    
    
    
    @elfaco @elmeme_me eso!! y los del contra de Calabró también.    
    
    
    Leyendo con interés La red virtuosa de @pvacas2009 #Digitalizacion #Convergencia http://instagram.com/p/gWOP5rpgQu/     
    
    
    Se viene un nuevo @barcampba Mañana a las 12 y a las 18hs podés inscribirte!! Agendá y no te lo pierdas! http://ow.ly/qwEe4  #BarcampBA    
    
    
    Hernán Brienza ninguneando la efectividad de las conferencias de prensa. Entre otras barbaridades que dijo en #Intratables    
    
    
    @JuancDifio un desatino detrás del otro dijo.    
    
    
    @davidcorreatv qué impactante poder ver estas listas, comprobar su existencia y ver el nombre de personas que uno conoce..no?    
    
    
    @davidcorreatv es la historia viva.. demasiado viva    
    
    
    @maxibongio ya? se me fue el año    
    
    
    @maxibongio ni lo digas... a esta altura no sé si quiero que sigan llegando proyectos nuevos o se corte acá..    
    
    
    Desde hoy hasta el sábado se desarrolla el #CongresoFOPEA Todas las conferencias!> http://congresofopea.com.ar  Seguí todo vía @fopea    
    
    
    Internet o el sueño de la igualdad social http://ow.ly/qznq6  via @revistaenie    
    
    
    Es muy enriquecedor el debate con colegas del interior durante la asamblea de socios de @fopea #periodismo    
    
    
    El periodista Alfredo Leuco fue asaltado y golpeado. Le robaron la computadora y pasaporte http://ow.ly/qB1Kq     
    
    
    "No hay democracia moderna sin periodismo independiente y esto es una ley histórica" dice Beatriz Sarlo en el #CongresoFopea    
    
    
    Siempre es un enorme gusto conversar e intercambiar percepciones con @gsierra #congresofopea    
    
    
    "No nos horroricemos con lo que se dice hoy.  El periodismo del siglo 19 era de facción" Beatriz Sarlo #CongresoFopea    
    
    
    "Todas las libertades van a ser objeto de conflicto" Beatriz Sarlo #CongresoFopea    
    
    
    Impresionante escuchar la historia del pedófilo Peter Malenchini de la voz d las víctimas #AnimalesSueltos @nicassese escribió el libro    
    
    
    Gran viernes para todos! Lo esperaba! :-)    
    
    
    @ferigle @Achul se sacó los párpados! :-/ Ahora tiene otra forma de ojos!    
    
    
    Escándalo en España por las confesiones d una periodista de TV q mentía en sus informes por pedido del PP http://ow.ly/qCvBx  #Periodismo    
    
    
    Segundo día del #CongresoFOPEA debates, paneles y talleres sobre #periodismo. Seguí el hahstag y a @fopea para enterarte de todo    
    
    
    @marilink ahhh bueh.. no sabía, qué escándalo y qué enroscado el tema. Voy guardarme los links para leer bien todo. Qué turbio no?    
    
    
    @marilink eso más el mega fraude de skynews, entre otras cosas, cómo desacredita al periodismo bien hecho..    
    
    
    Para los que estén en el #CongresoFOPEA los espero a las 14:30 en el SUM. Modero la mesa "Hacer periodismo hoy fuera de las grandes urbes”    
    
    
    La falta de recursos económicos y la presión política son los principales dielmas de los periodistas de localidades chicas #CongresoFOPEA    
    
    
    Los periodistas q investigan y trabajan en pequeñas localidades necesitan el apoyo, no sólo d la sociedad, sino d los colegas #CongresoFOPEA    
    
    
    Y en este sentido también es fundamental seguir reclamando la Ley de acceso a la información pública #CongresoFOPEA    
    
    
    Fue un placer moderar la mesa de Emilse Cecchi (Arroyo Seco), Norma Lange (Oberá) y José María González (Realicó) #CongresoFOPEA    
    
    
    @leocarrizo lamentablemente en este panel no hubo transmisión. Pero podés seguir otras conferencias por streaming http://ow.ly/qDsIz     
    
    
    @SEBASREPETTO la idea fue debatir ideas y propuestas de solución: ley de acceso a la info pública, búsqueda de financiación externa.. sigue    
    
    
    @SEBASREPETTO buscar ayuda entre colegas o con asociaciones como @fopea que puede dar visibilidad a periodistas amenazados, etc    
    
    
    @LuzMelyReyes Genia!! un abrazo desde Buenos Aires y a cuidarse!    
    
    
    @SEBASREPETTO no sería mejor q en vez de subestimar contaras tus ideas y/o propuestas?    
    
    
    Ahora escuchamos a @MarinaWalkerG en el #CongresoFopea El taller es sobre el uso de la base de datos de Offshore Leaks    
    
    
    Periodistas de investigación deberían estar en este taller #OffshoreLeaks ahora @MarinaWalkerG en el #CongresoFopea #Data    
    
    
    Chau a un pedacito más de la década del 90: Blockbuster cierra sus 300 locales en EE.UU. http://ow.ly/qDLrJ     
    
    
    @AEDIAarg me sumo al agradecimiento por su presentación y el tiempo compartido a @dsancha    
    
    
    Gran cena con colegas del #CongresoFopea (@ La Esmeralda) http://4sq.com/1hU74XV     
    
    
    Algunas de las notas de @jrovega sobre el tráfico de bebés en Sgo. Del Estero http://ow.ly/26YNDw  #CongresoFopea    
    
    
    La otra investigación de @jrovega sobre experimentos con vacunas y niños en Sgo del Estero http://ow.ly/26YOsM  #CongresoFopea    
    
    
    "Creo q la prioridad es poner la lupa sobre el poder del Estado pero también sobre el económico" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "La apuesta del periodismo de investigación hoy es combinar las nuevas tecnologías con patear la calle" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "Hoy no alcanza la experiencia individual. Hay q trabajar en red con colegas de otras provincias y países" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    "También hay q tomar aprovechar el periodismo non profit para investigar temas q no están en agenda" Gabriel Michi #congresofopea    
    
    
    Algunas plataformas para periodismo crowdfounding Indiegogo, Ideame, EmphasIs, Kickstarter, entre otros #CongresoFOPEA    
    
    
    Otras plataformas para financiar periodismo de investigación: FundedByMe, Goteo, Kiva. #crowdfounding #CongresoFOPEA    
    
    
    El sitio del Monitoreo de Libertad de Expresión de @fopea es http://monitoreolde.com.ar/#CongresoFOPEA     
    
    
    Usuarios web: cada vez más, se navega desde smartphones y tabletas http://www.lanacion.com.ar/1636367     
    
    
    @florscarpatti qué son 10 años a esta altura de la vida? :/    
    
    
    @adrianaschet entiendo q esto se irá revirtiendo con más acceso a planes más económicos. Pero en general son buenos datos    
    
    
    @florscarpatti yo, de verdad, casi no lo siento más allá de la percepción de los otros. Hay q correr las "sí o los no" de cada edad    
    
    
    @detectivesco @davidcorreatv son plataformas  internacionales donde cualquiera puede proponer su proyecto    
    
    
    I'm at La Popular Parrilla w/ @italodaffra http://4sq.com/HIBy1i     
    
    
    Gran cierre del #CongresoFOPEA con almuerzo y charla con colegas. Fue un placer :-)    
    
    
    @AgusTonet :)  @italodaffra    
    
    
    "Mi madre es un monstruo, chupa la energía alrededor" impactante frase de la hija de Martha Argerich via @revistaenie http://ow.ly/qEVIP     
    
    
    @ychg4 es muy talentosa, pero se ve que como madre ha tenido una relación compleja con sus hijos.    
    
    
    @ychg4 coincido. :-)    
    
    
    Hoy disfrutamos d #lanochedelosmuseos Este año toca Barracas, La Boca o algo más. No se lo pierdan> http://ow.ly/qEZxC     
    
    
    Muy recomendado para visitar #LaNocheDeLosMuseos (@ Logia Masónica Hijos del Trabajo) [pic]: http://4sq.com/1hvs9Kq     
    
    
    I'm at Café Rivas (Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/16T6JQF     
    
    
    @soyLeoFerri @titayna desvergonzados... y con la plata que han hecho durante estos años #PagoFacil    
    
    
    @soyLeoFerri @titayna sí, por suerte cada vez más gente paga con home banking, pero debería caerles la AFIP    
    
    
    Si el Papa Francisco cobrara 1 dólar por cada mención que hacen de él los medios, ya sería millonario..    
    
    
    Qué genial la carrera de los autos locos de #Redbull ayer sobre Av. Corrientes http://ow.ly/qHxVZ     
    
    
    @dieguez_ +1 Igual yo siempre pregunto antes de hacer el pedido, si el wifi funciona ok.    
    
    
    Capo!! @mjuanro lo mejor para el proyecto @abrazosdeagua cc @sic @FNPI_org #PeriodismoMultimedia    
    
    
    Tremendas imágenes luego del tifón que arrasó parte de Filipinas http://ow.ly/qIcHI     
    
    
    @diegogeddes @juancruzsanz desde hace tiempo me quejo pq en los videograph no ponen los nombres de los entrevistados! o lo ponen 1 segundo!    
    
    
    @fernandezpm @sebalacunza es interesante el paneo general, pero son tan disímiles las variables que resulta complejo comparar    
    
    
    @mjuanro cierto!! felicitaciones igual! :-) cc @sic @abrazosdeagua @sustancias @FNPI_org    
    
    
    @florscarpatti y eso también habla de la fidelización de tus seguidores. Algunos navegamos cada tanto el perfil de usuarios q nos interesan    
    
    
    Buen día martes de primavera! Hoy sí que está hermoso #BuenosAires    
    
    
    Los líderes estudiantiles que buscan un lugar en el Congreso de #Chile http://ow.ly/qJDgx     
    
    
    @Cynega ayer miraba su perfil y realmente bizarro..    
    
    
    Cómo se maneja una empresa con sus 190 empleados trabajando desde casa vía @Jomofis http://ow.ly/qJM1h     
    
    
    Curso de @centroknightut sobre Desarrollo de Proyectos Periodísticos para la Web. Además beca de viaje a Austin, TX http://ow.ly/qJOD9     
    
    
    Sibila Camps presenta en #Salta su libro  “La Red. La trama oculta del caso Marita Verón” http://ow.ly/qK0eX  via @diegocomba    
    
    
    @florscarpatti en realidad es q después d años d usar la plataforma, vas cambiando el uso en cuanto a contenido, timing d publicación, etc    
    
    
    @florscarpatti por momento me aburro y sólo leo... hasta que vuelven las ganas de decir o compartir algo :-)    
    
    
    @marturua +1!    
    
    
    @marturua @titayna me pasa igual, no logro acostumbrarme. Pero por ahora es lo mejorcito.    
    
    
    