@espiocha28003 querido chan te presento a @DFabula_Madrid Seguro que te organizo un cumpleaños maravilloso...    
    
    
    #TalentoEspañol: Ana hace unos mejillones tan increíbles que te puedes comer hasta la cáscara. Ñam! @DFabula_Madrid    
    
    
    Trabajando a toda máquina para que hoy nos volváis a ver... Millones de gracias por el  9,4 de ayer en @noticias_cuatro #Audiencias #Felices    
    
    
    @Kokexyz @noticias_cuatro ;)    
    
    
    Da gusto encontrar a gente tan profesional, tan buena y tan amable como tú, @LauDobleC    
    
    
    Bienvenidos a Camelot. 
Buenas noches.
#11/22/63    
    
    
    “@maximhuerta: El amor, los viernes y yo. La película.” Gran película    
    
    
    @borjaventura Y este Requiem, hijo mío...?    
    
    
    @matosgustavo El trío...    
    
    
    @matosgustavo ;)    
    
    
    Corta la respiración: Erich Leinsdorf anuncia la muerte de JFK en un concierto de la Boston Symphony Orchestra. http://www.youtube.com/watch?v=IVNKNz-lc6k … #JFK    
    
    
    @helenaresano @lourdesmaldonad @mmendizabal1 Mola cuando se mezcla la buena gente...    
    
    
    Por recomendar una lectura de JFK en todo su esplendor... "Un adultero americano" (Después seguimos con Hersh) pic.twitter.com/CFoSeraI9A    
    
    
    @vs1942 @helenaresano @lourdesmaldonad @mmendizabal1 Que los dioses del periodismo te oigan!! (O nuestros jefes)    
    
    
    @jgausi Sí...    
    
    
    Recomendación de ficción imprescindible hoy y siempre. Libra, Don DeLillo. pic.twitter.com/VfaBqauUKL    
    
    
    @eduardosuarez Muy enganchada!    
    
    
    Kennedy ha muerto... en 23 Primeras.... http://www.buzzfeed.com/andrewkaczynski/front-pages-from-1963 … vía @BuzzFeedAndrew pic.twitter.com/fnmFmfISu2    
    
    
    Dejar de escuchar a Sainte Colombe o morir de puro Stendhal. Nunca elegir lo primero… http://www.youtube.com/watch?v=Vu_5dtkrOnE …    
    
    
    @Fmovie1 ;)    
    
    
    @gabycasro mil gracias!! Allá va lo que os prometí... El incalificable Slavoj Žižek y la Novena de Beethoven: http://youtu.be/GCigxByRcNo     
    
    
    Cosas veredes... Imposturas periodísticas o en la próxima vida me hago arquitecto. #NoDigoMas    
    
    
    @samach_arq Admitís impostores...?    
    
    
    @EnricGrauChafer Gracias!! Peazo halago.    
    
    
    @samach_arq Las nuestras son profesiones hermanas... Donde deberíamos construir, impostamos.    
    
    
    @pbarrientos11 No, no... Que la prima es una deslenguada.    
    
    
    @Karl_Langas No tienen zapatillas... advierto.    
    
    
    Lecturas necesarias (de todos los implicados) RT @manueljabois: La verdadera naranja mecánica. http://goo.gl/8851be     
    
    
    Justin Timberlake... Sí, amigas... ;) cc @afragap pic.twitter.com/UzN5fdBfPy    
    
    
    Grande eres vecino querido! RT @sergio_murillo: @josepenricvm @sergio_murillo @maximhuerta @lacaffe_es @mrtfernandez pic.twitter.com/pU85V3oUPX    
    
    
    @guillermosolana Celebrándolo!!! Mucho!!!    
    
    
    @FernandoDezRubi @MarcosIriarte lalaaalaaaaaaaa...(Se nota que no apuesto?)    
    
    
    Si lo llega a saber antes, en lugar de un aeropuerto sin aviones quizá se habría hecho una cárcel sin presos.    
    
    
    Bien! RT @VilaSilva: Traducen al inglés la clásica novela "La flaqueza del bolchevique" http://shar.es/DHs6y  Vídeo de la entrevista en NY1    
    
    
    A mí se me están saltando las lágrimas... RT @maximhuerta: Esto anima “@FotosNaTGeo: Bienvenidos a Menorca. pic.twitter.com/8WzFQBqTua”    
    
    
    Reunión. A por la escaleta del martes con energía extra después del 9,7 de ayer en @noticias_cuatro Gracias!! pic.twitter.com/zpYUAUY0Bj    
    
    
    Para los que se preguntan a dónde van los aviones... Las pantallas interactivas de Picadilly.... http://www.thisiscolossal.com/2013/11/interactive-billboards-flight-info/ … vía @Colossal    
    
    
    Rajoy: no Fabra / no contesta.    
    
    
    A ver @maximhuerta no se puede estar más guapo. Huyamos de una vez...    
    
    
    @ana_ortas Mmmmm...    
    
    
    Retratos familiares: parecidos razonables...  http://twitpic.com/dmnufh  http://twitpic.com/dmnufv     
    
    
    @ChaperoJackson  Es él? @WoodyAllenOffic? Y lleva una hora sin hablar de la muerte...? No sé, no sé...    
    
    
    @guapaslandia También!    
    
    
    @maldonadorufete O.O Lo de excelsa me ha llegado, no se imagina cómo. Excesivo y aún así, agradecida.    
    
    
    @FranciscoSB3 Grande!    
    
    
    @JosePrietofoto No creas, no creas... que además con lo cegata que soy.    
    
    
    Me pongo en pausa... pero dejo por aquí una sonrisa...  http://giphy.com/gifs/cdLIk22d8j2Kc?tc=1 … vía @giphy    
    
    
    Gracias!! RT @eduardosuarez: @martingerz_ @mrtfernandez Aquí tenéis muy bien contada la intrahistoria http://on.wsj.com/18ilFLr     
    
    
    @Luis_de_aries Mil gracias!!    
    
    
    La noche huele a Hugo Boss desde el cielo de Madrid. O para ser más exactos: cocktail con Ryan Gosling en el piso 30 del Eurostars. Vértigo!    
    
    
    @JuanjoRengel Pero tu voz llega a todas partes.    
    
    
    Se puede estar mejor acompañada que con @Pepino_Marino & @yosoycrawford...? No, no se puede.  http://twitpic.com/dmpeky     
    
    
    Yo sí que os adoro!!! Vuestras fotos son awesome!! RT @yosoycrawford: @mrtfernandez @Pepino_Marino te adoramos ❤️❤️❤️    
    
    
    @Carlos_GLopez Me sobreencanta tu presencia, tu conversación y tus vernos.    
    
    
    @alvaromsanta @MasQNoticiasCS @JavierRuibal Felicidades amigo!!    
    
    
    Queridos Reyes Magos, mirad lo que he encontrado... pic.twitter.com/m9U5Qa6hiY    
    
    
    @fxaviergg Para que no se aburran, criaturas...    
    
    
    @stromboli72 No. Lo importante era el 16 de junio. O el camino a esta edición, en todo caso...    
    
    
    La fe con la que defendemos que cuatro copos es cuajar explica muchas cosas. Desde la Armada Invencible hasta hoy.    
    
    
    @darioadanti Helado? Inmortal?    
    
    
    Dice Felipe III que hacía más frío en Valladolid en el año de gracia de 1601.  Y yo le creo.  http://twitpic.com/dmuqt4     
    
    
    @carlosaspe @revistamongolia @darioadanti Me has pillado.    
    
    
    Wert citando el Eclesiastés en el Congreso. De ahí a recomendar Q de Luther Blissett hay un paso... pic.twitter.com/Yybyj8urlO    
    
    
    @antoniofse "En el fresco soy una de las figuras del fondo..."    
    
    
    @antoniofse Ay, pecador... Tengo mucha bibliografía de Münster... si prometes no quedarte el material, puedo pensármelo. ;)    
    
    
    @revistamongolia Desnivel.    
    
    
    Me encanta que los amigos me pidan que les escriba de fútbol. Ahora, corriendo al plató. Os veo!!! @noticias_cuatro    
    
    
    @Llavon Bravo.    
    
    
    Irse a negro la noche del Vienes Negro. A veces, el que les escribe el guión no tiene ninguna gracia.    
    
    
    @ToniGavidia Sevillano!! Eres un exagerao!!    
    
    
    @lalita1972 Ay... Que me he condenado. #ClickClick    
    
    
    Las páginas de mis libros alimentarán el fuego... RT @lalita1972: @mrtfernandez Vas a arder como la yesca. #QueLoSepas #BooksHell    
    
    
    Místico-Literario. RT @lalita1972: @mrtfernandez va a ser una cosa entre Farenheit y Juana de arco muy interesante.    
    
    
    El caballero de la contra de El País me ha hecho feliz muchas veces. Mr. Stuart Weitzman http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/28/actualidad/1385669872_169166.html …    
    
    
    @radiocable Berlín, un día te llevaré al campo y te pasarás a mi bando. ;)    
    
    
    La felicidad según UPS y gracias a Lampham's Quaterly...  http://twitpic.com/dmyoke     
    
    
    El @Teatro_Real subasta tesoros!! Soñando con el increíble vestuario de La Clemenza di Tito. http://www.youtube.com/watch?v=epQuaEoLHjo&sns=em … pic.twitter.com/y0Mr07TbDi    
    
    
    Pues sí... imputación de García Revenga. Viene el último viernes de noviembre cargadito de noticias. @noticias_cuatro    
    
    
    @antoniofse La puerta grande...    
    
    
    Hoy es el #DíaDeLasLibrerías Para celebrarlo, os propongo un juego de descubrmientos: ¿cuál es vuestra librería favorita?    
    
    
    @MFranco_AS @Mendezlibreria Es la mía!!!    
    
    
    . @maximhuerta Shakespeare & Co. es mi Tiffany's... Compraría muebles y le pondría nombre al gato...    
    
    
    Ellos se van a negro, nosotros todos pendientes del cierre de #RTVV http://twitpic.com/dmzgo2     
    
    
    @paquisem OPS.    
    
    
    @Pabol_ Mátame camión... las lágrimas habrán sido.    
    
    
    Paradojas: encargarle a un hombre que ha arreglado televisores toda la vida, mandar a negro a una comunidad. Un imposible. #PacoTelefunken    
    
    
    Y ahora dimite el Secretario General de UGT Andalucía, Francisco Fernández... Alguien da más?    
    
    
    @helenaresano Una locura de viernes... para aquellos a los que nos gusta la locura... Ya sabes... ;)    
    
    
    Su última noticia es hoy nuestra primera... El cierre de #RTVVV y muchas más cosas, en un momento en @noticias_cuatro    
    
    
    Parafraseando al Duque de Parma en el Canal de la Mancha: Cielos, qué desastre.    
    
    
    @AbelRB No sabes cómo se agradece.    
    
    
    Recordar a La Armada Invencible es ofender a España? Y a Fernando VI?    
    
    
    Madrid, lejana, atardeciendo incendiada en polución como en una novela de Don DeLillo.   http://twitpic.com/dn0qmw     
    
    
    Cosas que me hacen feliz: los teatros, como el escenario el De Rojas en Toledo. Premios Alice Guy del @festivalCibra http://twitpic.com/dn0xyj     
    
    
    :) RT @_Bartman_: Todo un privilegio tener a @mrtfernandez conduciendo la gala de premios "Alice Guy" de este año.  #cibra13    
    
    
    Ohhhhh! El Doodle de la Callas... Si los lunes pueden ser bellos...  http://www.youtube.com/watch?v=X7ScvNWfnck … #PorgiAmor pic.twitter.com/5ZHOlvmBzv    
    
    
    @PPRLM Felicidades Rubio!!! Gran año el 72!!    
    
    
    "Ni está, ni se le espera" #Historia    
    
    
    Palabras perdidas: audición... Y después de esta arqueología del diccionario me voy al plató. Os veo.    
    
    
    Pero mucho... RT @stromboli72: @mrtfernandez Que los anglosajones digan "audition" y nosotros "casting" tiene mucho delito...    
    
    
    @JuanjoRengel Jaaa. Al mejor estilo  "Informad, informad malditos"    
    
    
    Lectores, pongamos un monumento a @paulviejo por esto: Antón Chéjov, el relojero  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/01/actualidad/1385915588_167250.html … vía @el_pais    
    
    
    @PacoRoncero Se hace uno estupendo! Más! Felicidades!!!    
    
    
    Looooove!!! RT @maximhuerta: Padam... Padam...    
    
    
    @helenaresano Ánimo compañera de madrugás.    
    
    
    Sólo @lalita1972 comprende la convulsión que me produce ver en el correo una mensaje de http://www.atgtickets.com/  Oh, Lord... dame contención!    
    
    
    @maximhuerta Ohhhhhhhhhh!    
    
    
    @SantiHeras @A_Valenzuela @Juliaenlaonda @maratorres_tve @_anapastor_ @MonicaCarrillo Y con una de mis canciones favoritas... Gracias!!    
    
    
    Mola!! RT @Albertico_pardo: Gracias @mrtfernandez por descubrirme a #Pynchon Un nuevo afiliado a la religion Pynchoniana. :D    
    
    
    En la reunión, preparando la escaleta. Subidón tras el 9,7 de audiencia de ayer en @noticias_cuatro Gracias!!!!  http://twitpic.com/dneytc     
    
    
    @borjadelpozo @noticias_cuatro Pues agradecimientos sin fin por el "proselitismo". :)    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro Nos ves? A las dos en @cuatro?    
    
    
    "Delinquir suavecito" como
@Antoniolucas75: Ofender a España http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/02/529cf74561fd3d451f8b456a.html … vía @elmundoes    
    
    
    Si hoy sólo pudiera leer una cosa, no tendría duda: la playa del @Teatro_Real de Donizetti recreada por @Ruben_Amon http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/blogdepecho/2013/12/02/aqui-si-hay-playa.html …    
    
    
    @ramonaranguena @Teatro_Real @Ruben_Amon Grande!    
    
    
    @ChicaTT Sabes cuando coincides con alguien y sabes que podríais ser amigos? Pues eso. Gracias por el viaje.    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro @cuatro Gracias! Alguna buena llevo. Pero sobre todo llevo intención de darlas bien.    
    
    
    @Antoniolucas75 Ya me notaba algo raro...    
    
    
    @Antoniolucas75 Quien invita, no ofende. ;)    
    
    
    Pisa me tiene manía. #Informe #Excusas    
    
    
    @antoniofse Jaaaaaaaaaa!    
    
    
    Yo me oriento MUY bien. Me pasa algo, doctor? El cerebro de mujeres y hombres con distinta conectividad  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/03/actualidad/1386068482_598843.html … vía @el_pais    
    
    
    @gctaap Lo es.    
    
    
    @PelayoPrieto @noticias_cuatro Gracias!!!    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro @cuatro Nos has visto? ;)    
    
    
    @Kokexyz @el_pais Y todos estamos en la Luna.    
    
    
    Hora del café con las capsulas solidarias de http://www.thecapsoul.com  
Todo el amor para los niños de http://www.aimafp.org  #Cancer    
    
    
    Mintzaira gehiago ezagutu, hizkuntza gehiagotan irakurri ahal izateko. Edo zera esateko: Euskararen Egun zoriontsua opa dizuet! #mundiala    
    
    
    @bidetxea ;)    
    
    
    @bidetxea Ez horregatik.    
    
    
    Madrid - Trópico de Capricornio.  http://twitpic.com/dngsxt     
    
    
    @JesusPorrero Muchas gracias! Será que hay errores que acaban en aciertos...?    
    
    
    @Joana_Lasheras Tengo la suerte de que un amigo me ha ayudado...    
    
    
    @Joana_Lasheras @noticias_cuatro Kar, kar. Eskerrik asko!    
    
    
    @Joana_Lasheras @noticias_cuatro ;)    
    
    
    Fernando Argenta, contigo la niña de Aluche descubrió muchas cosas. Cosas importantes de la vida. Gracias.    
    
    
    @glz_jon Muchas gracias!    
    
    
    Conversaciones que terminan en Britten, Wes Anderson y Moonrise Kingdom... Ahí va @afragap @pelegry @MonicaSLaliena http://www.youtube.com/watch?v=eqm5UUEGl9Y …    
    
    
    Por qué tendré una imaginación tan gráfica? Por qué ha tenido que hablar Wert su carnalidad ministerial bajo el agua? Por qué??    
    
    
    @Ilfyril Fotos? Qué fotos?? Ops!    
    
    
    @cliffbooks Créeme... no quieres saberlo. ;)    
    
    
    @cliffbooks Tú lo has querido. "El único momento en el que tiro la toalla es al salir de la ducha" http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/wert-unico-momento-tiro-toalla-salir-ducha/csrcsrpor/20131204csrcsrsoc_8/Aes/ …    
    
    
    @Nachsoyyo Será IN-MEN-SO!!!    
    
    
    Detroit, la ruina según http://www.marchandmeffre.com/detroit/  pic.twitter.com/ibsfTJMRdY    
    
    
    @galtares ;)    
    
    
    @samach_arq Sí. Verano. El libro es increíble...    
    
    
    @samach_arq Premio!    
    
    
    @galtares Sí... un viaje en el tiempo perturbador... #flashforward    
    
    
    @crisbagar Jaaaa. Me has pillado!    
    
    
    @javiBrizuela_ Pues si me lo pides así me quedo. Mil gracias.    
    
    
    Fantástico! Que pasó el día de tu cumpleaños en 2013. El año en imágenes, de verdad. @TIME  LightBox - http://lightbox.time.com/2013/12/03/2013-the-year-in-365-pictures/ …    
    
    
    @SantiRavSports @TIME El miércoles, probamos.    
    
    
    @SantiRavSports @TIME Jaaaa !    
    
    
    @nachoiturbe @maximhuerta Oh! Esta "relaxing cup" que soy yo, se va a poner nerviosa.    
    
    
    Lo que quiero a @maximhuerta... Madre!    
    
    
    @rebe_mg19 ;)    
    
    
    @MisterCocreto Los de informativos, no sé... pero yo con @maximhuerta PAZ & AMOR para siempre.    
    
    
    Feliz es una palabra extraña.    
    
    
    @SeveroEnfado Como Jack Aubrey...    
    
    
    @mismamente Jaaaa... A que te hago otro? A ver qué pasa...    
    
    
    @mismamente A que te sigo y te enteras?    
    
    
    @JotaBenedi @mismamente Lo que dice mi bro querido va a misa (y en la basílica del Pilar).    
    
    
    @thecapsoul Gracias a vosotros. Qué historia y que iniciativa tan impresionante. Me ha emocionado.    
    
    
    @futurobloguero @elbund Gran sitio!!!! A disfrutar!    
    
    
    Mira @bernardodoral lo que me ha recordado hoy una amiga...  http://twitpic.com/dnkywh     
    
    
    Oh! He sido feliz aquí! Los que puedan que hagan los honores... A Very Bookish Holiday | Honey & Wax Booksellers - http://www.honeyandwaxbooks.com/blog/a-very-bookish-holiday/?utm_content=buffer0e0cd&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer …    
    
    
    @juanlopradag Ahhh... Si usted admitiera DMs le hablaría de librerías que parecen no existir.    
    
    
    Herr Bach und mich nos retiramos a nuestros aposentos a curiosear esto...  http://twitpic.com/dnl1n1     
    
    
    @gavilan__ Ha quedado asombroso. Sí.    
    
    
    "Estar preso en una cáscara de nuez y sentirme el rey del espacio infinito". Hamlet contra la masificación de mercancías de Renfe en huelga.    
    
    
    @ramelot Todo. Lo tienen todo.    
    
    
    Doy fe. RT @rafamar1: @CarmenchuOB @mrtfernandez Carmen, ojito con Marta que tiene mucho carácter. ;-)    
    
    
    Felicidades @ajmencia!! El mundo se muere por vuestros huesos. #Atapuerca #ADN #MuseoEvolucion    
    
    
    @ajmencia @juanluisarsuaga Iré a veros pronto. ;)    
    
    
    Ayy... @lalita1972 gracias por este pedazo de Sherlock de buena mañana. OMG! http://www.empireonline.com/news/story.asp?NID=39550 … #Cucumberhot pic.twitter.com/6uwwSWv6lw    
    
    
    @albertorubiocc Mmmmm. Déjame pensar...? Para nunca...?    
    
    
    @silargu Comprensión fangirlera. Mola!    
    
    
    Dos grandes miradas juntas. RT @LuisGasparLab: */\ Vallados /\* @maximhuerta pic.twitter.com/S6zbQs16Gz    
    
    
    @javigomezsexta Cuidado, estás a punto de cruzarte con un personaje de Cuéntame.    
    
    
    Arriba con ella!! @luistebar @delapurissima    
    
    
    @delapurissima @luistebar (Es mi amiga... jeje)    
    
    
    @javigomezsexta Y evidentemente la llevas. La buena noticia es que tu poder aquisitivo ochentero va a ser mayor que el actual.    
    
    
    Solo tienes que pedírmelo... Qué fuerte. “¿Lo bajas? Te devolveré el favor”  http://economia.elpais.com/economia/2013/12/04/actualidad/1386190215_451131.html … vía @el_pais    
    
    
    Genial!!! Me pido Sunset. RT @mismamente: i heart… la colección de corazones de jaco haasbroek http://bit.ly/1cnjNQv  pic.twitter.com/onXGidUn8U    
    
    
    @mismamente Corazones incompletos en cualquier caso. Bravo!    
    
    
    @helenitzi Hala! Que me ruborizo!!! Aunque para modelo tu maravillosa ciudad. Estuve este fin de semana... y qué tesoro!    
    
    
    @controladores ejem... impacto?    
    
    
    @controladores (Sonrisa)    
    
    
    Mirad @Karl_Langas & @fernandomorales! RT @nbaplus: "Esta noche... FIES-TA" 01.00h Canal+ #DerbiNY @ADaimiel @ddaavid pic.twitter.com/YkJHg8ePs1    
    
    
    @ADaimiel Mañana madrugamos, pero en esta redacción hay quien te acompaña a pesar del madrugón.... Siempre!!!! Verdad @Karl_Langas?    
    
    
    Muere Mandela. Y con él un trozo de la dignidad del mundo. Adiós Madiba. #46664    
    
    
    @matosgustavo Así es.    
    
    
    Y aún recuerdo el día que quedó libre y su libertad fue la de tantos, tantos más.  http://twitpic.com/dnoy2o     
    
    
    Lo que un hombre justo veía ante el espejo. #Madiba #46664  http://twitpic.com/dnoyjn     
    
    
    Obama en directo.    
    
    
    Obama: Mandela lucho por un ideal y lo hizo realidad. Para mucha gente.  http://twitpic.com/dnozmh     
    
    
    Obama recuerda lo que aprendió de Mandela. De su vida. De su obra. "Gratitud por este hombre extraordinario"    
    
    
    :) RT @iloveclicks: #Mandela: Los verdaderos líderes deben estar dispuestos a sacrificar todo por la libertad. pic.twitter.com/OFlLrRR20E    
    
    
    El cabo de mis sueños. Lo llamaron de Buena Esperanza. Pero fue Mandela el que le dio sentido a las palabras.  http://twitpic.com/dnp0pf     
    
    
    Y en Harlem... Ovación en el Apollo. #Mandela http://twitpic.com/dnp0yc     
    
    
    @RiscoMad Grande el homenajeado. Y yo, emocionada.    
    
    
    Su luz no se apaga. Pero la despedida me recuerda la belleza de este país que gracias a él es ahora mejor. #CapeTown http://twitpic.com/dnp3r1     
    
    
    @vdrina Muchas gracias, Virginia. De corazón.    
    
    
    Qué bueno es @SergioMartinTVE y qué bien lo hace en los momentos más difíciles, como si nada...  cc @demiguelr @Lanoche_24h    
    
    
    @juankyalonso Gloriosa!    
    
    
    Sálvame Flaubert de los lugares comunes. #OraProNobis #Topoi    
    
    
    Oído en la redacción: 
-¿Puedo decir fastos?
-Por favor!
-Ya está.. He titulado "Amor y Lujo en Barcelona".    
    
    
    Hoy me adelanto. Tengo mucho que contaros a partir de las 13:57. Os veo en @noticias_cuatro    
    
    
    @stromboli72 Jo. Mensajes que emocionan. Gracias.    
    
    
    Bravo por el autor: @mimalavida RT @MacProl: Maravilloso y emotivo reportaje en @noticias_cuatro en recuerdo a #Mandela Bravo @mrtfernandez    
    
    
    Lo resume @TerryMoran con un granjero afrikáner: Nos criaron para odiarle. Pero éramos nosotros los que estábamos presos. Mandela nos liberó    
    
    
    @stromboli72 Ohhh.    
    
    
    @FriscoJGF @helenaresano Confieso, ahora que es viernes, que casi me caigo por las escaleras.    
    
    
    Pues nada, ya me he puesto la peineta para disfrutar a @delapurissima en @CafeBerlinMad. Arriba con ella!    
    
    
    @jagblesa @CafeBerlinMad @delapurissima Tipo "todo lo que siempre quisiste oir del cuplé y nadie se atrevió a cantar"    
    
    
    Eres la Ute Lemper del cuplé, @delapurissima #NoDigoMas    
    
    
    Un puente para perderse... como Chencho. http://youtu.be/fMLxv_psgt4  vía @youtube    
    
    
    Dónde estabas tú? Hoy estoy aquí. Contigo. @Nachsoyyo http://twitpic.com/dnxb76     
    
    
    Se hizo la luz en La Riviera con la voz y la palabra de @Nachsoyyo http://twitpic.com/dnxefg     
    
    
    "Bagatela" y "pez gordo" en la misma entradilla. A veces la actualidad propicia increíbles compañeros.    
    
    
    No se puede explicar de muchas maneras. Resumiendo: he caído rendida a los pies de este caballero. http://www.youtube.com/watch?v=cJ8O-Y2CXk8 …    
    
    
    @dagarin ;)    
    
    
    @AnnaMIglesia Qué talento, cielos... Qué talento...    
    
    
    @JuanSerranoTV Es un prodigio.    
    
    
    @futurobloguero Joooooo. Qué sonrisa y que cosita de nostalgia en el estómago me acaba de dar. Mil gracias... Y besos a miles para todos!    
    
    
    "Soy inocente aunque se demuestre lo contrario" #Tesis    
    
    
    @vs1942 @helenaresano @hermanntertsch Mmmm... pero esto es "buenas noches", caballero...    
    
    
    @DavidCacho Cine, cine, cine. Absolutamente necesario disfrutarla en pantalla grande. ma-ra-vi-llo-sa!    
    
    
    @DavidCacho Eso lo arreglamos en cuanto me invites... ;)    
    
    
    @DavidCacho Pues te llevaré la banda sonora que llega mañana por San Amazon bendito...    
    
    
    @DavidCacho Jaaaaaaaaaaaaa! Lo mismo que pienso yo "Qué habrá pedido David?"    
    
    
    Correa regalaba porta trajes. Claro.    
    
    
    Confirmado: La Grande Bellezza se me ha infiltrado en el alma. La llevo con una sacudida estética y vital. http://www.youtube.com/watch?v=8lj0xPZruRc …    
    
    
    @Luis_de_aries Bieeeeennnnnn!!!!    
    
    
    @oliteo1509 Devota lectora y evangelista incansable de la obra de Thomas Pynchon... Vamos, en román paladino, fan.    
    
    
    @oliteo1509 Laberíntica, excitante, divertida... Prueba!    
    
    
    @rafagarcia Lo vi primero. ;)    
    
    
    @enriquelavigne ;)    
    
    
    Oh! Amigos... otra vez 9,5 para @noticias_cuatro Otra vez, gracias de corazón. #Audiencias    
    
    
    @paconadal @noticias_cuatro Gracias, mi viajero queridísimo!!!    
    
    
    Mi Alter... @MeLoDijeron1000 Borgeanas a los dos lados del espejo... Esto te gustará...  http://bookshelfporn.com     
    
    
    WOW. Obama saluda sonriente a Raúl Castro. Que, sonriente, responde. Cosas veredes, Mandela...    
    
    
    Días en los que te puede la angustia, el dolor, todo... @monicagprieto pide la liberación de Javier y Ricardo.http://www.youtube.com/watch?v=bU2J8O5d4As …    
    
    
    Queridísimo @DavidCacho... qué será, será...?  http://twitpic.com/do87l9     
    
    
    @DavidCacho Véase.... Mi tesoro.  http://twitpic.com/do896r     
    
    
    Y después de ese abrazo de su Némesis.. ¿Dejarán a Raúl entrar en Cuba?    
    
    
    @AnnaMIglesia Carcajada sonora y maligna.    
    
    
    @maximhuerta Ohhhh. Gracias!!!    
    
    
    @JesusCalleja Preparando en viaje...?    
    
    
    Y despidieron a Mandela en un estadio de fútbol, porque sólo así algunos políticos se sentirían como en casa.    
    
    
    @ramonaranguena Advierto: son gafa pasta... ;)    
    
    
    Viendo el cartel de Ninphomaniac no me extrañaría que aquí terminaran rebautizando la película: "Como un libro abierto". #LarsVonTrier    
    
    
    @ramonaranguena Pareces italiano...    
    
    
    Acelerados en la redacción con la app MotoGP, candidata al premio del público 2013. Corran!! http://www.facebook.com/events/394850420648602/ … #TheAppDateAwards_motogp    
    
    
    Perdonad si estoy un poco ausente. Es que acabo de ver a @maximhuerta y me he desmayado de puritito guapo que está/es.    
    
    
    Vale, hoy sólo lo diré una vez... Sigo BellHechizada por La Grande Bellezza y Jep Gambardella. http://www.youtube.com/watch?v=rJFXM-lb7Xc …    
    
    
    Estrategia Montoro: frente al cuarto poder, Hacienda Omnipotente.    
    
    
    De eso que te gustaría ponerle un favorito a un favorito que te ha puesto alguien...    
    
    
    @maximhuerta Sólo digo la verdad...    
    
    
    @stromboli72 Omnirecaudante.    
    
    
    @Libey Tú eres mi gurú y guía twittera... Te hago caso, pues.    
    
    
    @noelia_atance @Libey Instagram...? Ese espacio donde la gente fotografía playas y pies (propios)? #AprendiendoTambien    
    
    
    Recordando a don Fermín de Pas mientras vemos el calendario no oficial del Vaticano... Santa Madonna!http://www.elmundo.es/loc/2013/12/11/52a7693d63fd3d46578b4591.html …    
    
    
    @MeLoDijeron1000 Cara, tengo a tu icono bajo el mismo techo.. ¿le digo algo? #Arcadi    
    
    
    @MeLoDijeron1000 ;)    
    
    
    El Papa Francisco, pesona del año según @TIME #PuesSí    
    
    
    @MILALOVESHOES De eso nada!!  Que tú vales mucho.    
    
    
    Aunque sea escéptica y no crea que el 11/12/13 sea el nuevo "martes y 13", me retiro a mis aposentos antes de que me sobrevenga algo más.    
    
    
    Los 66 de Bowie... Los espléndidos 66 de Bowie. Su carrera en fotos: http://www.globalpost.com/photo-galleries/5731662/david-bowie-turns-66-photos?utm_source=taboola …    
    
    
    A golpe de café en la redacción. Felices por el 9.6 de ayer en @noticias_cuatro Mil gracias por estar ahí. #Audiencias    
    
    
    @MeLoDijeron1000 @montano66 Icono, icoooooono... que tiene otra connotación... ;)    
    
    
    @luistebar @noticias_cuatro Ohhh. Muchas gracias. Aquí estamos preparando lo que vamos a contar hoy.    
    
    
    . @maximhuerta @Cesar_Cabo @FotosNaTGeo Maravillosa campaña de la Berliner Philharmoniker... Aquí, al completo: http://www.thisiscolossal.com/2012/03/inside-instruments/ …    
    
    
    Viviría aquí... @maximhuerta @Cesar_Cabo pic.twitter.com/RQtqpYAtrh    
    
    
    Habemus Rogatum.    
    
    
    Dos preguntas por el precio de una. #ReferendumCatalunya En un momento en @noticias_cuatro    
    
    
    "Si te mantienen haciendo las preguntas equivocadas no se tendrán que preocupar por las respuestas" Pynchon, profeta antes de Moncloa.    
    
    
    Ahora es cuando nos revelan que Adelson era en realidad Michael Moore disfrazado de rico para hacer un documental. #Eurovegas    
    
    
    Que dice Eurovegas que impar y pasa.    
    
    
    Que dice Adelson que él no se la juega.    
    
    
    Ahora que hemos perdido Eurovegas a confiar en que alguien apueste por hacer EuroHarvard #Llámameilusa    
    
    
    Se veía venir: no era Adelson, era el Mago de Oz. pic.twitter.com/cGfBdOZUJW    
    
    
    @Arcadialuminata Está usted iluminada de verdad. Amen.    
    
    
    @oskarseis Cortina de humo del tabaco que no se fumará...    
    
    
    @bardecenas @_anapastor_ Brilliant!!    
    
    
    @oskarseis ;)    
    
    
    Tú sabes... RT @Xayme: Yo se que @mrtfernandez hará un RT a @mundomotorweb para que arranque su página. ¿a que si?    
    
    
    @TrendsEspana Oh!    
    
    
    @PioMoa1 @Arcadialuminata De la leche agria... Sí.    
    
    
    @helenaresano Ohhhh. Ánimo con la mudanza, compañera!    
    
    
    Palabras preferidas escritas hoy: magnate y escoria. Aclaro: no van en la misma frase.    
    
    
    @ArturObrg Verdad? Qué rotundidad!    
    
    
    Cosas esenciales de la vida... RT @museothyssen
@unodeangel es el poderoso efecto #Rothko pic.twitter.com/kRbpYvCFG6    
    
    
    Vuestro mi voto y mi admiración! RT @FMConstriktor: Necesitamos vuestros votos como mejor montaje teatral @el_pais! http://ow.ly/rJj93     
    
    
    Enamorarse de Nemorino en el @Teatro_Real #ElisirTR con Eleonora Buratto, Antonio Poli, @erwinschrott Fabio Maria Capitanucci y @lumachina86    
    
    
    @sandoica Ya me ocupé de tocara. ;) Que grande Jack "Dulcamara" Sparrow!!    
    
    
    @sandoica :**** Que pena! Esta Adina -Eleonora Buratto- es prodigiosa!    
    
    
    Buscando mis amores, iré por esos montes y riberas; ni cogeré las flores, ni temeré las fieras, y pasaré los fuertes y fronteras. #Cántico    
    
    
    Yo amaba a Peter O'Toole. Amor cinematográfico, adolescente admirado, verdadero. Amor proyectado por la eternidad. http://twitpic.com/dotz6t     
    
    
    @Ginamontaner Qué luz...    
    
    
    En Oxford han verificado lo que ya había probado Monty Python: que se puede morir de risa. http://www.telegraph.co.uk/science/science-news/10514690/Health-warning-laughter-could-leave-you-in-stitches.html … http://www.youtube.com/watch?v=8gpjk_MaCGM …    
    
    
    @el_pais Una duda: por qué no está La Grande Bellezza...? La mejor película extranjera del año  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/12/actualidad/1386884321_031453.html …    
    
    
    Hoy sólo puedo decir gracias por estar ahí. Cada vez somos más en @noticias_cuatro Ayer 11,3. Gracias de corazón. #Audiencias    
    
    
    @BernardodMiguel Te "veo" en nada para que me cuentes el fútbol y sus ayudas... ;)    
    
    
    @BernardodMiguel A ti siempre se te entiende todo! Que nos gusta un directo con Bernardo...    
    
    
    Buscar el cielo en los charcos...  http://twitpic.com/dp15hv     
    
    
    @VirtudSin Se la pongo para regalo...    
    
    
    @libroscom @Santisaiz @DocuMCN Trucando la agenda para que sea sí.    
    
    
    @libroscom @Santisaiz @DocuMCN De esfuerzo nada. Será un gusto estar. Como sería una pena lo contrario.    
    
    
    Ohhhh!! Mi @maximhuerta... y brindo por ti con el café de la mañana.    
    
    
    Qué bueno es @RobertoArceTV!! Hoy entra en la cárcel para ver como funcionan las terapias con agresores  sexuales. Hoy en @noticias_cuatro    
    
    
    Del "y yo con estos pelos" a "por los pelos de mi padre". #SMS    
    
    
    Lo confirmo. Esto es amor admirado. Gracias Ángel! RT @vs1942: @mrtfernandez http://www.esquire.com/_mobile/blogs/mens-fashion/the-great-beauty-style-2013 … #Jep    
    
    
    @hematocritico Ops! Que cosa tan pasada de moda... Un autorretrato sólo mola si es de Rembrandt... pic.twitter.com/CBHAaF32qd    
    
    
    @hematocritico Ahhhhhhhhh... Pues en cuanto vuelva a casa te posteo parte del altar pynchoniano...    
    
    
    Aunque como bien dice... RT @peceraestudio: @hematocritico  para el #shelfie de @mrtfernandez hace falta un twitter Hd y panorámico.    
    
    
    Ladrones al tren!!!! #Biggs pic.twitter.com/uTNgmUs3Lh    
    
    
    Ya estamos preparados en @noticias_cuatro con @manucarreno Vaaamos!!!  http://twitpic.com/dp41gp     
    
    
    @Panchovarona Eso es exactamente  lo que hago: me lo quito y ahí lo dejo...  ;)    
    
    
    Olé! RT @JuanjoRengel: No se. Tengo la extraña necesidad de donar médula. Ahora vuelvo (@mrtfernandez) #hipnosis    
    
    
    Jaaa! RT @CaminoRubio: @manucarreno @mrtfernandez @noticias_cuatro @losmanolostv Que "Grande Bellezza"!!!!!    
    
    
    Hey @hematocritico, allá va una sección de mi altar a Pynchon -primeras ediciones y rarezas incluidas. #shelfie http://twitpic.com/dp4yae     
    
    
    @peceraestudio @hematocritico Lector! (Acabo de recordar que te tengo que mandar algo)    
    
    
    @hematocritico O alucinada! O las dos.    
    
    
    @AsisTimermans @lacaffe_es Gracias!    
    
    
    Quedar en lugares que no existen y otros desvaríos pre-navideños.    
    
    
    Caerte en las escaleras de la estación. Pedir que las sequen. Recibir una mirada como si fueras marciana. Y otras contingencias del jueves.    
    
    
    @Sergimas Gracias, amigo!!!    
    
    
    Ohhh! RT @PeioHR: ¿Capa a todo color? http://www.elconfidencial.com/cultura/2013-12-19/el-dia-que-a-capa-le-salieron-los-colores_67871/ … Aparecen negativos del fotógrafo q muestran su vida más allá del blanco y negro    
    
    
    @coudeletras Smartalcalde es un término memorable.    
    
    
    @PPRLM Resbalaaaaando!!!    
    
    
    @PrimiumCM Claro!    
    
    
    @silcerino Amén!    
    
    
    @PeioHR Muy impresionante. Sí.    
    
    
    La lluvia no está mal pensada. Lo que está mal pensando es la ciudad.    
    
    
    Hoy @ATumbarello nos has hecho muy, muy felices... Gracias!!!!  http://twitpic.com/dp6z5f     
    
    
    @Fgarea, mejor cuanto más cumple. A las pruebas me remito. Felicidades!    
    
    
    @Fgarea Creo. Yo te tengo mucha fe. Hala... a disfrutar, jovencito.    
    
    
    @lourdesmaldonad Eso sí que está bien pensando. Viva la radio!    
    
    
    Opera selfies... OMG http://operaselfies.tumblr.com/  pic.twitter.com/cDVuHmbgA2    
    
    
    @Ruben_Amon Última hora: no veremos la luz al final de túnel porque no podremos pagarla.    
    
    
    La bombilla... ese artículo de lujo.    
    
    
    @gustavopajaro Quita, quita... menuda tentación.    
    
    
    @MisterCocreto Oh! Bien!    
    
    
    Dijeron "iremos viento en popa a toda vela". No especificaron que el viento era por la borrasca y la vela para alumbrar. #SubeLalLuz    
    
    
    Que escándalo! Aquí se juega! http://youtu.be/ztrg4dtQJPw  RT @EFEnoticias: Industria pide investigar si hay manipulación en la subasta eléctrica    
    
    
    La otra luz, la que no sube, cae sobre Madrid así de bien...  http://twitpic.com/dp8ch8     
    
    
    OídoEnCortilandia: "Ahinoa, corre, ves!!! Deja a papá!!!"    
    
    
    @CabanasJJ ohhhhh.    
    
    
    @carlosecue Lo que no sabe es que primero le deja la hija , luego la madre...    
    
    
    De la serie navideña "padres sin escrúpulos"  http://twitpic.com/dp91gk     
    
    
    @carlosecue Se perdió petrificado, como lagrimas entre los villancicos cortilandieros...    
    
    
    Grande!!! RT @SonrisaDesigual: @mrtfernandez me recuerda demasiado a... http://www.uplifd.com/files/2013/12/maggie-simpson-winter-coat.jpg …    
    
    
    @RubenDuende Cuarto Milenio, agencia de contactos.    
    
    
    @richipinto Así es.    
    
    
    @HankBaileygates @richipinto Ah! Pues entonces no te pienso contestar. Qué responsabilidad!    
    
    
    En efecto. Es sensacional!! RT @vorkomi: Seguro que te gusta @mrtfernandez pic.twitter.com/ygnJTXyEJx    
    
    
    @vorkomi Gracias a ti por alegrar el despertar. El dibujo es muy brillante. :)    
    
    
    @jogomax @vorkomi Es que hace muchiiiiisimo. Era también muy buena.    
    
    
    Genial!!! RT @jogomax: @mrtfernandez encontrada!   :-) pic.twitter.com/KbHaCF3SsT" @vorkomi    
    
    
    1791: una lámpara cae en Queen’s Concert Rooms. El publico aplaude junto al escenario una sinfonía de Haydn. La 96. La llamarán Milagro.    
    
    
    Competencia comunica el parón de la subasta a las 4:15. La policía, toda la noche en Génova. Esto es Manhattan: la ciudad que nunca duerme.    
    
    
    @oguerreromarin Reservadito para Navidad... ;)    
    
    
    @Luis_de_aries Gracias!!!    
    
    
    Considerando qué párrafo de Pynchon poner... (Permítanme la consulta frívolo-literaria)  http://twitpic.com/dpaxly     
    
    
    @pradobenjamin Qué placer, oiga.    
    
    
    @JuanAndresB Considerándolo...    
    
    
    @LuisGasparLab Lomos y lomos, señor..    
    
    
    @montano66 Antes sólo se estropeaban las cabezas... ya ve.    
    
    
    @montano66 La mía tiene algunos falsos borrones de tinta... también conocidos como lunares... Muy blanca, no es.    
    
    
    @montano66 Quién sabe? Quizá son los puntos sobre las íes...    
    
    
    @JuanAndresB De mis favoritas...    
    
    
    Siiiiii. RT @JotaBenedi: HAMOR verdadero pic.twitter.com/bzWeFed4ur    
    
    
    Día frenético de información. Trabajando a toda marcha para dar la talla. Con la energía del 9,7 % de ayer. Gracias!!!! #audiencias    
    
    
    Se está buscando un nuevo apelativo para la historia: Putin I, el Magnánimo.    
    
    
    Pues nada... que no puedo dejar de mirar unas increíbles imágenes de Detroit nevado. Luego las vemos juntos en @noticias_cuatro    
    
    
    @Angel_Sane @noticias_cuatro Misteeeerio!    
    
    
    @Panchovarona Amén.    
    
    
    Gracias, padre...  http://twitpic.com/dpltx5     
    
    
    @hematocritico Eso fue por mi cumple... Ya aportaré foto, ya...    
    
    
    @ChrisVanArtist Sí. Y lo mejor es ese olor químico a cámaras de las de entonces...    
    
    
    @fxaviergg Jaaaaaaaa!!! Ésa se la regalé yo a él...    
    
    
    @fxaviergg ;)    
    
    
    @joselop44 Claro! Pero no sé yo si tiene mucha calidad...    
    
    
    @ChrisVanArtist Y a mi... Echo de menos aquel aroma tan artificial de los carretes. Mi casa olía así.    
    
    
    @lalita1972 @HistoricalPics Y si traían bayas o raíces...    
    
    
    Parecen planetas, pero es pura química... All you can feel: http://www.thisiscolossal.com/2013/12/all-you-can-feel/ … #Drugs    
    
    
    @ecdlc Soy muy partidaria de empezar las relaciones a lo grande: Mason & Dixon. Que lo disfrute...    
    
    
    @ecdlc Gracias... Mérito de las preguntas. Un placer y que los Reyes sean pynchonianos!    
    
    
    @EinerEiner71 Ohhh. Pues a mi me ha encantado... Y la molécula elfa de LSD.    
    
    
    Dicen en el Ministerio de Justicia que se ha visto vagar al fantasma de las navidades pasadas...    
    
    
    @javierjbas De cuando a ti y a mí nos traían carbón...    
    
    
    @PatxiMadariaga "Tened cuidado ahí fuera..."    
    
    
    @Duchiver @palzaga Dickensiano...    
    
    
    Lunes de carrera continúa... hasta la carrera final al plató. #JoQuéDía    
    
    
    @barrous Ciega, no! Qué te suele gustar? Mason y Dixon es una lectura fantástica. Para iniciaciones menos voluminosa: La subasta del lote 49    
    
    
    Pues a mí los villancicos versión sinfónica del comedor de Telecinco me dan buen rollo. Cosas...    
    
    
    @galtares Turing, su tragedia, su manzana, su cabeza, mi obsesión. Oh! pic.twitter.com/GE4xrs6qT4    
    
    
    La mañana es mañana buena si empieza con @maximhuerta http://twitpic.com/dps0s5     
    
    
    Así es. RT @jotaefece: @galtares @mrtfernandez conceder perdón? Deberían pedírselo!!    
    
    
    Sorrentino! RT @apetececine: ¿Cuál votarían como película del año @ristomejide @ToniGarciaRamon y @VictorAmela ? http://ow.ly/s1VWo     
    
    
    @itsSHORTIME Gracias! Los veo en cuanto tenga un rato!    
    
    
    Nochebuena de 1660 según Samuel Pepys... http://www.pepysdiary.com/diary/1660/12/24/ … Qué diarios! Qué lectura!    
    
    
    Citas a ciegas en librerías lejanas...  http://twitpic.com/dpse59     
    
    
    Lo próximo será cambiar Subasta por Pantomina... que, además, como palabra es más bonita.    
    
    
    @otherside74 Ops... Y esta vez no le puedo echar la culpa al corrector...    
    
    
    @dagarin (leído y tuiteado, que no me echas cuenta)    
    
    
    Trabajando en modo Pynchon: ¿Por qué las cosas deberían ser fáciles de entender?    
    
    
    @AlexVMediavilla Entrópicamente. Sí.    
    
    
    @josetomasINAP La novia de Drácula...    
    
    
    Qué bueno eres. @oscardiazdliano Tú sí que eres mi héroe.    
    
    
    Admiro a este hombre... RT @QiqeDacosta: Comida el día 24 en @HospitalLaFe de #Valencia. Todo listo para la cena http://instagram.com/p/iT05AtPD7k/     
    
    
    @vorkomi Gracias!!    
    
    
    @Macarenayya @QiqeDacosta @HospitalLaFe Lo suyo sí que tiene mérito.    
    
    
    @mikealicante @QiqeDacosta @HospitalLaFe Es verdad!! Buenos, buenos.    
    
    
    Gracias a @YofuiaEGB y @_RobertoSanchez ahora mismo tengo doce años. Gracias, amigos!    
    
    
    @EnricGrauChafer Jaaaaa!!    
    
    
    Que buen audio... Parece Mundo Submarino...    
    
    
    El Rey cita al Príncipe. Oh.    
    
    
        
    
    
    @santiagocervera Jaaa. Optimista...    
    
    
    @ialvar Yep!    
    
    
    @ialvar Cómo que bienvenida, jovencito? Años de pringada de avalan.    
    
    
    @AimarBretos @HoyPorHoy Aquí. Te escuchamos!    
    
    
    @NachoMontesTV Gracias, madrugador!!! Todo feliz para vos!    
    
    
    @enriquelorca @AimarBretos @HoyPorHoy Ves?    
    
    
    @vivamunera Gracias!!!! Y lo mismo para ti!!!    
    
    
    Espera... Que va a dimitir el gobierno turco en pleno. Por corrupción.    
    
    
    Papá Noel nos ha traído prisas a @noticias_cuatro Hoy empezamos a las 13:56 y ya vamos corriendo por los pasillos desiertos. Wow!    
    
    
    "Un beso en un portal, un abrazo, "¡hasta mañana!". Que hombre me sentía cuando a ti te acompañaba. Tú lo eras todo y yo era nada.    
    
    
    @Flmartinl @noticias_cuatro Perdón? Última hora de hace seis años...? :)    
    
    
    @maximhuerta A mí también me han dejado en el árbol un @YofuiaEGB Grande!    
    
    
    Duda de Justicia... Ver Ninphomaniac el mismo día de Navidad está tipificado? #DelitoOPecado    
    
    
    @JostoMaffeo @ljaviersc Deja de darme envidia con tus viajes, Maffeo. ;)    
    
    
    @sandoica Von Trier estreno navideños. Cosas veredes, amigo Javier!    
    
    
    El fantasma de las Navidades pasadas resultó ser el espíritu de la transición.    
    
    
    @JostoMaffeo @ljaviersc Feliz Navidad. Ganas de darte un besazo!    
    
    
    @sanguinofer Tú sí que sabes lo que dices!!! La gran bellezza:  la he visto tres veces en el cine... Y la veré tres más. #ComoPoco    
    
    
    @sanguinofer Suscribo!    
    
    
    @DavidLinares Qué buena excusa...    
    
    
    Cuentan que los Reyes Magos están muy desconcertados. Antes las bicis las pedían los niños. Ahora las piden los modernos.    
    
    
    @stromboli72 Qué buena hora!    
    
    
    @fxaviergg Jackpot!    
    
    
    @lalita1972 Después de Melancolao es posible. Perdón... Melancolía.    
    
    
    @JavierGomaL Sabio, sabio...    
    
    
    Aviso para navegantes: @Tolcachir es un genio y Emilia un regalo que llega en enero a @TeatrosCanal #Imprescindible http://twitpic.com/dq58l7     
    
    
    James Gandolfini. In memoriam. Y más homenajes a los que se fueron... http://www.nytimes.com/news/the-lives-they-lived/overview/?ref=magazine … @NYTmag    
    
    
    La realidad supera a la metáfora cuando el Palau de les Arts de Calatrava se cae a cachos.    
    
    
    @andresscarlatti Sí. Cuando la vida se ajusta a las palabras.    
    
    
    @andresscarlatti Por cierto... gran nick el suyo, Signore Scarlatti...    
    
    
    @andresscarlatti Sencillamente, memorable.    
    
    
    Estas son mis convicciones personales. Y si no le gustan, tengo una ley.    
    
    
    Compañeros, afilen sus preguntas que dicen que en en la rueda de prensa de Moncloa hoy no hay límite. Esperemos que tampoco de respuestas.    
    
    
    74 científicos atrapados en la Antártida, como Mawson, en la expedición para recuperar su memoria. Éste fue su camino pic.twitter.com/EocOnMp7Sp    
    
    
    Preguntas...    
    
    
    Modo Heraldo Eléctrico On.    
    
    
    Permítame @Ruben_Amon que le nombre Caballero de la Orden Pynchoniana. Con mi admiración. http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/27/52bdd1f5268e3ee40b8b4572.html?a=8a5560df4c0ff1196b6b303ac887c46b&t=1388231305 … http://twitpic.com/dqa9u9     
    
    
    Bravo!! RT @enriquelavigne: Oggi sonno Jep Gambardella pic.twitter.com/ICfV79ZI8e    
    
    
    El día de los inocentes, decís...    
    
    
    Ihr Wünsche, die ihr stets euch reget Im Herzen sonder Rast und Ruh! También conocido por "Colapso de Brahms". 
http://www.youtube.com/watch?v=sZe7Lwauiyg …    
    
    
    Stefano ha tutte le chiavi di tutti i più bei palazzi romani... #LaGrandeBellezza http://twitpic.com/dqekm3     
    
    
    @antoniofse @JamesWarnick @EinerEiner71 Que os quiero. Así. A lo grande.    
    
    
    Por fin: 2013 hace historia. Sin nada más que añadir.  http://twitpic.com/dqpwu8     
    
    
    Consumemos la vuelta a los ochenta con lo que de verdad merece la pena. BoysBoysBoys. Gracias musicales a @YofuiaEGB http://bit.ly/1hSRfQ9     
    
    
    El año que viene me hacéis las campanadas en Twitter. Ahí lo dejo...    
    
    
    Tu eres un grande, bro... RT @JotaBenedi: @mrtfernandez Yo hoy voy a hacer de carrillón en Twitter. Ahí lo dejo...    
    
    
    Vale. Te quiero. Os quiero! RT @maximhuerta: Mi manta de la suerte, Leo y yo. pic.twitter.com/BgdqaILKYz    
    
    
    @maximhuerta Gran sonrisa. Muchas para 2014...    
    
    
    "La esperanza le pertenece a la vida, es la vida misma defendiéndose" Mensaje de Cortázar, que nació hace cien años. Feliz Año Cortázar.    
    
    
    @vorkomi Así es.    
    
    
    @Ginamontaner Te quiero, Montaner. Este año y todos los demás.    
    
    
    @Ginamontaner Porque los viejos afectos hunden sus raíces muy hondo... Sí v    
    
    
    La que os ha dado con Cachitos... Estáis más nostálgicos que Gallardón.    
    
    
    @antoniofse Anduriña!!    
    
    
    @vs1942 Feliiiiiz. Siiiii.    
    
    
    Ohhhh!! RT @vs1942: @mrtfernandez pic.twitter.com/wDWKJ0VKos    
    
    
    "Ha tenido que cambiar de batuta por fractura de la misma" (sic)    
    
    
    :D RT @Ximo_III: @mrtfernandez No quiero pensar qué pasará en la Marcha Radezky.

#flautistasTuertosPorDoquier    
    
    
    @DavidCacho Yo a bailar por los salones abandonados. Lo veo...    
    
    
    @guerraypaz Muti es... es... es... mi héroe. Oh!    
    
    
    @guerraypaz Tremendo como poco...    
    
    
    @DavidCacho Mira, mira... mejorando lo de los salones vacíos: bailar en el patio de butacas el Danubio Azul!!!!    
    
    
    @guerraypaz :)    
    
    
    @sarayoca Ya había advertido antes de que había pasado algo "inefable".    
    
    
    Dale @DavidCacho... Allá vamos!!    
    
    
    Pues a mí este rito de la Radetzky me da felicidad. Así es...    
    
    
    @DavidCacho Ya mando el mail para el sorteo. O eso o nos disfrazamos de niños Trap y nos colamos con la tía Julie.    
    
    
    @lalita1972 O de España. Ah... que ya es lo mismo.    
    
    
    @Carlos_GLopez Eso! Por un año Radetzky/Feliz!!    
    
    
    @Karl_Langas Graaaaaaande!!!!    
    
    
    @sanguinofer ;)    
    
    
    @DavidCacho Ohhhh! Toma el piropazo del año!!!    
    
    
    Spotiferos de lo clásico os voy a recomendar un blog y os va a gustar... http://www.spotifyclassical.com     
    
    
    @El_Dorat Que es muy bueno... Y que quien comparte el buen enlace que tiene siempre lo hace con su mejor intención. ;)    
    
    
    @martinezhurt Muy útil!    
    
    
    Dylan: sus resoluciones de fin de año. O como uno puede creer cualquier cosa si se lo dice a sí mismo con esa voz... http://www.openculture.com/2012/12/the_top_10_new_years_resolutions_with_bob_dylan.html …    
    
    
    @isabel_iv Sí!    
    
    
    @El_Dorat Nada!    
    
    
    La llave y el camino... http://twitpic.com/dqycjf     
    
    
    Ma-Ra-Vi-Llo-So! RT @IgnacioMt_: Así rodarían la Navidad diferentes directores: Spielberg, Scorsese, Kubrick, Allen. http://www.youtube.com/watch?v=DnKcTTPUjyU&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DDnKcTTPUjyU&app=desktop …    
    
    
    @stromboli72 @IgnacioMt_ Totalmente de acuerdo. Esperaba un Haneke de un momento a otro...    
    
    
    @Panchovarona Mira...  http://twitpic.com/dre13a     
    
    
    @Karl_Langas Casi me da infartito a mí que no juego... Feliz día, rey!    
    
    
    Confirmado: era un chicazo... RT @YofuiaEGB: Y es posible que, si eres chico, te regalaran alguno de estos muñecos... http://bit.ly/197CbxV     
    
    
    Empecemos...    
    
    
    @Alex_Charnego Y tú, tarde... Cosas de las dos orillas.    
    
    
    Yo imputo. Tú imputas. El juez imputa. Ella está imputada. Su marido, también. #Conjugaciones    
    
    
    El sábado pasa por orden y auto del juez Castro de ser día de citas a día de citación. #8marzo    
    
    
    Hay balbuceos que parecen preminotorios.    
    
    
    @Nachete_Guardo Jaaa. No. Lo he hecho rápido.    
    
    
    Fiscal. 5. com.Chile. Seglar que  cuida de una capilla rural, dirige las funciones del culto y auxilia al párroco, por quien es nombrado.    
    
    
    Familia vs. Brujas. 
Resumen de los Goyas. O de ciertas cenas de navidad.    
    
    
    A punto de bajar al plató para mi primer @noticias_cuatro del año. Con muchas noticias y más ganas. Os veo!    
    
    
    @kokechaparro @noticias_cuatro Jaaa. Me acordaré de ella ahora...    
    
    
    Querida acelga, llegó el momento que tanto esperabas. Por fin vuelves a los platos.    
    
    
    @InakiUrrutia Fruterías y gimnasios. Víctimas colaterales de tanto atracón.    
    
    
    @AnnaMIglesia Que sabía es la lengua.    
    
    
    Esos días en los que agradeces, por muchas razones, no haberte ido a vivir a Michigan. OMG  http://twitpic.com/drknnq  http://twitpic.com/drknnt     
    
    
    Muy partidaria de @demiguelr por las mañanas junto a @MariaCasado_TVE    
    
    
    @stromboli72 Ann Arbor. No digo más.    
    
    
    @pjaviergonzalez Gracias!    
    
    
    @PPRLM Pues mira... Chicago escarchado.  http://twitpic.com/drkvsl     
    
    
    @stromboli72 Yo tampoco me veía.    
    
    
    Se dicen verdades. Razón, aquí. RT @MeLoDijeron1000: “Es que es muy difícil regalarte.” No. Lo que pasa es que sois bastante tontos.    
    
    
    @MeLoDijeron1000 Feliz!!!    
    
    
    @maikaavila @La_UPM Sólo falta que ponga "Perdonen las molestias de la falta de educación".    
    
    
    Los vecinos de los Urdangarín dicen que les vieron paseando al perro. Conclusión: todos los vecinos del mundo, hasta los suizos, miran.    
    
    
    @NoelBurgundy @GQSpain Fan tuya también.    
    
    
    @maximhuerta Alfombras en la que se mea pero bajo las que no se mira...    
    
    
    @JotaBenedi @maximhuerta Jaaaaa.    
    
    
    @sgueina @luzsmellado Se han visto caras contrariadas y caras muy cambiadas...    
    
    
    @luzsmellado @sgueina En efecto, llega enero y una no se reconoce.    
    
    
    @luzsmellado @sgueina @mabelgalaz O chimpún... Porque esta metamorfosis ha de tener un final...    
    
    
    Utilleros: no lleváis kleenex a los banquillos y eso no está bien.    
    
    
    @vorkomi Mucho!    
    
    
    @atticuskodiak Eso. Que ha vuelto sin kleenex, el chiquillo... ;)    
    
    
    Stephen King cumple 72 años de sabiduría. Sus grandes ideas en apenas tres minutos, gentileza de  @guardian http://youtu.be/D6lFGJdwRyo     
    
    
    Madre mía... Como estoy con las teclitas... Voy a poner el texto de Hawking bien!! Gracias @HHolguinv @Kokexyz @Corbalan78 @montano66    
    
    
    @lavanya73_ir @guardian Jaaaa !!    
    
    
    Stephen Hawking cumple 72 años de sabiduría. Sus grandes ideas en apenas tres minutos, gentileza de  @guardian http://youtu.be/D6lFGJdwRyo     
    
    
    @paupelu Qué mal están las cabezas y mis QuickyFingers en el teléfono.    
    
    
    @montano66 Noooo. Que King es más jovencito!    
    
    
    @paupelu Y varias!!!    
    
    
    @Symbios81 Lo otro: un fenómenos sobrenatural, muy de King por cierto...    
    
    
    @HHolguinv @Kokexyz @Corbalan78 @montano66 Y con mis dedos es ya la juerga!    
    
    
    @CarloPiazzetta @guardian Ya, ya. Cabeza loca!    
    
    
    Que dice Puyol que el Atlético de Madrid es uno de "los mejores equipos del mundo". #OleElegancia #BuenasNoches    
    
    
    Esto te gustará @hematocritico... http://twitter.com/JANUSZCZAK/status/421153208262610944 …    
    
    
    @PABLOIZQUI Da gusto saber de ti!!    
    
    
    @hematocritico Jaaaaa. Tan tú!    
    
    
    Libros que se salen. o libros en los que te metes... Wow! http://www.thisiscolossal.com/2014/01/visual-narratives-cut-into-360-paper-books-by-yusuke-oono/ … pic.twitter.com/DGn4eUTD8J    
    
    
    La Infanta no ha ido hoy tampoco al trabajo. Será que en la oficina por fin se han dado cuenta de que no sabe nada de bancos ni de cuentas.    
    
    
    Gran @Tolcachir RT @elcultural: Hoy estreno! Por fin llega Tolcachir a los @TeatrosCanal. 'Emilia'. Nos lo cuenta. http://www.elcultural.es/noticias/ESCENARIOS/5759/Claudio_Tolcachir …    
    
    
    Mejor no titulo "nueva cara en UGT Andalucía", verdad?    
    
    
    "Todo por el pueblo pero sin el pueblo". Alcaldes de una comarca cántabra al ver que les ha tocado la lotería regalada al Ayuntamiento.    
    
    
    @CHICO_TORRE Yo no me la juego. ;)    
    
    
    Da gusto volver a trabajar con tanta compañía... Gracias por el 9,9 de ayer en @noticias_cuatro Ya a punto de bajar de nuevo al plató.    
    
    
    @stromboli72 @noticias_cuatro Con lo que une y lo que separa el fútbol español del alemán. Y no hablo de pizarras...    
    
    
    @lalita1972 @rtve ReOhhhhhhhhhhh!!!!    
    
    
    The National Department of Poetry... Para maravilla de los niños que empiezan a escribir... 
http://www.incidentalcomics.com/2014/01/the-national-department-of-poetry.html?m=1 … http://twitpic.com/drq88f     
    
    
    @VictorFdez_ Sí!    
    
    
    Centro de Salud de la calle Segovia. Profesionales, amables, atentos. Gracias, de verdad. #SanidadPublica    
    
    
    @PPRLM Sí. Gracias a ellos. Y gracias a ti, amigo. :)    
    
    
    @Nachete_Guardo @PPRLM :)    
    
    
    La Infanta, entre la declaración judicial, la declaración de Hacienda y la declaración de amor...    
    
    
    @JuanBarnes04 Ohhhh. Perdón... Es que estaba en la calle... Ya me viste. ;€    
    
    
    @rafaelroig86 Qué bien que nos veas. Muchas gracias!!    
    
    
    @francb89 Gracias a ti por anunciarlas!! Eso. Y lo del partido a 5€. ;)    
    
    
    Señor Presidente, llegó su hora (en la Casa Blanca).    
    
    
    Calle Victoria. Burgos. No digo más.    
    
    
    @VladimirConV @PilarGGranja Baile de letras para juego de palabras.    
    
    
    Adios de Gelman a Cernuda. Hoy. 
Gracias por dejamos la palabra
que vuela en un claro de la tempestad
a ciertas dichas, ciertas esperanzas.    
    
    
    Lo interesante no es cómo entra la Infanta al Juzgado de Palma. Es cómo sale.    
    
    
    @gutisolis @Alfabia_BCN Guerracivilandia y Pastoralia eran dos joyas... Ésta no va a ser menos. Gracias por la recomendación!    
    
    
    @gutisolis @Alfabia_BCN Veo que no pasa de mañana. Pynchon sabe a quién recomienda: a Saunders que le pudo levantar el National Book Award.    
    
    
    @maximhuerta @gutisolis @Alfabia_BCN Si hay librería de urgencia pilla otra para mi...    
    
    
    Mmmm. Librería de urgencia. #24Horas #Concepto @maximhuerta @gutisolis @Alfabia_BCN    
    
    
    @gutisolis @maximhuerta O deme un Pynchon que quiero disfrutar.  ;)    
    
    
    @gutisolis @maximhuerta http://twitpic.com/dsddxf     
    
    
    @maximhuerta @gutisolis ...tos del alma o de la mente. DeLillo va bien para la gripe neuronal. ;)    
    
    
    Los amantes crepusculares antes ponían pisos. Parece ser que ahora ponen escolta.    
    
    
    @AntonioRNaranjo Vacaciones en Roma ha hecho mucho daño.    
    
    
    @AntonioRNaranjo Más de Sorrentino, pero bien.    
    
    
    Dos Despinas para hoy... La de Mozart y la de Neptuno http://youtu.be/s-BF3MjJMHI  @apod: Despina, Moon of Neptune: http://apod.it/140116     
    
    
    Oh! Amor! Paz! RT @mismamente: el spot de axe para la #superbowl va a rebajar la tensión mundial http://bit.ly/1d8XR7V  #misgafasdepasta    
    
    
    @SUMAROS Hola!!    
    
    
    @mismamente Muy digno anuncio de Superbowl!! Gracias por subirlo!!    
    
    
    @TusquetsEditor #ArcoIris #MasonyDixon #V #Vineland #Lote49 #Contraluz #VicioPropio #PorÉseOrden Para cuándo Bleeding Edge?    
    
    
    La noticia del día!! Del mes!! Del año!!RT @TusquetsEditor: Está prevista la publicación de 'Bleeding Edge' de Pynchon en otoño de 2014.    
    
    
    @peceraestudio @TusquetsEditor Ese "bien" admirativo es de ganado para la causa...    
    
    
    @DavidCacho Bueno, Harvey Wainstein también le quiere mucho.    
    
    
    @DavidCacho Ya... Pero el amor del tito Harvey siempre hace...    
    
    
    Nominaciones académicas. #Oscar    
    
    
    @enriquelavigne Tanti auguri!    
    
    
        
    
    
    El mundo ante el espejo. http://www.mymodernmet.com/profiles/blogs/cody-william-smith-a-moments-reflection … pic.twitter.com/YYvne1Hhgj    
    
    
    @CarmelaRios Comedia, sí. Francesa, también. Clásica: La escuela de los maridos, de Molière.    
    
    
    Ségolène, ya que estas intentando arreglar los desaguisados de tu ex, después del hospital podrías pasarte por el Eliseo. cc @CarmelaRios    
    
    
    Così fan tutte... Sopla este viento que me lleva. Me voy... http://youtu.be/6ee-bj1EU24     
    
    
    @ana_ortas Una noche más en Hanoi... http://www.dailymotion.com/video/xd2cy_the-end-apocalypse-now_music …    
    
    
    Foto. RT @LuisGasparLab: Estado policial en Sol. Porque sí.  Acaban de cargar porque sí. Han debido tomar mucho café. pic.twitter.com/TsvYu6p8wO    
    
    
    @jmbescos Claro. En cuanto tenga una foto y verifique que es de esta tarde. Estamos para verlo todo.    
    
    
    @ana_ortas So do I    
    
    
    @vorkomi Este ha empezado con sonrisa. Gracias!    
    
    
        
    
    
    O Gayet tenía encuestas muy precisas de intención de voto o hay algo más que la erótica del Eliseo en su amor por Hollande. #JuntosDesde2011    
    
    
    @vs1942 Sabiduría estadounidense... Ya sabe. ;)    
    
    
    @TalaveraSanti Ay... qué historias de "abobados" cc @MeLoDijeron1000    
    
    
    @vs1942 Yep.    
    
    
    Palabra del día por aclamación popular: hisopo.    
    
    
    Hey, @NoelBurgundy creo que te gustará saber que acabo de escrirbir una loa a Leo.    
    
    
    @chris_desfaxing Religioso! #SanAnton    
    
    
    Piso franco de Amor #ConceptoParisino    
    
    
    Yeah! RT @NoelBurgundy: en Vulture descubrieron el momento exacto en que DiCaprio pasó de ser imberbe a lo de ahora: http://www.vulture.com/2014/01/when-leonardo-dicaprio-went-from-twink-to-twunk.html …    
    
    
    @stromboli72 ;)    
    
    
    Genial!! Y si... La Maison Blanche... RT @eduardosuarez: @mrtfernandez http://www.economist.com/news/leaders/21594257-our-wildest-fantasy-if-only-french-ran-america-la-maison-blanche …    
    
    
    @Cesar_Cabo Ohhh!! Gracias. Viernes de darlo todo en el plató.    
    
    
    Eso mismo... RT @maximhuerta: Mmmmmm “@mrtfernandez: Piso franco de Amor #ConceptoParisino”    
    
    
    @Cesar_Cabo Y ahora más sonriente.  :)    
    
    
    @stromboli72 Me gustan la precisión.  Y gran risa por la ocurrencia.    
    
    
    @eduardosuarez @eldiarioes Esos días azules y ese sol de la infancia...    
    
    
    @rubiodelpozo Juego de palabras y de letras...    
    
    
    Músico de hombres http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/blogdepecho/2014/01/20/musico-de-hombres.html … vía @elmundoes    
    
    
    Sí pero no. Respuesta a los díscolos del PSC.    
    
    
    PSC. Roja sin expulsión para los díscolos.    
    
    
    Estamos que los tiramos... El Cholo con los Manolos en @noticias_cuatro ;) @manucarreno    
    
    
    Leer a @PeioHR y acordarte de @pauljuliansmith RT @PeioHR: Nuevo Testamento, Nocilla y Agustín Fernández Mallo
http://www.elconfidencial.com/cultura/2014-01-21/el-nuevo-testamento-es-la-primera-novela-posmoderna_78865/ …    
    
    
    @PeioHR @pauljuliansmith Porque escuché una interesante charla suya sobre Almodóvar, Nocilla y prisiones mentales de la narrativa actual.    
    
    
    @rafaelroig86 Pero qué bonito. Gracias por la foto y por el mensaje.    
    
    
    Oh. Sí lo es. #BuenasNoches http://twitpic.com/dsyr6j     
    
    
    Quizá es hora de mandar al zoo al mapache lobotomizado encargado de los paneles horarios en Cercanías Madrid. No acierta una. Animalito.    
    
    
    @juanmitwittea Jaaaaaa!!! Cien años de Cercanías...    
    
    
    Ay... La catástrofe... Paramount acelera el final de los 35 milímetros http://www.elmundo.es/cultura/2014/01/22/52df0657ca4741bb7a8b458e.html … vía @elmundoes    
    
    
    @Marcianitos Lo notaré porque soy una romántica... Miope, pero romántica.    
    
    
    @vs1942 Jep!    
    
    
    @Symbios81 @aecc_es Jo. Que bueno.    
    
    
    @vs1942 Je!    
    
    
    "Mujeres y criados" o el placer de descubrir más Lope: Descubierta una comedia inédita de Lope de Vega http://www.elmundo.es/cultura/2014/01/22/52df08e522601d48508b4584.html … vía @elmundoes    
    
    
    @antoniofse Un Downton Abbey de los Ingenios... ;)    
    
    
    @SonrisaDesigual Esa es la clave, querida. El dragón...    
    
    
    @SonrisaDesigual El abrigo Milford... El porte...    
    
    
    Adiós Manu Leguineche... Que este viaje sea el mejor.    
    
    
    @Panchovarona Qué mal.    
    
    
    @espiocha28003 querido chan te presento a @DFabula_Madrid Seguro que te organizo un cumpleaños maravilloso...    
    
    
    #TalentoEspañol: Ana hace unos mejillones tan increíbles que te puedes comer hasta la cáscara. Ñam! @DFabula_Madrid    
    
    
    Trabajando a toda máquina para que hoy nos volváis a ver... Millones de gracias por el  9,4 de ayer en @noticias_cuatro #Audiencias #Felices    
    
    
    @Kokexyz @noticias_cuatro ;)    
    
    
    Da gusto encontrar a gente tan profesional, tan buena y tan amable como tú, @LauDobleC    
    
    
    Bienvenidos a Camelot. 
Buenas noches.
#11/22/63    
    
    
    “@maximhuerta: El amor, los viernes y yo. La película.” Gran película    
    
    
    @borjaventura Y este Requiem, hijo mío...?    
    
    
    @matosgustavo El trío...    
    
    
    @matosgustavo ;)    
    
    
    Corta la respiración: Erich Leinsdorf anuncia la muerte de JFK en un concierto de la Boston Symphony Orchestra. http://www.youtube.com/watch?v=IVNKNz-lc6k … #JFK    
    
    
    @helenaresano @lourdesmaldonad @mmendizabal1 Mola cuando se mezcla la buena gente...    
    
    
    Por recomendar una lectura de JFK en todo su esplendor... "Un adultero americano" (Después seguimos con Hersh) pic.twitter.com/CFoSeraI9A    
    
    
    @vs1942 @helenaresano @lourdesmaldonad @mmendizabal1 Que los dioses del periodismo te oigan!! (O nuestros jefes)    
    
    
    @jgausi Sí...    
    
    
    Recomendación de ficción imprescindible hoy y siempre. Libra, Don DeLillo. pic.twitter.com/VfaBqauUKL    
    
    
    @eduardosuarez Muy enganchada!    
    
    
    Kennedy ha muerto... en 23 Primeras.... http://www.buzzfeed.com/andrewkaczynski/front-pages-from-1963 … vía @BuzzFeedAndrew pic.twitter.com/fnmFmfISu2    
    
    
    Dejar de escuchar a Sainte Colombe o morir de puro Stendhal. Nunca elegir lo primero… http://www.youtube.com/watch?v=Vu_5dtkrOnE …    
    
    
    @Fmovie1 ;)    
    
    
    @gabycasro mil gracias!! Allá va lo que os prometí... El incalificable Slavoj Žižek y la Novena de Beethoven: http://youtu.be/GCigxByRcNo     
    
    
    Cosas veredes... Imposturas periodísticas o en la próxima vida me hago arquitecto. #NoDigoMas    
    
    
    @samach_arq Admitís impostores...?    
    
    
    @EnricGrauChafer Gracias!! Peazo halago.    
    
    
    @samach_arq Las nuestras son profesiones hermanas... Donde deberíamos construir, impostamos.    
    
    
    @pbarrientos11 No, no... Que la prima es una deslenguada.    
    
    
    @Karl_Langas No tienen zapatillas... advierto.    
    
    
    Lecturas necesarias (de todos los implicados) RT @manueljabois: La verdadera naranja mecánica. http://goo.gl/8851be     
    
    
    Justin Timberlake... Sí, amigas... ;) cc @afragap pic.twitter.com/UzN5fdBfPy    
    
    
    Grande eres vecino querido! RT @sergio_murillo: @josepenricvm @sergio_murillo @maximhuerta @lacaffe_es @mrtfernandez pic.twitter.com/pU85V3oUPX    
    
    
    @guillermosolana Celebrándolo!!! Mucho!!!    
    
    
    @FernandoDezRubi @MarcosIriarte lalaaalaaaaaaaa...(Se nota que no apuesto?)    
    
    
    Si lo llega a saber antes, en lugar de un aeropuerto sin aviones quizá se habría hecho una cárcel sin presos.    
    
    
    Bien! RT @VilaSilva: Traducen al inglés la clásica novela "La flaqueza del bolchevique" http://shar.es/DHs6y  Vídeo de la entrevista en NY1    
    
    
    A mí se me están saltando las lágrimas... RT @maximhuerta: Esto anima “@FotosNaTGeo: Bienvenidos a Menorca. pic.twitter.com/8WzFQBqTua”    
    
    
    Reunión. A por la escaleta del martes con energía extra después del 9,7 de ayer en @noticias_cuatro Gracias!! pic.twitter.com/zpYUAUY0Bj    
    
    
    Para los que se preguntan a dónde van los aviones... Las pantallas interactivas de Picadilly.... http://www.thisiscolossal.com/2013/11/interactive-billboards-flight-info/ … vía @Colossal    
    
    
    Rajoy: no Fabra / no contesta.    
    
    
    A ver @maximhuerta no se puede estar más guapo. Huyamos de una vez...    
    
    
    @ana_ortas Mmmmm...    
    
    
    Retratos familiares: parecidos razonables...  http://twitpic.com/dmnufh  http://twitpic.com/dmnufv     
    
    
    @ChaperoJackson  Es él? @WoodyAllenOffic? Y lleva una hora sin hablar de la muerte...? No sé, no sé...    
    
    
    @guapaslandia También!    
    
    
    @maldonadorufete O.O Lo de excelsa me ha llegado, no se imagina cómo. Excesivo y aún así, agradecida.    
    
    
    @FranciscoSB3 Grande!    
    
    
    @JosePrietofoto No creas, no creas... que además con lo cegata que soy.    
    
    
    Me pongo en pausa... pero dejo por aquí una sonrisa...  http://giphy.com/gifs/cdLIk22d8j2Kc?tc=1 … vía @giphy    
    
    
    Gracias!! RT @eduardosuarez: @martingerz_ @mrtfernandez Aquí tenéis muy bien contada la intrahistoria http://on.wsj.com/18ilFLr     
    
    
    @Luis_de_aries Mil gracias!!    
    
    
    La noche huele a Hugo Boss desde el cielo de Madrid. O para ser más exactos: cocktail con Ryan Gosling en el piso 30 del Eurostars. Vértigo!    
    
    
    @JuanjoRengel Pero tu voz llega a todas partes.    
    
    
    Se puede estar mejor acompañada que con @Pepino_Marino & @yosoycrawford...? No, no se puede.  http://twitpic.com/dmpeky     
    
    
    Yo sí que os adoro!!! Vuestras fotos son awesome!! RT @yosoycrawford: @mrtfernandez @Pepino_Marino te adoramos ❤️❤️❤️    
    
    
    @Carlos_GLopez Me sobreencanta tu presencia, tu conversación y tus vernos.    
    
    
    @alvaromsanta @MasQNoticiasCS @JavierRuibal Felicidades amigo!!    
    
    
    Queridos Reyes Magos, mirad lo que he encontrado... pic.twitter.com/m9U5Qa6hiY    
    
    
    @fxaviergg Para que no se aburran, criaturas...    
    
    
    @stromboli72 No. Lo importante era el 16 de junio. O el camino a esta edición, en todo caso...    
    
    
    La fe con la que defendemos que cuatro copos es cuajar explica muchas cosas. Desde la Armada Invencible hasta hoy.    
    
    
    @darioadanti Helado? Inmortal?    
    
    
    Dice Felipe III que hacía más frío en Valladolid en el año de gracia de 1601.  Y yo le creo.  http://twitpic.com/dmuqt4     
    
    
    @carlosaspe @revistamongolia @darioadanti Me has pillado.    
    
    
    Wert citando el Eclesiastés en el Congreso. De ahí a recomendar Q de Luther Blissett hay un paso... pic.twitter.com/Yybyj8urlO    
    
    
    @antoniofse "En el fresco soy una de las figuras del fondo..."    
    
    
    @antoniofse Ay, pecador... Tengo mucha bibliografía de Münster... si prometes no quedarte el material, puedo pensármelo. ;)    
    
    
    @revistamongolia Desnivel.    
    
    
    Me encanta que los amigos me pidan que les escriba de fútbol. Ahora, corriendo al plató. Os veo!!! @noticias_cuatro    
    
    
    @Llavon Bravo.    
    
    
    Irse a negro la noche del Vienes Negro. A veces, el que les escribe el guión no tiene ninguna gracia.    
    
    
    @ToniGavidia Sevillano!! Eres un exagerao!!    
    
    
    @lalita1972 Ay... Que me he condenado. #ClickClick    
    
    
    Las páginas de mis libros alimentarán el fuego... RT @lalita1972: @mrtfernandez Vas a arder como la yesca. #QueLoSepas #BooksHell    
    
    
    Místico-Literario. RT @lalita1972: @mrtfernandez va a ser una cosa entre Farenheit y Juana de arco muy interesante.    
    
    
    El caballero de la contra de El País me ha hecho feliz muchas veces. Mr. Stuart Weitzman http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/28/actualidad/1385669872_169166.html …    
    
    
    @radiocable Berlín, un día te llevaré al campo y te pasarás a mi bando. ;)    
    
    
    La felicidad según UPS y gracias a Lampham's Quaterly...  http://twitpic.com/dmyoke     
    
    
    El @Teatro_Real subasta tesoros!! Soñando con el increíble vestuario de La Clemenza di Tito. http://www.youtube.com/watch?v=epQuaEoLHjo&sns=em … pic.twitter.com/y0Mr07TbDi    
    
    
    Pues sí... imputación de García Revenga. Viene el último viernes de noviembre cargadito de noticias. @noticias_cuatro    
    
    
    @antoniofse La puerta grande...    
    
    
    Hoy es el #DíaDeLasLibrerías Para celebrarlo, os propongo un juego de descubrmientos: ¿cuál es vuestra librería favorita?    
    
    
    @MFranco_AS @Mendezlibreria Es la mía!!!    
    
    
    . @maximhuerta Shakespeare & Co. es mi Tiffany's... Compraría muebles y le pondría nombre al gato...    
    
    
    Ellos se van a negro, nosotros todos pendientes del cierre de #RTVV http://twitpic.com/dmzgo2     
    
    
    @paquisem OPS.    
    
    
    @Pabol_ Mátame camión... las lágrimas habrán sido.    
    
    
    Paradojas: encargarle a un hombre que ha arreglado televisores toda la vida, mandar a negro a una comunidad. Un imposible. #PacoTelefunken    
    
    
    Y ahora dimite el Secretario General de UGT Andalucía, Francisco Fernández... Alguien da más?    
    
    
    @helenaresano Una locura de viernes... para aquellos a los que nos gusta la locura... Ya sabes... ;)    
    
    
    Su última noticia es hoy nuestra primera... El cierre de #RTVVV y muchas más cosas, en un momento en @noticias_cuatro    
    
    
    Parafraseando al Duque de Parma en el Canal de la Mancha: Cielos, qué desastre.    
    
    
    @AbelRB No sabes cómo se agradece.    
    
    
    Recordar a La Armada Invencible es ofender a España? Y a Fernando VI?    
    
    
    Madrid, lejana, atardeciendo incendiada en polución como en una novela de Don DeLillo.   http://twitpic.com/dn0qmw     
    
    
    Cosas que me hacen feliz: los teatros, como el escenario el De Rojas en Toledo. Premios Alice Guy del @festivalCibra http://twitpic.com/dn0xyj     
    
    
    :) RT @_Bartman_: Todo un privilegio tener a @mrtfernandez conduciendo la gala de premios "Alice Guy" de este año.  #cibra13    
    
    
    Ohhhhh! El Doodle de la Callas... Si los lunes pueden ser bellos...  http://www.youtube.com/watch?v=X7ScvNWfnck … #PorgiAmor pic.twitter.com/5ZHOlvmBzv    
    
    
    @PPRLM Felicidades Rubio!!! Gran año el 72!!    
    
    
    "Ni está, ni se le espera" #Historia    
    
    
    Palabras perdidas: audición... Y después de esta arqueología del diccionario me voy al plató. Os veo.    
    
    
    Pero mucho... RT @stromboli72: @mrtfernandez Que los anglosajones digan "audition" y nosotros "casting" tiene mucho delito...    
    
    
    @JuanjoRengel Jaaa. Al mejor estilo  "Informad, informad malditos"    
    
    
    Lectores, pongamos un monumento a @paulviejo por esto: Antón Chéjov, el relojero  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/01/actualidad/1385915588_167250.html … vía @el_pais    
    
    
    @PacoRoncero Se hace uno estupendo! Más! Felicidades!!!    
    
    
    Looooove!!! RT @maximhuerta: Padam... Padam...    
    
    
    @helenaresano Ánimo compañera de madrugás.    
    
    
    Sólo @lalita1972 comprende la convulsión que me produce ver en el correo una mensaje de http://www.atgtickets.com/  Oh, Lord... dame contención!    
    
    
    @maximhuerta Ohhhhhhhhhh!    
    
    
    @SantiHeras @A_Valenzuela @Juliaenlaonda @maratorres_tve @_anapastor_ @MonicaCarrillo Y con una de mis canciones favoritas... Gracias!!    
    
    
    Mola!! RT @Albertico_pardo: Gracias @mrtfernandez por descubrirme a #Pynchon Un nuevo afiliado a la religion Pynchoniana. :D    
    
    
    En la reunión, preparando la escaleta. Subidón tras el 9,7 de audiencia de ayer en @noticias_cuatro Gracias!!!!  http://twitpic.com/dneytc     
    
    
    @borjadelpozo @noticias_cuatro Pues agradecimientos sin fin por el "proselitismo". :)    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro Nos ves? A las dos en @cuatro?    
    
    
    "Delinquir suavecito" como
@Antoniolucas75: Ofender a España http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/02/529cf74561fd3d451f8b456a.html … vía @elmundoes    
    
    
    Si hoy sólo pudiera leer una cosa, no tendría duda: la playa del @Teatro_Real de Donizetti recreada por @Ruben_Amon http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/blogdepecho/2013/12/02/aqui-si-hay-playa.html …    
    
    
    @ramonaranguena @Teatro_Real @Ruben_Amon Grande!    
    
    
    @ChicaTT Sabes cuando coincides con alguien y sabes que podríais ser amigos? Pues eso. Gracias por el viaje.    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro @cuatro Gracias! Alguna buena llevo. Pero sobre todo llevo intención de darlas bien.    
    
    
    @Antoniolucas75 Ya me notaba algo raro...    
    
    
    @Antoniolucas75 Quien invita, no ofende. ;)    
    
    
    Pisa me tiene manía. #Informe #Excusas    
    
    
    @antoniofse Jaaaaaaaaaa!    
    
    
    Yo me oriento MUY bien. Me pasa algo, doctor? El cerebro de mujeres y hombres con distinta conectividad  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/03/actualidad/1386068482_598843.html … vía @el_pais    
    
    
    @gctaap Lo es.    
    
    
    @PelayoPrieto @noticias_cuatro Gracias!!!    
    
    
    @dejaviersanchez @noticias_cuatro @cuatro Nos has visto? ;)    
    
    
    @Kokexyz @el_pais Y todos estamos en la Luna.    
    
    
    Hora del café con las capsulas solidarias de http://www.thecapsoul.com  
Todo el amor para los niños de http://www.aimafp.org  #Cancer    
    
    
    Mintzaira gehiago ezagutu, hizkuntza gehiagotan irakurri ahal izateko. Edo zera esateko: Euskararen Egun zoriontsua opa dizuet! #mundiala    
    
    
    @bidetxea ;)    
    
    
    @bidetxea Ez horregatik.    
    
    
    Madrid - Trópico de Capricornio.  http://twitpic.com/dngsxt     
    
    
    @JesusPorrero Muchas gracias! Será que hay errores que acaban en aciertos...?    
    
    
    @Joana_Lasheras Tengo la suerte de que un amigo me ha ayudado...    
    
    
    @Joana_Lasheras @noticias_cuatro Kar, kar. Eskerrik asko!    
    
    
    @Joana_Lasheras @noticias_cuatro ;)    
    
    
    Fernando Argenta, contigo la niña de Aluche descubrió muchas cosas. Cosas importantes de la vida. Gracias.    
    
    
    @glz_jon Muchas gracias!    
    
    
    Conversaciones que terminan en Britten, Wes Anderson y Moonrise Kingdom... Ahí va @afragap @pelegry @MonicaSLaliena http://www.youtube.com/watch?v=eqm5UUEGl9Y …    
    
    
    Por qué tendré una imaginación tan gráfica? Por qué ha tenido que hablar Wert su carnalidad ministerial bajo el agua? Por qué??    
    
    
    @Ilfyril Fotos? Qué fotos?? Ops!    
    
    
    @cliffbooks Créeme... no quieres saberlo. ;)    
    
    
    @cliffbooks Tú lo has querido. "El único momento en el que tiro la toalla es al salir de la ducha" http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/wert-unico-momento-tiro-toalla-salir-ducha/csrcsrpor/20131204csrcsrsoc_8/Aes/ …    
    
    
    @Nachsoyyo Será IN-MEN-SO!!!    
    
    
    Detroit, la ruina según http://www.marchandmeffre.com/detroit/  pic.twitter.com/ibsfTJMRdY    
    
    
    @galtares ;)    
    
    
    @samach_arq Sí. Verano. El libro es increíble...    
    
    
    @samach_arq Premio!    
    
    
    @galtares Sí... un viaje en el tiempo perturbador... #flashforward    
    
    
    @crisbagar Jaaaa. Me has pillado!    
    
    
    @javiBrizuela_ Pues si me lo pides así me quedo. Mil gracias.    
    
    
    Fantástico! Que pasó el día de tu cumpleaños en 2013. El año en imágenes, de verdad. @TIME  LightBox - http://lightbox.time.com/2013/12/03/2013-the-year-in-365-pictures/ …    
    
    
    @SantiRavSports @TIME El miércoles, probamos.    
    
    
    @SantiRavSports @TIME Jaaaa !    
    
    
    @nachoiturbe @maximhuerta Oh! Esta "relaxing cup" que soy yo, se va a poner nerviosa.    
    
    
    Lo que quiero a @maximhuerta... Madre!    
    
    
    @rebe_mg19 ;)    
    
    
    @MisterCocreto Los de informativos, no sé... pero yo con @maximhuerta PAZ & AMOR para siempre.    
    
    
    Feliz es una palabra extraña.    
    
    
    @SeveroEnfado Como Jack Aubrey...    
    
    
    @mismamente Jaaaa... A que te hago otro? A ver qué pasa...    
    
    
    @mismamente A que te sigo y te enteras?    
    
    
    @JotaBenedi @mismamente Lo que dice mi bro querido va a misa (y en la basílica del Pilar).    
    
    
    @thecapsoul Gracias a vosotros. Qué historia y que iniciativa tan impresionante. Me ha emocionado.    
    
    
    @futurobloguero @elbund Gran sitio!!!! A disfrutar!    
    
    
    Mira @bernardodoral lo que me ha recordado hoy una amiga...  http://twitpic.com/dnkywh     
    
    
    Oh! He sido feliz aquí! Los que puedan que hagan los honores... A Very Bookish Holiday | Honey & Wax Booksellers - http://www.honeyandwaxbooks.com/blog/a-very-bookish-holiday/?utm_content=buffer0e0cd&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer …    
    
    
    @juanlopradag Ahhh... Si usted admitiera DMs le hablaría de librerías que parecen no existir.    
    
    
    Herr Bach und mich nos retiramos a nuestros aposentos a curiosear esto...  http://twitpic.com/dnl1n1     
    
    
    @gavilan__ Ha quedado asombroso. Sí.    
    
    
    "Estar preso en una cáscara de nuez y sentirme el rey del espacio infinito". Hamlet contra la masificación de mercancías de Renfe en huelga.    
    
    
    @ramelot Todo. Lo tienen todo.    
    
    
    Doy fe. RT @rafamar1: @CarmenchuOB @mrtfernandez Carmen, ojito con Marta que tiene mucho carácter. ;-)    
    
    
    Felicidades @ajmencia!! El mundo se muere por vuestros huesos. #Atapuerca #ADN #MuseoEvolucion    
    
    
    @ajmencia @juanluisarsuaga Iré a veros pronto. ;)    
    
    
    Ayy... @lalita1972 gracias por este pedazo de Sherlock de buena mañana. OMG! http://www.empireonline.com/news/story.asp?NID=39550 … #Cucumberhot pic.twitter.com/6uwwSWv6lw    
    
    
    @albertorubiocc Mmmmm. Déjame pensar...? Para nunca...?    
    
    
    @silargu Comprensión fangirlera. Mola!    
    
    
    Dos grandes miradas juntas. RT @LuisGasparLab: */\ Vallados /\* @maximhuerta pic.twitter.com/S6zbQs16Gz    
    
    
    @javigomezsexta Cuidado, estás a punto de cruzarte con un personaje de Cuéntame.    
    
    
    Arriba con ella!! @luistebar @delapurissima    
    
    
    @delapurissima @luistebar (Es mi amiga... jeje)    
    
    
    @javigomezsexta Y evidentemente la llevas. La buena noticia es que tu poder aquisitivo ochentero va a ser mayor que el actual.    
    
    
    Solo tienes que pedírmelo... Qué fuerte. “¿Lo bajas? Te devolveré el favor”  http://economia.elpais.com/economia/2013/12/04/actualidad/1386190215_451131.html … vía @el_pais    
    
    
    Genial!!! Me pido Sunset. RT @mismamente: i heart… la colección de corazones de jaco haasbroek http://bit.ly/1cnjNQv  pic.twitter.com/onXGidUn8U    
    
    
    @mismamente Corazones incompletos en cualquier caso. Bravo!    
    
    
    @helenitzi Hala! Que me ruborizo!!! Aunque para modelo tu maravillosa ciudad. Estuve este fin de semana... y qué tesoro!    
    
    
    @controladores ejem... impacto?    
    
    
    @controladores (Sonrisa)    
    
    
    Mirad @Karl_Langas & @fernandomorales! RT @nbaplus: "Esta noche... FIES-TA" 01.00h Canal+ #DerbiNY @ADaimiel @ddaavid pic.twitter.com/YkJHg8ePs1    
    
    
    @ADaimiel Mañana madrugamos, pero en esta redacción hay quien te acompaña a pesar del madrugón.... Siempre!!!! Verdad @Karl_Langas?    
    
    
    Muere Mandela. Y con él un trozo de la dignidad del mundo. Adiós Madiba. #46664    
    
    
    @matosgustavo Así es.    
    
    
    Y aún recuerdo el día que quedó libre y su libertad fue la de tantos, tantos más.  http://twitpic.com/dnoy2o     
    
    
    Lo que un hombre justo veía ante el espejo. #Madiba #46664  http://twitpic.com/dnoyjn     
    
    
    Obama en directo.    
    
    
    Obama: Mandela lucho por un ideal y lo hizo realidad. Para mucha gente.  http://twitpic.com/dnozmh     
    
    
    Obama recuerda lo que aprendió de Mandela. De su vida. De su obra. "Gratitud por este hombre extraordinario"    
    
    
    :) RT @iloveclicks: #Mandela: Los verdaderos líderes deben estar dispuestos a sacrificar todo por la libertad. pic.twitter.com/OFlLrRR20E    
    
    
    El cabo de mis sueños. Lo llamaron de Buena Esperanza. Pero fue Mandela el que le dio sentido a las palabras.  http://twitpic.com/dnp0pf     
    
    
    Y en Harlem... Ovación en el Apollo. #Mandela http://twitpic.com/dnp0yc     
    
    
    @RiscoMad Grande el homenajeado. Y yo, emocionada.    
    
    
    Su luz no se apaga. Pero la despedida me recuerda la belleza de este país que gracias a él es ahora mejor. #CapeTown http://twitpic.com/dnp3r1     
    
    
    @vdrina Muchas gracias, Virginia. De corazón.    
    
    
    Qué bueno es @SergioMartinTVE y qué bien lo hace en los momentos más difíciles, como si nada...  cc @demiguelr @Lanoche_24h    
    
    
    @juankyalonso Gloriosa!    
    
    
    Sálvame Flaubert de los lugares comunes. #OraProNobis #Topoi    
    
    
    Oído en la redacción: 
-¿Puedo decir fastos?
-Por favor!
-Ya está.. He titulado "Amor y Lujo en Barcelona".    
    
    
    Hoy me adelanto. Tengo mucho que contaros a partir de las 13:57. Os veo en @noticias_cuatro    
    
    
    @stromboli72 Jo. Mensajes que emocionan. Gracias.    
    
    
    Bravo por el autor: @mimalavida RT @MacProl: Maravilloso y emotivo reportaje en @noticias_cuatro en recuerdo a #Mandela Bravo @mrtfernandez    
    
    
    Lo resume @TerryMoran con un granjero afrikáner: Nos criaron para odiarle. Pero éramos nosotros los que estábamos presos. Mandela nos liberó    
    
    
    @stromboli72 Ohhh.    
    
    
    @FriscoJGF @helenaresano Confieso, ahora que es viernes, que casi me caigo por las escaleras.    
    
    
    Pues nada, ya me he puesto la peineta para disfrutar a @delapurissima en @CafeBerlinMad. Arriba con ella!    
    
    
    @jagblesa @CafeBerlinMad @delapurissima Tipo "todo lo que siempre quisiste oir del cuplé y nadie se atrevió a cantar"    
    
    
    Eres la Ute Lemper del cuplé, @delapurissima #NoDigoMas    
    
    
    Un puente para perderse... como Chencho. http://youtu.be/fMLxv_psgt4  vía @youtube    
    
    
    Dónde estabas tú? Hoy estoy aquí. Contigo. @Nachsoyyo http://twitpic.com/dnxb76     
    
    
    Se hizo la luz en La Riviera con la voz y la palabra de @Nachsoyyo http://twitpic.com/dnxefg     
    
    
    "Bagatela" y "pez gordo" en la misma entradilla. A veces la actualidad propicia increíbles compañeros.    
    
    
    No se puede explicar de muchas maneras. Resumiendo: he caído rendida a los pies de este caballero. http://www.youtube.com/watch?v=cJ8O-Y2CXk8 …    
    
    
    @dagarin ;)    
    
    
    @AnnaMIglesia Qué talento, cielos... Qué talento...    
    
    
    @JuanSerranoTV Es un prodigio.    
    
    
    @futurobloguero Joooooo. Qué sonrisa y que cosita de nostalgia en el estómago me acaba de dar. Mil gracias... Y besos a miles para todos!    
    
    
    "Soy inocente aunque se demuestre lo contrario" #Tesis    
    
    
    @vs1942 @helenaresano @hermanntertsch Mmmm... pero esto es "buenas noches", caballero...    
    
    
    @DavidCacho Cine, cine, cine. Absolutamente necesario disfrutarla en pantalla grande. ma-ra-vi-llo-sa!    
    
    
    @DavidCacho Eso lo arreglamos en cuanto me invites... ;)    
    
    
    @DavidCacho Pues te llevaré la banda sonora que llega mañana por San Amazon bendito...    
    
    
    @DavidCacho Jaaaaaaaaaaaaa! Lo mismo que pienso yo "Qué habrá pedido David?"    
    
    
    Correa regalaba porta trajes. Claro.    
    
    
    Confirmado: La Grande Bellezza se me ha infiltrado en el alma. La llevo con una sacudida estética y vital. http://www.youtube.com/watch?v=8lj0xPZruRc …    
    
    
    @Luis_de_aries Bieeeeennnnnn!!!!    
    
    
    @oliteo1509 Devota lectora y evangelista incansable de la obra de Thomas Pynchon... Vamos, en román paladino, fan.    
    
    
    @oliteo1509 Laberíntica, excitante, divertida... Prueba!    
    
    
    @rafagarcia Lo vi primero. ;)    
    
    
    @enriquelavigne ;)    
    
    
    Oh! Amigos... otra vez 9,5 para @noticias_cuatro Otra vez, gracias de corazón. #Audiencias    
    
    
    @paconadal @noticias_cuatro Gracias, mi viajero queridísimo!!!    
    
    
    Mi Alter... @MeLoDijeron1000 Borgeanas a los dos lados del espejo... Esto te gustará...  http://bookshelfporn.com     
    
    
    WOW. Obama saluda sonriente a Raúl Castro. Que, sonriente, responde. Cosas veredes, Mandela...    
    
    
    Días en los que te puede la angustia, el dolor, todo... @monicagprieto pide la liberación de Javier y Ricardo.http://www.youtube.com/watch?v=bU2J8O5d4As …    
    
    
    Queridísimo @DavidCacho... qué será, será...?  http://twitpic.com/do87l9     
    
    
    @DavidCacho Véase.... Mi tesoro.  http://twitpic.com/do896r     
    
    
    Y después de ese abrazo de su Némesis.. ¿Dejarán a Raúl entrar en Cuba?    
    
    
    @AnnaMIglesia Carcajada sonora y maligna.    
    
    
    @maximhuerta Ohhhh. Gracias!!!    
    
    
    @JesusCalleja Preparando en viaje...?    
    
    
    Y despidieron a Mandela en un estadio de fútbol, porque sólo así algunos políticos se sentirían como en casa.    
    
    
    @ramonaranguena Advierto: son gafa pasta... ;)    
    
    
    Viendo el cartel de Ninphomaniac no me extrañaría que aquí terminaran rebautizando la película: "Como un libro abierto". #LarsVonTrier    
    
    
    @ramonaranguena Pareces italiano...    
    
    
    Acelerados en la redacción con la app MotoGP, candidata al premio del público 2013. Corran!! http://www.facebook.com/events/394850420648602/ … #TheAppDateAwards_motogp    
    
    
    Perdonad si estoy un poco ausente. Es que acabo de ver a @maximhuerta y me he desmayado de puritito guapo que está/es.    
    
    
    Vale, hoy sólo lo diré una vez... Sigo BellHechizada por La Grande Bellezza y Jep Gambardella. http://www.youtube.com/watch?v=rJFXM-lb7Xc …    
    
    
    Estrategia Montoro: frente al cuarto poder, Hacienda Omnipotente.    
    
    
    De eso que te gustaría ponerle un favorito a un favorito que te ha puesto alguien...    
    
    
    @maximhuerta Sólo digo la verdad...    
    
    
    @stromboli72 Omnirecaudante.    
    
    
    @Libey Tú eres mi gurú y guía twittera... Te hago caso, pues.    
    
    
    @noelia_atance @Libey Instagram...? Ese espacio donde la gente fotografía playas y pies (propios)? #AprendiendoTambien    
    
    
    Recordando a don Fermín de Pas mientras vemos el calendario no oficial del Vaticano... Santa Madonna!http://www.elmundo.es/loc/2013/12/11/52a7693d63fd3d46578b4591.html …    
    
    
    @MeLoDijeron1000 Cara, tengo a tu icono bajo el mismo techo.. ¿le digo algo? #Arcadi    
    
    
    @MeLoDijeron1000 ;)    
    
    
    El Papa Francisco, pesona del año según @TIME #PuesSí    
    
    
    @MILALOVESHOES De eso nada!!  Que tú vales mucho.    
    
    
    Aunque sea escéptica y no crea que el 11/12/13 sea el nuevo "martes y 13", me retiro a mis aposentos antes de que me sobrevenga algo más.    
    
    
    Los 66 de Bowie... Los espléndidos 66 de Bowie. Su carrera en fotos: http://www.globalpost.com/photo-galleries/5731662/david-bowie-turns-66-photos?utm_source=taboola …    
    
    
    A golpe de café en la redacción. Felices por el 9.6 de ayer en @noticias_cuatro Mil gracias por estar ahí. #Audiencias    
    
    
    @MeLoDijeron1000 @montano66 Icono, icoooooono... que tiene otra connotación... ;)    
    
    
    @luistebar @noticias_cuatro Ohhh. Muchas gracias. Aquí estamos preparando lo que vamos a contar hoy.    
    
    
    . @maximhuerta @Cesar_Cabo @FotosNaTGeo Maravillosa campaña de la Berliner Philharmoniker... Aquí, al completo: http://www.thisiscolossal.com/2012/03/inside-instruments/ …    
    
    
    Viviría aquí... @maximhuerta @Cesar_Cabo pic.twitter.com/RQtqpYAtrh    
    
    
    Habemus Rogatum.    
    
    
    Dos preguntas por el precio de una. #ReferendumCatalunya En un momento en @noticias_cuatro    
    
    
    "Si te mantienen haciendo las preguntas equivocadas no se tendrán que preocupar por las respuestas" Pynchon, profeta antes de Moncloa.    
    
    
    Ahora es cuando nos revelan que Adelson era en realidad Michael Moore disfrazado de rico para hacer un documental. #Eurovegas    
    
    
    Que dice Eurovegas que impar y pasa.    
    
    
    Que dice Adelson que él no se la juega.    
    
    
    Ahora que hemos perdido Eurovegas a confiar en que alguien apueste por hacer EuroHarvard #Llámameilusa    
    
    
    Se veía venir: no era Adelson, era el Mago de Oz. pic.twitter.com/cGfBdOZUJW    
    
    
    @Arcadialuminata Está usted iluminada de verdad. Amen.    
    
    
    @oskarseis Cortina de humo del tabaco que no se fumará...    
    
    
    @bardecenas @_anapastor_ Brilliant!!    
    
    
    @oskarseis ;)    
    
    
    Tú sabes... RT @Xayme: Yo se que @mrtfernandez hará un RT a @mundomotorweb para que arranque su página. ¿a que si?    
    
    
    @TrendsEspana Oh!    
    
    
    @PioMoa1 @Arcadialuminata De la leche agria... Sí.    
    
    
    @helenaresano Ohhhh. Ánimo con la mudanza, compañera!    
    
    
    Palabras preferidas escritas hoy: magnate y escoria. Aclaro: no van en la misma frase.    
    
    
    @ArturObrg Verdad? Qué rotundidad!    
    
    
    Cosas esenciales de la vida... RT @museothyssen
@unodeangel es el poderoso efecto #Rothko pic.twitter.com/kRbpYvCFG6    
    
    
    Vuestro mi voto y mi admiración! RT @FMConstriktor: Necesitamos vuestros votos como mejor montaje teatral @el_pais! http://ow.ly/rJj93     
    
    
    Enamorarse de Nemorino en el @Teatro_Real #ElisirTR con Eleonora Buratto, Antonio Poli, @erwinschrott Fabio Maria Capitanucci y @lumachina86    
    
    
    @sandoica Ya me ocupé de tocara. ;) Que grande Jack "Dulcamara" Sparrow!!    
    
    
    @sandoica :**** Que pena! Esta Adina -Eleonora Buratto- es prodigiosa!    
    
    
    Buscando mis amores, iré por esos montes y riberas; ni cogeré las flores, ni temeré las fieras, y pasaré los fuertes y fronteras. #Cántico    
    
    
    Yo amaba a Peter O'Toole. Amor cinematográfico, adolescente admirado, verdadero. Amor proyectado por la eternidad. http://twitpic.com/dotz6t     
    
    
    @Ginamontaner Qué luz...    
    
    
    En Oxford han verificado lo que ya había probado Monty Python: que se puede morir de risa. http://www.telegraph.co.uk/science/science-news/10514690/Health-warning-laughter-could-leave-you-in-stitches.html … http://www.youtube.com/watch?v=8gpjk_MaCGM …    
    
    
    @el_pais Una duda: por qué no está La Grande Bellezza...? La mejor película extranjera del año  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/12/actualidad/1386884321_031453.html …    
    
    
    Hoy sólo puedo decir gracias por estar ahí. Cada vez somos más en @noticias_cuatro Ayer 11,3. Gracias de corazón. #Audiencias    
    
    
    @BernardodMiguel Te "veo" en nada para que me cuentes el fútbol y sus ayudas... ;)    
    
    
    @BernardodMiguel A ti siempre se te entiende todo! Que nos gusta un directo con Bernardo...    
    
    
    Buscar el cielo en los charcos...  http://twitpic.com/dp15hv     
    
    
    @VirtudSin Se la pongo para regalo...    
    
    
    @libroscom @Santisaiz @DocuMCN Trucando la agenda para que sea sí.    
    
    
    @libroscom @Santisaiz @DocuMCN De esfuerzo nada. Será un gusto estar. Como sería una pena lo contrario.    
    
    
    Ohhhh!! Mi @maximhuerta... y brindo por ti con el café de la mañana.    
    
    
    Qué bueno es @RobertoArceTV!! Hoy entra en la cárcel para ver como funcionan las terapias con agresores  sexuales. Hoy en @noticias_cuatro    
    
    
    Del "y yo con estos pelos" a "por los pelos de mi padre". #SMS    
    
    
    Lo confirmo. Esto es amor admirado. Gracias Ángel! RT @vs1942: @mrtfernandez http://www.esquire.com/_mobile/blogs/mens-fashion/the-great-beauty-style-2013 … #Jep    
    
    
    @hematocritico Ops! Que cosa tan pasada de moda... Un autorretrato sólo mola si es de Rembrandt... pic.twitter.com/CBHAaF32qd    
    
    
    @hematocritico Ahhhhhhhhh... Pues en cuanto vuelva a casa te posteo parte del altar pynchoniano...    
    
    
    Aunque como bien dice... RT @peceraestudio: @hematocritico  para el #shelfie de @mrtfernandez hace falta un twitter Hd y panorámico.    
    
    
    Ladrones al tren!!!! #Biggs pic.twitter.com/uTNgmUs3Lh    
    
    
    Ya estamos preparados en @noticias_cuatro con @manucarreno Vaaamos!!!  http://twitpic.com/dp41gp     
    
    
    @Panchovarona Eso es exactamente  lo que hago: me lo quito y ahí lo dejo...  ;)    
    
    
    Olé! RT @JuanjoRengel: No se. Tengo la extraña necesidad de donar médula. Ahora vuelvo (@mrtfernandez) #hipnosis    
    
    
    Jaaa! RT @CaminoRubio: @manucarreno @mrtfernandez @noticias_cuatro @losmanolostv Que "Grande Bellezza"!!!!!    
    
    
    Hey @hematocritico, allá va una sección de mi altar a Pynchon -primeras ediciones y rarezas incluidas. #shelfie http://twitpic.com/dp4yae     
    
    
    @peceraestudio @hematocritico Lector! (Acabo de recordar que te tengo que mandar algo)    
    
    
    @hematocritico O alucinada! O las dos.    
    
    
    @AsisTimermans @lacaffe_es Gracias!    
    
    
    Quedar en lugares que no existen y otros desvaríos pre-navideños.    
    
    
    Caerte en las escaleras de la estación. Pedir que las sequen. Recibir una mirada como si fueras marciana. Y otras contingencias del jueves.    
    
    
    @Sergimas Gracias, amigo!!!    
    
    
    Ohhh! RT @PeioHR: ¿Capa a todo color? http://www.elconfidencial.com/cultura/2013-12-19/el-dia-que-a-capa-le-salieron-los-colores_67871/ … Aparecen negativos del fotógrafo q muestran su vida más allá del blanco y negro    
    
    
    @coudeletras Smartalcalde es un término memorable.    
    
    
    @PPRLM Resbalaaaaando!!!    
    
    
    @PrimiumCM Claro!    
    
    
    @silcerino Amén!    
    
    
    @PeioHR Muy impresionante. Sí.    
    
    
    La lluvia no está mal pensada. Lo que está mal pensando es la ciudad.    
    
    
    Hoy @ATumbarello nos has hecho muy, muy felices... Gracias!!!!  http://twitpic.com/dp6z5f     
    
    
    @Fgarea, mejor cuanto más cumple. A las pruebas me remito. Felicidades!    
    
    
    @Fgarea Creo. Yo te tengo mucha fe. Hala... a disfrutar, jovencito.    
    
    
    @lourdesmaldonad Eso sí que está bien pensando. Viva la radio!    
    
    
    Opera selfies... OMG http://operaselfies.tumblr.com/  pic.twitter.com/cDVuHmbgA2    
    
    
    @Ruben_Amon Última hora: no veremos la luz al final de túnel porque no podremos pagarla.    
    
    
    La bombilla... ese artículo de lujo.    
    
    
    @gustavopajaro Quita, quita... menuda tentación.    
    
    
    @MisterCocreto Oh! Bien!    
    
    
    Dijeron "iremos viento en popa a toda vela". No especificaron que el viento era por la borrasca y la vela para alumbrar. #SubeLalLuz    
    
    
    Que escándalo! Aquí se juega! http://youtu.be/ztrg4dtQJPw  RT @EFEnoticias: Industria pide investigar si hay manipulación en la subasta eléctrica    
    
    
    La otra luz, la que no sube, cae sobre Madrid así de bien...  http://twitpic.com/dp8ch8     
    
    
    OídoEnCortilandia: "Ahinoa, corre, ves!!! Deja a papá!!!"    
    
    
    @CabanasJJ ohhhhh.    
    
    
    @carlosecue Lo que no sabe es que primero le deja la hija , luego la madre...    
    
    
    De la serie navideña "padres sin escrúpulos"  http://twitpic.com/dp91gk     
    
    
    @carlosecue Se perdió petrificado, como lagrimas entre los villancicos cortilandieros...    
    
    
    Grande!!! RT @SonrisaDesigual: @mrtfernandez me recuerda demasiado a... http://www.uplifd.com/files/2013/12/maggie-simpson-winter-coat.jpg …    
    
    
    @RubenDuende Cuarto Milenio, agencia de contactos.    
    
    
    @richipinto Así es.    
    
    
    @HankBaileygates @richipinto Ah! Pues entonces no te pienso contestar. Qué responsabilidad!    
    
    
    En efecto. Es sensacional!! RT @vorkomi: Seguro que te gusta @mrtfernandez pic.twitter.com/ygnJTXyEJx    
    
    
    