@mmc____ Info de:"Twitter para torpes" en http://ow.ly/htq8y  Lo tienes a la venta en España en todas las tiendas:Fnac... No está en ebook    
    
    
    Cursos de @Mecenium, garantizados por los mejores profesionales y muy asequibles. Entra ya en: http://ow.ly/hrsxQ ; antes del 11/2    
    
    
    ¿Qué harías de tu vida si el dinero no importara? (VÍDEO) http://www.soymimarca.com/que-harias-de-tu-vida-si-el-dinero-no-importara-video/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Gracias a todos los que habéis votado a @mgdelpozuelo ¡Ha conseguido el primer puesto! Se va a Amsterdam a la final mundial.    
    
    
    Los 7 errores que nunca debería cometer un bloguero http://mecenium.com/blog/internet-informatica/los-7-errores-que-nunca-deberia-cometer-un-bloguero/ … vía @mecenium    
    
    
    Descubre el enter-trainment:disfruta aprendiendo.Mis lectores tienen 50%dto solo faltan 3 días para poder hacerlo en: http://ow.ly/hru4K     
    
    
    Aprende disfrutando... cursos con todo lo que necesitas para adaptarte al mundo actual. Solo quedan 2 días con el 50%: http://ow.ly/hrvlY     
    
    
    Descubre cómo reinventarte para mejorar tu situación laboral http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/descubre-como-reinventarte-para-mejorar-tu-situacion-laboral/ … vía @mecenium    
    
    
    Si eres de #RRHH ¡No te lo puedes perder! Webinar gratuito:RRHH promotor de la com. interna 2.0 http://ow.ly/hzzJl  @exevi @soniaruizmoreno    
    
    
    Si tienes un proyecto #emprendedor o una idea, tal vez te interese conocer http://nuuuki.com  cc:sergitoriba    
    
    
    Aprende disfrutando... cursos con todo lo que necesitas para adaptarte al mundo actual. Último día con el 50%: http://ow.ly/hrvlY     
    
    
    @adsuara Qué detallista... El único que se ha fijado. Los conté y dio ese número. Decidí no poner emoticón para que no fuera obvio :)    
    
    
    El storytelling: elemento clave para hablar en público: http://youtu.be/13IkpbWotgo  vía @mecenium    
    
    
    Primeros pasos en Redes Sociales e Internet - búsquedas en Google: http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4  vía @Mecenium    
    
    
    Con la edad, algunos todavía no sabemos lo que somos, pero YA sabemos lo que NO somos.    
    
    
    Vídeo Presentación de la escritora Natalia Gómez del Pozuelo: http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  via @YouTube    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @nataliagomez_es (http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  - Vídeo Presentación de la escritora    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/13IkpbWotgo?a  - El storytelling: elemento clave para hablar en público).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4?a  - Primeros pasos en Redes Sociales e Internet - búsquedas en    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/0T5rh3EvCKY?a  - Presentación de la Escuela de Comunicación Eficaz    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/ejz7cFKZQS4?a  - Turno de preguntas. Natalia Gómez del Pozuelo).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @somosblogueras (http://youtu.be/Q9LpqaZoizs?a  - Natalia Gómez para somosblogueras).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/euXmFRxg15w?a  - Entrevista la escritora Natalia Gómez Pozuelo en SIMO    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @soymimarca (http://youtu.be/6IOOH058CmM?a  - Sesión 4- Módulo Autoconocimento - PBP).    
    
    
    Cuando analizas el pasado y unes los puntos,de pronto apareces dibujado,como cuando de niño uníamos los puntos por orden y salía un elefante    
    
    
    Que España no venda armas a países en los que se utilizan niños soldado https://www.change.org/es/peticiones/que-espa%C3%B1a-no-venda-armas-a-pa%C3%ADses-en-los-que-se-utilizan-ni%C3%B1os-soldado?share_id=ABernyOrnl&utm_campaign=action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter … vía @change    
    
    
    @robotina1 @mtascon es un artista y su corazón me sacó ayer una sonrisa :)    
    
    
    @cepredneconomia Sería todavía mejor... pero al menos demos pasitos en ese camino.    
    
    
    ¡Hola Jimmy! Qué gusto verte por aquí. Y qué grandes los niños... Un besazo (@YouTube - http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a )    
    
    
    Encuentra información en Google de forma sencilla http://wp.me/pW3Fa-x6     
    
    
    Miguel, el técnico de Telefónica. | http://www.mujeresconsejeras.com/miguel-el-tecnico-de-telefonica/2013/02/18/ … #Empresas #experienciacliente vía @mujerenconsejos @gomezdelpozuelo    
    
    
    Blog de Cósimo de Monroy &#8211; ARCO, porque yo lo valgo - http://tinyurl.com/akkjpgd  via @cosimodemonroy    
    
    
    Ya tenemos ganador del libro "Twitter para torpes" #TipsEnTwitter http://wp.me/p2vtzB-eA  vía @auntipdelastic ¡Enhorabuena a @apicatoste!    
    
    
    Gracias!!!! y besos para los 4 - RT @ikecotrina: #FF @NataliaGomez_es @jotacabal @Laura_Cuesta Mis profesionales de las RRSS =)    
    
    
    Aprende a aprender online: 3 claves para mejorar tu rendimiento http://mecenium.com/blog/formacion/aprende-a-aprender-online-3-claves-para-mejorar-tu-rendimiento/ … vía @mecenium    
    
    
    Vídeo de un proceso de selección original: Heineken crece con la marca personal de su mejor candidato  http://www.historiasdecracks.com/2013/02/video-de-un-proceso-de-seleccion-original-heineken-crece-con-la-marca-personal-de-su-mejor-candidato/ … @alterarancha    
    
    
    ¿Son justas las primeras impresiones? http://www.soymimarca.com/son-justas-las-primeras-impresiones/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Celebro las 250.000 visitas al blog con un regalazo para ti http://wp.me/pW3Fa-xE     
    
    
    @pedrosegui Pedro, tu cuenta no para de enviar mensajes de spam. Deberías cambiar la contraseña pq seguro que te la han hackeado. Saludos    
    
    
    Empieza el lunes con alegría. Hay un regalito para ti en: http://ow.ly/i0HNn  #regalo #alegria    
    
    
    @carrionja @evacolladoduran - Cierto, y Eva siempre es así. Es un lujo tenerla cerca. Un abrazo y feliz semana.    
    
    
    @sergiolm Muchas gracias Sergio. Feliz semana    
    
    
    Celebro las 250.000 visitas al blog con un regalazo para ti http://wp.me/pW3Fa-xE     
    
    
    Blog de @evacolladoduran: A vueltas con el talento y la mediocridad ... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/02/a-vueltas-con-el-talento-y-la.html?spref=tw …    
    
    
    Celebración con #regalazo de @NataliaGomez_es y @mecenium ---> un curso #gratis a elegir http://goo.gl/UTwBg     
    
    
    @cmelladog se ha caido el servidor... Lo están revisando. Lo siento. Aviso cusndo esté bien. Slds    
    
    
    @cmelladog Ya está arreglado :)    
    
    
    @isabelgueva Ya me dirás luego qué tal :)    
    
    
    Celebración con #regalo para ti de @NataliaGomez_es y @mecenium ---> un #curso #gratis a elegir (valor medio 30€)  http://goo.gl/UTwBg     
    
    
    Lo ideal para una buena comunicación sería la telepatía, pero entonces el otro vería TODO!!! :)    
    
    
    En esto trabajaremos: diez profesiones que arrasarán en 2020 - Alma, Corazón y Vida http://elconfi.de/145-115838  vía @ECvida    
    
    
    ¿Has cometido alguno de estos 5 errores al redactar tu currículum? http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/has-cometido-alguno-de-estos-5-errores-al-redactar-tu-curriculum/ … vía @mecenium    
    
    
    Últimos 2 días para elegir un #curso gratis de @mecenium (formados x pequeños vídeos muy amenos y de mucho contenido) http://ow.ly/icXeL     
    
    
    Hoy es el ÚLTIMO DÍA para elegir un #curso gratis de @mecenium - grandes expertos tratan temas de mucho interés http://ow.ly/icXeL     
    
    
    ÚLTIMAS HORAS para elegir un #curso gratis de @mecenium - grandes expertos tratan temas de mucho interés http://ow.ly/icXeL     
    
    
    Cómo hacer un buen webinar http://wp.me/pW3Fa-xT     
    
    
    Cómo utilizar los Webinars como herramientas de marketing, de formación o de acercamiento a los clientes. http://ow.ly/ijzCN     
    
    
    Cómo hacer un buen webinar http://wp.me/pW3Fa-xTn  cc: @exevi @yoriento @soniaruizmoreno    
    
    
    Cómo utilizar los Webinars como herramientas de marketing, formación o acercamiento a los clientes. http://ow.ly/ijzCN     
    
    
    El Manifesto Cluetrain, precursor de la web 2.0 sigue vivo http://www.soymimarca.com/el-manifesto-cluetrain-precursor-de-la-web-2-0-sigue-vivo/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/IAQ1v69HU5M?a  - Salvados - Emperdedores 03/03/2013 Parte 1/6).    
    
    
    Os aconsejo verlo: Salvados - Emperdedores 03/03/2013 Parte 1/6: http://youtu.be/IAQ1v69HU5M  vía @youtube    
    
    
    El próximo 14 de marzo estaré en #tedxfundesem http://ow.ly/iyl4u  con @CrisAlcazar @DavidCasinos @fb_think @isidroperez etc.    
    
    
    @isidroperez Allí estaremos todos, ponentes y asistentes, porque entre todos hacemos el evento :)    
    
    
    El storytelling: elemento clave para hablar en público - http://ow.ly/iyQzw     
    
    
    ¿Sabes escribir para convencer? descubre el arte de seducir con palabras en la Red http://mecenium.com/blog/internet-informatica/sabes-escribir-para-convencer-descubre-el-arte-de-seducir-con-palabras-en-la-red/ … vía @mecenium    
    
    
    Guía Exprimiendo Linkedin, y saca el máximo de la herramienta - http://s.shr.lc/Y2b8sz  via @pedrodevicente    
    
    
    Las 35 mujeres más influyentes de Internet y Nuevas Tecnologías en España http://www.mujeresconsejeras.com/mujeres-influyentes-internet-tecnologias/2013/03/08/ … #Mujeres #rrss vía @mujerenconsejos    
    
    
    @beagmontejo ¡Cuanto me alegro Beatriz! Recomiéndalo :)    
    
    
    Hola Patricia,
Cuando uno utiliza material ajeno, lo correcto es citar la fuente y poner un (@YouTube - http://youtu.be/FpYICvSkllA?a )    
    
    
    . @estilo_rus @timdekir Sí, el libro "Twitter para torpes" está lleno de grandes personas y grandes historias.  http://ow.ly/iJe9d     
    
    
    Hablando de mujeres... ¿Qué opinan ellos? http://www.womenalia.com/135-actualidad/1389-dia-de-la-mujer-que-opinan-ellos?IdTis=XTC-FYEW-FJIIDJ-DD-XL3D-BTI&utm_source=Newsletter&utm_medium=email&utm_term=http___www.womenalia.com_135-actualidad_1389-dia-de-la-mujer-que-opinan-ellos&utm_campaign=Automatico+-+Contenidos+semanal+(2013-03-11 …)    
    
    
    "Storytelling de la mano de Steve Jobs" un pequeño gran libro sobre el arte de contar historias en presentaciones - http://ow.ly/iJuwO     
    
    
    Penúltimo lunes de invierno. Ya se ven brotes verdes de primera... a ver si la #economía se contagia de la #naturaleza y se renueva    
    
    
    rhmedia.es l Noticiaas - Alicante: TEDx organiza una jornada sobre actitudes que cambian el mundo http://www.rhmedia.es/noticias/alicante_tedx_organiza_una_jornada_sobre_actitudes_que-id0834.html … vía @rhmedia_es    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  - Vídeo Presentación de la escritora Natalia    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/APA5tW2TL00?a  - mecenium - Afronta con éxito una entrevista    
    
    
    Autoedición de libros: Entrevista en La aventura del saber a Natalia Gómez del Pozuelo: http://youtu.be/l49QKeA6cPk?a  via @YouTube    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/l49QKeA6cPk?a  - Autoedición de libros: Entrevista en La    
    
    
    Autoedición de libros - Entrevista en la Aventura del Saber http://wp.me/pW3Fa-zo     
    
    
    Low-fi 2.0: Técnicamente imperfecto, emotivamente fantástico: http://wp.me/pVQ77-Kx  vía @CelestinoMz    
    
    
    Si quieres tener información de primera mano para saber cómo auto-publicar tu libro, haz click en: http://ow.ly/iP4Jb     
    
    
    Hoy (18:00) participo en #tedxfundesem con @jm_gasalla @DavidCasinos y +"actitudes que cambian el mundo" En streaming http://ow.ly/iUtKD     
    
    
    Participo en TEDx Fundesem http://wp.me/pW3Fa-zr     
    
    
    ¿Sabes que el storytelling es una gran ayuda para ayudarte en tus presentaciones? Lee este libro y ponlo en práctica: http://ow.ly/iPat9     
    
    
    Hoy participo en #tedxfundesem "actitudes que cambian el mundo" empieza a las 18:00 mi charla a las 20:30 streaming http://ow.ly/iUtKD     
    
    
    #FF a personas con las q compartí #TedxFundesem @belentorregrosa @proyectowow @jm_gasallas @javiguerreroIND @crisalcazar    
    
    
    Cómo auto-publicar tu libro en Internet: en qué páginas puedes hacerlo tanto en el on como en el offline: http://ow.ly/iP7Aa     
    
    
    Formación online: 8 condiciones que deberías tener derecho a exigir http://mecenium.com/blog/formacion/formacion-online-8-condiciones-que-deberias-tener-derecho-a-exigir/ … vía @mecenium    
    
    
    Leyendo 'Un Montón de Gente Cabreada' http://www.expansion.com/blogs/re-imaginando/2013/03/16/un-monton-de-gente-cabreada.html … vía @expansioncom    
    
    
    El método 2.0 de Feynman para aumentar la productividad en el proyecto Manhattan (769) http://yoriento.com/2013/03/el-metodo-2-0-de-feynman-para-aumentar-la-productividad-en-el-proyecto-manhattan.html/ … vía @yoriento    
    
    
    El futuro tiene muchos nombres. Para los valientes es la oportunidad http://www.soymimarca.com/el-futuro-tiene-muchos-nombres-para-los-valientes-es-la-oportunidad/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Una reflexión para el día del #padre: "Dime cómo son tus padres y te diré quién eres... aunque tú no lo sepas" http://ow.ly/j8UYc ...    
    
    
    @javiguerreroind @soymimarca ¿No tienen mucho que ver los valientes y los sinverguenzas? :) Casi diría que son sinónimos...    
    
    
    . @omairariosortiz Nadie es torpe... cada uno tiene un tiempo de aprendizaje diferente. ¡En todo! Twitter incluido.    
    
    
    ¡Gracias! RT @peligrosdelared: Leído y Aconsejo el libro Twitter para torpes de @NataliaGomez_es y su blog. #padre http://ow.ly/j8YQ8     
    
    
    . @isidroperez Hay que escuchar las señales, entre otras cosas porque somos nosotros las que las elegimos... :)    
    
    
    La influencia en los consumidores de los blogs arrasa frente a las redes sociales : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/social-media-marketing/la-influencia-en-los-consumidores-de-los-blogs-arrasa-frente-a-las-redes-sociales/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Fútbol, chipriotas y todos con cara de idiotas http://jlcasal.es/2013/03/17/futbol-chipriotas-y-todos-con-cara-de-idiotas/ …    
    
    
    @maria7_11 Completamente de acuerdo. El resto son juicios maestros que condicionan su comportamiento    
    
    
    @jaime_delbarrio @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo genes y educación, pero también carácter y muuuuuuucho esfurzo :)    
    
    
    . @maria7_11 Estoy totalmente de acuerdo contigo. No sé si conoces mi post: "Cómo enseñar a chavales..." http://ow.ly/jeFi1  Saludos    
    
    
    48hr para paralizar los #DesahuciosAbusivos. Cada minuto que @marianorajoy calla, gana la banca. ¡Firma y pásalo! http://www.avaaz.org/es/europa_contra_los_desahucios_ilegales/?wVTcYdb …    
    
    
    Las 6 tendencias interactivas del negocio digital. http://www.mujeresconsejeras.com/las-6-tendencias-interactivas-digitales/2013/03/20/ … #digital #interactividad #tendencias vía @mujerenconsejos    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4?a  - Primeros pasos en Redes Sociales e Internet    
    
    
    Si sembraste la semilla de un proyecto hace tiempo ¡ha llegado la primavera! es hora de ver los primeros brotes: http://ow.ly/jhmL1     
    
    
    Ya me dirás qué te parece :) RT @joaqfdezruiz: Ahora toca el libro "Por donde empiezo 2.0" de @NataliaGomez_es pic.twitter.com/1tXtNWr1Or    
    
    
    Excelente artículo.Lo recomiendo: El anuncio más visto de la historia no es un anuncio. Adiós,publicidad vía @soymimarca...    
    
    
    Excelente!! #recomendado - Adiós publicidad, hola branding http://ow.ly/jjfvx  by @guillemrecolons    
    
    
    @manoloarmani @soymimarca :) Han montado (y pagado) todo un show patrocinado por una marca para "sustituir" al antiguo formato de anuncio,    
    
    
    Si eres emprendendor, te interesa este artículo - Un premio para emprender http://ow.ly/jls4u     
    
    
    Podemos mejorar la educación. 10 propuestas para hacerlo via @OscarG_1978 http://www.elblogdeoscargonzalez.com/2012/12/podemos-mejorar-la-educacion-10.html?spref=tw …    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/ejz7cFKZQS4?a  - Turno de preguntas. Natalia Gómez del    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/13IkpbWotgo?a  - El storytelling: elemento clave para hablar    
    
    
    @guidomarinr Tuiteo, luego no fumo... Es Twitter es el nuevo "chicle" antitabaco?mascando política,crisis y demás, se van las ganas de fumar    
    
    
    @guidomartinr Qué pena que no me contaras que Twitter es tu terapia controladora de ira antes :) Twitter para torpes http://ow.ly/jnuf8     
    
    
    @atheneanventure Buen argumento. "Me gusta" A no... que estamos en Twitter ahora te lo retuiteo :)    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura:La aventura del saber: http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a  via @YouTube    
    
    
    La importancia de seguir a un "Influencer" http://www.soymimarca.com/la-importancia-de-seguir-a-un-influencer/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura:La aventura del saber: http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a     
    
    
    Cómo enseñar a chavales que tienen la información en la palma de la mano http://wp.me/pW3Fa-kv     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/0T5rh3EvCKY?a  - Presentación de la Escuela de Comunicación    
    
    
    Los hijos no son propiedad privada de los padres, ni los padres de los hijos... http://wp.me/pW3Fa-h4     
    
    
    @alacleriga Gracias. Te puedes fiar, pero luego hay que tomar distancia :)    
    
    
    @gemmapuente Cierto, pero a veces es más difícil "soltar" cuando son adultos. Seguimos enganchados a la función de padres...    
    
    
    En estos días familiares, una reflexión sobre la paternidad y la dificultad de dejar volar a los hijos http://wp.me/pW3Fa-h4     
    
    
    Para finalizar estos días de descanso os recomiendo proteger vuestra felicidad: consejos de Rojas Marcos http://ow.ly/jBs2x     
    
    
    Para finalizar estos días de descanso os recomiendo proteger vuestra felicidad: consejos de Rojas Marcos - http://ow.ly/jBs2x     
    
    
    @buenaventura22 Se basa en su experiencia y formación como psiquiatra. Es un gran comunicador.    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura http://wp.me/pW3Fa-zy     
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura - http://wp.me/pW3Fa-zy     
    
    
    Los pilares básicos sobre los que se puede apoyar un padre para acompañar a sus hijos en el uso seguro de Internet: http://ow.ly/jCQLW     
    
    
    A veces recriminamos a los adolescentes lo que nosotros hacemos: usar de forma compulsiva las nuevas tecnologías: http://ow.ly/jDbxE     
    
    
    Algunas claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura: http://ow.ly/jDeND     
    
    
    @svtorron Tienes razón es una redundancia, aunque los pilares son básicos en función del número que haya... :)    
    
    
    Si quieres aprender a utilizar esta gran red social solo tienes que hacer link en este enlace: http://ow.ly/jD3OB     
    
    
    @kostkacu Conocía ambas frases. Las incluí en mi libro "Buen padre, mejor jefe" Estoy totalmente de acuerdo con lo que dices. Saludos    
    
    
    Recomendaciones básicas para ayudar a nuestros adolescentes en el uso de las nuevas tecnologías: http://ow.ly/jDbHW     
    
    
    Aunque no me gusta mucho Coelho suscribo lo que dice totalmente RT @cartictt: ACTITUD Y MENTE POSITIVA!!! pic.twitter.com/iZjAaB4n7C    
    
    
    La mano que desarrolla la red…es la mano… http://andres-ortega.com/la-mano-que-desarrolla-la-redes-la-mano-que-domina-el-mundo/ … vía @Ander73    
    
    
    Excelente iniciativa @emprendetve de RTVE se empieza a emitir la primera semana de abril.Canal 24 Horas.Dom.15h,Lun.1,30h y Mar.5,30h    
    
    
    El uso de las nuevas tecnologías, la convivencia con nuestros adolescentes y cómo conseguir un mejor entendimiento: http://ow.ly/jDc1U "    
    
    
    Consejos para conocer nosotros los riesgos de las nuevas tecnologías y así poder enseñárselas a nuestros menores: http://ow.ly/jDcbi     
    
    
    @edelvallemartin Muchas gracias :)    
    
    
    Enter-trainment:Cursos online de buena calidad,los mejores profesionales de cada área y muy asequibles en @mecenium: http://ow.ly/juB9k     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a  - Claves para que los menores usen las nuevas    
    
    
    #FF a @jromero_tve y @emprendeTVE - Mucha suerte con su nuevo programa sobre emprendimiento en @24h_tve    
    
    
    #FF a @mecenium - cada día producen cursos más interesantes y de gran calidad    
    
    
    Me ha encantado desvirtualizar a  @OscarDS: dialogo de escritores de twitter http://twitpic.com/ch6j45     
    
    
    Trabajar es respirar… pero ¡no confundas acción con movimiento!: http://ow.ly/jEQAB     
    
    
    Formas de ayudar a los menores a que hagan un uso responsable de las nuevas tecnologías en la Aventura del Saber: http://ow.ly/jDcov "    
    
    
    Excelente iniciativa - RT @todaayudaespoca: RT @TercerWorld: #Esoll #RecogidaDeAlimentos http://www.esoll.es/2013/04/cita-esoll-recogida-de-alimentos.html?spref=tw …    
    
    
    Excelente artículo de @merodeando Google y la prensa: cómo serían las cosas si no fueran como son -  http://ow.ly/jO7nw     
    
    
    Que te pongan los cuernos no es tan malo, hablemos de responsabilidad y no de culpa: http://ow.ly/jEPJ7     
    
    
    Apagar de vez en cuando, es bueno para el corazón: http://ow.ly/jEQ8S     
    
    
    Empieza YA en @24h_TVE @emprendeTVE: 15.00h participo en el primer programa    
    
    
    Enhorabuena a @juanmaromero y al resto del equipo por el 1er programa de @emprendeTVE de @24h_tve ¡Muy necesario!    
    
    
    “El concepto de nativo digital podría ser un mito…” http://mecenium.com/blog/internet-informatica/el-concepto-de-nativo-digital-podria-ser-un-mito/ … vía @mecenium    
    
    
    La importancia de saber decir “no” http://www.mujeresconsejeras.com/la-importancia-de-saber-decir-no/2013/04/03/ … de @gomezdelpozuelo #profesionales #tiempo vía @mujerenconsejos    
    
    
    La acumulación del poder de las empresas vs el bienestar ciudadano http://wp.me/pW3Fa-zH     
    
    
    Presentación Libro "Twitter para torpes" (Anaya) en La Aventura del saber: http://youtu.be/WhEO1xVRU4g?a  via @YouTube    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/WhEO1xVRU4g?a  - Presentación Libro "Twitter para torpes"    
    
    
    Es posible llevar a cabo acciones concretas para que nuestro mundo sea un lugar más justo y más amable: http://ow.ly/jTog0     
    
    
    @luisjasanchez Estoy de acuerdo, todo suma.    
    
    
    Reconocer la debilidad en uno mismo ayuda a ser tolerante con los demás: http://ow.ly/jTwhn     
    
    
    La acumulación del poder de las empresas vs el bienestar ciudadano: http://ow.ly/jToIZ     
    
    
    @saragarcia1978 @OscarDS @nurianalvarez No siempre es así. De hecho, yo misma en otras rrss acepto a todo el mundo por ser de trabajo    
    
    
    No dejemos que censuren Internet. Es una gran herramienta que ayuda a que las empresas actúen con transparencia. http://ow.ly/jTqZj     
    
    
    Si los locos fuéramos más, los locos serían ellos: http://ow.ly/jTrFO     
    
    
    A ver qué tal resulta el próximo proyecto de @jesusplatz Mensaje a los políticos... serían taaaantos http://youtu.be/WTkK0v3eXCw     
    
    
    Quedan 10 min. para que comience el webinar que imparto en @ecoenred sobre mkg de atracción.    
    
    
    El mundo no está en su mejor momento: crisis, corrupción, paro...el desarrollo no siempre genera bienestar ciudadano. http://ow.ly/jTsqo     
    
    
    A punto de escuchar al Gran Wyoming hablar de "la muerte del autor" en #zincshower    
    
    
    Estamos secuestrados por el potencial de hipnosis que tiene internet. @wyoming en #zincshower    
    
    
    Si el creador no tiene la posibilidad de cobrar por su trabajo, lo condenamos a desertar o a la indigencia #zincshower @wyoming    
    
    
    @AntonioBlesaM En el matadero de madrid    
    
    
    Las instalaciones del Matadero de madrid son excelentes para eventos. Muy chulas. #zincshower    
    
    
    Si tuiteo de 2 a 3 en el #zincshower me llevo una cervecita gratis. Aqui va el tuit: "A vuestra salud"    
    
    
    En el #zincshower Me encantan las instalaciones del matadero de madrid para eventos    
    
    
    Es probable que no podamos cambiar el sistema en un día, pero sí podemos cambiar nosotros nuestro día a día: http://ow.ly/jTtKv     
    
    
    El resultado es una cuestion de tiempo si vas en la buena dirección. De @latrinchera en #zincshower    
    
    
    @montse214421 en realidad no son mensajes a personas, sino los de la botella. Tal vez alguien los ve... Y puedes salvar una vida o...  nada    
    
    
    @rebollo71 la que te apetezca    
    
    
    Me encantó saludar ayer a @NormaDra en #zincshower Un gran #FF para ella    
    
    
    Nueva edición del curso Comunicación Interna 2.0 y Storytelling http://ow.ly/k00gm  @soniaruizmoreno @NataliaGomez_es    
    
    
    Y si nos levantamos y obligamos a las compañías a que ejerzan una verdadera responsabilidad social corporativa: http://ow.ly/jTvdX     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/xWruz6hT8QI?a  - Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a    
    
    
    Descubre todo lo que puedes hacer para editar tus libros en internet: http://ow.ly/jTxsZ     
    
    
    Conferencia en TEDx Fundesem. "Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a los cambios"    
    
    
    @luisalcazar_ Yo también estuve en la charla de @SergioMejias en #XincShower. Me gustó mucho. Nos podríamos haber desvirtualizado :)    
    
    
    Nueva edición del curso: Comunicación Interna 2.0 y Storytelling http://www.soniaruiz.es/nuevo-edicion-del-curso-comunicacion-interna-2-0-y-storytelling/#.UWz8yz0bYB4.twitter … @soniaruizmoreno y @nataliagomez_es    
    
    
    @usabiaga Es una buena idea. La primera edición de Comunicación Interna y Storytelling fue estupenda. Los participantes salieron...    
    
    
    Enhorabuena a @nuriavilanova por su libro "Micropoderes":cómo crear héroes, empleados que viven con pasión la marca. http://ow.ly/k6iUE     
    
    
    Conferencia en TEDx Fundesem. "Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a los cambios" http://www.youtube.com/watch?v=xWruz6hT8QI …    
    
    
    Zinc Shower: los Congresos son el Ágora moderno http://wp.me/pW3Fa-zR     
    
    
    La máscara de Facebook http://wp.me/p2vtzB-e0  vía @auntipdelastic    
    
    
    @gcorvit Lo interesante sería que estuviera por todas partes, pero lo único que está en todos sitios es la corrupción y el pesimismo    
    
    
    @crisalcazar La verdad es que estuvo genial. Es un placer muy grande estar en "modo creativo", tú ya lo sabes...    
    
    
    .@titohellfire El pesimista:"Las cosas no pueden ir peor", El optimista: "Que sí, si pueden ir peor" :)    
    
    
    En @zincshower había espacio para la parte más humana del negocio: http://ow.ly/k6Dbx     
    
    
    @rhbretin Creo q 20€ (para desempleados) y 120€ para personas con trabajo por 3 días de magníficas conferencias es asequible cc:@zinshower    
    
    
    @rhbretin Gracias por mostrarme otros puntos de vista del #Zincshower, ha sido enriquecedor.    
    
    
    Qué bueno!! Paz en el mundo a través de la música tocada a la vez en dif. sitios Stand By Me | Playing For Change | http://youtu.be/Us-TVg40ExM     
    
    
    Creo que los eventos como el @zincshower son el Ágora moderno porque permiten el intercambio de ideas: http://ow.ly/k6EBW     
    
    
    “No todas las empresas españolas que quieren entrar en EE.UU. están capacitadas para hacerlo” http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/no-todas-las-empresas-espanolas-que-quieren-entrar-en-ee-uu-estan-capacitadas-para-hacerlo/ … vía @mecenium    
    
    
    Ducha en Zinc Shower para aprender las claves del Elevator Pitch http://www.womenalia.com/hoy-en-womenalia/135-actualidad/1543-ducha-en-zinc-shower-para-aprender-las-claves-del-elevator-pitch?IdTis=XTC-FYEW-FW2EET-DD-XL3D-DXZX&utm_source=Newsletter&utm_medium=email&utm_term=http___www.womenalia.com_hoy-en-womenalia_135-actualidad_1543-ducha-en-zinc-shower-para-aprender-las-claves-del-elevator-pitch&utm_campaign=Automatico+-+Contenidos+semanal+(2013-04-22 …)    
    
    
    RT En @econred - Martes 23 taller "Cómo utilizar #Twitter para hacer crecer tu negocio" con @NataliaGomez_es http://ow.ly/khRHs     
    
    
    @contracox Aquí :) -Martes 23 taller "Cómo utilizar #Twitter para hacer crecer tu negocio" con @NataliaGomez_es http://ow.ly/khRHs     
    
    
    TEDx Fundesem - Soltar lastre, una gran forma de adaptarse a los cambios http://wp.me/pW3Fa-zN     
    
    
    .@inesvaleta1 Tienes la info en: http://ow.ly/khV15  Es un webinar de una hora y media (aprox) y cuesta 15€+IVA. Saludos    
    
    
    “Artículo sobre mi experiencia en Yo Quiero Comunicar”- Eva Villar, alumna del Curso de Comunicación Escrita Eficaz http://shar.es/JK9Pu     
    
    
    TEDx Fundesem - Soltar lastre, una gran forma de adaptarse a los cambios - http://wp.me/pW3Fa-zN     
    
    
    Detrás de una gran marca suele haber un gran equipo, por @guillemrecolons http://www.soymimarca.com/detras-de-una-gran-marca-suele-haber-un-gran-equipo/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    ¿Sabes Cuál es tu Problema?.... No Escuchas http://p.ost.im/p/dXRC9g     
    
    
    Gran artículo sobre una organización socio-económica más justa: Decálogo para la gran transformación ecológica http://wp.me/pFDUa-jd     
    
    
    TEDx Fundesem - Soltar lastre, una gran forma de adaptarse a los cambios -wp.me/pW3Fa-zN    
    
    
    ¿Sabes sacar el máximo partido al análisis de los datos de tu web o blog?#analiticaweb en http://ow.ly/knm5K     
    
    
    Cada día puede ser el día del libro #libros ¿Leer es devorar o paladear?: http://ow.ly/knntZ     
    
    
    Fin con gran aprendizaje - Las cosas que ahora cambiaría si tuviera que empezar desde cero con una start-up - http://www.marketingguerrilla.es/las-cosas-que-ahora-cambiaria-si-tuviera-que-empezar-desde-cero-con-una-start-up/ …    
    
    
    7 consejos para que tu CV no sea uno más por @AlexiaHerms http://www.soymimarca.com/7-consejos-para-que-tu-cv-no-sea-uno-mas/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Suelta lastre! puede ser la mejor forma de adaptarse a los cambios: http://ow.ly/kpyL1     
    
    
    Las 7 claves para hablar en público sin nervios: http://ow.ly/knmzT  #hablarenpublicosinnervios    
    
    
    @j_symon :) Qué bueno!    
    
    
    Cómo triunfar con un servicio extraordinario. | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/como-triunfar-con-un-servicio-extraordinario/2013/04/25/ … #Empresas vía @mujerenconsejos    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/xRYRGaMTjfA?a  - Fog effect/ Efecto niebla).    
    
    
    Fog effect/ Efecto niebla: http://youtu.be/xRYRGaMTjfA  vía @youtube    
    
    
    En Web Empresa 2.0 están llevando a cabo el tercer concurso de blogs de autor que hablen… http://wp.me/sW3Fa-2241     
    
    
    3er concurso de blogs de autor ¿Votas por el mío? entra en: http://ow.ly/krVkc  y añade al final http://nataliagomezdelpozuelo.com     
    
    
    Busca las actitudes que cambian el mundo, #cambio: busca el cambio en ti, suelta lastre: http://ow.ly/kpyWr ;    
    
    
    Suelta lastre y adáptate al cambio continuo #soltarlastre: http://ow.ly/kpzsm     
    
    
    Los hijos no son propiedad privada de los padres, ni los padres de los hijos…#padresymadres: http://ow.ly/kpzWs     
    
    
    @jackruales2011 La verdad es que es un placer dedicarse a lo que a uno de verdad le gusta. Gracias por tu comentario. Slds    
    
    
    Cómo convertirse en un profesional 2.0 para encontrar empleo o emprender: Innova Bilbao #innoBI13 http://feedproxy.google.com/~r/Yoriento/~3/D0rWzR13ueQ/ … via @yoriento    
    
    
    Regala enter-trainment* con mecenium ¡y consigue cursos gratis! http://mecenium.com/blog/anuncios/regala-enter-trainment-con-mecenium-y-consigue-cursos-gratis/ … vía @mecenium    
    
    
    Gestiona tu tiempo para ser más feliz: http://ow.ly/kpAYe . #serfeliz    
    
    
    La naturalidad: “herramienta” de moda para hablar en público y convencer #hablarenpublico; http://ow.ly/kpCc4     
    
    
    De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral http://wp.me/pW3Fa-Ag     
    
    
    Nuevo post: De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral http://wp.me/pW3Fa-Ag     
    
    
    @gcorvit Gracias por el dato. Saludos.    
    
    
    Nuevo post - De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral -wp.me/pW3Fa-Ag cc: @alterarancha @sergi_fernandez    
    
    
    @alterarancha @sergi_fernandez gracias a los dos:De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral http://wp.me/pW3Fa-Ag     
    
    
    De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral - http://wp.me/pW3Fa-Ag     
    
    
    En el día del trabajo te ofrezco 6 pistas para que cualquier trabajo te salga mejor #diadeltrabajo: http://ow.ly/kpCEN     
    
    
    De mileuristas a milenistas: el nuevo paradigma del mercado laboral: http://wp.me/pW3Fa-Ag     
    
    
    @alterarancha Por mí perfecto. Mi mail es ngpozuelo@yahoo.es ¿Nos contactamos por ahí?    
    
    
    @Ateneanova lo tirnes en cualquier libreria. Es divertido. Slds    
    
    
    La informática es una aliada difícil… pero hay que “liarse” con ella #informatica: http://ow.ly/kpDmL     
    
    
    Dime cómo son tus padres y te diré quién eres... aunque tú no lo sepas: http://ow.ly/kpAFA ; #padresymadres    
    
    
    11 tonterías sobre redes sociales #redessociales: http://ow.ly/kpDWX     
    
    
    Qué grandes maestras son la soledad y la observación, qué grandes maestras son nuestra madres #diadelamadre: http://ow.ly/kpELd     
    
    
    Entrevista a Natalia Gómez del Pozuelo en La Aventura del Saber: Comprar seguro en internet: http://youtu.be/4ZK-86N8uiU?a  via @YouTube    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/4ZK-86N8uiU?a  - Comprar seguro en internet - Entrevista a    
    
    
    Cómo comprar online de forma segura http://wp.me/pW3Fa-Aj     
    
    
    ¿Y si el hombre hubiese llegado a la Luna hoy en día con las redes sociales en pleno auge? -  http://www.christiandve.com/2013/04/y-si-el-hombre-hubiese-llegado-a-la-luna-hoy-en-dia-con-las-redes-sociales-en-pleno-auge/ … vía @chdve    
    
    
    @jhanelf ¿Un libro? ¿De qué tipo?    
    
    
    :) ¡Geniales! RT @sinergiame: Nos encantan los regalos de @PilarZ para su madre http://buff.ly/ZvqdUE  cc @Luz_Martin #MadreSiHayMasQueUna    
    
    
    Cómo comprar online de forma segura - http://wp.me/pW3Fa-Aj     
    
    
    ¿Sabes cómo comprar online de forma segura? - Aquí tienes algunos consejos - http://wp.me/pW3Fa-Aj     
    
    
    La Aventura del saber: Búsquedas en Internet y en Google: http://youtu.be/encnVOIXldQ?a  via @YouTube    
    
    
    #recomendado Las 5 etapas de un mensaje personal convincente, por @guillemrecolons http://www.soymimarca.com/las-cinco-etapas-de-un-mensaje-personal-convincente/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    ¿Quieres ser el fundador del próximo Twitter, Linkedin o Facebook? de @gomezdelpozuelo http://www.mujeresconsejeras.com/quieres-ser-fundador-proximo-linkedin/2013/05/07/ … #startups vía @mujerenconsejos    
    
    
    Que te pongan los cuernos no es tan malo #cuernos #infidelidad: http://ow.ly/kpGcG     
    
    
    @miguelevega En absoluto... Han tenido un bebe :) y están muy bien...    
    
    
    @librosagotados Es de mi hermana Elena : @gomezdelpozuelo    
    
    
    @albirracin A mí me encantó charlar contigo. La conversación seguirá... online y offline, porque el futuro de los contenidos es algo crucial    
    
    
    Reformulado las 4 P's http://www.soymimarca.com/reformulado-las-4-ps/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Utiliza la risa como elemento de éxito en oratoria: http://ow.ly/kJSZF ; disfruta con lo que  cuentas #risa #hablarenpublico #disfrutar    
    
    
    Frases que llegan al alma: http://ow.ly/kJTqC  Por eso existen las citas: palabras sabias que resumen formas de pensar, mitos o tragedias    
    
    
    I Concurso ¿Qué quieres aprender con mecenium? http://mecenium.com/blog/anuncios/i-concurso-que-quieres-aprender-con-mecenium/ … vía @mecenium    
    
    
    ¿Qué conocimientos debe tener un profesional de los social media? http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/conocimientos-que-debe-tener-un-profesional-social-media/ … vía @mecenium    
    
    
    El error y la escucha: dos grandes maestros de la comunicación http://ow.ly/kJTJH  #escucha #hablarenpublico #miedoahablarenpublico    
    
    
    La discusión como herramienta de creatividad http://wp.me/pW3Fa-Al     
    
    
    Twitter suspende cuentas legítimas y cómo resolverlo #cuentasSuspendidas http://www.christiandve.com/2013/05/twitter-suspende-cuentas-legitimas-y-como-resolverlo/ … vía @chdve    
    
    
    Nuevo post: La discusión como herramienta de creatividad http://wp.me/pW3Fa-Al     
    
    
    La discusión como herramienta de creatividad - http://wp.me/pW3Fa-Al     
    
    
    La discusión como herramienta de creatividad:  http://wp.me/pW3Fa-Al     
    
    
    @ahora_mas_rrhh La verdad es que así sucedió. Fue precioso. Gracias por "apreciarlo", es otra forma de dialogar.    
    
    
    laAventuradelSaberNGomezdelPoz: http://youtu.be/wLLesDNfxv0?a  via @YouTube    
    
    
    Con @OscarDS @juanmerodio y muchos mas en la casa de América. "Del papel a la red y viceversa"    
    
    
    De la red al cielo con final feliz por @OscarDS en  @casamerica #papelred    
    
    
    Hoy que se celebra el día mundial de la familia: http://ow.ly/kJUHS , #familila, #amistad    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/wLLesDNfxv0?a  - Usos educativos de las redes    
    
    
    De mileuristas a milenistas, el nuevo paradigma del mercado laboral - http://ow.ly/l3DQb     
    
    
    Porqué algunos artículos de mi blog tienen más lectores que otros: http://ow.ly/kXVux ; #post #artículos #contenido    
    
    
    En España hay mucho talento, ¿vienes a compartirlo? de @mranera http://www.mujeresconsejeras.com/en-espana-hay-mucho-talento-inspirationday2013/2013/05/15/ … #InspirationDay #Mujeres vía @mujerenconsejos    
    
    
    Cómo favorecer un diálogo creativo http://bit.ly/10IdYsN  #dialogar #negociar #dialogocreativo    
    
    
    Cómo buscar trabajo con Linkedin | Exprimiendo Linkedin http://www.exprimiendolinkedin.com/2012/04/como-buscar-trabajo-con-linkedin/ …    
    
    
    ¿Qué tipo de imagen das con tu mensajes?:  http://ow.ly/kXXeG  #twitter, #mensajes, #contenido    
    
    
    El nuevo CV: quema el papel y fílmate por @AlexiaHerms http://www.soymimarca.com/el-nuevo-cv/  #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    A mi el futuro me importa un comino, por @jordicollell http://www.soymimarca.com/a-mi-el-futuro-me-importa-un-comino/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    ¿Por dónde empiezo en internet? ponte al día, de forma sencilla en el día mundial de internet: http://ow.ly/kXYaD ; #diadeinternet    
    
    
    Con @marcapersonal y @OscarDS de profe en un Posgrado en #PersonalBranding en formato semi-presencial? http://kcy.me/kvdh/     
    
    
    Cómo llegar a ser un número 1 en ventas en Amazon: http://ow.ly/kXXz2 ; #ventadelibros, #amazon, #ventaebooks    
    
    
    Descubre la piedra angular para atraer visitas a tu blog http://wp.me/pW3Fa-AC     
    
    
    Descubre la piedra angular para atraer visitas a tu blog - http://wp.me/pW3Fa-AC     
    
    
    Nuevo post: Descubre la piedra angular para atraer visitas a tu blog - http://wp.me/pW3Fa-AC     
    
    
    8 formas de que tus ideas sean más creativas: http://ow.ly/kXXOj  ; #creatividad, #ideascreativas    
    
    
    6 claves para que tus textos sean irresistibles - http://ow.ly/lehJR     
    
    
    Nuevo post - Descubre la piedra angular para atraer visitas a tu blog - http://wp.me/pW3Fa-AC     
    
    
    Salvemos la plaza de Canalejas de la voracidad del ladrillo https://www.change.org/es/peticiones/salvemos-la-plaza-de-canalejas-de-la-voracidad-del-ladrillo?share_id=AsAmmKuJlb&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition … vía @change    
    
    
    "No busques trabajo" http://wp.me/p2mX5Z-16M  vía @agenciaeternity    
    
    
    Las decisiones:¿Cuestión de datos o de pálpitos?: http://ow.ly/kXYyi  ;#gestion,#decisiones    
    
    
    La atención y el silencio han llevado al hombre a la luna: http://ow.ly/kXYNX ; #lectura, #ebooks    
    
    
    Aprender a decir "no" sin que esto nos suponga un conflicto: http://ow.ly/kXZ4E ; #decirno, #autoestima    
    
    
    Los intelectuales españoles en Twitter: 5 arquetipos  http://lukor.com/blogs/noticiasdehoy/2013/05/25/los-intelectuales-espanoles-en-twitter-5-arquetipos/ …    
    
    
    Apagar de vez en cuando, es bueno para el corazón: http://ow.ly/kXZkV  ;#desconectar    
    
    
    Usos educativos de las redes sociales http://wp.me/pW3Fa-AJ     
    
    
    @yoriento @JaviCIES La lentitud no significa baja dedicación. He comprobado que cuando hago las cosas despacio soy más productiva!!!...    
    
    
    La reforma educativa nos ha decepcionado... tal vez sea hora de hacer una revolución educativa http://ow.ly/ls6Bx     
    
    
    Excelente artículo!! #recomendado Las 22 cosas que no debes hacer jamás en Twitter http://www.socialmediaycontenidos.com/las-22-cosas-que-no-debes-hacer-jamas-en-twitter … vía @edelvallemartin    
    
    
    Usos educativos de las redes sociales:  http://wp.me/pW3Fa-AJ     
    
    
    De mileuristas a milenistas, enlaza con mi post: http://nataliagomezdelpozuelo.com/?s=mileuristas  http://youtu.be/CtRcqXQJoUI?a     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/CtRcqXQJoUI?a  - Entrevista en la Aventura del saber De    
    
    
    Reuniones eficaces en 5 sencillos pasos: http://ow.ly/kY15R  ; #reunioneseficaces, #gestión    
    
    
    Usos educativos de las redes sociales: http://ow.ly/lsNyN  ; tal vez al final la revolución se de en las aulas #redessociales #educación    
    
    
    Un libro que no solo habla de redes sociales: http://ow.ly/kY1na ,  #twitter #twitterparatorpes, si no de personas y de sus historias    
    
    
    A punto de empezar el #eventoseocialmedia con @jaimechicheri y @juanmerodio entre otros. Un lujazo!    
    
    
    Con 2 excelentes alumnas del master @nticmasteruned @Maria_Vindel y @nereafonseca en #eventoseocialmedia    
    
    
    Usos educativos de las redes sociales. Entrevista en la Aventura del Saber: http://wp.me/pW3Fa-AJ     
    
    
    Usos educativos de las redes sociales: http://ow.ly/lsPFj  ; tal vez al final la revolución se de en las aulas #redessociales #educación    
    
    
    Primer Posgrado de Personal Branding, ¿te lo vas a perder?  http://www.historiasdecracks.com/2013/05/primer-posgrado-de-personal-branding-te-lo-vas-a-perder/ … vía @alterarancha    
    
    
    No tiene sentido seguir educando a nuestros menores como hace 200 años: http://ow.ly/luGEk ; #educacion, #aprendizaje    
    
    
    El caos forma parte de la armonía: http://ow.ly/luHf2 ; #caos,#armonia.    
    
    
    @Uvejeje la pueden ejeecitar con poesia, reglaa memotecnicas y oteas tecnicas mas utiles... Tenemos niños xon memoria q no piensan...    
    
    
    Consejos para aprender sobre la autoedición de libros: http://ow.ly/luJ22 ; y mucho más. #autoedicion libros, #ebooks    
    
    
    cuando uno va de paaeo y obseva la naturaleza, entiende que la crisis es solo humana    
    
    
    @Isa_Surferita roba,roba que hay para todos :)    
    
    
    @frantrejoj cuánta razón tienes!    
    
    
    @Lolapri1 de acuerdo! Y el gris es un gran color que pone de relieve a los otros. Pero también da gusto verles :)    
    
    
    Usos educativos de las redes sociales en la Aventura del saber: http://ow.ly/luKcW  ; #redes sociales, #educacioneninternet    
    
    
    Entrevista sobre el uso educativo de las redes sociales: http://ow.ly/lsOlJ ; en la Aventura del saber @aventurasaber; #educacion    
    
    
    Gestiona tu tiempo para ser más feliz: http://ow.ly/luJNt  ;#gestiondeltiempo, #felicidad    
    
    
    Qué buena pinta tiene... de @juanmaromero | ¡Que se entere todo el mundo! http://www.empresaactiva.com/modx/index.php?id=1598#.Ua4dlJ3mJFQ.twitter …    
    
    
    En España hay mucho talento ¿vienes a compartirlo? http://www.mujeresconsejeras.com/en-espana-hay-mucho-talento-inspirationday2013/2013/05/15/ … #InspirationDay #Mujeres #talento vía @mujerenconsejos    
    
    
    Hoy tengo la sensación de que el tiempo no pasa, como si se hubiera detenido en el cambio de estación: http://ow.ly/lL9C9  ; #tiempo    
    
    
    Algunas pautas para saber cómo usar las redes sociales para educar: http://ow.ly/lL9R0 ; #redessociales, #educación    
    
    
    ¿Porque tomar decisiones implica equivocarse?: http://ow.ly/lL95h  ,#decisiones, #equivocarse    
    
    
    La naturalidad: “herramienta” de moda para hablar en público y convencer: http://ow.ly/lLaA8 ; #hablarenpublico, #naturalidad    
    
    
    El 13 de junio estaré con otros 1.200 profesionales en el #InspirationDay contagiándome de energía e inspiración ¿te apuntas?...    
    
    
    ¿Qué nos empuja a romper con todo y empezar con lo que sea nuestra verdadera pasión? http://ow.ly/lLbsz  ;#pasión,#rompercontodo    
    
    
    @BELAMORA genil! Nos vemos en el inspiration day!    
    
    
    Hoy en @inesdi con @anuskiSB y @LauraMontero00 hemos visto la presentación de un gran trabajo de @Betty_sis @MaiteAcinas y + Enhorabuena!    
    
    
    Probando Twitter Analytics (ya disponible para todos) http://www.christiandve.com/2013/06/probando-twitter-analytics-ya-disponible-para-todos/ … vía @chdve    
    
    
    No busques empleo, encuentra clientes http://wp.me/pW3Fa-Cl     
    
    
    Nuevo post: No busques empleo, encuentra clientes - http://ow.ly/lRRma  #empleo #trabajo    
    
    
    No busques empleo, encuentra clientes http://wp.me/pW3Fa-Cl  #empleo    
    
    
    No busques empleo, encuentra clientes http://wp.me/pW3Fa-Cl  #empleo cc: @ristomejide    
    
    
    No busques empleo, encuentra clientes http://wp.me/pW3Fa-Cl  - #empleo    
    
    
    No busques trabajo, encuentra clientes...pero ¿cómo?: http://ow.ly/lVho2 , #trabajo,#ristomejide, #clientes    
    
    
    Win An ALL EXPENSE PAID Video Mastermind Weekend In Laguna Beach, CA http://contests.io/c/w0wybauf  vía @jameswedmore    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Eso que haces bien conviértelo en una profesión con dos apellidos:http://ow.ly/lViV3 ; #habilidades    
    
    
    Empieza el #InspirationDay Si no habéis podido asistir lo tenéis en #streaming http://bit.ly/15Xe13g     
    
    
    @carinaszpilka en #Inspirationday Los jefes dejan de controlar y pasan a inspirar en la nueva economía creativa o capitalismo consciente    
    
    
    @marcosdequinto se define como "womenalio" en el #Inspirationday.Las claves de la gestión:resultados,valentía,renuncias-elegir es renunciar    
    
    
    @dolia87 Los vídeos del #InspirationDay se colgarán y creo que también lo va a retransmitir por Intereconomía. Slds    
    
    
    @Ricardo_Lop:un labrador de Teruel que un día decidió conectarse a las redes sociales. 40.000 clientes y no conoce a ninguno #InspirationDay    
    
    
    Si tu sector está en crisis cámbiate de sector o reinventa tu trabajo: http://ow.ly/lVjz9 ; no busques empleo, encuentra clientes.#empleo    
    
    
    Las hermanas Llopis. 5 grandes profesionales que se educaron sin televisión: tal vez por eso utilizan la cabeza... #inspirationday    
    
    
    En #InspirationDay con las hermanas Llopis,"Crecimos en un entorno innovdor, de igualdad y amplitud de miras, pero tambien transcendente    
    
    
    "Las ideas son buenas aunque no se ejecuten:pueden inspirar a millones de personas a tener otras ideas" @anamariallopies en #InspirationDay    
    
    
    "Un objetivo no es lo que decides, sino a lo que le dedicas tiempo" @yoriento en #InspirationDay    
    
    
    Excelente la conferencia de @yoriento, ya os contaré porque merece un post más que un tuit. @inspirationday    
    
    
    Nunca se invierte en función de un Business Plan, sino en función de las personas. @inma_martinez en #InspirationDay    
    
    
    Promociona tu trabajo online y offline. No busques empleo, encuentra clientes http://ow.ly/lVkV0     
    
    
    Si eres experto en algo y no tienes trabajo y mucho tiempo, escribe un libro: http://ow.ly/lVmbr  ;no busques empleo, encuentra clientes    
    
    
    Womenalia contagia de energía positiva a más de 1.300 mujeres en su Inspirationday 2013 http://shar.es/xbKh8  vía @sharethis    
    
    
    Resumen del Inspiration Day 2013 http://wp.me/pW3Fa-Cs     
    
    
    El Inspiration Day 2013 fue un evento "perfecto a escala humana" http://ow.ly/m68eg     
    
    
    @mgdelpozuelo
@conchacanoyra
@MarcosdeQuinto
@ricardo_lop
@anamariallopis
@JimenaLlopis
@yoriento http://ow.ly/m68eg     
    
    
    @inma_martinez
@LauraGalarreta
@teresa_perales
@ejoana
@Pilar_Indysis
@mlopezBCI
@SandraGSanJuan
http://ow.ly/m68eg     
    
    
    @Tcreativo
@Talk2Us_
@pasq_87
@arellano_es
@mariatejero
@loretogf
@carladelgado
http://ow.ly/m68eg 
@arellano_es
@mariatejero    
    
    
    @fmlopez48
@mariabretong
@institutoinesdi
@NataliaGomez_es
@gabycastellanos
@socialphilia
@Amel_Fernandez
http://ow.ly/m68eg     
    
    
    @ana_diazdelrio
@CricoteM
@Desirevipe
@gminayolopez
@mmheras
@javieralvarino
@aliciaalonsoSM
http://ow.ly/m68eg     
    
    
    Marca personal para escritores @acapparelli http://www.soymimarca.com/marca-personal-para-escritores-el-libro-como-un-medio-y-no-como-un-fin/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    16 errores comunes al hablar en público - http://ow.ly/mhzZ3  #oratoria #hablarenpublico    
    
    
    @nosoloporno69 @aventurasaber ¡Qué va! Lo hace así para que la explicación sea sencilla y la pueda entender todo el mundo. Es un crack    
    
    
    Consejos para profesionales desempleados: "No busques empleo, encuentra clientes" http://wp.me/pW3Fa-Cl  #empleo    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/brYtzu8aH0c?a  - PEQUEÑO).    
    
    
    @Ma3brandfeel una cabeza joven tambien da buenos resultafos... Al que no se puefe mantener joven es al cuerpo :)    
    
    
    @rubenpkr Gracias Rubén. Lo ha subido la agencia de comunicación :( Ya lo he cambiado y he eliminado el mensaje. Abrazo.    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/SuMfWXrXhpI?a  - Miedo a hablar en público: Cómo perderlo).    
    
    
    @frodriguezen @evacolladoduran @Ander73 @EquiposyTalento :) Diseñarán moradas virtuales...  hasta que consigamos deglutir todo lo construido    
    
    
    Miedo a hablar en público: como perderlo - (Vídeo) http://ow.ly/mojPW     
    
    
    Libérate del miedo a hablar en público http://wp.me/pW3Fa-CV     
    
    
    Leyendo 'Los 17 errores más comunes de los emprendedores.' http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/06/25/los-18-errores-mas-comunes-de-los.html … vía @expansioncom    
    
    
    El movimiento Womenalia ya es imparable http://www.womenalia.com/es/component/joomblog/post/el-movimiento-womenalia-ya-es-imparable?Itemid=781 …    
    
    
    Utiliza la risa como elemento de éxito en oratoria: http://ow.ly/mp9pf , #hablarenpúblico, #risa.    
    
    
    Herramientas muy útiles para liberarse del miedo a hablar en público: http://ow.ly/mpalU ; #miedoahablarenpublico, #hablarenpublico.    
    
    
    El otro día asistí con muchas ganas a una conferencia:¡Qué desastre de conferencia! http://ow.ly/mpbz2     
    
    
    El error y la escucha, dos grandes maestros de la comunicación: http://ow.ly/mpaTN  #comunicación, #escucha.    
    
    
    Libérate del miedo a hablar en público http://wp.me/pW3Fa-CV  #hablarenpublico #oratoria    
    
    
    Las 7 claves para hablar en público sin nervios: http://ow.ly/mpdiN  ;#hablarenpublico, #nervios, #miedoahablarenpublico    
    
    
    20 cosas que conviene evitar en una entrevista o reunión de trabajo: http://ow.ly/mpd07     
    
    
    Los trucos de los mejores ponentes para hablar en público: http://ow.ly/mpc3H.#ponentes , #trucosparahablarenpublico.    
    
    
    Libérate del miedo a hablar en público: http://ow.ly/mpe27 ; #miedoahablarenpublico, #hablarenpublico.    
    
    
    Las 7 claves para hablar en público sin miedo: http://ow.ly/mpeLR  y un libro que resume lo que sé sobre el tema: http://ow.ly/mpeUr     
    
    
    Consigue el libro:Libérate del miedo a hablar en público: http://ow.ly/mpiiq;con  un 50% de descuento,antes del 30 de junio!.    
    
    
        
    
    
    @santiagotorre Gracias Santiago. Ahora a hacer los ejercicios... porque este sí que es práctico... Ya me contarás. Slds    
    
    
    @marmas1975 Totalmente de acuerdo pero si lees el libro y luego practicas, avanzas el doble :) ¿el huevo o la gallina? Ambos suman...    
    
    
    España, entre los 10 países de Europa con menor índice de igualdad laboral http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/1839-espana-entre-los-10-paises-de-europa-con-menor-indice-de-igualdad-en-el-trabajo?IdTis=XTC-FYEW-FNM6AK-DD-XL3D-FNAN&utm_source=Newsletter&utm_medium=email&utm_term=http___www.womenalia.com_es_hoy-en-womenalia_135-actualidad_1839-espana-entre-los-10-paises-de-europa-con-menor-indice-de-igualdad-en-el-trabajo&utm_campaign=Automatico+-+Contenidos+semanal+1+julio+(2013-07-01 …)    
    
    
    Nuevo libro: "Libérate del miedo a hablar en público" - soluciones prácticas y sencillas para lograrlo -    
    
    
    Libérate del miedo a hablar en público http://wp.me/pW3Fa-CV     
    
    
    Amar es darle al otro lo que necesita y no lo que a ti te sobra.    
    
    
    Cosas que, quizás, no sabías... http://wp.me/p2vtzB-he  vía @auntipdelastic    
    
    
    Soltar lastre. Una gran forma de adaptarse a los cambios - http://ow.ly/mJ5ZQ     
    
    
    @fernandocuya Escribir es una forma de mirar... y de compartir.    
    
    
    4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df     
    
    
    El Máster en Social Media & Community Manager ofrece prácticas garantizadas y 10 becas de matrícula: http://www.tusmedios.es/cultura/educacion/49528-el-master-en-social-media-community-manager-ofrece-practicas-garantizadas-y-10-becas-de-matricula.html#.UdriiwrR_lw.twitter …    
    
    
    @javieribarrola Me alegro de que te haya gustado. Es excepcional. Saludos    
    
    
    (Vídeo) 4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df     
    
    
    Cómo conseguir que las vacaciones de tus hijos no te vuelvan loco - http://ow.ly/mMIRr     
    
    
    Canal de Natalia Gómez del Pozuelo: http://youtu.be/g9NPIbCAkF4?a  via @YouTube    
    
    
    Emprende - @rtve- La escritora Natalia Gómez del Pozuelo y Enrique Alcat, hablan de las razones para emprender o no http://www.rtve.es/v/1934272/     
    
    
    El trabajo del futuro (Vídeo) http://www.soymimarca.com/el-trabajo-del-futuro-video/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    ¿Por qué nuestro cerebro elige el Storytelling?, por @AlexiaHerms http://www.soymimarca.com/por-que-nuestro-cerebro-elige-el-storytelling-20-realidades/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Si deseas diferenciarte, haz las preguntas adecuadas http://wp.me/pW3Fa-Dj     
    
    
    Nuevo post: Si deseas diferenciarte, haz las preguntas adecuadas http://ow.ly/npE1W  #comunicacion #dialogo    
    
    
    Libérate del miedo a hablar en público y de otros que están relacionados... ya!:  http://amzn.to/13gYlsK     
    
    
    Si deseas diferenciarte, haz las preguntas adecuadas ¡y escucha las respuestas! http://wp.me/pW3Fa-Dj     
    
    
    ¿Sabes pedir y recibir feedback de los que te rodean? Si haces las preguntas adecuadas lograrás mejores resultados http://wp.me/pW3Fa-Dj     
    
    
    Expectativas profesionales ficticias de los españoles ¡madre mía!  http://www.historiasdecracks.com/2013/07/expectativas-profesionales-ficticias-de-los-espanoles-madre-mia/ … vía @alterarancha    
    
    
    Si no sabes lo que quieres... aprovecha para fijarte en los detalles http://wp.me/pW3Fa-Dt     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/tpwMMyTqBc8?a  - El Trabajo del Futuro (Versión Completa)).    
    
    
    Información copy-paste, información low-cost, por @CarmeGibert http://www.soymimarca.com/informacion-copy-paste-informacion-low-cost/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Si no sabes lo que quieres... aprovecha para fijarte en los detalles (nuevo post) http://wp.me/pW3Fa-Dt     
    
    
    Si no sabes lo que quieres... aprovecha para fijarte en los detalles (un nuevo post) http://wp.me/pW3Fa-Dt     
    
    
    ¿Por qué nuestro cerebro elige el storytelling?vía @soymimarca: http://ow.ly/nHKAg  y lee más sobre ello con: http://ow.ly/nHKP1     
    
    
    “Uno solo puede saber lo que quiere… cuando lo sabe”: http://ow.ly/nHMeT  ; date permiso para andar sin rumbo    
    
    
    Uno solo puede saber lo que quiere… cuando lo sabe: http://ow.ly/nHMeT  ; date permiso para andar sin rumbo    
    
    
    Las claves para saber cómo hablar en público sin miedo las puedes encontrar en: http://ow.ly/nStqg ; aprovecha estas vacaciones para leer    
    
    
    Hoy martes 13 de 2013, te muestro 13+1 razones para encontrar clientes, encontrar trabajo: http://ow.ly/nSw5C  #empleo, #martes13    
    
    
    El 85% del éxito para hablar en público depende de nuestras habilidades de comunicación, todo lo que necesitas en: http://ow.ly/nStLC     
    
    
    Las 7 claves para hablar en público sin nervios: http://ow.ly/nStY7 ; y también puedes leer: http://ow.ly/nSu38  #miedohablarenpublico    
    
    
    Para hablar en público: la naturalidad; vía @JuanJoseAlvaro; buen artículo para compartir y ver las claves de la oratoria #hablarenpublico    
    
    
    Si te pones nervioso al hablar en público, aquí tienes recursos para ayudarte: http://ow.ly/nSxG1  #nervios, #hablarenpublico    
    
    
    Para leer una novela mía en verano, tienes 2 razones de 3:relajarte y disfrutar, la 3ª es el tiempo libre:): http://ow.ly/nSyao  #leer    
    
    
    Cómo vivir el ahora sin objetivos, aprovecha el verano para reflexionar: http://ow.ly/nSyMr  #vivirelpresente #verano    
    
    
    @eugeniorgtur ¡Vaya planazo! :) Espero que ese lugar tan bonito te inspire y que encuentres algún detalle útil en el libro... Slds    
    
    
    http://ow.ly/i/2WBJp  Así da gusto trabajar en un nuevo proyecto...    
    
    
    ¿Empezamos la semana con una sonrisa?qué bueno es reírse de uno mismo y que poco lo hacemos!: http://ow.ly/ogmJ7 ; #hablarenpúblico,#reir    
    
    
    ¿Te pones nervioso cada vez que vas a hablar en público?: http://ow.ly/ogmU7 . Relájate y disfruta.#hablarenpublicosinnervios    
    
    
    ¿Quién desea morir cuando está empalmado? http://wp.me/pW3Fa-EE     
    
    
    Aprovecha lo que queda de este delicioso verano para leer lo que no te da tiempo en el frío invierno: http://ow.ly/ogn5i ; #leerenverano    
    
    
    Para hablar en publico lo mejor es perder los miedos de todo tipo: http://ow.ly/ogo2d ; y empezar a confiar en el que está hablando :)    
    
    
    Dicen que el miedo a hablar en público es el más extendido en nuestra sociedad, aquí tienes 7 claves para perderlo: http://ow.ly/ogofo     
    
    
    Si quieres diferenciarte, haz las preguntas adecuadas: http://ow.ly/ogqjO;los  demás ven cosas que tú no ves,esta puede ser la diferencia    
    
    
    Si quieres diferenciarte haz las preguntas adecuadas: http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/07/29/si-deseas-diferenciarte-haz-las-preguntas-adecuadas/ …    
    
    
    Los grandes descubrimientos sobre nosotros mismos suelen venir de pequeños comentarios sorprendentes que hacen otros. ¡Escuchemos!    
    
    
    20 cosas que conviene evitar en una entrevista de trabajo: http://ow.ly/ogsgK     
    
    
    @Notilandia ojalá hubiera más gente como tú. Nuestros niños estarían mejor preparados...    
    
    
    @armandoren Escribamos... cuentanos algún ejemplo sorprendente! A mí me dejó de piedra un candidato que se quedó sentado para saludar    
    
    
    Prepara este verano las presentaciones en público que tengas este invierno: http://ow.ly/ogstE;o  busca en: http://ow.ly/ogsTr     
    
    
    La pareja es como un faro, no le quita bravura al mar, pero ayuda a saber dónde está la tierra y dónde los acantilados.    
    
    
    Bonita ilustración RT @Izkirispon: "La paciencia es una virtud calumniada, quizás porque es la más difícil http://fb.me/27a7HTdnQ     
    
    
    Andar por el monte es como la vida misma http://wp.me/pW3Fa-EI     
    
    
    Nuevo Audio-post: Andar por el monte es como la vida misma - una despedida sonora de las vacaciones :) http://ow.ly/oviOz     
    
    
    @amaterasu_n ¡No había caído en eso! Gracias por la apreciación.    
    
    
    Cuanto más inteligentes, menos creyentes: http://www.eldiario.es/_9cdd36d  vía @eldiarioes    
    
    
    Qué es Storytelling y cómo te puede ayudar en tus proyectos http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/que-es-storytelling-y-como-te-puede-ayudar-en-tus-proyectos/ … vía @mecenium    
    
    
    @protocolodigit Son estudios que muestran tendencias. Solo quiere decir que las personas con mayor IQ creen menos, nada más.    
    
    
    @protocolodigit Por supuesto, y yo. Como decía antes es solo una tendencia.    
    
    
    Parece fácil escribir tuits interesantes, pero no lo es. En este post te doy algunas claves: http://bit.ly/12FJSXo     
    
    
    Contar historias en una presentación puede ser clave para su éxito: http://bit.ly/18A5d2x  vía @mecenium    
    
    
    9 claves para improvisar y poder hablar en público sin miedo: http://ow.ly/ow3HU     
    
    
    ¿Te sudan las manos cuando sabes que vas a hablar en público? Es algo muy normal y en este ebook te explico porqué: http://ow.ly/owcR4     
    
    
    Nuevas formas de comunicarme con vosotros, con este audio post: http://ow.ly/owatK  aún más cercana, más directa.    
    
    
    Según "El mundo" el momento eureka nace en las neuronas situadas sobre la oreja derecha. Tal vez por eso uno se rasca cuando piensa :)    
    
    
        
    
    
    Steve Jobs y 12 reflexiones para la inspiración http://www.socialmediaycontenidos.com/steve-jobs-y-12-reflexiones-para-la-inspiracion … vía @edelvallemartin    
    
    
    .@agonzalezpac A mí esa opción nunca me ha gustado. Mejor aproximarse a una presentación con amor: al público, al mensaje y a uno mismo.    
    
    
    @pauli_castros A muchos no principiantes también les vendría bien leerlo http://bit.ly/12FJSXo  :)    
    
    
    @fioresita Aquí lo tienes. Sorry :)  http://ow.ly/oEsOd     
    
    
    @frajimes @sintetia El trabajo es cada vez más deslocalizado en tiempo y en espacio. Soy autónomo y mi objetivo no son horas sino resultados    
    
    
    Gestiona tu tiempo para ser más feliz: http://ow.ly/owdNk     
    
    
    Hemos perdido. Madrid no será sede olímpica en 2020 ¡Aprendamos! http://wp.me/pW3Fa-EN     
    
    
    Hemos perdido ¡Aprendamos! - Ni la mejor agencia de marketing puede "lavarnos la cara" http://ow.ly/oFsDH  #M2020 #JJOO #AnaBotella    
    
    
    .@toddhockney__ Y hasta el 20020 más :)    
    
    
    Por qué ha perdido Madrid la elección como sede olímpica 2020 ¡Aprendamos! http://ow.ly/oFsDH  #M2020 #JJOO    
    
    
    No busques empleo, encuentra clientes: http://ow.ly/oweus  ¿es fácil hacerlo?    
    
    
    @fantastica7_ El enfrentarse al verdadero problema de España, sin paños calientes ni distracciones...    
    
    
    @guardillavivo @gomezdelpozuelo Me refiero a la determinación para enfrentarse al verdadero problema de España, sin distracciones    
    
    
    Marcas, ¡¡sáltense los procedimientos!! http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … #digital #Empresas #rrss vía @gomezdelpozuelo    
    
    
    Adiós al e-mail…Llegan las Redes Sociales Corporativas http://www.mujeresconsejeras.com/adios-al-e-mail-llegan-las-redes-sociales-corporativas/2013/09/10/ … #Empresas #redescorporativas #rrss vía @mranera    
    
    
    Os dejo un pensamiento de Galeano: "Al fin y al cabo, somos lo que hacemos para cambiar lo que somos."    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/g9NPIbCAkF4?a  - Utilidades de las páginas web y blogs.    
    
    
    El 24/9 participo en #e_coned con un montón de gente buena - Programa http://e-coned.elnortedecastilla.es/programa     
    
    
    ¡Felicidades a las chicas de @womenalia por sus 2 años de
existencia! Aquí su infografía: http://ow.ly/oOFvz  | #bewomenalia    
    
    
    El Norte reúne en Valladolid a los mejores expertos en negocio digital http://e-coned.elnortedecastilla.es/articulos/el-norte-reune-en-valladolid-a-los-mejores-expertos-en-negocio-digital … #e_coned    
    
    
    Descuento para el ForumCoach del Congreso de Coaching Madrid http://theboldchoice.com/1/este_codigo_ … via @JanedelTronco    
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en tus presentaciones http://wp.me/pW3Fa-EV     
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en tus presentaciones http://ow.ly/oTTAl  #oratoria #hablarenpublico    
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia http://ow.ly/oTTAl  cc: @ricardolop @teresa_perales @mariaescariotve @LauraMontero00    
    
    
    Una forma de captar la atención en una presentación es conseguir que la audiencia se identifique con lo que dices: http://ow.ly/oURhT     
    
    
    Una excelente charla de @yoriento nos da las claves de cómo captar y mantener la atención de la audiencia: http://ow.ly/oUS4t  #oratoria    
    
    
    Gracias @albert_bosch! Ni sabía que estaba... He votado a @NataliaGomez_es "Pensadoras&Expertas" @LasTop100 mujeres http://ves.cat/hmFk     
    
    
    La recuperación económica sigue siendo frágil pero hay signos positivos (Así está la economía - sep. 2013) http://cuadrandoelcirculo.es/la-recuperacion-economica-sigue-siendo-fragil-asi-esta-la-economia-agosto-septiembre-2013/ …    
    
    
    @elbosco67 Son las Pymes (y el crédito) las que van a marcar la diferencia. Yo noto una alegría nueva...    
    
    
    ¿Quieres saber cómo convertirte en profesional 2.0? disfruta esta charla en el Inspiration Day de @Womenalia http://ow.ly/oUSD2     
    
    
    Soluciones sencillas y prácticas para todo el que se pone nervioso al hablar en público: http://ow.ly/oUXkZ     
    
    
    ¿Qué puesto ocupas en la pirámide de la felicidad?, por @xaviroca1 http://www.soymimarca.com/trabajo-y-felicidad/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    ¿Te gustaría aprender a hablar en público sin nervios? http://ow.ly/oUWJU  #hablarenpublico #miedoahablarenpublico    
    
    
    ¿Qué tienen en común @barakobama y Alfonso Alcántara @yoriento?ambos grandes oradores: http://ow.ly/oUVL9     
    
    
    Soluciones sencillas y prácticas para todo el que se pone nervioso al hablar en público: http://ow.ly/oUXFm     
    
    
    Cambios en los hábitos de lectura http://noticieros.televisa.com/foro-tv-es-la-hora-de-opinar/1309/cambios-habitos-lectura …    
    
    
    4 claves para entender Internet y el poder de las redes sociales. Thanks Mr. @dtapscott: http://ow.ly/oUYcq  #internet #redessociales    
    
    
    6 claves para que lo que escribes sea irresistible: http://ow.ly/oUZDv  #comunicarporescrito #escribirmejor    
    
    
    4 claves para entender Internet y el poder de las redes sociales. Thanks Mr. @dtapscott: http://ow.ly/oUYt5  #internet #redessociales    
    
    
    En @finanzascom ¡Socorro! ¡Tengo que hablar en público! http://www.finanzas.com/xl-semanal/conocer/20130922/socorro-tengo-hablar-publico-6233.html …    
    
    
    Entrevista en el XL Semanal: ¡Socorro! ¡Tengo que hablar en público! http://wp.me/pW3Fa-F5     
    
    
    Gracias ! RT @Lisandrotradu: Orgulloso de @nortecastilla por #E_Coned Welcome @sebasmuriel @sandopen @xavierverdaguer http://ow.ly/p6QZM     
    
    
    Comuenza la tarde en #e_coned Yo participaré hacia las 18. Se puede seguir en streaming! http://e-coned.elnortedecastilla.es/     
    
    
    @xavierverdaguer "En estos años no he oído a nadie en Silicon V. quejarse de la crisis; se centran en las posibilidades"  #e_coned    
    
    
    Como siempre da gusto con @Yoriento, todavía no ha empezado y ya nos ha hecho reír en #e_Coned    
    
    
    #e_Coned las palabrotas y decir cosas diferentes  ¡comunican! @Yoriento:la crisis no es una oportunidad,es una puta mierda. Risas...    
    
    
    ¿Qué pueden hacer las empresas en el 2.0?síguelo en streaming en: http://ow.ly/pakBV  a partir de las 18h    
    
    
    Hay personas que te impulsan a recorrer caminos que deseabas tomar pero para los que he había faltado la audacia. Son grandes empujadores.    
    
    
    @laquedijono yo también estaba pensando "renombrarme" como empujadora :)    
    
    
    Si quieres saber como "salir del atolladero" de tener que hablar en público, aunque no te apetezca: http://ow.ly/pcImF     
    
    
    Cuenta una historia y convencerás: http://ow.ly/pcN7P ..."toca" el corazón...y arrasarás: http://ow.ly/pcN7Q  #storytelling    
    
    
    Líberate de tu miedo a hablar en público - mecenium http://mecenium.com/tienda/liberate-de-tu-miedo-a-hablar-en-publico/ … vía @mecenium    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/QAXdXMEM5r0?a  - Trailer Monstruos en el Closet, Ogros Bajo la Cama Colectivo Fision    
    
    
    La naturalidad también sirve como herramienta para hablar en público: http://ow.ly/pcKKp  ; aunque algunos personajes abusen de ella.    
    
    
    Cuenta una historia y convencerás: http://ow.ly/pcMC0 ..."toca" el corazón...y arrasarás: http://ow.ly/pcMPC  #storytelling    
    
    
    Con @exevi celebrando su quinto cumpleaños. Grandes profesionales de la tecnologia. Felicidades    
    
    
    20 cosas que conviene recordar en una entrevista de trabajo: http://ow.ly/pcNvE  #empleo, #buscartrabajo    
    
    
    Isabel Allende nos hace reír en su charla de @TED;un ejemplo de cómo relajarse al hablar en público: http://ow.ly/pcKiu  #hablarenpublico    
    
    
    Las 7 claves para hablar en público con éxito y sin nervios: http://ow.ly/pcO6M  #hablarenpúblico    
    
    
    Las 7 claves del planeamiento de marcas basado en storytelling - http://blogs.gestion.pe/consumerpsyco/2013/04/las-7-claves-del-planeamiento.html … vía @gestionpe    
    
    
    En los días de lluvia escribo a trompicones. Le va bien la banda sonora de las gotas sobre el tejado y el suelo.    
    
    
    @ewawheel :)    
    
    
    En un texto de 300 palabras serían 21 :)  @ejoana @NataliaGomez_es @InstitutoInesdi    
    
    
    En la conferencia del otro día en #e_Coned, nos regalaron productos de la tierra.¡Exquisitos!¡Recomendados!: http://ow.ly/pkBm7     
    
    
    ¿Es mejor un culo grande o una inteligencia grande? http://wp.me/pW3Fa-Fc     
    
    
    Nuevo post: ¿Es mejor un culo grande o una inteligencia grande? - http://wp.me/pW3Fa-Fc     
    
    
        
    
    
    “Se necesitan libros de texto y material escolar” http://on-msn.com/15m3ySQ  vía @msn_noticias_es    
    
    
    Recomendación de "Libérate del miedo a hablar en público" en Cuestión de Protocolo - http://bit.ly/19Tqt5w     
    
    
    John Müller habla en el Círculo de Empresarios, de pensiones y competiti...: http://youtu.be/FDX--OgwPZQ  vía @youtube    
    
    
    Líberate de tu miedo a hablar en público - mecenium http://mecenium.com/tienda/liberate-de-tu-miedo-a-hablar-en-publico/ … vía @mecenium    
    
    
    Conversaciones con Cósimo http://bit.ly/1a1DHNr  vía @cosimodemonroy    
    
    
    @irasynovolveras Yo no he conseguido verlo! :) Lo veré en diferido...    
    
    
    Leyendo '¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender?' http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html … vía @expansioncom    
    
    
    El tamaño de la empresa es relevante para innovar e internacionalizarse. En @aprensamadrid con @circuloempresar    
    
    
    "@circuloempresar:  Nueva plaraforma de seguimiento de "La empresa mediana española" http://bit.ly/1bE8Mwe " un lugar de análisis y debate    
    
    
    He votado a @gomezdelpozuelo y @carinaszpilka en los Premios Emprendedores 2013 http://ow.ly/pDxCp  Por su fuerza y humanidad. Las votas?    
    
    
    Ríete, ríete de ti, de la situación, cuando hables en público, disfruta de lo que haces y mira el resultado: http://ow.ly/pDBdp     
    
    
    Buscar empleo a través de las redes sociales e internet. Utiliza tu marca personal: http://ow.ly/pDBvk  #empleo, #marcapersonal    
    
    
    Infografía: una excelente herramienta de marketing (III) http://mecenium.com/blog/internet-informatica/infografia-una-excelente-herramienta-de-marketing-iii/ … vía @mecenium    
    
    
    Estoy nominada a "Las top 100 mujeres líderes 2013", categoría pensadoras y expertas, por si te apetece votar: http://ow.ly/pFO7I     
    
    
    ¿Eres un profesional magnético? http://bit.ly/1c3fEmd  vía @exevi    
    
    
    Para los que siguen el blog a través de WordPress http://wp.me/pW3Fa-Fl     
    
    
    Madrid: ¿más cívica o regreso a 1948? http://on-msn.com/1chLiKc  vía @msn_noticias_es Mientras en Berlín la calle es un hervidero de emociones..    
    
    
    @mkdarena Totalmente de acuerdo, pero el ambiente que se genera es poco propicio a la creatividad...    
    
    
    El 85% del éxito de un profesional depende de sus habilidades de comunicación  vía @expansion_orbyt http://bit.ly/18d8VCX     
    
    
    Las 25 nuevas tecnologías que triunfarán entre 2015-2020. |  http://www.mujeresconsejeras.com/las-25-nuevas-tecnologias-que-triunfaran-entre-2015-2020/2013/10/14/ … #Empresas #tendencias vía @mujerenconsejos    
    
    
    2 claves sencillas para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura: http://ow.ly/pPic9 . #menores, #internetseguro    
    
    
    ¿Quieres que lo que escribas sea irresistible? http://ow.ly/pPisb . El 85% de nuestro éxito depende de las habilidades de comunicación    
    
    
    Si quieres encontrar recursos para hablar en público, mira esto: http://ow.ly/pPiJV  . #hablarenpublico, #recursoshablarenpublico    
    
    
    ¿Te da miedo hablar en público? Con @elsapunset y su magistral intervención en @El_Hormiguero: http://ow.ly/pPjnv ... aprende a perderlo    
    
    
    Libérate de tu miedo a hablar en público en @mecenium ¿Qué es lo peor que puede pasar?: http://ow.ly/pPl4U  #hablarenpublico    
    
    
    Utilizar pequeñas historias en una presentación en público es una buena herramienta: http://ow.ly/pPlGE . vía @mecenium.    
    
    
    Utilizar pequeñas historias en una presentación en público es una buena herramienta: http://ow.ly/pPlqR . vía @mecenium.    
    
    
    ¡Ya tengo mi acreditación para ir a la Fiesta del Cine! Cine a 2’90 €. http://www.fiestadelcine.com  http://www.fiestadelcine.com     
    
    
    Natalia Gómez del Pozuelo: "Las empresas tienen que ser buenas, no solo parecerlo" http://e-volucion.elnortedecastilla.es/negocio-digital/natalia-gomez-del-pozuelo-las-empresas-tienen-que-ser-buenas-no-solo-parecerlo-21102013.html … vía @e_volucion    
    
    
    Nuevo post: Si quieres convencer (y vender), sé auténtico http://bit.ly/1cSeEPw  - #vender #autenticidad    
    
    
    Si quieres convencer (y vender), sé auténtico   http://ow.ly/q44dn  #marketing #ventas    
    
    
    Natalia Gómez del Pozuelo: "Las empresas tienen que ser buenas, no solo parecerlo" http://e-volucion.elnortedecastilla.es/negocio-digital/natalia-gomez-del-pozuelo-las-empresas-tienen-que-ser-buenas-no-solo-parecerlo-21102013.html … vía @e_volucion    
    
    
    Ebook 30 consejos para mejorar tu presencia y la de tu negocio en Linkedin http://www.websa100.com/descargas/ebook-linkedin … vía @websa100    
    
    
    Si quieres convencer (y vender), sé auténtico http://bit.ly/1aFvg9G  #marketing    
    
    
    @achavesruiz ¡Gracias! Espero que tengas un "largo recorrido" en Twitter. Un abrazo y bienvenida    
    
    
    Employer Branding, ¿nuevo reto de los RRHH? | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/employer-branding-nuevo-reto-de-los-rrhh/2013/10/23/ … #employerbranding vía @mujerenconsejos    
    
    
    La verdadera potencia de una persona o de una organización es la autenticidad. http://ow.ly/qa5qh     
    
    
    Las personas se sienten aterrorizadas cuando tienen q expresar sus ideas ante otros seres humanos.Solución:autentic. http://ow.ly/qa5wu     
    
    
    @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo Qué gustazo estar las tres "enredadas". Feliz sábado y buena conferencia María. Bsss    
    
    
    Nuevo post:La tecnología actual permite una flexibilidad que cambia completamente la relación con el cliente http://ow.ly/qeyvG  cc@bubok    
    
    
    El poder de la tecnología para atender a nuestros clientes - http://ow.ly/qeyvG  #libros #3dprinting #customizacion    
    
    
    La tecnología te puede ayudar a triunfar con tus clientes: http://ow.ly/qhqHS  #Tecnología #libros #ebooks    
    
    
    Mejora la relación con tus clientes gracias a la #tecnología:http://ow.ly/qhsmH . #3dprinting #libros    
    
    
    Las 5 fases para la transformación digital de una empresa. | http://www.mujeresconsejeras.com/las-5-fases-para-la-transformacion-digital-de-una-empresa/2013/10/28/ … #digital #Empresas vía @mujerenconsejos    
    
    
    Mira qué herramienta tan eficaz para perder el miedo a hablar en público: http://ow.ly/qhzQ4   vía @bubok #Libros #hablarenpublico    
    
    
    Descubre cómo la #tecnología puede mejorar la relación con tus clientes:http://ow.ly/qhA6m . #negocios #cliente    
    
    
    Buenos días. Descubre las posibilidades de las nuevas tecnologías para tu negocio:http://ow.ly/qhAp7  #EscuchaAlCliente #3Dprinting    
    
    
    No tengas miedo, Sé auténtico. La clave para convencer y vender:http://ow.ly/qhAMp  #comunicacion #Marketing    
    
    
    ¿Quieres ser nº 1 en ventas en Amazon? Te recuerdo cómo lo conseguí en:  http://ow.ly/qhBrU  #libros #Amazon #venderenamazon    
    
    
    ¿Día de descanso? Aprovéchalo para reflexionar,¿cuáles son tus miedos? Sé auténtico y libérate de ellos:http://ow.ly/qhB2u  #miedo    
    
    
    Aprovéchate de las nuevas tecnologías para satisfacer a tus clientes: http://ow.ly/qhBJS  #3Dprinting #Customizacion #libros #ebook    
    
    
    ¿Miedo a hablar en público? Piérdelo con 4 sencillos pasos:http://ow.ly/qhCwl 
#miedohablarenpublico #vídeohablarenpublico    
    
    
    Cómo los libros digitales nos pueden ayudar a mejorar la relación con los clientes http://ow.ly/qv1Wj  #Libros #negocios    
    
    
    ¿Aplicas las nuevas tecnologías a tu empresa? Ponte al día: http://ow.ly/quYHO  #tecnologia    
    
    
    Los trucos más útiles para contar historias. Mira lo que hacía Steve Jobs http://ow.ly/qv0AN  #storytelling #libros    
    
    
    No hay mejor sensación que perder el miedo a algo. Un secreto universal: ser auténtico http://ow.ly/qv0NM  #miedos #Oratoria    
    
    
    Mira lo que es posible con las nuevas tecnologías http://ow.ly/qv15V  #3Dprinting #customizacion    
    
    
    Si no quieres soñar ni hacer grandes cosas, puedes sonreir y disfrutar de lo cotidiano #felicidad    
    
    
    @calixtoprada Mmm Qué pinta más buena ;) Me acordaré de ti cuando me tome una cervecita bien fría    
    
    
    Aquí te dejo unas claves para mejorar la relación con tus clientes http://ow.ly/qv1nQ  #empresas #clientes    
    
    
    Cómo elegir un buen tema para exponer (Nuevo post) - http://ow.ly/qxsS9  #hablarenpublico #oratoria    
    
    
    ¿Podéis responder a esta encuesta para un proyecto solidario de microcréditos de persona a persona? http://ow.ly/qxwDi  Es para un alumno    
    
    
    Gracias a la tecnología podemos darle gusto a nuestros clientes http://ow.ly/qv1Pz  #Libros #tecnologia    
    
    
    ¿Tienes que preparar una conferencia y no sabes por dónde empezar? Mira esto http://ow.ly/qxJeo  #Conferencias #Oratoria    
    
    
    Cómo los libros digitales nos pueden ayudar a mejorar la relación con los clientes http://ow.ly/qv2lR  #Libros #Negocios    
    
    
    Te doy las claves para elegir un buen tema para exponer http://ow.ly/qxJp1  #presentaciones #hablarenpublico    
    
    
    Te doy las claves para perder el miedo a hablar en público. Recuerda esto: sé auténtico http://ow.ly/qv2Ba  #HablarEnPublico #Oratoria    
    
    
    Este sábado en #Jávea daré claves para reforzar tu marca personal en momentos de crisis http://ow.ly/qA995  @MEJavea #hablamosdepersonas    
    
    
    ¿Es mejor un culo grande o una inteligencia grande? http://ow.ly/qv2M9  #informacion #comunicacion    
    
    
    No sólo es importante tener una idea, también hay que saber cómo darle forma http://ow.ly/qxJE5  #hablarenpublico #oratoria    
    
    
    Mañana en #Jávea daré claves para reforzar tu marca personal en momentos de crisis http://ow.ly/qA9I5  @MEJavea #hablamosdepersonas    
    
    
    Al exponer primero piensa en el tipo de público al que vas a hablar http://ow.ly/qxJPn  #conferencias #exposiciones    
    
    
    ¿Cuáles son tus miedos? ¿Quieres eliminarlos? Mira cómo http://ow.ly/qv2XV  #Oratoria #Libros    
    
    
        
    
    
    Qué iniciativa más interesante la jornada #HablamosdePersonas de las mujeres emprendedoras de Javea @MEJavea para fomentar el emprendimiento    
    
    
    http://ow.ly/i/3FOlw  #HablamosdePersonas @MEJavea    
    
    
    ¿Crees que estás al día sobre los mecanismos de escucha al cliente? Actualízate y asegura tú éxito http://ow.ly/qv38w  #empresa    
    
    
    ¿Seguro que sabes buscar bien en Google? Sigue estos sencillos pasos http://ow.ly/qv3nC  #Internet #rrss @mecenium    
    
    
    Aquí te dejo unas pistas para ayudarte a preparar una exposición. http://ow.ly/qxJXV  ¿Las llevas a la práctica? #hablarenpublico    
    
    
    El miedo no nos deja ser nosotros mismos. Nos perdemos demasiado por el “miedo a…” http://ow.ly/qv3u4  #Oratoria #Miedo    
    
    
        
    
    
    La III Jornada de Emprendedores todo un éxito entre los asistentes http://www.javea.com/la-iii-jornada-de-emprendedores-todo-un-exito-entre-los-asistentes/ …    
    
    
    ¿Tienes problemas en la elección del tema para una exposición en público? Esto te puede ayudar http://ow.ly/qGUZr  #oratoria    
    
    
    La marca personal: una garantía de futuro - http://ow.ly/qIZDo  #empleo #marcapersonal    
    
    
    @MEJavea A ver si os gusta el post... http://ow.ly/qIZDo     
    
    
    @soniaruizmoreno @pridecom_es Te menciono en este post: http://ow.ly/qIZM1  :)    
    
    
    No hay desarrollo profesional sin desarrollo personal - esencial para #marcapersonal y para tener siempre #trabajo http://ow.ly/qJbSv     
    
    
    A veces es difícil elegir un buen tema para hablar en público. Ten en cuenta estas claves http://ow.ly/qGV7A  #hablarenpublico    
    
    
    La marca personal: una garantía para tener siempre un flujo constante de trabajo y/o de clientes http://ow.ly/qIZDo  #empleo    
    
    
    ¿Miedo a hablar en público? Supéralo y elimina tus nervios. Aquí te propongo soluciones sencillas y prácticas http://ow.ly/qGVgk  #miedo    
    
    
    A la hora de exponer piensa en los que te van a escuchar, sé original y habla al corazón http://ow.ly/qGVmn  #oratoria    
    
    
    Tu marca personal es la mejor garantía de futuro - http://ow.ly/qKb3q  #empleo #marcapersonal    
    
    
    Tu marca personal es la mejor garantía para tu futuro profesional - http://ow.ly/qKb3q  #empleo    
    
    
    Te doy las claves para elegir un buen tema para hablar en publico http://ow.ly/qGVwW  #presentaciones #hablarenpublico    
    
    
    Marca personal, garantía de futuro. En mi blog http://ow.ly/qLTW9  y en la Jornada de Emprendimiento de @MEJavea http://ow.ly/qLU3R     
    
    
    Tu marca personal es la mejor garantía para tu futuro profesional - http://ow.ly/qKb3q  #empleo    
    
    
    La primera experiencia al hablar en público de Natalia, Nelson y Roberto http://www.marcelocastelo.com/la-primera-experiencia-de-natalia-nelson-y-roberto/ …    
    
    
    Diferénciate a través de tu marca personal, así no te faltará el #trabajo, conseguirás muchos clientes http://ow.ly/qLSsx  #marcapersonal    
    
    
    Somos emoción, cuando hables en público dirígete al corazón de los que te escuchan  http://ow.ly/qGW4H  #oratoria #conferencias    
    
    
    No hay nada mejor que ser auténtico para convencer a los demás, así de fácil http://ow.ly/qGWd2  #hablarenpublico    
    
    
    Aprovéchate de la #tecnología para mejorar la relación con los clientes http://ow.ly/qGWne  #libros #3Dprinting    
    
    
    Cuida la esencia de tu marca. Es tu perfume propio y es único. Es una garantía de futuro http://ow.ly/qLSI9  #empleo    
    
    
    La clave para perder el miedo a hablar en público es ser auténtico, ser tú mismo http://ow.ly/qGWSt  #hablarenpublico #miedo    
    
    
    Seas autónomo, trabajador por cuenta ajena… tienes tu propia marca personal, delimítala http://ow.ly/qLUiV  #marcapersonal    
    
    
    ¿Quieres editar tu propio libro y no sabes cómo? Te lo explico en este vídeo http://ow.ly/qGXdb  @aventurasaber #autoedicion #libros    
    
    
    Sigue estos pasos para elegir un buen tema a la hora de exponer. Triunfarás en tu presentación http://ow.ly/qGX3P  #oratoria    
    
    
    @_buxus Creo que se trata de no aceptar el concepto común de belleza. ¿Para qué usar botox si se tiene una sonrisa auténtica?    
    
    
    ¿Has oído hablar del #3Dprinting? Te puede ayudar en tu negocio y que la relación con el cliente sea todo un éxito http://ow.ly/qGXjL     
    
    
    ¿Trabajas tu marca personal? ¿No? Mira por dónde debes empezar http://ow.ly/qLUtz  Eres único, aprovéchalo #marcapersonal    
    
    
    Con nuestra marca personal nos diferenciamos, mostramos lo que sabemos hacer de manera única http://ow.ly/qVxXz  #empleo    
    
    
    Tu marca personal es una garantía para que no te falte #trabajo http://ow.ly/qVya5  #marcapersonal    
    
    
    4 Tendencias en la era digital. | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/tendencias-en-la-era-digital/2013/11/18/ … #digital #tendencias vía @mujerenconsejos    
    
    
    ¿Te cuesta entender las redes sociales? Ponte al día fácilmente con este libro http://ow.ly/qXEm5  #libros #RedesSociales    
    
    
    Tienes que hacer una #presentación y no sabes por dónde empezar. No te agobies. Comienza por elegir un buen tema http://ow.ly/qXEv1     
    
    
    Todos tenemos un “yo profesional” ¿conoces el tuyo? Búscalo, es una garantía de futuro http://ow.ly/qXEDX  #marcapersonal    
    
    
    .@jiperier #ElCasoContinente verá la luz y se presentará el 3 de diciembre. ¡Ya daremos más información en breve :)    
    
    
    @carlosdiazbruno @evacolladoduran @gomezdelpozuelo @mgdelpozuelo @alejodorowsky Como decía el poeta, cada paso crea el camino.    
    
    
    Por dónde empiezo 2.0. Claves para iniciarte en redes sociales http://ow.ly/r0qCi  vía @wordpressdotcom #libros #RedesSociales    
    
    
    ¿Tienes miedo a hablar en público? Quítatelo y sé tú mismo, ganarás mucho http://ow.ly/qXEOR  #libros #oratoria    
    
    
    No hay desarrollo profesional sin desarrollo personal. Crea tu marca personal, no te faltarán clientes http://ow.ly/qXEW0  #empleo    
    
    
    Jane del Tronco: “La marca personal siempre tiene que ser auténtica” http://www.e20biz.es/2013/11/14/jane-del-tronco-la-marca-personal-siempre-tiene-que-ser-aut%c3%a9ntica/#.Uo3ZnDufYTq.twitter …    
    
    
    Portada de:"Comprometidos con la empresa - Cómo crear una cultura que ilusione. El caso continente http://ow.ly/i/3N53M  #ElCasoContinente    
    
    
    Para vender hay que convencer y para convencer tienes que ser auténtico. Fuera #miedos http://ow.ly/qXF4E     
    
    
    Para construir tu propia marca personal mira en tu interior, ¿qué es aquello con lo que más disfrutas? http://ow.ly/qXFoC  #marcapersonal    
    
    
    ¿Cómo se pueden usar las redes sociales a nivel educativo? Te lo explico en este vídeo de @aventurasaber http://ow.ly/qXFA6  #rrss    
    
    
    Una presentación no tiene por qué ser aburrida. Haz que la audiencia se sienta identificada con lo que dices http://ow.ly/qXFJx  #exponer    
    
    
    ¿Te encuentras perdido profesionalmente? Soluciónalo desarrollando tu marca personal http://ow.ly/reeui  #empleo    
    
    
    @FERNANDOcaula me alegra que los hayas encontrado útiles, un saludo.    
    
    
    Precioso entorno para el #diadelainnovacion http://ow.ly/i/3Rvt9  inspiración con @juanprego    
    
    
    #ElDiadelaInnovacion El reto es crear organizaciones que sean aptas para genios @Juan_Prego    
    
    
    Las buenas preguntas son las que provocan la innovación Ej. ¿Cómo soluciono "tal" cosa? #eldiadelainnovación @Juan_Prego    
    
    
    Las interacciones con desconocidos son pequeños trozos de intimidad compartida; pedacitos de amor. (Inspirandome en #eldiadelainnovación)    
    
    
    Pasos básicos para elegir un buen tema para exponer, no te olvides de los que te van a escuchar http://ow.ly/reeGz  #oratoria    
    
    
    10 Libros Imprescindibles de Marketing Digital http://www.webempresa20.com/blog/10-mejores-libros-de-marketing-digital.html … vía @webempresa20    
    
    
    Presentación libro: "Comprometidos con la empresa" Cómo crear una cultura que ilusione http://ow.ly/reeMc  #ElCasoContinente    
    
    
    Las 75 mejores herramientas y recursos online para emprendedores http://www.teinspira.com/herramientas-y-recursos-online-para-emprendedores-negocios/ … vía @teinspira    
    
    
    Las nuevas fórmulas de Employer Branding. | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/employer-branding-nuevas-formulas/2013/11/26/ … vía @mujerenconsejos    
    
    
    Te doy las claves para elegir un buen tema para exponer. 11 pistas para tener éxito http://ow.ly/ref2C  #hablarenpublico    
    
    
    La semana que viene presentamos “Comprometidos con la Empresa” http://ow.ly/refdR  no te lo pierdas #ElCasoContinente #Libros    
    
    
    ¿Aún no manejas bien Twitter? Te aconsejo sobre cómo sacarle todo el partido en este vídeo de @aventurasaber http://ow.ly/refsl  #libros    
    
    
    Diferénciate de la competencia a través de tu marca personal y sé único http://ow.ly/refGj  #trabajo    
    
    
    El origen del pánico escénico y cómo superarlo. http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/12/02/panico-escenico/ …    
    
    
    ¿Sabías que el miedo se puede transformar en AMOR? La mejor técnica contra el pánico escénico http://ow.ly/rmc4o  #hablarenpublico    
    
    
    Mañana presentamos ‘Comprometidos con la empresa’, ¿te apuntas? http://ow.ly/rmce3  #ElCasoContinente    
    
    
    Una alumna se puso a llorar por el miedo a hablar en público. ¿Te sientes identificado? http://ow.ly/rmckG  #hablarenpublico #Miedos    
    
    
    ¿A qué tienes miedo? Hazte esta pregunta para perder el pánico escénico http://ow.ly/rmctq  #Oratoria    
    
    
    Esta tarde presentamos ‘Comprometidos con la empresa’, ¿te apuntas? http://ow.ly/rmcBs  #ElCasoContinente    
    
    
    Twitter para torpes, entre los 10 #libros imprescindibles de marketing digital http://ow.ly/rmcPl  #marketing    
    
    
    El miedo paraliza. Enfréntate a él y transfórmalo en AMOR. La mejor forma de combatir el pánico escénico http://ow.ly/rmcZp  #oratoria    
    
    
    ¿Te has preguntado por qué tienes pánico escénico? Piénsalo y busca el origen del problema, lo superarás http://ow.ly/roG0J  #Miedo    
    
    
    La persona lo primero: el caso Continente http://jaimepereira.es/la-persona-lo-primero-el-caso-contimente/ …    
    
    
    10 Libros Imprescindibles de Marketing Digital http://www.webempresa20.com/blog/10-mejores-libros-de-marketing-digital.html … vía @webempresa20    
    
    
    Acepta tu vulnerabilidad y combate el miedo. Mira lo que le pasó a una de mis alumnas http://ow.ly/roG99  #hablarenpublico    
    
    
    Aprovéchate de las nuevas tecnologías para tener a los clientes contentos. Un ejemplo, el #3Dprinting http://ow.ly/roGi0  #tecnologia    
    
    
    Te doy algunos consejos para superar tu miedo a hablar en público http://ow.ly/roGoZ  #Oratoria    
    
    
    ¿Quieres tener éxito en una presentación? Empieza por elegir un buen tema para exponer http://ow.ly/roGwb  #hablarenpublico    
    
    
    ¿Tienes pánico escénico? No te sientas inferior, le pasa a mucha gente. Trabaja para superarlo http://ow.ly/roGD7  #Miedos    
    
    
    Trabaja tu marca personal, te ayudará a encontrar empleo http://ow.ly/roGLp  #trabajo    
    
    
    ¿Tienes problemas con Twitter? Te ayudo a usarlo correctamente http://ow.ly/roGSP  #Libros    
    
    
    Los blogs: elementos clave en el marketing de atracción.Escribe para atraer a las personas y a los buscadores http://ow.ly/rzZaD     
    
    
    @aina_ainam Muchas gracias. Ya estamos conectadas!! Bs    
    
    
    Los blogs:elementos clave en el marketing de atracción.Escribe para atraer http://ow.ly/rzZaD  cc: @institutoinesdi    
    
    
    Los #blogs: elementos clave en el #marketing de atracción. Escribe para atraer http://kcy.me/w6h7  #estrategia    
    
    
    Los #blogs: elementos clave en el #marketing de atracción. Escribe para atraer http://kcy.me/w6h7     
    
    
    Las 10 tendencias digitales 2014 que definirán la próxima década http://www.mujeresconsejeras.com/las-10-tendencias-digitales-2014-que-definiran-la-proxima-decada/2013/12/09/ … #digital #internet #tendencias vía @mujerenconsejos    
    
    
    Los cambios rápidos barren el status quo y a los que lo defienden, que son remplazados por los que desean dar un salto Seth Godin    
    
    
    Las revoluciones producen héroes casi tanto como los héroes producen revoluciones. Seth Godin    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @lunabipolart (http://youtu.be/40mbsKBSWwY?a  - QUE ES LA ZONA DE CONFORT ?).    
    
    
    Tienes un blog, pero ¿lo usas adecuadamente? Compruébalo en el siguiente post http://ow.ly/rCpm3  #marketing #blogs    
    
    
    En una empresa, lo más importante son las personas. Mira este caso real de éxito http://ow.ly/rCpxQ  #ElCasoContinente #Libros    
    
    
    El concepto de #marketing ha cambiado, ¿sabes qué es el marketing de atracción? http://ow.ly/rCpFk  #Blog    
    
    
    Cuando escribas un blog, hazlo pensando en tus lectores. Debes aportarles algo útil y de calidad http://ow.ly/rCpLF  #marketing    
    
    
    ¿Quieres más clientes? El blog puede ser una herramienta fundamental para atraerlos http://ow.ly/rCqtY  #marketing    
    
    
    ¿Para qué sirve un #blog? Te lo cuento aquí, mira http://ow.ly/rCqAN  #marketing    
    
    
    Reinvención digital y ¿déficit de liderazgo?, en cifras  http://blogs.periodistadigital.com/formacion-y-nuevas-tecnologias/2013/12/11/reinvencion-digital-y-%c2%bfdeficit-de-liderazgo-en-cifras/ …    
    
    
    A la hora de escribir tu blog, olvídate de tu EGO, piensa en quienes lo van a leer http://ow.ly/rF1NT  #marketing    
    
    
    ¿Miedo a hablar en público? ¿Pánico escénico? No pasa nada, puedes solucionarlo, mira http://ow.ly/rF1Wl  #hablarenpublico    
    
    
    No esperes que los clientes lleguen solos. Atráelos. Aprovéchate de los blogs para hacerlo de forma eficaz http://ow.ly/rF22U  #marketing    
    
    
    En España el 90 % de los blogs están inactivos. Marca una estrategia para dirigir el blog de tu empresa http://ow.ly/rF2yN  #Blogs    
    
    
    La busqueda de aprobación a tiempo completo sinifica que tienes que representar tu vida en vez de simplemente vivirla B.katie    
    
    
    Una empresa siempre tendrá éxito si se piensa antes que nada en las personas http://ow.ly/rF2Jr  #ElCasoContinente #Libros    
    
    
    Un blog puede ser muy eficaz para tu empresa. Atraerás clientes http://ow.ly/rF2Qt  #marketing    
    
    
    @fisiodeportivo En mi opinion se trata de pensar en los demas y hablarles desde tu yo más auténtico...    
    
    
    ¿Te preocupa el uso que tus hijos hacen de Internet? En este vídeo te doy las claves para que estén seguros http://ow.ly/rF2Xy  #Internet    
    
    
    @fisiodeportivo Tienes razón probablemente se trate más bien de sentir    
    
    
    ¿Trabajas tu marca personal? Reflexiona sobre ello y empieza mañana a seguir estos consejos http://ow.ly/rF38t  #marcapersonal    
    
    
    ¿Por qué interrumpimos a los demás? El secreto de la influencia no está en lo que decimos,sino en cómo escuchamos  http://ow.ly/rNpZP     
    
    
    ¿Por qué interrumpimos a los demás? El secreto de la influencia está en cómo escuchamos http://ow.ly/rNpZP  @pandorainsight #comunicacion    
    
    
    ¿Por qué interrumpimos a los demás? ¿Sueles hacerlo? Aprende a escuchar http://ow.ly/rNzww  #comunicación    
    
    
    Es fundamental saber escuchar. Mira esto, sobre el problema de interrumpir a los demás http://ow.ly/rNzHY  #comunicar #escuchar    
    
    
    El secreto de la influencia no está en lo que decimos, sino en cómo escuchamos http://ow.ly/rNzP7  #comunicación    
    
    
    Dos de Tres, una novela que describe con humor la complejidad de las relaciones humanas http://ow.ly/rNzVk  #Libros    
    
    
    ¿Te has parado a pensar por qué interrumpes durante una conversación? http://ow.ly/rNA31  #comunicar #escuchar    
    
    
    ¿Te has parado a pensar por qué interrumpes durante una conversación? http://ow.ly/rNA31  #comunicar    
    
    
    Seguro que te molesta cuando alguien te interrumpe, pero ¿te das cuenta cuando lo haces tú? http://ow.ly/rNAaI  #comunicación    
    
    
    Cómo liderar la transformación digital de la empresa.  http://www.mujeresconsejeras.com/como-liderar-la-transformacion-digital-de-la-empresa/2013/12/17/ … #estrategiadigital vía @mujerenconsejos    
    
    
    2013, un año de victorias a través de http://Change.org : http://youtu.be/XcOFOIf2M0Y  vía @youtube    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/XcOFOIf2M0Y?a  - 2013, un año de victorias a través de http://Change.org ).    
    
    
    Cuando interrumpimos a alguien no somos conscientes, ¿por qué lo hacemos? Necesitamos aprender a escuchar http://ow.ly/rSc30  #comunicar    
    
    
    ¡México un 10! http://www.womenalia.com/es/blogs/historias-de-maria/mexico-un-diez …    
    
    
    Borges, por Piglia - Clase 1 - 07-09-13 (1 de 3): http://youtu.be/im_kMvZQlv8  vía @youtube    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/im_kMvZQlv8?a  - Borges, por Piglia - Clase 1 - 07-09-13 (1 de 3)).    
    
    
    El secreto de la influencia no está en lo que decimos, sino en cómo escuchamos http://ow.ly/rScCK  #comunicación    
    
    
    Así está la economía mundial 2013 (Así está la economía... Dic 2013) http://shar.es/OZvFw  vía @circuloempresar    
    
    
    Uno de los mayores problemas que tenemos para comunicarnos es que interrumpimos a los demás http://ow.ly/rWRi8  #comunicación #escuchar    
    
    
    Las personas, el mayor valor de una empresa. El ejemplo de #ElCasoContinente http://ow.ly/rWUe4  #empresas #libros    
    
    
    No te lamentes por tener poco sexo. ¡Practícalo! http://ow.ly/s0L6R  #2014 #feliznavidad    
    
    
    No te mueras con la sensación de haber tenido poco sexo, ¡practícalo más! http://ow.ly/s0ONf  #carpediem    
    
    
    No te lamentes por tener poco sexo. ¡Practícalo! http://ow.ly/s0LAh     
    
    
    ¿Hay hueco para el amor y para el sexo en tu agenda? http://ow.ly/s0L6R  #2014 #feliznavidad    
    
    
    Lo importante no son los días de tu vida, sino la vida de tus días. http://ow.ly/s0L6R  #2014 sorprendeme #feliznavidad    
    
    
    Te has preguntado alguna vez, ¿por qué interrumpimos a los demás? http://ow.ly/s2xVh  #comunicación    
    
    
        
    
    
    Os deseo #felizNavidad con este post http://ow.ly/s2y4M  disfrutad esta noche, mañana … y siempre    
    
    
    @JuanLage @Chemaballarin Mucho amor :) para los dos. Un abrazo    
    
    
    @AbelCTReformas @vivircartagena Hoy lo puedes hacer! :)    
    
    
    @PalenciaRoberto  Uff, qué susto, creí que estaba siendo políticamente incorrecta :)    
    
    
    @_Erlik_Khan_ Me lo aplico a mí misma... No siempre lo consigo.    
    
    
    @landres67 Espero que no sea "otro" objetivo, sino "el" objetivo :)    
    
    
    El emprendimiento de hoy, ¿la burbuja de mañana?,  http://bit.ly/1k775Zw  via @websa100    
    
    
    Avances en el sector exterior http://shar.es/OSkER  vía @circuloempresar    
    
    
    Sonríe, alegrarás el día a todo aquel que te mire y, sin duda, a ti mismo http://ow.ly/s46QU  #reír #amor    
    
    
    9 propósitos imprescindibles para 2014 http://ow.ly/s46Tm  #añonuevo #propósitos    
    
    
    Esto te va a ayudar para ser feliz. 9 propósitos imprescindibles para 2014 http://ow.ly/s5qEx  #añonuevo    
    
    
    9 propósitos imprescindibles para 2014 http://ow.ly/s5qSY  #añonuevo #propósitos    
    
    
    ¿Cuáles son tus propósitos para #2014? A ver si coinciden con alguno de estos http://ow.ly/s5qVT  #añonuevo #propósitos    
    
    
    4 sencillos pasos para perder el miedo a hablar en público (vídeo) http://ow.ly/s5qYw  #hablarenpublico #oratoria    
    
    
        
    
    
    ¿Qué te parecen estos propósitos para 2014? http://ow.ly/s8ThJ  #2014    
    
    
        
    
    
    9 propósitos para el nuevo año. Empieza ya a practicar para cumplirlos http://ow.ly/s8TGH  #2014    
    
    
    Si hoy no luchas por lo que quieres, mañana te vas a arrepentir http://ow.ly/s8TRp  #objetivos #vivir    
    
    
    ¿Tienes miedo a hablar en público? Libérate de él http://ow.ly/s8U24  #libros #miedos    
    
    
    Mañana no te arrepientas de lo que hubieras podido hacer hoy http://ow.ly/s8UuC  #FelizAño #2014    
    
    
    Gracias a @ByronKatie por su inspiración para este post http://ow.ly/saviW  #escucha #comunicación    
    
    
    12 ideas para no buscar trabajo * @Yoriento http://yoriento.com/2013/12/12-ideas-para-no-buscar-trabajo-y-emprender.html/ …    
    
    
    @Yoriento @emprendetve todavia no lo he visto! Lo miraré en "a la carta" :)    
    
    
    El fantasma de enero con sus balances y sus propósitos - http://ow.ly/spDER     
    
    
    ¿Son los medicamentos la mejor estrategia para superar el miedo? http://ow.ly/spybI  #miedos #hablarenpublico    
    
    
    Muchos me preguntan por la pastilla para calmar los nervios. Cuidado con el uso de algunos #medicamentos http://ow.ly/spyjs     
    
    
    ¿Sabías que comer pistachos puede ayudar a reducir el estrés? http://ow.ly/spyDI  #nervios    
    
    
    Para los que queréis pasar un libro de un word al kindle, aquí tenéis un recurso muy útil: http://ow.ly/ss4RH     
    
    
    Sumial y diazepan, el psiquiatra @ramosbrieva nos explica sus efectos como solución para calmar los nervios http://ow.ly/spyLh  #estrés    
    
    
    Medicamentos y otros recursos para calmar los nervios, ¿son la mejor solución? http://ow.ly/spyYO  #hablarenpublico #estrés    
    
    
    Nadie nace sabiendo. Se puede aprender a hablar en público con éxito http://ow.ly/spzcc  #libros #oratoria    
    
    
    Un texto de Galeano para empezar el año - http://ow.ly/spE07     
    
    
    ¿Alguna vez has usado medicamentos para perder los #nervios? http://ow.ly/spzlq     
    
    
    Un buen comunicador no nace, se hace. Tenlo en cuenta a lo hora de perder el miedo para hablar en público http://ow.ly/spzCb  #oratoria    
    
    
    Y tú, ¿qué haces para superar tus #miedos? http://ow.ly/sySV8  #hablarenpublico    
    
    
    Te dejo algunos libros interesantes para superar el miedo a hablar en público. Espero que te sean útiles http://ow.ly/syT0G  #oratoria    
    
    
    @cespriporta Estupendo! :) Lo mejor es superar el miedo...    
    
    
    @agonzalezpac Y para el dolor de cabeza :) Pero para vencer el miedo es mejor no hacerlo, conviene superarlo    
    
    
    @GitanaRubia2011 Vivir es lo único que "tenemos". A veces se nos va la vida en sufrir.    
    
    
    @rebecamunara Espero que alguno de los consejos te sirva. Un abrazo :)    
    
    
    ¡Qué gusto tener unas hermanas así! @gomezdelpozuelo @mgdelpozuelo Con @juanmaromerotv rodando @emprendetve http://ow.ly/i/4io3E     
    
    
    Sociedad de la Información 2013 @neolabels http://neolabels.com/actualidad/sociedad-de-la-informacion-2013/ …    
    
    
    Hoy en @emprendeTVE nueva sección de lad hermanas Gómez del Pozuelo: Elena @gomezdelpozuelo Maria @mgdelpozuelo y Natalia @NataliaGomez_es    
    
    
    Idem! RT @plalanda_II: Mi #FF back @NMSMadrid @jafmoral @Marta_Caceres @JoseMariaCasero @grodriguez30 @edelvallemartin @rodadofrutos    
    
    
    @xavialba76 Lo he intentado traducir pero me ha resultado imposible que reflejara todos los matices de la frase :)    
    
    
    @xavialba76 ahora No me había dado cuenta :)    
    
    
    Por fin está aquí, os presento mi nuevo blog. Hecho con todo mi cariño, espero que os guste http://ow.ly/sKlIJ  #Blogs #marketing    
    
    
    Vuelve a ver la sección de las hermanas Gómez del Pozuelo en @emprendeTVE http://ow.ly/sKtEX  #emprender @gomezdelpozuelo @mgdelpozuelo    
    
    
    Para los que no lo habéis visto todavía. Así ha quedado mi nuevo #blog http://ow.ly/sKtRz  dime qué te parece    
    
    
    Medicamentos (y más) para superar el miedo http://ow.ly/sKtYN  #hablarenpublico #miedos    
    
    
    Por fin está aquí, os presento mi nuevo blog. Hecho con todo mi cariño, espero que os guste http://ow.ly/sKlIJ  #Blogs #marketing    
    
    
    Convierte tu sueño en un objetivo ¡Y a por él! http://ow.ly/sN1Li  #motivación #BeWomenalia    
    
    
    Marca personal: ¿Moda o necesidad?, por @AlexiaHerms http://www.soymimarca.com/marca-personal-moda-o-necesidad/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Mañana estaré como mentora en la 3ª edición @NMSMadrid para compartir ideas con #emprendedores del mundo de la #tecnología    
    
    
    @mmc____ Info de:"Twitter para torpes" en http://ow.ly/htq8y  Lo tienes a la venta en España en todas las tiendas:Fnac... No está en ebook    
    
    
    Cursos de @Mecenium, garantizados por los mejores profesionales y muy asequibles. Entra ya en: http://ow.ly/hrsxQ ; antes del 11/2    
    
    
    ¿Qué harías de tu vida si el dinero no importara? (VÍDEO) http://www.soymimarca.com/que-harias-de-tu-vida-si-el-dinero-no-importara-video/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Gracias a todos los que habéis votado a @mgdelpozuelo ¡Ha conseguido el primer puesto! Se va a Amsterdam a la final mundial.    
    
    
    Los 7 errores que nunca debería cometer un bloguero http://mecenium.com/blog/internet-informatica/los-7-errores-que-nunca-deberia-cometer-un-bloguero/ … vía @mecenium    
    
    
    Descubre el enter-trainment:disfruta aprendiendo.Mis lectores tienen 50%dto solo faltan 3 días para poder hacerlo en: http://ow.ly/hru4K     
    
    
    Aprende disfrutando... cursos con todo lo que necesitas para adaptarte al mundo actual. Solo quedan 2 días con el 50%: http://ow.ly/hrvlY     
    
    
    Descubre cómo reinventarte para mejorar tu situación laboral http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/descubre-como-reinventarte-para-mejorar-tu-situacion-laboral/ … vía @mecenium    
    
    
    Si eres de #RRHH ¡No te lo puedes perder! Webinar gratuito:RRHH promotor de la com. interna 2.0 http://ow.ly/hzzJl  @exevi @soniaruizmoreno    
    
    
    Si tienes un proyecto #emprendedor o una idea, tal vez te interese conocer http://nuuuki.com  cc:sergitoriba    
    
    
    Aprende disfrutando... cursos con todo lo que necesitas para adaptarte al mundo actual. Último día con el 50%: http://ow.ly/hrvlY     
    
    
    @adsuara Qué detallista... El único que se ha fijado. Los conté y dio ese número. Decidí no poner emoticón para que no fuera obvio :)    
    
    
    El storytelling: elemento clave para hablar en público: http://youtu.be/13IkpbWotgo  vía @mecenium    
    
    
    Primeros pasos en Redes Sociales e Internet - búsquedas en Google: http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4  vía @Mecenium    
    
    
    Con la edad, algunos todavía no sabemos lo que somos, pero YA sabemos lo que NO somos.    
    
    
    Vídeo Presentación de la escritora Natalia Gómez del Pozuelo: http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  via @YouTube    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @nataliagomez_es (http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  - Vídeo Presentación de la escritora    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/13IkpbWotgo?a  - El storytelling: elemento clave para hablar en público).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4?a  - Primeros pasos en Redes Sociales e Internet - búsquedas en    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/0T5rh3EvCKY?a  - Presentación de la Escuela de Comunicación Eficaz    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/ejz7cFKZQS4?a  - Turno de preguntas. Natalia Gómez del Pozuelo).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @somosblogueras (http://youtu.be/Q9LpqaZoizs?a  - Natalia Gómez para somosblogueras).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/euXmFRxg15w?a  - Entrevista la escritora Natalia Gómez Pozuelo en SIMO    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @soymimarca (http://youtu.be/6IOOH058CmM?a  - Sesión 4- Módulo Autoconocimento - PBP).    
    
    
    Cuando analizas el pasado y unes los puntos,de pronto apareces dibujado,como cuando de niño uníamos los puntos por orden y salía un elefante    
    
    
    Que España no venda armas a países en los que se utilizan niños soldado https://www.change.org/es/peticiones/que-espa%C3%B1a-no-venda-armas-a-pa%C3%ADses-en-los-que-se-utilizan-ni%C3%B1os-soldado?share_id=ABernyOrnl&utm_campaign=action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter … vía @change    
    
    
    @robotina1 @mtascon es un artista y su corazón me sacó ayer una sonrisa :)    
    
    
    @cepredneconomia Sería todavía mejor... pero al menos demos pasitos en ese camino.    
    
    
    ¡Hola Jimmy! Qué gusto verte por aquí. Y qué grandes los niños... Un besazo (@YouTube - http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a )    
    
    
    Encuentra información en Google de forma sencilla http://wp.me/pW3Fa-x6     
    
    
    Miguel, el técnico de Telefónica. | http://www.mujeresconsejeras.com/miguel-el-tecnico-de-telefonica/2013/02/18/ … #Empresas #experienciacliente vía @mujerenconsejos @gomezdelpozuelo    
    
    
    Blog de Cósimo de Monroy &#8211; ARCO, porque yo lo valgo - http://tinyurl.com/akkjpgd  via @cosimodemonroy    
    
    
    Ya tenemos ganador del libro "Twitter para torpes" #TipsEnTwitter http://wp.me/p2vtzB-eA  vía @auntipdelastic ¡Enhorabuena a @apicatoste!    
    
    
    Gracias!!!! y besos para los 4 - RT @ikecotrina: #FF @NataliaGomez_es @jotacabal @Laura_Cuesta Mis profesionales de las RRSS =)    
    
    
    Aprende a aprender online: 3 claves para mejorar tu rendimiento http://mecenium.com/blog/formacion/aprende-a-aprender-online-3-claves-para-mejorar-tu-rendimiento/ … vía @mecenium    
    
    
    Vídeo de un proceso de selección original: Heineken crece con la marca personal de su mejor candidato  http://www.historiasdecracks.com/2013/02/video-de-un-proceso-de-seleccion-original-heineken-crece-con-la-marca-personal-de-su-mejor-candidato/ … @alterarancha    
    
    
    ¿Son justas las primeras impresiones? http://www.soymimarca.com/son-justas-las-primeras-impresiones/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Celebro las 250.000 visitas al blog con un regalazo para ti http://wp.me/pW3Fa-xE     
    
    
    @pedrosegui Pedro, tu cuenta no para de enviar mensajes de spam. Deberías cambiar la contraseña pq seguro que te la han hackeado. Saludos    
    
    
    Empieza el lunes con alegría. Hay un regalito para ti en: http://ow.ly/i0HNn  #regalo #alegria    
    
    
    @carrionja @evacolladoduran - Cierto, y Eva siempre es así. Es un lujo tenerla cerca. Un abrazo y feliz semana.    
    
    
    @sergiolm Muchas gracias Sergio. Feliz semana    
    
    
    Celebro las 250.000 visitas al blog con un regalazo para ti http://wp.me/pW3Fa-xE     
    
    
    Blog de @evacolladoduran: A vueltas con el talento y la mediocridad ... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/02/a-vueltas-con-el-talento-y-la.html?spref=tw …    
    
    
    Celebración con #regalazo de @NataliaGomez_es y @mecenium ---> un curso #gratis a elegir http://goo.gl/UTwBg     
    
    
    @cmelladog se ha caido el servidor... Lo están revisando. Lo siento. Aviso cusndo esté bien. Slds    
    
    
    @cmelladog Ya está arreglado :)    
    
    
    @isabelgueva Ya me dirás luego qué tal :)    
    
    
    Celebración con #regalo para ti de @NataliaGomez_es y @mecenium ---> un #curso #gratis a elegir (valor medio 30€)  http://goo.gl/UTwBg     
    
    
    Lo ideal para una buena comunicación sería la telepatía, pero entonces el otro vería TODO!!! :)    
    
    
    En esto trabajaremos: diez profesiones que arrasarán en 2020 - Alma, Corazón y Vida http://elconfi.de/145-115838  vía @ECvida    
    
    
    ¿Has cometido alguno de estos 5 errores al redactar tu currículum? http://mecenium.com/blog/profesional-empleo/has-cometido-alguno-de-estos-5-errores-al-redactar-tu-curriculum/ … vía @mecenium    
    
    
    Últimos 2 días para elegir un #curso gratis de @mecenium (formados x pequeños vídeos muy amenos y de mucho contenido) http://ow.ly/icXeL     
    
    
    Hoy es el ÚLTIMO DÍA para elegir un #curso gratis de @mecenium - grandes expertos tratan temas de mucho interés http://ow.ly/icXeL     
    
    
    ÚLTIMAS HORAS para elegir un #curso gratis de @mecenium - grandes expertos tratan temas de mucho interés http://ow.ly/icXeL     
    
    
    Cómo hacer un buen webinar http://wp.me/pW3Fa-xT     
    
    
    Cómo utilizar los Webinars como herramientas de marketing, de formación o de acercamiento a los clientes. http://ow.ly/ijzCN     
    
    
    Cómo hacer un buen webinar http://wp.me/pW3Fa-xTn  cc: @exevi @yoriento @soniaruizmoreno    
    
    
    Cómo utilizar los Webinars como herramientas de marketing, formación o acercamiento a los clientes. http://ow.ly/ijzCN     
    
    
    El Manifesto Cluetrain, precursor de la web 2.0 sigue vivo http://www.soymimarca.com/el-manifesto-cluetrain-precursor-de-la-web-2-0-sigue-vivo/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/IAQ1v69HU5M?a  - Salvados - Emperdedores 03/03/2013 Parte 1/6).    
    
    
    Os aconsejo verlo: Salvados - Emperdedores 03/03/2013 Parte 1/6: http://youtu.be/IAQ1v69HU5M  vía @youtube    
    
    
    El próximo 14 de marzo estaré en #tedxfundesem http://ow.ly/iyl4u  con @CrisAlcazar @DavidCasinos @fb_think @isidroperez etc.    
    
    
    @isidroperez Allí estaremos todos, ponentes y asistentes, porque entre todos hacemos el evento :)    
    
    
    El storytelling: elemento clave para hablar en público - http://ow.ly/iyQzw     
    
    
    ¿Sabes escribir para convencer? descubre el arte de seducir con palabras en la Red http://mecenium.com/blog/internet-informatica/sabes-escribir-para-convencer-descubre-el-arte-de-seducir-con-palabras-en-la-red/ … vía @mecenium    
    
    
    Guía Exprimiendo Linkedin, y saca el máximo de la herramienta - http://s.shr.lc/Y2b8sz  via @pedrodevicente    
    
    
    Las 35 mujeres más influyentes de Internet y Nuevas Tecnologías en España http://www.mujeresconsejeras.com/mujeres-influyentes-internet-tecnologias/2013/03/08/ … #Mujeres #rrss vía @mujerenconsejos    
    
    
    @beagmontejo ¡Cuanto me alegro Beatriz! Recomiéndalo :)    
    
    
    Hola Patricia,
Cuando uno utiliza material ajeno, lo correcto es citar la fuente y poner un (@YouTube - http://youtu.be/FpYICvSkllA?a )    
    
    
    . @estilo_rus @timdekir Sí, el libro "Twitter para torpes" está lleno de grandes personas y grandes historias.  http://ow.ly/iJe9d     
    
    
    Hablando de mujeres... ¿Qué opinan ellos? http://www.womenalia.com/135-actualidad/1389-dia-de-la-mujer-que-opinan-ellos?IdTis=XTC-FYEW-FJIIDJ-DD-XL3D-BTI&utm_source=Newsletter&utm_medium=email&utm_term=http___www.womenalia.com_135-actualidad_1389-dia-de-la-mujer-que-opinan-ellos&utm_campaign=Automatico+-+Contenidos+semanal+(2013-03-11 …)    
    
    
    "Storytelling de la mano de Steve Jobs" un pequeño gran libro sobre el arte de contar historias en presentaciones - http://ow.ly/iJuwO     
    
    
    Penúltimo lunes de invierno. Ya se ven brotes verdes de primera... a ver si la #economía se contagia de la #naturaleza y se renueva    
    
    
    rhmedia.es l Noticiaas - Alicante: TEDx organiza una jornada sobre actitudes que cambian el mundo http://www.rhmedia.es/noticias/alicante_tedx_organiza_una_jornada_sobre_actitudes_que-id0834.html … vía @rhmedia_es    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/zdKllS8G4cc?a  - Vídeo Presentación de la escritora Natalia    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/APA5tW2TL00?a  - mecenium - Afronta con éxito una entrevista    
    
    
    Autoedición de libros: Entrevista en La aventura del saber a Natalia Gómez del Pozuelo: http://youtu.be/l49QKeA6cPk?a  via @YouTube    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/l49QKeA6cPk?a  - Autoedición de libros: Entrevista en La    
    
    
    Autoedición de libros - Entrevista en la Aventura del Saber http://wp.me/pW3Fa-zo     
    
    
    Low-fi 2.0: Técnicamente imperfecto, emotivamente fantástico: http://wp.me/pVQ77-Kx  vía @CelestinoMz    
    
    
    Si quieres tener información de primera mano para saber cómo auto-publicar tu libro, haz click en: http://ow.ly/iP4Jb     
    
    
    Hoy (18:00) participo en #tedxfundesem con @jm_gasalla @DavidCasinos y +"actitudes que cambian el mundo" En streaming http://ow.ly/iUtKD     
    
    
    Participo en TEDx Fundesem http://wp.me/pW3Fa-zr     
    
    
    ¿Sabes que el storytelling es una gran ayuda para ayudarte en tus presentaciones? Lee este libro y ponlo en práctica: http://ow.ly/iPat9     
    
    
    Hoy participo en #tedxfundesem "actitudes que cambian el mundo" empieza a las 18:00 mi charla a las 20:30 streaming http://ow.ly/iUtKD     
    
    
    #FF a personas con las q compartí #TedxFundesem @belentorregrosa @proyectowow @jm_gasallas @javiguerreroIND @crisalcazar    
    
    
    Cómo auto-publicar tu libro en Internet: en qué páginas puedes hacerlo tanto en el on como en el offline: http://ow.ly/iP7Aa     
    
    
    Formación online: 8 condiciones que deberías tener derecho a exigir http://mecenium.com/blog/formacion/formacion-online-8-condiciones-que-deberias-tener-derecho-a-exigir/ … vía @mecenium    
    
    
    Leyendo 'Un Montón de Gente Cabreada' http://www.expansion.com/blogs/re-imaginando/2013/03/16/un-monton-de-gente-cabreada.html … vía @expansioncom    
    
    
    El método 2.0 de Feynman para aumentar la productividad en el proyecto Manhattan (769) http://yoriento.com/2013/03/el-metodo-2-0-de-feynman-para-aumentar-la-productividad-en-el-proyecto-manhattan.html/ … vía @yoriento    
    
    
    El futuro tiene muchos nombres. Para los valientes es la oportunidad http://www.soymimarca.com/el-futuro-tiene-muchos-nombres-para-los-valientes-es-la-oportunidad/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Una reflexión para el día del #padre: "Dime cómo son tus padres y te diré quién eres... aunque tú no lo sepas" http://ow.ly/j8UYc ...    
    
    
    @javiguerreroind @soymimarca ¿No tienen mucho que ver los valientes y los sinverguenzas? :) Casi diría que son sinónimos...    
    
    
    . @omairariosortiz Nadie es torpe... cada uno tiene un tiempo de aprendizaje diferente. ¡En todo! Twitter incluido.    
    
    
    ¡Gracias! RT @peligrosdelared: Leído y Aconsejo el libro Twitter para torpes de @NataliaGomez_es y su blog. #padre http://ow.ly/j8YQ8     
    
    
    . @isidroperez Hay que escuchar las señales, entre otras cosas porque somos nosotros las que las elegimos... :)    
    
    
    La influencia en los consumidores de los blogs arrasa frente a las redes sociales : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/social-media-marketing/la-influencia-en-los-consumidores-de-los-blogs-arrasa-frente-a-las-redes-sociales/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Fútbol, chipriotas y todos con cara de idiotas http://jlcasal.es/2013/03/17/futbol-chipriotas-y-todos-con-cara-de-idiotas/ …    
    
    
    @maria7_11 Completamente de acuerdo. El resto son juicios maestros que condicionan su comportamiento    
    
    
    @jaime_delbarrio @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo genes y educación, pero también carácter y muuuuuuucho esfurzo :)    
    
    
    . @maria7_11 Estoy totalmente de acuerdo contigo. No sé si conoces mi post: "Cómo enseñar a chavales..." http://ow.ly/jeFi1  Saludos    
    
    
    48hr para paralizar los #DesahuciosAbusivos. Cada minuto que @marianorajoy calla, gana la banca. ¡Firma y pásalo! http://www.avaaz.org/es/europa_contra_los_desahucios_ilegales/?wVTcYdb …    
    
    
    Las 6 tendencias interactivas del negocio digital. http://www.mujeresconsejeras.com/las-6-tendencias-interactivas-digitales/2013/03/20/ … #digital #interactividad #tendencias vía @mujerenconsejos    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/tcmAVNu6mZ4?a  - Primeros pasos en Redes Sociales e Internet    
    
    
    Si sembraste la semilla de un proyecto hace tiempo ¡ha llegado la primavera! es hora de ver los primeros brotes: http://ow.ly/jhmL1     
    
    
    Ya me dirás qué te parece :) RT @joaqfdezruiz: Ahora toca el libro "Por donde empiezo 2.0" de @NataliaGomez_es pic.twitter.com/1tXtNWr1Or    
    
    
    Excelente artículo.Lo recomiendo: El anuncio más visto de la historia no es un anuncio. Adiós,publicidad vía @soymimarca...    
    
    
    Excelente!! #recomendado - Adiós publicidad, hola branding http://ow.ly/jjfvx  by @guillemrecolons    
    
    
    @manoloarmani @soymimarca :) Han montado (y pagado) todo un show patrocinado por una marca para "sustituir" al antiguo formato de anuncio,    
    
    
    Si eres emprendendor, te interesa este artículo - Un premio para emprender http://ow.ly/jls4u     
    
    
    Podemos mejorar la educación. 10 propuestas para hacerlo via @OscarG_1978 http://www.elblogdeoscargonzalez.com/2012/12/podemos-mejorar-la-educacion-10.html?spref=tw …    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/ejz7cFKZQS4?a  - Turno de preguntas. Natalia Gómez del    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/13IkpbWotgo?a  - El storytelling: elemento clave para hablar    
    
    
    @guidomarinr Tuiteo, luego no fumo... Es Twitter es el nuevo "chicle" antitabaco?mascando política,crisis y demás, se van las ganas de fumar    
    
    
    @guidomartinr Qué pena que no me contaras que Twitter es tu terapia controladora de ira antes :) Twitter para torpes http://ow.ly/jnuf8     
    
    
    @atheneanventure Buen argumento. "Me gusta" A no... que estamos en Twitter ahora te lo retuiteo :)    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura:La aventura del saber: http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a  via @YouTube    
    
    
    La importancia de seguir a un "Influencer" http://www.soymimarca.com/la-importancia-de-seguir-a-un-influencer/ … #personalbranding vía @soymimarca    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura:La aventura del saber: http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a     
    
    
    Cómo enseñar a chavales que tienen la información en la palma de la mano http://wp.me/pW3Fa-kv     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/0T5rh3EvCKY?a  - Presentación de la Escuela de Comunicación    
    
    
    Los hijos no son propiedad privada de los padres, ni los padres de los hijos... http://wp.me/pW3Fa-h4     
    
    
    @alacleriga Gracias. Te puedes fiar, pero luego hay que tomar distancia :)    
    
    
    @gemmapuente Cierto, pero a veces es más difícil "soltar" cuando son adultos. Seguimos enganchados a la función de padres...    
    
    
    En estos días familiares, una reflexión sobre la paternidad y la dificultad de dejar volar a los hijos http://wp.me/pW3Fa-h4     
    
    
    Para finalizar estos días de descanso os recomiendo proteger vuestra felicidad: consejos de Rojas Marcos http://ow.ly/jBs2x     
    
    
    Para finalizar estos días de descanso os recomiendo proteger vuestra felicidad: consejos de Rojas Marcos - http://ow.ly/jBs2x     
    
    
    @buenaventura22 Se basa en su experiencia y formación como psiquiatra. Es un gran comunicador.    
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura http://wp.me/pW3Fa-zy     
    
    
    Claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura - http://wp.me/pW3Fa-zy     
    
    
    Los pilares básicos sobre los que se puede apoyar un padre para acompañar a sus hijos en el uso seguro de Internet: http://ow.ly/jCQLW     
    
    
    A veces recriminamos a los adolescentes lo que nosotros hacemos: usar de forma compulsiva las nuevas tecnologías: http://ow.ly/jDbxE     
    
    
    Algunas claves para que los menores usen las nuevas tecnologías de forma segura: http://ow.ly/jDeND     
    
    
    @svtorron Tienes razón es una redundancia, aunque los pilares son básicos en función del número que haya... :)    
    
    
    Si quieres aprender a utilizar esta gran red social solo tienes que hacer link en este enlace: http://ow.ly/jD3OB     
    
    
    @kostkacu Conocía ambas frases. Las incluí en mi libro "Buen padre, mejor jefe" Estoy totalmente de acuerdo con lo que dices. Saludos    
    
    
    Recomendaciones básicas para ayudar a nuestros adolescentes en el uso de las nuevas tecnologías: http://ow.ly/jDbHW     
    
    
    Aunque no me gusta mucho Coelho suscribo lo que dice totalmente RT @cartictt: ACTITUD Y MENTE POSITIVA!!! pic.twitter.com/iZjAaB4n7C    
    
    
    La mano que desarrolla la red…es la mano… http://andres-ortega.com/la-mano-que-desarrolla-la-redes-la-mano-que-domina-el-mundo/ … vía @Ander73    
    
    
    Excelente iniciativa @emprendetve de RTVE se empieza a emitir la primera semana de abril.Canal 24 Horas.Dom.15h,Lun.1,30h y Mar.5,30h    
    
    
    El uso de las nuevas tecnologías, la convivencia con nuestros adolescentes y cómo conseguir un mejor entendimiento: http://ow.ly/jDc1U "    
    
    
    Consejos para conocer nosotros los riesgos de las nuevas tecnologías y así poder enseñárselas a nuestros menores: http://ow.ly/jDcbi     
    
    
    @edelvallemartin Muchas gracias :)    
    
    
    Enter-trainment:Cursos online de buena calidad,los mejores profesionales de cada área y muy asequibles en @mecenium: http://ow.ly/juB9k     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/58ZeyFMxZx8?a  - Claves para que los menores usen las nuevas    
    
    
    #FF a @jromero_tve y @emprendeTVE - Mucha suerte con su nuevo programa sobre emprendimiento en @24h_tve    
    
    
    #FF a @mecenium - cada día producen cursos más interesantes y de gran calidad    
    
    
    Me ha encantado desvirtualizar a  @OscarDS: dialogo de escritores de twitter http://twitpic.com/ch6j45     
    
    
    Trabajar es respirar… pero ¡no confundas acción con movimiento!: http://ow.ly/jEQAB     
    
    
    Formas de ayudar a los menores a que hagan un uso responsable de las nuevas tecnologías en la Aventura del Saber: http://ow.ly/jDcov "    
    
    
    Excelente iniciativa - RT @todaayudaespoca: RT @TercerWorld: #Esoll #RecogidaDeAlimentos http://www.esoll.es/2013/04/cita-esoll-recogida-de-alimentos.html?spref=tw …    
    
    
    Excelente artículo de @merodeando Google y la prensa: cómo serían las cosas si no fueran como son -  http://ow.ly/jO7nw     
    
    
    Que te pongan los cuernos no es tan malo, hablemos de responsabilidad y no de culpa: http://ow.ly/jEPJ7     
    
    
    Apagar de vez en cuando, es bueno para el corazón: http://ow.ly/jEQ8S     
    
    
    Empieza YA en @24h_TVE @emprendeTVE: 15.00h participo en el primer programa    
    
    
    Enhorabuena a @juanmaromero y al resto del equipo por el 1er programa de @emprendeTVE de @24h_tve ¡Muy necesario!    
    
    
    “El concepto de nativo digital podría ser un mito…” http://mecenium.com/blog/internet-informatica/el-concepto-de-nativo-digital-podria-ser-un-mito/ … vía @mecenium    
    
    
    La importancia de saber decir “no” http://www.mujeresconsejeras.com/la-importancia-de-saber-decir-no/2013/04/03/ … de @gomezdelpozuelo #profesionales #tiempo vía @mujerenconsejos    
    
    
    La acumulación del poder de las empresas vs el bienestar ciudadano http://wp.me/pW3Fa-zH     
    
    
    Presentación Libro "Twitter para torpes" (Anaya) en La Aventura del saber: http://youtu.be/WhEO1xVRU4g?a  via @YouTube    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/WhEO1xVRU4g?a  - Presentación Libro "Twitter para torpes"    
    
    
    Es posible llevar a cabo acciones concretas para que nuestro mundo sea un lugar más justo y más amable: http://ow.ly/jTog0     
    
    
    @luisjasanchez Estoy de acuerdo, todo suma.    
    
    
    Reconocer la debilidad en uno mismo ayuda a ser tolerante con los demás: http://ow.ly/jTwhn     
    
    
    La acumulación del poder de las empresas vs el bienestar ciudadano: http://ow.ly/jToIZ     
    
    
    @saragarcia1978 @OscarDS @nurianalvarez No siempre es así. De hecho, yo misma en otras rrss acepto a todo el mundo por ser de trabajo    
    
    
    No dejemos que censuren Internet. Es una gran herramienta que ayuda a que las empresas actúen con transparencia. http://ow.ly/jTqZj     
    
    
    Si los locos fuéramos más, los locos serían ellos: http://ow.ly/jTrFO     
    
    
    A ver qué tal resulta el próximo proyecto de @jesusplatz Mensaje a los políticos... serían taaaantos http://youtu.be/WTkK0v3eXCw     
    
    
    Quedan 10 min. para que comience el webinar que imparto en @ecoenred sobre mkg de atracción.    
    
    
    El mundo no está en su mejor momento: crisis, corrupción, paro...el desarrollo no siempre genera bienestar ciudadano. http://ow.ly/jTsqo     
    
    
    A punto de escuchar al Gran Wyoming hablar de "la muerte del autor" en #zincshower    
    
    
    Estamos secuestrados por el potencial de hipnosis que tiene internet. @wyoming en #zincshower    
    
    
    Si el creador no tiene la posibilidad de cobrar por su trabajo, lo condenamos a desertar o a la indigencia #zincshower @wyoming    
    
    
    @AntonioBlesaM En el matadero de madrid    
    
    
    Las instalaciones del Matadero de madrid son excelentes para eventos. Muy chulas. #zincshower    
    
    
    Si tuiteo de 2 a 3 en el #zincshower me llevo una cervecita gratis. Aqui va el tuit: "A vuestra salud"    
    
    
    En el #zincshower Me encantan las instalaciones del matadero de madrid para eventos    
    
    
    Es probable que no podamos cambiar el sistema en un día, pero sí podemos cambiar nosotros nuestro día a día: http://ow.ly/jTtKv     
    
    
    El resultado es una cuestion de tiempo si vas en la buena dirección. De @latrinchera en #zincshower    
    
    
    @montse214421 en realidad no son mensajes a personas, sino los de la botella. Tal vez alguien los ve... Y puedes salvar una vida o...  nada    
    
    
    @rebollo71 la que te apetezca    
    
    
    Me encantó saludar ayer a @NormaDra en #zincshower Un gran #FF para ella    
    
    
    Nueva edición del curso Comunicación Interna 2.0 y Storytelling http://ow.ly/k00gm  @soniaruizmoreno @NataliaGomez_es    
    
    
    Y si nos levantamos y obligamos a las compañías a que ejerzan una verdadera responsabilidad social corporativa: http://ow.ly/jTvdX     
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/xWruz6hT8QI?a  - Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a    
    
    
    Descubre todo lo que puedes hacer para editar tus libros en internet: http://ow.ly/jTxsZ     
    
    
    Conferencia en TEDx Fundesem. "Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a los cambios"    
    
    
    @luisalcazar_ Yo también estuve en la charla de @SergioMejias en #XincShower. Me gustó mucho. Nos podríamos haber desvirtualizado :)    
    
    
    Nueva edición del curso: Comunicación Interna 2.0 y Storytelling http://www.soniaruiz.es/nuevo-edicion-del-curso-comunicacion-interna-2-0-y-storytelling/#.UWz8yz0bYB4.twitter … @soniaruizmoreno y @nataliagomez_es    
    
    
    @usabiaga Es una buena idea. La primera edición de Comunicación Interna y Storytelling fue estupenda. Los participantes salieron...    
    
    
    Enhorabuena a @nuriavilanova por su libro "Micropoderes":cómo crear héroes, empleados que viven con pasión la marca. http://ow.ly/k6iUE     
    
    
    Conferencia en TEDx Fundesem. "Soltar lastre: una gran forma de adaptarse a los cambios" http://www.youtube.com/watch?v=xWruz6hT8QI …    
    
    
    