Los adolescentes prefieren Twitter a Facebook por ser "menos compleja": http://bit.ly/10SwVro  vía @LaVanguardia    
    
    
    6 puntos para describir el Social Bookmarking - http://s.shr.lc/16PYFAY     
    
    
    Cómo hacer un plan de Gestión de Reputación Online http://bit.ly/10Sxp0z  vía @doloresvela    
    
    
    Vender a personas y no comprar clientes | Territorio creativo, toolkit http://bit.ly/10SxC3O  vía @tcreativo    
    
    
    @bettyromerito @LauraFerrera @comercialseo @carlapena23 @EvaFigas @EstherMaderuelo muchas gracias!!! Igualmente. Enjoy :-)    
    
    
    ¿Por qué tu vídeo no se vuelve viral? http://socialmediablog.es/hacer-videos-virales/ … vía @smblog_es    
    
    
    @sector30 @lovile @FundacionARSIS A vosotros!!! Feluz lunes :-)    
    
    
    @lovile @sector30 @FundacionARSIS gracias. Igualmente :-)    
    
    
    Disfrutando de buenas tapas!! (@ Versalles) http://4sq.com/1500gjI     
    
    
    Qué son las #Twitter Cards y Cómo Crearlas para tu Web o Blog http://bit.ly/11qpd9K  vía @juanmerodio ¡Interesante!    
    
    
    Cómo calibrar el poder y el valor del #marketingdecontenidos : Marketing Directo http://bit.ly/11qprh5  vía @MkDirecto    
    
    
    ¿Por qué tu vídeo no se vuelve viral? http://bit.ly/11qpCJg  vía @smblog_es    
    
    
    10 claves estratégicas para introducir las TIC en las #ONL #ONG http://bit.ly/11qoeX1  vía @solucionesong    
    
    
    El blog, tu oasis. Sobreviviendo en el desierto http://bit.ly/13Wd2ku  vía @pacoviudes    
    
    
    Automatizar, o no Automatizar en Social Media… esa es la cuestión @socialetic http://bit.ly/13Wd3Vr     
    
    
    La Fórmula Empresarial RT ¡Aprovecha al máximo! - via @seeseuno http://bit.ly/13Wdnn9  ¡Evento super recomendado!    
    
    
    @avalonred @FbJumpstart @Carrusel_com @redtfe @alonsojoseangel @CarlosMeneses_A @cintasa_sa @CrisdelPozo1 Buenos dias! Enjoy :-)    
    
    
    5 campañas de éxito con #Instagram http://bit.ly/19ls85c  vía @smblog_es    
    
    
    Estrategia #redessociales ¿podemos conseguir más clicks en Twitter? http://bit.ly/15ihKIq     
    
    
    @Carles_Feliu Gracias por seguirme. Que tengas un feliz miércoles :)    
    
    
    @Susana_Kmks Gracias por la mención! @KertarTuitea @LaCriaturaCreat Feliz jueves :)    
    
    
    "Sólo es posible vivir feliz para siempre un momento detrás de otro" .Margaret Bonnano #frasescelebres ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    2 herramientas gratuitas para conocer qué opinan tus clientes sobre ti - http://s.shr.lc/173btEl     
    
    
    Los 7 pasos del consultor #marketingonline para demostrar la importancia de Facebook http://bit.ly/19op7RQ     
    
    
    Cómo hacer un plan #socialmedia - Ejecución 5/10 Identifica influencers http://bit.ly/19oocAN  vía @pacoviudes    
    
    
    Disfrutando de una cena fuera de lo comun! (@ Antigua) http://4sq.com/12kwEB7     
    
    
    5 herramientas para realizar test A/B y vender más #landingpage http://bit.ly/142bPbo  vía @smblog_es    
    
    
    Una de cada dos personas que busca un producto en internet, lo compra online @socialetic http://bit.ly/142cBF4     
    
    
    @Websa100 lanza un nuevo #ebook gratuito | El Mundo Financiero http://bit.ly/142dHRl     
    
    
    @barnalola @homesapiens_es Me siento totalmente identificada! "abredificil" se tiene que llamar. jeje :)    
    
    
    Gestión de #redessociales para empresas: consigue más visitas desde Youtube  http://bit.ly/142c0TR     
    
    
    ¿Y si con el paso del tiempo las #redessociales se convirtieran en Estados? - via @websa100 http://s.shr.lc/137sVDy     
    
    
    Paseando por la fiesta de la #Tamborinada con @FundacionArsis (@ Parc de la Ciutadella w/ 8 others) http://4sq.com/10IPWNj     
    
    
    "Creo que la libertad que está a nuestro alcance es mayor de la que nos atrevemos a vivir" Ernesto Sábato #frasescelebres    
    
    
    Ven a conocernos a Biz Barcelona y ahorra 7 euros en tu entrada  http://bit.ly/1aUqhm3  vía @infoautonomos    
    
    
    Diez consejos para hacer #SEO en Youtube - http://s.shr.lc/12pbcL8     
    
    
    Cómo buscar empleados con tu herramienta de monitorización de #SocialMedia http://bit.ly/14d3H7P  vía @smblog_es    
    
    
    ¿Queréis conocer el SAI en dos minutos? mira el vídeo ¡Estamos buscando colaboradores y padrinos! #Infancia http://bit.ly/14d4tSo     
    
    
    Penguin 2.0: la rueda inacabable del algoritmo Google - http://s.shr.lc/12qBwo8  via @websa100 Nuevos criterios de #SEO    
    
    
    ¡Estamos buscando Voluntarios para comunicación! - http://bit.ly/14d7xhb  vía @hacesfalta #Voluntariado    
    
    
    @websa100 @HerreroBel @ma_martin @communityred @andrewkapral @Weaddit @RincondMacarena @Danielmdacosta Feliz dia para todos:-)    
    
    
    Importancia de tener un blog - http://s.shr.lc/14riJDE  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Cómo ayudamos desde el SAI a los menores que sufren? Averígualo en 2 minutos http://bit.ly/14d4tSo  #Infancia    
    
    
    @ManelFdez A tu amic!! @phacus_bcn @xic74 Salutacions :)    
    
    
    "No puedes atravesar el mar simplemente mirando el agua".Rabindranath Tagore #Frasescelebres #Reflexiones ¡Feliz miércoles! :)    
    
    
    @websa100 @ferrobsan @JuanjoDonaire @enthusia_es @JgAmago Gracias! A disfrutar del dia :-)    
    
    
    ¿Conoces a tu audiencia? Hagamos un mapa de empatía http://bit.ly/ZsxVC3  vía @doloresvela    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ayudamos desde el SAI a los menores que sufren? Averígualo en 2 minutos http://bit.ly/14d4tSo  #Infancia #Familia    
    
    
    En #bizbarcelona Empezando charla #RedesSociales (@ Fira de Barcelona w/ @raquelhdezm @luisfernandez) http://4sq.com/15zQ3uA     
    
    
    @luisfernandez ya te veo:-)    
    
    
    Muy bueno :-) @vicensvives: Si #facebook és el bar, #twitter és la fira comercial. Bona metàfora! @Eva_Castilla #socialmedia #bizbarcelona"    
    
    
    Estreno de #Mes2.0: Video de Lo Más Destacado del Mes en Marketing 2.0 y Social Media  http://bit.ly/Zsy7kQ  vía @juanmerodio    
    
    
    ¿Queréis conocer el SAI en 2 minutos?. ¡Buscamos colaboradores y padrinos desde 1 € al mes! http://bit.ly/14d4tSo  #Donaciones #Infancia    
    
    
    @seeseuno hoy no llego pero mañana no me pierdo la Colmena :-)    
    
    
    I'm at @DANGOBARCELONA w/ @luisfernandez http://4sq.com/10ZicIr     
    
    
    Las 4 fuentes de tráfico web - http://s.shr.lc/13mf9wT  via @websa100    
    
    
    Paginas web de empresas: claves de una página de aterrizaje http://bit.ly/13n1cic  via @empresas2cero    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto SAI?. ¡Desde 1 € al mes puedes ayudar! http://bit.ly/14d4tSo  #Donaciones #Infancia    
    
    
    Ganar dinero con Adsense en un blog. Un caso real: http://bit.ly/13n1ntY  vía @EstrategiaD ¡Muy recomendado!    
    
    
    En #bizbarcelona despues de sesion la colmena con @seeseuno (@ Biz Bcn 2013 w/ @raquelhdezm @enricalicarte) http://4sq.com/11uc7GP     
    
    
    @oscarlugupell Gracias pir RT! Feliz jueves :-)    
    
    
    En charla #Identidaddigital con @trinamilan #bizbarcelona    
    
    
    Por que utilizamos mas Whatsapp que line? nos pregunta @trinamilan #bizbarcelona    
    
    
    La charla Identidad Digital con @trinamilan ¡me ha fascinado! #bizbarcelona    
    
    
    Great! @Mikahdewaart: Y ya llegamos al "El que tiene un porqué puede con cualquier cómo." Quiero, quiero, quiero pero cómo. #bizbarcelona"    
    
    
    Muy cierto! @DANIELdoiser: La vida es corta pero no tanto como para no tener tiempo para ti y los tuyos."    
    
    
    "El optimismo es un poderoso defensor de nuestra salud". Luis Rojas Marcos ¡Feliz lunes soleado! :) #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    @JACCArquitecnic gracias por RT! Feliz lunes :-)    
    
    
    5 campañas de éxito con #Instagram http://bit.ly/19ls85c     
    
    
    ¿Sabes por qué el proyecto SAI es tan importante? Desde 1€ puedes ayudar. Mira el vídeo http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    9 formas de utilizar #Facebook como tu RSS de contenidos http://bit.ly/17QEKzD     
    
    
    5 consejos para aumentar tu tasa de conversión - http://s.shr.lc/1bmYdI3     
    
    
    @xic74 gracias por RT! Que tengas un buen dia:-)    
    
    
    Cómo evitar los Timos y los Trolls en Twitter @socialetic http://bit.ly/1131z1L     
    
    
    Cómo Expandir Tu Zona de Confort http://bit.ly/13xaqsi  vía @DavidCantone ¡Vídeo recomendado!    
    
    
    http://lnkd.in/y5sKZR  La verdad es que Twitter es una herramienta fantástica para conversar con nuestros clientes o potenciales, sin...    
    
    
    Cuentacuentos: una eficaz herramienta de marketing, por J. Manau de Contacontes http://bit.ly/11uHdLr     
    
    
    downloading + media » [Contenidos] ebooks y estrategia de contenidos http://bit.ly/11uISAP  vía @evasanagustin    
    
    
    ¿Quieres saber en 2 minutos cómo ayudamos desde el Servicio de Atención a la #Infancia SAI? http://bit.ly/14d4tSo  #Familia    
    
    
    "El amor que no se prolonga en otro ser acaba sucumbiendo a la náusea de su propia esterilidad" J. Manuel de Prada #citas #frasescelebres    
    
    
    ¡Conoce en 2 min nuestro Servicio de Atención a la Infancia! ¿Quieres ayudar desde 1€? http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    Por qué tu comunidad necesita un buen nombre y cómo conseguirlo http://bit.ly/11sAXTs     
    
    
    Por qué necesitas un buen nombre para tu comunidad y cómo crearlo http://lnkd.in/rkmF2R     
    
    
    Cómo escribir textos que venden - http://bit.ly/11sBh4I  vía @seeseuno ¡Centrémonos en los beneficios y no en nosotros!    
    
    
    ¡Centrémonos en los beneficios y no en nosotros! http://lnkd.in/rrG4-U     
    
    
    @xic74 Gracias por RT! Que tengas un feliz martes productivo :)    
    
    
    "Mientras un ser crece, no envejece" Vitus B. Dröschler. ¿Estáis de acuerdo? Yo sí :)    
    
    
    @margaretita24 @emma_gine Me alegro mucho chicas! Gracias x vuestro feedback. A disfrutar del martes :)    
    
    
    En ponencia sobre #Linkedin con Felipe Calvo (@ Unió Empresarial Intersectorial w/ @xelafal) http://4sq.com/1a36KCg     
    
    
    ¿Por qué tu #ONG debería estar en Facebook? #redessociales http://ow.ly/lWiah     
    
    
    Formación digital, la asignatura pendiente de las #pymes españolas - http://s.shr.lc/11VQ1cf  via @websa100 ¿Estáis de acuerdo?    
    
    
    Todavía queda mucho camino por recorrer!! http://lnkd.in/wu2gFj     
    
    
    @xelafal Igualment guapa. A veure si aviat tenim sopar estiu 2.0 :-)    
    
    
    "La felicidad es la única cosa que se puede dar sin tenerla". José Luis Martín Descalzo #frasescelebres    
    
    
    Las etiquetas ya llegaron a Facebook!!! http://lnkd.in/hiS3_E     
    
    
    Twitter Analytics, Cómo Usar la Herramienta Oficial para Ver las Estadísticas de Twitter vía @juanmerodio http://ow.ly/lZgV2  ¡Muy bueno!    
    
    
    "La retórica es la droga más poderosa en la boca de un hombre".Rudyard Kipling #frasescelebres #citas ¡Feliz viernes caluroso! :)    
    
    
    Marketing para empresas: ¿qué buscan los consumidores? http://ow.ly/m1IfN     
    
    
    ¡Necesitamos colaboradores para atender a 20 niños de nuestro proyecto SAI! Te lo contamos aquí #Infancia #Familia http://ow.ly/m1GTy     
    
    
    Lo que muchas empresas se están perdiendo con los medios sociales @socialetic http://ow.ly/m1IK4  ¡la clave es dar valor a los clientes!    
    
    
    @YoJulito muchas gracias por Rt!! Feliz viernes :-)    
    
    
    "No puedes atravesar el mar simplemente mirando el agua". Rabindranath Tagore #frasescelebres #citas ¡Feliz lunes!    
    
    
    Ese renglón torcido de Twitter… http://lnkd.in/m4Re4x     
    
    
    Ese renglón torcido de Twitter… - http://s.shr.lc/11Gb4Qj  via @Shareaholic    
    
    
    Muy cierto :-) @barnalola: "Como todos los soñadores, confundí el desencanto con la verdad" Jean-Paul Sartre."    
    
    
    Proyecto SAI: Hay 20 niños en lista de espera que no podemos atender ¡Necesitamos tu ayuda! Mira el vídeo http://ow.ly/m6K0D  #Infancia    
    
    
    "La paciencia es un árbol de amarga raíz, pero de frutos dulces".Proverbio persa #frasescelebres #citas ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Gestion de #redessociales para empresas: diseñando una estrategia http://ow.ly/maUhM     
    
    
    ¿Cómo podemos conseguir engagement en Redes Sociales? http://lnkd.in/DfnwAN     
    
    
    18 consejos de atención al cliente - http://ow.ly/md2qT  via @seeseuno    
    
    
    "Todo lo que no se da se pierde".Proverbio hindú. #frasescelebres #reflexiones ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    ¡Eso de ir probando no sirve! http://lnkd.in/zbFtBi     
    
    
    Cómo llegar a un proyecto de #SocialMedia ya empezado, por PM Marketing Online http://ow.ly/md6kz     
    
    
    Nuevo lanzamiento de Websa100:“Analítica web para #pymes: mide para triunfar” - http://s.shr.lc/15maUQ0  #ebook gratuito    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu foto de portada de #Facebook http://ow.ly/md6O2     
    
    
    Great!! @VaninaEstrugo: #Facebook permite incluir fotos en los comentarios http://wwhts.com/1bWFfsj  #RedesSociales vía @juandiegopolo"    
    
    
    @esSaulSanchez @Analu_Cuba @Dolors_guillen gracias por la mencion!! Feliz miercoles :-)    
    
    
    "Madurez es trascender el yo hasta sentirte en el todos". Alvaro Pascual Leone, neurólogo de Harvard. #Frasescelebres ¡Feliz viernes!    
    
    
    Qué es el Tráfico Orgánico, el Directo y el Viral @socialetic http://ow.ly/meQeJ  ¡Muy buena lección para aclarar conceptos!    
    
    
    ¿Sabes por qué el proyecto SAI es tan importante? Desde 1€ puedes ayudar. Mira el vídeo http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    "El hombre nunca sabe de lo que es capaz hasta que lo intenta". Charles Dickens #frasescelebres #reflexiones ¡Feliz martes!    
    
    
    RT ¿Necesitas ayuda? - ¡Esta semana empieza oficialmente el verano! http://ow.ly/mm1Ny  via @seeseuno    
    
    
    Los #Hastags en #Facebook permiten a las marcas conversaciones en tiempo real http://ow.ly/mm62L     
    
    
    Los Hastags en Facebook permiten a las marcas conversaciones en tiempo real http://lnkd.in/qKFt_4     
    
    
    Marketing para empresas: las llamadas a la acción más efectivas http://lnkd.in/s8eRUK     
    
    
    Marketing para empresas: las llamadas a la acción más efectivas http://ow.ly/mm6Cx     
    
    
    ¿Es el #CommunityManager un comercial? vía @doloresvela http://ow.ly/moojz     
    
    
    "Cuando se renuncia al entusiasmo, le salen arrugas al alma". Samuel Ullman #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    Captar Leads Cualificados para tu Empresa con Facebook Ads vs Google Adwords por menos de 0,60 € vía @juanmerodio http://ow.ly/monYI     
    
    
    ¡Muy buenas técnicas de asertividad! http://lnkd.in/aDu-qm     
    
    
    3 + 1 consejos para gestionar los ataques en la red con eficacia http://ow.ly/mowvm  ¡muy buenas técnicas de asertividad!    
    
    
    @impactomariposa @domingohm @frmreyes Gracias por la mención! Feliz miércoles :)    
    
    
    "Te esforzarás en poseer sólo lo que puedas llevarte en un naufragio" El Ghazali #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    ¡Toda empresa tiene algo que contar...! http://lnkd.in/D8uN_4     
    
    
    Consejos de nuestro asesor marketing para resolver crisis en #SocialMedia (1ª parte) vía @empresas2cero http://ow.ly/mqCTg     
    
    
    Empresa: cómo sacar provecho del #storytelling en redes sociales http://wp.me/p2Ga8F-m7  vía @AngelesGtrrez ¡Muy recomendado!    
    
    
    @AngelesGtrrez Gracuas a ti por compartir info tan util :-)    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de #Infancia SAI? ¡Ahora puedes ayudar a través de Catalunya Caixa! #Solidaridad http://ow.ly/mqBO3     
    
    
    Claves para ser un buen #CommunityManager #CM vía @solucionesong http://ow.ly/mqCe3     
    
    
    I'm at Valkiria Hub Space w/ @enricalicarte http://4sq.com/10ZkjB8     
    
    
    "El destino más elevado del ser humano es servir, más que gobernar". Albert Einstein #reflexiones #frasescelebres ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    Coca-Cola lanza Coke Life, la nueva Coca-Cola con Stevia (incluye spot) http://ow.ly/msY1e     
    
    
    Coca-Cola lanza Coke Life, la nueva Coca-Cola con Stevia (incluye spot) http://lnkd.in/ZVzzJB     
    
    
    El microblogging aplicado a vídeo http://lnkd.in/jbaRzm     
    
    
    #WhatsApp Marketing, Un Canal Más de Comunicación y Fidelización con los Clientes vía @juanmerodio http://ow.ly/msYRc     
    
    
    Tweets de vídeo: el nuevo grito en #redessociales - http://s.shr.lc/1aTeDur  via @Shareaholic ¡Microblogging aplicado a vídeo!    
    
    
    En reunion de trabajo (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/17HmmNh     
    
    
    @frailerio Muchas gracias por difundir y recomendar!! Feliz finde :-)    
    
    
    Oleeee :-) "@XaviLDP: Comencem el #Pess d'estiu amb: @GemmaMompart @claumename @marcmauba @Nuria_Costa @phacus_bcn @XaviLDP @yvonic55"    
    
    
    Con mis geniales amiguetes el cena #Pess :) (@ Café Té Quiero w/ @nuria_costa) http://4sq.com/112Lknj     
    
    
    "Sufrimos demasiado por lo poco que nos falta y gozamos poco por lo mucho que tenemos" Shakespeare ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    Aprovecha todo el potencial de TUS #RedesSociales - http://s.shr.lc/10tUfvK  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de #Infancia? ¡buscamos colaboradores! Desde 1€ al mes puedes apoyar el proyecto http://ow.ly/mwZar     
    
    
    #Facebook ha filtrado mi información personal, ¿qué debo hacer? http://ow.ly/mx12u  via @socialetic    
    
    
    @BucleMKT @solocienciacom @jorcan46 Gracias por la mencion. Feliz lunes :-)    
    
    
    @xic74 @JACCArquitecnic Gracias x RT! Que tengáis un feliz martes :)    
    
    
    Social Media, como la vida misma, ¿en qué escalón estás? vía @doloresvela http://ow.ly/mzCul     
    
    
    "Todos tejemos con la misma lana, pero hacemos distintas tapicerías". André Corvol #Frases #Reflexiones    
    
    
    Cómo mantener la liquidez alta y los costes bajos - http://ow.ly/mzBFV  via @seeseuno ¡Siempre haz preventa!    
    
    
    @PrincipeCitou Gracias por RT!! Feliz martes :)    
    
    
    RT Cómo human media está cambiando el liderazgo en Internet http://shar.es/AWYsP  vía @Israel_Garcia ¡Hacia la web humana!    
    
    
    "El talento es algo corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia". Doris Lessing #Frases #Reflexiones    
    
    
    10 claves para entender la Escucha Activa en #RedesSociales http://ow.ly/mC6mz  via @Socialancer    
    
    
    RT Tácticas poco profesionales en #SocialMedia http://wp.me/p2Ga8F-mw  vía @AngelesGtrrez ¡Aplicar el sentido común es la clave!    
    
    
    @BucleMKT Ei a disfrutar del dia :-)@solocienciacom @jorcan46    
    
    
    Consultoria estrategica: errores frecuentes en el #marketingdecontenidos http://ow.ly/mC6Nc  via @empresas2cero    
    
    
    ¿Quieres conocer en 2 minutos cómo ayudamos a los niños en nuestro proyecto de #AtencionPsicologica? #Infancia http://ow.ly/mC5Vx     
    
    
    Curs de #XarxesSocials #B2B: d´empresa a empresa. Ja falten 2 setmanes ¿us animeu? http://ow.ly/mCzEB     
    
    
    Participando en las jornadas #Jornadesfotografiadocumental (@ Centre Cívic Can Basté) http://4sq.com/10zE541     
    
    
    @fotocanbaste @Circuitfotobcn gracias por RT! #jornadesfotografiadocumental    
    
    
    "Dais muy poco cuando dais lo que poseéis. Cuando dais algo de vosotros mismos es cuando realmente dais". Khalil Gibran #Reflexiones    
    
    
    ¡Sigamos lo que hace la competencia para poder diferenciarnos! http://lnkd.in/jqeDXG     
    
    
    RT #CancerTweets. Tuits contra el càncer vía @xarxanetorg http://ow.ly/mEsAF  ¡Increible campaña de concienciación!    
    
    
    ¿Vendéis a otras empresas? ¡Entonces este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa! http://ow.ly/mEw5x  @accio_3    
    
    
    Objetivos: conseguir adeptos en tu comunidad | Territorio creativo http://lnkd.in/ftWMDX     
    
    
    Quién sale mal en su foto de Facebook y #redessociales ???, por Mahou @socialetic http://ow.ly/mEu0L     
    
    
    Posicionamiento en #redessociales: la importancia de no perder de vista a la competencia  http://ow.ly/mEuaP  via @empresas2cero    
    
    
    Objetivos: conseguir adeptos en tu comunidad | Territorio creativo vía @tcreativo http://ow.ly/mEwjR     
    
    
    "La finalidad de la vida es el crecimiento del alma, no el éxito exterior". Aurobindo #Frases #Reflexiones    
    
    
    ¿Eres culpable de alta traición en Twitter? - http://s.shr.lc/12ehqXc  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Vendéis a otras empresas? ¡Entonces este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa! @accio_3 http://ow.ly/mGQqJ     
    
    
    "El secreto del éxito es hacer de la propia vocación la propia vacación". Mark Twain #Frases #Reflexiones ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    Si vendéis a otras empresas este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa @accio_3 http://ow.ly/mK0za  ¡Todavía quedan plazas!    
    
    
    Consejos de nuestra agencia marketing #redessociales: a la búsqueda de Fans en Facebook http://ow.ly/mK148  via @empresas2cero    
    
    
    Nuestro proyecto de #Infancia necesita tu ayuda ¡Descúbrelo en 2 minutos! #AtencionPsicologica http://ow.ly/mK0YT     
    
    
    @TiempoDeChistes Gracias por RT amigo! Que tengas una feliz semana :)    
    
    
    @englishmetas Para mi las 3 claves son: pasión, ilusión y perseverancia. Tanto como #CM como en otra actividad. Feliz martes :)    
    
    
    "La felicidad no es una estación de llegada, sino un modo de viajar". Rinbeck #Frasescelebres #Reflexiones    
    
    
    Como hacer un concurso en #Facebook para conseguir más fans http://ow.ly/mMwIo  via @Socialancer ¡Muy recomendado!    
    
    
    ¿Sabéis que hoy iniciamos un taller GRATUITO de #Coaching para personas que buscan #Empleo? http://ow.ly/mMudb  ¡todavía quedan plazas!    
    
    
    Si vendes a otras empresas, ¡te recomiendo este curso Social Media B2B! http://lnkd.in/Mxup75     
    
    
    ¡Si vendes a otras empresas, este #Curso de Redes Sociales #B2B te interesa! http://ow.ly/mMyCm     
    
    
    RT Cómo conocer a tus clientes mejor de lo que se conocen ellos mismos - http://ow.ly/mMvbX  via @seeseuno ¡por fin alguien me entiende!    
    
    
    En reunion de trabajo (@ Cafè Zurich) http://4sq.com/16mdlCS     
    
    
    ¡Necesitamos dar continuidad a nuestro proyecto de #Infancia SAI! ¿Quieres colaborar? dese 1€ puedes. Mira el vídeo http://ow.ly/mMxvb     
    
    
    @Impactomariposa @elisston @wildwasser Gracias por la mencion :-) a disfrutar del dia!!    
    
    
    "Lo que resistes, persiste. Lo que aceptas, se transforma". Proverbio zen #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Cómo Crear Anuncios en #FacebookAds Segmentados a una Lista de Emails vía @juanmerodio http://ow.ly/mOR7e     
    
    
    Este jueves Art Solidari inaugura su #Exposición "La Galería de los Dulces Sueños" http://ow.ly/mOQ8s  una iniciativa de @fotocanbaste    
    
    
    Twitter corre que se las pela difundiendo información, pero no más que las agencias de noticias vía @MkDirecto http://ow.ly/mORFM     
    
    
    Un ebook de regalo para leerlo este verano http://eepurl.com/B9SSj  ¿Sabes que el #MarketingOnline puede ser clave para tu #Pyme?    
    
    
    "Las peores cosas las aprendí en los mejores barrios" Una historia de superación. Dani "el Millonario" http://ow.ly/mOSEj     
    
    
    "Lo que das, te lo das. Lo que no das, te lo quitas". Alejandro Jodorovsky #Frasescelebres #Reflexiones    
    
    
    La importancia del Social Media Intelligence http://lnkd.in/3xqqdj     
    
    
    "La risa es la distancia más corta entre dos personas". G. Bernard Shaw #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    La importancia del Social Media Intelligence http://wp.me/p2Ga8F-n0  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    “Por qué lo llaman crisis cuando es una estafa” Indecentes. Crónica de un atraco perfecto, de Ernesto Ekaizer. http://ow.ly/mTiIZ     
    
    
    Nubeox : 1 película al día por menos de 1 euro http://ow.ly/mTj9O     
    
    
    @BdE_h @LadyEstrategia @RoMaldonado_ Gracias por la mencion!! Feliz finde :-)    
    
    
    La nueva función de Instagram vídeo para #ONGs http://ow.ly/mTjfF  via @sector30    
    
    
    En fiesta sorpresa del 40 anuversario de nuestro gran amigo Xavier Lopez de Pablo (@ La Raspa Beach w/ 2 others) http://4sq.com/14QeRiw     
    
    
    O bien ni siquiera lo intentes… o lánzate de cabeza a ello. Ovidio. #Frasescelebres #Reflexiones ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    ¡Pon un +1 en tu día! http://lnkd.in/4Uq5RY     
    
    
    @sector30 @annagenis @Trabaconjovenes @FundacionARSIS @pedroeltercer A vosotros!! A disfrutar de la semana :-)    
    
    
    Cómo modificar la tasa de rebote - http://s.shr.lc/10VQvDt  via @Shareaholic    
    
    
    #Facebook, entre el crecimiento y el declive: vía @LaVanguardia http://ow.ly/mXA5q  ¿Qué está pasando?    
    
    
    Las ventajas de hacer cada día un +1 para cumplir tus retos vía @pacoviudes http://ow.ly/mXzEr     
    
    
    downloading + media » Content curation en 10 pasos vía @evasanagustin http://ow.ly/mXBRI     
    
    
    ¡Nuestro proyecto de #Infancia SAI necesita tu ayuda! ¿Quieres aportar tu granito de arena?. Mira el vídeo http://ow.ly/mXCbG     
    
    
    "Si no contara con el silencio, el amor no tendría ni gusto ni eterno perfume". Maurice Maeterlinck #Frasescelebres    
    
    
    Cómo elegir la red social más efectiva [Infografía] http://lnkd.in/Tz25GR     
    
    
    ¿Por qué #Twitter como canal de atención al cliente? http://wp.me/p2Ga8F-n6  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Cómo definir el marco que pre-vende tus productos - http://ow.ly/n09uw  via @seeseuno las tácticas de marketing del pasado no funcionan    
    
    
    Estrategia redes sociales: consejos de actuación ante una crisis http://ow.ly/n2ypm     
    
    
    "Aquellos que no pueden recordar el pasado están condenados a repetirlo". Jorge Santayana #Citas #FrasesCelebres ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    ¿Hay algo que harías sin cobrar nada a cambio? Facilísimo... | Territorio creativo http://lnkd.in/2pF6sa     
    
    
    Estrategias de #SocialMedia para el verano: qué hacer cuando disminuye la actividad vía @infoautonomos http://ow.ly/n4UYw     
    
    
    El Crowdfunding para causas sociales http://ow.ly/n4Vvc  via @sector30    
    
    
    "Deberíamos usar el pasado como trampolín, y no como sofá". Harold MacMillan #Reflexiones #FrasesCelebres ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    En busca del equilibrio entre marca personal y marca corporativa | Territorio creativo http://lnkd.in/apzQ9F     
    
    
    @davidmerinas Qué bueno lo de la camiseta!! :)    
    
    
    ¡Un post muy instructivo! http://lnkd.in/nzCBVe     
    
    
    Human Media: la economía humana en la era conectada http://shar.es/kgHV2  vía @Israel_Garcia    
    
    
    RT Si te quedas quieto te disparan vía @pacoviudes "Nunca sabes donde puedes tener una oportunidad" http://ow.ly/n7gay     
    
    
    Disfrutando de un mojito con buena musica :) (@ Es Blanc) http://4sq.com/12BZabM     
    
    
    "El fracaso es mejor maestro que el éxito. Escucha, aprende y después sigue". Clarissa Pinkola. #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Slideshare, la mejor ‘presentación’ para tu empresa - http://s.shr.lc/131dSbc  via @Shareaholic #B2B    
    
    
    Cómo integrar una tienda online en Facebook @socialetic http://ow.ly/nbuJg     
    
    
    @BucleMKT @socialdente @FEDE_Diabetes Gracias por la mencion!! Feliz lunes :-)    
    
    
    Apuesto por el marketing relacional de siempre, por Xavier Badia @socialetic http://ow.ly/ndXKE  ¡Además de Redes Sociales!    
    
    
    Cómo fidelizar en #RedesSociales http://wp.me/p2Ga8F-nt  vía @AngelesGtrrez "Apostando por la calidad y no por la cantidad"    
    
    
    "Que la inspiración llegue no depende de mí. Lo único que puedo hacer es ocuparme de que me encuentre trabajando". Pablo Picasso    
    
    
    @angelesgtrrez A ti Ángeles por tan buen post!! A disfrutar del martes soleadito :)    
    
    
    Cómo funcionan las nuevas #Estadísticas de #Facebook. Novedades http://ow.ly/ne0bC  ¿Las habéis probado ya?    
    
    
    Ninguna empresa con éxito extraordinario fue creada por una sola persona - http://ow.ly/ne2sw  via @seeseuno    
    
    
    ¿Es cierto que las redes sociales pueden mejorar nuestro posicionamiento Web? http://lnkd.in/NSM6zg     
    
    
    Guía práctica para medir en las redes sociales [Infografía] http://lnkd.in/cj7BSi     
    
    
    "La más grande y barata de las riquezas es la amistad. Un buen amigo vale más que una mina de oro". J. L. Martín Descalzo    
    
    
    El travel social: un concepto nuevo de turismo con un enorme potencial - http://s.shr.lc/15f4zsH  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de Atención a la #Infancia? Puedes ayudar con 1€ al mes vía @Teaming http://ow.ly/ngnQu     
    
    
    Despierta, vives en imposible http://shar.es/kY63z  vía @Israel_Garcia "Imposible...Ya he estado ahí antes"    
    
    
    En reunion de trabajo :) (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/13D7dsg     
    
    
    @xic74 Gracias por RT Mireia!! Que tengas una feliz semana :)    
    
    
    Nuestra solidaridad con las víctimas, las familias y con toda la gente de Galicia. ¡Bravo por todo el apoyo prestado! #ÁnimoGalicia    
    
    
    "La fe es como una brújula en la tormenta y en la niebla". Cardenal Julius Döpfner #Reflexiones    
    
    
    Cuatro consejos para generar contactos de valor en #LinkedIn - http://s.shr.lc/171oaun  via @Shareaholic    
    
    
    Claves para el buen uso de los #Hashtags http://ow.ly/niPE2  via @empresas2cero    
    
    
    "Nuestras vidas están moldeadas, no tanto por nuestras experiencias, sino por nuestras expectativas". Bernard Shaw #Frases #Reflexiones    
    
    
    ¿Porqué hay muchas empresas que aún NO están en #RedesSociales? http://wp.me/p2Ga8F-nB  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Reputación online, monitorización y escucha activa: 3 conceptos clave para el #CommunityManager http://ow.ly/nkZvp  via @socialander    
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Ángeles! y te devuelvo un #FFBack con mucho cariño :) Buen finde también para ti!    
    
    
    Tomando un mojito despues de ver los fuegos de Blanes :) (@ Es Blanc) http://4sq.com/12TH5pG     
    
    
    "Cada dificultad es una prueba para instruirte; encontrarás lecciones y oportunidades en cada reto". Dan Millman ¡Feliz inicio de semana!    
    
    
    Ligar en la era de las redes sociales [Cómic] vía @TreceBits http://ow.ly/npmmH  ¡Un poco de humor para iniciar la semana! :)    
    
    
    ¿Adictos al móvil? Lo miramos 150 veces al día de media: LaVanguardia vía @LaVanguardia http://ow.ly/npmGb  ¿Alguien da más...?    
    
    
    ¿Cómo hacer curación de contenidos desde tu #ONG #ONL? vía @solucionesong http://ow.ly/npmc7     
    
    
    Qué tipos de vídeos necesita tu #Pyme para promocionarse - http://s.shr.lc/15qpHvT  via @websa100    
    
    
    Nuevo reto para #Facebook: enamorar a través de los #hashtags | Territorio creativo vía @tcreativo http://ow.ly/npnwX     
    
    
    @i_mtza @websa100 @CelesteGlezK @socialmurcia1 Igualmente. Feliz ultimos de julio :-)    
    
    
    @IRIAMOSQUERA @estudionet @ZenqiuTech gracias por la mencion! Feliz semana :-)    
    
    
    "Las emociones pequeñas son los grandes capitanes de nuestras vidas, a los que obedecemos sin saberlo". Van Gogh #Frases    
    
    
    #QuéBienSabeSer uno mismo - TWITTER http://ow.ly/nrQyd  ¡Los valores de ser uno mismo!    
    
    
    ¿Cuánto estás dispuesto a tolerar? - http://ow.ly/nrR1o  “Estoy más que harto – y no quiero seguir soportándolo”    
    
    
    Cómo elaborar un buen informe de gestión de redes sociales http://wp.me/p2Ga8F-nU  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Uno de cada cuatro adultos se arrepiente de lo que publica en #RedesSociales:  vía @LaVanguardia http://ow.ly/nrQeN     
    
    
    "Lo que un hombre piensa de sí mismo es lo que indica su destino". Henry David Thoreau #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    ¿Os gustaría tener el #CerebroSano durante muchos años? Este vídeo claro y
motivador nos cuenta cómo...http://ow.ly/nubiy     
    
    
    Plan de #MarketingOnline: ¿qué hacemos antes de la estrategia?: http://ow.ly/nubZj     
    
    
        
    
    
    3 maneras de medir tu imagen de marca en #RedesSociales http://ow.ly/nuc7S  via @socialancer    
    
    
        
    
    
    Desarrollan en Japón un material para alargar 10 veces la batería de móvil vía @LaVanguardia http://ow.ly/nwBl0     
    
    
    Nace http://Wapsi.org , o como captar fondos sin costes para las #ONG ni los compradores vía @solucionesong http://ow.ly/nwA9y     
    
    
    12 Maneras de Encontrar Contenido Atractivo para Facebook: Mis secretos revelados | http://tmblr.co/ZhRbrsr01G8s  vía @wishpond    
    
    
    "A donde el corazón se inclina, el pie camina". Refrán español #Frases #Reflexiones    
    
    
    Trucos para sacar todo el partido a Google+ [Infografía] http://www.trecebits.com/2013/08/01/trucos-para-sacar-todo-el-partido-a-google/ … vía @TreceBits    
    
    
    Cómo elaborar el post perfecto para las #ONGs http://ow.ly/nyWiF  via @sector30    
    
    
        
    
    
    Facebook añade nuevos estados de ánimo y actividad via @tuexperto http://www.tuexperto.com/2013/08/02/facebook-anade-nuevos-estados-de-animo-y-actividad/ …    
    
    
    @emma_gine @barnalola Que buenoooo!! Ayer precisamente estuve en Luz de Gas :-)    
    
    
    "Las emociones pequeñas son los grandes capitanes de nuestras vidas, a los que obedecemos sin saberlo". Van Gogh #Frases    
    
    
    Cómo involucrar a los directivos en tu estrategia de #SocialMedia http://ow.ly/nFfwA  via @socialancer    
    
    
    Premium Social Customer: Cuida tu Marca Profesional en las #RedesSociales http://ow.ly/nFfSd  via @ALFREGIORGIRUIZ    
    
    
    "La vida es oportunidad, aprovéchala. La vida es belleza... admírala. La vida es un desafío: enfréntalo". Madre Teresa de Calcuta...    
    
    
    #Storytelling: historias para hacer del mundo un lugar mejor http://ow.ly/nFhcc  #ONG via @sector30    
    
    
    @ALFREGIORGIRUIZ @facchinjose Gracias a ti!! Me ha parecido muy instructivo :-)    
    
    
        
    
    
    Consejos consultoria de marketing para un contenido mas viral: http://ow.ly/nHxl9  via @empresas2cero    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @BucleMKT @bettyromerito Muxas gracias por incluirme!! K disfruteis del jueves chicos :-)    
    
    
    @bettyromerito @JoanSegarra1 @florent_santos @FlorencioMtnez @LauraFerrera @nubetalavera @MartinDonderis Gracias!! #FFBack enormeee :)    
    
    
    Tutorial sencillo de monitorización: Scup http://wp.me/p2Ga8F-oo  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    ¿Por qué #WhatsApp tiene 20 millones de usuarios en España?: vía @LaVanguardia http://ow.ly/nLVtw     
    
    
    @XaviLDP @barnalola @comuniketing @ManelFdez @enricalicarte @emma_gine @raquelhdezm @80decibelios Va el meu! #FF Vacances? K es aixo? :(    
    
    
    Disfrutando de un # Summerday great!! :) (@ Sant Feliu de Guíxols) http://4sq.com/15XApdC     
    
    
    Marketing de Contenidos 2013 -  http://www.bubok.es/libros/226798/Marketing-de-Contenidos-2013 … vía @bubok ¡Ebook gratuito muy recomendado!    
    
    
    #Facebook pone en marcha las “Publicaciones insertadas” http://ow.ly/nSkQA     
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu cuenta de YouTube http://www.socialancer.com/sacar-maximo-partido-youtube/ …    
    
    
    3 pasos para potenciar tu engagement en Facebook sin perder el tiempo http://www.socialancer.com/potenciar-engagement-facebook-poco-tiempo/ … via @socialancer    
    
    
    Tomando un vinito blanco junto al mar #SummerTime (@ Es Blanc) http://4sq.com/145V0gr     
    
    
    Estrategias de Marketing para pequeños presupuestos http://wp.me/p2Ga8F-oG  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    "Quien volviendo a hacer el camino viejo aprende el nuevo, puede considerarse un maestro". CONFUCIO #FrasesCelebres    
    
    
    ¿Que debes saber antes de introducir tu empresa en #socialmedia? http://www.socialetic.com/que-debes-saber-antes-de-introducir-tu-empresa-en-social-media.html …    
    
    
    3 errores básicos de posicionamiento y cómo solucionarlos http://www.socialmediablog.es/errores-soluciones-posicionamiento-web/ … via @Socialancer    
    
    
        
    
    
    @PromocioDigital Ei aquí va la teva segona seguidora i gràcies per seguir-me!! Fins molt aviat :)    
    
    
    Estadísticas de #SocialMedia que debes conocer http://victormartinp.com/2013/08/estadisticas-de-social-media-que-debes-conocer/ … vía @vmdeluxe    
    
    
    Los adolescentes siguen ajenos a Twitter: http://www.lavanguardia.com/redes-sociales/20130822/54379634147/adolescentes-siguen-ajenos-twitter.html#.UhcgmU_v0Wk.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Siete razones para estar en #RedesSociales, http://bit.ly/16Ce71i  via @websa100    
    
    
    Pensar en voz alta... en internet http://www.expansion.com/2013/08/22/directivos/1377190054.html … vía @expansioncom ¡Escribir una idea para aprender de los demás!    
    
    
    Marketing para empresas: anuncios más efectivos en Facebook Ads: http://empresas2cero.com/2013/08/21/marketing-para-empresas-anuncios-mas-efectivos-en-facebook-ads/ …    
    
    
    @websa100 @nenrech @Marketing_T @SEOcialmedia_es @redesocialesven @CMauleonMarin @empresariaslugo @psenz @elosierra a vosotros! merecido #FF    
    
    
    “Tu tiempo es limitado. No lo desperdicies viviendo el sueño de otra persona”. Steve Jobs #FrasesEmprendedores    
    
    
    Wordpress para las #ONGs http://ow.ly/ogc8T  via @sector30    
    
    
    #Facebook pierde el número 1 de Alexa frente a #Google http://ow.ly/ogdkO  via @socialetic    
    
    
    Consejos asesor #SEO: trucos para hacer tus artículos más virales: http://ow.ly/oge1l  via @empresas2cero ¿el contenido es el rey?    
    
    
    Mejora tu publicidad visual en Facebook. Novedades http://ow.ly/ogg7T  via @socialancer Facebook llega a un acuerdo con Shutterstock    
    
    
    @BucleMKT @cahlota gracias por incluirme. FeliS inicio de semana :-)    
    
    
    Guía básica para crear campañas efectivas con Twitter Ads. 2 casos de éxito http://www.socialancer.com/guia-campanas-twitter-ads-casos-exito/ … via @Socialancer    
    
    
    4 formas de hacer que tus clientes digan WOW! - http://seeseuno.es/marketing/convertir-clientes-en-embajadores/ … via @seeseuno ¡la relación con tus clientes puede ser divertida!    
    
    
    @gcorreszamacola Y no parece que vaya a cambiar Gorka. Spain is different :(    
    
    
    @betobetico Gracias por añadirme a tu lista!! Que tengas un feliz martes :)    
    
    
    "¿Uno que no sepa gobernarse a sí mismo, cómo sabrá gobernar a los demás?". CONFUCIO #Frases #Reflexiones    
    
    
    @PrincipeCitou Gracias por compartir!! Que tengas un feliz miércoles :)    
    
    
    Ponte las pilas, póntelas ya! http://wp.me/p3fjBR-2n  vía @chaljimenez ¡Ahora es un buen momento para plantearnos nuevos retos!    
    
    
    En reunion de trabajo #SocialMedia (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/14G424h     
    
    
    @chaljimenez @chanpope @komunicana @AlvaroFerreiraO @BelenArcones @RLloria @alienaragorn @vicentemene @ragicur Gracias. You too :)    
    
    
    Estrategia redes sociales: no te pases con los #hashtags: http://ow.ly/opjNw  via @empresas2cero    
    
    
    @barnalola @XaviLDP Aissss per mi tambe els 2 preciosa!! Un 2.0 mes enlla de lamistad.Un #FFback    
    
    
    @ragicur Igualmente!! K pases un buen finde :)    
    
    
    "Para que pueda surgir lo posible, es preciso intentar una y otra vez lo imposible".
Herman Hesse #Frases #Reflexiones    
    
    
    15 factores clave para conectar con tu audiencia en los #SocialMedia vía @pacoviudes http://ow.ly/ovirO     
    
    
    @PrincipeCitou Gracias X RT!! Que tengas un día muy productivo :)    
    
    
        
    
    
    @CrisAres @_MoisesRC @AlejandroMkt1 A ti! Feliz semana :)    
    
    
    #Facebook para freelancers (III): 7 pautas para potenciar el engagement vía @Socialancer http://ow.ly/oxKKA     
    
    
    "Excava el pozo antes de tener sed". Proverbio chino #Frases #Reflexiones ¡Buenos días!    
    
    
    @PrincipeCitou Gracias por compartir!! Feliz jueves soleado :)    
    
    
    Por qué te conviene publicar más imágenes en Twitter vía @Socialancer http://ow.ly/oA2Nk  ¡Un engagement multiplicado x 2!    
    
    
    Un usuario molesto se queja a British Airways con un 'tuit promocionado':  vía @LaVanguardia http://ow.ly/oA1Aw  ¡Abrá que probarlo!    
    
    
    El vídeo viral. Contamina la red con tu marca,  http://bit.ly/17a3ByO  via @websa100    
    
    
    "El perdón es el perfume que la violeta deja en el talón que la ha pisado" Mark Twain    
    
    
    Un #Vermout doble en muy buena compañia :) (@ Els Sortidors Del Parlament) http://4sq.com/1cS4Pky     
    
    
    @Chusi77 muchas gracias por incluirme. Feluz finde ;)    
    
    
    @33Guare A mi también me encantaría!!    
    
    
    "Sólo cuando hayas alcanzado la cima de la montaña comenzarás a escalar". Kahlil Gibran.#Frases #Reflexiones    
    
    
    Los 5 errores más frecuentes de las #ONG en Facebook #RedesSociales http://ow.ly/oGt1J     
    
    
    Consejos Agencia Social Media para no ser un spamer: http://ow.ly/oGwpa  via @empresas2cero    
    
    
    4 trucos para aumentar la conversión de tus emails vía @Socialancer http://ow.ly/oGt9j     
    
    
    Buenas prácticas en #RedesSociales #Infografía http://shar.es/is3k3  vía @EstherMaderuelo @AngelesGtrrez    
    
    
    ¿Hay diferencias entre los #Hashtags de Facebook y los de Twitter? http://ow.ly/oGwYV  via @socialetic    
    
    
    "No vemos las cosas como son. La vemos como somos". Anaís Nin ¡Buenos días! #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Cómo crear una tienda online: Guía de eCommerce para #Autónomos y #Pymes http://bit.ly/1eyMXwO   vía @infoautonomos    
    
    
    [eBook] 7 problemas y 7 soluciones para combatir la infoxicación del #CommunityManager  vía @Socialancer http://ow.ly/oIYzw     
    
    
    El error del empresario que quiere vender más - http://ow.ly/oIWt1  via @seeseuno #Emprendedores #Empresas    
    
    
    "El destino más elevado del ser humano es servir, más que gobernar". Albert Einstein ¡Feliz jueves! #Frases #Reflexiones    
    
    
    22 claves y 6 argumentos para plantear un buen plan de #SocialMedia vía @Socialancer http://ow.ly/oNAGf     
    
    
    @BucleMKT Buenos diassss! Gracias por incluirme :)    
    
    
    "Tu estás allí donde están tus pensamientos. Asegúrate que tus pensamientos están allí donde deseas estar". Rabí Nachman de Breslau    
    
    
    Twitter tuitea que empieza a prepararse para salir a bolsa: http://www.lavanguardia.com/tecnologia/20130913/54381366517/twitter-salir-bolsa.html#.UjLLvYUu44E.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    25 es el número de menores que esperamos atender el próximo curso. ¿Nos ayudas a conseguirlo? Desde 1€ al mes http://ow.ly/oPQzx     
    
    
    El comercio electrónico comenzó el año con un nuevo récord de facturación en España http://ow.ly/oPQTW  #ecommerce    
    
    
    22 claves y 6 argumentos para plantear un buen plan de #SocialMedia vía @Socialancer http://ow.ly/oPRzX  #RedesSociales    
    
    
    Google Grants: la versión de #AdWords para #ONGs http://ow.ly/oPRUi     
    
    
    Disfrutando entre buenos vinos. #priorat (@ Gratallops) http://4sq.com/19RWJX4     
    
    
    "La largura de nuestra vida no depende de nosotros, pero sí es cosa nuestra su anchura, altura y profundidad" ¡Feliz inicio de semana!    
    
    
    Infografía: mitos y leyendas del Marketing Digital vía @nativodelmundo - http://s.shr.lc/1eohj7I  via @MartinezFustero    
    
    
    El futuro de la publicidad en #Facebook será en vídeo,  http://bit.ly/1aDSYpn  via @websa100    
    
    
    Cerca de 600 restaurantes de toda España, unidos contra la #Desnutrición #Infantil http://ow.ly/oTHCB  @solucionesong    
    
    
    "Un cobarde es incapaz de mostrar amor, hacerlo está reservado a los valientes".
Mahatma Gandhi  #Frases #Reflexiones    
    
    
    Presentación modelo formativo y mesa redonda #AERCOforma http://shar.es/i9ehb  vía @aerco_comunidad Us apunteu?? @barnalola @emma_gine    
    
    
    http://lnkd.in/btE5v5V  Yo pienso que hoy en día todavía más, las empresas deben cuidar a sus clientes porque hay mucha competencia. Ganar.…    
    
    
    @barnalola @aerco_comunidad @emma_gine Fantàstic!! See ya :)    
    
    
        
    
    
    El coro que dejó helado al público http://esnoticia.co/noticia_a.php?Id_Entrada=4090 … ¡Me ha dejado heladaaaa!    
    
    
    @EULISESGARCIA Muchas gracias por compartir!! Que tengas una feliz semana :)    
    
    
    "La paciencia es un árbol de amarga raíz, pero de frutos dulces". Proverbio persa #Frases #Reflexiones    
    
    
    5 razones por las que tu cliente esperará que lo atiendas online http://www.socialancer.com/razones-para-atender-online-a-clientes/ … vía @Socialancer    
    
    
    ¿Qué haces tú mejor que ningún otro? - http://ow.ly/oYuqv  @seeseuno ¡Enfocarse es la clave! :)    
    
    
    http://lnkd.in/bPF6-TN  Sin duda, hoy en día una buena estrategia de contenidos se ha convertido en el valor más grande de las empresas a...    
    
    
    "Estamos pereciendo no por falta de maravillas, sino por falta de capacidad de maravillarnos". G. K. Chesterton #Citas #Frases    
    
    
    @barnalola Hi hi!!    
    
    
    En evento mesa redonda #AERCOforma (@ Fàbrica @MoritzBarcelona w/ @barnalola) http://4sq.com/1btBwXD     
    
    
    Pq sino cerramos chiringuito "@barnalola: Tenemos que aprender y actualizarnos para no quedar desfasados @xaviermarin #AERCOforma"    
    
    
    Así es la huella de los social media en el SEO : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/especiales/performance-marketing-especiales/asi-es-la-huella-de-los-social-media-en-el-seo/ … vía @MkDirecto    
    
    
    "Lo que resistes, persiste. Lo que aceptas, se transforma". Proverbio zen #Frases #Citas ¡Feliz viernes soleado! :)    
    
    
        
    
    
    Instagram alcanza las estrellas,  http://bit.ly/17M3GZL  via @websa100    
    
    
    El 71% de los españoles percibe Facebook como la red social más insegura http://ow.ly/p2XbZ  via @socialetic    
    
    
    Estamos Probando… SMétrica vía @patriolamola http://ow.ly/p2XMu  Alternativas a las estadísticas de #Facebook    
    
    
    @Carmen_Martin @ikapero @SoloInfografia gracias por la mencion :)    
    
    
    @xaviermarin @mabelmfl @adosc @annouk_ @barnalola @ferranescuder @patdeandres muchas gracias a ti  Xavier :)    
    
    
    @websa100 @almarneg @PlataformaEgoi @i_mtza @SGDNorte @bemarnet @jboadac @blogs_parapymes @perevilaro a vosotros!! Enjoy :)    
    
    
    @KnowAlzheimer: #PonTuCorazonPorElAlzheimer  ¡Retuitea este corazón para concienciar por el Alzheimer! :)    
    
    
    Disfrunando de buenos vinos en buena compañia #Merce2013 (@ INCAVI Mostra de Vins i Caves de Catalunya w/ 34 others) http://4sq.com/19ob50I     
    
    
    Tomando un mojito en la terraza (@ B-Hotel) http://4sq.com/15j4ozZ     
    
    
    @xaviermarin @patdeandres @mabelmfl @adosc @annouk_ @barnalola @ferranescuder Igualmente! Feliz semana productiva :)    
    
    
    "No vemos las cosas como son. Las vemos como somos". Anaís Nin ¿No os parece? #Reflexiones #Frases ¡Feliz lunes! :)    
    
    
    65 herramientas premium para Community Managers http://www.socialancer.com/apps-freemium-premium-para-community-managers/ … vía @Socialancer    
    
    
    10 detectores de humo en #SocialMedia vía @pacoviudes http://ow.ly/p70n6     
    
    
        
    
    
    ¿Qué son los leads? Tácticas en #RedesSociales http://wp.me/p2Ga8F-pG  vía @AngelesGtrrez    
    
    
        
    
    
    Aprender a vender es fácil - ¡y necesario! - http://ow.ly/p9EGQ  via @seeseuno    
    
    
    @websa100 @RedesSocialesES @EstelLaguna @Mercalio @marlennovas @5WComunicacion @LinkedInComeIn @RocketingBrand a vosotros! Happy day :)    
    
    
    "Sabemos lo que somos, pero no lo que podemos llegar a ser". William Shakespeare ¡Buenos días! #FrasesCelebres    
    
    
    17 fórmulas probadas para ser un buen #CommunityManager vía @Socialancer http://ow.ly/pbQ34  ¡Fantásticos recursos de gran utilidad!    
    
    
    "Nuestra mayor gloria no consiste en no haber fracasado nunca, sino en habernos levantado cada vez que caímos". Confucio    
    
    
    El #Blog, una herramienta capaz de revolucionar la comunicación de las #ONG vía @solucionesong http://ow.ly/pe47U     
    
    
    "Mejor dar que recibir. Pero a veces puede haber más humildad en el recibir que en el dar" Sören Kierkegaard ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    "@barnalola: Últimos detalles para empezar la #wakeup en el @MovistarMWC #rrssretail pic.twitter.com/c6UO8mbvh1" go for it!! :)    
    
    
    Empezamos la charla sobre reputacion online con @victorpuig "no monitoricemos a ciegas..." #rrssretail    
    
    
    Cálzate las redes sociales, mueves ficha http://is.gd/LMOGHO  #SocialMedia    
    
    
    Planifica contenidos que aporten valor para el usuario @victorpuig #rrssretail    
    
    
    Lo facil roza lo cutre. Cuida los detalles @victorpuig #rrssretail    
    
    
    Ahora es el turno de Alex Lopez que nos habla del potencial de linkedin para las empresas #rrssretail    
    
    
    Ahora es el turno de Maria Redondo que nos da 3 claves para atraer clientes desde facebook #rrssretail    
    
    
    Pasamos de media 1 hora diaria en facebook asi que es una gran oportunidad para los retailers @mariaredondo #rrssretail    
    
    
    En facebook esta todo el mundo pero es la herramienta menos marketeniana. No tenemos ni un dato del cliente @mariaredondo #rrssretail    
    
    
    Contenido que enganche y con llamada a la accion para que la gente interactue. La bidireccionalidad es la clave @mariaredondo #rrssretail    
    
    
    En España somos de los mas cotorros hasta en twitter con Fatima Martinez #rrssretail    
    
    
    Y nos cuenta su experiencia como emprendedor @sartia_: @acstw nos habla de TAPTAP, del movil al retail #rrssretail pic.twitter.com/VN35WxZRLq"    
    
    
    @acstw nos habla del proyecto Sonata Retail. Primera plataforma para llevar trafico a los negocios fisicos #rrssretail    
    
    
    ¿Alguien sabe lo que es Google+? con Deborah Fernandez #rrssretail    
    
    
    Google+ esta haciendo que todas las experiencias en el proceso sean mejores. Con Deborah Fernandez #rrssretail    
    
    
    Great project @ycapdevila1: @RECstores :transgresión , creatividad , respeto patrimonio, innovación, social, arte, idealismo en #rrssretail"    
    
    
    @barnalola @emma_gine Un #FF bien merecido para mis Social Media Girls mas cañeras!! :)    
    
    
    Avira detecta un malware que utiliza notificaciones falsas del buzón de voz de WhatsApp http://ow.ly/pkt4i  via @socialetic    
    
    
    "El talento es algo corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia". Doris Lessing #FraseCelebres    
    
    
    Como el offline puede provocar una crisis de reputación online - http://ow.ly/pksVT     
    
    
    “Lo que no se empieza nunca tendrá un final”.- Johann Wolfgang von Goethe #Citas #Frases    
    
    
    @fengvalles Gracias por RT! Que tengas una feliz tarde de lunes :)    
    
    
    @MarinaDuran_ jajaja Gracias por seguirme!. Bienvenida al maravilloso mundo del piu piu guapa!! :)    
    
    
    El showrooming y las redes sociales http://wp.me/p2Ga8F-q1  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    10 ideas básicas para empezar con tu blog,  http://bit.ly/1fCa1xM  via @websa100    
    
    
    Practicar #SocialMedia hoy para los beneficios del mañana http://ow.ly/pnidp  via @socialetic    
    
    
        
    
    
    @MarinaDuran_ Upsss, se me ha ido el teclado :) Ya verás como pronto te enganchas. jaja. Muacccc ;)    
    
    
    "Cuando soñamos solos, sólo es un sueño. Pero, cuando soñamos juntos, el sueño se puede convertir en realidad" Cora Weiss #FrasesCelebres    
    
    
    Creatividad a través del Marketing de Contenidos en tu estrategia SEO http://bit.ly/19RB80p     
    
    
    "Ten el valor de vivir. Morir, eso lo sabe hacer cualquiera". Robert Cody #Frases #Reflexiones    
    
    
    Éxito y fracaso en #RedesSociales, http://bit.ly/18NnFIN  via @websa100 ¡Objetivos, Contenido Relevante, Escuchar y Medir!    
    
    
    Empresas #SocialMedia: ¿clientes descontentos? http://ow.ly/ps1qk  via @empresas2cero ¡La clave es una buena atención al cliente!    
    
    
    @websa100 @Social__Scream @Upperclick @elenaymrtz @lasonika @estoychirosa @CMauleonMarin Igualmente.! Saludos desde BCN :)    
    
    
    Poniendo en marcha temas interesantes!! :) (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/GChwVZ     
    
    
    Causes, la app #solidaria de #Facebook, se estrena como red social http://ow.ly/pujym     
    
    
    Si puedes dar dignidad a una piedra, también se la puedes dar a un ser humano. Lawrence Weiner, artista escultor. #FrasesCelebres    
    
    
    En encuentro #Networking empresarios Lyonteam (@ Zenit Borrell Hotel Barcelona) http://4sq.com/1gd8uM9     
    
    
        
    
    
    Una confusion con Twitter dispara el precio de Tweeter: vía @LaVanguardia http://bit.ly/1a4jRjy     
    
    
    Facebook quiere hacerse la "nariz" (o el pico) de Twitter,  http://bit.ly/GHY8qw  via @websa100    
    
    
    @websa100 @taxioviedo @RafaelaMarmol @AnnaEstallo @marlennovas @SilviaRuizGil @socialmurcia1 @telefacil_com A vosotros!! Nice day :)    
    
    
    #ContentMarketing como clave en el desarrollo de negocio digital via @Witcamp http://ow.ly/pz7Rv     
    
    
    Y, ¿cuál es mi público objetivo en redes sociales? http://wp.me/p2Ga8F-q8  vía @AngelesGtrrez La clave es segmentar muy bien    
    
    
    "Empieza haciendo lo necesario, luego aquello que sea posible, y acabarás haciendo lo imposible" Francisco de Asís #FrasesCelebres    
    
    
    Seguimos buscando apoyo para nuestro proyecto SAI ¿Quieres sumarte? Por solo 1€ al mes puedes ayudar @Teaming http://ow.ly/pB7Vf     
    
    
    10 razones por las que te interesa asistir al I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://www.socialancer.com/10-razones-para-asistir-al-onsm13/ … vía @Socialancer    
    
    
    4 ideas básicas para posicionar con imágenes tu web o blog vía @Socialancer http://ow.ly/pB8JY  ¡Cuenta tu historia con imágenes!    
    
    
    Cómo hacer un informe de Facebook paso a paso [Video & Plantilla] | Social Media Marketing by Vilma Núñez http://vilmanunez.com/2013/10/08/como-hacer-un-informe-de-facebook-paso-a-paso-video-plantilla/ …    
    
    
    @salaslety Eso sí, aunque muy importante saber interpretarlo bien no?    
    
    
    @Maru42 @Pentex_SM @ismajimenez Gracias por incluirme! Feliz tarde de martes :)    
    
    
    Cuatro modelos de creación de contenido en función de tu finalidad http://p.ost.im/dngJp7     
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Ángeles!! Un abrazo :)    
    
    
    Taller de Microgimnasia, ¡recupera tu #armonía #corporal! hoy con @spallerola http://bit.ly/17bZO1A     
    
    
    "A veces es necesario un poco de locura para edificar un destino". Marguerite Yourcenar #Frases #Citas    
    
    
    Social Media Optimization: 8 pasos para conseguir más clics vía @Socialancer http://ow.ly/pFMge     
    
    
    "Todos tejemos con la misma lana, pero hacemos distintas tapicerías". André Corvol #Frases #Reflexiones    
    
    
    "No puedes atravesar el mar simplemente mirando el agua". Rabindranath Tagore #Reflexiones #Citas    
    
    
    ¿Sabes que puedes colaborar en nuestro proyecto de Atención a la #Infancia a través de @Teaming? http://ow.ly/pId0C  #Donaciones    
    
    
    Para mis grandes amiguetes 2.0. ¡¡Un enorme #BuenosDias!! @barnalola @emma_gine @xavildp @comuniketing @ManelFdez @raquelhdezm    
    
    
    Cómo utilizar Twitter para tu estrategia de Social Media: 5 casos de éxito en los #TAW2013 http://www.socialancer.com/twitter-estrategia-social-media-5-casos-de-exito-taw2013/ … vía @Socialancer    
    
    
    @Susana_Kmks @martinmelendezm @Laranaroja_web gracias por incluirme. Buen finde :)    
    
    
    Tapeo prefinde en buena compañia :) (@ Versalles) http://4sq.com/1hIXlAK     
    
    
    Así son los usuarios de Twitter [Cómic] vía @TreceBits http://ow.ly/pMGYe     
    
    
    Tu foto de perfil puede estar dañando tu #Reputación online -  http://ow.ly/pMH89     
    
    
    "Acostúmbrate a estar atento a lo que te dice el otro, y procura penetrar en el alma de quien te habla". Marco Aurelio #FrasesCelebres    
    
    
    Las redes sociales más raras de la Web II,  http://bit.ly/1hQ4hvS  via @websa100    
    
    
    ¿Qué beneficios puede tener #LinkedIn en mi tienda virtual? http://wp.me/p2Ga8F-qj  vía @AngelesGtrrez ¡Muy buena #Infografia!    
    
    
    Las métricas en los vídeos online virales: ¿engagement u olvido? http://www.socialancer.com/metricas-videos-online-virales-engagement/ … vía @Socialancer    
    
    
    Posicionamiento web en Google: la tabla periódica del #SEO - http://s.shr.lc/1go6S2o  via @Shareaholic    
    
    
    "Para sentirme vivo necesito como el aire que respiro nadar a contracorriente". Juan Manuel de Prada #Frases #Reflexiones    
    
    
    WhatsApp presenta problemas de conexión: http://www.lavanguardia.com/tecnologia/20131015/54391169303/whatsapp-presenta-problemas-conexion.html#.Ul5GHJYrEHM.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Angeles por tan buenos contenidos :)    
    
    
    Poniendo en marcha temas muy interesantes!! (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/15Ht4A0     
    
    
    @mtorne8 @RosVir @fgpaez gracias por incluirme!! Feliz miercoles desde bcn :)    
    
    
    "Lo esencial no está fuera de nosotros, sino dentro". P. Talec. #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    El retorno de la inversión ... si utilizas Social Media Marketing http://www.socialetic.com/el-retorno-de-la-inversion-si-utilizas-social-media-marketing.html … via @socialetic    
    
    
    12 Most Frequently Asked #SocialMedia Questions Answered vía @rebekahradice ¡Tomemos buena nota los SM y CM! http://ow.ly/pTM6Q     
    
    
    Suma’t al Rosa http://www.xarxanet.org/social/noticies/suma-t-les-activitats-del-dia-internacional-contra-el-cancer-de-mama … vía @xarxanetorg #Cancerdemama    
    
    
    Olé my girls! :) @barnalola: Les meves Social Media Girls al darrer retrobament de @susisweetdress @emma_gine pic.twitter.com/ZaRrBe0Clq    
    
    
    #Curs totalment GRATUIT. Millora de l'efectivitat personal i professional http://ow.ly/pW5Ri  @pimec #Autonomos ¡últimes places!    
    
    
    "La belleza de una mujer crece con el pasar de los años". Audrey Hepburn. #Frases #Reflexiones    
    
    
    5 claves para realizar Atención al Cliente con #Facebook  vía @Socialancer #SocialMedia http://ow.ly/pWeon     
    
    
    Disfrutando de un cocktel frente al mar :) (@ Platja Gran De Palamós) http://4sq.com/19SHMDU     
    
    
    "Las lágrimas que lloras en la noche por la ausencia del sol no te dejarán ver las estrellas". Rabindranath Tagore #FrasesCelebres    
    
    
    ¿Conoces FREEMIO?. Una #aplicación gratuita con conciencia #social, nos acerca al mundo de las causas #solidarias. http://ow.ly/q0xXX     
    
    
    Tú también puedes labrarte una #marcapersonal - ¡No seas uno más!  #personalbranding http://ow.ly/q0ya8     
    
    
    “Las redes que vienen” – entrevista para Rumbos http://shar.es/EBdQO  vía @Israel_Garcia    
    
    
    Guía básica para crear contenidos en redes sociales y blogs http://vilmanunez.com/2013/10/21/guia-basica-para-crear-contenidos-en-redes-sociales-y-blogs/ … vía @vilmanunez    
    
    
    Los datos clave que no te revelan las nuevas Estadísticas de Facebook y que toda agencia debe saber @Socialancer http://ow.ly/q2Z9E     
    
    
    #SEO y #redessociales… ¿Complementarios o separados?  http://wp.me/p2Ga8F-qE  vía @AngelesGtrrez ¡Muy buena #Infografia!    
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Ángeles por tan buenos recursos :)    
    
    
    La gamificación también está al alcance de tu negocio http://bit.ly/1bdFuQ1   vía @infoautonomos    
    
    
    "La capacidad de entusiasmo es signo de salud espiritual". (Gregorio Marañon) #FrasesCelebres    
    
    
    Muestra Anuncios de Facebook Ads a los Usuarios que Visitaron tu Web via @juanmerodio http://bit.ly/GXkS5B     
    
    
    @websa100 @irene_vidal @marmanrique5 @RachGmez @luis_svr @Mentadata @Super_Lauu @NataliaGomez_es A vosotros! Happy day :)    
    
    
    El mejor ROI que una marca puede tener en #Facebook es tener una comunidad activa y fiel via Vilma Núñez http://bit.ly/1batMpu     
    
    
    En sesion de consultoria #SM (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/1diK4Bw     
    
    
    "Es duro vivir con miedo, ¿verdad? En eso consiste ser esclavo". Ridley Scott. #FrasesCelebres    
    
    
    Cómo medir el valor de tu imagen de marca http://www.socialancer.com/medir-el-valor-de-tu-imagen-de-marca/ … vía @Socialancer    
    
    
    ¿Como utilizar Google Analytics como una herramienta Social Media? http://hablemosderedessociales.com/como-utilizar-google-anlytics-como-una-herramienta-social-media/ … vía @naxo_3103    
    
    
    Cómo crear campañas en Twitter con Twitter Ads http://www.socialancer.com/como-crear-campanas-con-twitter-ads/ … vía @Socialancer    
    
    
    "Solo hallas la solución real si sabes imaginar la imposible". Adrián Paenza, matemático #Frases #Reflexiones    
    
    
    ¡Para empezar la semana con humor! RT Cuando tu madre te pide amistad en Facebook [Cómic] vía @TreceBits http://ow.ly/qevwJ     
    
    
    Marketing web online: ¿cómo es un buen líder de comunidad? via @empresas2cero http://ow.ly/qewWf     
    
    
    ¿Cómo construir una comunidad en torno a tu marca en redes sociales?: http://wp.me/p2YBbF-S2  vía @facchinjose ¡Muy buena #Infografía!    
    
    
    ¿Tus clientes son empresas? ¡¡Entonces este #curso te interesa!!. #RedesSociales #B2B: de Empresa a Empresa  http://ow.ly/qf3GO     
    
    
    ¿Tus clientes son empresas? ¡¡Entonces este #curso te interesa!!. #RedesSociales #B2B: de Empresa a Empresa @accio_3 http://ow.ly/qf51U     
    
    
    @facchinjose @MKTandSMlovers @enroiate @eddorado @gastrogestor @sandraamezaga @ChinitaLC @Contelnet A ti!! Feliz semana :)    
    
    
    @ChinitaLC @MKTandSMlovers @facchinjose @enroiate @eddorado @gastrogestor @sandraamezaga @Contelnet Se nota eh?? :)    
    
    
    "Arriesgarse es perder el equilibrio momentáneamente. No arriesgarse es perderse a uno mismo". Sören Kierkegaard #FrasesCelebres    
    
    
    Nuestro proyecto de #Infancia ¡necesita tu apoyo! ¿Te gustaría ayudarnos? #Maltrato http://ow.ly/qjpXK     
    
    
    ¿Empresa sin blog por no saber cómo alimentarlo? http://wp.me/p2Ga8F-qY  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Haciendo Social Media para hacer SEO http://www.techpuntocero.com/haciendo-social-media-para-hacer-seo/ … ¡la combinación perfecta!    
    
    
    Por qué tener una pestaña de contacto en tu fan page | El Rincón de Sergarlo http://sergarlo.blogspot.com/2013/10/por-que-tener-una-pestana-de-contacto.html … vía @sergarlo    
    
    
    @80decibelios @phacus_bcn @emma_gine @barnalola @ManelFdez @XaviLDP @comuniketing @enricalicarte @raquelhdezm Toma castaña pa todos! :)    
    
    
    35 herramientas para el análisis de la competencia SEO, SEM y Social Media http://www.marketingandweb.es/marketing/35-herramientas-analisis-competencia-seo-sem-social-media/ … vía @marketingandweb    
    
    
    No vale con ser social y emocionar. Los 4 tipos de relación cliente-marca http://www.pacoviudes.com/no-vale-con-ser-social-y-emocionar-los-4-tipos-de-relacion-cliente-marca/ … vía @pacoviudes    
    
    
    #Pinterest: 5 pasos y 12 casos de éxito para enamorar visualmente a tu audiencia http://www.socialancer.com/pinterest-casos-de-exito-para-enamorar-visualmente-a-tu-audiencia/ … vía @Socialancer    
    
    
    @Maru42 @josepvalles @EvaRomeu graciassss!! :)    
    
    
    @aranarbona @modregVS @BigPupazzoVerde a ti!! Feliz dia de todos los santos :)    
    
    
        
    
    
    ¿Empezamos lunes con humor? RT Las madres en Facebook (Cómic) http://www.trecebits.com/2013/11/03/las-madres-en-facebook-comic/ … vía @TreceBits    
    
    
    Las mujeres lideran la formación digital online en España http://www.socialetic.com/las-mujeres-lideran-la-formacion-digital-online-en-espana.html … via @socialetic    
    
    
    "Que la inspiración llegue no depende de mí. Lo único que puedo hacer es ocuparme de que me encuentre trabajando". Pablo Picasso.    
    
    
    @angelgmoran Gracias por agregarme a tu lista! Feliz tarde de lunes :)    
    
    
    ¿Qué estás dispuesta a hacer para cambiar tu vida? #Taller super recomendado!! https://www.facebook.com/events/177428199113130/?ref=5 …    
    
    
    Quien no se renueva a nivel 2.0 es porque no quiere,  http://bit.ly/19xJcpn  via @websa100    
    
    
    ¡Descubre FREEMIO! Aplicación gratuita con #conciencia #social http://goo.gl/oG3Zh     
    
    
    Social media deja de tener sentido: 27 señales http://shar.es/I9GwL  vía @Israel_Garcia    
    
    
    @websa100 @ElianaPalencia @jmarquel @Alzanet_SEO @cmm_td @SolutionscomEu @lulutrick @ma_martin A vosotros! Feliz semana :)    
    
    
    Consigue engagement en Redes Sociales gracias a las imágenes http://dinamizatuweb.es/consigue-engagement-en-redes-sociales-gracias-las-imagenes/ …    
    
    
    "El hombre sabio crea más oportunidades que las que encuentra". Francis Bacon #FrasesCelebres    
    
    
    @freemioapp Gracias a vosotros! #FFback y feliz jueves soleado :)    
    
    
    La Paz compite por un premio para investigar el cáncer de mama http://www.cadenaser.com/local/articulo/paz-compite-premio-investigar-cancer-mama/csrcsrpor/20131106csrcsrloc_2/Tes … vía @La_SER    
    
    
    Twitter empezará su andadura en bolsa con un precio de 26 dólares por acción: vía @LaVanguardia http://ow.ly/qzJTW     
    
    
    ¡Yoooo! RT Que levanten la mano quienes se salten los anuncios en Internet,  http://s.shr.lc/1b8CDKu  via @websa100    
    
    
    "El hombre que sabe no vale tanto como el que ama". Proverbio chino #FrasesCelebres #Citas    
    
    
    Servicios Social Media: aprendiendo a usar hashtags: via @empresas2cero http://ow.ly/qzKby     
    
    
    "Influimos en los demás no tanto por lo que decimos, sino por cómo vivimos". #FrasesCelebres ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    5 tipos de gráficos para medir el Social Media ROI que deberías conocer http://www.socialancer.com/5-tipos-de-graficos-deberias-conocer-si-quieres-medir-el-social-media-roi/ … vía @Socialancer    
    
    
    En reunion de trabajo (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/1fokkll     
    
    
    @Maru42 @aerco_comunidad graciassss!! Feliz finde :)    
    
    
    Un dia especial con #Dali (@ Castell Gala Dali) http://4sq.com/17KlPLp     
    
    
    I'm at Mas Rabiol http://4sq.com/1hVOMFI     
    
    
    @emma_gine Gracies mi Social Media Girl!! :)    
    
    
    Un dinar de luxe a #Gironamenamora (@ Sushi Bar) [pic]: http://4sq.com/1agxw9T     
    
    
    "La finalidad de la vida es el crecimiento del alma, no el éxito exterior". Aurobindo #FrasesCelebres ¡Feliz lunes! :)    
    
    
    Crear un documento PDF con un hashtag, menciones, tweets... http://www.socialmediacm.com/como-crear-un-documento-pdf-con-un-hashtag-menciones-tweets/ … vía @doloresvela    
    
    
    Cómo entender las Estadísticas de Facebook http://shar.es/8fIeZ  vía @arantxavico ¡Un gran reto...!    
    
    
    @arantxavico A ti!! La verdad es que sí que lo es. Feliz lunes :)    
    
    
    Plantilla para informes semanales de redes sociales y Google Analytics | Social Media Marketing by Vilma Núñez http://vilmanunez.com/2013/11/11/plantilla-para-informes-semanales-de-redes-sociales-y-google-analytics/ …    
    
    
    Arsis - #Cursos de ofimática GRATUITOS para mujeres #Desempleadas ¡Abiertas inscripciones! http://ow.ly/qHqt1     
    
    
    @aranarbona Muchas gracias X RT! Un abrazo :)    
    
    
    Como ha de ser la propuesta de un Community Manager a una Empresa http://wp.me/p2Ga8F-rl  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    ¡Buen recurso! RT Hablando en corto: 5 Webs de imágenes gratis para tu blog (y algunos consejos) http://ow.ly/qLF8R  via @marialazaro    
    
    
    "O bien ni siquiera lo intentes… o lánzate de cabeza a ello". Ovidio. #PasiónPorLaVida #Reflexiones    
    
    
    ¡Buena pinta! RT @JBMercedesRumbo: Twitter permite crear varios timelines, ideal para la curación de contenidos http://dlvr.it/4JprWY     
    
    
    Owloo, la plataforma gratuita para analizar Facebook — iPaz http://ipaz.info/owloo-la-plataforma-gratuita-para-analizar-facebook/ … vía @aguspazelias    
    
    
    "La largura de nuestra vida no depende de nosotros, pero sí es cosa nuestra su anchura, altura y profundidad". #FrasesCelebres    
    
    
    ¡Comparte! #Curso para #Mujeres en el paro, #Subvencionado al cien por cien.  Matrícula abierta, ¡Última semana! http://ow.ly/qOdNV     
    
    
    @aranarbona Gracias por RT! Feliz jueves :)    
    
    
    @xic74 muchas gracias por RT! Feluz dia :)    
    
    
    "Lo importante no es lo que hace el destino, sino lo que nosotros hacemos por él". Florence Nightingale #FrasesCelebres    
    
    
    Yo también me he descargado el Índice del Plan de Social Media via @vmdeluxe http://bit.ly/IndicedeSMP     
    
    
    Las empresas españolas contratarán a 16.000 profesionales de marketing digital http://www.rrhhdigital.com/secciones/seleccion/96103/Las-empresas-espanolas-contrataran-a-16000-profesionales-de-marketing-digital … vía @RRHHDigital    
    
    
    "Sólo las personas superficiales no sufren... No hay grandeza humana sin sufrimiento
Francois Varillon" #FrasesCelebres    
    
    
    La consulta del médico en la era de las redes sociales [Cómic] http://www.trecebits.com/2013/11/17/la-consulta-del-medico-en-la-era-de-las-redes-sociales-comic/ … vía @TreceBits    
    
    
    #PersonalBranding: la importancia de formar parte de la Red 2.0 http://bit.ly/1iqIHl0   vía @infoautonomos #MarcaPersonal    
    
    
    "Hay bastante luz para los que la desean y, a la vez, bastante oscuridad para los que tienen una actitud contraria" Pascal #Frases    
    
    
    ¿Qué aplicación de concursos de Facebook deberías usar en Turismo? http://wp.me/p2Ga8F-ru  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    7 cosas que debes tener en cuenta antes de lanzar una promoción en Facebook vía @Socialancer http://ow.ly/qXJys  #SocialMedia    
    
    
    "Todos los hombres de acción han sido y son también soñadores". James E. Huneker. #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    ¿Sabéis que el Colegio de Psicólogos de Catalunya ha otorgado una ayuda a nuestro proyecto SAI de #Infancia? http://ow.ly/qZYy5     
    
    
    Testimonios Curso de Mejora Personal y Profesional (lista de reproducción): http://www.youtube.com/playlist?list=PLhGdUQ2tE9QgAFjOKa2YNgSR0Xuga-9uT … con @Lluis_Serra    
    
    
    "Echa un vistazo al sol, mira la luna y las estrellas, admira la belleza de los brotes de la tierra. Luego, piensa" Hildegarda de Bingen    
    
    
    Las redes sociales han mejorado la relación con el cliente -  http://ow.ly/r4LrG     
    
    
    Twitter, arma infalible para los psicólogos,  http://bit.ly/1fkG706  via @websa100    
    
    
    Twitter, a la sombra de Facebook: vía @LaVanguardia http://ow.ly/r4LLa     
    
    
    @BucleMKT Muchas gracias por la mención! Feliz viernes soleado desde BCN :)    
    
    
    Cocina vietnamita super recomendada :) (@ Bun Bo Viêtnam) http://4sq.com/1eczUzK     
    
    
    La decoracion es muy original!! (@ Bun Bo Viêtnam) [pic]: http://4sq.com/19QQ7WP     
    
    
    "Nunca se debe gatear cuando se tiene el impulso de volar". Helen Keller (1880-1968). #Reflexiones http://ow.ly/i/3PfgC     
    
    
    ¡El ECommerce asignatura pendiente! RT Situación digital en la sociedad española [Infografía],  http://bit.ly/1cjOdB4  via @websa100    
    
    
    Trucos para aumentar el tráfico hacia tu web,  http://s.shr.lc/19NnVnL  via @websa100    
    
    
        
    
    
    "La primera y mejor de las victorias es la conquista de no mismo". Platón #FrasesCelebres    
    
    
    ¡Cuidado con los concursos en redes sociales! -  http://reputacion-online.org/cuidado-con-los-concursos-en-redes-sociales/ …    
    
    
    Cómo corregir los principales errores de las empresas en #SocialMedia http://wp.me/p2Ga8F-rI  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Reclutamiento 2.0: los blogs como herramientas de branding personal http://comunidad.iebschool.com/iebs/recursos-humanos-2-0/blog-rrhh-20/ … vía @iebschool    
    
    
    @Maru42 @BobbyComedia @NavarroLlobre graciassss!! Feliz tarde de martes :)    
    
    
    @seeseuno Un placer Isabel! No cambieis nuncaaaa :)    
    
    
    "Sólo es posible vivir feliz para siempre un momento detrás de otro". Margaret Bonnano #Frases #Reflexiones    
    
    
    Ya tengo mis entradas para AfterBLE Diciembre, ¿os animáis chicos? | @ticketea https://www.ticketea.com/afterble-diciembre?a_aid=TKTMKTG&a_bid=f455e8bb … @emma_gine @barnalola @xavildp    
    
    
    Ya tengo mis entradas para AfterBLE Diciembre, ¿nos vemos allí? | @ticketea https://www.ticketea.com/afterble-diciembre?a_aid=TKTMKTG&a_bid=f455e8bb … @ManelFdez @comuniketing @raquelhdezm    
    
    
    MOURE’NS, ¿Queréis venir a nuestro próximo taller de #EducacionEmocional? ¡Es GRATUITO! http://ow.ly/remce     
    
    
    4 ideas para Navidad en tu Fan Page de Facebook https://www.socialtools.me/blog/4-ideas-para-navidad-en-tu-fan-page-de-facebook/ … vía @SocialToolsme    
    
    
    Claves para el #Branding en Redes Sociales http://fabianherrera.net/claves-para-el-branding-en-redes-sociales/ … vía @MarketingRS1    
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Angeles! Un abrazo :)    
    
    
        
    
    
    #Socialmediacare, evento gratuito y de carácter solidario que se celebrará en Barcelona el 20 de diciembre http://ow.ly/rhOjy     
    
    
    @emma_gine @barnalola @xavildp @ManelFdez @comuniketing @raquelhdezm #FelizViernes para todos!! Chicos, ya tenemos el finde asomando :)    
    
    
    SEO para imágenes: mejora el tráfico web mediante tus fotografías,  http://s.shr.lc/IuqbK5  via @websa100    
    
    
    "Sólo las personas superficiales no sufren... No hay grandeza humana sin sufrimiento"
Francois Varillon #Frases #Reflexiones    
    
    
    Cuida tu reputación estas navidades atendiendo al cliente en #RedesSociales -  http://ow.ly/rlMnX     
    
    
    Entrevista @juanmerodio "La presencia en las redes sociales tiene mucha "culpa" de que un negocio crezca" http://ow.ly/rlMQj     
    
    
    De la era de la digitalización a la era de la humanidad. http://lnkd.in/d9ZHpHU     
    
    
    El e-commerce español sigue imparable,  http://s.shr.lc/1jZcijb  via @websa100    
    
    
    Aún así, todavía hay mucho miedo @rvillanuevarios "Las #RedesSociales no han de considerarse como una amenaza dentro del entorno laboral"    
    
    
    Los Poderosos Secretos de un Community Manager via @socialetic http://ow.ly/rom55     
    
    
    Todavía debemos sacarle partido no? @Orientadorweb: Google + descubrelo a fondo #negocios #tsNews! #redes http://ow.ly/rqG3v     
    
    
    ¡La eterna lucha! @MarioLespio: Diferencias entre un perfil personal y una Fan Page de #Facebook http://goo.gl/d0OtU     
    
    
    @patyballes @fmlopez48 @ingresos2 graciassss!! Feliz miercoles :)    
    
    
    ¿Qué es el Social Customer Service? ¿Por qué es importante? http://wp.me/p2Ga8F-rQ  vía @AngelesGtrrez @ALFREGIORGIRUIZ    
    
    
    @ALFREGIORGIRUIZ @AngelesGtrrez a vosotros. Me parece de gran utilidad :)    
    
    
    ¡Empezamos la semana con humor! Esto es lo que pasa si no entras a Facebook una semana [Cómic] vía @TreceBits http://ow.ly/rzPbS     
    
    
    "La primera y mejor de las victorias es la conquista de no mismo". Platón #FrasesCelebres    
    
    
    ¡Genial guía! Marketing de contenidos y empresas #B2B: una relación posible,  http://bit.ly/1krIuMn  via @websa100 #ContentMarketing    
    
    
    Lo + Destacado del Mes en Marketing 2.0 y Redes Sociales (Noviembre 2013): http://youtu.be/sgKFipwmwRY  vía @juanmerodio    
    
    
    Homenaje emprendedor: 10 frases inspiradoras de Nelson Mandela http://www.idaccion.com/blog/homenaje-emprendedor-a-nelson-mandela-10-frases-inspiradoras/ …    
    
    
    ¡Muy buen resumen! RT Marketing en redes sociales 2014 http://wp.me/p2Ga8F-rY  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Guía de ecommerce “Mejora tu tasa de conversión con estas 5 claves” | Websa100 - http://cunjo.com/GHWNA     
    
    
    "No somos nosotros quienes hacemos nuestras obras: son nuestras obras las que nos hacen a nosotros". J. Luis Martín Descalzo    
    
    
    @elgauchocanario Gracias por añadirme a tu lista! Feliz martes :)    
    
    
    @Maru42 @casimusica @JESUSMACEIRA Gracias por incluirme!! Feliz tarde de martes :)    
    
    
    @AngelesGtrrez a ti wapaaaaa ;))    
    
    
    "Cuando ya no somos capaces de cambiar una situación nos encontramos ante el desafío de cambiarnos a nosotros mismos". Viktor Frankl.    
    
    
    Cafés con Sonrisa by @sosapaco http://billiesastre.net/2013/12/11/cafes-con-sonrisa/ …    
    
    
    ¡Yo ya lo tengo! RT @MkDirecto: Facebook ofrece a todos sus usuarios un resumen personalizado del 2013 http://bit.ly/18ChyHE     
    
    
    En cata de vino en buena compañia (at @DivImuntaner) [pic]: http://4sq.com/1iXwWVT     
    
    
    @divimuntaner La cata va ser una experiència genial en companyia de gent encantadora. Per repetir-ho!! Gràcies :) pic.twitter.com/saOseGAUW1    
    
    
    8 herramientas de Atención al Cliente 2.0 y 4 necesidades que te deben resolver http://www.socialancer.com/herramientas-de-atencion-al-cliente-funciones/ … vía @Socialancer    
    
    
    ¿Por qué quiere realmente que su negocio esté presente en las redes sociales? http://www.puromarketing.com/42/18838/quiere-realmente-negocio-este-presente-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Comida diferente en un lugar diferente :) (@ La Báscula w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/JuBL9J     
    
    
    I'm at @LaPizzadelBorn (Barcelona) http://4sq.com/JuIro9     
    
    
    "Cuando el objetivo te parezca difícil, NO cambies el objetivo..busca un nuevo camino de llegar a él" CONFUCIO #FrasesCelebres    
    
    
    Cómo vender más en Navidad: 21 consejos para pymes y emprendedores  http://www.infoautonomos.com/blog/como-vender-mas-en-navidad-21-consejos-para-pymes-y-emprendedores/#.Uq7AqNb7jPY.twitter … vía @infoautonomos    
    
    
        
    
    
    Buenos días amiguetes 2.0. ¡A por ello! :) @barnalola @80decibelios @ManelFdez @xavildp @emma_gine @raquelhdezm #comienzaelunesonriendo    
    
    
    Todas las empresas y pymes necesitan estrategia digital, pero no todas redes sociales.  vía @doloresvela http://ow.ly/rNxtH     
    
    
        
    
    
    @SocialSlang @vmdeluxe Yo no me lo pierdo!! :)    
    
    
    Monitorización de medios sociales mediante Talkwalker @socialetic http://www.socialetic.com/monitorizacion-de-medios-sociales-mediante-talkwalker.html …    
    
    
        
    
    
    Un buen vinito con tapita de regalo :) (@ Versalles) http://4sq.com/JxSzfd     
    
    
    RT 3 fundamentos #SEO: Contenidos relevantes, enlaces entrantes y #SocialMedia @MLluva http://ow.ly/rS8xL     
    
    
        
    
    
    Análisis de 8000 campañas y concursos en redes sociales vía @pacoviudes http://ow.ly/rS909     
    
    
    ¿Lo probamos? RT @alfredovela: '35 hábitos de la gente productiva #infografia #infographic #productividad: ' http://ow.ly/rS2zo     
    
    
    Igualmente! Happy day :) @VGuisasola @MaiteAcinas @larita20 @JoseRamonRiera @orratzdigitala @anagn @laury_otero @mc_cabeza @MarioLespio    
    
    
    Hacia el Emprendizaje (versión acortada) -  http://www.bubok.es/libros/228056/Hacia-el-Emprendizaje-version-acortada# …! via @bubok    
    
    
    ¡Lo que no debemos hacer! RT Como no gestionar una marca en Redes Sociales: El caso @ruralteruel #ReputacionOnline http://ow.ly/rUPpz     
    
    
    Los españoles comprarán más por internet estas Navidades vía @LaVanguardia http://ow.ly/rUQjM     
    
    
    Siete Tendencias en Social Media para el 2014 http://marketingenredesociales.com/siete-tendencias-en-social-media-para-el-2014.html/ … via @MarketingRS1    
    
    
    @sergiovazq @guerreroasesor Gracias...igualmente!! A disfrutar :)    
    
    
    "Ser honesto del todo consigo mismo es el mejor esfuerzo que un ser humano puede realizar".Sigmund Freud #FrasesCelebres    
    
    
    ¡Y sólo cuenta con 50 empleados en todo el mundo! http://tsmlab.org/18W9uP1     
    
    
    "Pero mira como beben los PCs en el río...! jaja. Un poquito de humor navideño :) http://ow.ly/i/45aS9     
    
    
    En el #socialmediacare (@ DHUB Museu del Disseny de Barcelona - @dhub_bcn w/ @merceuk @luisfernandez) http://4sq.com/1kqcKdn     
    
    
    Ahora es el turno de @mariaredondo #socialmediacare    
    
    
    ¿Como medimos el retorno de una valla publicitaria? @mariaredondo #socialmediacare    
    
    
    Social media permite a las personas tener mas confianza en las marcas @mariaredondo #socialmediacare    
    
    
    Cierto "@7issue: Me encanta cuando un ponente hace que deje de Twittear, porque para mi ese ponente es la bomba @huss87 #socialmediacare"    
    
    
    Cogiendo fuerzas con unas buenas tapas para empezar la semana (@ Versalles) http://4sq.com/JSJHB0     
    
    
    "Nuestras vidas están moldeadas, no tanto por nuestras experiencias, sino por nuestras expectativas". Bernard Shaw    
    
    
    RT Cómo gestionar un comentario negativo en redes sociales -  ¡Cuidado con los trolls! http://ow.ly/s0xGD     
    
    
    ¡Igualmente! RT Feliz Navidad compañer@s http://wp.me/p2Ga8F-sN  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Las palabras más repetidas en #Linkedin,  http://bit.ly/1bZ4e0x  via @websa100    
    
    
    @Impactomariposa Gracias por incluirme!! Felices fiestas :)    
    
    
    Cómo Crear Un Blog Paso a Paso http://davidcantone.com/crear-un-blog/  vía @DavidCantone    
    
    
        
    
    
    "El talento es algo corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia". Doris Lessing #FrasesCelebres    
    
    
    Análisis de los post con más y menos éxito sobre Redes Sociales http://wp.me/p2Ga8F-sX  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Las horas más efectivas para publicar en redes sociales http://www.socialetic.com/las-horas-mas-efectivas-para-publicar-en-redes-sociales.html …  vía @socialetic    
    
    
    9 cosas que las personas con éxito hacen de modo diferente (719) * @Yoriento http://yoriento.com/2011/05/9-cosas-que-las-personas-con-exito-hacen-de-modo-diferente-719.html/ …    
    
    
    ¡Haz lo que tu corazón te diga, sin miedo a lo que pueda pasar, siente los Fuegos Artificiales en ti! Feliz 2014 :) pic.twitter.com/cvMTcdG1Nq    
    
    
    ¡Increíble! RT @AlejandroMkt1: Una mujer se alimenta un año entero únicamente de productos Starbucks http://ow.ly/2CC7AK     
    
    
    "No podemos elegir las cartas que nos tocan, pero sí podemos decidir el modo de jugarlas". Anónimo popular #Reflexiones    
    
    
    Haciendo unas buenas tapitas con un trato super familiar :) (@ Versalles) http://4sq.com/1e6XhtI     
    
    
    “La mejor forma de predecir el futuro es creándolo”.- Peter Drucker #Reflexiones #BuenosDias http://ow.ly/i/4dEDK     
    
    
    Cómo sacar provecho del ‘Guest Blogging’ en tu empresa http://wp.me/p2Ga8F-tf  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    ¿Debemos cambiar nuestra estrategia en Facebook? http://tristanelosegui.com/2014/01/07/debemos-cambiar-nuestra-estrategia-en-facebook/ … vía @tristanelosegui    
    
    
    Infocif, una red social española para empresas vía @TreceBits http://ow.ly/sndI5     
    
    
    Facebook reduce el alcance de mis publicaciones ¿Y ahora qué? http://victormartinp.com/2014/01/facebook-reduce-el-alcance-de-mis-publicaciones-y-ahora-que/ … vía @vmdeluxe    
    
    
    Las habilidades más demandadas en Linkedin durante 2013,  http://bit.ly/1ahrhUS  via @websa100    
    
    
    @websa100 @JesusAnFor @chanpope a vosotros!! Feliz jueves desde bcn ;)    
    
    
    ¡Interesantes datos! RT @alemateo87: Cuál es el perfil de los usuarios del comercio electrónico en España http://www.atrapaplaceres.com/perfil-de-los-usuarios-en-el-ecommerce/ …    
    
    
    ¡Planificación al poder! RT @Israel_Garcia Crea un plan de contenidos http://isragarcia.es/crea-un-plan-de-contenidos …    
    
    
    10 Errores de Email Marketing a Evitar Como Sea http://davidcantone.com/errores-email-marketing/ … vía @DavidCantone    
    
    
    "El error es tan importante para el progreso de la vida como la verdad" Carl G. Jung #Frases #Reflexiones    
    
    
    Marca personal vs marca de empresa, la disyuntiva del profesional http://www.pacoviudes.com/marca-personal-vs-marca-de-empresa-la-disyuntiva-del-profesional/ … via @pacoviudes    
    
    
    Veient els tres tombs a Sant Andreu ;) (@ Versalles) [pic]: http://4sq.com/1gw3FfQ     
    
    
    Buenas tapitas a buen precio con vino de Rueda k pasa solo. #Felizdomingo (@ La Tasqueta 1800) http://4sq.com/1gwrPXO     
    
    
    "Cuando ya no somos capaces de cambiar una situación nos encontramos ante el desafío de cambiarnos a nosotros mismos". Viktor Frankl.    
    
    
    ¿Cómo puedes generar contenido de valor en #RedesSociales? http://ow.ly/swkJh  #MarketingdeContenidos    
    
    
    Los errores más comunes de las pymes en Redes Sociales  http://www.infoautonomos.com/blog/los-errores-mas-comunes-de-las-pymes-en-redes-sociales/#.UtPCra3jkdI.twitter … via @infoautonomos    
    
    
    Facua alerta sobre una estafa que usa como gancho WhatsApp - Terra España  http://noticias.terra.es/,a1827ac96f093410VgnVCM3000009af154d0RCRD.html … via @TerraNoticiasES    
    
    
    El 68% de las empresas españolas tiene página web: vía @LaVanguardia http://ow.ly/sB6PM     
    
    
    "La finalidad de la vida es el crecimiento del alma, no el éxito exterior". Aurobindo #Frases #Reflexiones http://ow.ly/i/4ihvQ     
    
    
    El EdgeRank de #Facebook: Cómo cuidar tu FanPage http://wp.me/p2Ga8F-tB  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    4 Factores Importantes para Crear tu #PersonalBranding Online | Fabian Herrera http://fabianherrera.net/4-factores-importantes-para-crear-tu-personal-branding-online/ … vía @fabianhnet    
    
    
    Casi 19 millones de españoles consultan el móvil 150 veces al día: http://www.lavanguardia.com/tecnologia/20140115/54398151291/19-millones-espanoles-consultan-movil-150-veces-dia.html#.UteaISudkRk.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Cómo hacer un Plan de Contenidos http://www.socialmediacm.com/como-hacer-un-plan-de-contenidos/ … vía @doloresvela    
    
    
    En sesion de consultoria #socialmedia (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/1d9haOo     
    
    
    ¿Qué es Social Media SEO? http://fernandocebolla.com/socialmediaseo/  via @fcpsocialmedia    
    
    
    @fabianhnet a ti!! Saludos desde bcn    
    
    
    "El Mono Cartero": e-mail marketing lleno de posibilidades. http://lnkd.in/d65hiBm     
    
    
    "No hay nada tan poderoso como el hábito". Ovidio #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Entrevista a Nuncio Ordine "Si el saber no se traduce en un modo de vivir, es inútil" #educación  vía @SlideShare http://ow.ly/sFUXV     
    
    
    Los usuarios prefieren WhatsApp a retransmitir su vida en las redes sociales, según el estudio. http://lnkd.in/db-GcMj     
    
    
    Si no tuvieras miedo ¿Qué harías...?. "Piensa, cree, sueña y atrévete" Wald Disney #FrasesDeLaVida    
    
    
    Linkedin o la venta de uno mismo: tres consejos para mejorar tu perfil profesional,  http://bit.ly/1gEUxJM  via @websa100    
    
    
    "Si sólo nos gusta oír lo que pensamos, corremos el riesgo de no acertar". José María Tobar #FrasesCelebres    
    
    
    9 herramientas de Analítica de #Facebook que te ayudarán a conseguir mejores resultados http://www.socialancer.com/herramientas-analitica-facebook/ … vía @Socialancer    
    
    
    Los adolescentes prefieren Twitter a Facebook por ser "menos compleja": http://bit.ly/10SwVro  vía @LaVanguardia    
    
    
    6 puntos para describir el Social Bookmarking - http://s.shr.lc/16PYFAY     
    
    
    Cómo hacer un plan de Gestión de Reputación Online http://bit.ly/10Sxp0z  vía @doloresvela    
    
    
    Vender a personas y no comprar clientes | Territorio creativo, toolkit http://bit.ly/10SxC3O  vía @tcreativo    
    
    
    @bettyromerito @LauraFerrera @comercialseo @carlapena23 @EvaFigas @EstherMaderuelo muchas gracias!!! Igualmente. Enjoy :-)    
    
    
    ¿Por qué tu vídeo no se vuelve viral? http://socialmediablog.es/hacer-videos-virales/ … vía @smblog_es    
    
    
    @sector30 @lovile @FundacionARSIS A vosotros!!! Feluz lunes :-)    
    
    
    @lovile @sector30 @FundacionARSIS gracias. Igualmente :-)    
    
    
    Disfrutando de buenas tapas!! (@ Versalles) http://4sq.com/1500gjI     
    
    
    Qué son las #Twitter Cards y Cómo Crearlas para tu Web o Blog http://bit.ly/11qpd9K  vía @juanmerodio ¡Interesante!    
    
    
    Cómo calibrar el poder y el valor del #marketingdecontenidos : Marketing Directo http://bit.ly/11qprh5  vía @MkDirecto    
    
    
    ¿Por qué tu vídeo no se vuelve viral? http://bit.ly/11qpCJg  vía @smblog_es    
    
    
    10 claves estratégicas para introducir las TIC en las #ONL #ONG http://bit.ly/11qoeX1  vía @solucionesong    
    
    
    El blog, tu oasis. Sobreviviendo en el desierto http://bit.ly/13Wd2ku  vía @pacoviudes    
    
    
    Automatizar, o no Automatizar en Social Media… esa es la cuestión @socialetic http://bit.ly/13Wd3Vr     
    
    
    La Fórmula Empresarial RT ¡Aprovecha al máximo! - via @seeseuno http://bit.ly/13Wdnn9  ¡Evento super recomendado!    
    
    
    @avalonred @FbJumpstart @Carrusel_com @redtfe @alonsojoseangel @CarlosMeneses_A @cintasa_sa @CrisdelPozo1 Buenos dias! Enjoy :-)    
    
    
    5 campañas de éxito con #Instagram http://bit.ly/19ls85c  vía @smblog_es    
    
    
    Estrategia #redessociales ¿podemos conseguir más clicks en Twitter? http://bit.ly/15ihKIq     
    
    
    @Carles_Feliu Gracias por seguirme. Que tengas un feliz miércoles :)    
    
    
    @Susana_Kmks Gracias por la mención! @KertarTuitea @LaCriaturaCreat Feliz jueves :)    
    
    
    "Sólo es posible vivir feliz para siempre un momento detrás de otro" .Margaret Bonnano #frasescelebres ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    2 herramientas gratuitas para conocer qué opinan tus clientes sobre ti - http://s.shr.lc/173btEl     
    
    
    Los 7 pasos del consultor #marketingonline para demostrar la importancia de Facebook http://bit.ly/19op7RQ     
    
    
    Cómo hacer un plan #socialmedia - Ejecución 5/10 Identifica influencers http://bit.ly/19oocAN  vía @pacoviudes    
    
    
    Disfrutando de una cena fuera de lo comun! (@ Antigua) http://4sq.com/12kwEB7     
    
    
    5 herramientas para realizar test A/B y vender más #landingpage http://bit.ly/142bPbo  vía @smblog_es    
    
    
    Una de cada dos personas que busca un producto en internet, lo compra online @socialetic http://bit.ly/142cBF4     
    
    
    @Websa100 lanza un nuevo #ebook gratuito | El Mundo Financiero http://bit.ly/142dHRl     
    
    
    @barnalola @homesapiens_es Me siento totalmente identificada! "abredificil" se tiene que llamar. jeje :)    
    
    
    Gestión de #redessociales para empresas: consigue más visitas desde Youtube  http://bit.ly/142c0TR     
    
    
    ¿Y si con el paso del tiempo las #redessociales se convirtieran en Estados? - via @websa100 http://s.shr.lc/137sVDy     
    
    
    Paseando por la fiesta de la #Tamborinada con @FundacionArsis (@ Parc de la Ciutadella w/ 8 others) http://4sq.com/10IPWNj     
    
    
    "Creo que la libertad que está a nuestro alcance es mayor de la que nos atrevemos a vivir" Ernesto Sábato #frasescelebres    
    
    
    Ven a conocernos a Biz Barcelona y ahorra 7 euros en tu entrada  http://bit.ly/1aUqhm3  vía @infoautonomos    
    
    
    Diez consejos para hacer #SEO en Youtube - http://s.shr.lc/12pbcL8     
    
    
    Cómo buscar empleados con tu herramienta de monitorización de #SocialMedia http://bit.ly/14d3H7P  vía @smblog_es    
    
    
    ¿Queréis conocer el SAI en dos minutos? mira el vídeo ¡Estamos buscando colaboradores y padrinos! #Infancia http://bit.ly/14d4tSo     
    
    
    Penguin 2.0: la rueda inacabable del algoritmo Google - http://s.shr.lc/12qBwo8  via @websa100 Nuevos criterios de #SEO    
    
    
    ¡Estamos buscando Voluntarios para comunicación! - http://bit.ly/14d7xhb  vía @hacesfalta #Voluntariado    
    
    
    @websa100 @HerreroBel @ma_martin @communityred @andrewkapral @Weaddit @RincondMacarena @Danielmdacosta Feliz dia para todos:-)    
    
    
    Importancia de tener un blog - http://s.shr.lc/14riJDE  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Cómo ayudamos desde el SAI a los menores que sufren? Averígualo en 2 minutos http://bit.ly/14d4tSo  #Infancia    
    
    
    @ManelFdez A tu amic!! @phacus_bcn @xic74 Salutacions :)    
    
    
    "No puedes atravesar el mar simplemente mirando el agua".Rabindranath Tagore #Frasescelebres #Reflexiones ¡Feliz miércoles! :)    
    
    
    @websa100 @ferrobsan @JuanjoDonaire @enthusia_es @JgAmago Gracias! A disfrutar del dia :-)    
    
    
    ¿Conoces a tu audiencia? Hagamos un mapa de empatía http://bit.ly/ZsxVC3  vía @doloresvela    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ayudamos desde el SAI a los menores que sufren? Averígualo en 2 minutos http://bit.ly/14d4tSo  #Infancia #Familia    
    
    
    En #bizbarcelona Empezando charla #RedesSociales (@ Fira de Barcelona w/ @raquelhdezm @luisfernandez) http://4sq.com/15zQ3uA     
    
    
    @luisfernandez ya te veo:-)    
    
    
    Muy bueno :-) @vicensvives: Si #facebook és el bar, #twitter és la fira comercial. Bona metàfora! @Eva_Castilla #socialmedia #bizbarcelona"    
    
    
    Estreno de #Mes2.0: Video de Lo Más Destacado del Mes en Marketing 2.0 y Social Media  http://bit.ly/Zsy7kQ  vía @juanmerodio    
    
    
    ¿Queréis conocer el SAI en 2 minutos?. ¡Buscamos colaboradores y padrinos desde 1 € al mes! http://bit.ly/14d4tSo  #Donaciones #Infancia    
    
    
    @seeseuno hoy no llego pero mañana no me pierdo la Colmena :-)    
    
    
    I'm at @DANGOBARCELONA w/ @luisfernandez http://4sq.com/10ZicIr     
    
    
    Las 4 fuentes de tráfico web - http://s.shr.lc/13mf9wT  via @websa100    
    
    
    Paginas web de empresas: claves de una página de aterrizaje http://bit.ly/13n1cic  via @empresas2cero    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto SAI?. ¡Desde 1 € al mes puedes ayudar! http://bit.ly/14d4tSo  #Donaciones #Infancia    
    
    
    Ganar dinero con Adsense en un blog. Un caso real: http://bit.ly/13n1ntY  vía @EstrategiaD ¡Muy recomendado!    
    
    
    En #bizbarcelona despues de sesion la colmena con @seeseuno (@ Biz Bcn 2013 w/ @raquelhdezm @enricalicarte) http://4sq.com/11uc7GP     
    
    
    @oscarlugupell Gracias pir RT! Feliz jueves :-)    
    
    
    En charla #Identidaddigital con @trinamilan #bizbarcelona    
    
    
    Por que utilizamos mas Whatsapp que line? nos pregunta @trinamilan #bizbarcelona    
    
    
    La charla Identidad Digital con @trinamilan ¡me ha fascinado! #bizbarcelona    
    
    
    Great! @Mikahdewaart: Y ya llegamos al "El que tiene un porqué puede con cualquier cómo." Quiero, quiero, quiero pero cómo. #bizbarcelona"    
    
    
    Muy cierto! @DANIELdoiser: La vida es corta pero no tanto como para no tener tiempo para ti y los tuyos."    
    
    
    "El optimismo es un poderoso defensor de nuestra salud". Luis Rojas Marcos ¡Feliz lunes soleado! :) #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    @JACCArquitecnic gracias por RT! Feliz lunes :-)    
    
    
    5 campañas de éxito con #Instagram http://bit.ly/19ls85c     
    
    
    ¿Sabes por qué el proyecto SAI es tan importante? Desde 1€ puedes ayudar. Mira el vídeo http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    9 formas de utilizar #Facebook como tu RSS de contenidos http://bit.ly/17QEKzD     
    
    
    5 consejos para aumentar tu tasa de conversión - http://s.shr.lc/1bmYdI3     
    
    
    @xic74 gracias por RT! Que tengas un buen dia:-)    
    
    
    Cómo evitar los Timos y los Trolls en Twitter @socialetic http://bit.ly/1131z1L     
    
    
    Cómo Expandir Tu Zona de Confort http://bit.ly/13xaqsi  vía @DavidCantone ¡Vídeo recomendado!    
    
    
    http://lnkd.in/y5sKZR  La verdad es que Twitter es una herramienta fantástica para conversar con nuestros clientes o potenciales, sin...    
    
    
    Cuentacuentos: una eficaz herramienta de marketing, por J. Manau de Contacontes http://bit.ly/11uHdLr     
    
    
    downloading + media » [Contenidos] ebooks y estrategia de contenidos http://bit.ly/11uISAP  vía @evasanagustin    
    
    
    ¿Quieres saber en 2 minutos cómo ayudamos desde el Servicio de Atención a la #Infancia SAI? http://bit.ly/14d4tSo  #Familia    
    
    
    "El amor que no se prolonga en otro ser acaba sucumbiendo a la náusea de su propia esterilidad" J. Manuel de Prada #citas #frasescelebres    
    
    
    ¡Conoce en 2 min nuestro Servicio de Atención a la Infancia! ¿Quieres ayudar desde 1€? http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    Por qué tu comunidad necesita un buen nombre y cómo conseguirlo http://bit.ly/11sAXTs     
    
    
    Por qué necesitas un buen nombre para tu comunidad y cómo crearlo http://lnkd.in/rkmF2R     
    
    
    Cómo escribir textos que venden - http://bit.ly/11sBh4I  vía @seeseuno ¡Centrémonos en los beneficios y no en nosotros!    
    
    
    ¡Centrémonos en los beneficios y no en nosotros! http://lnkd.in/rrG4-U     
    
    
    @xic74 Gracias por RT! Que tengas un feliz martes productivo :)    
    
    
    "Mientras un ser crece, no envejece" Vitus B. Dröschler. ¿Estáis de acuerdo? Yo sí :)    
    
    
    @margaretita24 @emma_gine Me alegro mucho chicas! Gracias x vuestro feedback. A disfrutar del martes :)    
    
    
    En ponencia sobre #Linkedin con Felipe Calvo (@ Unió Empresarial Intersectorial w/ @xelafal) http://4sq.com/1a36KCg     
    
    
    ¿Por qué tu #ONG debería estar en Facebook? #redessociales http://ow.ly/lWiah     
    
    
    Formación digital, la asignatura pendiente de las #pymes españolas - http://s.shr.lc/11VQ1cf  via @websa100 ¿Estáis de acuerdo?    
    
    
    Todavía queda mucho camino por recorrer!! http://lnkd.in/wu2gFj     
    
    
    @xelafal Igualment guapa. A veure si aviat tenim sopar estiu 2.0 :-)    
    
    
    "La felicidad es la única cosa que se puede dar sin tenerla". José Luis Martín Descalzo #frasescelebres    
    
    
    Las etiquetas ya llegaron a Facebook!!! http://lnkd.in/hiS3_E     
    
    
    Twitter Analytics, Cómo Usar la Herramienta Oficial para Ver las Estadísticas de Twitter vía @juanmerodio http://ow.ly/lZgV2  ¡Muy bueno!    
    
    
    "La retórica es la droga más poderosa en la boca de un hombre".Rudyard Kipling #frasescelebres #citas ¡Feliz viernes caluroso! :)    
    
    
    Marketing para empresas: ¿qué buscan los consumidores? http://ow.ly/m1IfN     
    
    
    ¡Necesitamos colaboradores para atender a 20 niños de nuestro proyecto SAI! Te lo contamos aquí #Infancia #Familia http://ow.ly/m1GTy     
    
    
    Lo que muchas empresas se están perdiendo con los medios sociales @socialetic http://ow.ly/m1IK4  ¡la clave es dar valor a los clientes!    
    
    
    @YoJulito muchas gracias por Rt!! Feliz viernes :-)    
    
    
    "No puedes atravesar el mar simplemente mirando el agua". Rabindranath Tagore #frasescelebres #citas ¡Feliz lunes!    
    
    
    Ese renglón torcido de Twitter… http://lnkd.in/m4Re4x     
    
    
    Ese renglón torcido de Twitter… - http://s.shr.lc/11Gb4Qj  via @Shareaholic    
    
    
    Muy cierto :-) @barnalola: "Como todos los soñadores, confundí el desencanto con la verdad" Jean-Paul Sartre."    
    
    
    Proyecto SAI: Hay 20 niños en lista de espera que no podemos atender ¡Necesitamos tu ayuda! Mira el vídeo http://ow.ly/m6K0D  #Infancia    
    
    
    "La paciencia es un árbol de amarga raíz, pero de frutos dulces".Proverbio persa #frasescelebres #citas ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Gestion de #redessociales para empresas: diseñando una estrategia http://ow.ly/maUhM     
    
    
    ¿Cómo podemos conseguir engagement en Redes Sociales? http://lnkd.in/DfnwAN     
    
    
    18 consejos de atención al cliente - http://ow.ly/md2qT  via @seeseuno    
    
    
    "Todo lo que no se da se pierde".Proverbio hindú. #frasescelebres #reflexiones ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    ¡Eso de ir probando no sirve! http://lnkd.in/zbFtBi     
    
    
    Cómo llegar a un proyecto de #SocialMedia ya empezado, por PM Marketing Online http://ow.ly/md6kz     
    
    
    Nuevo lanzamiento de Websa100:“Analítica web para #pymes: mide para triunfar” - http://s.shr.lc/15maUQ0  #ebook gratuito    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu foto de portada de #Facebook http://ow.ly/md6O2     
    
    
    Great!! @VaninaEstrugo: #Facebook permite incluir fotos en los comentarios http://wwhts.com/1bWFfsj  #RedesSociales vía @juandiegopolo"    
    
    
    @esSaulSanchez @Analu_Cuba @Dolors_guillen gracias por la mencion!! Feliz miercoles :-)    
    
    
    "Madurez es trascender el yo hasta sentirte en el todos". Alvaro Pascual Leone, neurólogo de Harvard. #Frasescelebres ¡Feliz viernes!    
    
    
    Qué es el Tráfico Orgánico, el Directo y el Viral @socialetic http://ow.ly/meQeJ  ¡Muy buena lección para aclarar conceptos!    
    
    
    ¿Sabes por qué el proyecto SAI es tan importante? Desde 1€ puedes ayudar. Mira el vídeo http://bit.ly/14d4tSo  #Familia #Infancia    
    
    
    "El hombre nunca sabe de lo que es capaz hasta que lo intenta". Charles Dickens #frasescelebres #reflexiones ¡Feliz martes!    
    
    
    RT ¿Necesitas ayuda? - ¡Esta semana empieza oficialmente el verano! http://ow.ly/mm1Ny  via @seeseuno    
    
    
    Los #Hastags en #Facebook permiten a las marcas conversaciones en tiempo real http://ow.ly/mm62L     
    
    
    Los Hastags en Facebook permiten a las marcas conversaciones en tiempo real http://lnkd.in/qKFt_4     
    
    
    Marketing para empresas: las llamadas a la acción más efectivas http://lnkd.in/s8eRUK     
    
    
    Marketing para empresas: las llamadas a la acción más efectivas http://ow.ly/mm6Cx     
    
    
    ¿Es el #CommunityManager un comercial? vía @doloresvela http://ow.ly/moojz     
    
    
    "Cuando se renuncia al entusiasmo, le salen arrugas al alma". Samuel Ullman #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    Captar Leads Cualificados para tu Empresa con Facebook Ads vs Google Adwords por menos de 0,60 € vía @juanmerodio http://ow.ly/monYI     
    
    
    ¡Muy buenas técnicas de asertividad! http://lnkd.in/aDu-qm     
    
    
    3 + 1 consejos para gestionar los ataques en la red con eficacia http://ow.ly/mowvm  ¡muy buenas técnicas de asertividad!    
    
    
    @impactomariposa @domingohm @frmreyes Gracias por la mención! Feliz miércoles :)    
    
    
    "Te esforzarás en poseer sólo lo que puedas llevarte en un naufragio" El Ghazali #frasescelebres #reflexiones    
    
    
    ¡Toda empresa tiene algo que contar...! http://lnkd.in/D8uN_4     
    
    
    Consejos de nuestro asesor marketing para resolver crisis en #SocialMedia (1ª parte) vía @empresas2cero http://ow.ly/mqCTg     
    
    
    Empresa: cómo sacar provecho del #storytelling en redes sociales http://wp.me/p2Ga8F-m7  vía @AngelesGtrrez ¡Muy recomendado!    
    
    
    @AngelesGtrrez Gracuas a ti por compartir info tan util :-)    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de #Infancia SAI? ¡Ahora puedes ayudar a través de Catalunya Caixa! #Solidaridad http://ow.ly/mqBO3     
    
    
    Claves para ser un buen #CommunityManager #CM vía @solucionesong http://ow.ly/mqCe3     
    
    
    I'm at Valkiria Hub Space w/ @enricalicarte http://4sq.com/10ZkjB8     
    
    
    "El destino más elevado del ser humano es servir, más que gobernar". Albert Einstein #reflexiones #frasescelebres ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    Coca-Cola lanza Coke Life, la nueva Coca-Cola con Stevia (incluye spot) http://ow.ly/msY1e     
    
    
    Coca-Cola lanza Coke Life, la nueva Coca-Cola con Stevia (incluye spot) http://lnkd.in/ZVzzJB     
    
    
    El microblogging aplicado a vídeo http://lnkd.in/jbaRzm     
    
    
    #WhatsApp Marketing, Un Canal Más de Comunicación y Fidelización con los Clientes vía @juanmerodio http://ow.ly/msYRc     
    
    
    Tweets de vídeo: el nuevo grito en #redessociales - http://s.shr.lc/1aTeDur  via @Shareaholic ¡Microblogging aplicado a vídeo!    
    
    
    En reunion de trabajo (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/17HmmNh     
    
    
    @frailerio Muchas gracias por difundir y recomendar!! Feliz finde :-)    
    
    
    Oleeee :-) "@XaviLDP: Comencem el #Pess d'estiu amb: @GemmaMompart @claumename @marcmauba @Nuria_Costa @phacus_bcn @XaviLDP @yvonic55"    
    
    
    Con mis geniales amiguetes el cena #Pess :) (@ Café Té Quiero w/ @nuria_costa) http://4sq.com/112Lknj     
    
    
    "Sufrimos demasiado por lo poco que nos falta y gozamos poco por lo mucho que tenemos" Shakespeare ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    Aprovecha todo el potencial de TUS #RedesSociales - http://s.shr.lc/10tUfvK  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de #Infancia? ¡buscamos colaboradores! Desde 1€ al mes puedes apoyar el proyecto http://ow.ly/mwZar     
    
    
    #Facebook ha filtrado mi información personal, ¿qué debo hacer? http://ow.ly/mx12u  via @socialetic    
    
    
    @BucleMKT @solocienciacom @jorcan46 Gracias por la mencion. Feliz lunes :-)    
    
    
    @xic74 @JACCArquitecnic Gracias x RT! Que tengáis un feliz martes :)    
    
    
    Social Media, como la vida misma, ¿en qué escalón estás? vía @doloresvela http://ow.ly/mzCul     
    
    
    "Todos tejemos con la misma lana, pero hacemos distintas tapicerías". André Corvol #Frases #Reflexiones    
    
    
    Cómo mantener la liquidez alta y los costes bajos - http://ow.ly/mzBFV  via @seeseuno ¡Siempre haz preventa!    
    
    
    @PrincipeCitou Gracias por RT!! Feliz martes :)    
    
    
    RT Cómo human media está cambiando el liderazgo en Internet http://shar.es/AWYsP  vía @Israel_Garcia ¡Hacia la web humana!    
    
    
    "El talento es algo corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia". Doris Lessing #Frases #Reflexiones    
    
    
    10 claves para entender la Escucha Activa en #RedesSociales http://ow.ly/mC6mz  via @Socialancer    
    
    
    RT Tácticas poco profesionales en #SocialMedia http://wp.me/p2Ga8F-mw  vía @AngelesGtrrez ¡Aplicar el sentido común es la clave!    
    
    
    @BucleMKT Ei a disfrutar del dia :-)@solocienciacom @jorcan46    
    
    
    Consultoria estrategica: errores frecuentes en el #marketingdecontenidos http://ow.ly/mC6Nc  via @empresas2cero    
    
    
    ¿Quieres conocer en 2 minutos cómo ayudamos a los niños en nuestro proyecto de #AtencionPsicologica? #Infancia http://ow.ly/mC5Vx     
    
    
    Curs de #XarxesSocials #B2B: d´empresa a empresa. Ja falten 2 setmanes ¿us animeu? http://ow.ly/mCzEB     
    
    
    Participando en las jornadas #Jornadesfotografiadocumental (@ Centre Cívic Can Basté) http://4sq.com/10zE541     
    
    
    @fotocanbaste @Circuitfotobcn gracias por RT! #jornadesfotografiadocumental    
    
    
    "Dais muy poco cuando dais lo que poseéis. Cuando dais algo de vosotros mismos es cuando realmente dais". Khalil Gibran #Reflexiones    
    
    
    ¡Sigamos lo que hace la competencia para poder diferenciarnos! http://lnkd.in/jqeDXG     
    
    
    RT #CancerTweets. Tuits contra el càncer vía @xarxanetorg http://ow.ly/mEsAF  ¡Increible campaña de concienciación!    
    
    
    ¿Vendéis a otras empresas? ¡Entonces este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa! http://ow.ly/mEw5x  @accio_3    
    
    
    Objetivos: conseguir adeptos en tu comunidad | Territorio creativo http://lnkd.in/ftWMDX     
    
    
    Quién sale mal en su foto de Facebook y #redessociales ???, por Mahou @socialetic http://ow.ly/mEu0L     
    
    
    Posicionamiento en #redessociales: la importancia de no perder de vista a la competencia  http://ow.ly/mEuaP  via @empresas2cero    
    
    
    Objetivos: conseguir adeptos en tu comunidad | Territorio creativo vía @tcreativo http://ow.ly/mEwjR     
    
    
    "La finalidad de la vida es el crecimiento del alma, no el éxito exterior". Aurobindo #Frases #Reflexiones    
    
    
    ¿Eres culpable de alta traición en Twitter? - http://s.shr.lc/12ehqXc  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Vendéis a otras empresas? ¡Entonces este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa! @accio_3 http://ow.ly/mGQqJ     
    
    
    "El secreto del éxito es hacer de la propia vocación la propia vacación". Mark Twain #Frases #Reflexiones ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    Si vendéis a otras empresas este #Curso de #RedesSociales #B2B os interesa @accio_3 http://ow.ly/mK0za  ¡Todavía quedan plazas!    
    
    
    Consejos de nuestra agencia marketing #redessociales: a la búsqueda de Fans en Facebook http://ow.ly/mK148  via @empresas2cero    
    
    
    Nuestro proyecto de #Infancia necesita tu ayuda ¡Descúbrelo en 2 minutos! #AtencionPsicologica http://ow.ly/mK0YT     
    
    
    @TiempoDeChistes Gracias por RT amigo! Que tengas una feliz semana :)    
    
    
    @englishmetas Para mi las 3 claves son: pasión, ilusión y perseverancia. Tanto como #CM como en otra actividad. Feliz martes :)    
    
    
    "La felicidad no es una estación de llegada, sino un modo de viajar". Rinbeck #Frasescelebres #Reflexiones    
    
    
    Como hacer un concurso en #Facebook para conseguir más fans http://ow.ly/mMwIo  via @Socialancer ¡Muy recomendado!    
    
    
    ¿Sabéis que hoy iniciamos un taller GRATUITO de #Coaching para personas que buscan #Empleo? http://ow.ly/mMudb  ¡todavía quedan plazas!    
    
    
    Si vendes a otras empresas, ¡te recomiendo este curso Social Media B2B! http://lnkd.in/Mxup75     
    
    
    ¡Si vendes a otras empresas, este #Curso de Redes Sociales #B2B te interesa! http://ow.ly/mMyCm     
    
    
    RT Cómo conocer a tus clientes mejor de lo que se conocen ellos mismos - http://ow.ly/mMvbX  via @seeseuno ¡por fin alguien me entiende!    
    
    
    En reunion de trabajo (@ Cafè Zurich) http://4sq.com/16mdlCS     
    
    
    ¡Necesitamos dar continuidad a nuestro proyecto de #Infancia SAI! ¿Quieres colaborar? dese 1€ puedes. Mira el vídeo http://ow.ly/mMxvb     
    
    
    @Impactomariposa @elisston @wildwasser Gracias por la mencion :-) a disfrutar del dia!!    
    
    
    "Lo que resistes, persiste. Lo que aceptas, se transforma". Proverbio zen #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Cómo Crear Anuncios en #FacebookAds Segmentados a una Lista de Emails vía @juanmerodio http://ow.ly/mOR7e     
    
    
    Este jueves Art Solidari inaugura su #Exposición "La Galería de los Dulces Sueños" http://ow.ly/mOQ8s  una iniciativa de @fotocanbaste    
    
    
    Twitter corre que se las pela difundiendo información, pero no más que las agencias de noticias vía @MkDirecto http://ow.ly/mORFM     
    
    
    Un ebook de regalo para leerlo este verano http://eepurl.com/B9SSj  ¿Sabes que el #MarketingOnline puede ser clave para tu #Pyme?    
    
    
    "Las peores cosas las aprendí en los mejores barrios" Una historia de superación. Dani "el Millonario" http://ow.ly/mOSEj     
    
    
    "Lo que das, te lo das. Lo que no das, te lo quitas". Alejandro Jodorovsky #Frasescelebres #Reflexiones    
    
    
    La importancia del Social Media Intelligence http://lnkd.in/3xqqdj     
    
    
    "La risa es la distancia más corta entre dos personas". G. Bernard Shaw #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    La importancia del Social Media Intelligence http://wp.me/p2Ga8F-n0  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    “Por qué lo llaman crisis cuando es una estafa” Indecentes. Crónica de un atraco perfecto, de Ernesto Ekaizer. http://ow.ly/mTiIZ     
    
    
    Nubeox : 1 película al día por menos de 1 euro http://ow.ly/mTj9O     
    
    
    @BdE_h @LadyEstrategia @RoMaldonado_ Gracias por la mencion!! Feliz finde :-)    
    
    
    La nueva función de Instagram vídeo para #ONGs http://ow.ly/mTjfF  via @sector30    
    
    
    En fiesta sorpresa del 40 anuversario de nuestro gran amigo Xavier Lopez de Pablo (@ La Raspa Beach w/ 2 others) http://4sq.com/14QeRiw     
    
    
    O bien ni siquiera lo intentes… o lánzate de cabeza a ello. Ovidio. #Frasescelebres #Reflexiones ¡Feliz inicio de semana! :)    
    
    
    ¡Pon un +1 en tu día! http://lnkd.in/4Uq5RY     
    
    
    @sector30 @annagenis @Trabaconjovenes @FundacionARSIS @pedroeltercer A vosotros!! A disfrutar de la semana :-)    
    
    
    Cómo modificar la tasa de rebote - http://s.shr.lc/10VQvDt  via @Shareaholic    
    
    
    #Facebook, entre el crecimiento y el declive: vía @LaVanguardia http://ow.ly/mXA5q  ¿Qué está pasando?    
    
    
    Las ventajas de hacer cada día un +1 para cumplir tus retos vía @pacoviudes http://ow.ly/mXzEr     
    
    
    downloading + media » Content curation en 10 pasos vía @evasanagustin http://ow.ly/mXBRI     
    
    
    ¡Nuestro proyecto de #Infancia SAI necesita tu ayuda! ¿Quieres aportar tu granito de arena?. Mira el vídeo http://ow.ly/mXCbG     
    
    
    "Si no contara con el silencio, el amor no tendría ni gusto ni eterno perfume". Maurice Maeterlinck #Frasescelebres    
    
    
    Cómo elegir la red social más efectiva [Infografía] http://lnkd.in/Tz25GR     
    
    
    ¿Por qué #Twitter como canal de atención al cliente? http://wp.me/p2Ga8F-n6  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Cómo definir el marco que pre-vende tus productos - http://ow.ly/n09uw  via @seeseuno las tácticas de marketing del pasado no funcionan    
    
    
    Estrategia redes sociales: consejos de actuación ante una crisis http://ow.ly/n2ypm     
    
    
    "Aquellos que no pueden recordar el pasado están condenados a repetirlo". Jorge Santayana #Citas #FrasesCelebres ¡Feliz jueves! :)    
    
    
    ¿Hay algo que harías sin cobrar nada a cambio? Facilísimo... | Territorio creativo http://lnkd.in/2pF6sa     
    
    
    Estrategias de #SocialMedia para el verano: qué hacer cuando disminuye la actividad vía @infoautonomos http://ow.ly/n4UYw     
    
    
    El Crowdfunding para causas sociales http://ow.ly/n4Vvc  via @sector30    
    
    
    "Deberíamos usar el pasado como trampolín, y no como sofá". Harold MacMillan #Reflexiones #FrasesCelebres ¡Feliz viernes! :)    
    
    
    En busca del equilibrio entre marca personal y marca corporativa | Territorio creativo http://lnkd.in/apzQ9F     
    
    
    @davidmerinas Qué bueno lo de la camiseta!! :)    
    
    
    ¡Un post muy instructivo! http://lnkd.in/nzCBVe     
    
    
    Human Media: la economía humana en la era conectada http://shar.es/kgHV2  vía @Israel_Garcia    
    
    
    RT Si te quedas quieto te disparan vía @pacoviudes "Nunca sabes donde puedes tener una oportunidad" http://ow.ly/n7gay     
    
    
    Disfrutando de un mojito con buena musica :) (@ Es Blanc) http://4sq.com/12BZabM     
    
    
    "El fracaso es mejor maestro que el éxito. Escucha, aprende y después sigue". Clarissa Pinkola. #FrasesCelebres #Reflexiones    
    
    
    Slideshare, la mejor ‘presentación’ para tu empresa - http://s.shr.lc/131dSbc  via @Shareaholic #B2B    
    
    
    Cómo integrar una tienda online en Facebook @socialetic http://ow.ly/nbuJg     
    
    
    @BucleMKT @socialdente @FEDE_Diabetes Gracias por la mencion!! Feliz lunes :-)    
    
    
    Apuesto por el marketing relacional de siempre, por Xavier Badia @socialetic http://ow.ly/ndXKE  ¡Además de Redes Sociales!    
    
    
    Cómo fidelizar en #RedesSociales http://wp.me/p2Ga8F-nt  vía @AngelesGtrrez "Apostando por la calidad y no por la cantidad"    
    
    
    "Que la inspiración llegue no depende de mí. Lo único que puedo hacer es ocuparme de que me encuentre trabajando". Pablo Picasso    
    
    
    @angelesgtrrez A ti Ángeles por tan buen post!! A disfrutar del martes soleadito :)    
    
    
    Cómo funcionan las nuevas #Estadísticas de #Facebook. Novedades http://ow.ly/ne0bC  ¿Las habéis probado ya?    
    
    
    Ninguna empresa con éxito extraordinario fue creada por una sola persona - http://ow.ly/ne2sw  via @seeseuno    
    
    
    ¿Es cierto que las redes sociales pueden mejorar nuestro posicionamiento Web? http://lnkd.in/NSM6zg     
    
    
    Guía práctica para medir en las redes sociales [Infografía] http://lnkd.in/cj7BSi     
    
    
    "La más grande y barata de las riquezas es la amistad. Un buen amigo vale más que una mina de oro". J. L. Martín Descalzo    
    
    
    El travel social: un concepto nuevo de turismo con un enorme potencial - http://s.shr.lc/15f4zsH  via @Shareaholic    
    
    
    ¿Conoces nuestro proyecto de Atención a la #Infancia? Puedes ayudar con 1€ al mes vía @Teaming http://ow.ly/ngnQu     
    
    
    Despierta, vives en imposible http://shar.es/kY63z  vía @Israel_Garcia "Imposible...Ya he estado ahí antes"    
    
    
    En reunion de trabajo :) (@ Hotel Pulitzer) http://4sq.com/13D7dsg     
    
    
    @xic74 Gracias por RT Mireia!! Que tengas una feliz semana :)    
    
    
    Nuestra solidaridad con las víctimas, las familias y con toda la gente de Galicia. ¡Bravo por todo el apoyo prestado! #ÁnimoGalicia    
    
    
    "La fe es como una brújula en la tormenta y en la niebla". Cardenal Julius Döpfner #Reflexiones    
    
    
    Cuatro consejos para generar contactos de valor en #LinkedIn - http://s.shr.lc/171oaun  via @Shareaholic    
    
    
    Claves para el buen uso de los #Hashtags http://ow.ly/niPE2  via @empresas2cero    
    
    
    "Nuestras vidas están moldeadas, no tanto por nuestras experiencias, sino por nuestras expectativas". Bernard Shaw #Frases #Reflexiones    
    
    
    ¿Porqué hay muchas empresas que aún NO están en #RedesSociales? http://wp.me/p2Ga8F-nB  vía @AngelesGtrrez    
    
    
    Reputación online, monitorización y escucha activa: 3 conceptos clave para el #CommunityManager http://ow.ly/nkZvp  via @socialander    
    
    
    @AngelesGtrrez A ti Ángeles! y te devuelvo un #FFBack con mucho cariño :) Buen finde también para ti!    
    
    
    Tomando un mojito despues de ver los fuegos de Blanes :) (@ Es Blanc) http://4sq.com/12TH5pG     
    
    
    "Cada dificultad es una prueba para instruirte; encontrarás lecciones y oportunidades en cada reto". Dan Millman ¡Feliz inicio de semana!    
    
    
    Ligar en la era de las redes sociales [Cómic] vía @TreceBits http://ow.ly/npmmH  ¡Un poco de humor para iniciar la semana! :)    
    
    
    ¿Adictos al móvil? Lo miramos 150 veces al día de media: LaVanguardia vía @LaVanguardia http://ow.ly/npmGb  ¿Alguien da más...?    
    
    
    