Ánimo @juanjoamate! Ya está bien tanto postureo... Llamemos las cosas por su nombre! @rociogm ;))    
    
    
    Desde el último post en @diarioresponsab http://www.diarioresponsable.com/component/myblog/y-tao-a-sabes-quia-n-eres-en-la-rse-.html … que no había vuelto a escribir... Salud! @Bor_sub @MartaCastilloF    
    
    
    Diferències evidents --> En Extremadura, nace el Consejo Autonómico de #RSE para informar a empresas y autónomos http://enl.me/2wUy     
    
    
    @JordiPardo i no et fien els de Mercadona?    
    
    
    @Bor_sub ah! Pero también hay Oráculo en la #RSE? ... Es el fin ... Estamos rodeados... @MartaCastilloF    
    
    
    @RSCDigital Que la fuerza te acompañe, pues! Yo tuve unas palabras con su Sustainability Manager por linkedin... @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    @JuanVillamayor gracias, hombre! Un post para hacer pasar mejor la digestión del verano que nos espera...  ;)))    
    
    
    Dónde? Mail privado? Captura de pantalla! @RSCDigital @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    No encuentro el tweet al que te refieres, @RSCDigital  / @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    No sé cuantas veces lo he dicho ya. Pero lo repito: Que algo sea legal, no quiere decir que, necesariamente, sea ético. #Diccionario #Leer    
    
    
    Veis lo que pasa sin #transparencia, no?    
    
    
    Abrazos sin posturear!! ;)) @gloralonso @hopetarragona    
    
    
    Nunca contrataré sus servicios de transporte con personal que ha estado a punto de provocar tres… http://instagram.com/p/b3-Zxtv6cT/     
    
    
    La gent que troba insòlita l'afiliació al PP del President del Constitucional, fins ara on vivia? #LesQuotesdelTC #Espavileu #AneuTard    
    
    
    I el fan dimitir? Però si és el paradigma de la Marca España! “@JordiVazquez: Aquest és el director adjunt: https://twitter.com/jcgafo/status/358311277904412673 …”    
    
    
    Cada @policia debería recordar que no estaría en este mundo si no fuera por sus madres. #todascontamos    
    
    
    Tots els inútils del món me'ls he de trobar jo, o és que el món és ple d'inútils? @Asepeyo #SeguretatSocial #Embaràs #AltRisc #Metges    
    
    
    A las autónomas o empresarias que se les ocurra quedarse embarazadas, que se preparen para la legión de incompetentes con quiénes tratarán    
    
    
    Ah, si? Las que NO destinan a embarazadas autónomas catalanas? “@Asepeyo: Asepeyo destina 1.720.532 euros en ayudas sociales en Andalucía"    
    
    
    +1 “@Paco_Glez_: ¿Bárcenas, no estás arrepentido? ¿Ves lo que pasa con los chicos buenos como Jaume Matas que no traicionan a la "familia"?”    
    
    
    @30DFG o pq, directamente, él es el Padrino ... Veremos... Que tengáis una buena tarde! @Paco_Glez_    
    
    
    @Reempresa i a #Cardedeu calen 6 mesos per gestionar un sol cas? No em feu riure.    
    
    
    Y los usuarios, cómo se defienden de su incompetencia? --> Se sacarán a la luz agresiones contra empleados públicos http://mun.do/17AuaMU     
    
    
    Y seguimos sin entender qué es la #RSC #RSE @EP_Social? http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-legalitas-lanza-seguro-atender-necesisades-jovenes-ofrecerles-asesoramiento-juridico-20130723110615.html … ... Tan difícil es?    
    
    
    +1000 “@xmenduina: Aquell moment en que l'anglès no sona igual al cap que per la boca. Aquell moment Borbon-Dos Sicilias” XD    
    
    
    Aviso: La resolució de la investigació de Galícia serà responsabilitzar exclusivament al maquinista. La Corinna no pot quedar sense feina.    
    
    
    Per cert, com va el Pla Nacional de Valors? #Nepotisme    
    
    
    @helenaancos pues sí, cruzaremos el puente cuando lo tengamos delante... Buen fin de semana! ;))    
    
    
    Què et sembla el nou portal de #Transparència del Govern? http://transparencia.gencat.cat/     
    
    
    @tonyvives Un Placer!! Seguiré con atención tus encuestas!! Un saludo!!    
    
    
    Adoro cuando me llama "Señorita"; me dan la oportunidad de contestar "Señorito". #lenguajesexista vs #lenguajenosexista    
    
    
    Efectivamente! “@pin_Art_cat: @RealQueenPink Pues no és lo mismo!  Señorito=$ vs Señorita=<3  :(”    
    
    
    @lizcastro s'ha optat per oferir informació unidireccional, segurament. Arribarà la següent fase, segur. @ignaciolirio @govern @isaacalbert    
    
    
    Y con ésta? También?  @VillafaneyAsoc @sanitas @EquiposyTalento http://societat.e-noticies.cat/sanitas-rebutja-assistir-una-pacient-pel-catala-77697.html … #AntiRSE #Sanitas #DimeDeQuéPresumes #RSC #RSE    
    
    
    @adolfocorujo y lo que les queda, si no cambian la actitud corporativa...    
    
    
    Ara que parla en Millo, oblidarà que el #FiscaldeConfiança de la Camacho és el mateix del #CasPalau? #MasMillet    
    
    
    @anavaz73 pues sí... igual de contradictorio que será la aprovación de la pseudo #LeydeTransparencia... @scoopit    
    
    
    Que jo sàpiga, no hi ha cap objectiu enlloc que sigui d'obligat compliment  #dèficit #ofececonòmic    
    
    
    @ciuduran ah... Però, queda benestar?    
    
    
    @tonaymemi aquí ja es poden matar a fer informes que només llegim quatre i que ni tenen fiabilitat... Falta veritat i simplicitat! #RSC #RSE    
    
    
    Diputados ridículos y otros a punto de querellarse por injúrias y calúmnias #VengodelFuturo #ParaAdelantar #PrensaRosa #Rajoy #MarcaEspaña    
    
    
    Jo vull que acabin el debat com ho fan al Japó. A hòstia neta. #findelacita #Pandereta    
    
    
    No es pot negar que el paio no va ben documentat. #findelacita    
    
    
    Retencions a la #C60 direcció Mataró. Notícies? @mossos @emergenciescat    
    
    
    #MustSee --> ¿Se imaginan la Antártida sin hielo? http://blog.sustpro.com/2013/06/11/se-imaginan-la-antartida-sin-hielo/ …    
    
    
    @MarcosdeQuinto ...ganar? Perdimos l@s contribuyentes...    
    
    
    @jobrama colló, Braulio... Sempre regalant bones idees... Vols dir que @CocaCola_es i @MarcosdeQuinto ho tindràn en compte? #Innovació #RSC    
    
    
    La Belmonte farà un Roser Tarragó? #TotssomRoserTarragó    
    
    
    Llegir el TL de #Gibraltar sense Almax #EsportDeRisc    
    
    
    Y sobre ésto qué decimos? --> Competencia multa con 35 millones a 17 empresas de alquiler de coches: http://www.lavanguardia.com/economia/20130805/54379162825/competencia-multa-con-35-millones-17-empresas-alquiler-de-coches.html#.UgC66btxMQI.twitter … #AntiRSE    
    
    
    @LoreBrignardell @helenaancos @Aurora1Aurora @rmunozpasadas @GARREAU75 @AlexandraFMas @RSCDigital @iranera Que tengáis una buena semana! :))    
    
    
    Era del Matriarcado #VengodelFuturo    
    
    
    Consultando …http://www.malaspracticasmedioambientales.asegre.com/  de @asegre01 / cc @jobrama @tonaymemi #sostenibilidad #AntiRSE #MalasPrácticas    
    
    
    A ver si se aprende de una vez! Que llevamos años! #RSC #RSE --> #MensajeANavegantes http://youtu.be/xOyWz1muDMU  by @Cisco #Values #CSR    
    
    
    Ya lo habéis visto? “@LaIndepe La independencia de Cataluña según un vecino de Hospitalet de Llobregat.  http://www.youtube.com/watch?v=Eyssg9uS8gI&feature=youtu.be …”    
    
    
    @MBaxerias és que mira que és senzill i evident, tu! I encara hi ha gent que s'entesta en el contrari...    
    
    
    @PerGarriga i espera't a què comencin a fer ús del concepte "sostenibilitat" per argumentar... #AlTemps @324cat    
    
    
    @lluisgibert i si fóssin emprenedores, ni t'explico! Un món nou! ;)) @RamonCarner    
    
    
    Lleig, molt lleig --> “@elconfidencial: Mas coloca un 'topo' en la ONG que evaluará la transparencia de su Gobierno http://bit.ly/18Y047j ”    
    
    
    Toda la vida usando cartuchos originales HP y para los primeros que pruebo @PrinkEsp me estropean la impresora. Soluciones?    
    
    
    Y siguen sin saber de qué va. @EP_Social sigue contribuyendo a la confusión publicando en #RSC #RSE http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-38-espanoles-necesita-mas-semana-vacaciones-desconectar-trabajo-20130805104614.html … #peras #manzanas    
    
    
    Algú pot dir-li a en Cameron que tot això de #Gibraltar és una cortina de fum? Gràcies.    
    
    
    Amb la de cracks a l'atur... i estem governats per inútils -> El buzón de Báñez carece de personal para ser atendido http://www.publico.es/461676/el-buzon-de-delaciones-de-banez-carece-de-personal-para-ser-atendido …    
    
    
    @MarcosdeQuinto aquí jugamos a "La Botifarra" ... Juzgar sin empatizar es un error... #ahílodejo @MendiMendi1 @LosadaPescador @PilarGGranja    
    
    
    “@jobrama: Amb @RealQueenPink a Cardedeu planificant futur immediat. Comunicació. Sostenibilitat. RSC nous models.” #QueLaForçaEnsAcompanyi    
    
    
    @lluisgibert la @NatsGim és responsable de comunicació del #PSC, manipula tuits dels demés i ho admet? @elllaurado    
    
    
    @lluisgibert ara entenc que proposin al Sardá com a cap de llista. Amb aquesta cantera, qui vol enemics? @NatsGim @elllaurado    
    
    
    @PolvoriCardedeu diría que estarà entre @calamandavila i @jaimegelada tot i què el just vencedor no seria cap d'aquests. #exaequo #Cardedeu    
    
    
    @jobrama la única explicació que trobo a que no hi hagi trets, és que la pròpia màfia ha ordenat retirar l'armament del mercat negre.    
    
    
    El que dèiem @jobrama --> RT @SunTzuQuotes "All war is based on deception"    
    
    
    Això ha de ser broma... o_O... --> Nació Digital: S'obliden de posar ascensor a un gratacels de Benidorm http://www.naciodigital.cat/noticia/57872/obliden/posar/ascensor/gratacels/benidorm …    
    
    
    Embarassada, he conegut formes molt més subtils de masclisme social. No sé si la civilització està totalment perduda. #NextGeneration #Hope    
    
    
    @elllaurado abans, abans... ;))    
    
    
    Mira! Un post que descubre la sopa de ajo! --> A empresarios les falta en Responsabilidad Social  http://www.dinero.com/empresas/articulo/empresarios-falta-responsabilidad-social/181559 … via @revistadinero    
    
    
    @PilarGGranja efectivamente, eso es así. @Elpregoneeero    
    
    
    Algú sap d'on ve la oloreta de coca de recapte que fa a la renfe de #Cardedeu?    
    
    
    Bien visto! “@Gineskoe "La responsabilidad social es el camino. La sustentabilidad, el destino" http://blog.luismaram.com/2013/07/16/diferencia-entre-responsabilidad-social-y-sustentabilidad/ … #Sostenibilidad #RSC”    
    
    
    Ui, si... I? “@JosepMiro : Serra Ramoneda afirma que le “repugnaba” tener en las Caimán la filial de preferentes http://www.arriagaasociados.com/2013/08/el-expresidente-de-caixa-catalunya-antoni-serra-ramoneda-afirma-que-le-repugnaba-tener-radicada-en-las-caiman-la-filial-de-preferentes/ …”    
    
    
    MT "@iuforn El 2012, 222 empreses estrangeres van invertir a Cat 5.139 milions i van crear 15.067 llocs de treball” i ara pere_navarro?    
    
    
    20 persones només increpant al Cascos i l'Arenas? #Fàstic    
    
    
    @Ngorngoro @PerGarriga @lau_gb87 @plfranqueses a Cardedeu també ens han despertat    
    
    
    @PerGarriga si, doncs aquí darrera casa nostra porten una hora fotent trets. Molt perillós. @plfranqueses @ajcardedeu    
    
    
    @PerGarriga acollonant! Acabo de trucar a la policia i diuen que això és que jo tinc l'oïda molt fi! Coto de caza a #Cardedeu? O_o    
    
    
    @JazzBeguesJuli @mjllm @eliresha @PerGarriga @plfranqueses @ajcardedeu però això ès alguna tradició? #pregunto    
    
    
    Prenem nota? #Cardedeu “@diariARA: “CiU trenca amb el PP a Sitges per oposar-se a canviar el nom del carrer d'Espanya”, d''El Mundo':”    
    
    
    @Vadorgarbos gràcies per la informació. Vist això, qui m'ha atès de la policia de #Cardedeu viu a la inòpia. #Trets    
    
    
    “@larazon_es: Denuncian a una empresa en Honduras por obligar a usar pañal a los empleados - La Razón digital: http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/3306922/denuncian-a-una-empresa-en-honduras-por-obliga#.UgyWc5GoEyg.twitter …”    
    
    
    @PinArt_cat s'ha de llegir de tot per parlar "idiomes" i ensenyar-los a la #NextGeneration!! ;)) ...@larazon_es    
    
    
    ¿Un nuevo juez del contenido televisivo?: http://www.lavanguardia.com/television/20130816/54378584963/nuevo-juez-contenido-televisivo.html#.Ug4K9UXJ-jA.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La #AntiRSE no tiene vacaciones --> Ryanair despide a un piloto por cuestionar su seguridad en televisión: http://www.lavanguardia.com/economia/20130816/54379477663/ryanair-despide-piloto-cuestionar-seguridad.html#.Ug4L83kYDlI.twitter …    
    
    
    Brasil demanda a Samsung por condiciones precarias de trabajo  via @abc_es http://www.abc.es/tecnologia/moviles-telefonia/20130814/abci-brasil-demanda-samsung-201308141124.html#.Ug4MYA622s8.twitter … #AntiRSE #RSE #RSC    
    
    
    +1000 “@MarianolvaroMon: Las personas honradas no explotan niños, no les destrozan la infancia.”    
    
    
    Una salutació carinyosa als cretins putejats de cara al públic a l'agost i segurates que es creuen Jack Bauer    
    
    
    @FortespConsulto qué prácticas? Mi experiencia con el sector me ha llevado a conocer prácticas inmejorables en #RSE #RSC #sostenibilidad    
    
    
    “@calcosares: @movistar_es me llega mi móvil 'nuevo' del seguro, voy a una Apple Store y es de segunda mano. Tiene un año. @facua” #AntiRSE    
    
    
    @FortespConsulto es arriesgado generalizar por sectores; prefiero pensar que la #RSE #RSC sectorial es cuestión de equilibrio yin-yang ;))    
    
    
    De debó que no us repugna veure futbol sabent el que sabem sobre els clubs i els deutes? #NoTincEstòmac #BonaNit    
    
    
    Sabeu el pitjor del que ha dit la Teófila Martinez? Que arribarà dilluns i n'hi haurà un altre que digui una ximpleria encara més absurda    
    
    
    Hi ha qui encara no sap quin moment de la història està vivint. S'estimen més la inòpia i la ignorància. Que ho aprofitin. Els queda poc.    
    
    
    @Angelscp2003 Gràcies!! He vist un parell de notícies vostres i m'alegro molt de tot!! Haurem de fer una revisió del pla de #RSE, eh? ;))    
    
    
    @jobrama merci, maco! Espero que hagis pogut recarregar piles pq ja he pensat coses per a la reunió! No sigui que ens avorrim... O_o    
    
    
    Clar, el preu dels altres no ho és, oi? -> Martino considera precio de Bale "una falta de respeto para el mundo": http://www.lavanguardia.com/deportes/futbol/20130824/54378755726/malaga-barcelona-tata-martino-bale.html#.Uhjn2ATDvO4.twitter …    
    
    
    MSF fa la feina que no sap fer @UN    
    
    
    I de la seva #RSE “@PinArt_cat: El complement retributiu anual que rebrà la Infanta forma part dels 'valors' de la Fundació? #parlem? #prou”    
    
    
    Aquí dicen que El Corte Inglés cuida a su capital humano... #SinPalabras  --> http://www.ibercampus.es/el-corte-ingles-cuida-su-capital-humano-pese-a-la-crisis-25243.htm … via @IbercampusES #RSE #RSC #XFiles    
    
    
    @aandreup, no era para menos...buen post de @Xayme --> "O se tienen muchas ideas y pocos amigos o muchos amigos y pocas ideas" Ramón y Cajal    
    
    
    @ferSolariScope no exclusivamente, amigo. También pueden hacer (y algunas hacen) filantropía, aunque no limitarse a ella. #RSE #RSC    
    
    
    @quimloras és un ex aequo    
    
    
    @VillafaneyAsoc @EmpresaRSE @EquiposyTalento problema? Que revisen sus criterios de búsqueda y tendrán la solución :)    
    
    
    @VillafaneyAsoc pues sí! Hace años, hice un estudio que concluía que la selección por valores era la acertada! @EquiposyTalento @EmpresaRSE    
    
    
    Busco Medio de Comunicación Socialmente Responsable. Conocéis alguno? #RSE #RSC    
    
    
    La base de la #RSC #RSE es el #Respeto. Pensadlo.    
    
    
    @jmcanyelles per arrodonir el teu post, aquí va un link http://www.dii.org/     
    
    
    @unarocaflotando gracias, aunque lo que busco es Un Medio de Comunicación (MCM o Mass Media) @SemSekCom @Inma_DA    
    
    
    Ui, qué bieeen! Recicla papel igual que políticos! -->  Endesa recicla el 75% de residuos que producen en la sede http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/productos-sinteticos-y-plasticos/rsc-endesa-recicla-ya-el-75-de-los-residuos-que-se-producen-en-la-sede-de-la-compania_uFSiqLosBvgbPvqS3sMQ44/ …    
    
    
    Las medios informan notícias sobre #RSC #RSE limitándose a la creación de empleo. Pasaremos de acción social a esto? #NoSigáisConfundiendo    
    
    
    Els països productors d'armament químic són Estats Units, França, GBritain (+Japó+Xina). Qui es posa d'acord per bombardejar Síria? De res.    
    
    
    I aquí els principals exportadors d'armament pesat inclòs --> http://www.amnesty.org/es/news/seis-grandes-exportadores-armas-2012-06-11 …    
    
    
    Tu también le darías un premio, verdad? -> RSE.- ENDESA premiada por su RSE en Recursos Humanos http://www.diarioresponsable.com/empresas/noticias/16676.html …    
    
    
    Para ponerse al día #PostVacaciones #RSE #Reputación --> Responsabilidad Social Empresarial by @anavaz73 on @scoopit http://sco.lt/9AieNl     
    
    
    No sé encontrar las políticas #AntiRSE de #SanitasTeLoQuita. En su bonito apartado web de #RSE #RSC no viene nada ->  http://www.sanitas.es/sanitas/seguros/es/sobre-sanitas/responsabilidad-social-corporativa/index.html …    
    
    
    @NachoSanahuja hauria de tenir el carnet d'algún partit a la boca enlloc d'una pipa #descobrintlasopadall @Sanjosexmusic    
    
    
    El Karma arriba als miserables o, directament, els esquiva?    
    
    
    Me he dado una vuelta por @Infojobs y he visto alguna oferta que roza la ilegalidad. Tenéis canal de denúncias para estos casos? #RSE #RSC    
    
    
    @PrinkEsp todavía espero respuesta a este tweet https://twitter.com/RealQueenPink/status/364784494374420480 …    
    
    
    No se os ocurra volverme a preguntar de qué sufro burnout en la #RSE #RSC --> PT @fanetin - pic.twitter.com/LeUlfbd5PX #Másde10AñosParaEsto    
    
    
    @InfoJobs información ampliada    
    
    
    @Samu_ehl sobretodo, que no les "molestes". Morirte sí, pero molestando no.    
    
    
    @Samu_ehl claro, claro, si fueses médico estarías ocupando su puesto de trabajo.    
    
    
    Esto de borrar los discos duros, no vendría a ser un alzamiento de bienes? #DelitoPenal #ALaCárcel    
    
    
    @javierre_es no sé yo si el juez Ruz tendrá margen para estar raudo y veloz en esto...    
    
    
    Res a fer --> RT @danielgpellicer De 6m a 3a de presó (art. 451 CP). Però s´hauria de demostrar que al disc dur hi havia proves d´un delicte    
    
    
    Si? Seguro? --> RT @JuanVillamayor Para rendir cuentas --> @javierre_es: #RSE #RSC #CSR Memorias d Sostenibilidad xa informar o xa vender?    
    
    
    @InfoJobs efectivamente, habéis recogido mi sugerencia de activar un sistema de denúncia de ofertas ilegales como parte de vuestra #RSE #RSC    
    
    
    @anavaz73 @jcarlosgonz @CarmenMarti_ @juanroyoabenia me cogerá pariendo! #RSEdeparto ;))    
    
    
    Quin sainet --> “@LaVanguardia: Navarro se reunirá con críticos y afines para rebajar la tensión en el PSC http://dlvr.it/3tR90x ”    
    
    
    “@jose_alias: @javierre_es @RealQueenPink @anavaz73 @jcarlosgonz @CarmenMarti_ @juanroyoabenia #RSENanas y lo se tenga que hacer...” ❤❤❤    
    
    
    Com m'agrada la Cambra dels Comuns. #MeLoDicesALaCara    
    
    
    @maguilarq el reporte, mejor, cuanto más integrado y simplificado. Te recomiendo investigar memorias con infografías #RSE #RSC    
    
    
    Res de nou, però @EscuderoManu “@tonaymemi: Excel.lent anàlisi "Un nuevo paradigma y el nuevo rol de la #empresa" (@jobrama @PereEixarch)”    
    
    
    De debó aneu a la #ViaCatalana amb la samarreta de Qatar? #DretADecidir #Democràcia #Coherència #FeuElFotutFavor    
    
    
    @jobrama efectivament, estàn fora! Et passo referències japoneses i hindús el dijous, @tonaymemi! Algún a twitter tb!    
    
    
    @tonaymemi sempre que no s'apropiïn de discurs aliè, i el tergiversi. El sistema no té discurs, encara @EscuderoManu @jobrama @PereEixarch    
    
    
    Cuánta #RSE falta! PT “@MCEsteve, como tener una crisis de reputación por machistas. Amstel España, así no. http://fb.me/2DDc8WB4F ”    
    
    
    El nivell de toxicitat i verí del prestigi que la humanitat li ha atorgat als Nobel té un nom: Monsanto. Bona Nit.    
    
    
    Mira que lo vengo diciendo! -> RT @JosepMLozano Diálogo pendiente: entre la #RSE (seria) y la economía del bien común http://ow.ly/ot8RE     
    
    
    Interesantes opiniones -> RT @psstrategies Sobre el rol que la filantropía debe (o no) tener en la #RSE  ¿Qué opinan? http://buff.ly/164gY2W     
    
    
    @LlorenteyCuenca efectivamente! Y ya sabemos que la #reputacion la construyen las opiniones de los demás. Por tanto, es la era #RSE #RSC    
    
    
    Más madera! @jobrama --> RT @valorismo "Las redes sociales cuestionan el nuevo spot de Adeslas" #reputación http://www.prnoticias.com/index.php/salud/1161-salud-20/20123905-los-tuiteros-cuestionan-el-nuevo-spot-de-adeslas-segurcaixa … …    
    
    
    @lluisgibert cobraràs 400.000€/any? #LaCasaPorLaVentana @SER_TgnReus    
    
    
    @lluisgibert sabia que eres pitjor que la #Terribas @SER_TgnReus    
    
    
    Lo veis?-> El 50% de los consumidores pagaría más por productos y servicios de empresas socialmente responsables http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-50-consumidores-todo-mundo-pagaria-mas-productos-servicios-empresas-socialmente-responsables-20130902133656.html … #RSC    
    
    
    El negocio que ofrece la RSC http://lnkd.in/iEbXev     
    
    
    @MarianolvaroMon pues debería revisar su tinte de pelo #PorQueYoLoValgo #FMI    
    
    
    Au, ja he preparat la reunió de demà.    
    
    
    Asignaturas pendientes -> PT @Corresponsables El índice de conciliación en España está por debajo de la media http://bit.ly/15lnlMN  #RSE    
    
    
    #MustSee “@sloyu: Si un niño de 11 años puede cargarse a Monsanto en menos de 5 minutos al menos deberías verlo http://fb.me/QlKGZ5Bq ”    
    
    
    +1000 “@JosepMLozano: Per indagar quins són els valors de organització, contestar: aquí què cal fer per tenir un càrrec o promocionar?”    
    
    
    @rogermilego @cupcardedeu No patiu. @calamandavila hauría de revisar la definició de Dignitat i ha de saber que en el Mur, #WinterIsComing    
    
    
    Dimissió a la Farisea = José Zaragoza    
    
    
    @abc_es y los del 12-O?    
    
    
    @DasBootPopof @marcterradas això s'hauria de verificar. @Renfe ja té constància del que @AjCardedeu fa amb les seves instal•lacions?    
    
    
    Les declaracions de l'Artur Mas han costat els 400.000€/any que cobra la Terribas?    
    
    
    @helenaancos aún está así el tema con #Novartis? #AntiRSE    
    
    
    Y después de 10 años... --> RSC y gestión por valores http://cincodias.com/cincodias/2013/09/04/empresas/1378296938_319282.html … via @CincoDiascom    
    
    
    Pel Bisbe de Solsona, amb ❤ “@el_pais: El Papa salta a la arena política vs. la guerra http://ow.ly/oBuF1  Ha enviado una carta al G20”    
    
    
    El DG de comunicació a la GenCat @jordicuminal acaba de penjar això al FB   #Ambigüitat #ArturMas cc @lluisgibert pic.twitter.com/4AO6cFd93I    
    
    
    “@juanroyoabenia: @javierre_es @jcarlosgonz @jose_alias @RealQueenPink @anavaz73 @CarmenMarti_ #FFback --> abrazos de viernes ;))”    
    
    
    “@plemonche: @helenaancos @javierre_es @magenta49 @JuanVillamayor @Paco_Cervera @RSCDigital @jcarlosgonz @RealQueenPink @rchavarri Abrazos!    
    
    
    I ara amb els suborns, què? #Madrid2020    
    
    
    Todos a correr-> “@europapress_es: Las inspecciones de trabajo sobre #igualdad de género tendrán carácter permanente http://goo.gl/X6yKSD ”    
    
    
    Margen para la reacción? -> “@Paco_Cervera: "Las empresas utilizan la #RSC para limpiar su imagen. Es un fracaso total”    
    
    
    @helenaancos @Paco_Cervera @WarOnWant Amén de algun@s llevamos años y sambenitos por predicar en el desierto! #RSE #RSC ;))    
    
    
    Yo prefiero la #RealCSR “@helenaancos: @RealQueenPink @Paco_Cervera @WarOnWant la #slowCSR vencerá”    
    
    
    +1“@NutBiz: @helenaancos @RealQueenPink @Paco_Cervera @WarOnWant  La #RealCSR y la #SlowCSR requieren de datos objetivos que las sustenten.”    
    
    
    @PrinkEsp volviendo a cartuchos originales, he rescatado la impresora. Devolveré inmediatamente el producto. Espero no tener más problemas.    
    
    
    Os dejo link del estudio de Nielsen con la persona de contacto, del que venimos hablando los últimos días #RSE #RSC http://es.nielsen.com/news/20130902.shtml …    
    
    
    Mira què interessant! D'algunes són les mateixes que recomano! #RSE Los 10 Principios del Pacto Mundial en pelis --> http://ingenieriasocialblog.blogspot.com/2013/09/los-diez-principios-del-pacto-mundial.html?spref=tw …    
    
    
    @PrinkEsp el establecimiento es en #Cardedeu. Se han negado a devolvernos el dinero aún estando en garantía. Tendré que ir a @facua?    
    
    
    @CarmenMarti_ @jose_alias sacaste algo en claro finalmente?    
    
    
    @PrinkEsp lo tendré en cuenta y os mantendré informados por si me sigo encontrando inconvenientes.    
    
    
    Estic esperant la il·legalització del partit polític que ha protagonitzat l'acte terrorista a la Generalitat a Madrid. #AudiènciaNacional    
    
    
    Empresas que pretenden solucionar sus problemas de #reputación con acciones presuntuosas de #RSE #RSC --> #Error #AsíNoFunciona #BuildTrust    
    
    
    Interesante pero poco Innovador #RSE -> Campofrío lanza un portal de nutrición para "fomentar alimentación saludable" http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-campofrio-lanza-portal-nutricion-internet-fomentar-alimentacion-saludable-20130910144308.html …    
    
    
    Y recordad que hoy se aprobará la Ley de Transparencia menos transparente que he conocido en mi trayectoria profesional.    
    
    
    Para quién todavía no la conozca http://www.leydetransparencia.gob.es/index.htm  #LeydeTransparencia #EsUnDecir    
    
    
    #LeydeTransparencia ... ? --> http://lema.rae.es/drae/?val=transparente …    
    
    
    Pescanova, paradigma de la #AntiRSE http://lnkd.in/bUaEnpW     
    
    
    I ningú de les #croquetes va fer fotos del pare de @pere_navarro? #EstrellaMediàtica #MajoriaSilenciosa    
    
    
    @jose_alias yo pregunto. No se puede dar nada por supuesto ;p    
    
    
    Qui tria els convidats del Cuní pel @8aldia? #GrupGoGó    
    
    
    Bó, Gabilondo -> “@jcobegua: Bah, no fueron tantos http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2013/09/bah-no-eran-tantos.html … vía @el_pais”    
    
    
    O_o ... “@etfelicitofill Ryanair fa la Guardia Civil expulsi una passatgera que volía volar amb una “bosseta” de més http://dlvr.it/3yD58q "    
    
    
    @Paco_Cervera no hay como leer cómic ;)) @abc_es    
    
    
    Acordaos de la parturienta! ;)) “@CarmenMarti_: @anavaz73 Día grande xa #RSE I Encuentro #RSE y #mujer Gracias @helenaancos x organizarlo.”    
    
    
    “@Paco_Cervera: Otro amigo ha intentado quitarse la vida (está en UCI), no ve salida. Mientras, alguien recoge beneficios.” Un abrazo, Paco    
    
    
    @anavaz73 venir? No, no... En cuerpo no... pero doy por sentado que estaré con mi #niñaRSE en alma :)) @CarmenMarti_ @helenaancos    
    
    
    Mil durus a què no diu res de nou -> “@324cat: El govern espanyol diu que Rajoy contestarà la carta de Mas en les pròximes 48 hores” #ploms    
    
    
    @Miss_Guinness😂😂😂😂sols cal mirar la seva foto de perfil! Tot un "portento" de la bellesa!    
    
    
    Cal recordar-li al @ciuduran que la vanitat és un pecat capital?    
    
    
    @setzejutges vol estalviar-se quartus amb #Método3? @rincewindcat @ramondeveciana @oriol_pujol @peremaciasiarau @joseprull @felippuig    
    
    
    Espectacularment delicioses #croquetes #homemade #fentdepapa #gourmet http://instagram.com/p/eNlYlmP6VU/     
    
    
    @tarabantina una especie que no cuida, mima y protege a sus mujeres es una especie que merecería la extinción @UN_Women    
    
    
    A Espanya, la política els queda gran #PinadeSantJaume    
    
    
    Ja n'hi ha prou!Ximples! “@vpartal: Rodríguez Ibarra torna a equiparar el nacionalisme català amb Hitler i Mussolini http://www.vilaweb.cat/noticia/4143943/20130915/rodriguez-ibarra-torna-equiparar-nacionalisme-catala-nazisme.html …”    
    
    
    @manuelsempere esto ya no son meteduras de pata. La intención está clara y las consecuencias se vieron en Blanquerna. Basta ya! @vpartal    
    
    
    #CuartoMilenio Una bomba atómica a distancia de tierra, causaría un EMP que se confundiría con llamarada solar capaz exterminar 30% #DeNada    
    
    
    A @mananascuatro hi ha periodistes que es manifesten en contra, així a pèl, sobre drets fonamentals http://es.m.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_autodeterminaci%C3%B3n … #PobreEspanya    
    
    
    +1000 “@JoseLavado: Ruggie:“no conozco empresa que haya quebrado por invertir en derechos humanos; y algunas que sí, por no hacerlo.”    
    
    
    Hace días avisé a @Infojobs de riesgos #RSE -> “@gamalfer "quien no se sienta cómoda en minifalda que se abstenga" pic.twitter.com/v1YVhrcxLt”    
    
    
    Todavía no comprendo las resistencias a planificar y gestionar la #RSE de ciertas empresas. Los costes de la #AntiRSE son incalculables.    
    
    
    Pelotas fuera o Complicidad? #RSE #RSC #AntiRSE -> “@20m: Un directivo de Bankia dice que Deloitte nunca les alertó http://owl.li/oULy0 ”    
    
    
    @PerGarriga @lluisgibert pensem-hi en la opció de convertir-nos en paradís fiscal. Parlo seriosament.    
    
    
    @PerGarriga @lluisgibert i lo de tenir una monarquia... tampoc ho descarto... els borbons són la pitjor dinastia comparada amb europees ;p    
    
    
    La humanitat s'hauria de plantejar què ha evolucionat des que es va inventar la democràcia. Si és que es va inventar. #CataloniaWantsToVote    
    
    
    Catalunya, anem tard! -> “@acg024: El @G_Extremadura expone su estrategia de #RSE en Cantabria  http://www.gobex.es/salaprensa/view/press/press/detalle.php?id=10283 … #cerse” #Badocs    
    
    
    Margallo convoca els ambaixadors dels països de la UE en plena ofensiva per frenar el sobiranisme: http://ara.cat/_3b5c3c9f  via @diariARA    
    
    
    Quin filón han trobat els del @poloniatv3 amb el pare del @pere_navarro! #SuperTacañona #Paella    
    
    
    @jobrama siempre que se comprenda el concepto "marketing" tal como surgió y no como se ha ido deformando con el paso de los años.    
    
    
    Qué cansada de las nuevas hornadas de diplomados en #RSE #RSC que salen de universidades donde se pre-programa para disolverla #FightClub    
    
    
    Más madera --> Desveladas prácticas del lobby del tabaco con eurodiputados http://www.lavanguardia.com/internacional/20130921/54387845945/practicas-lobby-tabaco-eurodiputados.html#.UkFTsKMeTJ8.twitter … via @LaVanguardia #antibribery #antitrust    
    
    
    @lluisgibert ara que quedarem fora de l'espai sideral, podriem anar pensant en establir contacte formal amb la tercera dimensió. #FuFu    
    
    
    Acabo d'escoltar a Cuatro una indivídua dient que al PP se li ha d'agraïr la integració dels franquistes a la democràcia. El PP és una ONG!?    
    
    
    Excelente post aunque niego la mayor! --> La falta de ética es contagiosa http://www.diarioresponsable.com/reputacion/riesgos/16752.html … … #ética #valores #RSC via @AntArgandona    
    
    
    @jcsalavy ah, si? Y dónde lo ha dicho el CEO?    
    
    
    Donde la #RSE de @citroenespana? -> @etfelicitofill: Citroën utilitza foto de víctima de pilota de goma http://dlvr.it/42Pkdw  #AntiRSE    
    
    
    Ups! He nascut el mateix dia que el Berlusconi! ;)) #Júlia http://instagram.com/p/e2bnUcv6da/     
    
    
    #BonDia des de la Nau Espacial... Vaya pollo teniu en aquest planeta... 👽... #Júlia #Alien #MoltFan http://instagram.com/p/e9FZgmv6YA/     
    
    
    @VillafaneyAsoc interesante opción. Suerte! ;))    
    
    
    Tardé una semana en enterarme de Proyecto Castor. Y no veo que nadie haya escrito nada sobre su #RSE #RSC. En serio?!?!? #Vengodeotroplaneta    
    
    
    De verdad, @actuarum @dresponsable todo sigue igual?!?!? No sé si leerme el proyecto del PN de #RSE o si me pondré de mal humor. Para variar    
    
    
    Europa Press sigue sin saber qué es la #RSE o la vende? -> Teresa Campos se somete a prueba de salud en '12 Meses' http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-maria-teresa-campos-somete-prueba-salud-cerebrovascular-nueva-campana-12-meses-mediaset-20130927151902.html …    
    
    
    Gracioso que pretendan aleccionar --> Ugt aboga por una #RSE “real y efectiva” http://noticias.lainformacion.com/policia-y-justicia/justicia-y-derechos/rsc-ugt-aboga-por-una-responsabilidad-social-empresarial-real-y-efectiva_csqMVTGcEpL1hfcmjdPpJ3/ … via @la_informacion    
    
    
    No quiero pensar que nadie, absolutamente nadie, haya escrito nada sobre la falta de #RSE de Proyecto Castor. Esta tarde, lo revisaré.    
    
    
    @anavaz73 @javierre_es @rse_ararse @CarmenMarti_ @Josefina_Fdez @beatrizlorenzol @plemonche @albertvilarino feliz viernes! ;))    
    
    
    Hay quiénes ya tardan. Y mucho. Y les pasará factura. #VengodelFuturo #RSE #RSC #Sostenibilidad #Valores #Ética    
    
    
    @Paco_Cervera fíjate! acabo de leer por 3 lugares diferentes que una de las marcas ya ha liquidado la deuda... #XFiles #TheTruthisOutThere    
    
    
    Tupendu! Tants anys de feina, per a res... --> La desigualdad de género aumenta http://bit.ly/1hg3uHa  via @LaVanguardia    
    
    
    @ProteLaboral mira! Un sólo post que he encontrado hablando de la #RSE del #ProyectoCastor y no se puede leer...    
    
    
    @anavaz73 si! Júlia estuvo unos cuantos días ingresada en una Nave Espacial pero ahora ya está en casa! Qué tal va la #RSE por aquí?    
    
    
    @PilarBernado Gracias Pilar! :))    
    
    
    "La mejor manera que la gente hable bien de ti, es hacerlo bien", Voltaire. #RasiCurt #MiraQuéFácil #RSC #Reputacion #AvisoANavegantes    
    
    
    Ahora me explico la ridícula Ley de Transparencia. #Espionaje #CNI #Cutres    
    
    
    @unarocaflotando @helenaancos nada nuevo, por desgracia. Lamentable que se siga así en ese sector.    
    
    
    @JordiPardo la qüestió és queixar-se, mentre no arriba el carregament de bazookes! Bon dia!    
    
    
    ¿Cual es su opinión sobre el borrador del Plan Nacional de RSE? http://twtpoll.com/7yb8dt82dsb2cfc  via @dresponsable    
    
    
    Quin gust treballar amb @actuarum i companys com @jobrama que et cuiden i et faciliten la conciliació #quenaprenguin    
    
    
    ... Núvol de colors ... http://instagram.com/p/gNol9Av6cV/     
    
    
    Queda esperanza, todavía. Carmen Lobo, bravo. #Valores #Ética #Valentía #caminodecorrupcion    
    
    
    Recordeu què el refrany "hecha la ley, hecha la trampa" és un refrany espanyol #caminodecorrupcion    
    
    
    @VillafaneyAsoc gracias por vuestra invitación, aunque no podré asistir. Suerte!    
    
    
    Ai, aquests demòcrates que et demanen l'opinió que ells volen escoltar... #coherència #BonaTarda    
    
    
    @magenta49 @iroser_RSE tarde y mal #Coherencia    
    
    
    @Matterfilm no sabría qué decirte. Debe ser un puesto muy reñido y seguro que olvidamos alguna joyita.    
    
    
    Això! I la rotonda qui l'ha pagat? MT @masferrersala Cartells direccionals cap al Mercadona? Com poden fer-ho els altres comerços? #cardedeu    
    
    
    @PinArt_cat ui, massa complicat! Ja se sap que el César demana opinió a qui opina com ell... no sigui cas que li diguin les veritats...    
    
    
    Veig que #Senseficció va tractar sobre Dole i les seves pràctiques. Sorpersa que causi estupefacció. Dec estar curada d'espants. #RSE #RSC    
    
    
    Abriendo un mail que dice "para vender RSC, necesitamos a alguien que domine la RSC". Todavia así. No se ha entendido nada. #DiadelaMarmota    
    
    
    +1000 PT @gcapdevila Espectador diu a reporter de RTVV "La tele l'heu perduda fa 20 anys. Ara que us foten al carrer us reneix la dignitat?"    
    
    
    Observando las respuestas de @Toyota_Esp sobre la crisis reputacional que tienen que gestionar. #Reputación #FightClub #TylerDurden    
    
    
    Sospito que el tancament de les autonòmiques persegueix una TV concreta: TV3. Ara potser entenc les subvencions a 8TV. #BonaTarda #UiUi    
    
    
    “@_cafeambllet: "TV3 sap que van desaparèixer 145.000€ de La Marató... i ho oculta" http://www.youtube.com/watch?v=7M7v99yQ2K0 …" #Transparència #AiCalla    
    
    
    La casa por la ventana! - El Portal de la #Transparencia costará 1,4 MM/€ - http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-portal-transparencia-costara-14-millones-euros-20131112130459.html …    
    
    
    Es la empresa con mejor reputación en 2013 @Reputation_Inst - Sancionados 13 médicos por sobornos de Danone http://meneame.net/story/sanciona  … #OléTu    
    
    
    Mira que és fàcil escoltar i la gent què difícil que ho fot! #BonaTarda    
    
    
    @actuarum Tinc una trobada pendent amb en @JosepMLozano ... a veure si podem per a principis d'any!    
    
    
    Si senyor! --> Incendia su casa y arroja el coche por un acantilado para no dárselos al banco http://es.rt.com/t6z  via @ActualidadRT    
    
    
    @lluisgibert s'ha d'alimentar a molts miserables membres de Consells d'Administració, home! #quejica    
    
    
    Ara la filla del Carlos Fabra dirà el mateix?    
    
    
    @anavaz73 efectivamente! Y hasta que no se supere ese miedo, no habrá cambio posible y todo irá de mal en peor. #SoySandroRey    
    
    
    @Matterfilm podríamos empezar la #PorraFabra    
    
    
    Veient en #Junqueras8aldia t'adones del patetisme del Cuní    
    
    
    Hem d'anotar a en Luis Maria Linde com el must de la temporada que ens donarà moments memorables. #DiscursDeLaPor #Cutres #BancoDeEspaña    
    
    
    “@carlesarmengol: #junqueras8aldia avui no passa tweets del públic?” Estil Godó    
    
    
    Aprueban #LeydeTransparencia el Gobierno más oscuro, siniestro y sombrío con sus finanzas #OléTu #Coherencia #Valores #Ética #ElMundoAlRevés    
    
    
    @AlbertoFabra qué medidas exactamente? Especifique, especifique. @HiginiaRoig    
    
    
    @JuanVillamayor la #EBC tiene lo que le falta a la #RSE, un sistema fácil de calcular. La mayoría de humanos siguen necesitando racionalidad    
    
    
    @CarmenMarti_ @jcarlosgonz @helenaancos @jose_alias @juanroyoabenia Felicidades a todos! Ahí, ahí! Manteniendo el tipo por las redes!    
    
    
    Alguna publicación donde podamos consultar las fuentes de financiación de la @aepediatria? Gracias!    
    
    
    @aepediatria gracias por vuestra respuesta, aunque eso no es lo que os he preguntado.    
    
    
    ... Què tips estem de pagar-vos el sou #herrera8aldia    
    
    
    +1000 "@jordipiz: Quina vergonya de polítics a Cardedeu... http://www.youtube.com/watch?v=0k02aE9bHwg …”    
    
    
    “@aepediatria: @RealQueenPink Las cuentas no se publican.” --> Tomo nota. #Transparencia #MelonesPorAbrir    
    
    
    @PilarJerico gobernar, votar, seleccionar... Vivir! Qué lejos estamos de eso, todavía...    
    
    
    “@pere_navarro: No podem deixar q la Constitució se l’apropiïn uns det. partits:la vam votar tots" --> jo no, imbècil!    
    
    
    +1000 "@rossend1963: Tot això de la pregunta és una situació ridícula.”    
    
    
    Y mañana, a seguir pagando impuestos? #elpreciodelafoto #VagaFiscalYa    
    
    
    Y un 46% no? -> "@CompromisoRSE: El 53,8% de los empleados cree que su empresa se preocupa por su bienestar  http://bit.ly/1bj0w2l ” #RSE    
    
    
    “@Corresponsables: Ignaci Fainé RSC de @Agbar: Desde #RRHH se ha de empezar a seleccionar a la gente desde los valores” - Porto anys avisant    
    
    
    Al @DrimJuguetes de La Roca Village marxa la gent de la cua deixant la compra al terra per falta de personal. #AntiRSE    
    
    
    @mruiz eso sería un eufemismo @DrimJuguetes    
    
    
    “@iaioflautas: Caganers contra els pressupostos de l'% #aneuacagar
pic.twitter.com/hhnCf2bOWO c/ @Desobeim” ❤️❤️❤️    
    
    
    #LesPreguntes    
    
    
    @davidperello colló, t'has entretingut a comptar els dies?    
    
    
    @davidperello podriem pintar palets al mural del poble cada dia i fem un compte enrere ;)) #Cardedeu #TotsALaGarjola    
    
    
    “@PerGarriga: A veure que dirà en @marianorajoy . Oiga, que lo escuchan en Europa entre otros... #Cuidao!” Pots comptar... #Nivell    
    
    
    Quina diferència veure entrar els #mossos del Vendrell als jutjats Vs. els del Raval. #Veterania #Vocació #Seny #SoyMossoPeroVotoCiudadanos    
    
    
    Lo que hay que ver "@Corresponsables: España, entre los diez países con energía más segura, asequible y sostenible http://bit.ly/18nmzG1 ”    
    
    
    Algú li pot preguntar si comencem ja la vaga fiscal? #PresidentMasTV3    
    
    
    Alardear de una #transparencia que no existe, pasa factura. Yo os aviso. #RSC #RSE #AntiRSE #VengoDelFuturo    
    
    
    @FRSIberoamerica Perla! Cuánto tiempo desde el último #RSEChat! Tenemos previsión para 2014 o hoy es un extra?    
    
    
    @FRSIberoamerica @CarmenMarti_ @FundacionETNOR @VerantRSE @excelenciacl @plemonche @Lavola_RSE aquí estamos prestando atención a @tonyvives    
    
    
    @tonyvives de ahí que consideréis el VS entre #CVC y #RSE? Discrepo del planteamiento de "bueno" o "malo". + bien puntos de partida #RSEchat    
    
    
    +1 -> RT @CarmenMarti_ Xq no invertir los esfuerzos en la implantación de la #RSE? Xq necesario "inventarse" término nuevo? #RSEchat    
    
    
    @anavaz73 ahí encontramos también a la #EBC. #RSEchat    
    
    
    +1000 -> RT @tonyvives Para sacarle dinero a los directivos y gerentes incautos.  Da "cachet" asociarse con Porter y Harvard. #RSEchat    
    
    
    “@PilarBernado: @anavaz73 Si la preocupación de las grandes empresas es su "caché", mal vamos
#rsechat” Cuestión de prioridades! #Valores    
    
    
    Total, que hay que simplificar. #RSEChat    
    
    
    “@actuarum: Los #consumidores piden más honestidad a las #marcas http://www.corresponsables.com/actualidad/los-consumidores-en-eeuu-reino-unido-y-china-piden-honestidad-las-marcas … ” #RSEchat    
    
    
    @dresponsable puede que sexy pero no lo suficiente para matrimonio ;p #RSEchat @anavaz73    
    
    
    “@anavaz73: TODO LO CONTRARIO @FRSIberoamerica #RSE bien entendida no tiene nada de mkt #RSEchat” ya estamos! Concepto muy contaminado!    
    
    
    “@Bor_sub: #RSEchat yo que leo y leo sigo con la duda eterna de como bajar todo lo que la RS conlleva a tierra.” Fácil: Con Voluntad.    
    
    
    Y después premiarán a las eléctricas por sus acciones de #RSE #RSC y nos pondrán de vuelta y media a quiénes hablamos de su #AntiRSE    
    
    
    @Matterfilm es que su terrorismo mata a largo plazo. Mata de hambre.    
    
    
    Alguien encuentra en qué parte de las Memorias de #Sostenibilidad argumentan los precios las compañías eléctricas? #SeráQueNoSéLeer #AntiRSE    
    
    
    @dresponsable lo dicho, 😳@Laura_Cuesta    
    
    
    @PilarBernado un abrazo!  @Josefina_Fdez @Maria_SolanasC @MercedesValcarc @kaneboo @LabradorPilar    
    
    
    Encara espero que la #CasaReal expliqui on va gravar el discurs! #Croma #Transparència #Botswana #DiscursodelRey    
    
    
    El gafapastes del President no ha vist la molla de pà que té als cabells? #Glamur #MissatgeDelPresident #ElReiArtur    
    
    
    Qué escribirán en la memoria de #sostenibilidad y #RSE #RSC de Sacyr sobre el asunto de Panamá? #NiMú #AntiRSE #EstiloYGlamour    
    
    
    Estaríeu perdent la paciència si escoltéssiu la @MENOPAUSlCA del @BBVA_esp que m'està atenent. El coordinador era pitjor. I gent a l'atur.    
    
    
    @jcarlosgonz😱Justo con mi maternidad tuiteando de uvas a peras, nace #top100rse... Iniciativa de @dresponsable o @SustMeme? Puedo nominar?    
    
    
    “@dresponsable claro que sí” pues @Paco_Cervera @CulturaRSC @anavaz73 @helenaancos @jcarlosgonz Y queréis ser #TT? A qué hora lo tuiteamos?    
    
    
    Sigo @PilarBernado @MontseCusachs @javierre_es @jose_alias @aandreup @FRSIberoamerica @JoseLavado @diarioresponsab sólo spanish? #top100rse    
    
    
    Sigo @rchavarri @RSEOnline @excelenciacl @enricmadrigal @iroser_RSE @JuanVillamayor @jcobegua algún nombre nuevo vs endogamia! #top100rse    
    
    
    @rchavarri igual para ti! Que estoy reconectándome con el mundo #RSE!    
    
    
    No te estaré alborotando el chiringuito #top100rse? Qué métricas utilizas? Mira que no enterarme... #BonaNit    
    
    
    @dresponsable imagínate si mis neuronas están out de dormir poco, que leyéndolo en diagonal pensé que se refería al ranking @SustMemeTop500    
    
    
    “@FRSIberoamerica: Primer #RSEchat de 2014 martes 21 Tema: ¿Debe ser obligatoria la #RSE? Invitado :  @aandreup” interesante invitado...    
    
    
    Ay! Me dejaba a @JosepMLozano y @tonyvives para #top100rse ;))... #MadreNovataConMuchoSueño #AhoraSíMeVoyADormir    
    
    
    El Dia de la Dona Treballadora #OléTu #JuezCastro #Infanta #Cristina #ElAlmaDeLaCaixa    
    
    
    Bona feina de @dresponsable i @SustMeme per aquest #top100rse que s'actualitzarà cada setmana http://www.diarioresponsable.com/portada/ultimas/17000.html … #RSE #RSC    
    
    
    Aquells Codis Ètics que són Paper Mullat i han costat una pasta.    
    
    
    Con este angelito durmiendo encima, quién trabajaría? #top100rse pic.twitter.com/JiZcI6jxXv    
    
    
    @Marcpruiz gràcies! :))    
    
    
    @PilarBernado vaya si es Responsabilidad! En mayúsculas! Pobretes... :))    
    
    
    @PininaInTheCity a mi tampoco me dan las horas! 😂😂😂mucho gusto y bienvenido tu #bebeRSE! @dresponsable    
    
    
    I el Blesa també imputat? Coi, què passa avui? Alguna conjunció Júpiter-Saturn? 😳    
    
    
    Las únicas IBEX que tienen responsables de #RSE en #top100rse son Telefónica y BBVA. Que cada cual haga su lectura.    
    
    
    “@MartRaimundo: Descubriendo gente muy interesante y de la k aprenderé muchísimo! #TOP100RSE Congrats!” Bienvenida :))    
    
    
    Tampoco veo al ejército de consultores de KPMG ni a PWC en el #top100rse. No eran quiénes promovían la #RSE? Habré mirado mal... #gafas    
    
    
    @PilarBernado a este paso será en el 3020! 😱@helenaancos @CarmenMarti_ @anavaz73 @rse_ararse @improvingwl @acg024 @plemonche @mjcalvimontes    
    
    
    @annapinol_beta aquest és de raticulín, com el Carlos Jesús, però forrat! #Fufu🙏🙌    
    
    
    El que a dia d'avui encara no entenc, és com no hi ha hagut una allau d'espanyols al peatge d'Amposta buscant refugi #BonaNit    
    
    
    @Veronique_Paris el conflicto está en el mensaje, querida. Una 40, no es una talla especial. Ni una 42, ni una 44. @Violetabymango #AntiRSE    
    
    
    “@arantxacalvera: @MANGO: Retirada de campaña @VioletabyMango http://www.change.org/es/peticiones/mango-retirada-de-la-campa%C3%B1a-de-violetabymango?share_id=qtAfUuZaNJ&utm_campaign=twitter_link&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …” després anireu a escoltar al Carbonell lliçons d'#RSE?    
    
    
    @Veronique_Paris ese es el problema que las empresas sigan con mala praxis, y es que no os informáis @violetabymango #ConsumoResponsable    
    
    
    @Veronique_Paris precisamente! Y el error del mensaje de #Mango es tipificar como talla especial... La 40! @violetabymango    
    
    
    “@aandreup: Gracias! RT Las únicas IBEX q tienen rbles de #RSE en #top100rse son Telefónica y BBVA. Que cada cual haga su lectura.” A ti ;)    
    
    
    @javierre_es @tonyvives @aandreup @FRSIberoamerica @helenaancos @JuanVillamayor @vinuales81 @AlbertoCastilla #FFBack pic.twitter.com/CfLJgHS4Cq    
    
    
    “@jmparicio 'La mujer no concilia, sacrifica' http://www.elmundo.es/salud/2014/01/10/52cf039222601d49228b4573.html … vía @elmundoes” +1000 #conciliacion    
    
    
    A quiénes insisten en basar su #RSC #RSE en construir Confianza, les sugeriría que se planteen construir antes Respeto. #valores #ética    
    
    
    @vsbls importants ho som totes les dones. En tot cas, amb rellevància social.    
    
    
    No cal cap comentari, oi? -> El Gobierno extremeño impartirá cursos gratuitos en #RSE para formar profesionales http://www.regiondigital.com/noticias/merida/202252-el-gobierno-extremeno-impartira-en-merida-dos-cursos-gratuitos-en-rse-para-formar-profesionales-en-empleos-de-futuro.html …    
    
    
    Trobo que el Duran porta uns quants dies calladet, no?    
    
    
    @PerGarriga que no el tinguin tancat a pany i clau... @ciuduran    
    
    
    Lamentable que todavía se tenga que repetir: No todo vale lo que cuesta. #Rebajas #Bangladesh #70% #RSE #RSC    
    
    
    Pels prematurs és millor la proteïna de llet de vaca transgènica farcida de taurina de la farmacèutica de torn que regala viatgets. (2/3)    
    
    
    Ens hem begut l'enteniment. Al•lucino amb els protocols absurds que busquen protecció legal preventiva. #lactancia #farmacèutiques (3/3)    
    
    
    @MarianolvaroMon efectivamente! Antes perderá el sueldo el personal sanitario.    
    
    
    +1000 "@actuarum: Muy preocupante ver a directores de Marketing incapaces de innovar y afrontar los nuevos retos con valentia y decisión.”    
    
    
    @lluisgibert una mica amb calçador, aquest tuit... 😓    
    
    
    “@Farmaindustria: La industria farmacéutica prohíbe regalos que superen los 10 euros http://www.diariosur.es/v/20140111/malaga/industria-farmaceutica-prohibe-regalos-20140111.html … vía @diario_sur” 😂😂😂😂    
    
    
    “@Farmaindustria: La industria farmacéutica estrena código de buenas prácticas http://www.eldiariomontanes.es/salud/investigacion/20140107/nuevo-codigo-buenas-practicas-201401071255-rc.html … vía @dmontanes” Ai...    
    
    
    “@QuicoSalles: Lucena: "Els catalunyes... ai perdó els socialistes" #parlament” ... I pensar que li paguem un senyor sou    
    
    
    Vaja... Sóc la única que està contenta amb el que passa al #PSC    
    
    
    @magenta49 Abrazo de viernes! @PilarBernado @CarmenMarti_ @helenaancos @anavaz73 @FRSIberoamerica @Apokitos @iroser_RSE @Isabelgarro    
    
    
    Bon dia a tothom excepte la gent, empreses i organitzacions amb jeta infinita    
    
    
    @jobrama i posa si en aquest % compta el llibre de la Belén Esteban? #filantprim    
    
    
    “@jmparicio: Gracias @RealQueenPink Contestaré en http://elpais.com/edigitales/ent … sobre "Tú eres la mejor madre del mundo"” no funciona link :)    
    
    
    Simplificar la vida 2.0 és molt complicat. #Ploms #Spam #Pesats    
    
    
    @sosapaco sea más o sea menos, esto no es un concurso. O se hace bien, o no se hace. @jobrama @diarioresponsab @actuarum    
    
    
    @dresponsable está claro que me queréis dar la tarde, no? #QuieroRSCDeVerdad @sosapaco @jobrama @actuarum    
    
    
    @dresponsable había leído #FindeFiesta! @sosapaco @jobrama @actuarum    
    
    
    “@Corresponsables: Gómez de la Serna coincide J.E.Serrano #LeyTransparencia generará decepción, no es bálsamo” -> acollonant! #inútils    
    
    
    Aquí va un ejemplo de publicidad responsable y no sexista. A ver si se aprende! #RSE #RSC / cc @actuarum @jobrama pic.twitter.com/2iSHcz3IAh    
    
    
    Me perdí el #RSEChat! @FRSIberoamerica @dresponsable    
    
    
    @dresponsable qué tal ha estado @aandreup? Ha contestado a todo aunque no esté obligado por ley? ;p #RSEChat    
    
    
    “@aandreup: #RSEchat @FRSIberoamerica Algunos indices #FTSE4Good discriminan sectores por su naturaleza.” Y a otros se considera RSC per sé!    
    
    
    “@aandreup: #RSEchat @dresponsable Sb impactos negativos las empresas tenemos que reportar en documentos legales" y se informa honestamente?    
    
    
    Leyendo vuestros tweets en #RSEChat, veo el vínculo emocional y #Amor que despierta la #RSE a cada cual. Aunque no nos pongamos de acuerdo.    
    
    
    @helenaancos los de las pymes, funcionan! @aandreup @CarmenMarti_ #RSEChat    
    
    
    @lperezIECO el pensamiento no se puede regular. Las acciones, si. #RSEChat    
    
    
    “@sostenibleyrse: #RSEchat las empresas públicas deben dar ejemplo de RSE #CFE” + 1000    
    
    
    @javierre_es y esa manía al marketing? O te refieres al pseudo-marketing nauseabundo que se ha practicado hasta ahora? @DerechoyRSE #RSEChat    
    
    
    “@adaptaRSE: @RealQueenPink @FRSIberoamerica @dresponsable  mas bien el  #RSEChat se ha perdido de tu opinion! #unapena” ^.^    
    
    
    @FortespConsulto tardarán lo que tarde la ciudadanía en dotar de importancia a la #RSE @sostenibleyrse    
    
    
    “@juanroyoabenia: @Paco_Cervera y tú me lo preguntas? Esteikjolder eres tú!  #RSEchat :P” Aguandepeich!    
    
    
    “@FRSIberoamerica: Te extrañamos "@RealQueenPink: Me perdí el #RSEChat! @FRSIberoamerica @dresponsable"” estoy poniéndome al dia! :))    
    
    
    “@IARSE: Les dejamos el último spot del Consejo Publicitario Argentino.. https://www.youtube.com/watch?v=Bf7qcENeE8g … #RespetuosaArgentina” Bo! / cc @actuarum    
    
    
    “@javierre_es: @actuarum @RealQueenPink @DerechoyRSE Siento mucho mi torpeza.” Antonio!! Con el mkt pasa como en #RSC! Que se usa mal! Bsos!    
    
    
    Para incrédul@s -> Las empresas cuyos empleados creen que valoran la ética son las que obtienen mayores beneficios http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23661:las-empresas-cuyos-empleados-creen-que-valoran-la-etica-son-las-que-obtienen-mayores-beneficios&catid=86:compromiso-social&Itemid=267 …    
    
    
    Bienvenid@s a mi twitter @LeroyMerlinCorp. Os seguiré, también. Resuelto ya el asunto con la lactancia? #VivaLaVida #Eslógan #Ups #AntiRSE    
    
    
    Als dels "Consejos vendo que para mi no tengo", tinguin una #BonaTarda!    
    
    
    Interesante -> "@GabrielaTaboas: @RealQueenPink @MiriamRSE @SalvaMolina_COM @adaptaRSE sobre #RSEchat: http://rscivil.blogspot.com/2014/01/unas-notas-sobre-la-rse-raiz-del-debate.html …”    
    
    
    Ser autònom en aquest Estat, és garantia de ruïna econòmica. Aneu en compte amb aquesta estafa que  retroalimenta el sistema #elsmatinsTV3    
    
    
    Totes les tertúlies #elsmatinsTV3 són iguals? M'adormo #SangALesVenes #Zzzz #Sálvame    
    
    
    I després de picar a la porta fa 10 minuts, marxa a fer cafè entonant un "si, tienes visita a y cuarto y son y sólo son y veinte" #Cardedeu    
    
    
    #Davos #WEF14 #Cristina #Imputada #Cuchillos #SystemFailure #ElAlmaDeLaCaixa #Puñales #Acupuntura #ElResplandor pic.twitter.com/xYYFO1BO0K    
    
    
    “@EFEnoticias: El presidente de BBVA dice que España se percibe ya como una opción de futuro http://bit.ly/1eEhwko ” Ai... #QuinaPor    
    
    
    @javierre_es eso mismo! Yo, si fuera accionista, empezaría a temblar. No sea que mienta en todo igual... #transparencia #Trust #RSE #alLoro    
    
    
    Quién lo diría, eh, que Telecinco tiene departamento y responsables de #RSC #RSE, eh?    
    
    
    Tot, a la vida, és una qüestió d'oportunitats #BonDia    
    
    
    @LeroyMerlinCorp de nada! Aunque todavía espero respuesta. @MetalFerrolSAL @albertvilarino @CristiCienta    
    
    
    @albertvilarino @javierre_es @jose_alias @LabradorPilar @actuarum @acg024 @SteveRamirez07 @pablomartin78 @Josefina_Fdez Abrazos y suerte!    
    
    
    “@albertvilarino: Bayer no fabrica medicamentos 'para indios', sólo para los q 'pueden permitírselos'  http://sco.lt/6WXvQv  #RSE? ”vídeo?    
    
    
    Quan els treballadors de banca i de la policía, s'adonin que són l'escut humà del sistema, serà tard. #HeDit    
    
    
    @jose_alias @pablomartin78 @javierre_es @LabradorPilar @actuarum @acg024 @SteveRamirez07 @albertvilarino @Josefina_Fdez #FF #ChangeAgents    
    
    
    Ánimo @juanjoamate! Ya está bien tanto postureo... Llamemos las cosas por su nombre! @rociogm ;))    
    
    
    Desde el último post en @diarioresponsab http://www.diarioresponsable.com/component/myblog/y-tao-a-sabes-quia-n-eres-en-la-rse-.html … que no había vuelto a escribir... Salud! @Bor_sub @MartaCastilloF    
    
    
    Diferències evidents --> En Extremadura, nace el Consejo Autonómico de #RSE para informar a empresas y autónomos http://enl.me/2wUy     
    
    
    @JordiPardo i no et fien els de Mercadona?    
    
    
    @Bor_sub ah! Pero también hay Oráculo en la #RSE? ... Es el fin ... Estamos rodeados... @MartaCastilloF    
    
    
    @RSCDigital Que la fuerza te acompañe, pues! Yo tuve unas palabras con su Sustainability Manager por linkedin... @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    @JuanVillamayor gracias, hombre! Un post para hacer pasar mejor la digestión del verano que nos espera...  ;)))    
    
    
    Dónde? Mail privado? Captura de pantalla! @RSCDigital @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    No encuentro el tweet al que te refieres, @RSCDigital  / @Paco_Cervera @Nestle_es    
    
    
    No sé cuantas veces lo he dicho ya. Pero lo repito: Que algo sea legal, no quiere decir que, necesariamente, sea ético. #Diccionario #Leer    
    
    
    Veis lo que pasa sin #transparencia, no?    
    
    
    Abrazos sin posturear!! ;)) @gloralonso @hopetarragona    
    
    
    Nunca contrataré sus servicios de transporte con personal que ha estado a punto de provocar tres… http://instagram.com/p/b3-Zxtv6cT/     
    
    
    La gent que troba insòlita l'afiliació al PP del President del Constitucional, fins ara on vivia? #LesQuotesdelTC #Espavileu #AneuTard    
    
    
    I el fan dimitir? Però si és el paradigma de la Marca España! “@JordiVazquez: Aquest és el director adjunt: https://twitter.com/jcgafo/status/358311277904412673 …”    
    
    
    Cada @policia debería recordar que no estaría en este mundo si no fuera por sus madres. #todascontamos    
    
    
    Tots els inútils del món me'ls he de trobar jo, o és que el món és ple d'inútils? @Asepeyo #SeguretatSocial #Embaràs #AltRisc #Metges    
    
    
    A las autónomas o empresarias que se les ocurra quedarse embarazadas, que se preparen para la legión de incompetentes con quiénes tratarán    
    
    
    Ah, si? Las que NO destinan a embarazadas autónomas catalanas? “@Asepeyo: Asepeyo destina 1.720.532 euros en ayudas sociales en Andalucía"    
    
    
    +1 “@Paco_Glez_: ¿Bárcenas, no estás arrepentido? ¿Ves lo que pasa con los chicos buenos como Jaume Matas que no traicionan a la "familia"?”    
    
    
    @30DFG o pq, directamente, él es el Padrino ... Veremos... Que tengáis una buena tarde! @Paco_Glez_    
    
    
    @Reempresa i a #Cardedeu calen 6 mesos per gestionar un sol cas? No em feu riure.    
    
    
    Y los usuarios, cómo se defienden de su incompetencia? --> Se sacarán a la luz agresiones contra empleados públicos http://mun.do/17AuaMU     
    
    
    Y seguimos sin entender qué es la #RSC #RSE @EP_Social? http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-legalitas-lanza-seguro-atender-necesisades-jovenes-ofrecerles-asesoramiento-juridico-20130723110615.html … ... Tan difícil es?    
    
    
    +1000 “@xmenduina: Aquell moment en que l'anglès no sona igual al cap que per la boca. Aquell moment Borbon-Dos Sicilias” XD    
    
    
    Aviso: La resolució de la investigació de Galícia serà responsabilitzar exclusivament al maquinista. La Corinna no pot quedar sense feina.    
    
    
    Per cert, com va el Pla Nacional de Valors? #Nepotisme    
    
    
    @helenaancos pues sí, cruzaremos el puente cuando lo tengamos delante... Buen fin de semana! ;))    
    
    
    Què et sembla el nou portal de #Transparència del Govern? http://transparencia.gencat.cat/     
    
    
    @tonyvives Un Placer!! Seguiré con atención tus encuestas!! Un saludo!!    
    
    
    Adoro cuando me llama "Señorita"; me dan la oportunidad de contestar "Señorito". #lenguajesexista vs #lenguajenosexista    
    
    
    Efectivamente! “@pin_Art_cat: @RealQueenPink Pues no és lo mismo!  Señorito=$ vs Señorita=<3  :(”    
    
    
    @lizcastro s'ha optat per oferir informació unidireccional, segurament. Arribarà la següent fase, segur. @ignaciolirio @govern @isaacalbert    
    
    
    Y con ésta? También?  @VillafaneyAsoc @sanitas @EquiposyTalento http://societat.e-noticies.cat/sanitas-rebutja-assistir-una-pacient-pel-catala-77697.html … #AntiRSE #Sanitas #DimeDeQuéPresumes #RSC #RSE    
    
    
    @adolfocorujo y lo que les queda, si no cambian la actitud corporativa...    
    
    
    Ara que parla en Millo, oblidarà que el #FiscaldeConfiança de la Camacho és el mateix del #CasPalau? #MasMillet    
    
    
    @anavaz73 pues sí... igual de contradictorio que será la aprovación de la pseudo #LeydeTransparencia... @scoopit    
    
    
    Que jo sàpiga, no hi ha cap objectiu enlloc que sigui d'obligat compliment  #dèficit #ofececonòmic    
    
    
    @ciuduran ah... Però, queda benestar?    
    
    
    @tonaymemi aquí ja es poden matar a fer informes que només llegim quatre i que ni tenen fiabilitat... Falta veritat i simplicitat! #RSC #RSE    
    
    
    Diputados ridículos y otros a punto de querellarse por injúrias y calúmnias #VengodelFuturo #ParaAdelantar #PrensaRosa #Rajoy #MarcaEspaña    
    
    
    Jo vull que acabin el debat com ho fan al Japó. A hòstia neta. #findelacita #Pandereta    
    
    
    No es pot negar que el paio no va ben documentat. #findelacita    
    
    
    Retencions a la #C60 direcció Mataró. Notícies? @mossos @emergenciescat    
    
    
    #MustSee --> ¿Se imaginan la Antártida sin hielo? http://blog.sustpro.com/2013/06/11/se-imaginan-la-antartida-sin-hielo/ …    
    
    
    @MarcosdeQuinto ...ganar? Perdimos l@s contribuyentes...    
    
    
    @jobrama colló, Braulio... Sempre regalant bones idees... Vols dir que @CocaCola_es i @MarcosdeQuinto ho tindràn en compte? #Innovació #RSC    
    
    
    La Belmonte farà un Roser Tarragó? #TotssomRoserTarragó    
    
    
    Llegir el TL de #Gibraltar sense Almax #EsportDeRisc    
    
    
    Y sobre ésto qué decimos? --> Competencia multa con 35 millones a 17 empresas de alquiler de coches: http://www.lavanguardia.com/economia/20130805/54379162825/competencia-multa-con-35-millones-17-empresas-alquiler-de-coches.html#.UgC66btxMQI.twitter … #AntiRSE    
    
    
    @LoreBrignardell @helenaancos @Aurora1Aurora @rmunozpasadas @GARREAU75 @AlexandraFMas @RSCDigital @iranera Que tengáis una buena semana! :))    
    
    
    Era del Matriarcado #VengodelFuturo    
    
    
    Consultando …http://www.malaspracticasmedioambientales.asegre.com/  de @asegre01 / cc @jobrama @tonaymemi #sostenibilidad #AntiRSE #MalasPrácticas    
    
    
    A ver si se aprende de una vez! Que llevamos años! #RSC #RSE --> #MensajeANavegantes http://youtu.be/xOyWz1muDMU  by @Cisco #Values #CSR    
    
    
    Ya lo habéis visto? “@LaIndepe La independencia de Cataluña según un vecino de Hospitalet de Llobregat.  http://www.youtube.com/watch?v=Eyssg9uS8gI&feature=youtu.be …”    
    
    
    @MBaxerias és que mira que és senzill i evident, tu! I encara hi ha gent que s'entesta en el contrari...    
    
    
    @PerGarriga i espera't a què comencin a fer ús del concepte "sostenibilitat" per argumentar... #AlTemps @324cat    
    
    
    @lluisgibert i si fóssin emprenedores, ni t'explico! Un món nou! ;)) @RamonCarner    
    
    
    Lleig, molt lleig --> “@elconfidencial: Mas coloca un 'topo' en la ONG que evaluará la transparencia de su Gobierno http://bit.ly/18Y047j ”    
    
    
    Toda la vida usando cartuchos originales HP y para los primeros que pruebo @PrinkEsp me estropean la impresora. Soluciones?    
    
    
    Y siguen sin saber de qué va. @EP_Social sigue contribuyendo a la confusión publicando en #RSC #RSE http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-38-espanoles-necesita-mas-semana-vacaciones-desconectar-trabajo-20130805104614.html … #peras #manzanas    
    
    
    Algú pot dir-li a en Cameron que tot això de #Gibraltar és una cortina de fum? Gràcies.    
    
    
    Amb la de cracks a l'atur... i estem governats per inútils -> El buzón de Báñez carece de personal para ser atendido http://www.publico.es/461676/el-buzon-de-delaciones-de-banez-carece-de-personal-para-ser-atendido …    
    
    
    @MarcosdeQuinto aquí jugamos a "La Botifarra" ... Juzgar sin empatizar es un error... #ahílodejo @MendiMendi1 @LosadaPescador @PilarGGranja    
    
    
    “@jobrama: Amb @RealQueenPink a Cardedeu planificant futur immediat. Comunicació. Sostenibilitat. RSC nous models.” #QueLaForçaEnsAcompanyi    
    
    
    @lluisgibert la @NatsGim és responsable de comunicació del #PSC, manipula tuits dels demés i ho admet? @elllaurado    
    
    
    @lluisgibert ara entenc que proposin al Sardá com a cap de llista. Amb aquesta cantera, qui vol enemics? @NatsGim @elllaurado    
    
    
    @PolvoriCardedeu diría que estarà entre @calamandavila i @jaimegelada tot i què el just vencedor no seria cap d'aquests. #exaequo #Cardedeu    
    
    
    @jobrama la única explicació que trobo a que no hi hagi trets, és que la pròpia màfia ha ordenat retirar l'armament del mercat negre.    
    
    
    El que dèiem @jobrama --> RT @SunTzuQuotes "All war is based on deception"    
    
    
    Això ha de ser broma... o_O... --> Nació Digital: S'obliden de posar ascensor a un gratacels de Benidorm http://www.naciodigital.cat/noticia/57872/obliden/posar/ascensor/gratacels/benidorm …    
    
    
    Embarassada, he conegut formes molt més subtils de masclisme social. No sé si la civilització està totalment perduda. #NextGeneration #Hope    
    
    
    @elllaurado abans, abans... ;))    
    
    
    Mira! Un post que descubre la sopa de ajo! --> A empresarios les falta en Responsabilidad Social  http://www.dinero.com/empresas/articulo/empresarios-falta-responsabilidad-social/181559 … via @revistadinero    
    
    
    @PilarGGranja efectivamente, eso es así. @Elpregoneeero    
    
    
    Algú sap d'on ve la oloreta de coca de recapte que fa a la renfe de #Cardedeu?    
    
    
    Bien visto! “@Gineskoe "La responsabilidad social es el camino. La sustentabilidad, el destino" http://blog.luismaram.com/2013/07/16/diferencia-entre-responsabilidad-social-y-sustentabilidad/ … #Sostenibilidad #RSC”    
    
    
    Ui, si... I? “@JosepMiro : Serra Ramoneda afirma que le “repugnaba” tener en las Caimán la filial de preferentes http://www.arriagaasociados.com/2013/08/el-expresidente-de-caixa-catalunya-antoni-serra-ramoneda-afirma-que-le-repugnaba-tener-radicada-en-las-caiman-la-filial-de-preferentes/ …”    
    
    
    MT "@iuforn El 2012, 222 empreses estrangeres van invertir a Cat 5.139 milions i van crear 15.067 llocs de treball” i ara pere_navarro?    
    
    
    20 persones només increpant al Cascos i l'Arenas? #Fàstic    
    
    
    @Ngorngoro @PerGarriga @lau_gb87 @plfranqueses a Cardedeu també ens han despertat    
    
    
    @PerGarriga si, doncs aquí darrera casa nostra porten una hora fotent trets. Molt perillós. @plfranqueses @ajcardedeu    
    
    
    @PerGarriga acollonant! Acabo de trucar a la policia i diuen que això és que jo tinc l'oïda molt fi! Coto de caza a #Cardedeu? O_o    
    
    
    @JazzBeguesJuli @mjllm @eliresha @PerGarriga @plfranqueses @ajcardedeu però això ès alguna tradició? #pregunto    
    
    
    Prenem nota? #Cardedeu “@diariARA: “CiU trenca amb el PP a Sitges per oposar-se a canviar el nom del carrer d'Espanya”, d''El Mundo':”    
    
    
    @Vadorgarbos gràcies per la informació. Vist això, qui m'ha atès de la policia de #Cardedeu viu a la inòpia. #Trets    
    
    
    “@larazon_es: Denuncian a una empresa en Honduras por obligar a usar pañal a los empleados - La Razón digital: http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/3306922/denuncian-a-una-empresa-en-honduras-por-obliga#.UgyWc5GoEyg.twitter …”    
    
    
    @PinArt_cat s'ha de llegir de tot per parlar "idiomes" i ensenyar-los a la #NextGeneration!! ;)) ...@larazon_es    
    
    
    ¿Un nuevo juez del contenido televisivo?: http://www.lavanguardia.com/television/20130816/54378584963/nuevo-juez-contenido-televisivo.html#.Ug4K9UXJ-jA.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La #AntiRSE no tiene vacaciones --> Ryanair despide a un piloto por cuestionar su seguridad en televisión: http://www.lavanguardia.com/economia/20130816/54379477663/ryanair-despide-piloto-cuestionar-seguridad.html#.Ug4L83kYDlI.twitter …    
    
    
    Brasil demanda a Samsung por condiciones precarias de trabajo  via @abc_es http://www.abc.es/tecnologia/moviles-telefonia/20130814/abci-brasil-demanda-samsung-201308141124.html#.Ug4MYA622s8.twitter … #AntiRSE #RSE #RSC    
    
    
    +1000 “@MarianolvaroMon: Las personas honradas no explotan niños, no les destrozan la infancia.”    
    
    
    Una salutació carinyosa als cretins putejats de cara al públic a l'agost i segurates que es creuen Jack Bauer    
    
    
    @FortespConsulto qué prácticas? Mi experiencia con el sector me ha llevado a conocer prácticas inmejorables en #RSE #RSC #sostenibilidad    
    
    
    “@calcosares: @movistar_es me llega mi móvil 'nuevo' del seguro, voy a una Apple Store y es de segunda mano. Tiene un año. @facua” #AntiRSE    
    
    
    @FortespConsulto es arriesgado generalizar por sectores; prefiero pensar que la #RSE #RSC sectorial es cuestión de equilibrio yin-yang ;))    
    
    
    De debó que no us repugna veure futbol sabent el que sabem sobre els clubs i els deutes? #NoTincEstòmac #BonaNit    
    
    
    Sabeu el pitjor del que ha dit la Teófila Martinez? Que arribarà dilluns i n'hi haurà un altre que digui una ximpleria encara més absurda    
    
    
    Hi ha qui encara no sap quin moment de la història està vivint. S'estimen més la inòpia i la ignorància. Que ho aprofitin. Els queda poc.    
    
    
    @Angelscp2003 Gràcies!! He vist un parell de notícies vostres i m'alegro molt de tot!! Haurem de fer una revisió del pla de #RSE, eh? ;))    
    
    
    @jobrama merci, maco! Espero que hagis pogut recarregar piles pq ja he pensat coses per a la reunió! No sigui que ens avorrim... O_o    
    
    
    Clar, el preu dels altres no ho és, oi? -> Martino considera precio de Bale "una falta de respeto para el mundo": http://www.lavanguardia.com/deportes/futbol/20130824/54378755726/malaga-barcelona-tata-martino-bale.html#.Uhjn2ATDvO4.twitter …    
    
    
    MSF fa la feina que no sap fer @UN    
    
    
    I de la seva #RSE “@PinArt_cat: El complement retributiu anual que rebrà la Infanta forma part dels 'valors' de la Fundació? #parlem? #prou”    
    
    
    Aquí dicen que El Corte Inglés cuida a su capital humano... #SinPalabras  --> http://www.ibercampus.es/el-corte-ingles-cuida-su-capital-humano-pese-a-la-crisis-25243.htm … via @IbercampusES #RSE #RSC #XFiles    
    
    
    @aandreup, no era para menos...buen post de @Xayme --> "O se tienen muchas ideas y pocos amigos o muchos amigos y pocas ideas" Ramón y Cajal    
    
    
    @ferSolariScope no exclusivamente, amigo. También pueden hacer (y algunas hacen) filantropía, aunque no limitarse a ella. #RSE #RSC    
    
    
    @quimloras és un ex aequo    
    
    
    @VillafaneyAsoc @EmpresaRSE @EquiposyTalento problema? Que revisen sus criterios de búsqueda y tendrán la solución :)    
    
    
    @VillafaneyAsoc pues sí! Hace años, hice un estudio que concluía que la selección por valores era la acertada! @EquiposyTalento @EmpresaRSE    
    
    
    Busco Medio de Comunicación Socialmente Responsable. Conocéis alguno? #RSE #RSC    
    
    
    La base de la #RSC #RSE es el #Respeto. Pensadlo.    
    
    
    @jmcanyelles per arrodonir el teu post, aquí va un link http://www.dii.org/     
    
    
    @unarocaflotando gracias, aunque lo que busco es Un Medio de Comunicación (MCM o Mass Media) @SemSekCom @Inma_DA    
    
    
    Ui, qué bieeen! Recicla papel igual que políticos! -->  Endesa recicla el 75% de residuos que producen en la sede http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/productos-sinteticos-y-plasticos/rsc-endesa-recicla-ya-el-75-de-los-residuos-que-se-producen-en-la-sede-de-la-compania_uFSiqLosBvgbPvqS3sMQ44/ …    
    
    
    Las medios informan notícias sobre #RSC #RSE limitándose a la creación de empleo. Pasaremos de acción social a esto? #NoSigáisConfundiendo    
    
    
    Els països productors d'armament químic són Estats Units, França, GBritain (+Japó+Xina). Qui es posa d'acord per bombardejar Síria? De res.    
    
    
    I aquí els principals exportadors d'armament pesat inclòs --> http://www.amnesty.org/es/news/seis-grandes-exportadores-armas-2012-06-11 …    
    
    
    Tu también le darías un premio, verdad? -> RSE.- ENDESA premiada por su RSE en Recursos Humanos http://www.diarioresponsable.com/empresas/noticias/16676.html …    
    
    
    Para ponerse al día #PostVacaciones #RSE #Reputación --> Responsabilidad Social Empresarial by @anavaz73 on @scoopit http://sco.lt/9AieNl     
    
    
    No sé encontrar las políticas #AntiRSE de #SanitasTeLoQuita. En su bonito apartado web de #RSE #RSC no viene nada ->  http://www.sanitas.es/sanitas/seguros/es/sobre-sanitas/responsabilidad-social-corporativa/index.html …    
    
    
    @NachoSanahuja hauria de tenir el carnet d'algún partit a la boca enlloc d'una pipa #descobrintlasopadall @Sanjosexmusic    
    
    
    El Karma arriba als miserables o, directament, els esquiva?    
    
    
    Me he dado una vuelta por @Infojobs y he visto alguna oferta que roza la ilegalidad. Tenéis canal de denúncias para estos casos? #RSE #RSC    
    
    
    @PrinkEsp todavía espero respuesta a este tweet https://twitter.com/RealQueenPink/status/364784494374420480 …    
    
    
    No se os ocurra volverme a preguntar de qué sufro burnout en la #RSE #RSC --> PT @fanetin - pic.twitter.com/LeUlfbd5PX #Másde10AñosParaEsto    
    
    
    @InfoJobs información ampliada    
    
    
    @Samu_ehl sobretodo, que no les "molestes". Morirte sí, pero molestando no.    
    
    
    @Samu_ehl claro, claro, si fueses médico estarías ocupando su puesto de trabajo.    
    
    
    Esto de borrar los discos duros, no vendría a ser un alzamiento de bienes? #DelitoPenal #ALaCárcel    
    
    
    @javierre_es no sé yo si el juez Ruz tendrá margen para estar raudo y veloz en esto...    
    
    
    Res a fer --> RT @danielgpellicer De 6m a 3a de presó (art. 451 CP). Però s´hauria de demostrar que al disc dur hi havia proves d´un delicte    
    
    
    Si? Seguro? --> RT @JuanVillamayor Para rendir cuentas --> @javierre_es: #RSE #RSC #CSR Memorias d Sostenibilidad xa informar o xa vender?    
    
    
    @InfoJobs efectivamente, habéis recogido mi sugerencia de activar un sistema de denúncia de ofertas ilegales como parte de vuestra #RSE #RSC    
    
    
    @anavaz73 @jcarlosgonz @CarmenMarti_ @juanroyoabenia me cogerá pariendo! #RSEdeparto ;))    
    
    
    Quin sainet --> “@LaVanguardia: Navarro se reunirá con críticos y afines para rebajar la tensión en el PSC http://dlvr.it/3tR90x ”    
    
    
    “@jose_alias: @javierre_es @RealQueenPink @anavaz73 @jcarlosgonz @CarmenMarti_ @juanroyoabenia #RSENanas y lo se tenga que hacer...” ❤❤❤    
    
    
    Com m'agrada la Cambra dels Comuns. #MeLoDicesALaCara    
    
    
    @maguilarq el reporte, mejor, cuanto más integrado y simplificado. Te recomiendo investigar memorias con infografías #RSE #RSC    
    
    
    Res de nou, però @EscuderoManu “@tonaymemi: Excel.lent anàlisi "Un nuevo paradigma y el nuevo rol de la #empresa" (@jobrama @PereEixarch)”    
    
    
    De debó aneu a la #ViaCatalana amb la samarreta de Qatar? #DretADecidir #Democràcia #Coherència #FeuElFotutFavor    
    
    
    @jobrama efectivament, estàn fora! Et passo referències japoneses i hindús el dijous, @tonaymemi! Algún a twitter tb!    
    
    
    @tonaymemi sempre que no s'apropiïn de discurs aliè, i el tergiversi. El sistema no té discurs, encara @EscuderoManu @jobrama @PereEixarch    
    
    
    Cuánta #RSE falta! PT “@MCEsteve, como tener una crisis de reputación por machistas. Amstel España, así no. http://fb.me/2DDc8WB4F ”    
    
    
    El nivell de toxicitat i verí del prestigi que la humanitat li ha atorgat als Nobel té un nom: Monsanto. Bona Nit.    
    
    
    Mira que lo vengo diciendo! -> RT @JosepMLozano Diálogo pendiente: entre la #RSE (seria) y la economía del bien común http://ow.ly/ot8RE     
    
    
    Interesantes opiniones -> RT @psstrategies Sobre el rol que la filantropía debe (o no) tener en la #RSE  ¿Qué opinan? http://buff.ly/164gY2W     
    
    
    @LlorenteyCuenca efectivamente! Y ya sabemos que la #reputacion la construyen las opiniones de los demás. Por tanto, es la era #RSE #RSC    
    
    
    Más madera! @jobrama --> RT @valorismo "Las redes sociales cuestionan el nuevo spot de Adeslas" #reputación http://www.prnoticias.com/index.php/salud/1161-salud-20/20123905-los-tuiteros-cuestionan-el-nuevo-spot-de-adeslas-segurcaixa … …    
    
    
    @lluisgibert cobraràs 400.000€/any? #LaCasaPorLaVentana @SER_TgnReus    
    
    
    @lluisgibert sabia que eres pitjor que la #Terribas @SER_TgnReus    
    
    
    Lo veis?-> El 50% de los consumidores pagaría más por productos y servicios de empresas socialmente responsables http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-50-consumidores-todo-mundo-pagaria-mas-productos-servicios-empresas-socialmente-responsables-20130902133656.html … #RSC    
    
    
    El negocio que ofrece la RSC http://lnkd.in/iEbXev     
    
    
    @MarianolvaroMon pues debería revisar su tinte de pelo #PorQueYoLoValgo #FMI    
    
    
    Au, ja he preparat la reunió de demà.    
    
    
    Asignaturas pendientes -> PT @Corresponsables El índice de conciliación en España está por debajo de la media http://bit.ly/15lnlMN  #RSE    
    
    
    #MustSee “@sloyu: Si un niño de 11 años puede cargarse a Monsanto en menos de 5 minutos al menos deberías verlo http://fb.me/QlKGZ5Bq ”    
    
    
    +1000 “@JosepMLozano: Per indagar quins són els valors de organització, contestar: aquí què cal fer per tenir un càrrec o promocionar?”    
    
    
    @rogermilego @cupcardedeu No patiu. @calamandavila hauría de revisar la definició de Dignitat i ha de saber que en el Mur, #WinterIsComing    
    
    
    Dimissió a la Farisea = José Zaragoza    
    
    
    @abc_es y los del 12-O?    
    
    
    @DasBootPopof @marcterradas això s'hauria de verificar. @Renfe ja té constància del que @AjCardedeu fa amb les seves instal•lacions?    
    
    
    Les declaracions de l'Artur Mas han costat els 400.000€/any que cobra la Terribas?    
    
    
    @helenaancos aún está así el tema con #Novartis? #AntiRSE    
    
    
    Y después de 10 años... --> RSC y gestión por valores http://cincodias.com/cincodias/2013/09/04/empresas/1378296938_319282.html … via @CincoDiascom    
    
    
    Pel Bisbe de Solsona, amb ❤ “@el_pais: El Papa salta a la arena política vs. la guerra http://ow.ly/oBuF1  Ha enviado una carta al G20”    
    
    
    El DG de comunicació a la GenCat @jordicuminal acaba de penjar això al FB   #Ambigüitat #ArturMas cc @lluisgibert pic.twitter.com/4AO6cFd93I    
    
    
    “@juanroyoabenia: @javierre_es @jcarlosgonz @jose_alias @RealQueenPink @anavaz73 @CarmenMarti_ #FFback --> abrazos de viernes ;))”    
    
    
    “@plemonche: @helenaancos @javierre_es @magenta49 @JuanVillamayor @Paco_Cervera @RSCDigital @jcarlosgonz @RealQueenPink @rchavarri Abrazos!    
    
    
    I ara amb els suborns, què? #Madrid2020    
    
    
    Todos a correr-> “@europapress_es: Las inspecciones de trabajo sobre #igualdad de género tendrán carácter permanente http://goo.gl/X6yKSD ”    
    
    
    Margen para la reacción? -> “@Paco_Cervera: "Las empresas utilizan la #RSC para limpiar su imagen. Es un fracaso total”    
    
    
    @helenaancos @Paco_Cervera @WarOnWant Amén de algun@s llevamos años y sambenitos por predicar en el desierto! #RSE #RSC ;))    
    
    
    Yo prefiero la #RealCSR “@helenaancos: @RealQueenPink @Paco_Cervera @WarOnWant la #slowCSR vencerá”    
    
    
    +1“@NutBiz: @helenaancos @RealQueenPink @Paco_Cervera @WarOnWant  La #RealCSR y la #SlowCSR requieren de datos objetivos que las sustenten.”    
    
    
    @PrinkEsp volviendo a cartuchos originales, he rescatado la impresora. Devolveré inmediatamente el producto. Espero no tener más problemas.    
    
    
    Os dejo link del estudio de Nielsen con la persona de contacto, del que venimos hablando los últimos días #RSE #RSC http://es.nielsen.com/news/20130902.shtml …    
    
    
    Mira què interessant! D'algunes són les mateixes que recomano! #RSE Los 10 Principios del Pacto Mundial en pelis --> http://ingenieriasocialblog.blogspot.com/2013/09/los-diez-principios-del-pacto-mundial.html?spref=tw …    
    
    
    @PrinkEsp el establecimiento es en #Cardedeu. Se han negado a devolvernos el dinero aún estando en garantía. Tendré que ir a @facua?    
    
    
    @CarmenMarti_ @jose_alias sacaste algo en claro finalmente?    
    
    
    @PrinkEsp lo tendré en cuenta y os mantendré informados por si me sigo encontrando inconvenientes.    
    
    
    Estic esperant la il·legalització del partit polític que ha protagonitzat l'acte terrorista a la Generalitat a Madrid. #AudiènciaNacional    
    
    
    Empresas que pretenden solucionar sus problemas de #reputación con acciones presuntuosas de #RSE #RSC --> #Error #AsíNoFunciona #BuildTrust    
    
    
    Interesante pero poco Innovador #RSE -> Campofrío lanza un portal de nutrición para "fomentar alimentación saludable" http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-campofrio-lanza-portal-nutricion-internet-fomentar-alimentacion-saludable-20130910144308.html …    
    
    
    Y recordad que hoy se aprobará la Ley de Transparencia menos transparente que he conocido en mi trayectoria profesional.    
    
    
    Para quién todavía no la conozca http://www.leydetransparencia.gob.es/index.htm  #LeydeTransparencia #EsUnDecir    
    
    
    #LeydeTransparencia ... ? --> http://lema.rae.es/drae/?val=transparente …    
    
    
    Pescanova, paradigma de la #AntiRSE http://lnkd.in/bUaEnpW     
    
    
    I ningú de les #croquetes va fer fotos del pare de @pere_navarro? #EstrellaMediàtica #MajoriaSilenciosa    
    
    
    @jose_alias yo pregunto. No se puede dar nada por supuesto ;p    
    
    
    Qui tria els convidats del Cuní pel @8aldia? #GrupGoGó    
    
    
    Bó, Gabilondo -> “@jcobegua: Bah, no fueron tantos http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2013/09/bah-no-eran-tantos.html … vía @el_pais”    
    
    
    O_o ... “@etfelicitofill Ryanair fa la Guardia Civil expulsi una passatgera que volía volar amb una “bosseta” de més http://dlvr.it/3yD58q "    
    
    
    @Paco_Cervera no hay como leer cómic ;)) @abc_es    
    
    
    Acordaos de la parturienta! ;)) “@CarmenMarti_: @anavaz73 Día grande xa #RSE I Encuentro #RSE y #mujer Gracias @helenaancos x organizarlo.”    
    
    
    “@Paco_Cervera: Otro amigo ha intentado quitarse la vida (está en UCI), no ve salida. Mientras, alguien recoge beneficios.” Un abrazo, Paco    
    
    
    @anavaz73 venir? No, no... En cuerpo no... pero doy por sentado que estaré con mi #niñaRSE en alma :)) @CarmenMarti_ @helenaancos    
    
    
    Mil durus a què no diu res de nou -> “@324cat: El govern espanyol diu que Rajoy contestarà la carta de Mas en les pròximes 48 hores” #ploms    
    
    
    @Miss_Guinness😂😂😂😂sols cal mirar la seva foto de perfil! Tot un "portento" de la bellesa!    
    
    
    Cal recordar-li al @ciuduran que la vanitat és un pecat capital?    
    
    
    @setzejutges vol estalviar-se quartus amb #Método3? @rincewindcat @ramondeveciana @oriol_pujol @peremaciasiarau @joseprull @felippuig    
    
    
    Espectacularment delicioses #croquetes #homemade #fentdepapa #gourmet http://instagram.com/p/eNlYlmP6VU/     
    
    
    @tarabantina una especie que no cuida, mima y protege a sus mujeres es una especie que merecería la extinción @UN_Women    
    
    
    A Espanya, la política els queda gran #PinadeSantJaume    
    
    
    Ja n'hi ha prou!Ximples! “@vpartal: Rodríguez Ibarra torna a equiparar el nacionalisme català amb Hitler i Mussolini http://www.vilaweb.cat/noticia/4143943/20130915/rodriguez-ibarra-torna-equiparar-nacionalisme-catala-nazisme.html …”    
    
    
    @manuelsempere esto ya no son meteduras de pata. La intención está clara y las consecuencias se vieron en Blanquerna. Basta ya! @vpartal    
    
    
    #CuartoMilenio Una bomba atómica a distancia de tierra, causaría un EMP que se confundiría con llamarada solar capaz exterminar 30% #DeNada    
    
    
    A @mananascuatro hi ha periodistes que es manifesten en contra, així a pèl, sobre drets fonamentals http://es.m.wikipedia.org/wiki/Derecho_de_autodeterminaci%C3%B3n … #PobreEspanya    
    
    
    +1000 “@JoseLavado: Ruggie:“no conozco empresa que haya quebrado por invertir en derechos humanos; y algunas que sí, por no hacerlo.”    
    
    
    Hace días avisé a @Infojobs de riesgos #RSE -> “@gamalfer "quien no se sienta cómoda en minifalda que se abstenga" pic.twitter.com/v1YVhrcxLt”    
    
    
    Todavía no comprendo las resistencias a planificar y gestionar la #RSE de ciertas empresas. Los costes de la #AntiRSE son incalculables.    
    
    
    Pelotas fuera o Complicidad? #RSE #RSC #AntiRSE -> “@20m: Un directivo de Bankia dice que Deloitte nunca les alertó http://owl.li/oULy0 ”    
    
    
    @PerGarriga @lluisgibert pensem-hi en la opció de convertir-nos en paradís fiscal. Parlo seriosament.    
    
    
    @PerGarriga @lluisgibert i lo de tenir una monarquia... tampoc ho descarto... els borbons són la pitjor dinastia comparada amb europees ;p    
    
    
    La humanitat s'hauria de plantejar què ha evolucionat des que es va inventar la democràcia. Si és que es va inventar. #CataloniaWantsToVote    
    
    
    Catalunya, anem tard! -> “@acg024: El @G_Extremadura expone su estrategia de #RSE en Cantabria  http://www.gobex.es/salaprensa/view/press/press/detalle.php?id=10283 … #cerse” #Badocs    
    
    
    Margallo convoca els ambaixadors dels països de la UE en plena ofensiva per frenar el sobiranisme: http://ara.cat/_3b5c3c9f  via @diariARA    
    
    
    Quin filón han trobat els del @poloniatv3 amb el pare del @pere_navarro! #SuperTacañona #Paella    
    
    
    @jobrama siempre que se comprenda el concepto "marketing" tal como surgió y no como se ha ido deformando con el paso de los años.    
    
    
    Qué cansada de las nuevas hornadas de diplomados en #RSE #RSC que salen de universidades donde se pre-programa para disolverla #FightClub    
    
    
    Más madera --> Desveladas prácticas del lobby del tabaco con eurodiputados http://www.lavanguardia.com/internacional/20130921/54387845945/practicas-lobby-tabaco-eurodiputados.html#.UkFTsKMeTJ8.twitter … via @LaVanguardia #antibribery #antitrust    
    
    
    @lluisgibert ara que quedarem fora de l'espai sideral, podriem anar pensant en establir contacte formal amb la tercera dimensió. #FuFu    
    
    
    Acabo d'escoltar a Cuatro una indivídua dient que al PP se li ha d'agraïr la integració dels franquistes a la democràcia. El PP és una ONG!?    
    
    
    Excelente post aunque niego la mayor! --> La falta de ética es contagiosa http://www.diarioresponsable.com/reputacion/riesgos/16752.html … … #ética #valores #RSC via @AntArgandona    
    
    
    @jcsalavy ah, si? Y dónde lo ha dicho el CEO?    
    
    
    Donde la #RSE de @citroenespana? -> @etfelicitofill: Citroën utilitza foto de víctima de pilota de goma http://dlvr.it/42Pkdw  #AntiRSE    
    
    
    Ups! He nascut el mateix dia que el Berlusconi! ;)) #Júlia http://instagram.com/p/e2bnUcv6da/     
    
    
    #BonDia des de la Nau Espacial... Vaya pollo teniu en aquest planeta... 👽... #Júlia #Alien #MoltFan http://instagram.com/p/e9FZgmv6YA/     
    
    
    @VillafaneyAsoc interesante opción. Suerte! ;))    
    
    
    Tardé una semana en enterarme de Proyecto Castor. Y no veo que nadie haya escrito nada sobre su #RSE #RSC. En serio?!?!? #Vengodeotroplaneta    
    
    
    De verdad, @actuarum @dresponsable todo sigue igual?!?!? No sé si leerme el proyecto del PN de #RSE o si me pondré de mal humor. Para variar    
    
    
    Europa Press sigue sin saber qué es la #RSE o la vende? -> Teresa Campos se somete a prueba de salud en '12 Meses' http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-maria-teresa-campos-somete-prueba-salud-cerebrovascular-nueva-campana-12-meses-mediaset-20130927151902.html …    
    
    
    Gracioso que pretendan aleccionar --> Ugt aboga por una #RSE “real y efectiva” http://noticias.lainformacion.com/policia-y-justicia/justicia-y-derechos/rsc-ugt-aboga-por-una-responsabilidad-social-empresarial-real-y-efectiva_csqMVTGcEpL1hfcmjdPpJ3/ … via @la_informacion    
    
    
    No quiero pensar que nadie, absolutamente nadie, haya escrito nada sobre la falta de #RSE de Proyecto Castor. Esta tarde, lo revisaré.    
    
    
    @anavaz73 @javierre_es @rse_ararse @CarmenMarti_ @Josefina_Fdez @beatrizlorenzol @plemonche @albertvilarino feliz viernes! ;))    
    
    
    Hay quiénes ya tardan. Y mucho. Y les pasará factura. #VengodelFuturo #RSE #RSC #Sostenibilidad #Valores #Ética    
    
    
    @Paco_Cervera fíjate! acabo de leer por 3 lugares diferentes que una de las marcas ya ha liquidado la deuda... #XFiles #TheTruthisOutThere    
    
    
    Tupendu! Tants anys de feina, per a res... --> La desigualdad de género aumenta http://bit.ly/1hg3uHa  via @LaVanguardia    
    
    
    @ProteLaboral mira! Un sólo post que he encontrado hablando de la #RSE del #ProyectoCastor y no se puede leer...    
    
    
    @anavaz73 si! Júlia estuvo unos cuantos días ingresada en una Nave Espacial pero ahora ya está en casa! Qué tal va la #RSE por aquí?    
    
    
    @PilarBernado Gracias Pilar! :))    
    
    
    "La mejor manera que la gente hable bien de ti, es hacerlo bien", Voltaire. #RasiCurt #MiraQuéFácil #RSC #Reputacion #AvisoANavegantes    
    
    
    Ahora me explico la ridícula Ley de Transparencia. #Espionaje #CNI #Cutres    
    
    
    @unarocaflotando @helenaancos nada nuevo, por desgracia. Lamentable que se siga así en ese sector.    
    
    
    @JordiPardo la qüestió és queixar-se, mentre no arriba el carregament de bazookes! Bon dia!    
    
    
    ¿Cual es su opinión sobre el borrador del Plan Nacional de RSE? http://twtpoll.com/7yb8dt82dsb2cfc  via @dresponsable    
    
    
    Quin gust treballar amb @actuarum i companys com @jobrama que et cuiden i et faciliten la conciliació #quenaprenguin    
    
    
    ... Núvol de colors ... http://instagram.com/p/gNol9Av6cV/     
    
    
    Queda esperanza, todavía. Carmen Lobo, bravo. #Valores #Ética #Valentía #caminodecorrupcion    
    
    
    Recordeu què el refrany "hecha la ley, hecha la trampa" és un refrany espanyol #caminodecorrupcion    
    
    
    @VillafaneyAsoc gracias por vuestra invitación, aunque no podré asistir. Suerte!    
    
    
    Ai, aquests demòcrates que et demanen l'opinió que ells volen escoltar... #coherència #BonaTarda    
    
    
    @magenta49 @iroser_RSE tarde y mal #Coherencia    
    
    
    @Matterfilm no sabría qué decirte. Debe ser un puesto muy reñido y seguro que olvidamos alguna joyita.    
    
    
    Això! I la rotonda qui l'ha pagat? MT @masferrersala Cartells direccionals cap al Mercadona? Com poden fer-ho els altres comerços? #cardedeu    
    
    
    @PinArt_cat ui, massa complicat! Ja se sap que el César demana opinió a qui opina com ell... no sigui cas que li diguin les veritats...    
    
    
    Veig que #Senseficció va tractar sobre Dole i les seves pràctiques. Sorpersa que causi estupefacció. Dec estar curada d'espants. #RSE #RSC    
    
    
    Abriendo un mail que dice "para vender RSC, necesitamos a alguien que domine la RSC". Todavia así. No se ha entendido nada. #DiadelaMarmota    
    
    
    +1000 PT @gcapdevila Espectador diu a reporter de RTVV "La tele l'heu perduda fa 20 anys. Ara que us foten al carrer us reneix la dignitat?"    
    
    
    Observando las respuestas de @Toyota_Esp sobre la crisis reputacional que tienen que gestionar. #Reputación #FightClub #TylerDurden    
    
    
    Sospito que el tancament de les autonòmiques persegueix una TV concreta: TV3. Ara potser entenc les subvencions a 8TV. #BonaTarda #UiUi    
    
    
    “@_cafeambllet: "TV3 sap que van desaparèixer 145.000€ de La Marató... i ho oculta" http://www.youtube.com/watch?v=7M7v99yQ2K0 …" #Transparència #AiCalla    
    
    
    La casa por la ventana! - El Portal de la #Transparencia costará 1,4 MM/€ - http://www.europapress.es/nacional/noticia-rsc-portal-transparencia-costara-14-millones-euros-20131112130459.html …    
    
    
    Es la empresa con mejor reputación en 2013 @Reputation_Inst - Sancionados 13 médicos por sobornos de Danone http://meneame.net/story/sanciona  … #OléTu    
    
    
    Mira que és fàcil escoltar i la gent què difícil que ho fot! #BonaTarda    
    
    
    @actuarum Tinc una trobada pendent amb en @JosepMLozano ... a veure si podem per a principis d'any!    
    
    
    Si senyor! --> Incendia su casa y arroja el coche por un acantilado para no dárselos al banco http://es.rt.com/t6z  via @ActualidadRT    
    
    
    @lluisgibert s'ha d'alimentar a molts miserables membres de Consells d'Administració, home! #quejica    
    
    
    Ara la filla del Carlos Fabra dirà el mateix?    
    
    
    @anavaz73 efectivamente! Y hasta que no se supere ese miedo, no habrá cambio posible y todo irá de mal en peor. #SoySandroRey    
    
    
    @Matterfilm podríamos empezar la #PorraFabra    
    
    
    Veient en #Junqueras8aldia t'adones del patetisme del Cuní    
    
    
    Hem d'anotar a en Luis Maria Linde com el must de la temporada que ens donarà moments memorables. #DiscursDeLaPor #Cutres #BancoDeEspaña    
    
    
    “@carlesarmengol: #junqueras8aldia avui no passa tweets del públic?” Estil Godó    
    
    
    Aprueban #LeydeTransparencia el Gobierno más oscuro, siniestro y sombrío con sus finanzas #OléTu #Coherencia #Valores #Ética #ElMundoAlRevés    
    
    
    @AlbertoFabra qué medidas exactamente? Especifique, especifique. @HiginiaRoig    
    
    
    @JuanVillamayor la #EBC tiene lo que le falta a la #RSE, un sistema fácil de calcular. La mayoría de humanos siguen necesitando racionalidad    
    
    
    @CarmenMarti_ @jcarlosgonz @helenaancos @jose_alias @juanroyoabenia Felicidades a todos! Ahí, ahí! Manteniendo el tipo por las redes!    
    
    
    Alguna publicación donde podamos consultar las fuentes de financiación de la @aepediatria? Gracias!    
    
    
    @aepediatria gracias por vuestra respuesta, aunque eso no es lo que os he preguntado.    
    
    
    ... Què tips estem de pagar-vos el sou #herrera8aldia    
    
    
    +1000 "@jordipiz: Quina vergonya de polítics a Cardedeu... http://www.youtube.com/watch?v=0k02aE9bHwg …”    
    
    
    “@aepediatria: @RealQueenPink Las cuentas no se publican.” --> Tomo nota. #Transparencia #MelonesPorAbrir    
    
    
    @PilarJerico gobernar, votar, seleccionar... Vivir! Qué lejos estamos de eso, todavía...    
    
    
    “@pere_navarro: No podem deixar q la Constitució se l’apropiïn uns det. partits:la vam votar tots" --> jo no, imbècil!    
    
    
    +1000 "@rossend1963: Tot això de la pregunta és una situació ridícula.”    
    
    
    Y mañana, a seguir pagando impuestos? #elpreciodelafoto #VagaFiscalYa    
    
    
    Y un 46% no? -> "@CompromisoRSE: El 53,8% de los empleados cree que su empresa se preocupa por su bienestar  http://bit.ly/1bj0w2l ” #RSE    
    
    
    “@Corresponsables: Ignaci Fainé RSC de @Agbar: Desde #RRHH se ha de empezar a seleccionar a la gente desde los valores” - Porto anys avisant    
    
    
    Al @DrimJuguetes de La Roca Village marxa la gent de la cua deixant la compra al terra per falta de personal. #AntiRSE    
    
    
    @mruiz eso sería un eufemismo @DrimJuguetes    
    
    
    “@iaioflautas: Caganers contra els pressupostos de l'% #aneuacagar
pic.twitter.com/hhnCf2bOWO c/ @Desobeim” ❤️❤️❤️    
    
    
    #LesPreguntes    
    
    
    @davidperello colló, t'has entretingut a comptar els dies?    
    
    
    @davidperello podriem pintar palets al mural del poble cada dia i fem un compte enrere ;)) #Cardedeu #TotsALaGarjola    
    
    
    “@PerGarriga: A veure que dirà en @marianorajoy . Oiga, que lo escuchan en Europa entre otros... #Cuidao!” Pots comptar... #Nivell    
    
    
    Quina diferència veure entrar els #mossos del Vendrell als jutjats Vs. els del Raval. #Veterania #Vocació #Seny #SoyMossoPeroVotoCiudadanos    
    
    
    Lo que hay que ver "@Corresponsables: España, entre los diez países con energía más segura, asequible y sostenible http://bit.ly/18nmzG1 ”    
    
    
    Algú li pot preguntar si comencem ja la vaga fiscal? #PresidentMasTV3    
    
    
    Alardear de una #transparencia que no existe, pasa factura. Yo os aviso. #RSC #RSE #AntiRSE #VengoDelFuturo    
    
    
    @FRSIberoamerica Perla! Cuánto tiempo desde el último #RSEChat! Tenemos previsión para 2014 o hoy es un extra?    
    
    
    @FRSIberoamerica @CarmenMarti_ @FundacionETNOR @VerantRSE @excelenciacl @plemonche @Lavola_RSE aquí estamos prestando atención a @tonyvives    
    
    
    @tonyvives de ahí que consideréis el VS entre #CVC y #RSE? Discrepo del planteamiento de "bueno" o "malo". + bien puntos de partida #RSEchat    
    
    
    +1 -> RT @CarmenMarti_ Xq no invertir los esfuerzos en la implantación de la #RSE? Xq necesario "inventarse" término nuevo? #RSEchat    
    
    
    @anavaz73 ahí encontramos también a la #EBC. #RSEchat    
    
    
    +1000 -> RT @tonyvives Para sacarle dinero a los directivos y gerentes incautos.  Da "cachet" asociarse con Porter y Harvard. #RSEchat    
    
    
    “@PilarBernado: @anavaz73 Si la preocupación de las grandes empresas es su "caché", mal vamos
#rsechat” Cuestión de prioridades! #Valores    
    
    
    Total, que hay que simplificar. #RSEChat    
    
    
    “@actuarum: Los #consumidores piden más honestidad a las #marcas http://www.corresponsables.com/actualidad/los-consumidores-en-eeuu-reino-unido-y-china-piden-honestidad-las-marcas … ” #RSEchat    
    
    
    @dresponsable puede que sexy pero no lo suficiente para matrimonio ;p #RSEchat @anavaz73    
    
    
    “@anavaz73: TODO LO CONTRARIO @FRSIberoamerica #RSE bien entendida no tiene nada de mkt #RSEchat” ya estamos! Concepto muy contaminado!    
    
    
    “@Bor_sub: #RSEchat yo que leo y leo sigo con la duda eterna de como bajar todo lo que la RS conlleva a tierra.” Fácil: Con Voluntad.    
    
    
    Y después premiarán a las eléctricas por sus acciones de #RSE #RSC y nos pondrán de vuelta y media a quiénes hablamos de su #AntiRSE    
    
    
    @Matterfilm es que su terrorismo mata a largo plazo. Mata de hambre.    
    
    
    Alguien encuentra en qué parte de las Memorias de #Sostenibilidad argumentan los precios las compañías eléctricas? #SeráQueNoSéLeer #AntiRSE    
    
    
    @dresponsable lo dicho, 😳@Laura_Cuesta    
    
    
    @PilarBernado un abrazo!  @Josefina_Fdez @Maria_SolanasC @MercedesValcarc @kaneboo @LabradorPilar    
    
    
    Encara espero que la #CasaReal expliqui on va gravar el discurs! #Croma #Transparència #Botswana #DiscursodelRey    
    
    
    El gafapastes del President no ha vist la molla de pà que té als cabells? #Glamur #MissatgeDelPresident #ElReiArtur    
    
    
    Qué escribirán en la memoria de #sostenibilidad y #RSE #RSC de Sacyr sobre el asunto de Panamá? #NiMú #AntiRSE #EstiloYGlamour    
    
    
    Estaríeu perdent la paciència si escoltéssiu la @MENOPAUSlCA del @BBVA_esp que m'està atenent. El coordinador era pitjor. I gent a l'atur.    
    
    
    @jcarlosgonz😱Justo con mi maternidad tuiteando de uvas a peras, nace #top100rse... Iniciativa de @dresponsable o @SustMeme? Puedo nominar?    
    
    
    “@dresponsable claro que sí” pues @Paco_Cervera @CulturaRSC @anavaz73 @helenaancos @jcarlosgonz Y queréis ser #TT? A qué hora lo tuiteamos?    
    
    
    Sigo @PilarBernado @MontseCusachs @javierre_es @jose_alias @aandreup @FRSIberoamerica @JoseLavado @diarioresponsab sólo spanish? #top100rse    
    
    
    Sigo @rchavarri @RSEOnline @excelenciacl @enricmadrigal @iroser_RSE @JuanVillamayor @jcobegua algún nombre nuevo vs endogamia! #top100rse    
    
    
    @rchavarri igual para ti! Que estoy reconectándome con el mundo #RSE!    
    
    
    No te estaré alborotando el chiringuito #top100rse? Qué métricas utilizas? Mira que no enterarme... #BonaNit    
    
    
    @dresponsable imagínate si mis neuronas están out de dormir poco, que leyéndolo en diagonal pensé que se refería al ranking @SustMemeTop500    
    
    
    “@FRSIberoamerica: Primer #RSEchat de 2014 martes 21 Tema: ¿Debe ser obligatoria la #RSE? Invitado :  @aandreup” interesante invitado...    
    
    
    Ay! Me dejaba a @JosepMLozano y @tonyvives para #top100rse ;))... #MadreNovataConMuchoSueño #AhoraSíMeVoyADormir    
    
    
    El Dia de la Dona Treballadora #OléTu #JuezCastro #Infanta #Cristina #ElAlmaDeLaCaixa    
    
    
    Bona feina de @dresponsable i @SustMeme per aquest #top100rse que s'actualitzarà cada setmana http://www.diarioresponsable.com/portada/ultimas/17000.html … #RSE #RSC    
    
    
    Aquells Codis Ètics que són Paper Mullat i han costat una pasta.    
    
    
    Con este angelito durmiendo encima, quién trabajaría? #top100rse pic.twitter.com/JiZcI6jxXv    
    
    
    @Marcpruiz gràcies! :))    
    
    
    @PilarBernado vaya si es Responsabilidad! En mayúsculas! Pobretes... :))    
    
    
    @PininaInTheCity a mi tampoco me dan las horas! 😂😂😂mucho gusto y bienvenido tu #bebeRSE! @dresponsable    
    
    
    I el Blesa també imputat? Coi, què passa avui? Alguna conjunció Júpiter-Saturn? 😳    
    
    
    Las únicas IBEX que tienen responsables de #RSE en #top100rse son Telefónica y BBVA. Que cada cual haga su lectura.    
    
    
    “@MartRaimundo: Descubriendo gente muy interesante y de la k aprenderé muchísimo! #TOP100RSE Congrats!” Bienvenida :))    
    
    
    Tampoco veo al ejército de consultores de KPMG ni a PWC en el #top100rse. No eran quiénes promovían la #RSE? Habré mirado mal... #gafas    
    
    
    @PilarBernado a este paso será en el 3020! 😱@helenaancos @CarmenMarti_ @anavaz73 @rse_ararse @improvingwl @acg024 @plemonche @mjcalvimontes    
    
    
    @annapinol_beta aquest és de raticulín, com el Carlos Jesús, però forrat! #Fufu🙏🙌    
    
    
    El que a dia d'avui encara no entenc, és com no hi ha hagut una allau d'espanyols al peatge d'Amposta buscant refugi #BonaNit    
    
    
    @Veronique_Paris el conflicto está en el mensaje, querida. Una 40, no es una talla especial. Ni una 42, ni una 44. @Violetabymango #AntiRSE    
    
    
    “@arantxacalvera: @MANGO: Retirada de campaña @VioletabyMango http://www.change.org/es/peticiones/mango-retirada-de-la-campa%C3%B1a-de-violetabymango?share_id=qtAfUuZaNJ&utm_campaign=twitter_link&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …” després anireu a escoltar al Carbonell lliçons d'#RSE?    
    
    
    @Veronique_Paris ese es el problema que las empresas sigan con mala praxis, y es que no os informáis @violetabymango #ConsumoResponsable    
    
    
    @Veronique_Paris precisamente! Y el error del mensaje de #Mango es tipificar como talla especial... La 40! @violetabymango    
    
    
    “@aandreup: Gracias! RT Las únicas IBEX q tienen rbles de #RSE en #top100rse son Telefónica y BBVA. Que cada cual haga su lectura.” A ti ;)    
    
    
    @javierre_es @tonyvives @aandreup @FRSIberoamerica @helenaancos @JuanVillamayor @vinuales81 @AlbertoCastilla #FFBack pic.twitter.com/CfLJgHS4Cq    
    
    
    “@jmparicio 'La mujer no concilia, sacrifica' http://www.elmundo.es/salud/2014/01/10/52cf039222601d49228b4573.html … vía @elmundoes” +1000 #conciliacion    
    
    
    A quiénes insisten en basar su #RSC #RSE en construir Confianza, les sugeriría que se planteen construir antes Respeto. #valores #ética    
    
    
    @vsbls importants ho som totes les dones. En tot cas, amb rellevància social.    
    
    
    No cal cap comentari, oi? -> El Gobierno extremeño impartirá cursos gratuitos en #RSE para formar profesionales http://www.regiondigital.com/noticias/merida/202252-el-gobierno-extremeno-impartira-en-merida-dos-cursos-gratuitos-en-rse-para-formar-profesionales-en-empleos-de-futuro.html …    
    
    
    Trobo que el Duran porta uns quants dies calladet, no?    
    
    
    @PerGarriga que no el tinguin tancat a pany i clau... @ciuduran    
    
    
    Lamentable que todavía se tenga que repetir: No todo vale lo que cuesta. #Rebajas #Bangladesh #70% #RSE #RSC    
    
    
    Pels prematurs és millor la proteïna de llet de vaca transgènica farcida de taurina de la farmacèutica de torn que regala viatgets. (2/3)    
    
    
    Ens hem begut l'enteniment. Al•lucino amb els protocols absurds que busquen protecció legal preventiva. #lactancia #farmacèutiques (3/3)    
    
    
    @MarianolvaroMon efectivamente! Antes perderá el sueldo el personal sanitario.    
    
    
    +1000 "@actuarum: Muy preocupante ver a directores de Marketing incapaces de innovar y afrontar los nuevos retos con valentia y decisión.”    
    
    
    @lluisgibert una mica amb calçador, aquest tuit... 😓    
    
    
    “@Farmaindustria: La industria farmacéutica prohíbe regalos que superen los 10 euros http://www.diariosur.es/v/20140111/malaga/industria-farmaceutica-prohibe-regalos-20140111.html … vía @diario_sur” 😂😂😂😂    
    
    
    “@Farmaindustria: La industria farmacéutica estrena código de buenas prácticas http://www.eldiariomontanes.es/salud/investigacion/20140107/nuevo-codigo-buenas-practicas-201401071255-rc.html … vía @dmontanes” Ai...    
    
    
    “@QuicoSalles: Lucena: "Els catalunyes... ai perdó els socialistes" #parlament” ... I pensar que li paguem un senyor sou    
    
    
    Vaja... Sóc la única que està contenta amb el que passa al #PSC    
    
    
    @magenta49 Abrazo de viernes! @PilarBernado @CarmenMarti_ @helenaancos @anavaz73 @FRSIberoamerica @Apokitos @iroser_RSE @Isabelgarro    
    
    
    Bon dia a tothom excepte la gent, empreses i organitzacions amb jeta infinita    
    
    
    @jobrama i posa si en aquest % compta el llibre de la Belén Esteban? #filantprim    
    
    
    “@jmparicio: Gracias @RealQueenPink Contestaré en http://elpais.com/edigitales/ent … sobre "Tú eres la mejor madre del mundo"” no funciona link :)    
    
    
    Simplificar la vida 2.0 és molt complicat. #Ploms #Spam #Pesats    
    
    
    @sosapaco sea más o sea menos, esto no es un concurso. O se hace bien, o no se hace. @jobrama @diarioresponsab @actuarum    
    
    
    @dresponsable está claro que me queréis dar la tarde, no? #QuieroRSCDeVerdad @sosapaco @jobrama @actuarum    
    
    
    @dresponsable había leído #FindeFiesta! @sosapaco @jobrama @actuarum    
    
    
    “@Corresponsables: Gómez de la Serna coincide J.E.Serrano #LeyTransparencia generará decepción, no es bálsamo” -> acollonant! #inútils    
    
    
    Aquí va un ejemplo de publicidad responsable y no sexista. A ver si se aprende! #RSE #RSC / cc @actuarum @jobrama pic.twitter.com/2iSHcz3IAh    
    
    
    Me perdí el #RSEChat! @FRSIberoamerica @dresponsable    
    
    
    @dresponsable qué tal ha estado @aandreup? Ha contestado a todo aunque no esté obligado por ley? ;p #RSEChat    
    
    
    “@aandreup: #RSEchat @FRSIberoamerica Algunos indices #FTSE4Good discriminan sectores por su naturaleza.” Y a otros se considera RSC per sé!    
    
    
    “@aandreup: #RSEchat @dresponsable Sb impactos negativos las empresas tenemos que reportar en documentos legales" y se informa honestamente?    
    
    
    Leyendo vuestros tweets en #RSEChat, veo el vínculo emocional y #Amor que despierta la #RSE a cada cual. Aunque no nos pongamos de acuerdo.    
    
    
    @helenaancos los de las pymes, funcionan! @aandreup @CarmenMarti_ #RSEChat    
    
    
    @lperezIECO el pensamiento no se puede regular. Las acciones, si. #RSEChat    
    
    
    “@sostenibleyrse: #RSEchat las empresas públicas deben dar ejemplo de RSE #CFE” + 1000    
    
    
    @javierre_es y esa manía al marketing? O te refieres al pseudo-marketing nauseabundo que se ha practicado hasta ahora? @DerechoyRSE #RSEChat    
    
    
    “@adaptaRSE: @RealQueenPink @FRSIberoamerica @dresponsable  mas bien el  #RSEChat se ha perdido de tu opinion! #unapena” ^.^    
    
    
    @FortespConsulto tardarán lo que tarde la ciudadanía en dotar de importancia a la #RSE @sostenibleyrse    
    
    
    “@juanroyoabenia: @Paco_Cervera y tú me lo preguntas? Esteikjolder eres tú!  #RSEchat :P” Aguandepeich!    
    
    
    “@FRSIberoamerica: Te extrañamos "@RealQueenPink: Me perdí el #RSEChat! @FRSIberoamerica @dresponsable"” estoy poniéndome al dia! :))    
    
    
    “@IARSE: Les dejamos el último spot del Consejo Publicitario Argentino.. https://www.youtube.com/watch?v=Bf7qcENeE8g … #RespetuosaArgentina” Bo! / cc @actuarum    
    
    
    “@javierre_es: @actuarum @RealQueenPink @DerechoyRSE Siento mucho mi torpeza.” Antonio!! Con el mkt pasa como en #RSC! Que se usa mal! Bsos!    
    
    
    Para incrédul@s -> Las empresas cuyos empleados creen que valoran la ética son las que obtienen mayores beneficios http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23661:las-empresas-cuyos-empleados-creen-que-valoran-la-etica-son-las-que-obtienen-mayores-beneficios&catid=86:compromiso-social&Itemid=267 …    
    
    
    Bienvenid@s a mi twitter @LeroyMerlinCorp. Os seguiré, también. Resuelto ya el asunto con la lactancia? #VivaLaVida #Eslógan #Ups #AntiRSE    
    
    
    Als dels "Consejos vendo que para mi no tengo", tinguin una #BonaTarda!    
    
    
    Interesante -> "@GabrielaTaboas: @RealQueenPink @MiriamRSE @SalvaMolina_COM @adaptaRSE sobre #RSEchat: http://rscivil.blogspot.com/2014/01/unas-notas-sobre-la-rse-raiz-del-debate.html …”    
    
    
    Ser autònom en aquest Estat, és garantia de ruïna econòmica. Aneu en compte amb aquesta estafa que  retroalimenta el sistema #elsmatinsTV3    
    
    
    Totes les tertúlies #elsmatinsTV3 són iguals? M'adormo #SangALesVenes #Zzzz #Sálvame    
    
    
    I després de picar a la porta fa 10 minuts, marxa a fer cafè entonant un "si, tienes visita a y cuarto y son y sólo son y veinte" #Cardedeu    
    
    
    #Davos #WEF14 #Cristina #Imputada #Cuchillos #SystemFailure #ElAlmaDeLaCaixa #Puñales #Acupuntura #ElResplandor pic.twitter.com/xYYFO1BO0K    
    
    
    “@EFEnoticias: El presidente de BBVA dice que España se percibe ya como una opción de futuro http://bit.ly/1eEhwko ” Ai... #QuinaPor    
    
    
    @javierre_es eso mismo! Yo, si fuera accionista, empezaría a temblar. No sea que mienta en todo igual... #transparencia #Trust #RSE #alLoro    
    
    
    Quién lo diría, eh, que Telecinco tiene departamento y responsables de #RSC #RSE, eh?    
    
    
    Tot, a la vida, és una qüestió d'oportunitats #BonDia    
    
    
    @LeroyMerlinCorp de nada! Aunque todavía espero respuesta. @MetalFerrolSAL @albertvilarino @CristiCienta    
    
    
    @albertvilarino @javierre_es @jose_alias @LabradorPilar @actuarum @acg024 @SteveRamirez07 @pablomartin78 @Josefina_Fdez Abrazos y suerte!    
    
    
    “@albertvilarino: Bayer no fabrica medicamentos 'para indios', sólo para los q 'pueden permitírselos'  http://sco.lt/6WXvQv  #RSE? ”vídeo?    
    
    
    Quan els treballadors de banca i de la policía, s'adonin que són l'escut humà del sistema, serà tard. #HeDit    
    
    
    @jose_alias @pablomartin78 @javierre_es @LabradorPilar @actuarum @acg024 @SteveRamirez07 @albertvilarino @Josefina_Fdez #FF #ChangeAgents    
    
    
    