@SolBA muchas felicidades Sol!!    
    
    
    Encender el telefono Español y tener que actualizar 78 aplicaciones, creo que deberia hacer una limpieza...    
    
    
    Y en Buenos Aires se hizo de noche a las 10 de la mañana, fuerte lluvia.    
    
    
    @Bomarzo en Porta Ra? La vin compae... !! :-)    
    
    
    Que como estoy en Invierno y a unos cuantos miles de kilometros y no me contais nada, no me entero ¿Cual es la cancion del Verano?    
    
    
    @BlogdeBori nunca vas a entrar en euskaltzaindia, se dice erregeko atea  @bomarzo    
    
    
    Escuchando en directo desde la dirección nacional electoral los primeros resultados. http://twitpic.com/668xa7     
    
    
    En el cuartel general @mterradez y @CesarCalderon consultando los datos   http://twitpic.com/669wjm     
    
    
    En un ratito la charla de @cesarcalderon en Desayunos #CiGob sobre #gobiernoabierto vía streaming: http://ow.ly/650kU  #foropolitics    
    
    
    Café, medialunas y Open Government con @CesarCalderon Juan Ignacio y @luisba69 #foropolitics http://twitpic.com/67gkm4     
    
    
    Cuando empezaba la temporada de curling?    
    
    
    De vuelta a Buenos Aires. (@ Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) w/ 4 others) http://4sq.com/pGjofJ     
    
    
    @racalca en eso estamos, ademas hoy es feriado aca. @cesarcalderon @energica    
    
    
    Ultimos 7 dias de Invierno, ya no queda nada!! :-) Que ganas de calorcito.    
    
    
    @elveton 1: Si bebes, no tuitees; 2: si tuiteas, no lo hagas despues de las 1 y 3: a Eustasio vas :-D Viva San Bartolo @CesarCalderon    
    
    
    @PalomaLLaneza ni te cuento la de cosas que han pasado en España desde que me fui, no me puedo ir :-P    
    
    
    En media hora @energica hablara de Gabinetes 2.0 en la @EscGobierno de Argentina.    
    
    
    Es terrible que estén levantando un edificio entero (vayan por tu altura) y que solo te separe la pared de la habitación donde duermes :-(    
    
    
    @carlosguadian ahora pq hace frio, pero con calorcito a eso de las 12 se ponen a asar carne en una parrishita improvisada y almuerzan :-P    
    
    
    Os dejo el anuncio que esta causando furor hoy en la Argentina, un comercial de Garbarino (como Media Markt en España) http://bit.ly/nNqOqh     
    
    
    Madre, suegra; queremos: Cocido, gazpacho, corderito, paella, alubias, torreznos, picadillo...    
    
    
    @cati ya te digo! Y pienso comerme un cocido de suegra el Martes en Madrid a 35 grados, calorrr por fin!    
    
    
    @davasquez un fernet!! :-D (aun no me he hecho con el sabor)    
    
    
    Un partido de futbol sin publico es como una tortilla de patata sin cebolla.    
    
    
    Levantarse un Domingo sin prisa, sin ruidos y desayunar helado de dulce de leche, esos pequeños placeres. Mañana a Madrid :-))    
    
    
    @elcarty hasta mediados de Septiembre.    
    
    
    @elcarty claro! lo vamos viendo :-)    
    
    
    @luisba69 o amigos del torrezno Soriano en San Juan (Argentina), por eso de las siestas @CesarCalderon @energica    
    
    
    Times are changing, mi suegra me llama por viber y me dice que escribo poco en twitter.    
    
    
    Haciendo la valija, que dificil es hacerla cuando vas a pasar por 3 estaciones diferentes en pocos dias.    
    
    
    @masterjules es bien sabido que Soria tiene dos estaciones, la de Invierno y la del tren.    
    
    
    @nscap gracias Isa, nos vemos pronto @cesarcalderon    
    
    
    La ruta de las colas. (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE)) http://4sq.com/o0lhwK     
    
    
    Ultimo dia de Invierno, ultima Quilmes, ultimo tweet (o penúltimo) desde Buenos Aires, proximamente nos leemos desde Madrid :-)    
    
    
    Aterrizados en Madrid.    
    
    
    @albersag @BlogdeBori en realidad es solo por unos dias, luego vuelta a Buenos Aires.    
    
    
    Esperando la valija. Hace Calor :-)))) (@ Terminal 4 w/ 13 others) http://4sq.com/q9czWI     
    
    
    Mi osito!! (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/rthhja     
    
    
    @xllinares el vuelo al final regulero, nos vemos pronto :-)    
    
    
    @pando calla calla, que en Buenos Aires nos estan construyendo un edificio justo en la pared del dormitorio, parece que se cae la casa.    
    
    
    @CesarCalderon yo propongo doble sesion, a las 14h #bife&tweets y a las 16h #panqueque...&tweets @energica @ramonramon @racalca    
    
    
    @MartinMilone Apuntando el evento. :-)    
    
    
    @MartinMilone si estamos por alli, no podemos faltar! Gracias por el aviso.    
    
    
    Aprovechando el jet lag para acabar un documento, mañana mas.    
    
    
    @PalomaLLaneza animo! :-)    
    
    
    Intentando poner la mente en la cajita de la nada para descansar.    
    
    
    @luisba69 cierto! Es un metodo de excusas infalible.    
    
    
    Parece que hoy cumplo 4 años en twitter.    
    
    
    @masterjules buen viaje Julio :-)    
    
    
    @piezas @cvesania @elpatillas @AntoniBujosa @IreneTenorVaz @navegas @Jagospierre @sebasmuriel @leonardpera @franesco gracias :-)    
    
    
    @CDiazPines @mariolamb @PalomaLLaneza @Janavidad gracias :-)    
    
    
    @cvesania eso mismo le he dicho yo cuando me ha hecho RT @cesarcalderon    
    
    
    Despues de unos dias complicados, cenita de celebración con @CesarCalderon    
    
    
    La tarta de aniversario, un año ya. http://twitpic.com/6jkeum     
    
    
    Volviendo a casa en Metro y Cercanias, hace como 11 meses que no lo hacia.    
    
    
    Poniendo a cargar cachibaches y haciendo las maletas para la vuelta a Buenos Aires.    
    
    
    @gespriu gracias Guillem, un beso :-) @cesarcalderon    
    
    
    Preparada para estar sin conexión 12 horas, sean buenos.    
    
    
    Aterrizados. (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ 6 others) http://4sq.com/nhVTJM     
    
    
    @AriadnaMC al final se puede sobrevivir y encima sin dormir en las 12 horas de vuelo.    
    
    
    @energica jejeje cuando lo pruebes, me cuentas si merece la pena.    
    
    
    Cada capsula de cafe Nespresso en Buenos Aires cuesta 0,7€ el corto y 0,75€ el largo, ¿A cuanto salia en España? ¿0,33€?    
    
    
    @MartinMilone inflacion.    
    
    
    A mi timeline Argentino, necesito recomendacion de que yerba mate comprar: marca, con palo o sin palo...    
    
    
    @luisba69 anotado queda, ¿con palo o sin palo?. Gracias Luis :-)    
    
    
    @luisba69 lo que hace el no saber ¿eh?. Primero compro la yerba y despues lo tengo que curar. La liare seguro...    
    
    
    @luisba69 curar el mate! 24h. con yerba cebada ¿no?    
    
    
    Toda primera vez viene acompañada de su dosis de nervios, estoy curando un mate, desearme suerte, es un paso importante y necesario. :-D    
    
    
    @JesusCodina ¡Si estas por Sevilla! Disfruta de tu tierra y no cantes mucho :-P    
    
    
    Fibertel lleva unos días que no me deja cargar algunas webs y otras que carga pero después no, ¿A alguien le pasa? Es desesperante.    
    
    
    @nahuelquilmes y tenemos alguna solución posible? Pq a mi me dicen que el problema es del computador y no es cierto.    
    
    
    @pajarocarreira gracias por el aviso, me tengo que anotar :-)    
    
    
    Llamando a Speedy, el servicio de internet de Telefonica en Argentina (no confundir con el ratoncito), porque Fibertel no nos da solucion.    
    
    
    @Bomarzo pero es mejor venir aca para comerselo @cesarcalderon @nscap    
    
    
    Me acabo de cruzar con Chazz Palminteri por el Patio Bullrich, un grande del cine ("Una Historia del Bronx").    
    
    
    Llevo unos dias q a ratos cargan ciertas webs y a ratos esas mismas no me cargan o dentro de una deja de funcionarme, ¿que puede ser? ¿dns?    
    
    
    @jrrodrigo_  ¿Y desde Mac?    
    
    
    Es desesperante intentar navegar y que se te abra una web de cada 5 que intentas :-(  y... ¿Fibertel no tiene cuenta de twitter?    
    
    
    @raulalegre ahorita voy a prender el televisor, ¿de que platicaras hoy pinche?    
    
    
    @raulalegre apasionante :-P    
    
    
    Hace una hora faltaban 45 minutos para reparar el corte en internet, ahora dicen q el tiempo estimado restante son 2h #Fibertel MUY mal.    
    
    
    @ccarnicero y lo peor es que no hay opción de cambiar de compañía, "no somos zona speedy", desesperante.    
    
    
    @carlosguadian que remedio y encima el 3G del móvil va a pedales, me siento incomunicada.    
    
    
    I'm at Sipan Cocina Peruana (Paraguay 624, esq. Florida, Buenos Aires) http://4sq.com/omoiSd     
    
    
    Hoy es el cumpleaños de Mafalda, felicidades Quino.    
    
    
    @kicorangel ha salido ya "analisis de grafos 2, el desafio final"? :-P    
    
    
    @kicorangel molan esas cositas que van saliendo :-)))    
    
    
    Ya imaginaba que en vez de iPhone 5 iba a ser 4S y como todo lo que tengan que ofrecer es una supercamara, creo que habra q esperar al 5.    
    
    
    Help!!! Usuarios Mac, ¿Pq si tengo nombrado un archivo como xxx_xxx.key al adjuntarlo en un mail siempre me lo convierte a 2011.key?    
    
    
        
    
    
    Aqui les dejo una foto que hice el dia de la presentacion del primer iPad http://twitpic.com/101g2k     
    
    
    Si hay una cosa que no echo nada nada de menos de España es la television, ¿por que sera?    
    
    
    El que ha diseñado la web de puntos de Air Europa (FlyingBlue) debe ser el mismo que el que diseño la de Renfe.    
    
    
    No para de llover, Alem esta atascado y se esta inundando, vientazo terrible. No llego!    
    
    
    @smlorenzo en realidad os espero en casa que estoy malita! No tardéis :-P @solba @cesarcalderon @pacohurtado    
    
    
    @carlosguadian @CesarCalderon ¿pq siempre celebrais los mismos numeros en todo en las mismas fechas?    
    
    
    @CesarCalderon @carlosguadian y de viejunos :-) cc @AriadnaMC    
    
    
    Desde que estoy viviendo en Baires, me he vuelto a reencontrar con unas de mis pasiones, cocinar :-)    
    
    
    @felixlavilla que bonita es mi ciudad, cuanto se echa de menos #Soria :-) @cmmsoria    
    
    
    Que levanten la mano aquellos que están "tuiteando" desde una Blackberry desde España.    
    
    
    @pacohurtado no jodas!! El ultimo día? Eso es una señal... cambio :-P    
    
    
    En la fiesta de la Hispanidad (@ Embajada de España) http://4sq.com/rsi7ol     
    
    
    Descargando iOS 5.0 ¿que novedades tiene?    
    
    
    ¿Alguien ha probado ya si la blackberry flota? #meintereso    
    
    
    Ya en La Plata, a comer un choripan con @alvaroliuzzi @guadalopez y @CesarCalderon    
    
    
    Suspension de todos los vuelos en Buenos Aires, han vuelto las cenizas y ademas esta vez se notan y se ve polvo por la calle.    
    
    
    @vanis lo acabamos de ver en la tele Vani, im-presionante.    
    
    
    Se alquilan maridos artesanos, en taller y domicilios. pic.twitter.com/5Na78wly    
    
    
    @DonMitxel666 o a lo caspa... el paraiso de Manolo y Benito!    
    
    
    @FernandoLozanoD Entrare a informarme la proxima vez :-)    
    
    
    @mediotic juas! Eso me recuerda cuando instale IDRISI con 8 disquetes.    
    
    
    @wahni 1    
    
    
    ¿Alguien me puede explicar en un tweet (o dos) que pasa en la AFA y con Grondona?    
    
    
    @manutc @ziberial @edufleming gracias por las respuestas... si que parece un papelon.    
    
    
    Las 8:41 de la mañana y ya hay 18ºC, aunque en C5N aconsejan no hacerse todavia los rulos pq el fin de semana puede llover. Buenos dias!    
    
    
    #concepto: Quilombo pic.twitter.com/1sAwmqZP    
    
    
    Desde CNN en Español, los 3 periodistas estan con un portatil y un smartphone cada uno para seguir por twitter lo que esta pasando.    
    
    
    @BlogdeBori en realidad son Blackberry, pero me fio menos pq puede que me entere dentro de 3 dias de lo que ha pasado :-P    
    
    
    @BlogdeBori Si!!! ¿No lees las noticias? Hoy ha sido noticia que spotify ya se puede descargar para BB (¿2 años despues?)    
    
    
    @MartinMilone un Chileno que se creia Shakira? @rogercasas    
    
    
    @MartinMilone creo que aqui, por ser pais vecino, se le dio mas bola :-P @danielrodrigo    
    
    
    Se me han puesto los vellos de punta: ETA anuncia el final de la violencia :-)))))    
    
    
    Y por primera vez en 10 meses en Argentina echo de menos la television Española...    
    
    
    @luisba69 Un gran dia :-))) @CesarCalderon @energica @restrella2010    
    
    
    Desde este mismo momento comienza la "veda electoral" en Argentina, dos días de reflexión antes de salir a las urnas.    
    
    
    Diccionario Español-Argentino: Chaqueta (traje)= saco, chanclas= ojotas, bragas= bombachas, calcetines= zoquetes, sudadera= buzo.    
    
    
    @MartinMilone es que 140 caracteres dan para poco :-P @CesarCalderon    
    
    
    @mterradez pero el palabro zoquete mola mas :-)    
    
    
    @luisba69 Muchas gracias Luis :-) Que ganas de conocer Rio! @CesarCalderon    
    
    
    Hoy es el primer cumpleaños de mi sobrinita, lo que daria por estar en Soria y abrazarla... Teletransporte ya!!!!    
    
    
    Viendo la segunda parte del Valladolid - Numancia, el gran derby, de momento 0 a 0 #AupaNumancia    
    
    
    Creo que no lo he dicho, pero estoy de vacaciones y muy ocupada preparando el viaje a Río y eso...    
    
    
    Me encanta ir a almorzar y juntarme con gente el día después de unas elecciones.    
    
    
    Palabras nuevas aprendidas en las elecciones de Argentina: Boleta, veda electoral, tijeras (corte de boleta), cuarto oscuro (esta mola)...    
    
    
    @kicorangel eso es hoy que tiene un bot inteligente, que se desactiva en 2 dias, cuando estemos en Brasil :-P @cesarcalderon    
    
    
    @restrella2010 y encima en Los Carmenes se escuchan oles!! Vamos Graná :-)    
    
    
    @SolBA en realidad hay poco que negociar, o el iPad o el, que elija @CesarCalderon :-)    
    
    
    @vanis algo vamos a tener que hacer, que ya viene el buen tiempito @CesarCalderon @solba    
    
    
    Parece que la AFIP ha cerrado las casas de cambio del aeropuerto de Ezeiza y ahora esta cerrando las de la ciudad...    
    
    
    Buenos Aires ✈ Río de Janeiro    
    
    
    Las 5:40 am y ya esta amaneciendo en Baires. A punto de despegar!    
    
    
    @Treintanyero @albersag gracias!    
    
    
    @LoreReiss gracias Lorena, aca estamos ya, degustando la gastronomía Brasileira :-)    
    
    
    Pasear por la playa de ipanema en bikini y sentirme demasiado vestida.    
    
    
    Conociendo Rio (@ Rua Dias Ferreira) http://4sq.com/sfGhrE     
    
    
    Llevo 2 días totalmente desconectada, ¿Ha pasado algo que deba enterarme? :-D    
    
    
    @AriadnaMC sip, y oye, en la gloria :-)    
    
    
    Que coisa mais linda  (@ Praia de Ipanema w/ 4 others) http://4sq.com/vrYhUL     
    
    
    I'm at Praia de Copacabana (Av. Atlântica, Rio de Janeiro) w/ 9 others http://4sq.com/sunwXp     
    
    
    Si fuera programadora de twitter, eliminaría automáticamente cualquier TT que pusiera Bieber.    
    
    
    Paseando por Copacabana, últimas horas. Me ha gustado muchísimo Río y se come excelentemente. pic.twitter.com/Ngwojmeq    
    
    
    @jonlaiseca estuvimos en el sambodromo pero "sin todo el lío" es muy aburrido :-P    
    
    
    @jonlaiseca si que cambia, si. Esto es todo lo que vi allí. Viste la catedral con forma de pirámide? pic.twitter.com/563X7Zhj    
    
    
    @RafaMorawski Estuve conociendo Rio y es expectacular... La cidade maravilhosa :-)    
    
    
    @RafaMorawski no, no lo conozco. ¿De que se trata?    
    
    
    #soysoriano y ahora vivo en Buenos Aires,  cada vez que hablo de Soria se me infla la boca.Foto: calle Soria en Baires pic.twitter.com/0lf21I6g    
    
    
    @energica Ya me ha tocado! Mientras vosotros os lo pasais guay en el doc ¿no?... ni hablar! @cesarcalderon @mediotic @Bomarzo    
    
    
    @Bomarzo pero alguien ha borrado los mensajitos :-P @CesarCalderon @anpamar @nscap @energica @mediotic    
    
    
    @Bomarzo vale que se lo ocurre @energica :-D cc @anpamar @CesarCalderon @nscap @mediotic    
    
    
    Escuchar a Jim Carrey doblado con acento Mejicano es casi tan extraño como el doblaje que Veronica Forque hace en el Resplandor #impacto    
    
    
    Antes, cuando querias llamar a alguien por la mañana en fin de semana, esperabas a una hora prudente, ahora miras a ver si ha tuiteado.    
    
    
    @Wakkos eso a los "guruses", los que pasamos desapercibidos no tenemos esos problemas :-P    
    
    
    @Wakkos mis amigas de Soria no tienen twitter ni nada las jodias, es dificil saber en que andan estando lejos.    
    
    
        
    
    
    @nscap haz una llamadita para informarte, pero me extraña que sea asi.    
    
    
    @cvesania que bueno!! Ha completado la maraton! @bambino crack :-)    
    
    
    Evolución de los temas más comentados en Internet durante la campaña electoral - http://bit.ly/tfbcGX  (vía @autoritas) #escuchaactiva #20N    
    
    
    Bueno y ¿que me contais de la nueva pestaña "actividad" en twitter?, ¿Para que sirve? Voy a echarle un vistazo    
    
    
    @racalca Todavia no me ha dado tiempo a mirarlo, pero he visto que hay criticas, ya te contare :-)    
    
    
    @miguelgonzalo @immaaguilar me gusta mucho el plan, ademas no conozco ninguna de las Camaras :-) @cesarcalderon    
    
    
    @miguelgonzalo me ha hablado tanto de ellas @CesarCalderon que ya a veces creo que las he probado @immaaguilar    
    
    
    @LauraLolaGil gracias Laura :-)    
    
    
    Se me hace muy muy raro no estar en España un dia como hoy...    
    
    
    @BlogdeBori somos unos adelantados a nuestro tiempo :-) @CesarCalderon    
    
    
    Ayer en Puerto Madero con @Nagodelos @pablodc @alorza @CesarCalderon @smlorenzo @danyvilar @SolBA pic.twitter.com/ovvecMjB    
    
    
    @pgarcesalvarez En realidad una Soriana autentica y algunos Sorianos del Norte :-P @Nagodelos @pablodc @alorza @CesarCalderon @smlorenzo    
    
    
    Primera mesa del #SD11 con @restrella2010 @SolBA y @nemicom lleno hasta la bandera. pic.twitter.com/26gjbqki    
    
    
    En la charla de @CesarCalderon en el #SD11 hablando de @EscuchaActiva pic.twitter.com/HvhGYKHk    
    
    
    Terminando los preparativos para la presentación de @EscuchaActiva @lucarpinacci y @CesarCalderon pic.twitter.com/otk7ycEf    
    
    
    @lolovlem en el Centro Cultural Borges.    
    
    
    Tomando el sol http://instagr.am/p/WKrb_/     
    
    
    @gespriu ya te digo!  Ademas mañana es fiesta aquí y se han ido casi todos... Paz absoluta! Un beso.    
    
    
    Me encantan los dias de feriado... y no pq no me toque trabajar, que me toca, sino pq no hay ruido de ninguna de las 5 obras que me rodean.    
    
    
    Estrenando la nueva subida de tarifa de taxi, un 26% mas... Bajada de bandera nocturna de 8,70$ segunda subida del año!!!    
    
    
    @smlorenzo ya no es @restrella2010 ahora es @estrella_rafa :-)    
    
    
    En "CNN en Español" están entrevistando a la Obregón, esta hablando del sector inmobiliario y de política... :-S    
    
    
    Señores taxistas: cuando se calienten con el del auto de al lado, no jueguen a las carreras y los insultos, los clientes sufrimos. Gracias.    
    
    
    ¿Y cuando dicen los de Iberia que va a haber huelga? ¿Hay fechas?    
    
    
    @BlogdeBori tenga a bien mencionarme en sus tweets cuando hable de mi, he dicho. @cesarcalderon    
    
    
    @AriadnaMC ¿Y para mi no van a dejar nada los Reyes Catalanes? tambien tengo propuestas :-) @carlosguadian    
    
    
    @AriadnaMC si los Reyes son pacientes... o viajeros y que se acerquen ellos @carlosguadian    
    
    
    @carlosguadian lo que no te hacia era asi de Catolico, celebrando la Navidad con presentes :-) @AriadnaMC    
    
    
    Estoy de buen rollo, falta me hacia. Disfrutando del calor, mañana a pasar el finde a una estancia y el Lunes a España.    
    
    
    En el nuevo twitter, lo primero que aparece es tu nombre y apellido en vez de tu "nick" y el nuevo boton de menciones es "conecta"    
    
    
    @jfrechin yo tampoco lo suelo usar por web, pero la app oficial de TW (iPhone) que es la q mas uso también ha cambiado @aaronsramos    
    
    
    @jfrechin Si, en el iPad parece que sigue todo igual, a mi tampoco me ha cambiado @aaronSramos    
    
    
    En el nuevo twitter para llegar a ver los DM se necesitan 2 click en vez de 1    
    
    
    @adryworld Cierto! Y para las menciones, hay que pasar antes por las "interacciones", si tienes mucha actividad estas muerto :-P    
    
    
    @Wakkos No suelo usar la web, pero uso mucho la app oficial en iPhone y ha sufrido los mismos cambios que la web @adryworld    
    
    
    Y sigue llegandome un porron de gente que no conozco a google+, hace que no entro 2 meses, ¡que pereza!    
    
    
    Con el nuevo twitter ya nadie mas me va a volver a llamar Virginia :-)    
    
    
    @adryworld el nuevo tweetdeck para Mac es un cañón!! @wakkos    
    
    
    Atardecer en Chascomus cc @CesarCalderon http://twitpic.com/7qz1ox     
    
    
    Día espectacular de campito, paseo en canoa, partido de ping-pong, pileta, asadito y esta tarde a ver el clásico.    
    
    
    @felixlavilla ya esta complicado después de fallar el penaty-empate, pero somos TT mundial #AupaNumancia @leonardpera @cesarcalderon    
    
    
    @leonardpera Che! sos un Gashego sobrevenido #miravos    
    
    
    Cuando empezaba la liga de curling?    
    
    
    Primera vez que hago el check-in desde  la app de Iberia para IPhone, funciona muy bien.    
    
    
    @energica Ya te digo!! Cada vez que actualizo tambien sufro, pero merece la pena :-) @treintanyero @cesarcalderon @chemoscopia    
    
    
    @alvaroliuzzi Ha estado muy divertido y entretenido, repetiremos!! @CesarCalderon @guadalopez    
    
    
    Me acaban de regalar el libro de Eduardo Galeano, "Las venas abiertas de America Latina", para leer esta noche en el avion :-)    
    
    
    @carlosguadian pufff, de 12 horas de vuelo, como mucho mucho dormire 5, hay que llenar otras 7.    
    
    
    @Desde_Jocaya Gracias! Tengo muchas ganas de leerlo.    
    
    
    Buenos Aires ✈ Madrid (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/slhnog     
    
    
    Todo un clasico, ultima Quilmes en el aeropuerto y primera Mahou en el avion; a la vuelta invertimos el proceso #buenascostumbres    
    
    
    Despegaaaamoooosss! Nos leemos.    
    
    
    Osito, he vuelto. (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/uxgOo3     
    
    
    Momentos de empane, todavia miro el reloj y descuento 4 horas para saber que hora es en España :-S #nomehallo    
    
    
    Y en realidad deberia sumarlas... Debo descansar    
    
    
    Ahora si... Navidad con frío.    
    
    
    @alorza todavía no, pero en Madrid con 7 grados ya es frio... Estábamos ya a 32 en Baires.    
    
    
    @PalomaLLaneza has dicho turbulencias? Soy un bot y te aconsejo pasar los Andes en Gol (compañía) en Invierno, lo flipas. :-)    
    
    
    ¿Desde cuando Hilario Pino tiene pelo? No me contáis nada.    
    
    
        
    
    
    @immaaguilar nosotros vamos llegando por José Atascal @rraboso @cesarcalderon @dalvarez37 @miguelgonzalo    
    
    
    I'm at Aldeacentenera (Aldeacentenera) http://4sq.com/vdsaDi     
    
    
    Ya tengo plan para esta noche, lectura al calor de la chimenea. pic.twitter.com/vvMx0n9H    
    
    
    Twitter me recomienda seguir a @paulgasol , ¿Le recomendara a @paulgasol seguirme a mi?    
    
    
    Toma!!! El Numancia ha ganado al Hércules (líder). #AupaNumancia    
    
    
    @CesarCalderon @parrantoni @cesarjramos suena bien eso de vieiras con boletus.    
    
    
    A cenar un poquino (@ Restaurante Atrio w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/viXKCy     
    
    
    @Alibaimor en ello andamos Ali :-)    
    
    
    @Diego_Pelayo ¿no vuelves a casa por Navidad?    
    
    
    @antonimanchado muchas gracias. Somos como el Almendro :-)    
    
    
    @energica @stralunato @cesarcalderon @pando @inurrieta @rubenturienzo @davidcierco @jlprieto @lisergia @carloshidalgo @leonardpera salud!    
    
    
    @luisba69 es que somos amantes del riesgo. Disfruta las fiestas Luis :-) @cesarcalderon    
    
    
    @carlosguadian felices fiestas Carlos! Lo de empacharse... jo, yo estoy en plena operacion bikini, un sinvivir. ;-)    
    
    
    @carlosguadian tambien esta en operacion bikini @cesarcalderon    
    
    
    @AriadnaMC eres una crack!!! Felicidades moza cc @carlosguadian    
    
    
    @AriadnaMC bien bien, viento en popa y disfrutando del medio frío antes del calor :-))    
    
    
    Maldición, el spam Navideño ha llegado a Whatsapp...    
    
    
    Esto de que te coincida las Navidades con la operacion bikini es un sinvivir.    
    
    
    Lo mas escuchado en España es Pitbull, Shakira, David Guetta, Michel Telo... ¿Que estamos haciendo mal?    
    
    
    Hace justo 1 año estaba aterrizando en Buenos Aires para quedarme a vivir, un año ya!    
    
    
    @guadalopez ya solo nos falta inculcar acá la moda de allá por Calle 13 #musicaetnica    
    
    
    No entiendo porque conecto sin problema a los wifi pero hay uno que no me deja, cuando esta todo bien configurado, ¿Alguna idea?    
    
    
    @immaaguilar ¿Que tal? ¿Te ha gustado? @cesarcalderon    
    
    
    @jeanbedel gracias!! Y que dos grandes tierras... @CesarCalderon    
    
    
    @LoreReiss feliz año! Nos vemos por Buenos Aires.    
    
    
    @energica @mariadelmargm feliz año para vosotras también.    
    
    
    @cvesania felicidades a ambos, que disfrutéis el nuevo año @bambino    
    
    
    @luisba69 muchas gracias Luis. Un saludo enorme desde Soria. Ya os queda poco para el nuevo año, Felicidades. cc @cesarcalderon    
    
    
    @eapesteguia @alvaroliuzzi @vanis @guadalopez @fernandezpm @sic @cesarcalderon @laurabelli @josedibar @wahni @nscap Feliz año :-)    
    
    
    Aperitivo mixto, los que salen frescos y los que aun no han dormido. (@ Plaza Herradores) http://4sq.com/rFITVb     
    
    
    I'm at Senado (Plaza de la Marina Española, 8, Madrid) http://4sq.com/vin46X     
    
    
    Ultimas horas en Madrid, de vuelta a Buenos Aires. Me quito el abrigo y saco el bikini :-)    
    
    
    Vamos que nos vamos. (@ Terminal 4 Satélite w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/yom5Sd     
    
    
    Aterrizados en Buenos Aires ✈ (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ 6 others) http://4sq.com/xIxmO5     
    
    
    Dormir 9 horas en un avion es posible, eso si, estoy hecha pelota.    
    
    
    Una PS3 mas un juego "actual" en España cuesta 269€, en Argentina el mismo pack cuesta 510€.    
    
    
    @mterradez voy a hacer un listado de los aparatos que me tengo que comprar en 1 año, lo compro en USA y el viaje gratis con lo que me ahorro    
    
    
    @mterradez teneis todos los campos importantes cubiertos, ya pasareis info cuando viajemos :-) @LoreReiss    
    
    
    5:23 de la mañana; entre el jet lag, que esta amaneciendo y ya hay 25 grados, no hay quien duerma.    
    
    
    ¿Otra vez ha tocado la loteria en Soria? cc @luisba69    
    
    
    Que raro se me hace ver Soria en los TT... siempre somos noticia o por el frio o por la loteria.    
    
    
    @guadalopez igualmente, lo de ayer fue breve pero divertido @nscap @eapesteguia @alvaroliuzzi @CesarCalderon @vanis @ProyectosEdu @wahni    
    
    
    @CesarCalderon a veces eres demasiado friki... @immaaguilar    
    
    
    @CarmelaGalvez no, no exagero para nada :-) @CesarCalderon @immaaguilar    
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) w/ @cesarcalderon http://4sq.com/zjIAZz     
    
    
    @juanib82 he leido por ahi que es un bug, sacaran otra version. Aprovecha para cambiar ese aparato :-P    
    
    
    @juanib82 no he nombrado Mac por ningun lado... ¡He dicho aparato!, ¿te sientes perseguido por manzanas? :-P    
    
    
    @CantaEnAyunas Jet Pac y La Abadia del crimen... ¡juegazos!, estaba enganchada @unadocenade    
    
    
    @CantaEnAyunas pase del spectrum 48k al 128k que ya tenía reproductor de cassette incorporado #guauuu    
    
    
    @Oscar_Ray fue mi juego prefe de spectrum, tambien me lo acabe. Y soy muy fan de la peli y el libro 'El Nombre de la Rosa' @cantaenayunas    
    
    
    Montevideo ✈ Buenos Aires (@ Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/z86G2c     
    
    
    Hacia casita (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/x5GZaI     
    
    
    A ver Les Luthiers en 'Chist' su ultimo espectaculo. (@ Gran Rex) http://4sq.com/wpbHFs     
    
    
    @mtascon claro, luego te lo cuento. De todas formas creo que primero llegara "Lutherapia", que es genial.    
    
    
    Un poquito de tango (@ Esquina Homero Manzi w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/wSNgW5     
    
    
    Segun @C5N casi 120.000 Argentinos se fueron a España en el 2001 y han vuelto el 80%    
    
    
    @ccarnicero es leerlo y me pongo a salivar tambien @Ganbaraeitb    
    
    
    Chuck Norris siente celos de Pepe. Que vergüenza de Pepe.    
    
    
    Me preocupa el olfato goleador de los delanteros del Barça, goles de Abidal y Puyol, ¿Sequía? :-D    
    
    
    Hoy comida casera, gazpacho y tortilla de patatas. http://twitpic.com/896xvg     
    
    
    @pando la mejor de Buenos Aires ;-)    
    
    
    @ciktricstrans aqui mejor comida fresquita :-)    
    
    
    @ciktricstrans la proxima vez que pasemos por Barcelona, lo hacemos!    
    
    
    Esto no se hace despues de ver la ultima peli de "Misión Imposible".  http://twitpic.com/89hkvc     
    
    
    Muchas gracias @Ayramperezg @albalopez @vvcamino @danyvilar me subo a celebrarlo a la pileta :-)    
    
    
    @estebanporras gracias amigo Tico! :-)    
    
    
    @guadalopez jaja si hace mucho calor! Gracias, tenemos que juntarnos en algun momento a tomar algo y celebrar #obvio :-P    
    
    
    @jpparadelo gracias! Ha sido un dia muy completito :-)    
    
    
    @schuschny cierto! Nos vemos en muy poquito @utalca    
    
    
    @SolBA asi ha sido Sol y parece que fue ayer cuando celebre mi primer cumpleaños con calorcito.    
    
    
    @juanib82 Si, malisima! Anda fatal la conexion hoy... ejem. Gracias :-P    
    
    
    @adryworld anda que no he jugado ahi al futbol...    
    
    
    Odio, odio odio perder tiempo buscando departamento por internet y que luego te digan que no estan disponibles, actualizar carajo!!!    
    
    
    @CesarCalderon Deja de cambiar el avatar cada 10 minutos y haz la maleta!! @BlogdeBori deja de entretenerlo!!    
    
    
    @AlgonEditores luego mete zapatos de pares diferentes y pretende que no me ria de el :-) @CesarCalderon    
    
    
    Buenos Aires ✈ Santiago (Chile) (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/wbh4DW     
    
    
    I'm at Workshop Redes Sociales y Elecciones 2012 @UTalca (Avenida Lircay, Talca, Región del Maule, Talca) w/ 3 others http://4sq.com/x2Wn6a     
    
    
    I'm at Workshop Redes Sociales y Elecciones 2012 @UTalca (Avenida Lircay, Talca, Región del Maule, Talca) w/ 7 others http://4sq.com/yKmRT0     
    
    
    Presentación de la herramienta de @EscuchaActiva por parte de @CesarCalderon en @UTalca #municipales2012 http://twitpic.com/8bjt2h     
    
    
    Muy muy interesantes las charlas de @schuschny @pablomatamoros @cadaunante @earriagada @ximerincon  y @CesarCalderon en #workshop    
    
    
    @DianisDT Me alegro que hayais disfrutado de la @escuchaactiva :-) @ccastrosalazar @icorvera @JorgeRavelo    
    
    
    Tenía que hacer check-in aquí! (@ Facultad Ingenieria Forestal Utalca) http://4sq.com/wrKEWH     
    
    
    Parada y fonda (@ Miguel Torres w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/zcXYpr     
    
    
    @Pepedeluxe111 anda! Lo verdaderamente interesante es que twitter me este recomendando :-P    
    
    
    Santiago ✈ Buenos Aires (@ Aeropuerto Arturo Merino Benítez (SCL) w/ 34 others) http://4sq.com/wBqaiz     
    
    
    @DianisDT @schuschny gracias! Es un vuelo cortito. :-)    
    
    
    Que manera tan bestia de llover ahora mismo en Buenos Aires. :-S    
    
    
    @lilyguzman todo bien Lily. Aca hizo un dia espectacular, mucho calor, hasta que ha empezado a diluviar...    
    
    
    @nscap que las disfrutéis Isa, ¿Hacia que lugar del mundo?    
    
    
    @nscap @proyectosedu pues disfrutar y cuidado con las ballenas! :-)    
    
    
    A este paso se inagura el 39 congreso...    
    
    
    @BlogdeBori el wifi del vecino, sin duda :-P    
    
    
    @Maripuchi clara mejoria para el fin de semana...    
    
    
    @jeanbedel me puedo hacer una idea...    
    
    
    @jeanbedel en esta epoca del año y siendo la hora que es, lo unico que se puede hacer ahi, es patinar ;-)    
    
    
    @davasquez que buen sitio Talca y que buena gente. Pegate un salto a Buenos Aires!    
    
    
        
    
    
    @pando ¿Cual? ¿Cual? ¿Malbec?    
    
    
    @FrenteRojillo ¿Como andais de frio por los Pajaritos? #aupaNumancia    
    
    
    No paran de pasar ambulancias, un tren, el mas concurrido, ha chocado en Once... Dicen que mas de 300 heridos :-(    
    
    
    Parece que hay al menos 40 muertos y mas de 600 heridos en el accidente de tren de ONCE #tragedia    
    
    
    @guadalopez nosotros andamos igual, esperemos que en el nuevo depto no haya obras!    
    
    
    @BlogdeBori de ahi que se les llame cansautores...    
    
    
    Tengo a los plomeros en casa y estan escuchando a los Wachiturros #miedo    
    
    
    @luisba69 Fue un placer, felicitaciones dobles :-) @Estrella_Rafa @CesarCalderon @lucarpinacci @Gusmalongo @xllinares    
    
    
    Escuchando al gran Morrissey, que ganas de verlo en el concierto de Buenos Aires.    
    
    
    @BlogdeBori que @CesarCalderon pague los zuritos y tu las hamburguesas, ya tenemos plan!    
    
    
    Viendo Argentinos por el mundo... esta semana: París. El mundo se ve diferente dependiendo del origen de cada uno.    
    
    
    El cielo arde en Puerto Madero http://twitpic.com/8pxpad     
    
    
    Lluvia, viento, frio, paro de subtes y atascos de 10km en la Panamericana... Quilombo!!    
    
    
    @luisba69 @soynidia ya es un año por aca, soy re-canchera ;-P    
    
    
    @luisba69 lo que podemos hacer es hermanar Soria y Buenos Aires, con doble nacionalidad y vuelos directos :-P    
    
    
    El Socuellamos fútbol club, ha sido elegido como el mejor equipo del mundo el Viernes 24 de Febrero de 16:00 a 16:30 hrs #IFFHSfacts    
    
    
    @elcarty yo he hecho 2,5 km corriendo y 2 en bici y estoy como si hubiera corrido la maraton a 40ºC #oxidada    
    
    
    El glaciar del Perito Moreno ha empezado a romperse, la ultima vez fue en el 2008, tiene que ser un espectaculo chulisimo.    
    
    
    De sobremesa con @ccarnicero @nscap @proyectosedu @CesarCalderon y @aguiladehaads    
    
    
    @ZasMartinez no se quien es @kaledian   Ha sido un lapsus de los dedos de @mediotic    
    
    
    @elenapaoloni si, estábamos en el centro pero después de 2 avalanchas salimos a un lateral @sic @cesarcalderon    
    
    
    Muy bueno el directo de Morrissey; se me hizo muy cortito su recital y muy largo el de su telonera "Kristeen Young".    
    
    
    @rocio_huerta @petezin ¿Dany de Vito?. Rosa, ¿Te has puesto zancos? ¡Que grande! (nunca mejor dicho)    
    
    
    Felicidades a @AlgonEditores por sus dos añitos. ¡Y que cumplas muchos mas!    
    
    
    @Bomarzo Lo hice! @energica @CesarCalderon @andresash @anpamar @pemardi @chemoscopia    
    
    
    Reconozco que ayer disfrute viendo al Athletic, estos partidos me hacen recordar porque me gusta el futbol.    
    
    
    @BlogdeBori tambien tambien, y estando el contento... yo soy feliz blablablabla :-P    
    
    
    Buenos Aires ✈ Tucumán (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/zgVXYs     
    
    
    Nos acabamos de cruzar en Aeroparque con Karlos Arguiñano, ¿Que andará haciendo?    
    
    
    @AlgonEditores si yo te contara... @cesarcalderon @pausolanilla    
    
    
    De esto que Iberia te adelanta el vuelo a España un día y te hace la puñeta en la agenda.    
    
    
    Tucuman ✈ Buenos Aires (@ Aeropuerto Internacional de Tucumán (TUC)) http://4sq.com/zOT84E     
    
    
    Dia de locos; acabando cosas, terminando maletas y cargando los chiches. De aqui a un rato a Ezeiza rumbo Madrid :-)    
    
    
    Buenos Aires ✈ Madrid (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/A8THHs     
    
    
    Próximo tweet desde Madrid!!    
    
    
    @asueldodemoscu si y a comer torreznos @cesarcalderon    
    
    
    Llevo todo el dia que no levanto cabeza, aguantando para no dormir, y ahora tengo los ojos como platos. #jetlagsaldemi    
    
    
    @nscap Sarna con gusto no pica :-) Nos vemos a la vuelta. @CesarCalderon    
    
    
    ¿Alguien sabe donde me pueden reparar el boton home de un iphone sin que me sangren?    
    
    
    @davasquez ademas para reparar el boton me quieren cambiar una pieza entera y sangrarme, claro.    
    
    
    @ferendus por el color del asa del bolso, ¿No?    
    
    
    @immaaguilar miralo por el lado positivo, no tienes que cargarlo, puedes arrancar una pagina y huele mejor :-)    
    
    
    No lo iba a hacer (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/FRu5E1     
    
    
    @luisba69 ¿minuto y resultado? ¿Contra? #vamovamoRiverPlate!    
    
    
    @Npica7 a por ellas! ¿Que tal vais?    
    
    
    @Npica7 mucho animo y suerte, ya queda menos ;-)    
    
    
    ¡¡Esta nevando en Madrid!! Buenos dias...    
    
    
    Una pena no haber podido asistir ayer al #equinocciocultural y acompañar a @estrella_rafa en su ultimo equinoccio.    
    
    
    @juanib82 jajaja vas a soñar con manzanas mordidas. Acabaras en la secta!!!    
    
    
    “@leonardpera: Madrid Soria por menos de 15 euros http://bit.ly/H0cayk  a ver si os gusta @virgula @mediotic @felixlavilla ” ---> Mola!!    
    
    
    Voy camino Soria... :-)    
    
    
    Ya tengo mi ejemplar de #OtroGobierno  by @CesarCalderon pic.twitter.com/x71Dnb05    
    
    
    Lo de la app "oficial" de twitter para iPhone es un cachondeo, no avisa de las menciones, echofon is back    
    
    
    @Joansinmiedo lo de la operacion bikini sera usted que mi Verano ya ha terminado. Viva el torrezno!! @CesarCalderon @asueldodemoscu    
    
    
    Muy contenta con las noticias que llegan de #OtroGobierno de @CesarCalderon orgullosisisima    
    
    
    Cuando te das cuenta que en tu timeline solo se habla de #OtroGobierno es que algo bonito esta pasando @CesarCalderon @AlgonEditores    
    
    
    Nevando en Soria!    
    
    
    Atencion a los turistas que esten por Soria, hoy toda la ciudad puede oler a Torreznos. ¡No nos miren, unanse! Razon: Plza del Olivo.    
    
    
    @mediotic tendremos que hacer un intercambio de sabores Castellanos. @CesarCalderon @evamorenohdz    
    
    
    @torrenillo ¿Te veremos por alli con tu moto, tu chupa y tus gafas... Torrezno en mano?    
    
    
    A probar el que dicen es el mejor arroz de Madrid, ya les contare. (@ Samm) http://4sq.com/HxLMOF     
    
    
    @immaaguilar ya probamos el de Segis, pero el Samm también me lo recomendaste tu. Veremos @cesarcalderon    
    
    
    Menos de una semana para volver a Buenos Aires, pero que semana!!!    
    
    
    En directo @sevillajordi @CesarCalderon @abarcelo25h y @loulancho en @hora25 pic.twitter.com/8yqRAhDO    
    
    
    @CdL_Hermosilla la teneis aqui http://www.cadenaser.com/espana/audios/21/csrcsrpor/20120409csrcsrnac_13/Aes/ … @CesarCalderon    
    
    
    @immaaguilar va a estar divertido ;-) @CesarCalderon @carloshidalgo @antonimanchado    
    
    
    @reyesmontiel ¿he oido torreznos? Yo tambien tengo en marcha el alerta torrezno como @asueldodemoscu @ATrovador    
    
    
    @RRaboso Nos vemos a la vuelta! :-) @CesarCalderon    
    
    
    @RubenTurienzo Ademas de pasarlo bien, aprendi muchas cosas ;-) @CesarCalderon    
    
    
    Madrid ✈ Buenos Aires (@ Terminal 4 Satélite w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/HUrE90     
    
    
    Ya en Buenos Aires (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/HDFyt4     
    
    
    @fabricasarosa gracias Fabri :-)    
    
    
    Desde que llegue a Buenos Aires (1 año y 4 meses) el traslado al aeropuerto ha subido casi el doble.    
    
    
    @asueldodemoscu que sepa usted que se esta jugando el unfollow que ya estoy sensible @cesarcalderon @donmitxel666    
    
    
    @nscap no se si voy o vengo es como si fueran las 3 de la mañana @cesarcalderon @alvaroliuzzi @guadalopez @wahni @juanibelbis    
    
    
    @masterjules que tengas buen vuelo :-)    
    
    
    @jpparadelo suele pasar ;-) saludos!!    
    
    
    Vale, picanha=colita de cuadril, cosas necesarias que hay que saber. Carne buenísima!    
    
    
    @juanibelbis ahora Santiago es 1 hora menos que Buenos Aires no? @cesarcalderon    
    
    
    Buenos Aires ✈ Santiago de Chile (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/JhVhC3     
    
    
    Es impresionante el cruce de los Andes desde el cielo :-)    
    
    
    ¿Por que se me retrasa una hora el reloj del Mac y el telefono en Santiago de Chile? Que yo sepa son las 18:01, ¿no?    
    
    
    @BlogdeBori que tarde no? hala, a la cama :-P #traveltroll    
    
    
        
    
    
    Muy buena la obra Fuenteovejuna dirigida por @JesusCodina http://twitpic.com/9czcml     
    
    
    @juanib82 como aprovechas eh? :-P    
    
    
    @estebanporras en una de esas? Prohibido tuitear desde el aire! :-P    
    
    
    ¿Cuantos años lleva Jordi Hurtado presentando Saber y ganar?    
    
    
    @estebanporras eeepa! Lo has podido hacer en vuelo? Disfruta!    
    
    
    De tapas por Santiago (@ De la Ostia w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/I6nON0     
    
    
    Santiago ✈ Buenos Aires (@ Aeropuerto Arturo Merino Benítez (SCL) w/ 36 others) http://4sq.com/K9ONkW     
    
    
    @juanibelbis ya tenemos el vuelo retrasado, al final nos terminaremos viendo en el aeropuerto.    
    
    
    De vuelta (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/IcfMCp     
    
    
    Gran artículo sobre la alianza estratégica en Chile entre @utalca y @autoritas http://www.maulee.cl/2012/04/27/comenzo-trabajo-entre-utalca-y-autoritas-espana-en-redes-sociales …    
    
    
    Por fin una actualización de la app de twitter que te guarda las búsquedas!    
    
    
    Paseando y respirando aire puro (@ Reserva Ecológica) http://4sq.com/KmxoWz     
    
    
    ¿Alguien ha visto "Shame" de Steve McQueen? Queria verla esta tarde, pero Cinemark la ha censurado por "escenas de contenido erotico"    
    
    
    En Recoleta una cervecita (equivalente a un botellín), 4€ pic.twitter.com/KC5hozg7    
    
    
    @energica siiiiiiii  nos dejamos @cesarcalderon @guadalopez    
    
    
    @CesarCalderon ya van dos...    
    
    
    @mafueri Noooooooo :-( tantas historias, secretos y horas tras esos muros...    
    
    
    @energica la mejor! Habrá que poner algo de musiquita :-) @cesarcalderon    
    
    
    @CesarCalderon un gran espacio para compartir y generar ideas @juanib82 @luisba69 @xllinares    
    
    
    Tener un megaconcierto de música electrónica de 10 horas un Sabado a escasos metros de tu casa #epicfail    
    
    
    I'm at Radio continental w/ @cesarcalderon http://4sq.com/J0h4x1     
    
    
    Con @CesarCalderon en Radio Continental para hablar de su libro #OtroGobierno pic.twitter.com/LuDADmDr    
    
    
    Con envidia terrible por no poder estar hoy en el #Catapan2012 , Sorianos de mi TL pasarlo bien! Y los que andeis cerca, no os lo perdais.    
    
    
    Siguiendo en la distancia el Catapan en los hashtag #catapan y #catapan2012 disfrutar malditos (y mandar mas fotos)    
    
    
    ¿Hasta cuando los continuos cortes en la señal wifi @fibertel ? ¿Cuando voy a poder cargar una web sin tener que esperar? Ya van 2 semanas!    
    
    
    Cuando logre terminar con las cosas importantes me pondre con las cosas importantes, no llego.    
    
    
    @polillita no, no lo es. Al menos los departamentos que yo he visto que son unos cuantos, no es habitual.    
    
    
    Ultimamente en el cine solo te encuentras peliculas que ya has visto, pero en 3D, ¿un poco rollo no?    
    
    
    @visualPetronio acabo de leer que Guillermo del Toro adaptara Pinocho en 3D, se puede convertir mas en una tragedia que en otra cosa :-P    
    
    
    Esperando a los invitados para celebrar el cumple de @CesarCalderon pic.twitter.com/SoWUIRZg    
    
    
    @energica y que necesidad de descanso tengo. Mar, playa, buena música y gran compañía :-) @laurall1978 @cesarcalderon    
    
    
    @luisba69 me alegro que te gustaran. El próximo en Madrid :-) @juanib82    
    
    
    No es la temperatura en Buenos Aires, no es mi numero de followers, ¡¡¡es una cinta de correr!!! #sufriendo pic.twitter.com/BHUjOZIw    
    
    
    @MovistarArg hola, tengo problemas con la conexion 3G desde hace unos meses. Telefonicamente no me resuelven nada, ¿Que solucion me dais?    
    
    
    @JorgeRavelo Hola Jorge. ¿Como va todo por alla? Saludos :-D    
    
    
    @JorgeRavelo bien! Escuchando activamente.    
    
    
    @JorgeRavelo calculo que a finales de Julio. Nos vemos! @utalca    
    
    
    @MovistarArg ya os he mandado los datos por DM hace un rato!    
    
    
    @MovistarArg Sigo sin tener conexion, a los 3 minutos de encender el celular desaparece el 3G. Llevo 3 meses asi...    
    
    
    @MovistarArg Hola! Si, sigo asi. No puedo acceder al 3G y lo poco que me aparece el 3G no me carga nada.    
    
    
    @MovistarArg Os he mandado los datos que solicitais por DM.    
    
    
    @juanib82 jajaja ¡Una solucion quiero! Estoy pagando por un servicio que no me funciona @MovistarArg    
    
    
    Buenos Aires ✈ México DF (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ 17 others) http://4sq.com/JEng1y     
    
    
    @pablomatamoros salir a la costanera y comerte una bondiola o choripan mientras ves a los pescadores del Rio de la Plata!    
    
    
    @luismiguelcas @lauralolagil allá vamos! Parece que salimos casi en hora @CesarCalderon    
    
    
    En tierra! (@ Aeropuerto Internacional de la Ciudad de México (MEX) w/ 11 others) http://4sq.com/L7JljN     
    
    
    @albersag ya he votado por la mía!! Que va ganando por diferencia, pero la del astronauta y la del Lago Ness, tienen tela! :-D    
    
    
    @albersag soy Verónica! :-P Tengo que volver a pujar por ella, algún día diré "yo fui mayor de esa rotonda"    
    
    
    Impresionante la piramide del Sol de Teotihuacan que visitamos y medio subimos ayer pic.twitter.com/6KUjjksr    
    
    
    Preparando el training de esta tarde (@ Autoritas Mexico w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/Lm7B0X     
    
    
    @luisba69 jaja me gusta eso de latancapacitadora :-) @CesarCalderon @juanib82    
    
    
    Estoy en Plaza de la Constitución (Zócalo) (Cuahutémoc, DF) w/ 49 others http://4sq.com/LFT32O     
    
    
    De visita (@ Museo Casa de León Trotsky) http://4sq.com/JVBxH6     
    
    
    La mesa donde fue asesinado León Trotsky pic.twitter.com/fkQN1ywZ    
    
    
    Esta foto les gustara a @DPH @petezin y @raulalegre en @lamexico pic.twitter.com/zULsIwCR    
    
    
    Pasando por Cuernavaca, me encanta el nombre. (@ Cuernavaca w/ 5 others) http://4sq.com/Kro8mO     
    
    
    Descansando y disfrutando (@ Acapulco w/ 3 others) http://4sq.com/KHswPv     
    
    
    Terminando de dar un training para el equipo @autoritas Mexico sobre @escuchaactiva y en breve para el aeropuerto de vuelta a Buenos Aires.    
    
    
    ¿Solo me pasa a mi que la app de twitter para iPhone no trae todas las busquedas? Me paso a echofon!    
    
    
    Estoy en Autoritas Mexico (Ciudad de Mexico) http://4sq.com/L3SCOt     
    
    
    @BlogdeBori te hare caso, pero no te acostumbes :-P    
    
    
    México DF ✈ Buenos Aires (@ Terminal 2 w/ @lauralolagil) http://4sq.com/Keqoka     
    
    
    Aterrizados (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ 8 others) http://4sq.com/Lir5Fe     
    
    
    Un beso enorme y una pronta recuperación a mi amigo @luisba69 te estamos esperando!!!!    
    
    
    Si antes de ir a México me encantaba su gastromia, ahora puedo opinar que soy fan. No se la pierdan, jugosa, variada y picajosa!    
    
    
    @wicho lo voy a probar y te cuento :-) @blogdebori    
    
    
    Que ilusion me hace ir al campo de River para ver a la seleccion Argentina. Vamos Albiceleste!!!    
    
    
    Viendo el Argentina - Ecuador (@ Estadio Monumental (River Plate) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/LYBuZD     
    
    
    @elcarty ¿A que es una rotonda "especial"?    
    
    
    Cuando se cae el wifi de @fibertel estoy incomunicada del todo porque @MovistarArg no me arregla el 3G y van 5 meses. Cabreada    
    
    
    Esquema de tarifas para regularizar a los emplead@s del hogar de forma facil y de confianza http://www.hogar2012.es/nuestro-servicio/nuestras-tarifas/ … mas info @Hogar_2012    
    
    
    @MovistarArg Nada, no sucede nada, sigue sin funcionarme la conexion 3G, como las otras 20 veces que he reiniciado.    
    
    
    @MovistarArg El problema no es el dispositivo que uso, pq el dispositivo funciona bien en otras zonas. (Iphone 4)    
    
    
    @MovistarArg Ademas de perder todas las contraseñas wifi que tenia guardadas y no poder conectarme a mi wifi, nada, el 3G no funciona.    
    
    
    Estrenando el marcapaginas que me regalo @LauraLolaGil con el libro que me estoy leyendo #Houstontenemosunproblema http://lockerz.com/s/214688854     
    
    
    Ola polar en Buenos Aires: -1ºC, lluvia y muchisimo viento. En 3 dias pasare a los 28º C y Sol radiante :-))    
    
    
    Hogar 2012, la plataforma que gestiona el alta en la seguridad social de las empleadas de hogar - http://bit.ly/L9v3Qk  (vía @carlosguadian)    
    
    
    No me da tiempo de pasar por el seminario de RRHH para Gobiernos Abiertos, pero lo estoy siguiendo por http://www.cigob.org.ar/%20http:/www.cigob.org.ar/index.php?option=com_content&view=article&id=449:seminariorh-envivo&catid=68:seminario-rh … #OgovRH    
    
    
    Vaya día... cierro el Mac que mis ojos no pueden mas y a pensar que meter en la maleta. Mañana rumbo a Madrid con muchas cosas por delante.    
    
    
    @AlgonEditores vale, el bikini y el cepillo de dientes :-)    
    
    
    Buenos Aires ✈ Madrid (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ 17 others) http://4sq.com/LBvvJM     
    
    
    @masterjules gracias Julio, intentaremos dormirlo. :-) @CesarCalderon    
    
    
    @nscap saludos desde el avión Rio Amazonas, salimos! Disfrutar. @CesarCalderon    
    
    
    En tierra!! (@ Terminal 4 Satélite w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/KGftR6     
    
    
    Hacia mucho tiempo... (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/Mjyy9E     
    
    
    @Alibaimor @Bomarzo gracias! Aqui estamos ya :-)    
    
    
    @luisba69 @juanib82 nos vemos mañana por la tarde-noche. Bienvenidos :-) @CesarCalderon @xllinares    
    
    
    @luisba69 ya te contare ;-) lo de River muy mal. Que tengáis buen vuelo! Nos vemos pronto. cc/ @juanib82    
    
    
    @juanib82 aquí viendo el partido de River hasta que juegue España! #vamovamoRiverPlate @CesarCalderon    
    
    
    @luisba69 bien!!!!! Y España a semifinales :-) @CesarCalderon    
    
    
    "Este lugar siempre me recuerda a mi amigo Luis" @ Bodega La Antigualla: http://4sq.com/MI7pvA  #4sqTip    
    
    
    En la presentación del libro #OtroGobierno de @CesarCalderon  en Granada  http://lockerz.com/s/219972129     
    
    
    Aviso de ventisca y congelación en el centro de Sevilla  http://lockerz.com/s/220174123     
    
    
    Hoy es Miercoles el Pregon, el dia del año mas esperado por los Sorianos. Comienzan las fiestas de #sanjuan (otro año que me lo pierdo)    
    
    
    Y hoy en Soria todo el mundo estara en Valonsadero en #lasaca uno de los dias mas bonitos de las fiestas. Disfrutarlo los que podais!!    
    
    
    @nahuelquilmes es una aplicación de twitter para iPhone    
    
    
    Presentación del libro #OtroGobierno en Bilbao con @CesarCalderon y @alorza http://lockerz.com/s/220690370     
    
    
    @energica que grande eres Ana :-))) @CesarCalderon @zamconsultor    
    
    
    @guadalopez bienvenida!!! ¿Tomar mate? Ir a tomar unas mahous o unas cañas!!! @adrisack @mariagui @alvaroliuzzi    
    
    
    Volviendo a Madrid (@ Estación de Sevilla Santa Justa w/ @guadalopez) http://4sq.com/MaIxf8     
    
    
    I'm back! (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/PLyV1f     
    
    
    Bienvenida @meugensan ! Te va a gustar esto, ya veras ;-) cc: @cesarcalderon @energica @Treintanyero    
    
    
    Seguro que podemos hacer algo mas (ya me tocaba un tuit críptico)    
    
    
    @carlosguadian uuuualaa que bonito :'-) mas mensajes como este hacen falta últimamente @ariadnamc    
    
    
    @AriadnaMC confía mujer, que ha sido muy bonito... Ya veras como llega ¿verdad @carlosguadian ? ;-)    
    
    
    @carlosguadian ciertamente :-) @AriadnaMC    
    
    
    Próximamente en sus pantallas menú del día a ¿11,666666...€?  http://lockerz.com/s/224354958     
    
    
    En la presentación del libro #OtroGobierno en Cáceres cc: @CesarCalderon http://lockerz.com/s/224402140     
    
    
    Ireno García ensayando y @CesarCalderon acompañándole al piano http://lockerz.com/s/224683585     
    
    
    @Npica7 Hola prima! :-) A mi me queda un dia de verano mañana vuelta al invierno, volvemos a Buenos Aires. Pero he estado 2 semanas de vacas    
    
    
    Twitter off. Ya sabéis, si pasa algo importante me lo resumís para que dentro de 12 horas pueda leerlo.    
    
    
    Segundo dia seguido de gimnasio, creo que llegare a tiempo para los JJOO!!    
    
    
    Me comentan que mi mama se ha enganchado a internet, que ya casi no ve la tv. Aprovecho para saludar a mi mama que me estará leyendo.    
    
    
    @masterjules ve hacia donde esta la sala vip de LAN, en la cafetería y los asientos que hay al lado, tienes wifi.    
    
    
    ¿Alguien ve el parecido entre Mr Bean y Carlos Sobera?    
    
    
    ¿Cual es el país con menos participantes? ¿Cuantos? #jjoo2012    
    
    
    Atención pregunta, ¿Cuantos países se han inventado estos jjoo?    
    
    
    Llueve en Buenos Aires como si no hubiera mañana, parece de noche y hace 3 dias que no veo el Sol, pero... es Viernes!!! :-)    
    
    
    ¿Como puede ser que despues de un partido de tenis de 4 horas y pico que se ha metido Del Potro este jugando otro seguido?    
    
    
    @juanib82 ya veo!! Me estoy haciendo una experta en deportistas Argentinos, German Lauro un barbaro!!! Y River en primera :-)    
    
    
    Me encantan los nombres de las pruebas olímpicas en "Argentino", lanzamiento de bala y salto con garrocha    
    
    
    @JesusCodina una pena perderme por unos días tu nueva función @Teatro_NESCAFE    
    
    
        
    
    
    @cati y seguro que saca hasta medalla :-P @davasquez    
    
    
    Recuperar un movil extraviado en España desde Buenos Aires por medio de WhatsApp es posible.    
    
    
    @jonatanmarquez el cuarto plato es inquietante...    
    
    
    @luisba69 a esto en la tierra de @CesarCalderon se le llama txirimiri:-P    
    
    
    @carlosguadian es que Francia no la trabajo :-P ¡Que putada! @ariadnamc    
    
    
    @aalaluf @elneco @CesarCalderon @pablomatamoros @gonzalezcarcey Aun quedan mas cosas ;-)    
    
    
    Comenzamos con un quesito traído de España gentileza de @masterjules #matamorosBBQ http://twitpic.com/aimjmh     
    
    
    Ya por Buenos Aires. 19:15 horas y una temperatura agradable de 15 grados.    
    
    
    @jonatanmarquez 10 días de paro de subte, que quilombo!!!    
    
    
    Que manera de caer agua, esta diluviando!    
    
    
    Recuerdo Buenos Aires sin lluvia y con sol, ¿Sabéis de algún delivery de canoas?    
    
    
    @kuikailer interesante dato, vayamos a por la pesificacion de mis followers :-P    
    
    
    @Alibaimor #viviendoalimite no?    
    
    
    Cuando en un restaurante (en Buenos Aires la mayoría) te cobran "por cubierto" 2'5-3€, ¿Que servicio estas pagando? #dudas    
    
    
    Los dias que juega Boca tenemos en el vecindario un campeonato de gritos, hoy va ganando el que celebra los goles en contra.    
    
    
    El Madrid ha salido con un 1-9-1-0 asi nos va a ir...    
    
    
    @RRaboso la formación del Madrid, táctica cerrojazo.    
    
    
    @jeanbedel ademas estais bebiendo el mejor agua del mundo :-) @unidosporlared @carlesarchivell    
    
    
    Comentarista dice: "En cualquier momento aparece un hombre de traje y le cobra entrada a Casillas"    
    
    
    @leonardpera pero si solo he citado, ni he puesto emoticonos ni nada...    
    
    
    A partir de mañana todo Argentino que realice una compra con tarjeta fuera de su pais tendra un impuesto del 15%.    
    
    
    @estebanporras dicen que el terremoto ha sido de 7,9!!!    
    
    
    @estebanporras parece que han desactivado la alerta de tsunami, mucho animo!    
    
    
    @juanib82 cuando tengas hijos y sean mayores no existirán los discos, pero podrán usarlos de posavasos :-P    
    
    
    @juanib82 ah, en el iTunes!! No había leído... Se me hace raro que uses tecnología Mac...    
    
    
    @juanib82 otro mundo no? Ya te puedo mandar archivitos sin que te desesperes!    
    
    
    Hoy cumplo 5 añazos en twitter y solo tengo 3.761 tuits, que poco pesada soy ¿no?    
    
    
    @Yoriento @jaione78 @luisba69 @lilyguzman gracias por las felicitaciones :-)    
    
    
    @vazaluis esto si que es un honor, tu primer tuit y me has mencionado!! :-)    
    
    
    @alvareld ¿lista? MMmmmm una que sea "muy activos" o "conversadores" :-P    
    
    
    Estan desalojando Ezeiza por amenaza de bomba, han encontrado una mochila sospechosa.    
    
    
    Parece que Ezeiza esta volviendo a la normalidad :-)    
    
    
    @Maripuchi y yo sin tuitear ese dia, no hacen vestidos adaptados a las necesidades y estuve a punto de hacerme un bolsillo @CesarCalderon    
    
    
    @jonatanmarquez gracias "nuevo" amigo :-P @CesarCalderon    
    
    
    ¿Nadie ha hecho todavia una aplicacion con los "piquetes al momento" (cortes de trafico) de la  ciudad de Buenos Aires? Seria util.    
    
    
    @Llourinho en el FIFA13 aparece Messi en la caratula y se va a tener en cuenta el estado de animo de los jugadors #todoscontraCristiano    
    
    
    A todo esto, ¿un poco insipido el iPhone 5 no? Cuando quise ponerme al dia los TT eran para el iPod. ¿Alguna novedad jugosa?    
    
    
    ¡Vaya dia! Creo que necesito sacar mis ojos mas alla de la pantalla del portatil    
    
    
    Levantarse con 5 horas de diferencia, entrar en twitter y leer que todo el mundo habla de la dimision de Esperanza Aguirre  0_0    
    
    
    Estamos con alerta de "Sudestada", rafagas de vientos de hasta 90km/h y subida del Rio de la Plata.    
    
    
    @pablomatamoros viento del Sudeste, ¿Quien esta robando mi Primavera?    
    
    
    Acabo de mandar un mail dictado solo con voz y lo ha escrito todo bien!!! Que juguetito el Siri :-)    
    
    
    @IgnacioParedero lo ha entendido todo a la primera y ha sido larguito, mola.    
    
    
    Buenos dias a los que os levantais, eso me recuerda que es tarde y que estoy durmiendo poco. Buenas noches.    
    
    
    @anacefp no se si dulces pero por lo menos espero que me cundan ;-)    
    
    
    Despues de una semana muy intensa, comienza un fin de semana largo en Argentina q aprovecharemos para desconectar en una chacra de Uruguay    
    
    
    Hoy voy a experimentar una vivencia nueva: traspasar una frontera terrestre :-)    
    
    
    @juanib82 rencoroso :-) @luisba69 @CesarCalderon    
    
    
    @juanib82 eso si que duele!! @luisba69 @CesarCalderon    
    
    
    @luisba69 pero seamos crueles, hagamos paella ,que pruebe una pizca y se quede con ganas de mas :-) @juanib82 @CesarCalderon    
    
    
    @juanib82 al final nos entendemos :-) @luisba69 @CesarCalderon    
    
    
    @DRYague @Diego_Pelayo @CaroGoogle @CesarCalderon @jonatanmarquez @paimelo @jg_peral nosotros no vamos a poder ir #picodetrabajo    
    
    
    "Infancia Clandestina" sera la pelicula Argentina que vaya a los Oscars, habra que verla, me encanta el cine Argentino.    
    
    
    El Madrid va ganando y River acaba de marcar, si no fuera por los arbitros; esta jornada hubiera sido casi perfecta.    
    
    
    @edp provocador!! Ha sido penalty re-claro :-)    
    
    
    @edp vale, pero los arbitros no juegan ¿eh? :-P    
    
    
    Hoy es fiesta en Soria, como dice el "famoso" refran: "Haga frio o calor San Saturio el dia 2", creo que ha vuelto a tocar frio.    
    
    
    @luisba69 La compañia, el entorno y el cariño que puse al hacerla... (y el arroz, claro -> OpenGovernment) @CesarCalderon  :-)    
    
    
    El nuevo anuncio de Arnet con el Aserejé, no se lo pierdan. http://www.youtube.com/watch?v=lS-DZ_wMsAc …    
    
    
    También de preparativos para la dura reunión con @Gusmalongo @luisba69 @juanib82 @jonatanmarquez y @CesarCalderon http://twitpic.com/b1a9n5     
    
    
    Y que mejor despues de una noche de compartir gastromia y buenas ideas que irte a dormir con un mail de tu padre que despierta una sonrisa    
    
    
    @hernanlirio la paella de Villa Gesell no es ni por aproximación la más grande del mundo @C5N    
    
    
    @hernanlirio mira esta foto: http://www.flickr.com/photos/paellasgigantesgalbis/4540450245/ …  En Madrid desde el 2001, paella para 110.000 personas :-)    
    
    
    @luisba69 no te creas, Barcelona esta a nivel del mar. :-)    
    
    
    Si el Barça y el Madrid hubieran salido sin porteros no se habria notado (hasta ahora)    
    
    
    @LoreReiss Eso es lo que acabo de hacer, iba a ver al Atletico de Madrid, pero como he visto que Boca perdia, ahi me quedo :-)    
    
    
    @LoreReiss El mayor espectaculo lo ha dado un Argentino...    
    
    
    @Estrella_Rafa ¿entonces mis tortillas son ilegales? :-P @luisba69    
    
    
    @Estrella_Rafa ahora hay que pedir la tortilla con cebolla e ISO 9000 @luisba69    
    
    
    @soynidia aun! Algo tendremos que hacer :-) @luisba69 @estrella_rafa    
    
    
    @pablomatamoros otra? @CesarCalderon    
    
    
    Vaya resfriado tonto y a destiempo tengo, parece que me han apaleado y hoy toca hacer maletas...    
    
    
    ¿Todavia hay webs optimizadas para Internet Explorer? Jo, que pereza    
    
    
    @Lisergia las últimas pocas veces que he utilizado IE ha sido para descargar Firefox o Chrome en pc's que no eran míos.    
    
    
    La aplicacion de "echofon" esta impracticable y ademas va lentisima; cambiando otra vez...    
    
    
    Billetes impresos y primera maleta completada satisfactoriamente. Cargando el iPad de bateria y contenidos para el viaje... mañana a Madrid.    
    
    
    @adryworld ¿eso es ahora? jo-der, ahora que vamos para España!!! Ademas reconozco ese barrio, es el mio :-)    
    
    
    Buenos Aires ✈ Madrid (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/QdSQTB     
    
    
    Me va fatal la conexión 3G, como estoy en el aeropuerto, ¿mejorara si lo pongo en modo avion?    
    
    
    Aterrizados (@ Terminal 4 Satélite w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/TB0M59     
    
    
    Tanto tiempo!!! (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/QZKM8W     
    
    
    Comer de tapas es lo mas cc/ @luisba69 @juanib82    
    
    
    @BlogdeBori depende las tapas que te comas    
    
    
    @BlogdeBori pintxo pintxo pintxo de tortilla pintxo pintxo bere izena du    
    
    
    @gespriu @jonatanmarquez aquí vamos de camino a Barcelona :-)    
    
    
    I'm at Meridiano de Greenwich (Peñalba, Zaragoza) http://4sq.com/RKdPw9     
    
    
    Tengo que estar muy reventada para dormirme antes de las 3 a.m. y parece que 6 horas en coche no son suficientes, el jetlag me mata :-(    
    
    
    @jonatanmarquez entonces he cenado a la hora de la merienda y casi tengo que levantarme cuando tu estes en el primer sueño    
    
    
    @RRaboso ya somos dos, pero por lo menos me he despertado escuchando el sonido de las gaviotas :-)    
    
    
    En Soria. A disfrutar de la familia, los amigos y las tapas micologicas!    
    
    
    @luisba69 esta vez no hay casamiento, y bailes no se quizá uno o ninguno, veremos :-) @CesarCalderon    
    
    
    @jeanbedel ayer hicimos un temático de setas y mahous. Hoy caerá algún torreznillo, veremos con que lo regamos    
    
    
    @jeanbedel yo también cojo setas, pero del plato :-)    
    
    
    @CesarJRamos lo compraste en Caminito?    
    
    
    @CesarJRamos Claro, lo hablamos el Viernes :-)    
    
    
    @luisba69 ¿Temporada 1963-64? ¡Fuiste socio del Madrid! , yo no recuerdo si lo he sido una o ninguna :-) @CesarCalderon    
    
    
    Accidente a la altura del km 43 en la m503 dirección Majadahonda, atascazo!!!    
    
    
    @CesarCalderon perdonen ustedes que me entrometa, pero si hablan de mi, me mencionen :-) @stralunato    
    
    
    @stralunato cuando habla por telefono esta de pie caminando, asi no puede tener frio @CesarCalderon    
    
    
    No entiendo nada; sale mas barato comprar una lata de Quilmes en una super de España que en un super de Argentina (un 33% mas barato).    
    
    
    @pacohurtado prefiero llevarme mahous para consumo propio :-P    
    
    
    @luisba69 glup! Debo prepararme bien, necesito capacitación intensiva.    
    
    
    @sebasmuriel y que cumplas muchos mas! @InmaFerragud @elqudsi @Fotomaf @pixel_jonan @felixlopez @petezin @CesarCalderon @ionantolin    
    
    
    @fbeltranb ¿Por donde vais? @CesarCalderon @leonardpera @cesarjramos @jlprieto    
    
    
    @carlosguadian Me ha gustado mucho!. Tenéis que venir a la semana micológica. La carretera esta en obras, pero Soria merece la pena :-)    
    
    
    Hola @sanitas decís que tenéis 40.000 médicos, en toda una semana de un familiar internado brillan por su ausencia y cero información    
    
    
    @inurrieta ha estado muy bien, próxima parada "Cocidito Navideño". @CesarCalderon    
    
    
    Que forma de caer followers en la cuenta de @el_pais    
    
    
    @luisba69 en una semanita estaremos por alla :-) @CesarCalderon    
    
    
    @DRYague Se me ocurre "El Preferido" (J.L. Borges 2108) pastas, milanesas... y bien de precio. @Diego_Pelayo    
    
    
    @DRYague el proximo Martes :-) @Diego_Pelayo    
    
    
    @Diego_Pelayo La Cabrera esta muy bien pero es carete y se llena (hay que esperar). Solo vamos a estar 1 mes en Baires @DRYague    
    
    
    @CesarCalderon lo he leido incluso antes de que lo mandaras... Ni bola os voy a dar @BlogdeBori    
    
    
    Check-in online listo; ahora maletas, ultimas compras y visitas. Y todo un clasico, el taxi de Ezeiza a Buenos Aires ha vuelto a subir.    
    
    
    Preparando entretenimiento suficiente para un vuelo de dia y de 12 horas. Mañana Buenos Aires nos recibira con calor y paros (160) de la CGT    
    
    
    @masterjules gracias :-) un vuelo sin que nos desees "buen vuelo" no es lo mismo @CesarCalderon    
    
    
    12 horas sin twitter, que nervios!!! Voy a tener que hablar!!!    
    
    
    Bueno @JesusCodina que sepas que estoy siguiendo #CabaretBurlesque, la que has liado en el segundo programa!!! que crack :-)    
    
    
        
    
    
    @Mernissi yo estoy enfriando el vidrio :-)  http://twitpic.com/bg2mxw     
    
    
    @Mernissi yo aún estoy por la mañana :-)    
    
    
    @PacoLuisGRX ooooooh besos para todos :-))) (aqui hace calor #chinchate) @Zamconsultor @energica @mernissi @microchof @cesarcalderon    
    
    
    @luisba69 han estado repitiendo jugadas durante casi 2 minutos cuando faltaban 2 minutos de añadido.    
    
    
    @luisba69 ahora estoy sufriendo con el Madrid, que ya pierde :-(    
    
    
    Parece que han ganado todos...    
    
    
    Las 5:25 de la mañana y ya ha amanecido, llevo intentando dormir desde la 1. El desajuste de sueño que llevo es brutal :-(    
    
    
    @soynidia tenemos que ver dia y lugar y @CesarCalderon cocinara sus especialidades :-D @mterradez @lorereiss @atullio    
    
    
    Aunque ya con ganas de volver a España, que dificil es ir cerrando una etapa tan tan intensa.    
    
    
    @JesusCodina que no te quepa duda amigo, si no puedo hoy, lo veré mañana ;-)    
    
    
    Tener el vuelo de vuelta a España con Iberia justo antes de las Navidades #EmocionesalLimite    
    
    
    @inurrieta si no llegamos, hacemos una segunda convocatoria :-)    
    
    
    @pando A una mala puedes acercarte en coche, tren... lo mio ya es mas complicado :-( @inurrieta    
    
    
    En España lo conocemos como "aguacate" en Sudamérica como "palta", la salsa es guacamole, ¿por que no existe paltamole? #DudasSabatinas    
    
    
    Es impresionante, ahora mismo están pasando por delante de la ventana miles y miles de libélulas, ¿viene tormenta?    
    
    
    Ha explotado un container con pesticidas e insecticidas altamente tóxico en el Puerto de Retiro    
    
    
    Primero dicen hidrocarburos, ahora dicen carbonatos. Al menos los carbonatos no son tan toxicos...    
    
    
    El contenedor ya esta apagado, parece que confirman que es de baja toxicidad y vuelve la lluvia que parece va a ayudar.    
    
    
    @jonatanmarquez yo no pienso abrir las ventanas de momento, siempre puedes fumarte el puchito sin abrir :-)    
    
    
    @LHMinu Eso acaba de decir un "experto", yo tampoco tengo claro eso    
    
    
    @jonatanmarquez no se sí estará manipulada desde el principio, pero son fotos "de la gente" jaja @Diego_Pelayo @CesarCalderon @NEncuentro20    
    
    
    @jonatanmarquez espero que no se la hayan colado a @c5n o si... ¿@C5N esa foto es vuestra?@Diego_Pelayo @CesarCalderon @NEncuentro20    
    
    
    Y ahora esta cayendo el tormenton del siglo, Belgrano esta inundado y hay gente con piragua por las calles, impresionante!    
    
    
    @gespriu si si, estamos a resguardo :-)    
    
    
    El agua llega a la cintura (Cabildo y Blanco Encalada) y los policías intentan ayudar a la gente a cruzar ... http://tmi.me/BKBvc     
    
    
    Grandes anfitriones @soynidia y @atullio en una excelente cena compartida con @mterradez @LoreReiss y @CesarCalderon .Nos seguiremos viendo!    
    
    
    Bien!!! Han cancelado la huelga de Iberia, vuelvo a casa por Navidad!!!!! :-)))    
    
    
    Encuesta: ¿Que te pone mas nervioso cuando se te cae? 1.Gmail, 2.Whatsapp, 3.Facebook, 4.Twitter, 5. El pelo, 6.El iPhone    
    
    
    Ya ha vuelto Facebook; tengo claro que nos estan sometiendo a algun tipo de experimento #resistire    
    
    
    #GenteMiticaDeSoria las "Garrapinchas", ¿os acordais de ellas? ¿alguien tiene alguna foto?.    
    
    
    Ay, cuanta gente magnífica voy a extrañar en este cierre de etapa Argentina. Gracias a todos :')    
    
    
    @luisba69 os iré mandando las canciones que hay que aprender a bailar y cantar para entrar a Soria, las "Sanjuaneras" :-) @CesarCalderon    
    
    
    @luisba69 che, obvio!! @CesarCalderon    
    
    
    @Yoriento Gracias Alfonso    
    
    
    Avisar si pasa algo por alli a las 12:12 que aun tengo 4 horas para poder tachar cosas de la lista, gracias!    
    
    
    En breve salgo para el @ForoPoliTICs #Joven, jornadas sobre TICs, Politica y Participacion. En marcha!    
    
    
    Hoy se hacen dos tipos de peliculas, agarras una antigua y la conviertes a 3D o haces "el origen" de una trilogia.    
    
    
    No puedo irme de Buenos Aires sin el billete de 100$ de Evita  #help    
    
    
    En 6 días me voy de Buenos Aires y todavía no he conseguido un billete de 100$ de Evita :-(    
    
    
    Es una locura que a las 5:15 de la madrugada sea ya de dia. Creo que ya no me duermo...    
    
    
    En 4 dias vuelvo para España. Estoy melancolica y siento mariposillas en el estomago. Nueva etapa.    
    
    
    @jonatanmarquez "me chupa un huevo" :-P No tengo ni foto de portada en Facebook, soy una romantica de lo clasico.    
    
    
    @CCFarre Lo unico que el fondo donde esta la mini foto es oscuro @jonatanmarquez    
    
    
    Llevo un rato sentada en el sofá pensando lo que han sido estos 2 años en Argentina. Se queda una parte de mi aquí. Volveré.    
    
    
    Estamos encerrados y atascados en Puerto Madero, no avanzamos, no se sí vamos a llegar a tiempo a tomar el vuelo.    
    
    
    @juanib82 seguimos en Pto Madero :-(    
    
    
    @luisba69 todo justo para llegar y tomar una última Quilmes, vaya quilombo @CesarCalderon    
    
    
    Buenos Aires ✈ Madrid (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE) w/ @cesarcalderon) http://4sq.com/ZWdj6f     
    
    
    @soynidia @LoreReiss casi casi no llegamos al aeropuerto, pero ya esta todo listo. Gracias y nos vemos pronto :-)    
    
    
    Embarque finalizado, off.    
    
    
    Aterrizados (al segundo intento) en Madrit #ViviendoAlLimite    
    
    
    Topicos Navideños, en Soria hace mucho frio y siempre toca la loteria, pues eso, otra vez el Gordo.    
    
    
    @luisba69 los bifes no se olvidan, se extrañan. Mira que segundo-tercer vuelco @CesarCalderon http://lockerz.com/s/271018688     
    
    
    @JesusCodina @pablomatamoros sois unos cracks! Felices fiestas también! @CesarCalderon    
    
    
    @inurrieta @stralunato un gusto @immaaguilar @rraboso @maherrando @cesarcalderon @josemiguelcama1 @DPH @CantaEnAyunas @Maripuchi    
    
    
    @pablomatamoros no queremos que te cambies de casa :-(    
    
    
    @Diego_Pelayo feliz año chicos. Si no aguanto 4 horas, buen fin de año!! @jonatanmarquez @dryague @pao_lobato @cesarcalderon    
    
    
    Escuchando a @inurrieta en la Ser hablando de perfumes y como vestir nuestra piel de olores en @abadiadelperfume , interesante!!!    
    
    
    @credula @Jgayarre @Vanis @marilink @petezin @alibaimor que tengáis un gran año también!    
    
    
    @luismiguelcas @LauraLolaGil Por un 2013 lleno de exitos y felicidad :-) @CesarCalderon @xllinares @raulalegre @autoritas @AutoritasMexico    
    
    
    Una de las pocas cosas que sigue siendo mas barata en Argentina que en España es el cine. Vale lo mismo una en 3D en Arg. que Digital aqui    
    
    
    La #entrevistaalRey tiene menos movimiento que un capitulo de los fruittis    
    
    
    @jonatanmarquez A ver si me voy a tener que enterar por el twitter este, me debes un mail :-)    
    
    
    Total gastado en loteria para el Gordo 20€ y para el niño 0€, total ganado en loteria de Navidad 20€ #win :-)    
    
    
    @mafueri Eso mismo pienso cada vez que paso por alli, siempre recuerdo el tunel de Piqueras :-(    
    
    
    @immaaguilar ¿Hablas contigo misma?    
    
    
    Disfrutando de los 15 grados del pleno invierno Sevillano con @Mernissi @energica y @CesarCalderon    
    
    
    @JesusCodina espero que me mantengáis informada @jonatanmarquez    
    
    
    @jonatanmarquez es un espectáculo, pero los has pasado de noche y sin nieve. Tendrás que volver 😜@JesusCodina    
    
    
    Envidiando sanamente a todos mi amigos Sorianos que hoy celebran Jueves Lardero; que disfruteis la meriendacena tipica :-)    
    
    
    Recuerdo que vi la rueda de prensa donde Riquelme se iba de Boca para no volver. Pues ha vuelto #elfutbolesasi    
    
    
    @luisba69 esas fronteras terrestres, que emocionante fue; el queso, el no saber en que moneda pagar, el hotel... #vivirallimite :-)    
    
    
    No he podido resistirme, acabo de sintonizar C5N pero no esta Feinmann :-(    
    
    
        
    
    
    @DRYague estáis en mi exbarrio ;-) @diego_pelayo    
    
    
    @xllinares bonito lugar, ¿vais en barco+asado? @luisba69 @GuadaUrri    
    
    
    @DRYague de momento no tenemos fecha, ¿vosotros una escapada por España?    
    
    
    @xllinares al menos hablar de proyectos en el Delta es mejor q entre 4 paredes :-) @luisba69 @guadaurri    
    
    
    @Diego_Pelayo ¿un OVNI sobre Puerto Madero? #habemusovnim @DRYague    
    
    
    Entre 2 años que he vivido en Argentina, q no veo mucho la tele... y hay dos programas de famosos q saltan a la piscina; ¿Que me he perdido?    
    
    
    ¿Y que le pasa a Linkedin? ¿Se ha caido?    
    
    
    Telefonica y Spotify se alian; si eres cliente de Movistar por 6€ al mes tienes Spotify, habra que pensarlo.    
    
    
    @Joansinmiedo Pero con Yoigo son 8€ mas IVA, aqui son 6€ IVA incluido @CesarCalderon    
    
    
    ¿Hay algo mas aburrido que una etapa de ciclismo en diferido? #superaeso    
    
    
    @vazaluis es que todo se sabe y eso que no he abierto la boca, ains.    
    
    
    Ha nevado en Soria!!! pic.twitter.com/5ColnVtx3o    
    
    
    @luisba69 Siempre nos quedará River! (Boca el 18, ¿qué esta pasando?)@jonatanmarquez @CesarCalderon @Diego_Pelayo    
    
    
    Padres que juegan con sus hijos al fútbol en el jardín como sí fuera el último entrenamiento antes de la Champions.    
    
    
    @Lutarribe "solo conduce con la izquierda" "la pelota esta jugando a ti, no tu a ella" "vamos futbolista"...    
    
    
    @Lutarribe ha dicho "vamos futbolista", estoy flipando.    
    
    
    @DRYague muchas felicidades David ;-) @Diego_Pelayo @_jcgallardo @jg_peral @CesarCalderon @jonatanmarquez    
    
    
    ¡Feliz día mamá!    
    
    
    Otro año que me pierdo el #Catapan , Sorianos y forasteros disfrutar del primer dia de fiesta pre-Sanjuanes #Recomiendo    
    
    
    A los que vuelven hoy a Madrid por la A5. Estan a punto de abrir un tercer carril habilitado en el km 108 (Talavera), mucho trafico.    
    
    
    Impresionante el seguimiento que se ha podido hacer este año del #Catapan en twitter.    
    
    
    La Burbuja 2.0 en #bymX con @viejomoeb @pacotorres y @CesarCalderon pic.twitter.com/5SsDtLrdfN    
    
    
    Hoy hace un año salía camino México y hoy hace un año mi padre volvió a nacer. Felicidades papa en tu nuevo primer cumpleaños.    
    
    
    @Diego_Pelayo de ahí viene lo mío ;-)    
    
    
    Ola k ase @wicho @antxon @juanpi @nuksazi @sblanco @mimesacojea @pablomatamoros @juanlarzabal @CesarCalderon #spark13 pic.twitter.com/K4gxr0JOUP    
    
    
    Ya tengo mi billete de 100 pesos de Evita, gracias @luisba69 :-) pic.twitter.com/pNOkttnVA7    
    
    
    Hace mucho tiempo que no me sentía tan agotada física y mentalmente.    
    
    
    @jaione78 anoche estaba en la cama a las 22:30, lo siguiente deben ser vacaciones!    
    
    
    Después de 6 meses de hospital en hospital, por fin salgo con una sonrisa :-)    
    
    
    Ya se ha vuelto a dar la esquina de la puerta contra mi tobillo, que manía, al final se romperá    
    
    
    @RRaboso @CesarCalderon @maicagq barra libre :-)    
    
    
    @CesarCalderon que no hombre, mejor date al libro! :-)    
    
    
    @PatriciaHdezGut Noooooo :-P @cesarcalderon    
    
    
    @jonatanmarquez mejor que lo que hay en la tele, un partidito. @PatriciaHdezGut @CesarCalderon    
    
    
    @beltranp ¿que bien acompañada estoy eh? ;-) @cesarcalderon @antoniofraguas @laoctavaplanta    
    
    
    En poco más de 1 hora empiezan las mejores fiestas del mundo "Los Sanjuanes" de Soria. Otro año q me lo pierdo, pero por VACACIONES!    
    
    
    @Treintanyero que no me entere yo que te casas con @CesarCalderon  que no tengo vestido @CDiazPines    
    
    
    6 horas sin ningún tipo de conexión y feliz #vacaciones #playa #necesidad  :-)    
    
    
    @falsarius de la que te habla César es del Mercadona! Es súper tuneable! @CesarCalderon    
    
    
    Vuelta y vuelta. Me estoy cocinando. (@ Playa Isla Canela) http://4sq.com/12sFoz6     
    
    
    @vazaluis pero por la noche baja mucho la temperatura aqui, se esta en la gloria. ¿Ya os ha llegado el dia de Verano?    
    
    
    Pasando la frontera a Portugal, cuantos negocios se me ocurren @luisba69 pic.twitter.com/AWwX9PnSOS    
    
    
    @juanib82 Dos años allí y sigo sin entender un pomo de Lunfardo    
    
    
    Vaya encierro hoy el de #SanFermin que angustia. Tapón humano a la entrada de la plaza :-S    
    
    
    @luisba69 ¿No hay foto del resultado final? ¿Que tal ha quedado?    
    
    
    Mi sobrino sacando el repertorio de lanzamiento libre a la piscina pic.twitter.com/sCL9Xj8qn8    
    
    
    Los chorritos de agua en las terrazas son buen invento hasta que te rizan el pelo y mojan la pantalla del teléfono    
    
    
    @RRaboso ni ovejas ni nada, aquí no hay quien duerma :-( @CesarCalderon    
    
    
    @RRaboso ponte cómoda y a disfrutarla! Yo ya estoy en ello...    
    
    
    @mterradez lo importante es intentarlo... Ensayo-error :-P @LoreReiss @kikecda    
    
    
    Conduzco hacia la Luna roja Extremeña pero no consigo alcanzarla.    
    
    
    @luisba69 no es lo mismo paella Soriana que la paella de una Soriana @CesarCalderon    
    
    
    I'm at Puerto de Santa María, Spain http://4sq.com/16IdYJT     
    
    
    @PauSolanilla en ello estamos Pau :-) @CesarCalderon    
    
    
        
    
    
    Cosas que nunca entenderé: coger el jamón con tenedor #vacaciones    
    
    
    @CesarCalderon si va @BlogdeBori yo no voy 😜@Treintanyero @energica @pepemantero (buen plan)    
    
    
    @martuniki ¿quien debe una comida a quien? Yo me apunto! @CesarCalderon @Treintanyero @energica @pepemantero    
    
    
    ¿Los Gigas encogen? Cada mes me sobran más días después de agotar el Giga    
    
    
    @jonlaiseca adoro ese caos @CesarCalderon    
    
    
    @rosasiles @pacotorres @CesarCalderon @viejomoeb @Nuksazi @rodrigopdl @juanlarzabal @jonlaiseca @credula @MirenM tócala otra vez Sam    
    
    
    @ismaelbosch ¿pero como puede ser?@CesarCalderon    
    
    
    Activando el 4G pic.twitter.com/WNRKOc5SeM    
    
    
    @Treintanyero tienes que ser Movistar y en la aplicación "Mi Movistar", pero de momento solo hay cobertura para Madrid.    
    
    
    @guillenperez ;-)    
    
    
    Descargando iOS 7.0 !!!    
    
    
    @albersag bueno, paciencia, yo lo puse a descargar pero da error... Y veo que no soy la única @Treintanyero    
    
    
    @Treintanyero @albersag es que estamos todos intentando descargar a la vez, por orden!!!    
    
    
    @CesarCalderon @gespriu @Treintanyero ya le doy yo la ostia por vosotros    
    
    
    Hoy me viene todo de cara, ya soy el visitante premiado 1 millon de 3 sitios diferentes. Hoy es el dia!!    
    
    
    @jaione78 Mira, si paso por alguna administracion, te hare caso :-)    
    
    
    @jaione78 jaja petarda!!! Lo que pasa que como no juego nunca, no estudio las posibilidades.    
    
    
    Verdejo!! (@ Rueda (Valladolid)) http://4sq.com/17WX6zB     
    
    
    Escuchando a Les Luthiers en la SER, traen Lutherapia... La vi hace más de un año en B.Aires, no os la perdáis, sin parar de reír.    
    
    
    Ya me aparece que tengo 4G yujuuuu :-) pic.twitter.com/FgoES06tbI    
    
    
    Esto del 4G es estupendo, todavía no le he dado a mandar el tuit y ya me estáis respondiendo.    
    
    
    Señores de @echofon es muy grave que desde vuesta app, todavia no se puedan visualizar fotos de instagram, pensando en cambiarme.    
    
    
    En la presentación de @novagob con @jicriado @fvallespin @cesarcalderon ... En la F. Ortega y Gasset #nacenovagob pic.twitter.com/Mv7RvJ3fwP    
    
    
        
    
    
    @luisba69 jajaja echo de menos mis batallas con @MovistarArg , el 3G allá es un mito... En #PuertoMadero tampoco iba...    
    
    
    @guadalopez jaja veo que los de  @cronicaweb siguen con sus pedazo hashtag... Q grandes!!!    
    
    
    @inurrieta como siempre un placer compartir esos ratitos @LABpsoe @marisacuyas @CesarCalderon    
    
    
    @pedrolruiz no se que es exactamente, pero me lo puedo imaginar, y como q se afronta el día más mejor ;-)    
    
    
    Ya recuerdo porque no veía mucho la tele, ¿pondrán algo de programa entre anuncio y anuncio?    
    
    
    Q grande! RT @areino: El gintonic maragato es igual pero empiezas por las gominolas y las bayas de goji, y luego ya pasas a los botánicos.    
    
    
    Campanella nunca pondría ese título a una película suya, al futbolín en Argentina se le llama Metegol, una curiosidad más de allá.    
    
    
    @juanib82 felices fiestas desde la Madrid fría y lluviosa @CesarCalderon @luisba69    
    
    
    @DRYague felices fiestas :-) @CesarCalderon    
    
    
    @luismiguelcas felices fiestas, un beso para los 2 :-) @CesarCalderon    
    
    
    @beltranp ¿villancicos con gatos?    
    
    
    Hoy es el unico dia de este año en el que puedo leer un titular de un periodico esperanzada en que sea mentira.    
    
    
    I'm at Embajada de España (Ramon Castilla, Figueroa Alcorta, Buenos Aires) http://4sq.com/lxs8tK    
    
    
    @hansiescobar se te va a echar de menos, eres grande.    
    
    
    Hoy se esta celebrando en Soria el Lavalenguas; se acercan las mejores fiestas del mundo, los Sanjuanes, que envidiaaaaa    
    
    
    ¿Alguien tiene un traductor de captchas? http://twitpic.com/5aogu8     
    
    
    @Treintanyero llevas horario Argentino?    
    
    
    @Potopof ¿A los cazafantasmas?    
    
    
    ¿Han cerrado todas las salas de cine en la zona de Recoleta? ¿Alguien puede recomendarme alguna por esa zona?    
    
    
    Que se te caiga a la vez el "guaifai" y el 3G no tiene precio, he estado 5 minutos sin ningun tipo de conexion y sigo aqui!!!    
    
    
    @edufleming Ah mira, parece que tienen variedad, gracias!    
    
    
    @luisba69 cuando me recupere del estado de nervios :-P    
    
    
    @MariquillaS jajajaja creo que es mas dificil explicar la segunda parte, sabes negociar ;-)    
    
    
    Torneo de clausura lo gana Velez, hoy es la final de Copa Libertadores entre Peñarol y Santos y River se juega la permanencia este finde.    
    
    
    Disfruten del eclipse lunar los del otro hemisferio :-)    
    
    
    El eclipse en Buenos Aires es totalmente total, el problema es que esta recontranublado...    
    
    
    @jeanbedel no te creas, pero cuando vuelvo a España hay palabras que me salen solas :-)    
    
    
        
    
    
    Con @ccarnicero @nscap y @CesarCalderon aprendiendo siempre. http://twitpic.com/5che2j     
    
    
    @Goyotovar aquí mas recuerdos que calorcito :-)    
    
    
    "Todos los raros fuimos al concierto del gran telepata de Dublin media hora antes invadimos el subte..." @loveoflesbian a Recoleta vamos.    
    
    
    Viendo Love Of Lesbian en directo desde Buenos Aires @loveoflesbian se salen! http://twitpic.com/5ciyku     
    
    
    Mañana aca es el dia del padre y el Lunes feriado, es el Dia de la Bandera, se notan las calles de Buenos Aires mas transitables.    
    
    
    En la radio dicen de River que deberían poner a todos los dirigentes en la cancha y dejar que los aficionados les claven alfileres.    
    
    
    No se donde puse mi  #prueba    
    
    
    ¿El cordero con patatas es cordero? #IUfacts    
    
    
    La bio de IU en twitter pasa de ser "Refundando la izquierda" ----> a "Apoyando a la derecha".    
    
    
    @mtascon fue un placer, repetiremos :-) por cierto te veo un gran conocedor de la twittergrafia @cesarcalderon    
    
    
    Queda oficialmente inaugurado el invierno, creo que de este ya no me escapo.    
    
    
    @energica las 10 de la mañana y estamos a 10ºC de momento nada grave :-)    
    
    
    Yo también he firmado el manifiesto por un #SocialismoAbierto http://socialismoabierto.es/     
    
    
    La Casa Rosada iluminada, muy chula. http://twitpic.com/5ew74w     
    
    
    #palabrasantiguas polainas    
    
    
    @mediotic Como que Soria no existe! Aun la vamos a tener tu y yo... :-P    
    
    
    Cielo completamente cubierto entre nubes y cenizas ,7 estupendos grados centigrados, ¿Cuanto duraba el invierno en Baires? ¿se acaba ya? :-)    
    
    
    @jjamorin parece un chiste lo de un Vasco una Castellana y un Gallego... lo pasamos muy bien :-) @CesarCalderon    
    
    
    @SolBA Y un mes aqui tiene 5 dias ¿verdad? ¿verdad? :-P    
    
    
    Trasteando con SocialBro    
    
    
    @nanilopez una aplicacion para gestionar contactos en twitter    
    
    
    Nalga, matambre, entraña. vacio, bife, cuadrada, cuadril, marucha, peceto, tortuguita, palomita, tapa de nalga, azotillo #CarnesyCortesARG    
    
    
    @asueldodemoscu tomate, lechuga, zanahoria, pepino (español), cebolla. calabacin, coliflor, espinacas, judias #HuertaMediterranea ¿mejor?    
    
    
    Charla sobre Gobierno 2.0 con @CesarCalderon @skidelsky @luisba69 y @lucaslanza en #BAFutura http://twitpic.com/5guqwt     
    
    
    Aficionados de River llorando en la grada, ahora lo mas importante es que acabe todo sin violencia.    
    
    
    Los jugadores de River en medio de la cancha rodeados de policía, esperando que den por concluido el partido.    
    
    
    Una autentica pena lo que esta pasando en los aledaños del monumental. Hablan de heridos en el vestuario #River    
    
    
    Fuera del Monumental hay un incendio y parece una autentica batalla, pero las ambulancias no paran de entrar al estadio. algo pasa.    
    
    
    @adryworld enhorabuena, ahora a disfrutar de las mejores fiestas del mundo, los Sanjuanes :-)    
    
    
    Hoy hace 6 meses que llegue a Buenos Aires, ya soy medio Porteña :-)    
    
    
    @MariquillaS gracias Cris ;-)    
    
    
    @AriadnaMC ademas pasa el tiempo en todos los sentidos, llegamos con 30 grados y ahora hay 8 :-P    
    
    
    Muriendome de envidia por no poder estar en los Sanjuanes y leer a los que si :-P @sanjuaneando @JesusCintora @oriateka disfrutar!    
    
    
    Soria esta en fiestas, las nuestras de San Juan, y #yosanjuaneo como puedo en la distancia. Hoy es Jueves #lasaca el dia mas bonito :-)    
    
    
    @javilor La verdad que cada dia tiene lo suyo, el Viernes de Toros y el Lunes de Bailas no se quedan cortos :-)    
    
    
    @Maripuchi Si, han salido 10 redes sociales nuevas y han cerrado 5, ha habido 5 TT #loqueseafacts y ha vueto Wave :-D    
    
    
    I'm at Embajada de España (Ramon Castilla, Figueroa Alcorta, Buenos Aires) http://4sq.com/l8CzPB    
    
    
    @LauraLolaGil gracias Laura y buen finde a todos :-) @pausolanilla @vinglada @nscap @luismiguelcas @guadalopez @chucho70    
    
    
    ¿Taxi o museo? Ademas el tachero lleva guantes de ciclista y una bocina que toca cuando algo le parece gracioso. Brutal http://twitpic.com/5jnm5b     
    
    
    Yo no elegi nacer en Soria, simplemente tuve suerte :-)    
    
    
    ¿Alguien sabe de alguna web para seguir la Copa America? Enfrentamientos, fechas...    
    
    
    Con @vanis @guadalopez @ccarnicero @CesarCalderon @nscap y @ProyectosEdu charlando. http://twitpic.com/5k7qop     
    
    
    Escuchando Sanjuaneras en Buenos Aires #yosanjuaneo    
    
    
    @guadalopez muchas felicidades! ;-)    
    
    
    Titulo original: "Shawshank Redemption"; en Argentina "Sueños de Libertad", en España "Cadena Perpetua".  #TraduccionesDePelicula    
    
    
    Pendiente de las cenizas y el estado de los vuelos, pinta mal la cosa para viajar a Chile esta tarde, en un rato salimos para Ezeiza.    
    
    
    @estebanporras nada que ver con mi vuelta de Costa Rica a Buenos Aires, esa es insuperable  :-)    
    
    
    @estebanporras ah, pero ese fue muy divertido!    
    
    
    @CesarJRamos vale @cesarj3 :-P ademas me recuerda a PedroJ o algo así...    
    
    
    Creo que va a estar complicado volar, puñeteras cenizas. http://4sq.com/q9XRxo    
    
    
    Esperando la rueda de prensa de LAN Chile de las 17:00 horas, ni Mouriño despierta tanto interés #Ezeiza    
    
    
    I'm at Aeropuerto de Santiago Arturo Merino Benítez (SCL) http://4sq.com/qXAl8y    
    
    
        
    
    
    @estebanporras siiiiiiii pero este viaje no ha molado nada :-P    
    
    
    @ccarnicero todos mis viajes que han tenido alguna "dificultad" en el recorrido siempre los recuerdo y los cuento con una sonrisa. :-)    
    
    
    @ccarnicero gracias :-)    
    
    
    I'm at Talca (Talca) http://4sq.com/oPVQCf    
    
    
    Foto de Talca, dedicada a @davasquez http://twitpic.com/5n5r8v     
    
    
    Camareros que te dicen que el wifi de su bar no funciona pero te dan la clave del bar de enfrente.    
    
    
    @antonimanchado pues ha sido en Chile. Y por aquí es guaifai :-P    
    
    
    Vuelta a Buenos Aires (@ Aeropuerto de Santiago Arturo Merino Benítez (SCL) w/ 14 others) http://4sq.com/puTfI7    
    
    
    Volvieron las cenizas!! De momento no podemos volar, me huele a retrasos hasta la cancelación final :-(    
    
    
    Vuelo cancelado! Arrggg    
    
    
    Hasta las narices de la ceniza, pero llega un punto que no se si es culpa de las cenizas o el morro de LAN y completar vuelos.    
    
    
    ¿Volaremos hoy? (@ Aeropuerto de Santiago Arturo Merino Benítez (SCL) w/ 11 others) http://4sq.com/pHXB5W    
    
    
    @estebanporras o un burro atravesando los Andes, vaya hartazgo de aeropuertos, una media de 7 horas.    
    
    
    @JesusCodina esta vez volaremos contra viento y cenizas    
    
    
    @estebanporras @cesarjramos ya solo me faltaba ir en coche y quedar atrapados por nieve :-P    
    
    
    @estebanporras @cesarjramos naaaah en los Andes hay guaifai, la password es "aconcagua".    
    
    
    Vuelo muy tranquilo, como debe ser. (@ J. Newbery Airport) http://4sq.com/pATYnM    
    
    
    @JesusCodina por fin en casita!!! :-)    
    
    
        
    
    
    Hoy no quiero mas computadora ¿Que se puede ver hoy en la tdt Argentina?    
    
    
    @JesusCodina @masterjules que va, tocaba descansar, que la semana ha sido dura. @cesarcalderon    
    
    
    Adelantando laburo antes del partido Argentina-Uruguay, yo banco a la Argentina!!    
    
    
    ¿Y que pasa si Messi no canta el himno si luego pone esos balones? #ca2011    
    
    
    Sorprendiendome por algunas de las personas que me estan llegando a traves de Google+    
    
    
    @mmerino sabes que los estan retransmitiendo por youtube, ¿no?    
    
    
    Despues de dos tiros al palo seguidos de Chile, acabo de descubrir que tengo vecinos Chilenos :-)    
    
    
        
    
    
    Paseito por Puerto Madero http://instagr.am/p/IDDcG/    
    
    
    @JesusCodina me gustan casi todas, pero destacaria por ejemplo "La Noche Inventada"  http://bit.ly/q1g6Nc  @CesarCalderon @pablomatamoros    
    
    
    #FF a @autoritas gran equipo @xllinares @cesarcalderon @kicorangel @carlosguadian @perejoanmitjans @ginesalarcon @raulalegre @anacletogomez    
    
    
    @wacobab no te creas, un invierno bastante suavecito, nada que ver con el de Soria. Mas parecido al de Barcelona, con humedad...    
    
    
    @smlorenzo muchas felicidades Seba ;-)    
    
    
    Escuchando The Wallflowers, al hijo de Bob Dylan, hacia mucho tiempo, ¿Ha sacado ultimamente algo?    
    
    
    Pasando por el obelisco mientras el tachero no para de hablar. http://twitpic.com/5un4ty     
    
    
        
    
    
    Aficionandome al mate    
    
    
    Ahora mismo tenemos 20º de temperatura en Buenos Aires, me encanta este invierno, pero creo que viene tormenton.    
    
    
    Situacion meteorologica: pleno invierno, 18:20 horas a 23ºC tormenta electrica, granizo y un viento considerable.    
    
    
    River ha bajado a la B, ahora quieren fusionar la A y la B y hacer un solo campeonato de 40 equipos, ¿Cuanto va a durar la temporada?    
    
    
    @carlosguadian no sabia de vuestra aficion por el golf, te hacia mas de yoga :-P @ariadnamc    
    
    
    @Lisergia cuanto me alegro, un beso enorme!! :-)))    
    
    
    Vaya mañanita!! No he leido ni la prensa ni twitter, ¿Que ha pasado por el mundo? ¿Algo que destacar?    
    
    
    @MariajePR Si, de ese me mantenian informada por otras vias ;-P    
    
    
    Recuerdo cuando eliminaron la disquetera de los pc y la revolucion de las "cdteras",hoy ni recuerdo cuando fue la ultima vez que use un cd    
    
    
    @jeanbedel eso que se usa de posavasos o para ahuyentar pajaros y que encima pagas un canon :-D    
    
    
    @wacobab gracias por el #ff :-)    
    
    
        
    
    
    @SuGarrido jajaja eso es lo que siempre he pensado en hacer cuando ofrecian premios por ser tal numero de seguidor :-P    
    
    
    @BlogdeBori ¿Quitarte el Mayor en foursquare? :-P    
    
    
    @BlogdeBori Soy en la encantadora de trolls, pequeño :-)    
    
    
        
    
    
    Te vere en directo desde Baires :-) RT @alorza: El martes 2, me veréis participar en el #siga2011 desde #abla :-) http://opengovernment.com.ar/  #oGov    
    
    
    Roberto Gomez Bolaños es TT porque hay 40.000 personas ahora mismo viendolo en una twitcam #chespiritorgb    
    
    
    Probando Google Music gracias a la invitacion de @pablomatamoros    
    
    
    @vanis ya que estas ahi, tomate unos pintxitos en el Sagardi :-P    
    
    
    @Treintanyero ¡Lo es! ¿Has hecho el cambio a Mac? Ya no hay vueltra atras :-)    
    
    
    Hoy es día de balotaje, ¿Que opináis? ¿Lo tiene fácil Macri? ¿Tiene opciones Filmus? #balotaje    
    
    
    Los días de elección no pueden servir alcohol. Hecha la ley, hecha la trampa... Cervezas encubiertas en vaso de Pepsi.  http://twitpic.com/5yx28z     
    
    
    @mstupenengo tienes que probar a comerte un cocido Madrileño en pleno verano Español.    
    
    
    @Maripuchi comase un torrezno a mi salud, pero nada de fotos que estamos muy sensibles :-P @mernissi @cesarcalderon    
    
    
    @jeanbedel creo que el problema es de twitter, se han quedado congelados algunos TT    
    
    
    @jeanbedel si te das cuenta y entras a ese hashtag por ejemplo veras que no tiene casi movimiento para seguir ahi.    
    
    
    En un rato salimos para la inaguracion del #SIGA2011 con @CesarJRamos y @CesarCalderon    
    
    
    En el acto de inaguracion del #SIGA2011 con @smlorenzo http://twitpic.com/5zissf     
    
    
    @kicorangel ¿En la piscina? Ya lo siento ¿Eh?, ejem... ¡Disfruta! :-)    
    
    
    En la Manzana de las Luces en el #SIGA2011 en breve @alorza en accion. http://twitpic.com/5zvpa1     
    
    
        
    
    
    @CesarJRamos obvio!! Anotando todo lo que dices :-) @nscap @cesarcalderon    
    
    
    I'm at Sipan Cocina Peruana (Paraguay 624, esq. Florida, Buenos Aires) http://4sq.com/psLFHx    
    
    
    Aqui les dejo una cancion que me ha gustado de un grupo Argentino, "Carismatico" de los Babasonicos http://www.youtube.com/watch?v=Pmp08j843p0 …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Conclusiones de la jornada en #foropolitics #SIGA2011 con @restrella2010 @luisba69 y @SolBA http://twitpic.com/60x1o9     
    
    
    @kicorangel Asi, algo ligerito para el verano, ¿No?    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Terminando una semana agotadora cenando con amigos @smlorenzo @SolBA @CesarJRamos @CesarCalderon @rodrigo_ramirez @lilyguzman    
    
    
    @SolBA muchas felicidades Sol!!    
    
    
    Encender el telefono Español y tener que actualizar 78 aplicaciones, creo que deberia hacer una limpieza...    
    
    
    Y en Buenos Aires se hizo de noche a las 10 de la mañana, fuerte lluvia.    
    
    
    @Bomarzo en Porta Ra? La vin compae... !! :-)    
    
    
    Que como estoy en Invierno y a unos cuantos miles de kilometros y no me contais nada, no me entero ¿Cual es la cancion del Verano?    
    
    
    @BlogdeBori nunca vas a entrar en euskaltzaindia, se dice erregeko atea  @bomarzo    
    
    
    Escuchando en directo desde la dirección nacional electoral los primeros resultados. http://twitpic.com/668xa7     
    
    
    En el cuartel general @mterradez y @CesarCalderon consultando los datos   http://twitpic.com/669wjm     
    
    
    En un ratito la charla de @cesarcalderon en Desayunos #CiGob sobre #gobiernoabierto vía streaming: http://ow.ly/650kU  #foropolitics    
    
    
    Café, medialunas y Open Government con @CesarCalderon Juan Ignacio y @luisba69 #foropolitics http://twitpic.com/67gkm4     
    
    
    Cuando empezaba la temporada de curling?    
    
    
    De vuelta a Buenos Aires. (@ Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) w/ 4 others) http://4sq.com/pGjofJ     
    
    
    @racalca en eso estamos, ademas hoy es feriado aca. @cesarcalderon @energica    
    
    
    Ultimos 7 dias de Invierno, ya no queda nada!! :-) Que ganas de calorcito.    
    
    
    @elveton 1: Si bebes, no tuitees; 2: si tuiteas, no lo hagas despues de las 1 y 3: a Eustasio vas :-D Viva San Bartolo @CesarCalderon    
    
    
    @PalomaLLaneza ni te cuento la de cosas que han pasado en España desde que me fui, no me puedo ir :-P    
    
    
    En media hora @energica hablara de Gabinetes 2.0 en la @EscGobierno de Argentina.    
    
    
    Es terrible que estén levantando un edificio entero (vayan por tu altura) y que solo te separe la pared de la habitación donde duermes :-(    
    
    
    @carlosguadian ahora pq hace frio, pero con calorcito a eso de las 12 se ponen a asar carne en una parrishita improvisada y almuerzan :-P    
    
    
    Os dejo el anuncio que esta causando furor hoy en la Argentina, un comercial de Garbarino (como Media Markt en España) http://bit.ly/nNqOqh     
    
    
    Madre, suegra; queremos: Cocido, gazpacho, corderito, paella, alubias, torreznos, picadillo...    
    
    
    @cati ya te digo! Y pienso comerme un cocido de suegra el Martes en Madrid a 35 grados, calorrr por fin!    
    
    
    @davasquez un fernet!! :-D (aun no me he hecho con el sabor)    
    
    
    Un partido de futbol sin publico es como una tortilla de patata sin cebolla.    
    
    
    Levantarse un Domingo sin prisa, sin ruidos y desayunar helado de dulce de leche, esos pequeños placeres. Mañana a Madrid :-))    
    
    
    @elcarty hasta mediados de Septiembre.    
    
    
    @elcarty claro! lo vamos viendo :-)    
    
    
    @luisba69 o amigos del torrezno Soriano en San Juan (Argentina), por eso de las siestas @CesarCalderon @energica    
    
    
    Times are changing, mi suegra me llama por viber y me dice que escribo poco en twitter.    
    
    
    Haciendo la valija, que dificil es hacerla cuando vas a pasar por 3 estaciones diferentes en pocos dias.    
    
    
    @masterjules es bien sabido que Soria tiene dos estaciones, la de Invierno y la del tren.    
    
    
    @nscap gracias Isa, nos vemos pronto @cesarcalderon    
    
    
    La ruta de las colas. (@ Aeropuerto Internacional de Ezeiza - Ministro Pistarini (EZE)) http://4sq.com/o0lhwK     
    
    
    Ultimo dia de Invierno, ultima Quilmes, ultimo tweet (o penúltimo) desde Buenos Aires, proximamente nos leemos desde Madrid :-)    
    
    
    Aterrizados en Madrid.    
    
    
    @albersag @BlogdeBori en realidad es solo por unos dias, luego vuelta a Buenos Aires.    
    
    
    Esperando la valija. Hace Calor :-)))) (@ Terminal 4 w/ 13 others) http://4sq.com/q9czWI     
    
    
    Mi osito!! (@ Rotonda del Osito Verde) http://4sq.com/rthhja     
    
    
    @xllinares el vuelo al final regulero, nos vemos pronto :-)    
    
    
    @pando calla calla, que en Buenos Aires nos estan construyendo un edificio justo en la pared del dormitorio, parece que se cae la casa.    
    
    
    @CesarCalderon yo propongo doble sesion, a las 14h #bife&tweets y a las 16h #panqueque...&tweets @energica @ramonramon @racalca    
    
    
    @MartinMilone Apuntando el evento. :-)    
    
    
    