Ya podéis comentar @bodasdesalvame Hoy #chiquiboda Empezamos ya!!! pic.twitter.com/P9YFMRvM6H    
    
    
    Invitados de nivel #chiquiboda @bodasdesalvame pic.twitter.com/0dHrAl8xAK    
    
    
    Que guapa esta la novia vestida de Marta López #chiquiboda @bodasdesalvame pic.twitter.com/CbEVnMmOqH    
    
    
    Photo finish con la pareja #chiquiboda @bodasdesalvame Que vivan los novios!!! pic.twitter.com/4EoD29Adqr    
    
    
    Mi vestido de Adolfo Domínguez ha causado furor. Aquí lo tenéis de cerca @bodasdesalvame #chiquiboda pic.twitter.com/uOxjVdbE4w    
    
    
    Para todos los que pedís el vestido de Chiqui de cerca #chiquiboda @bodasdesalvame  de la tienda de Marta López pic.twitter.com/Z6ol2C3UCt    
    
    
    Aki estamos en Bangkok mañana excursión a montar en elefante!!jeje hoy piscinita en el hotel muchos besos para todos! pic.twitter.com/LsgGuZYvVs    
    
    
    El llorón de #unprincipeparacorina pretende que nos creamos que el rollo guapo no va con él? Jajaja    
    
    
    El sábado con #chiquiboda @bodasdesalvame fue líder con un 14,4 en @telecincoes. Lo que @Kiko_Hernandez ha unido q no lo separe nadie ❤    
    
    
    Es una pena que un exceso de defensa se convierta en ataque. Sonia podía haber ganado sola, con el apoyo de gente anónima #ghigorysonia    
    
    
    Sonia tiene razón. No era para tanto. Igor ha hecho de su batalla con Sonia su pasaporte a los 300.000. #ghigorysonia    
    
    
    Confió tanto en vuestra sabiduría que saldrá aquel que más lo merezca #ghigorysonia    
    
    
    Habemus sobre. Parece que uno de los dos vaya a la horca, que tensión Dios!!!!! #ghigorysonia    
    
    
    Igor te quedas pero lo que has hecho no está bien y lo sabes #ghigorysonia    
    
    
    Intolerable la actitud del hermano de Sonia con mi compañera @belenrdguez que lo único q hace es desempeñar su trabajo de manera excelente    
    
    
    ATENCIÓN,ATENCIÓN! Hoy  en el #DBTGH daremos los nombres de los 2 concursantes más votados x ahora xa salir jueves http://mequedomortimer.com     
    
    
    Menuda noche se avecina! #dbtghsonia pic.twitter.com/m6dXTL0rIq    
    
    
    Aquí tenéis el trabajo de un tío con talento y futuro. Enhorabuena compañero @Manusilvamora
http://youtube.com/watch?feature= …    
    
    
    Un gran trabajo compañero @Manusilvamora Echar un ojo a esto. Es genial! 
http://youtube.com/watch?feature= …    
    
    
    Menuda noche se avecina! #dbtghsonia pic.twitter.com/m6dXTL0rIq    
    
    
    Mirad que amiguitos son @MiriamOficialGH @CsarWalls #dbtghsonia pic.twitter.com/v6kE7DH1tm    
    
    
    RT Carmen Alcayde ‏@carmenalcayde 8s Sonia es una gran chica y no debería estar aquí # Reducir   Responder  Retwittear  Favorito   Más 1:21    
    
    
    Lástima que una gran concursante esté aquí con nosotros #dbtghsonia pic.twitter.com/b5tq2k9ja8    
    
    
    @carmenalcayde para mim este es lo mejor GH de siempre con dos grandes comunicadoras ,TU Y BELEN    
    
    
    Gracias, gracias, gracias  por estar ahí. Ya camino a mi camita #dbtghsonia pic.twitter.com/OnxGk7ZT25    
    
    
    Gracias, gracias, gracias  por estar ahí. Ya camino a mi camita #dbtghsonia pic.twitter.com/OnxGk7ZT25    
    
    
    @Carlicaa a Telecinco, al Programa de AR a mi nombre. Gracias 😘    
    
    
    En estos momentos inauguro el #fotoconcurso. Mándame una foto tuya con el peor look con el que hayas ido a una boda.    
    
    
    Premio de #fotoconcurso el vestido que llevaré este sábado en @LasBodasDeSalva y el collar de @MQesqueleto Espero de tu foto peor look boda    
    
    
    Espero foto de tu peor look en una boda. El ganador se llevará el vestido que llevaré este sábado de Suiteblanco y el collar @MQesqueleto    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Busco el look más original en una boda. Manda foto y gana el vestido y collar de @MQesqueleto que llevaré el sábado pic.twitter.com/fwoMa1ymbV    
    
    
    Ayer alguien perdió una oportunidad de oro para sellar la paz http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog dedicada al tenso desencuentro de ayer entre los Walls y mi compañera @belenrdguez. http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog  http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    ¿Tendremos que soportar las tan temidas medusas de nuevo este verano? http://blog.eltiempotv.com/verano-con-o-sin-medusas/ … #posteltiempotv via @eltiempo_tv    
    
    
    Quieres el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto que llevaré este sábado en @bodasdesalvame?Manda foto looks chachis en bodas    
    
    
    Compañera @raqsanchezsilva no hay palabras pero te mando todo mi apoyo y cariño. Te queremos.    
    
    
    Tranquilos, ya os he pillado el rollo. Queréis a Igor de 4 finalista. Por fin entiendo las dos últimas galas 😜    
    
    
    Venga que sólo queda un día!!! Sorteo el vestido y collar que llevaré mañana en @bodasdesalvame  a cambio de tu look más total el una boda.    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Échale un vistazo a http://quieretebien.com , hecho por y para mujeres, que te ayuda a superar los baches de la vida. pic.twitter.com/00rGdP3Dq3    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Rebusca entre tus fotos de los 80, mándame tu look de boda mas impactante y gana mi vestido y mi collar de este sábado en @bodasdesalvame    
    
    
    O quizá en una boda reciente has roto moldes o desbancado sin querer a la novia. Mándame esa foto y quédate con mi look de mañana.    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    @carmenalcayde muy lindo tu blog, muy linda TU, felicidades!    
    
    
    @carmenalcayde estas increible en la foto pic.twitter.com/OXv7071sHn    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    @carmenalcayde las fotos vale de traje novia ???    
    
    
    Me están encantando vuestras fotos. No os olvidéis de ver @bodasdesalvame y así veréis mi look que puede ser vuestro en cuestión de días!!!    
    
    
    Seguid mandándome vuestras fotos de un súper look con el que fuiste a una boda o te casaste. Ganará alguno especial, original, atrevido...    
    
    
    @IM_Alarcon87 es igual que el mío!!! pic.twitter.com/MrawUaPbrF    
    
    
    Ya no queda nada para que veáis el vestido y collar de @MQesqueleto que podéis ganar. Seguid mandándome fotos de algún look peculiar de boda    
    
    
    Lasx@bodasdesalvame preparadas para el solecito que cae. No nos derretiremos #lasbodasdesalvame8 pic.twitter.com/jDrFPj0MVE    
    
    
    Que pena que no haya encuentro #bodasdesalvame8 pic.twitter.com/WVNwRTWTtB    
    
    
    Ya conocéis el look que puede ser vuestro. Mándame foto de tu look cañero y original de una boda y llévatelo pic.twitter.com/njFNwwv2t3    
    
    
    Ya conocéis el look que puede ser vuestro. Mándame foto de tu look cañero y original de una boda y llévatelo pic.twitter.com/njFNwwv2t3    
    
    
    Hoy una boda con mucha tensión y desencuentros. Ellos siguen empeñados en demostrar al mundo que se quieren. pic.twitter.com/xPT9gYXspQ    
    
    
    @carmenalcayde k hay k hacer para conseguir ese precioso vestido k hoy llevabas puesto? Es la caña!!!    
    
    
    Vestido suite blanco y collar @MQesqueleto  que he llevado hoy en @bodasdesalvame. Seguid mandándome fotos look boda pic.twitter.com/kzVn2S3zOK    
    
    
    Óscar uno jamás se arrepiente de perdonar y sí de no hacerlo  #alcaydeconsejo post #bodasdesalvame8 pic.twitter.com/jwHBugu7od    
    
    
    @carmenalcayde Como sabremos quien es la ganadora?    
    
    
    Aún podéis mandar fotos para el concurso del look más original en una boda. El ganador el sábado que viene durante @bodasdesalvame    
    
    
    Quien gane saldrá en un post en mi blog con el trofeo en la mano, o puesto . Mi vestido y mi collar de @MQesqueleto pic.twitter.com/9gltO3UuYe    
    
    
    Aún podéis mandar fotos para el concurso del look más original en una boda. El ganador el sábado que viene durante @bodasdesalvame    
    
    
    El concurso sigue en marcha. Mándame la foto de un look explosivo con el que has ido de boda y gana mi look del pasado sábado @MQesqueleto    
    
    
    “@manhatan82: que dia se elige la ganadora del concurso mi look de boda? @carmenalcayde” el sábado durante @bodasdesalvame    
    
    
    A mí me encantan los jugadores que son auténticos, sin miedo a las consecuencias  #dbtghgemelos pic.twitter.com/kf63HaenPC    
    
    
    Gracias a todos y buenas noches 😍😍😍😍😍😍😴😴😴😴😴    
    
    
    Me encanta empezar el día con vuestros halagos. Vosotros sí que sois grandes. GRACIAS POR QUERERME TANTO, ES MUTUO 😍😍😍😍😍😍😍😍    
    
    
    Sigue en marcha el concurso xa ganar mi look en@bodasdesalvame, vestido suite blanco, collar @MQesqueleto  Mándame foto en una boda    
    
    
    A mí me encantan los jugadores que son auténticos, sin miedo a las consecuencias  #dbtghgemelos pic.twitter.com/kf63HaenPC    
    
    
    Continúa la entrevista con Sonia Ferrer en @elprogramadear    
    
    
    #FF para las más de 323.000 personas que formamos esta gran familia!!!! Gracias a todos de corazón ❤    
    
    
    Carlos Rivera, Simba en el Rey León,hoy en @elprogramadear pic.twitter.com/6fatnGxWBV    
    
    
    Fan total de Olvido Hormigos diosa del sexo #deluxe    
    
    
    No os perdáis hoy la última boda de la primera temporada de @bodasdesalvame. Hoy unas bodas de plata con muchas sorpresas 🎊🎉🎋🎈🎁    
    
    
    Hoy durante @bodasdesalvame diré el ganador de mi look del pasado sábado. Aún puedes mandar tu foto de un look original en una boda    
    
    
    Hoy en @bodasdesalvame #bodasorpresa . No os lo perdáis!!! pic.twitter.com/qqMffya23B    
    
    
    FOTO: De rosa y guapa, guapa... pic.twitter.com/ushKeIX4cV    
    
    
    Qué te parecen los colorines de esta boda @cristobanez ? #bodasorpresa @bodasdesalvame pic.twitter.com/zJXmXi5Vud    
    
    
    Foto finish primera temporada @bodasdesalvame.Hasta la próxima y gracias por pasar con nosotros estas 9 semanas de ❤ pic.twitter.com/oLoo46g8e7    
    
    
    FOTO: De rosa y guapa, guapa... pic.twitter.com/ushKeIX4cV    
    
    
    Maravillosas @LydiaLozanoClub y @carmenalcayde esta tarde en @bodasdesalvame !!Más guapas y más divertidas imposible! pic.twitter.com/GcnUxV8I4Q    
    
    
    Este martes último Dbt de GHcatorce    
    
    
    Esta noche en mi blog el ganador del look @bodasdesalvame. Pondré aquí el enlace tranquis.    
    
    
    @carmenalcayde Hola Carmen guapisima, que pena que se acaben las bodas de salvame. Enhorabuena a Kiko y a ti por la audiencia. Un besazo.    
    
    
    Amigos, prometí dar el ganador de mi Look esta noche pero revisando vuestras fotos son tantas y tan buenas que la decisión es difícil.    
    
    
    Quiero haceros un post en mi blog homenaje con vuestros looks además de dar la ganadora. Paciencia que todo llega. Buenas noches 😍😍😍    
    
    
    “@essthervlc: @carmenalcayde Buenos días es mi cumple, me felicitas??, bessos”Por supuesto!!! Felicidades preciosa!!!    
    
    
    “@tufriki: @carmenalcayde Que guapa estas en la nueva foto de perfil, te sienta muy bien el rojo, buenos dias ;-)”😘    
    
    
    No es mi cumple!!!    
    
    
    @carmenalcayde buenas tardes preciosa,la tv sin ti no tiene encanto,deberias estar en todos los programas    
    
    
    @carmenalcayde buenas choni...mañana es el ultimo dbt y no quiero dejar de verte...dalo todo como siempre    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganadora del concurso look de boda http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganadora del concurso look de boda http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Vuestras fotos eran todas la caña pero he aquí las finalistas y ganadora de mi look @MQesqueleto & Suite Blanco http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Feliz martes! Lydia Lozano y su marido, Charly, se relajan en Lanzarote… http://is.gd/HRIbmK     
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Sólo hay una cosa que te separa de tus sueños: tú mismo #alcaydeconsejo    
    
    
    Joaquín Prat y @SandraBarnedaa presentarán #ElprogramadelVerano @elprogramadear    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    @carmenalcayde Ya lo has localizado?, creo puedo ayudarte    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    A por el último con mi partanaire @ArturoRequejo. Se ha hecho un poquito pesado aguantarle xo le he cogido cariño. pic.twitter.com/vl1cXGDJeo    
    
    
    Porque ganar es sólo cuestión de arriesgar http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Porque ganar es sólo cuestión de arriesgar http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    La extraña pareja #dbtghpremios pic.twitter.com/3G0xfDtzug    
    
    
    Yo y mi Choni @belenrdguez con los trillizos de oro pic.twitter.com/vJnRmB6Kso    
    
    
    Gracias @carmenalcayde @ASCasado @belenrdguez @ArturoRequejo @manu_berastegui por ser los mejores compañeros de viaje. Ya os echo de menos.    
    
    
    @carmenalcayde me han mirando la licencia del taxista, no pertenece a ningún gremio de taxis,  sus datos los tiene conselleria de transporte    
    
    
    Amor infinito al vestido que llevaba ayer @carmenalcayde en el DBT.    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    A petición popular, el cu-cu de Lidia, la mujer que no desbancó ayer a todas #dbtghforever pic.twitter.com/RR76rNJw4r    
    
    
    Cambios importantes para el jueves con descenso de temperaturas y chubascos en el tercio norte, que pueden llegar al centro    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    Y ya entrados en tema cu-cus ahí va el de Liz #dbtghforever pic.twitter.com/3sczWNCtaY    
    
    
    Repetición ahora en la Siete del último debate de Gh 14 #dbtghpremios    
    
    
    @MireSANDER swarovski    
    
    
    http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    @carmenalcayde Al final ya no me dijiste nada para localizar al taxista, supongo conseguiste el paquete, besos    
    
    
    @carmenalcayde pic.twitter.com/QNEDn5wU8i    
    
    
    Almudena Méndez gracias por esta funda tan mona y por la pulsera. Por cierto, me sale un rayo láser de la cabeza 😱😱😱pic.twitter.com/AHj78Bcrkx    
    
    
    @TrevorLandia jajajaja    
    
    
    Sonarse en un público a lo bestia  y con gente comiendo alrededor debería estar penado #alcaydeprotesta    
    
    
    Ya tengo el paquete que creí olvidar en taxi xo dejé en cinta de maletas.Olé x el supervisor q lo dio a O.P y a vosotros por vuestra ayuda.    
    
    
    @picazomario dime que este verano no va a ser todo como la semana que viene de fresco que me da algo!!!! 😨😨😨    
    
    
    @picazomario dime que este verano no va a ser todo como la semana que viene de fresco que me da algo!!!! 😨😨😨    
    
    
    Vaya sabado mas aburrido nos espera ami y a mi niña @Angy632010. Sin las @bodasdesalvame @Kiko_Hernandez @carmenalcayde    
    
    
    “@Maria_DeLaBuena: @carmenalcayde mandanos un saludo a las que seguimos despiertas estudiando! Te queremos!” Estáis ya durmiendo? Ánimo!!!    
    
    
    @carmenalcayde eres una gran presentadora de television    
    
    
    @carmenalcayde Eres estupenda, te sigo desde el tomate. salero para dar y regalar. Siempre pones una sonrisa a la vida. Un abrazo.    
    
    
    Desi, aunque no haya entrado la Panto podrías sonreír. Muchísima gente querría estar en tu lugar #ghgranfinal    
    
    
    "La chica del bulldog - Tu Paraíso (con El Canijo de Jerez, Delinqüentes)" - https://www.youtube.com/watch?v=o5m9uqlBn1Y&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Susana va vestida de ganadora así que se siente pero #byebyeigor#ghgranfinal    
    
    
    Desi, aunque no haya entrado la Panto podrías sonreír. Muchísima gente querría estar en tu lugar #ghgranfinal    
    
    
    El novio de Raky me ha dejado mortimer, o es él el que está mortimer?😱😱😱#ghgranfinal    
    
    
    Fin de Gh14. Voló la última mariposa blanca. http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Juro que la historia de Blanqui es cierta #ghgranfinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Juro que la historia de Blanqui es cierta #ghgranfinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Un lagarto, una mariposa blanca y un final inesperado #gh14final http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    “@elena26171865: @carmenalcayde un escrito sublime enhorabuena!!! Totalmente de acuerdo con la descripcion de Igor.” GRACIASSSSS    
    
    
    @carmenalcayde He acabado el libro Sobre vivir en pareja y te doy mi mas sincera Enhorabuena. Gran periodista, sublime escritora.    
    
    
    Post dedicado a #GHGranFinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Vaya datazo ayer: 21,8. Enhorabuena al equipazo d @elprogramadear , prog lider d la mañana... #AR    
    
    
    El mayor placer de la vida es gratis, no lo dejes escapar #alcaydeconsejo vital pic.twitter.com/EycTAJYp2R    
    
    
    El mayor placer de la vida es gratis, no lo dejes escapar #alcaydeconsejo vital pic.twitter.com/EycTAJYp2R    
    
    
    Por una temporada llena de victorias. Amunt València forever and ever ⚽🏆⚽🏆⚽🏆⚽🏆⚽ http://www.vcfplay.com/     
    
    
    Con pollito volador de party @belenrdguez pic.twitter.com/Mv5zEKr5kF    
    
    
    Con Juancar y Desi en #fiestagh14 pic.twitter.com/H2KCx1y29Q    
    
    
    Las chonis , @Frank_Blanco y uno que pasaba por allí pic.twitter.com/K42pefdwYQ    
    
    
    En la fiesta de fin de programa de #GHcatorce con @carmenalcayde @ArturoRequejo Hasta la próxima edición #DBTFINAL pic.twitter.com/aW68GmfAwd    
    
    
    Como me reí con @carmenalcayde ! @belenrdguez otro debate o algo ya!!!! pic.twitter.com/mlFfeHSTxE    
    
    
    @picazomario Necesito saber si algún día de verano hará calorcito del bueno. Hasta el 10 de julio no más de 27grados???!!!!😱😱😱    
    
    
    Mejor conquistar poco a poco que decepcionar de golpe #alcaydeconsejo    
    
    
    Estad atentos porque hoy dará comienzo el segundo #alcaydeconcurso aquí en Twiter. El premio os va a encantar. Luego os cuento más!!!    
    
    
    “@Soy_Gorka: Sigue a @carmenalcayde. Es tan, tan, tan encantadora como parece. #ElManager” Guapo!!!😘😍😄    
    
    
    Premio #alcaydeconcurso2 Cremas sol,tónico facial y ampollas Hannibal Laguna, de Atache y cedido por @villarrazomad pic.twitter.com/Gk3zveZMVi    
    
    
    Esta noche a las 11:11 os diré como ganar este premio exclusivo para estar radiantes este verano @villarrazomad pic.twitter.com/6NFhNzHs8F    
    
    
    Esta noche a las 11:11 os diré como ganar este premio exclusivo para estar radiantes este verano @villarrazomad pic.twitter.com/6NFhNzHs8F    
    
    
    Sí, ya se que dije que lo anunciaría a las 11:11 pm pero estaba de fuiestuqui veraniega y se me fue la olla 🙏#alcaydeconcurso2    
    
    
    Sí, ya se que dije que lo anunciaría a las 11:11 pm pero estaba de fuiestuqui veraniega y se me fue la olla 🙏#alcaydeconcurso2    
    
    
    "Todas somos Obregón"Manda tu posado en bikini y gana este lote de productos premiun(concurso para mayores de 18) pic.twitter.com/wF4pIQJEEz    
    
    
    @TrevorLandia tranquilo, espero tu foto    
    
    
    “@RdeRamera: @carmenalcayde pic.twitter.com/2bmVJfolrn” Ideal!!!    
    
    
    @carmenalcayde la foto es de verdad mira la fecha  un beso guapa! pic.twitter.com/zSfnXQGW93    
    
    
    No busco 90-60-90 sino gracia y salero #alcaydeconcurso2 #todossomosobregon    
    
    
    “@paolisimapsi: @carmenalcayde donde se envia?” aquí mismo    
    
    
    “@elenamaldonado_: Yeahhh @carmenalcayde http://twitter.com/elenamaldonado_/status/350528592117104640/photo/1pic.twitter.com/sfk9BwRbum " Toma Moreno!!!!    
    
    
    @carmenalcayde  posado verano 2012. Qué te parece? pic.twitter.com/0LSkJa8dA9    
    
    
    “@vero23venus: @carmenalcayde disfrutando de la isla blanca!!playa de comte =) http://twitter.com/vero23venus/status/350546362691100672/photo/1pic.twitter.com/aqADTSkesg ” Eso es un cuerpo!!    
    
    
    Último día de una gran temporada. Felicidades a todos los que hacéis posible @elprogramadear pic.twitter.com/eET1A1PxsT    
    
    
    Último día de una gran temporada. Felicidades a todos los que hacéis posible @elprogramadear pic.twitter.com/eET1A1PxsT    
    
    
    Ha sido una temporada fantástica!!!! Gracias a todos por seguirnos cada día. Sin vosotros qué hay???= NADA pic.twitter.com/VuQ18xSVrd    
    
    
    Yo quiero que @piti_ngo participe el concurso de @carmenalcayde #todossomosobregon    
    
    
    Mirad que pulserita más cuca de http://Ninaninita.com  Parecen chuches!!!! @villarrazomad @NoeliaNicolau2 pic.twitter.com/CgOqpEBrb5    
    
    
    Mirad que pulserita más cuca de http://Ninaninita.com  Parecen chuches!!!! @villarrazomad @NoeliaNicolau2 pic.twitter.com/CgOqpEBrb5    
    
    
    "Denis (Robert Reford) me enseñó la visión del mundo a través de los ojos de Dios" by Memorias de África. pic.twitter.com/CCW4L55JMW    
    
    
    ¡En menos de una hora llega un nuevo colaborador que amenaza con quedarse con la silla de otro! @fabricatele    
    
    
    Hay partos más fáciles!!! jajajaja . Felices vacaciones compañera!!! @CristinaTarrega pic.twitter.com/JBON1E6bvi    
    
    
    Copita en plato fin de temporada con el mejor equipo que existe. Sois la 🍐compañeros!!! pic.twitter.com/ZYqkMlaeqZ    
    
    
    Sigue en marcha #alcaydeconcurso2 . Mándame tu posado veraniego y gana estos productos de @ATACHE @villarrazomad pic.twitter.com/k2O84YG0A2    
    
    
    Sigue en marcha #alcaydeconcurso2 . Mándame tu posado veraniego y gana estos productos de @ATACHE @villarrazomad pic.twitter.com/k2O84YG0A2    
    
    
    Me echo a los montes. Os quiero bonicos    
    
    
    Salen 2 humoristas al escenario. Antes de que abran la boca a uno le aplauden y al otro lo abuchean. Cuál estará más gracioso? #EspañaBrasil    
    
    
    Recordarme que no vuelva a pedir Maracaná con baybe 🍹#EspañaBrasil    
    
    
    @carmenalcayde #alcaydeconcurso2 #friends #mallorca pic.twitter.com/JkSKWuZumm    
    
    
    Esta noche tendré pesadillas con ricitos de oro en versión futbolista brasileño que desvía nuestro único posible gol #EspañaBrasil    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso2 y manda tu posado a lo Obregón. Para todos a partir de 18 años. Finalistas y ganador el 11 J en mi blog    
    
    
    “@92Ignacio: @carmenalcayde hoy es mi cumple
Me felicitas??
A ver si te veo guapa 
Besos” felicidades!!! 😆😍😘    
    
    
    Acabo de ver una mariposa blanca y es inevitable acordarse de @carmenalcayde :)    
    
    
    Buenos días. Ayer no pero hoy alcanzara ya alguna capital los 40º ... cual será la más calurosa?    
    
    
    @carmenalcayde Carmen hoy estaras en @elprogramadear ??    
    
    
    La @TRIATLONSP debería confirmar si es real la sanción a @xavi_thewolf . Si es cautelar y por q. Y él debería decir algo tb.    
    
    
    Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Si quieres saber como ganar #alcaydeconcurso2 entra en mi blog y descubre cómo http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Mi pequeño homenaje a @villarrazomad @CucoCuervo @diezminutos_es y mi peluquero @josevazquezpasc http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Mi pequeño homenaje a @villarrazomad @CucoCuervo @diezminutos_es y mi peluquero @josevazquezpasc http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Sigue mandándome tu posado de verano. Ya queda menos para saber el ganador/a #todossomosobregon #alcaydeconcurso2    
    
    
    @carmenalcayde Querida compi, echo de menos la proximidad de tus interminables piernas. Gracias y besos.    
    
    
    Quedan 3 días !!! #alcaydeconcurso2 Aún estas a tiempo. Mándame tu posado de verano y gana un lote de @ATACHECOSMETIC @villarrazomad    
    
    
    Quieres ganar #alcaydeconcurso2 y llevarte estos productos de @ATACHE por @villarrazomad? http://www.mequedomortiner.com/solo-para-tus-ojos-3 … pic.twitter.com/WElwO08HDW    
    
    
    @carmenalcayde  Lo 1•ests súper wapa tn morena ☺ y lo 2 m dics q mrca y model es el reloj q llevas n l anuncio d micropedi?m encanta! Brilla    
    
    
    Confiábamos en verla pronto, con su valiente sonrisa y gran  profesionalidad. Todo mi apoyo y fuerza a la familia de Concha García Campoy.    
    
    
    La resolución de #alcaydeconcurso2 se pospone al martes 16. Podéis seguir enviando vuestras fotos aquí.    
    
    
    #CORAZON: Hoy hace 10 años que la presentadora de tv, @CarmenAlcayde se casaba con Eduardo Primo.    
    
    
    ARIES. La suerte te sonríe; aprovecha el día para conseguir lo que deseas y no te rindas.    
    
    
    Este veranito nos vemos  en @pasapalabraT5 @Santihumor pic.twitter.com/A8ErTInakD    
    
    
    @carmenalcayde si no recuerdo mal hoy es tu aniversario! Si es asi y no me he confundido! Felicidades!! Os deseo toda el amor del mundo!!!    
    
    
    http://www.diezminutos.es/tendencias/famosos-estilismo/carmen-alcayde-para-gente-con-estilo … @carmenalcayde guapísima como siempre :)    
    
    
    Habéis probado la aplicación @tockit  Es la mejor para saber qué hacen en todos los canales a tiempo real. Os la recomiendo 👍    
    
    
    AVISO IMPORTANTE!!! lunes 15 empezamos juntos aquí #alcaydetraining xa que disfrutes del verano y vuelvas a casa mejor de lo que te fuiste    
    
    
    @carmenalcayde pero que guapa estas nana???????? Jajajajajaja grande en #Esposados    
    
    
    Buenos días de verano!!! Hoy comienza #alcaydetraining. Estad atentos que en breve os daré mi primera propuesta para fortalecer pierna.    
    
    
    Con la moto de agua fortalecemos piernas y brazos #alcaydetraining pic.twitter.com/DnSj6vp8fS    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    Felicidadeeeeeees BOMBON @carmenalcayde    
    
    
    “@Fitnessasesor: @carmenalcayde Excelente. Yo añadiría un poco de aceite oliva jajajaja. ¡Feliz día!” Ya lo llevan las tostadas!!!    
    
    
    Queremos felicitar en el día de su santo a nuestra amiga @carmenalcayde Un beso de parte de todo el equipo.    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    Felicidades a todas mis tocayas y un súper abrazo a todos los marineros y pescadores  en su gran día 🚣⛵🚤🚢    
    
    
    Gracias al equipo de @cardenaseuropa por su crítica de mi actuación @esposados_t5. "Ha nacido para ello" lástima que no seáis dires de cine😘    
    
    
    @carmenalcayde Muuuuchas felicidades!!! Aunque sois muchas las Carmen de España!!! Tú eres la MÁS!!!!! Besos de todos los de la familia!!!    
    
    
    @carmenalcayde felicidades Aries q los astros te protegen    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganador de #alcaydeconcurso2 @villarrazomad @ATACHECOSMETIC http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog. Las sucesoras de Obregón ya invaden las playas y piscinas de España http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Mi enhorabuena a @fabricatele por el estreno de @elcampamentot5 Programón!!! Y con mi Choni @belenrdguez en el tribunal. Lo más!!!    
    
    
    Ganadora #alcaydeconcurso2... @soniagim. Y un homenaje a los finalistas en mi blog http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Hoy nos vemos en @elprogramadear para comentar primera expulsión, la fumatá blanca y penalización y primeras tensiones @elcampamentot5    
    
    
    Buenos días de verano!!! Hoy comienza #alcaydetraining. Estad atentos que en breve os daré mi primera propuesta para fortalecer pierna.    
    
    
    Qué bien baila @carmenalcayde *___*    
    
    
    Q grande @carmenalcayde que da alegria al @elprogramadear #programadeverano #verano besossss    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Salir  a andar o correr cada mañana es la mejor manera de poner en marcha cuerpo y mente #alcaydetraining pic.twitter.com/YcN5rcvRgV    
    
    
    @NachoMontesTV felicidades!!!! Eres maduro sí, xo interesante. A por 43 más 😘    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    @carmenalcayde hace mucho ke no te dedico una cancion...ahi vá mi "himno" es mi cancion prefe :) espero que te guste! http://www.youtube.com/watch?v=7Ex49DJ1rWk …    
    
    
    Si te cuidas, puedes premiarte con un mojito al caer la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/nsULe7X6l1    
    
    
    Si te cuidas, puedes premiarte con un mojito al caer la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/nsULe7X6l1    
    
    
    Con la moto de agua fortalecemos piernas y brazos #alcaydetraining pic.twitter.com/DnSj6vp8fS    
    
    
    AHAHAHAHAHAJAHAHA Sergi acaba de darle la mano a Oscar Lozano con la que sa limpiao los mocos! #CocinaInfierno    
    
    
    Contemplar el mar te ayuda a ejercitar la vista larga, tan olvidada en la ciudad #alcaydetraining pic.twitter.com/1q20ONoBe2    
    
    
    @carmenalcayde Buenos días, yo la vista larga la ejercito cada vez que te veo, besos.    
    
    
    ¡Enhorabuena a @soniagim! Disfruta del kit de belleza y gracias a @carmenalcayde por ser tan solete.    
    
    
    Mi cariño y apoyo para todos los afectados por la tragedia #trenSantiago    
    
    
    El verano ha quedado suspendido en el aire. Santiago estamos con vosotros y vuestro dolor es el nuestro.  #TragediaSantiago    
    
    
    RT POR FAVOR,SE BUSCA A CAROLINA BESADA GARRIDO. IBA EN EL VAGÓN 6. TIENE 18 AÑOS.#TragediaSantiago    
    
    
    Nos vemos esta noche en @SalvameDeluxeT5. Besos pa todos!    
    
    
    Nudo en el estómago viendo a Lucía en @SalvameDeluxeT5  Papel complicado para Terelú y colaboradores.    
    
    
    Lucía es un ejemplo de que no se pueden hacer las cosas solo por dinero #luciadeluxe    
    
    
    #Fragiles10    
    
    
    La piel de la cara envejece 10 años si vas a la cama durante un mes sin desmaquillarte: http://www.telecinco.es/_6202088b     
    
    
    A puntito de entrar en @elprogramadear para hablar del cumple de la Panto, los Duques y @elcampamentot5 pic.twitter.com/WlQTXO57Xz    
    
    
    Me encanta la cara de emoticono de @carmenalcayde en #PdV jajajaja    
    
    
    “@iSophyX: @carmenalcayde que ritmazoooo en el zumba, me encanta!!! :)” con tacones tiene lo suyo 💃👠💃👠    
    
    
    @fsanchezr10👋👋👋👋👋👋👋    
    
    
    @fsanchezr10 te he puesto manitas saludando    
    
    
    Nakuti, tienda muy recomendable en Jávea, con bikinis de TCN y ropita súper estilosa. En Paseo Amanecer    
    
    
    Nakuti, tienda muy recomendable en Jávea, con bikinis de TCN y ropita súper estilosa. En Paseo Amanecer    
    
    
    Te apetece tomarte un helado? 🍧Hazte unos largos por la mañana y date el capricho por la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/xh22R9w8yE    
    
    
    Hoy no he corrido mis 7 km diarios. La razón, aquí la tenéis #alcaydeoff pic.twitter.com/MeWn1rFho0    
    
    
    @carmenalcayde Que toda razón para no hacer deporte, fuese siempre el estar rodeada de buena gente!! Besos nana.
:))    
    
    
    Cómo me gusta esta foto!!!!! @monthalbet pic.twitter.com/e8H32ESOGd    
    
    
    Pronto en mi blog la ganadora de #alcaydeconcurso2 y mi posado en bikini que tantos me pedís. Hoy,relax in the beach pic.twitter.com/1R6wKsqlog    
    
    
    Cómo me gusta esta foto!!!!! @monthalbet pic.twitter.com/e8H32ESOGd    
    
    
    @carmenalcayde sigueme q eres la mas guapa de la tele un besazo de madrid    
    
    
    Pronto en mi blog la ganadora de #alcaydeconcurso2 y mi posado en bikini que tantos me pedís. Hoy,relax in the beach pic.twitter.com/1R6wKsqlog    
    
    
    Con una gran estrella en @elprogramadear @Devilisawoman pic.twitter.com/GvoZyKsfCt    
    
    
    Mis zapatos de hoy Miu miu @elprogramadear pic.twitter.com/k33i1Ewy4c    
    
    
    Con una gran estrella en @elprogramadear @Devilisawoman pic.twitter.com/GvoZyKsfCt    
    
    
    Mis zapatos de hoy Miu miu @elprogramadear pic.twitter.com/k33i1Ewy4c    
    
    
    @carmenalcayde muaaaa    
    
    
    La belleza es la armonía, la perfección aburrida  #granfrasedemimadre    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    Ayer mi compañera @belenrdguez demostró lo que vale al soportar con profesionalidad y entereza los embistes de Mónica Pont. Olé x ti Be!!!    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    “@anita_m_a: @carmenalcayde hola! El reloj que llevas de q firma es? Xfa necesito saberlo.grcias un besito!” Swarovski    
    
    
    Que gusto madrugar, correr y mirar al cielo #misplaceresdelverano Cuales son los tuyos? pic.twitter.com/ZD3sLDcFOs    
    
    
    Que gusto madrugar, correr y mirar al cielo #misplaceresdelverano Cuales son los tuyos? pic.twitter.com/ZD3sLDcFOs    
    
    
    Como veo que os ha gustado mi propuesta  la concierto en #alcaydeconcurso3. Mándame tu foto de #misplaceresdelverano. Pronto os diré premio    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso3. Mándame una foto con alguno de #tusplaceresdelverano. Muy pronto anunciaré premio. pic.twitter.com/KKWYZTJbMp    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso3. Mándame una foto con alguno de #tusplaceresdelverano. Muy pronto anunciaré premio. pic.twitter.com/KKWYZTJbMp    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso3. Mándame una foto con alguno de #tusplaceresdelverano. Muy pronto anunciaré premio. pic.twitter.com/KKWYZTJbMp    
    
    
    Captura lo mejor de tu verano y llévalo contigo todo el año #alcaydeconcurso3 #tusplaceresdelverano    
    
    
    Mándame aquí tu foto y al final del verano conocerás finalistas y ganador en mi blog http://mequedomortimer.com     
    
    
        
    
    
    Entra y mira. Si ganas #alcaydeconcurso3 puedes elegir uno de ellos. Regalazo vía @villarrazomad http://www.ishakandisha.es/?page_id=8     
    
    
    A quién han expulsado hoy? Ya se me ha Olvidodo #campamentodeverano    
    
    
    “@bemifi: @carmenalcayde ya paso al olvido ajajaa” 😂😂😂    
    
    
    Sigue #alcaydeconcurso3 #tusplaceresdelverano. Mándame el tuyo. El ganador podrá  elegir uno de estos collares http://www.ishakandisha.es/?page_id=8     
    
    
    “@letirupp: @carmenalcayde Para cuando el ganador???yo ya te lo mande” A finales de mes    
    
    
    Me declaro Fan de @carmenalcayde después de anoche, te esperamos pronto! Un beso desde #coya    
    
    
    @carmenalcayde Niñaaaaa te vi el otro día en la redacción pero estaba como una loca con una pieza. Nos vemosssss piernas :-p    
    
    
    Ayer en #coyaLondon. Cameron es cliente aunque ayer sólo estaba la doble de Bienvenida. Nuestra cara al verla pic.twitter.com/rIbiCED6eD    
    
    
    Por cierto, no me importa un carajo, pero juega Iker o Diego López? Es que apenas he leído tweets sobre este tema.    
    
    
    Una tormenta en el mar. Sigue #alcaydeconcurso3 Envíame #tusplaceresdelverano Aqui el premio http://www.ishakandisha.es/?page_id=8  pic.twitter.com/pyl2HoWOfu    
    
    
    Sólo quedan 24 h. Mándame foto con alguno de #tusplaceresdelverano y gana uno de estos collares de http://www.ishakandisha.es/?page_id=8  @villarrazomad    
    
    
    @carmenalcayde disfrutar de mi caballo....  Al que ahora exare d mens  porqe fallecio hace unos dias :-( un besooo pic.twitter.com/ErknkrX0sQ    
    
    
    Sólo quedan 24 h. Mándame foto con alguno de #tusplaceresdelverano y gana uno de estos collares de http://www.ishakandisha.es/?page_id=8  @villarrazomad    
    
    
    Me apunto a la #DesintoxicacionDeIpad con @carmenalcayde  jajajaja    
    
    
    Por fin tenemos chica nueva en la oficina. Todos a seguir a @marisaMblazquez pic.twitter.com/7usITfB8jD    
    
    
    Hoy sabréis el ganador de #alcaydeconcurso3 #misplaceresdelverano. Súper premio, el collar de estos que tú elijas http://www.ishakandisha.es/?page_id=8     
    
    
    Han sido tantos #tusplaceresdelverano y tan buenos que en un trayecto en ave no me ha dado tiempo a elegir finalistas y ganador. Sorry!!    
    
    
    Lo cual quiere decir que me demoraré un poco en dar ganador. Id mirando esta colección y elegid collar por sí gañáis http://www.ishakandisha.es/?page_id=8     
    
    
    “@miguelangelgj: @carmenalcayde Nos debes la foto de tu posado en bikini :(” Está al caer y viene con sorpresa 😱😱😱😃😃😃    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganadir de #alcaydeconcurso3!!! #tusplaceresdelverano http://www.mequedomortimer.com/placeres-que-ganan/ …    
    
    
    "@carmenalcayde #tusplaceresdelverano http://www.mequedomortimer.com/placeres-que-ganan/ …" La del collage de amigas SOY YOO!! no beatriz.. pic.twitter.com/cAgSbcfe2G    
    
    
    Hay placeres que ganan. Ya tenemos finalistas y ganador de un collar de @ishakandisha. Todos merecíais estar. http://www.mequedomortimer.com/placeres-que-ganan/ …    
    
    
    @carmenalcayde  bueno. .he quedado finalista. .con eso me conformo!! Otra vez sera!!    
    
    
    @92Ignacio hola qué tal?    
    
    
    Que diva es @carmenalcayde  estas haciéndolo muy bien en #Pasapalabra    
    
    
    "@antoniorossi: @mirtadrago muchas felicidades compañera!!! Besos!" Graciaaas    
    
    
    Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/placeres-que-ganan/ …    
    
    
    Ver a @carmenalcayde en #Pasapalabra es un lujo,es la Tina Fey española...Grande,grande.    
    
    
    Si pretendes ser quien no eres nunca serás tú mismo   #alcaydeconsejo    
    
    
    Recibo una yamada y es @ishakandisha para decirme k ya me an enviado el collar del concurso de @carmenalcayde y k yega mañana. K rapidez!!!    
    
    
    Creo que me gusta Esteban para ganar @elcampamentot5. Se me ha ido el perol o a vosotros también os mola?    
    
    
    Creo que me gusta Esteban para ganar @elcampamentot5. Se me ha ido el perol o a vosotros también os mola?    
    
    
    "Es obligatoriamente obligado..." by @Noemi_MerinoGH #mequedomortimerynoresucito    
    
    
    Recibo una yamada y es @ishakandisha para decirme k ya me an enviado el collar del concurso de @carmenalcayde y k yega mañana. K rapidez!!!    
    
    
    Seguimos en @elprogramadear con las primeras imágenes de Palacete Pedralbes por dentro , reaparición Letizia, entrevista a Enma García...etc    
    
    
    Con @LauraLobo7 a punto de entrar en directo en @elprogramadear tras la cicloturista. @12_meses @mediasetcom pic.twitter.com/VUmFTU6B8c    
    
    
    Con @SandritaAladro @carmenalcayde Marisa Martín blazquez y paloma García Pelayo en @elprogramadear pic.twitter.com/BVvOEm41DL    
    
    
    Con @SandritaAladro @carmenalcayde Marisa Martín blazquez y paloma García Pelayo en @elprogramadear pic.twitter.com/BVvOEm41DL    
    
    
    Madrid pierde los Juegos al quedar como la última candidatura: http://bit.ly/169p7nC     
    
    
    "@carmenalcayde #tusplaceresdelverano http://www.mequedomortimer.com/placeres-que-ganan/ …" La del collage de amigas SOY YOO!! no beatriz.. pic.twitter.com/cAgSbcfe2G    
    
    
    Viendo el efecto Noemí  a una le dan ganas de tener alcaydistas. Es como que molas más no?Me gustaban los dos para la final #finalcampamento    
    
    
    Viendo el efecto Noemí  a una le dan ganas de tener alcaydistas. Es como que molas más no?Me gustaban los dos para la final #finalcampamento    
    
    
    Viendo el efecto Noemí  a una le dan ganas de tener alcaydistas. Es como que molas más no?Me gustaban los dos para la final #finalcampamento    
    
    
    Duelo de amuletos en #finalcampamento. Montalvo el de la Benito, @Noemi_MerinoGH  la virgen de los Dolores y Jeyco el "añadido"😱    
    
    
    Viendo el efecto Noemí  a una le dan ganas de tener alcaydistas. Es como que molas más no?Me gustaban los dos para la final #finalcampamento    
    
    
    Viendo el efecto Noemí  a una le dan ganas de tener alcaydistas. Es como que molas más no?Me gustaban los dos para la final #finalcampamento    
    
    
    Duelo de amuletos en #finalcampamento. Montalvo el de la Benito, @Noemi_MerinoGH  la virgen de los Dolores y Jeyco el "añadido"😱    
    
    
    El jueves os espero H.Balneario Las Arenas (Valencia) a las 19:00 Desfile de Papos a favor de la infancia y de la mano de @IsidoraPertusa.    
    
    
    Mañana a las 19 en HBalneario las Arenas desfile de PAPOS con niños de 3 a 12 por la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    Mañana a las 19 en HBalneario las Arenas desfile de PAPOS con niños de 3 a 12 por la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    Mañana a las 19 en HBalneario las Arenas desfile de PAPOS con niños de 3 a 12 por la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    Mañana a las 19 en HBalneario las Arenas desfile de PAPOS con niños de 3 a 12 por la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    A las 19 os espero en el H.LasArenas con un desfile de ropa y calzado infantil.X la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    Balneario Las Arenas, 19:00 no os perdáis el desfile  boutique PAPOS @IsidoraPertusa.80 niños que trazaran un puente mágico de solidaridad    
    
    
    A las 19 os espero en el H.LasArenas con un desfile de ropa y calzado infantil.X la vuelta al cole de los menos favorecidos @IsidoraPertusa    
    
    
    Y digo yo, convertida a estas horas en varita congelada,  Pasaría algo por ahorrar un poco de aire acondicionado en el ave?    
    
    
    Y digo yo, convertida a estas horas en varita congelada,  Pasaría algo por ahorrar un poco de aire acondicionado en el ave?    
    
    
    Y digo yo, convertida a estas horas en varita congelada,  Pasaría algo por ahorrar un poco de aire acondicionado en el ave?    
    
    
    Peligrosa perversión la de maltratar por diversión. #stoptorodelavega pic.twitter.com/WFULIm8Ayl    
    
    
    A #CristianoRonaldoSiempreBlanco  le pagan 17 m al año y dice que se queda xq es feliz, no por el dinero. Te creo Cris, yo tb sería feliz.    
    
    
        
    
    
    @antoniorozco está un poco de subidón ofreciendo su sillón no? #VuelveLaVoz    
    
    
    "Estoy en una nube de algodón de sabor a fresa" Cómo mola no tía? #VuelveLaVoz    
    
    
    Exitazo ayer de @lavoz_telecinco  y no es para menos. Enhorabuena compañeros!!!    
    
    
    "No descarto nada con Ales, el mundo es un pañuelo": Noemí Merino en Las Estrellas de Ro @belenrdguez    
    
    
    Se puede contrarar a la Leti para que te haga el moño y te lleve de after? #QQCCMH2    
    
    
    Se puede contrarar a la Leti para que te haga el moño y te lleve de after? #QQCCMH2    
    
    
    Me encantaría ser césped y ducharme así por las mañanas pic.twitter.com/86drBhi8re    
    
    
    No hay derecho a que paguemos para pasar este frío a las 8:00 de la mañana. Nadie nos escucha xo yo no me cansaré de intentarlo 😩😨@trenave    
    
    
    Hoy en @elprogramadear voy vestida de Young Versace, de la boutique PAPOS de Valencia pic.twitter.com/6r3u8RpgBz    
    
    
    Hoy en @elprogramadear @EstelaALaVoz.En tu eleccion  faltó algo de @rosarioficial así que ahí va: "eres una montrua" pic.twitter.com/lDDNDugfhD    
    
    
        
    
    
    "Sólo los que están suficientemente locos para creerse que pueden cambiar el mundo son los que lo cambian" by Steve Jobs. Buenísima la peli    
    
    
    Si guapo tienes que ser, feo has de nacer. Fue así en tu caso? #meinteresa    
    
    
    Si guapo tienes que ser, feo has de nacer. Fue así en tu caso? #meinteresa    
    
    
    Desde hoy ya me podéis seguir en http://Facebook.com/carmenalcayde 
Bienvenidos todos!!    
    
    
    @carmenalcayde olaaa carmen preciosaaaa!mandame un saludoo q esty pasando un dia muy malo;(#GraciasGuapa.    
    
    
    El Ayunt. de Ibiza nombra hija adoptiva a Concha G. Campoy&gt; http://bit.ly/1eCj7sV  pic.twitter.com/8adWBN7Iv3” Ella merecía eso y más 👏👏👏    
    
    
    Que esto te sirva para que te de subidón #meloexplique? #LaVoz    
    
    
    Propongo que alguien le corte los cables al pulsador de Bisbal ante la actuación del próximo portento #lavozaciegas    
    
    
    "No me importa ganar así que me voy contigo" #pobreMalúquedepresiónno? #lavozaciegas    
    
    
    Mira que cosas más bonitas tiene mi amiga Esther por debajo de 20 euros en @nicethingsU20 o en http://Facebook.com/Nicethingsunder20 …    
    
    
    “@belenrdguez: Sip, ya he vuelto. Ha pasado algo importante x aquí?” Aparte de tu ausencia? Poca cosa... Bienvenida!!!    
    
    
    Estoy de estreno!!!! Por fin tengo una web propia, por y para vosotros. Espero que os guste http://www.carmenalcayde.es     
    
    
    Podéis ver mi posado de verano a lo Obregón en FOTOS y la entrevista en NOTICIAS, ambos de  @antoniomonterov http://www.carmenalcayde.es     
    
    
    Podéis ver mi posado de verano a lo Obregón en FOTOS y la entrevista en NOTICIAS, ambos de  @antoniomonterov http://www.carmenalcayde.es     
    
    
    Un finde en Ribera Sacra con crucero en catamarán es un sueño...que se puede hacer realidad. Mirad que súper oferta!! http://goo.gl/OqcT4W     
    
    
    Estoy emocionada con el estreno de mi web. Sólo para tiiiiiii, directo al corazón ❤️❤️❤️ la, la, la, la 🎧🎧🎧http://www.carmenalcayde.es     
    
    
    Estoy emocionada con el estreno de mi web. Sólo para tiiiiiii, directo al corazón ❤️❤️❤️ la, la, la, la 🎧🎧🎧http://www.carmenalcayde.es     
    
    
    Cuando tengas algo feo que decir, díselo primero a tu reflejo en el espejo #alcaydeconsejoboomerang    
    
    
    Escucha LA VOZ. Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/gracias-por-la-voz/ …    
    
    
    Porque quedarse callado es la peor opción http://www.mequedomortimer.com/gracias-por-la-voz/ …    
    
    
    Última entrada en mi blog. Va por LA VOZ http://www.mequedomortimer.com/gracias-por-la-voz/ …    
    
    
    Esta semana estreno web con  entrevista y fotos de @antoniomonterov http://www.carmenalcayde.es  pic.twitter.com/7WMnO6ly9K    
    
    
    Voy en tirantes en el @trenave Alguien puede creerlo???!!!! Mañana me dejo los patucos en casa. #hazescuchartuvoz pic.twitter.com/BC0onVLAQF    
    
    
    Come,reza,ama, haz el pino puente... xo si te tocan los ovarios/pelotas, quéjate. Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/gracias-por-la-voz/ …    
    
    
    Mi último post y los 12 anteriores en http://www.carmenalcayde.es  sección BLOG    
    
    
    Habéis probado los cup cakes? Están riquísimos y para una reunión de amigas o con niños vienen genial.Solo valencia. http://goo.gl/IFyvqA     
    
    
    🎧🎧"Me gusta" facebook, me gustas tú 🎧🎧Ahora me puedes seguir también en http://facebook.com/carmenalcayde  pic.twitter.com/fFHkun7JI3    
    
    
    🎧🎧"Me gusta" facebook, me gustas tú 🎧🎧Ahora me puedes seguir también en http://facebook.com/carmenalcayde  pic.twitter.com/fFHkun7JI3    
    
    
    Estad atentos porque a las 11:00 arranca un nuevo #alcaydeconcurso con el mejor de todos los premios repartidos hasta el momento.    
    
    
    Estad atentos porque a las 11:00 arranca un nuevo #alcaydeconcurso con el mejor de todos los premios repartidos hasta el momento.    
    
    
    Me flipa la nueva foto de perfil de @belenrdguez. Quien tuviera esos ojos verdes. Vales más por lo que ves que....    
    
    
    Manda foto de tu vuelta al cole. En el rincón del fumeta del curro, en la Uni...De premio, escapada http://goo.gl/rSqZ8a  #alcaydeconcurso    
    
    
    Mañana no te olvides de hacerte una foto chula en tu rutina.Un finde de desconexión puede ser tuyo! http://goo.gl/rSqZ8a  #alcaydeconcurso    
    
    
    Mañana no te olvides de hacerte una foto chula en tu rutina.Un finde de desconexión puede ser tuyo! http://goo.gl/rSqZ8a  #alcaydeconcurso    
    
    
    “@almudenaSOY: @carmenalcayde @belenrdguez los ojos de Belén son mucho... Pero los tuyos!!!” 😘😃😍    
    
    
    “@Juanfersmt: @carmenalcayde a mí estos me derriten <3 http://twitter.com/Juanfersmt/status/383361040332759040/photo/1pic.twitter.com/AqU1DmMX72 ” 😘😘😘    
    
    
    Mándame foto original desde tu curro o desde la Uni y gana un finde en Ribera Sacra #alcaydeconcurso4 #vueltaalcoke http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Chic@s geniales las fotos de #vueltaalcole El ganad@r podrá desconectar en R.Sacra http://goo.gl/rSqZ8a  Sigue en marcha #alcaydeconcurso4    
    
    
    Fotos en el curro, o en busca de él, en la Uni, en voluntariado...cualquier cosa que hagáis es bienvenida. El premio  http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Felicidades a mi gran amigo  @MiguelHuertas3 . Que pases un gran día y saludos a la family 👩👧👶    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso4 Mánda foto en tu rutina habitual: trabajo, estudios... Y gana un finde de relax http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso4 Mánda foto en tu rutina habitual: trabajo, estudios... Y gana un finde de relax http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Espero tu foto de #vueltaalcole En qué consisten tus días? #alcaydeconcurso4 Seguro que si ganas mereces este premio http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
        
    
    
    Me sumo al despelote de @pacoleonbarrios y prometo desnudo integral cuando lleguemos al millón. Eso sí, daos prisa que el tiempo pasa 👵💀👼    
    
    
    Ya se que le voy a pedir a los Reyes. Estar en el equipo de @davidbisbal. 👱👴👳    
    
    
    Tomándote el cafelito mañanero, fumándote el piti, haciendo pellas...Si quieres escaparte de todo mándame tu foto  http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Busco la foto más original de la #vueltaalcole. Cómo pasas el día? Currando? Buscando? En clase? El ganador flipará http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    ¿Qué estás haciendo ahora? Capta una instantánea de tu devenir diario, mándamela y escápate  #alcaydeconcurso4 http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    ARIES. No le des tantas vueltas a eso que te preocupa, espera, la respuesta te vendrá inesperadamente.    
    
    
    Últimos días!!!  #alcaydeconcurso4. Manda una foto tuya currando, en busca de, o estudiando y gana este premio  http://goo.gl/rSqZ8a     
    
    
    Últimas horas!!! Mándame tu foto en el curro o quehacer diario y gana un finde en Ribeira Sacra http://goo.gl/rSqZ8a  #alcaydeconcurso4    
    
    
    Hace un momentito en @elprogramadear @PabloLopezMusic pic.twitter.com/M68qtYv2Z0    
    
    
    Finalistas y ganador de #alcaydeconcurso4 ya en mi blog!!! Descubre el sentido del AHORA http://www.mequedomortimer.com/el-sentido-del-ahora/ …    
    
    
    “@pircarnavalera: @carmenalcayde mil gracias por elegirnos ganadoras del concurso,que bonitas palabras nos dices!! GRACIAS” Sois lo más!!👏👏👏    
    
    
    Finalistas y ganador de #alcaydeconcurso4 ya en mi blog!!! Descubre el sentido del AHORA http://www.mequedomortimer.com/el-sentido-del-ahora/ …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog con ganador y finalistas de #alcaydeconcurso4 http://www.mequedomortimer.com/el-sentido-del-ahora/ …    
    
    
    Cual es el sentido de la vida? Eso mismo me preguntaba yo de niña. Post con ganador y finalistas de #alcaydeconcurso4 http://www.mequedomortimer.com/el-sentido-del-ahora/ …    
    
    
    Preparada xa hablar de la Voz en @elprogramadear.Vestido de Papos (Valencia).Los zapatos de Gucci,me están pequeños! pic.twitter.com/pwzZFDI6gf    
    
    
    Preparada xa hablar de la Voz en @elprogramadear.Vestido de Papos (Valencia).Los zapatos de Gucci,me están pequeños! pic.twitter.com/pwzZFDI6gf    
    
    
        
    
    
    Nuevas fotos en http://Facebook.com/carmenalcayde     
    
    
    El cielo está con nosotros. Feliz día de la Comunidad Valenciana a todos los que están orgullosos de su tierra. pic.twitter.com/w5ZqAZZCA1    
    
    
    Cualquier rinconcito de tu casa de puede convertir en un auténtico gimnasio hecho a tu medida. Mira como mola  http://goo.gl/t4tXwK     
    
    
    Cualquier rinconcito de tu casa de puede convertir en un auténtico gimnasio hecho a tu medida. Mira como mola  http://goo.gl/t4tXwK     
    
    
    Quieres conseguir tu gran sueño? Te espero a las 11 de esta noche para que demos juntos el primer paso #alcaydetrucosparaunsueño    
    
    
    Escribe tu deseo y ponlo donde puedas verlo varias veces al día (ej: cartera). Mañana a las 11 segundo paso #alcaydetrucosparaunsueño    
    
    
    Ostras!!! Me acabo de acordar que hoy tenía que daros el segundo de mis #alcaydetrucosparaunsueño a las 11. No tengo palabra.    
    
    
    Por si queda alguien esperando os lo digo. Llama a algún amigo que tienes olvidado #alcaydetrucosparaunsueño2    
    
    
    “@RufoArt: @carmenalcayde ¿a estas horas hay que llamarle?” No, era a las 11. Ya mañana si eso. Sorry    
    
    
    Esta noche a las 11 os diré  el paso 3 para conseguir lo que deseas. Antes debes llamar a un viejo amigo que tienes olvidado (paso 2)    
    
    
    🎧🎧"Me gusta" facebook, me gustas tú 🎧🎧Ahora me puedes seguir también en http://facebook.com/carmenalcayde  pic.twitter.com/fFHkun7JI3    
    
    
    Cada vez estás más cerca de conseguirlo. En 4 minutos #alcaydetrucosparaunsueño3    
    
    
    Mañana desde que te levantes hasta que te acuestes desea lo mejor para tu peor enemigo (y que sea sincero) #alcaydetrucosparaunsueño3    
    
    
    🎧🎧"Me gusta" facebook, me gustas tú 🎧🎧Ahora me puedes seguir también en http://facebook.com/carmenalcayde  pic.twitter.com/fFHkun7JI3    
    
    
    Y felicidades a todos los Eduardos!!! Que paséis un feliz día!!!... Bueno, casi mejor unos felices sueños 😜    
    
    
    Y felicidades a todos los Eduardos!!! Que paséis un feliz día!!!... Bueno, casi mejor unos felices sueños 😜    
    
    
    No olvides practicar #alcaydetrucosparaunsueño3 Desea lo mejor a tu peor enemigo. Salud de hierro, abundancia económica, amor sin límites...    
    
    
    "Me tenía que haber girao!! Y yo!!! Y yo!!" Tranquilos #MeQuedoConLaExperiencia "Ole, ole" responde Bisbal. Y yo #mequedonortimer😱😱😱    
    
    
    Realiza alguna actividad extra que te guste y que este relacionada con tu sueño dos días en semana #alcaydetrucosparaunsueño4    
    
    
    Eres solter@? He descubierto un restaurante de singles en Valencia. Ve tú que puedes!!!! http://goo.gl/i0J2mB     
    
    
    En una hora no te pierdas el #alcaydetrucosparaunsueño5.    
    
    
    Enumera cincuenta razones por las que debes conseguir tu gran deseo. Si no se te ocurren cambia de sueño. #alcaydetrucosparaunsueño5    
    
    
    Me gusta este Kiko q lucha x lo que es suyo. Un padre tiene derecho a ver a su hijo a solas,no vigilado como un delincuente @elprogramadear    
    
    
    Empieza Niños Robados en @telecincoes . No demos carpetazo a la injusticia.    
    
    
    300.000 víctimas y 0 condenados. En qué clase de país vivimos? #Niñosrobados @telecincoes @jordiGlez    
    
    
    Buenísima @BelindaWB en #Niñosrobados. Que duro ver cómo destrozaban vidas sin ningún miramiento.    
    
    
    Hoy mi corazón está con todas las mujeres que han padecido o padecen un cáncer de pecho. Ánimo!! No estáis solas!!! 💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗    
    
    
    Porque el 19 es sólo una fecha. La lucha es todos los días del año 💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗💗    
    
    
    Para mantener el morenito del verano nada mejor que peeling e hidratación http://goo.gl/ttzYp5 . 19 euros, solo en Madrid.    
    
    
    "Desde el principio nos han borrado el camino" pero nunca os borraran la esperanza @telecincoes #niñosrobados2    
    
    
        
    
    
    " Mi madre es...mi madre. Nací en su corazón". Una de las frases más bonitas que he escuchado en mi vida 😢#ninosrobados @telecincoes    
    
    
    Esta noche vuelve la Esteban. Qué contará? Preparada para abordar este y muchos otros temas en @elprogramadear pic.twitter.com/s82uh1NcvN    
    
    
    Hay una rubia que vuelve, otra que coge un vuelo y otra que no puede volar.  Vas a ver el Deluxe? Yo sí. http://www.mequedomortimer.com/la-audiencia-las-prefieren-rubias …    
    
    
    El regreso de la Esteban. Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/la-audiencia-las-prefieren-rubias …    
    
    
    La Esteban vuelve, estáis preparados? 😱😱😱http://www.mequedomortimer.com/la-audiencia-las-prefieren-rubias …    
    
    
    Jo que guapa está Belén!!! Y como mola su nueva risa #vuelvebelen    
    
    
    Jo que guapa está Belén!!! Y como mola su nueva risa #vuelvebelen    
    
    
    Habéis escuchado lo mismo que yo? Belén ha dicho "vale?" Ya podemos estar tranquilos, el mundo sigue girando como hasta ahora #vuelvebelen    
    
    
    Sal a la calle y colabora.Y no olvides apuntar en tu agenda el recordatorio de tu próxima revisió #DíaCáncerDeMama pic.twitter.com/Jy0ksA8kp3    
    
    
        
    
    
    Escúchame bien. A las 00 no acaba tu día. Seguiremos a tu lado, cuándo y dónde nos necesites #DiaMundialCancerMama pic.twitter.com/LAjjM6Pf2D    
    
    
    Mitad que fundas para libreta más ideal. También fundas móvil, correas reloj...etc en http://www.correas-alfre.blogspot.com  pic.twitter.com/FNQcQpZwfv    
    
    
    Con mi hermano Pedro en Valencia Open. Impresionante el Agora!!! #nosinmifamily pic.twitter.com/07PB4G1rdm    
    
    
    Mitad que fundas para libreta más ideal. También fundas móvil, correas reloj...etc en http://www.correas-alfre.blogspot.com  pic.twitter.com/FNQcQpZwfv    
    
    
    Con mi hermano Pedro en Valencia Open. Impresionante el Agora!!! #nosinmifamily pic.twitter.com/07PB4G1rdm    
    
    
    Querida televisión, cómo te amamos los que trabajamos haciéndote y qué poco nos correspondes a veces.    
    
    
    Hoy ultimas audiciones a ciegas asi que hoy mas que nunca...#miralavoz!!! 1,2,3...SPLASH!!! #losElegidos    
    
    
    @antoniorozco, que no cuela, deja quieta la mano que no te ibas a girar 👋#miralavoz    
    
    
    " Sólo has desafinado en toda la canción" pero no te hundas, es sólo un pequeño fallo. Alaaaa @rosarioficial pobre chaval!!! #miralvoz    
    
    
        
    
    
    " Sólo has desafinado en toda la canción" pero no te hundas, es sólo un pequeño fallo. Alaaaa @rosarioficial pobre chaval!!! #miralvoz    
    
    
    Toma chaval!!! Alejandro elige a @antoniorozco que le llega a la patata con su "18 años imagínense!!!" #miralavoz    
    
    
    " Sólo has desafinado en toda la canción" pero no te hundas, es sólo un pequeño fallo. Alaaaa @rosarioficial pobre chaval!!! #miralvoz    
    
    
    Creo que voy a dormir con mini shorts #miralvoz    
    
    
    " Sólo has desafinado en toda la canción" pero no te hundas, es sólo un pequeño fallo. Alaaaa @rosarioficial pobre chaval!!! #miralvoz    
    
    
    Creo que voy a dormir con mini shorts #miralvoz    
    
    
    " Me hubiera gustado escuchar en otras condiciones" @davidbisbal #cantandobajoladucha?    
    
    
    Ahí va, mi homenaje a las voces de estas últimas #AudicionesACiegas. Hoy duermo en mini shorts #miralvoz pic.twitter.com/sQFKY2Xu09    
    
    
    " Me hubiera gustado escuchar en otras condiciones" @davidbisbal #cantandobajoladucha?    
    
    
    ERE para niños  http://m.youtube.com/watch?v=lyKi0yVwLk8 …    
    
    
    Que agusto me quedaba yo con un masajito a 4 manos como este!! http://goo.gl/hJ4xfu     
    
    
    Quién necesita ir a Cánada teniendo a mano rincones tan bellos #españaquebonitaeres pic.twitter.com/j4Kokx4yWr    
    
    
    Es el antiguo cauce del Turia de Valencia.Seguro que cerca de ti hay tb un rincón q supera la mejor de las postales pic.twitter.com/NmC5TsvKRe    
    
    
    Es el antiguo cauce del Turia de Valencia.Seguro que cerca de ti hay tb un rincón q supera la mejor de las postales pic.twitter.com/NmC5TsvKRe    
    
    
    Es el antiguo cauce del Turia de Valencia.Seguro que cerca de ti hay tb un rincón q supera la mejor de las postales pic.twitter.com/NmC5TsvKRe    
    
    
    Quién necesita ir a Cánada teniendo a mano rincones tan bellos #españaquebonitaeres pic.twitter.com/j4Kokx4yWr    
    
    
    Esta noche no me pierdo #blancanieves en @telecincoes Planazo!!!! 👏👏👏👏👏    
    
    
    Que gusto andar descalza por casa #españaquebonitaeres pic.twitter.com/qiYWrsY1fC    
    
    
    Que gusto andar descalza por casa #españaquebonitaeres pic.twitter.com/qiYWrsY1fC    
    
    
    Amabas España sin tapujos,sin reservas y hoy el cielo de tu España se ha vestido de blanco para recibirte #depmanolo pic.twitter.com/NAJXjsRGbv    
    
    
    Seguro que Manolo se ha encontrado hoy unas escaleras como estás. Directo al cielo #DEPManoloEscobar #QueVivaEspaña pic.twitter.com/QDx89lnrUC    
    
    
    Esto hay que probarlo!!! http://goo.gl/Q3XjlO     
    
    
    Con mi hermano Pedro en Valencia Open. Impresionante el Agora!!! #nosinmifamily pic.twitter.com/07PB4G1rdm    
    
    
    Llueve sobre Madrid.No me extraña, debería llover sobre España #lagrimaspormanoloescobar pic.twitter.com/W6R7K0HAUk    
    
    
    Hoy vestida por http://www.facebook.com/zapateriapapos  en @elprogramadear pic.twitter.com/yJPOA3eEgG    
    
    
    Mirad con quien me he encontrado al salir de cena con unas amigas pic.twitter.com/tNSFLp6vjw    
    
    
    En la barraca de una amiga donde se rodó "Cañas y barro" y luego paseito en barca por la Albufera pic.twitter.com/pf0WakMrpy    
    
    
    Os recomiendo  la peli "Cuestión de tiempo", porque lo único que importa no es cómo es tu vida sino como la sientes.    
    
    
    Preparados para la primera de las #batallasdelavoz? Cena rápido, haz pipí y/o 💩y nos leemos por aquí para comentarla    
    
    
    Una voz con personalidad puede con el mayor de los rugidos #Batallas1    
    
    
    He acertado!!!yujuuuuu #Batallas1    
    
    
    A @_MaluOficial_ le ha llegado al alma, a mi esta batalla me ha dejado fría #Batallas1    
    
    
    Creo que esta es la versión más rara que escuche nunca #Batallas1    
    
    
    Creo que esta es la versión más rara que escuche nunca #Batallas1    
    
    
    "La batalla más importante es la que tiene uno consigo mismo"- comóooool??? The secret by #batallas1    
    
    
    Lo importante no es de dónde  vienes, sino a lo que aspiras #alcaydeconsejo    
    
    
    Porque tú sola puedes dejarte divina 💅. Por 8€, curso de uñas y manos perfectas y curso de uñas de porcelana http://goo.gl/0f1NHF     
    
    
    Esta noche se decide quién será  la #chicainterviu2013. No perdáis de vista el móvil xq se tuiteará toda la gala. pic.twitter.com/8tG8TRgjqd    
    
    
    Esta noche presento la gala #chicainterviú2013. En el jurado mujeres cañón como Alaska,  @olvihormigos, @Makoke_ @bimbasecas @Nagore_Robles    
    
    
    Esta noche se decide quién será  la #chicainterviu2013. No perdáis de vista el móvil xq se tuiteará toda la gala. pic.twitter.com/8tG8TRgjqd    
    
    
    Últimos retoques antes de empezar la gala #chicainterviu2013 @Interviu_ pic.twitter.com/3tAM0OZdAs    
    
    
    Últimos retoques antes de empezar la gala #chicainterviu2013 @Interviu_ pic.twitter.com/3tAM0OZdAs    
    
    
    Casa una nos mostrará sus habilidades #chicainterviu2013 pic.twitter.com/cUP8TMkuU9    
    
    
    Con @franstylist en #chicainterviu2013 pic.twitter.com/ny0KTQBi6u    
    
    
    Con los grandes hermanos en la final #chicainterviu2013 @Interviu_ pic.twitter.com/MjUVHic9n2    
    
    
    Hoy he amanecido como un orco. No es coña #poseidaporelespiritudehalloween pic.twitter.com/eLx0Ydn6Gv    
    
    
    Hoy he amanecido como un orco. No es coña #poseidaporelespiritudehalloween pic.twitter.com/eLx0Ydn6Gv    
    
    
    Hoy he amanecido como un orco. No es coña #poseidaporelespiritudehalloween pic.twitter.com/eLx0Ydn6Gv    
    
    
    "En el tenis vales lo que tu contrincante" ( Martina Navratilovs) David y Rafa sois grandes.    
    
    
    Nueva entrada en mi blog. Tres modelos para una gala @Interviu_ http://www.mequedomortimer.com/vistiendo-a-navratialcayde/ …    
    
    
    Nuevo post: "Vistiendo a Navratialcayde" http://www.mequedomortimer.com/vistiendo-a-navratialcayde …    
    
    
    Vamos con #Batallas2 @lavoztelecinco    
    
    
    Vamos con #Batallas2 @lavoztelecinco    
    
    
    Da igual el olvido Alejandro. Este chico es muy superior a Edu y a muchos otros. Casi me ha enamorado tanto como @maikalavozcf1 #Batallas2    
    
    
    Da igual el olvido Alejandro. Este chico es muy superior a Edu y a muchos otros. Casi me ha enamorado tanto como @maikalavozcf1 #Batallas2    
    
    
    Da igual el olvido Alejandro. Este chico es muy superior a Edu y a muchos otros. Casi me ha enamorado tanto como @maikalavozcf1 #Batallas2    
    
    
    Da igual el olvido Alejandro. Este chico es muy superior a Edu y a muchos otros. Casi me ha enamorado tanto como @maikalavozcf1 #Batallas2    
    
    
    Estas dos son muuuy grandes #Batallas2    
    
    
    Que entereza @rosarioficial. @AntonioGFlores seguirá siempre con nosotros gracias a momentos como estos. Los chicos han estado a la altura    
    
    
    No puedo creer que cierren Canal 9. Colegas y amigos que se quedan en la calle. Siento rabia, indignación e impotencia.    
    
    
    No permitas que nada ni nadie  te deje a oscuras #alcaydeconsejo pic.twitter.com/zWADvYOhFt    
    
    
    Hoy vestida por http://www.facebook.com/zapateriapapos  en @elprogramadear pic.twitter.com/yJPOA3eEgG    
    
    
    Como nadie me pone"medallitas" me pongo yo sola la Medalla, xq lo valgo!@cerocom_ pic.twitter.com/BDEzVeAuxb    
    
    
    Partidita de Padel para aprovechar el sol valenciano 6-2, 6-3. Creéis que he ganado? pic.twitter.com/Rl0q5NyH8M    
    
    
    Partidita de Padel para aprovechar el sol valenciano 6-2, 6-3. Creéis que he ganado? pic.twitter.com/Rl0q5NyH8M    
    
    
    Ojalá casos como el de Estefania sirvieran para que los jóvenes tomaran más precauciones en sus relaciones sexuales #chabelitadeluxe    
    
    
    Ojalá casos como el de Estefania sirvieran para que los jóvenes tomaran más precauciones en sus relaciones sexuales #chabelitadeluxe    
    
    
    Muy recomendable el espectáculo http://www.eltorneodelrey.com  con el rey Jaume I a la cabeza. Caballeros, espadas, caballos pic.twitter.com/AyM3j0cA3P    
    
    
    Chabelita:de niña a mujer pero sin canción. Nuevo post en mi blog http://www.mequedomortimer.com/chabelita-de-nina-a-mujer-pero-sin-cancion/ …    
    
    
    Nuevo post; Chabelita: de niña a mujer http://www.mequedomortimer.com/chabelita-de-nina-a-mujer-pero-sin-cancion/ …    
    
    
    Nuevo post; Chabelita: de niña a mujer http://www.mequedomortimer.com/chabelita-de-nina-a-mujer-pero-sin-cancion/ …    
    
    
    Se puede querer a 235.036 personas a la vez? Se puede!!! Buenos días followers 😍😍😍    
    
    
    4 millones de niños necesitan nuestra ayuda urgente! Enviando x sms la palabra UNICEF al 28028 colaboras con 1,20 € pic.twitter.com/QwUrrvL1m2    
    
    
    Se puede querer a 235.036 personas a la vez? Se puede!!! Buenos días followers 😍😍😍    
    
    
    Con tres grandes actrices tras grabar un sketch  @marta_valverde @thaisrivas y Eva Diago( Los Miserables) pic.twitter.com/sQ2jtueKXu    
    
    
    Con tres grandes actrices tras grabar un sketch  @marta_valverde @thaisrivas y Eva Diago( Los Miserables) pic.twitter.com/sQ2jtueKXu    
    
    
        
    
    
    Miguel, 37 años en Madrid, trabajaba en la construcción, ahora conductor. Hoy, x 1a vez en su vida, ha visto Atocha pic.twitter.com/VrkVBGnZRP    
    
    
    Miguel, 37 años en Madrid, trabajaba en la construcción, ahora conductor. Hoy, x 1a vez en su vida, ha visto Atocha pic.twitter.com/VrkVBGnZRP    
    
    
    Miguel, 37 años en Madrid, trabajaba en la construcción, ahora conductor. Hoy, x 1a vez en su vida, ha visto Atocha pic.twitter.com/VrkVBGnZRP    
    
    
    Quería ponerle a esto una frase que os hiciera flipar. Mi coco no da pa más tras jornada de 12h, xo la foto mola no? pic.twitter.com/8ahTYIX2nX    
    
    
    #lomáscomentado El primer avión que ha partido rumbo a Filipinas con ayuda española http://mdia.st/1cQ8u5S     
    
    
    Quería ponerle a esto una frase que os hiciera flipar. Mi coco no da pa más tras jornada de 12h, xo la foto mola no? pic.twitter.com/8ahTYIX2nX    
    
    
    Quería ponerle a esto una frase que os hiciera flipar. Mi coco no da pa más tras jornada de 12h, xo la foto mola no? pic.twitter.com/8ahTYIX2nX    
    
    
    Quería ponerle a esto una frase que os hiciera flipar. Mi coco no da pa más tras jornada de 12h, xo la foto mola no? pic.twitter.com/8ahTYIX2nX    
    
    
    Nadie dijo que hacerse mujer fuera fácil, pero el salto mortal sin red de Chabelita es demasiado http://www.mequedomortimer.com/chabelita-de-nina-a-mujer-pero-sin-cancion/ …    
    
    
    Cuando cuatro mujeres rien a carcajada limpia en el Ave a las 23 h...Puedes odiarlas o debes alegrarte de su felicidad? #dudasquemecorroen    
    
    
    “@tarita1993: @carmenalcayde Yo las saludaria cariñosamente...” Tú es que eres muy bueno 😜    
    
    
    Nadie dijo que hacerse mujer fuera fácil, pero el salto mortal sin red de Chabelita es demasiado http://www.mequedomortimer.com/chabelita-de-nina-a-mujer-pero-sin-cancion/ …    
    
    
    Viendo #AvatarT5 se te quitan las  ganas de ser humano #quierosermonoazulconcola    
    
    
    Alguien podría decirme como han copulado los protas de avatar? Han conectado las coletas, o ha usado la cola de toda la vida?  #AvatarT5    
    
    
    No os parece que Sara está guapísima con barriguita? #embarazosquemolan pic.twitter.com/oLC0N8yCFY    
    
    
    El martes a las 00:30  encendemos la noche en @telecincoes con un gran iluminado, @jordiGlez. Os espero a tod@s!!!! pic.twitter.com/X3mWKOQHx1    
    
    
    El martes a las 00:30  encendemos la noche en @telecincoes con un gran iluminado, @jordiGlez. Os espero a tod@s!!!! pic.twitter.com/X3mWKOQHx1    
    
    
        
    
    
    Todo un lujo para mí formar parte de este equipo: @Pepacharro @urisabat @martamarquez_ @belenrdguez @LUISROLLAN @Borisizaguirre @enciendetv    
    
    
    Todo un lujo para mí formar parte de este equipo: @Pepacharro @urisabat @martamarquez_ @belenrdguez @LUISROLLAN @Borisizaguirre @enciendetv    
    
    
        
    
    
    “@CarmenAlcaydeFC: Twitter dedicado a @carmenalcayde!”😘😘😘😄😃😃👏👏👏    
    
    
    Hoy en el estreno de #SeEnciendeLaNoche: invitados, actuaciones, caras nuevas, actualidad, mucho humor y... ¡un montón de sorpresas!    
    
    
    Tres tenores en un programa que hoy quiere encender tus noches @enciendetv @belenrdguez @jordiGlez @Borisizaguirre pic.twitter.com/yQ6NFbk0x1    
    
    
    Ahí vamos!!!! @enciendetv    
    
    
    Carlos Baute: "Hoy vengo caliente, perdón encendido" jajajajaj @enciendetv    
    
    
    El público enciende la noche con sus móviles @enciendetv    
    
    
    En un ratito estaré con mis compañeros @Borisizaguirre @belenrdguez y @LUISROLLAN en nuestra sección de zapping. @enciendetv    
    
    
    Adivinad con quién me he encontrado en camerinos @enciendetv #enciendeAuryn pic.twitter.com/R1VjleSeqn    
    
    
    La casi Miss Universo, Patricia Yurena y su mami. Menudo tándem está noche en @enciendetv @urisabat @martamarquez_ @nenemigo @BegonaGuillen    
    
    
    “@Estefaniahm: La proxima vez que vea a @carmenalcayde por los pasillos de t5 voy a achucharla, palabra de @MariaLocandiere”👏👏👏❤️❤️❤️    
    
    
    Se me olvidó la foto de la Miss. Ahí va..y ya cierro el ojo @enciendetv @urisabat @martamarquez_ @BegonaGuillen pic.twitter.com/4Tua4blbTZ    
    
    
    @carmenalcayde "Debes tener siempre fría la cabeza, caliente el corazón y larga la mano" ¿Eso lo dijo Confuncio? Jajaja!    
    
    
    Aquí tenéis una fotito de vuestros chicos durante la publi de @enciendetv @AurynOficial pic.twitter.com/zbUEqww3pP    
    
    
    Y otra más. Si fuera adolescente estaría irremediablemente enamorada de ellos @enciendetv @AurynOficial pic.twitter.com/AI64sk1Btr    
    
    
    Hoy en @elprogramadear Vestida por http://www.facebook.com/zapateriapapos  pic.twitter.com/ycpETcgygP    
    
    
    El vestido es de Monnalissa, de la tienda http://www.facebook.com/zapateriapapos  Aquí lo tenéis más de cerca xa los que me lo pedís pic.twitter.com/dohF4o9GGf    
    
    
    El vestido es de Monnalissa, de la tienda http://www.facebook.com/zapateriapapos  Aquí lo tenéis más de cerca xa los que me lo pedís pic.twitter.com/dohF4o9GGf    
    
    
    Salgo de ver Los Miserables en el Palau de les Arts. No os lo perdáis! Aquí estoy con Eva Diango, la mala malísima 🌟pic.twitter.com/f9njnUyzFE    
    
    
    Salgo de ver Los Miserables en el Palau de les Arts. No os lo perdáis! Aquí estoy con Eva Diango, la mala malísima 🌟pic.twitter.com/f9njnUyzFE    
    
    
    Hoy en @elprogramadear Vestida por http://www.facebook.com/zapateriapapos  pic.twitter.com/ycpETcgygP    
    
    
    Oficialmente K.O. pic.twitter.com/ZwEUYWtm5m    
    
    
    "Si quieres ser feliz un día véngate ,si quieres ser feliz toda la vida, perdona" #IreneVilla @abrelosojostv.    
    
    
    “@borjamga: Parece una foto de Agentes de la Noche en Lux "@carmenalcayde: pic.twitter.com/mRlYGedFWx"”jajajaja    
    
    
    @carmenalcayde https://www.youtube.com/watch?v=X9UGxSE7xDo … este seria yo si me invitas a cenar jaja al principio..supongo has visto la peli..es preciosa    
    
    
    Quien bien te quiere te hará...reir. #DíaInternacionalContraLaViolenciaDeGénero    
    
    
    @carmenalcayde Carmen q pasen los años q pasen, para mi sigues siendo la misma morenaza,q me enamore en aquí hay tomate...te quiero guapa    
    
    
    Mañana visitaré "Se enciende la Noche" con @jordiGlez Nos vemos a las 22.00  en  @enciendetv    
    
    
    @carmenalcayde Carmen q pasen los años q pasen, para mi sigues siendo la misma morenaza,q me enamore en aquí hay tomate...te quiero guapa    
    
    
    Esta noche @RafaBlas_ (la voz) y @Fortu_Sanchez visitan @enciendetv. Dos heavys y un destino. A las 22:00 en @telecincoes #AsaltoFinal    
    
    
    Ya vamos!!! @enciendetv @jordiGlez @SoniaFerrerTV @LUISROLLAN pic.twitter.com/zidnYFwvRa    
    
    
    Con ese pedazo de cuerpo @enciendetv pic.twitter.com/gGpmmB754X    
    
    
    Para los y las fans de @RafaBlas_ Un auténtico heavy por dentro y por fuera. Y un gran tipo @enciendetv pic.twitter.com/qEHd51DzrX    
    
    
    Ayer en @enciendetv vestida de http://www.facebook.com/zapateriapapos  pic.twitter.com/giGzHTDRq4    
    
    
    Los fans de @RafaBlas_ merecéis q suba de nuevo la foto. Tal vez a las 4 am no estabais todos despiertos @enciendetv pic.twitter.com/clEqylI2zs    
    
    
    Ayer en @enciendetv vestida de http://www.facebook.com/zapateriapapos  pic.twitter.com/giGzHTDRq4    
    
    
    La mezcla de terciopelo y brillos del estilismo de Silverio me ha impedido fijarme en otra cosa, Qué tal lo ha hecho? #lavozdirectos    
    
    
    Me ha vuelto a pasar lo mismo con los bailarines de @AmynataLaVoz . Ha cantado guay? #estoyenlaparra #LaVozEnDirecto    
    
    
    Algún día no muy lejano David derrocará de nuevo a Goliat.    
    
    
    Los aplausos y halagos te dan fuerza pero sólo el odio y la envidia te dan una idea de lo  mucho que vales.    
    
    
    Los aplausos y halagos te dan fuerza pero sólo el odio y la envidia te dan una idea de lo  mucho que vales.    
    
    
    Vestida de http://www.facebook.com/zapateriapapos  hoy en @elprogramadear pic.twitter.com/ZehFb0IWHP    
    
    
    Canal 9 se va a negro 😢Lo siento mucho compañeros, por vosotros, por vuestras familias y por vuestra fiel audiencia #elperiodismoestadeluto    
    
    
    Los aplausos y halagos te dan fuerza pero sólo el odio y la envidia te dan una idea de lo  mucho que vales.    
    
    
    Deja siempre para mañana aquello con lo que podrías cagarla hoy #alcaydeconsejo    
    
    
    Los aplausos y halagos te dan fuerza pero sólo el odio y la envidia te dan una idea de lo  mucho que vales.    
    
    
    "Yo de joven la he cagado muchísimas veces" Ah, no nos habíamos dado cuenta #hablaKikoRivera    
    
    
    "Yo de joven la he cagado muchísimas veces" Ah, no nos habíamos dado cuenta #hablaKikoRivera    
    
    
    Para cambiar las cosas siempre ha de haber un primer valiente. Échale huevos 🐣🐣🐣#alcaydeconsejo    
    
    
    Para de darle vueltas al temita y actúa. Equivocarte es una opción, lo sé, pero no intentarlo es un fracaso.Qué prefieres? #alcaydeconsejo    
    
    
    - Simba, algún día todo esto será tuyo. - Ya, ya, padre, pero mientras llega ese día que tal si me adelantas un cacho #leonagarrao    
    
    
    María Castro (@maruxacastro) conquista Italia con la 'Ana Karenina' de Telecinco http://www.vertele.com/noticias/maria-castro-conquista-italia-con-la-ana-karenina-de-telecinco/ …    
    
    
    @carmenalcayde hoy he sonado contigo!estabas en una especie d rastrillo benefico y venias a darme una carta,muy raro todo xD buen finde!”😳    
    
    
    El domingo en #Valencia,  @aupa_ y @Bioparc:3er desfile de perros abandonados xa  fomentar su adopción#desfileaupa3 pic.twitter.com/f2MDgotbeo    
    
    
    13:30 y ya estamos camino de @lavoztelecinco hoy sera una jornada muy larga...@TatianaCponce pic.twitter.com/nEHIU4jdD6    
    
    
    The BorderBounds actúan el sábado a las 23:00 en la Edad de Oro, Valencia. C/San Jacinto 3. Doo wop. 5 Euros pic.twitter.com/43dy3Zoh0u    
    
    
    Esta chica es un portento  #lavozsemifinal    
    
    
    Pedazo de voz Dina. La mejor hasta el momento #lavozsemifinal    
    
    
    Vuela este tweet para ti Lucía....http://youtu.be/S0yL1RVvR24     
    
    
    Vuela este tweet para ti Lucía....http://youtu.be/S0yL1RVvR24     
    
    
    Muévelo perro y que yo te vea!! 
@JulianLopez_ http://www.youtube.com/watch?v=V-fNBhbkoVg&feature=youtu.be …”    
    
    
    @carmenalcayde bua un colega mio era homosexual y despues de verte todo cambio @KikeGolderos_  ahora tiene novia y todo    
    
    
    @carmenalcayde http://www.youtube.com/watch?v=S9YICeYdJBU … buena semana!    
    
    
    Para los que habéis sido buenos… Feliz Navidad!!!!    https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 …    
    
    
    Para las que habéis sido buenas…  Feliz Navidad!!!!    http://youtu.be/778skrgyixE     
    
    
    Para las que habéis sido buenas…  Feliz Navidad!!!!    http://youtu.be/778skrgyixE     
    
    
    He pedido a Papá Noel la lámpara de Aladín. Alguno la tiene? Funciona con pilas?Cómo metes luego al genio en la lámpara? Va de gracioso no?    
    
    
    Estad atentos porque mañana daré el pistoletazo de salida a #alcaydeconcursonavideño.  Y sé que lo vais a dar todo.    
    
    
    Esta tarde a las 19:00 arranca aquí  #alcaydeconcursonavideño. La clave: the power of love ❤️    
    
    
    @carmenalcayde La televisión es para entretenerse, di que si!! Por cierto muy guapa hoy en el corrillo de #AR    
    
    
    Navidad, tiempo de paz, de amor...Busco el beso más navideño. A un amigo, pareja o familiar.Mándame  tu foto aquí #alcaydeconcursonavideño❤️    
    
    
    De parte de mi madre, nacida en la Coruña: "Moita felicidade para vos e para todos aqueles que tamen a merecen.🌲"    
    
    
    Navidad, tiempo de paz, de amor...Busco el beso más navideño. A un amigo, pareja o familiar.Mándame  tu foto aquí #alcaydeconcursonavideño❤️    
    
    
    Navidades felices ande o no ande la mari morena http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    Tengo un regalito navideño sólo para tus ojos  http://youtu.be/778skrgyixE     
    
    
    Y este otro para vosotros. FELIZ NAVIDAD 🎄🎅https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 …    
    
    
    Se confirma, Malú está ovulando #FinalLaVoz    
    
    
    Y este otro para vosotros. FELIZ NAVIDAD 🎄🎅https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 …    
    
    
    Lo más triste es que Estela se piensa que no va a volver a trabajar limpiando. #LaVozFinal Lo decimos en serio.    
    
    
    Y yo que pensaba que este año nos quedábamos sin burbuja  Freixenet. Gracias  @_JesusVazquez_ por dar sentido a la Navidad.    
    
    
    La Navidas es para los valientes. Eres tú uno de ellos? Descúbrelo en mi blog: http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    ¿Cómo es @carmenalcayde planchando un globo? Lo más de lo más, haga lo que haga    
    
    
    Querías el suéter marrón de cuello?    
    
    
    Papá Noel  http://youtu.be/778skrgyixE  y Mamá Noel 
 http://youtu.be/UV7-CQFxic4  te felicitan la Navidad desde la Ponía    
    
    
    Ojos que no ven, corazón que no siente!!    
    
    
    Te gustaría meterte en la cama y no salir hasta el 7 de Enero? Tranquilo no estás sólo. http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    Te gustaría meterte en la cama y no salir hasta el 7 de Enero? Tranquilo no estás sólo. http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    Te gustaría meterte en la cama y no salir hasta el 7 de Enero? Tranquilo no estás sólo. http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    Te gustaría meterte en la cama y no salir hasta el 7 de Enero? Tranquilo no estás sólo. http://www.mequedomortimer.com/odiar-para-despues-amar/ …    
    
    
    Este año Papá Noel está sin blanca pero nos manda sus becarios xa animarnos. FELIZ NAVIDAD🎅https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 … http://youtu.be/778skrgyixE     
    
    
    Feliz NavidAR desde AR pic.twitter.com/NO14J9e43C    
    
    
    Sigue así @carmenalcayde, con tus gracias, bromas, risas... Te quiero mucho ♥ pic.twitter.com/PPvbqjhjUh    
    
    
    Es una princesita bonita @carmenalcayde :) pic.twitter.com/smLiPItTvC    
    
    
    Feliz navidAR!🎄🎁💝@sergio_murillo @andrewolivas @Patricia_Pardo @LauraLobo7 @juanragonzalo @Inma_perea @janomecha @anamuela @PatriciaLennon3    
    
    
    Es una princesita bonita @carmenalcayde :) pic.twitter.com/smLiPItTvC    
    
    
    Nada de lo que hagan tus enemigos para frenar tu ascenso debe detenerte. Haz como yo, úsalo de combustible #alcaydeconsejoprobado    
    
    
    Para los que habéis sido buenos… Feliz Navidad!!!!    https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 …    
    
    
    Para los que habéis sido buenos… Feliz Navidad!!!!    https://m.youtube.com/watch?feature=g-soc&v=UV7-CQFxic4 …    
    
    
    @carmenalcayde hija mía eres una de las mejores presentadoras de t5 a ver cuando te dan un puesto y quitan el faraónico de Jorge Javier    
    
    
    Que poco miramos al cielo, y cuanto tiene que decirnos #alcaydebolada pic.twitter.com/ZstJVk8dUv    
    
    
    Adivina a quién se le han caído las bolas chinas. @marisaMblazquez pic.twitter.com/E13ZHgCKgu    
    
    
    @carmenalcayde . Un placer " compartir " ascensor contigo y tus "nenes" habladores y simpáticos como la madre. Un besito    
    
    
    Buenas noches @carmenalcayde, descansa y disfruta del ultimo lunes del año. Un beso guapa♥    
    
    
    Si tuvieras que pedir un solo deseo para el nuevo año, cual sería? #tencuidadoconloquedeseasquesepuedecumplir    
    
    
    @carmenalcayde salud, trabajo, q el amor siga en mi vida y un bebe...Feliz año 2014 a todos. Y suerte para todos    
    
    
    Os recomiendo " Stelapps" detecta rápidamente las aplicaciones nuevas y de calidad http://bit.ly/1dMQO7e     
    
    
    Feliz 2014! Que vuelvas a ser tú,a reír, a currar y a compartir con los tuyos  a lot of relaxins cup con o sin leche http://youtu.be/ThwPG_RFkzw     
    
    
    Os recomiendo " Stelapps" detecta rápidamente las aplicaciones nuevas y de calidad http://bit.ly/1dMQO7e     
    
    
    No llores porque los Reyes no te traen lo que deseas porque tus lágrimas no te dejarán ver su estrella 🌟👑👑👑#alcaydechaplin    
    
    
    He aquí una muestra de que no hace falta ser bello para enamorar al mundo. Temazo atemporal! Gracias @TrevorLandia http://m.youtube.com/watch?v=fXJpFqcyK38&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DfXJpFqcyK38 …    
    
    
    Os recomiendo un gran espectáculo de un buen  compañero. @MiguelRabaneda pic.twitter.com/qycQbhP6av    
    
    
    Tengo claro que Tina Fey es la @carmenalcayde yanqui #globosdeoro    
    
    
        
    
    
    Que sepas que el día que más te brille el pelo no pasará nada interesante en tu vida #esunhechoprobado    
    
    
    Que sepas que el día que más te brille el pelo no pasará nada interesante en tu vida #esunhechoprobado    
    
    
    Viendo cantar a @Juanpeacantante en @elprogramadear pic.twitter.com/Y4xPzc4IcR    
    
    
    Ya podéis comentar @bodasdesalvame Hoy #chiquiboda Empezamos ya!!! pic.twitter.com/P9YFMRvM6H    
    
    
    Invitados de nivel #chiquiboda @bodasdesalvame pic.twitter.com/0dHrAl8xAK    
    
    
    Que guapa esta la novia vestida de Marta López #chiquiboda @bodasdesalvame pic.twitter.com/CbEVnMmOqH    
    
    
    Photo finish con la pareja #chiquiboda @bodasdesalvame Que vivan los novios!!! pic.twitter.com/4EoD29Adqr    
    
    
    Mi vestido de Adolfo Domínguez ha causado furor. Aquí lo tenéis de cerca @bodasdesalvame #chiquiboda pic.twitter.com/uOxjVdbE4w    
    
    
    Para todos los que pedís el vestido de Chiqui de cerca #chiquiboda @bodasdesalvame  de la tienda de Marta López pic.twitter.com/Z6ol2C3UCt    
    
    
    Aki estamos en Bangkok mañana excursión a montar en elefante!!jeje hoy piscinita en el hotel muchos besos para todos! pic.twitter.com/LsgGuZYvVs    
    
    
    El llorón de #unprincipeparacorina pretende que nos creamos que el rollo guapo no va con él? Jajaja    
    
    
    El sábado con #chiquiboda @bodasdesalvame fue líder con un 14,4 en @telecincoes. Lo que @Kiko_Hernandez ha unido q no lo separe nadie ❤    
    
    
    Es una pena que un exceso de defensa se convierta en ataque. Sonia podía haber ganado sola, con el apoyo de gente anónima #ghigorysonia    
    
    
    Sonia tiene razón. No era para tanto. Igor ha hecho de su batalla con Sonia su pasaporte a los 300.000. #ghigorysonia    
    
    
    Confió tanto en vuestra sabiduría que saldrá aquel que más lo merezca #ghigorysonia    
    
    
    Habemus sobre. Parece que uno de los dos vaya a la horca, que tensión Dios!!!!! #ghigorysonia    
    
    
    Igor te quedas pero lo que has hecho no está bien y lo sabes #ghigorysonia    
    
    
    Intolerable la actitud del hermano de Sonia con mi compañera @belenrdguez que lo único q hace es desempeñar su trabajo de manera excelente    
    
    
    ATENCIÓN,ATENCIÓN! Hoy  en el #DBTGH daremos los nombres de los 2 concursantes más votados x ahora xa salir jueves http://mequedomortimer.com     
    
    
    Menuda noche se avecina! #dbtghsonia pic.twitter.com/m6dXTL0rIq    
    
    
    Aquí tenéis el trabajo de un tío con talento y futuro. Enhorabuena compañero @Manusilvamora
http://youtube.com/watch?feature= …    
    
    
    Un gran trabajo compañero @Manusilvamora Echar un ojo a esto. Es genial! 
http://youtube.com/watch?feature= …    
    
    
    Menuda noche se avecina! #dbtghsonia pic.twitter.com/m6dXTL0rIq    
    
    
    Mirad que amiguitos son @MiriamOficialGH @CsarWalls #dbtghsonia pic.twitter.com/v6kE7DH1tm    
    
    
    RT Carmen Alcayde ‏@carmenalcayde 8s Sonia es una gran chica y no debería estar aquí # Reducir   Responder  Retwittear  Favorito   Más 1:21    
    
    
    Lástima que una gran concursante esté aquí con nosotros #dbtghsonia pic.twitter.com/b5tq2k9ja8    
    
    
    @carmenalcayde para mim este es lo mejor GH de siempre con dos grandes comunicadoras ,TU Y BELEN    
    
    
    Gracias, gracias, gracias  por estar ahí. Ya camino a mi camita #dbtghsonia pic.twitter.com/OnxGk7ZT25    
    
    
    Gracias, gracias, gracias  por estar ahí. Ya camino a mi camita #dbtghsonia pic.twitter.com/OnxGk7ZT25    
    
    
    @Carlicaa a Telecinco, al Programa de AR a mi nombre. Gracias 😘    
    
    
    En estos momentos inauguro el #fotoconcurso. Mándame una foto tuya con el peor look con el que hayas ido a una boda.    
    
    
    Premio de #fotoconcurso el vestido que llevaré este sábado en @LasBodasDeSalva y el collar de @MQesqueleto Espero de tu foto peor look boda    
    
    
    Espero foto de tu peor look en una boda. El ganador se llevará el vestido que llevaré este sábado de Suiteblanco y el collar @MQesqueleto    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Sorteo mi vestido y collar de este sábado en @bodasdesalvame. Mándame una foto tuya con algún look curioso o estrafalario en una boda.    
    
    
    Busco el look más original en una boda. Manda foto y gana el vestido y collar de @MQesqueleto que llevaré el sábado pic.twitter.com/fwoMa1ymbV    
    
    
    Ayer alguien perdió una oportunidad de oro para sellar la paz http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog dedicada al tenso desencuentro de ayer entre los Walls y mi compañera @belenrdguez. http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog  http://www.mequedomortimer.com/la-verdad-solo-tiene-un-camino …    
    
    
    ¿Tendremos que soportar las tan temidas medusas de nuevo este verano? http://blog.eltiempotv.com/verano-con-o-sin-medusas/ … #posteltiempotv via @eltiempo_tv    
    
    
    Quieres el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto que llevaré este sábado en @bodasdesalvame?Manda foto looks chachis en bodas    
    
    
    Compañera @raqsanchezsilva no hay palabras pero te mando todo mi apoyo y cariño. Te queremos.    
    
    
    Tranquilos, ya os he pillado el rollo. Queréis a Igor de 4 finalista. Por fin entiendo las dos últimas galas 😜    
    
    
    Venga que sólo queda un día!!! Sorteo el vestido y collar que llevaré mañana en @bodasdesalvame  a cambio de tu look más total el una boda.    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Échale un vistazo a http://quieretebien.com , hecho por y para mujeres, que te ayuda a superar los baches de la vida. pic.twitter.com/00rGdP3Dq3    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Busco el look más original o raro en una boda. Manda tu foto y gana el vestido de Suite Blanco y el collar de @MQesqueleto q llevaré mañana    
    
    
    Rebusca entre tus fotos de los 80, mándame tu look de boda mas impactante y gana mi vestido y mi collar de este sábado en @bodasdesalvame    
    
    
    O quizá en una boda reciente has roto moldes o desbancado sin querer a la novia. Mándame esa foto y quédate con mi look de mañana.    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    @carmenalcayde muy lindo tu blog, muy linda TU, felicidades!    
    
    
    @carmenalcayde estas increible en la foto pic.twitter.com/OXv7071sHn    
    
    
    Además del ganador, los mejores saldrán en mi blog http://mequedomortimer.com  No dejes tus fotos en el cajón y demuéstrame de lo que eres capaz.    
    
    
    @carmenalcayde las fotos vale de traje novia ???    
    
    
    Me están encantando vuestras fotos. No os olvidéis de ver @bodasdesalvame y así veréis mi look que puede ser vuestro en cuestión de días!!!    
    
    
    Seguid mandándome vuestras fotos de un súper look con el que fuiste a una boda o te casaste. Ganará alguno especial, original, atrevido...    
    
    
    @IM_Alarcon87 es igual que el mío!!! pic.twitter.com/MrawUaPbrF    
    
    
    Ya no queda nada para que veáis el vestido y collar de @MQesqueleto que podéis ganar. Seguid mandándome fotos de algún look peculiar de boda    
    
    
    Lasx@bodasdesalvame preparadas para el solecito que cae. No nos derretiremos #lasbodasdesalvame8 pic.twitter.com/jDrFPj0MVE    
    
    
    Que pena que no haya encuentro #bodasdesalvame8 pic.twitter.com/WVNwRTWTtB    
    
    
    Ya conocéis el look que puede ser vuestro. Mándame foto de tu look cañero y original de una boda y llévatelo pic.twitter.com/njFNwwv2t3    
    
    
    Ya conocéis el look que puede ser vuestro. Mándame foto de tu look cañero y original de una boda y llévatelo pic.twitter.com/njFNwwv2t3    
    
    
    Hoy una boda con mucha tensión y desencuentros. Ellos siguen empeñados en demostrar al mundo que se quieren. pic.twitter.com/xPT9gYXspQ    
    
    
    @carmenalcayde k hay k hacer para conseguir ese precioso vestido k hoy llevabas puesto? Es la caña!!!    
    
    
    Vestido suite blanco y collar @MQesqueleto  que he llevado hoy en @bodasdesalvame. Seguid mandándome fotos look boda pic.twitter.com/kzVn2S3zOK    
    
    
    Óscar uno jamás se arrepiente de perdonar y sí de no hacerlo  #alcaydeconsejo post #bodasdesalvame8 pic.twitter.com/jwHBugu7od    
    
    
    @carmenalcayde Como sabremos quien es la ganadora?    
    
    
    Aún podéis mandar fotos para el concurso del look más original en una boda. El ganador el sábado que viene durante @bodasdesalvame    
    
    
    Quien gane saldrá en un post en mi blog con el trofeo en la mano, o puesto . Mi vestido y mi collar de @MQesqueleto pic.twitter.com/9gltO3UuYe    
    
    
    Aún podéis mandar fotos para el concurso del look más original en una boda. El ganador el sábado que viene durante @bodasdesalvame    
    
    
    El concurso sigue en marcha. Mándame la foto de un look explosivo con el que has ido de boda y gana mi look del pasado sábado @MQesqueleto    
    
    
    “@manhatan82: que dia se elige la ganadora del concurso mi look de boda? @carmenalcayde” el sábado durante @bodasdesalvame    
    
    
    A mí me encantan los jugadores que son auténticos, sin miedo a las consecuencias  #dbtghgemelos pic.twitter.com/kf63HaenPC    
    
    
    Gracias a todos y buenas noches 😍😍😍😍😍😍😴😴😴😴😴    
    
    
    Me encanta empezar el día con vuestros halagos. Vosotros sí que sois grandes. GRACIAS POR QUERERME TANTO, ES MUTUO 😍😍😍😍😍😍😍😍    
    
    
    Sigue en marcha el concurso xa ganar mi look en@bodasdesalvame, vestido suite blanco, collar @MQesqueleto  Mándame foto en una boda    
    
    
    A mí me encantan los jugadores que son auténticos, sin miedo a las consecuencias  #dbtghgemelos pic.twitter.com/kf63HaenPC    
    
    
    Continúa la entrevista con Sonia Ferrer en @elprogramadear    
    
    
    #FF para las más de 323.000 personas que formamos esta gran familia!!!! Gracias a todos de corazón ❤    
    
    
    Carlos Rivera, Simba en el Rey León,hoy en @elprogramadear pic.twitter.com/6fatnGxWBV    
    
    
    Fan total de Olvido Hormigos diosa del sexo #deluxe    
    
    
    No os perdáis hoy la última boda de la primera temporada de @bodasdesalvame. Hoy unas bodas de plata con muchas sorpresas 🎊🎉🎋🎈🎁    
    
    
    Hoy durante @bodasdesalvame diré el ganador de mi look del pasado sábado. Aún puedes mandar tu foto de un look original en una boda    
    
    
    Hoy en @bodasdesalvame #bodasorpresa . No os lo perdáis!!! pic.twitter.com/qqMffya23B    
    
    
    FOTO: De rosa y guapa, guapa... pic.twitter.com/ushKeIX4cV    
    
    
    Qué te parecen los colorines de esta boda @cristobanez ? #bodasorpresa @bodasdesalvame pic.twitter.com/zJXmXi5Vud    
    
    
    Foto finish primera temporada @bodasdesalvame.Hasta la próxima y gracias por pasar con nosotros estas 9 semanas de ❤ pic.twitter.com/oLoo46g8e7    
    
    
    FOTO: De rosa y guapa, guapa... pic.twitter.com/ushKeIX4cV    
    
    
    Maravillosas @LydiaLozanoClub y @carmenalcayde esta tarde en @bodasdesalvame !!Más guapas y más divertidas imposible! pic.twitter.com/GcnUxV8I4Q    
    
    
    Este martes último Dbt de GHcatorce    
    
    
    Esta noche en mi blog el ganador del look @bodasdesalvame. Pondré aquí el enlace tranquis.    
    
    
    @carmenalcayde Hola Carmen guapisima, que pena que se acaben las bodas de salvame. Enhorabuena a Kiko y a ti por la audiencia. Un besazo.    
    
    
    Amigos, prometí dar el ganador de mi Look esta noche pero revisando vuestras fotos son tantas y tan buenas que la decisión es difícil.    
    
    
    Quiero haceros un post en mi blog homenaje con vuestros looks además de dar la ganadora. Paciencia que todo llega. Buenas noches 😍😍😍    
    
    
    “@essthervlc: @carmenalcayde Buenos días es mi cumple, me felicitas??, bessos”Por supuesto!!! Felicidades preciosa!!!    
    
    
    “@tufriki: @carmenalcayde Que guapa estas en la nueva foto de perfil, te sienta muy bien el rojo, buenos dias ;-)”😘    
    
    
    No es mi cumple!!!    
    
    
    @carmenalcayde buenas tardes preciosa,la tv sin ti no tiene encanto,deberias estar en todos los programas    
    
    
    @carmenalcayde buenas choni...mañana es el ultimo dbt y no quiero dejar de verte...dalo todo como siempre    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganadora del concurso look de boda http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganadora del concurso look de boda http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Vuestras fotos eran todas la caña pero he aquí las finalistas y ganadora de mi look @MQesqueleto & Suite Blanco http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Feliz martes! Lydia Lozano y su marido, Charly, se relajan en Lanzarote… http://is.gd/HRIbmK     
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog con los mejores looks para ir de boda y la ganadora @Aina_Gombau http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Sólo hay una cosa que te separa de tus sueños: tú mismo #alcaydeconsejo    
    
    
    Joaquín Prat y @SandraBarnedaa presentarán #ElprogramadelVerano @elprogramadear    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    @carmenalcayde Ya lo has localizado?, creo puedo ayudarte    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    A por el último con mi partanaire @ArturoRequejo. Se ha hecho un poquito pesado aguantarle xo le he cogido cariño. pic.twitter.com/vl1cXGDJeo    
    
    
    Porque ganar es sólo cuestión de arriesgar http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Porque ganar es sólo cuestión de arriesgar http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    Me he dejado un paquete en el taxi de José Vicente Domingo, licencia 1585 de Valencia. Alguien le conoce?    
    
    
    La extraña pareja #dbtghpremios pic.twitter.com/3G0xfDtzug    
    
    
    Yo y mi Choni @belenrdguez con los trillizos de oro pic.twitter.com/vJnRmB6Kso    
    
    
    Gracias @carmenalcayde @ASCasado @belenrdguez @ArturoRequejo @manu_berastegui por ser los mejores compañeros de viaje. Ya os echo de menos.    
    
    
    @carmenalcayde me han mirando la licencia del taxista, no pertenece a ningún gremio de taxis,  sus datos los tiene conselleria de transporte    
    
    
    Amor infinito al vestido que llevaba ayer @carmenalcayde en el DBT.    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    A petición popular, el cu-cu de Lidia, la mujer que no desbancó ayer a todas #dbtghforever pic.twitter.com/RR76rNJw4r    
    
    
    Cambios importantes para el jueves con descenso de temperaturas y chubascos en el tercio norte, que pueden llegar al centro    
    
    
    Estas éramos Choni y yo ayer a las 4am #dbtghforever pic.twitter.com/nTg24tFPA9    
    
    
    Y ya entrados en tema cu-cus ahí va el de Liz #dbtghforever pic.twitter.com/3sczWNCtaY    
    
    
    Repetición ahora en la Siete del último debate de Gh 14 #dbtghpremios    
    
    
    @MireSANDER swarovski    
    
    
    http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    http://www.mequedomortimer.com/vestida-para-ganar …    
    
    
    @carmenalcayde Al final ya no me dijiste nada para localizar al taxista, supongo conseguiste el paquete, besos    
    
    
    @carmenalcayde pic.twitter.com/QNEDn5wU8i    
    
    
    Almudena Méndez gracias por esta funda tan mona y por la pulsera. Por cierto, me sale un rayo láser de la cabeza 😱😱😱pic.twitter.com/AHj78Bcrkx    
    
    
    @TrevorLandia jajajaja    
    
    
    Sonarse en un público a lo bestia  y con gente comiendo alrededor debería estar penado #alcaydeprotesta    
    
    
    Ya tengo el paquete que creí olvidar en taxi xo dejé en cinta de maletas.Olé x el supervisor q lo dio a O.P y a vosotros por vuestra ayuda.    
    
    
    @picazomario dime que este verano no va a ser todo como la semana que viene de fresco que me da algo!!!! 😨😨😨    
    
    
    @picazomario dime que este verano no va a ser todo como la semana que viene de fresco que me da algo!!!! 😨😨😨    
    
    
    Vaya sabado mas aburrido nos espera ami y a mi niña @Angy632010. Sin las @bodasdesalvame @Kiko_Hernandez @carmenalcayde    
    
    
    “@Maria_DeLaBuena: @carmenalcayde mandanos un saludo a las que seguimos despiertas estudiando! Te queremos!” Estáis ya durmiendo? Ánimo!!!    
    
    
    @carmenalcayde eres una gran presentadora de television    
    
    
    @carmenalcayde Eres estupenda, te sigo desde el tomate. salero para dar y regalar. Siempre pones una sonrisa a la vida. Un abrazo.    
    
    
    Desi, aunque no haya entrado la Panto podrías sonreír. Muchísima gente querría estar en tu lugar #ghgranfinal    
    
    
    "La chica del bulldog - Tu Paraíso (con El Canijo de Jerez, Delinqüentes)" - https://www.youtube.com/watch?v=o5m9uqlBn1Y&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Susana va vestida de ganadora así que se siente pero #byebyeigor#ghgranfinal    
    
    
    Desi, aunque no haya entrado la Panto podrías sonreír. Muchísima gente querría estar en tu lugar #ghgranfinal    
    
    
    El novio de Raky me ha dejado mortimer, o es él el que está mortimer?😱😱😱#ghgranfinal    
    
    
    Fin de Gh14. Voló la última mariposa blanca. http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Juro que la historia de Blanqui es cierta #ghgranfinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Juro que la historia de Blanqui es cierta #ghgranfinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Un lagarto, una mariposa blanca y un final inesperado #gh14final http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    “@elena26171865: @carmenalcayde un escrito sublime enhorabuena!!! Totalmente de acuerdo con la descripcion de Igor.” GRACIASSSSS    
    
    
    @carmenalcayde He acabado el libro Sobre vivir en pareja y te doy mi mas sincera Enhorabuena. Gran periodista, sublime escritora.    
    
    
    Post dedicado a #GHGranFinal http://mequedomortimer.com/la-ultima-mariposa-blanca/ …    
    
    
    Vaya datazo ayer: 21,8. Enhorabuena al equipazo d @elprogramadear , prog lider d la mañana... #AR    
    
    
    El mayor placer de la vida es gratis, no lo dejes escapar #alcaydeconsejo vital pic.twitter.com/EycTAJYp2R    
    
    
    El mayor placer de la vida es gratis, no lo dejes escapar #alcaydeconsejo vital pic.twitter.com/EycTAJYp2R    
    
    
    Por una temporada llena de victorias. Amunt València forever and ever ⚽🏆⚽🏆⚽🏆⚽🏆⚽ http://www.vcfplay.com/     
    
    
    Con pollito volador de party @belenrdguez pic.twitter.com/Mv5zEKr5kF    
    
    
    Con Juancar y Desi en #fiestagh14 pic.twitter.com/H2KCx1y29Q    
    
    
    Las chonis , @Frank_Blanco y uno que pasaba por allí pic.twitter.com/K42pefdwYQ    
    
    
    En la fiesta de fin de programa de #GHcatorce con @carmenalcayde @ArturoRequejo Hasta la próxima edición #DBTFINAL pic.twitter.com/aW68GmfAwd    
    
    
    Como me reí con @carmenalcayde ! @belenrdguez otro debate o algo ya!!!! pic.twitter.com/mlFfeHSTxE    
    
    
    @picazomario Necesito saber si algún día de verano hará calorcito del bueno. Hasta el 10 de julio no más de 27grados???!!!!😱😱😱    
    
    
    Mejor conquistar poco a poco que decepcionar de golpe #alcaydeconsejo    
    
    
    Estad atentos porque hoy dará comienzo el segundo #alcaydeconcurso aquí en Twiter. El premio os va a encantar. Luego os cuento más!!!    
    
    
    “@Soy_Gorka: Sigue a @carmenalcayde. Es tan, tan, tan encantadora como parece. #ElManager” Guapo!!!😘😍😄    
    
    
    Premio #alcaydeconcurso2 Cremas sol,tónico facial y ampollas Hannibal Laguna, de Atache y cedido por @villarrazomad pic.twitter.com/Gk3zveZMVi    
    
    
    Esta noche a las 11:11 os diré como ganar este premio exclusivo para estar radiantes este verano @villarrazomad pic.twitter.com/6NFhNzHs8F    
    
    
    Esta noche a las 11:11 os diré como ganar este premio exclusivo para estar radiantes este verano @villarrazomad pic.twitter.com/6NFhNzHs8F    
    
    
    Sí, ya se que dije que lo anunciaría a las 11:11 pm pero estaba de fuiestuqui veraniega y se me fue la olla 🙏#alcaydeconcurso2    
    
    
    Sí, ya se que dije que lo anunciaría a las 11:11 pm pero estaba de fuiestuqui veraniega y se me fue la olla 🙏#alcaydeconcurso2    
    
    
    "Todas somos Obregón"Manda tu posado en bikini y gana este lote de productos premiun(concurso para mayores de 18) pic.twitter.com/wF4pIQJEEz    
    
    
    @TrevorLandia tranquilo, espero tu foto    
    
    
    “@RdeRamera: @carmenalcayde pic.twitter.com/2bmVJfolrn” Ideal!!!    
    
    
    @carmenalcayde la foto es de verdad mira la fecha  un beso guapa! pic.twitter.com/zSfnXQGW93    
    
    
    No busco 90-60-90 sino gracia y salero #alcaydeconcurso2 #todossomosobregon    
    
    
    “@paolisimapsi: @carmenalcayde donde se envia?” aquí mismo    
    
    
    “@elenamaldonado_: Yeahhh @carmenalcayde http://twitter.com/elenamaldonado_/status/350528592117104640/photo/1pic.twitter.com/sfk9BwRbum " Toma Moreno!!!!    
    
    
    @carmenalcayde  posado verano 2012. Qué te parece? pic.twitter.com/0LSkJa8dA9    
    
    
    “@vero23venus: @carmenalcayde disfrutando de la isla blanca!!playa de comte =) http://twitter.com/vero23venus/status/350546362691100672/photo/1pic.twitter.com/aqADTSkesg ” Eso es un cuerpo!!    
    
    
    Último día de una gran temporada. Felicidades a todos los que hacéis posible @elprogramadear pic.twitter.com/eET1A1PxsT    
    
    
    Último día de una gran temporada. Felicidades a todos los que hacéis posible @elprogramadear pic.twitter.com/eET1A1PxsT    
    
    
    Ha sido una temporada fantástica!!!! Gracias a todos por seguirnos cada día. Sin vosotros qué hay???= NADA pic.twitter.com/VuQ18xSVrd    
    
    
    Yo quiero que @piti_ngo participe el concurso de @carmenalcayde #todossomosobregon    
    
    
    Mirad que pulserita más cuca de http://Ninaninita.com  Parecen chuches!!!! @villarrazomad @NoeliaNicolau2 pic.twitter.com/CgOqpEBrb5    
    
    
    Mirad que pulserita más cuca de http://Ninaninita.com  Parecen chuches!!!! @villarrazomad @NoeliaNicolau2 pic.twitter.com/CgOqpEBrb5    
    
    
    "Denis (Robert Reford) me enseñó la visión del mundo a través de los ojos de Dios" by Memorias de África. pic.twitter.com/CCW4L55JMW    
    
    
    ¡En menos de una hora llega un nuevo colaborador que amenaza con quedarse con la silla de otro! @fabricatele    
    
    
    Hay partos más fáciles!!! jajajaja . Felices vacaciones compañera!!! @CristinaTarrega pic.twitter.com/JBON1E6bvi    
    
    
    Copita en plato fin de temporada con el mejor equipo que existe. Sois la 🍐compañeros!!! pic.twitter.com/ZYqkMlaeqZ    
    
    
    Sigue en marcha #alcaydeconcurso2 . Mándame tu posado veraniego y gana estos productos de @ATACHE @villarrazomad pic.twitter.com/k2O84YG0A2    
    
    
    Sigue en marcha #alcaydeconcurso2 . Mándame tu posado veraniego y gana estos productos de @ATACHE @villarrazomad pic.twitter.com/k2O84YG0A2    
    
    
    Me echo a los montes. Os quiero bonicos    
    
    
    Salen 2 humoristas al escenario. Antes de que abran la boca a uno le aplauden y al otro lo abuchean. Cuál estará más gracioso? #EspañaBrasil    
    
    
    Recordarme que no vuelva a pedir Maracaná con baybe 🍹#EspañaBrasil    
    
    
    @carmenalcayde #alcaydeconcurso2 #friends #mallorca pic.twitter.com/JkSKWuZumm    
    
    
    Esta noche tendré pesadillas con ricitos de oro en versión futbolista brasileño que desvía nuestro único posible gol #EspañaBrasil    
    
    
    Participa en #alcaydeconcurso2 y manda tu posado a lo Obregón. Para todos a partir de 18 años. Finalistas y ganador el 11 J en mi blog    
    
    
    “@92Ignacio: @carmenalcayde hoy es mi cumple
Me felicitas??
A ver si te veo guapa 
Besos” felicidades!!! 😆😍😘    
    
    
    Acabo de ver una mariposa blanca y es inevitable acordarse de @carmenalcayde :)    
    
    
    Buenos días. Ayer no pero hoy alcanzara ya alguna capital los 40º ... cual será la más calurosa?    
    
    
    @carmenalcayde Carmen hoy estaras en @elprogramadear ??    
    
    
    La @TRIATLONSP debería confirmar si es real la sanción a @xavi_thewolf . Si es cautelar y por q. Y él debería decir algo tb.    
    
    
    Nueva entrada en mi blog http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Si quieres saber como ganar #alcaydeconcurso2 entra en mi blog y descubre cómo http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Mi pequeño homenaje a @villarrazomad @CucoCuervo @diezminutos_es y mi peluquero @josevazquezpasc http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Mi pequeño homenaje a @villarrazomad @CucoCuervo @diezminutos_es y mi peluquero @josevazquezpasc http://www.mequedomortimer.com/solo-para-tus-ojos-3 …    
    
    
    Sigue mandándome tu posado de verano. Ya queda menos para saber el ganador/a #todossomosobregon #alcaydeconcurso2    
    
    
    @carmenalcayde Querida compi, echo de menos la proximidad de tus interminables piernas. Gracias y besos.    
    
    
    Quedan 3 días !!! #alcaydeconcurso2 Aún estas a tiempo. Mándame tu posado de verano y gana un lote de @ATACHECOSMETIC @villarrazomad    
    
    
    Quieres ganar #alcaydeconcurso2 y llevarte estos productos de @ATACHE por @villarrazomad? http://www.mequedomortiner.com/solo-para-tus-ojos-3 … pic.twitter.com/WElwO08HDW    
    
    
    @carmenalcayde  Lo 1•ests súper wapa tn morena ☺ y lo 2 m dics q mrca y model es el reloj q llevas n l anuncio d micropedi?m encanta! Brilla    
    
    
    Confiábamos en verla pronto, con su valiente sonrisa y gran  profesionalidad. Todo mi apoyo y fuerza a la familia de Concha García Campoy.    
    
    
    La resolución de #alcaydeconcurso2 se pospone al martes 16. Podéis seguir enviando vuestras fotos aquí.    
    
    
    #CORAZON: Hoy hace 10 años que la presentadora de tv, @CarmenAlcayde se casaba con Eduardo Primo.    
    
    
    ARIES. La suerte te sonríe; aprovecha el día para conseguir lo que deseas y no te rindas.    
    
    
    Este veranito nos vemos  en @pasapalabraT5 @Santihumor pic.twitter.com/A8ErTInakD    
    
    
    @carmenalcayde si no recuerdo mal hoy es tu aniversario! Si es asi y no me he confundido! Felicidades!! Os deseo toda el amor del mundo!!!    
    
    
    http://www.diezminutos.es/tendencias/famosos-estilismo/carmen-alcayde-para-gente-con-estilo … @carmenalcayde guapísima como siempre :)    
    
    
    Habéis probado la aplicación @tockit  Es la mejor para saber qué hacen en todos los canales a tiempo real. Os la recomiendo 👍    
    
    
    AVISO IMPORTANTE!!! lunes 15 empezamos juntos aquí #alcaydetraining xa que disfrutes del verano y vuelvas a casa mejor de lo que te fuiste    
    
    
    @carmenalcayde pero que guapa estas nana???????? Jajajajajaja grande en #Esposados    
    
    
    Buenos días de verano!!! Hoy comienza #alcaydetraining. Estad atentos que en breve os daré mi primera propuesta para fortalecer pierna.    
    
    
    Con la moto de agua fortalecemos piernas y brazos #alcaydetraining pic.twitter.com/DnSj6vp8fS    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    Felicidadeeeeeees BOMBON @carmenalcayde    
    
    
    “@Fitnessasesor: @carmenalcayde Excelente. Yo añadiría un poco de aceite oliva jajajaja. ¡Feliz día!” Ya lo llevan las tostadas!!!    
    
    
    Queremos felicitar en el día de su santo a nuestra amiga @carmenalcayde Un beso de parte de todo el equipo.    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    Felicidades a todas mis tocayas y un súper abrazo a todos los marineros y pescadores  en su gran día 🚣⛵🚤🚢    
    
    
    Gracias al equipo de @cardenaseuropa por su crítica de mi actuación @esposados_t5. "Ha nacido para ello" lástima que no seáis dires de cine😘    
    
    
    @carmenalcayde Muuuuchas felicidades!!! Aunque sois muchas las Carmen de España!!! Tú eres la MÁS!!!!! Besos de todos los de la familia!!!    
    
    
    @carmenalcayde felicidades Aries q los astros te protegen    
    
    
    Ya tenemos finalistas y ganador de #alcaydeconcurso2 @villarrazomad @ATACHECOSMETIC http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Nueva entrada en mi blog. Las sucesoras de Obregón ya invaden las playas y piscinas de España http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Mi enhorabuena a @fabricatele por el estreno de @elcampamentot5 Programón!!! Y con mi Choni @belenrdguez en el tribunal. Lo más!!!    
    
    
    Ganadora #alcaydeconcurso2... @soniagim. Y un homenaje a los finalistas en mi blog http://www.mequedomortimer.com/todos-somos-obregon/ …    
    
    
    Hoy nos vemos en @elprogramadear para comentar primera expulsión, la fumatá blanca y penalización y primeras tensiones @elcampamentot5    
    
    
    Buenos días de verano!!! Hoy comienza #alcaydetraining. Estad atentos que en breve os daré mi primera propuesta para fortalecer pierna.    
    
    
    Qué bien baila @carmenalcayde *___*    
    
    
    Q grande @carmenalcayde que da alegria al @elprogramadear #programadeverano #verano besossss    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Ir en taxi con la ventanilla bajada y disfrutando del viento es mucho más sano que el aire a tope #alcaydetraining pic.twitter.com/GaIzIDxqQs    
    
    
    Salir  a andar o correr cada mañana es la mejor manera de poner en marcha cuerpo y mente #alcaydetraining pic.twitter.com/YcN5rcvRgV    
    
    
    @NachoMontesTV felicidades!!!! Eres maduro sí, xo interesante. A por 43 más 😘    
    
    
    Desayuna como si no hubiese un mañana y toma las calorías necesarias xa disfrutar a tope la mañana #alcaydetraining pic.twitter.com/tbHlquB6Ma    
    
    
    @carmenalcayde hace mucho ke no te dedico una cancion...ahi vá mi "himno" es mi cancion prefe :) espero que te guste! http://www.youtube.com/watch?v=7Ex49DJ1rWk …    
    
    
    Si te cuidas, puedes premiarte con un mojito al caer la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/nsULe7X6l1    
    
    
    Si te cuidas, puedes premiarte con un mojito al caer la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/nsULe7X6l1    
    
    
    Con la moto de agua fortalecemos piernas y brazos #alcaydetraining pic.twitter.com/DnSj6vp8fS    
    
    
    AHAHAHAHAHAJAHAHA Sergi acaba de darle la mano a Oscar Lozano con la que sa limpiao los mocos! #CocinaInfierno    
    
    
    Contemplar el mar te ayuda a ejercitar la vista larga, tan olvidada en la ciudad #alcaydetraining pic.twitter.com/1q20ONoBe2    
    
    
    @carmenalcayde Buenos días, yo la vista larga la ejercito cada vez que te veo, besos.    
    
    
    ¡Enhorabuena a @soniagim! Disfruta del kit de belleza y gracias a @carmenalcayde por ser tan solete.    
    
    
    Mi cariño y apoyo para todos los afectados por la tragedia #trenSantiago    
    
    
    El verano ha quedado suspendido en el aire. Santiago estamos con vosotros y vuestro dolor es el nuestro.  #TragediaSantiago    
    
    
    RT POR FAVOR,SE BUSCA A CAROLINA BESADA GARRIDO. IBA EN EL VAGÓN 6. TIENE 18 AÑOS.#TragediaSantiago    
    
    
    Nos vemos esta noche en @SalvameDeluxeT5. Besos pa todos!    
    
    
    Nudo en el estómago viendo a Lucía en @SalvameDeluxeT5  Papel complicado para Terelú y colaboradores.    
    
    
    Lucía es un ejemplo de que no se pueden hacer las cosas solo por dinero #luciadeluxe    
    
    
    #Fragiles10    
    
    
    La piel de la cara envejece 10 años si vas a la cama durante un mes sin desmaquillarte: http://www.telecinco.es/_6202088b     
    
    
    A puntito de entrar en @elprogramadear para hablar del cumple de la Panto, los Duques y @elcampamentot5 pic.twitter.com/WlQTXO57Xz    
    
    
    Me encanta la cara de emoticono de @carmenalcayde en #PdV jajajaja    
    
    
    “@iSophyX: @carmenalcayde que ritmazoooo en el zumba, me encanta!!! :)” con tacones tiene lo suyo 💃👠💃👠    
    
    
    @fsanchezr10👋👋👋👋👋👋👋    
    
    
    @fsanchezr10 te he puesto manitas saludando    
    
    
    Nakuti, tienda muy recomendable en Jávea, con bikinis de TCN y ropita súper estilosa. En Paseo Amanecer    
    
    
    Nakuti, tienda muy recomendable en Jávea, con bikinis de TCN y ropita súper estilosa. En Paseo Amanecer    
    
    
    Te apetece tomarte un helado? 🍧Hazte unos largos por la mañana y date el capricho por la tarde #alcaydetraining pic.twitter.com/xh22R9w8yE    
    
    
    Hoy no he corrido mis 7 km diarios. La razón, aquí la tenéis #alcaydeoff pic.twitter.com/MeWn1rFho0    
    
    
    @carmenalcayde Que toda razón para no hacer deporte, fuese siempre el estar rodeada de buena gente!! Besos nana.
:))    
    
    
    Cómo me gusta esta foto!!!!! @monthalbet pic.twitter.com/e8H32ESOGd    
    
    
    Pronto en mi blog la ganadora de #alcaydeconcurso2 y mi posado en bikini que tantos me pedís. Hoy,relax in the beach pic.twitter.com/1R6wKsqlog    
    
    
    Cómo me gusta esta foto!!!!! @monthalbet pic.twitter.com/e8H32ESOGd    
    
    
    @carmenalcayde sigueme q eres la mas guapa de la tele un besazo de madrid    
    
    
    Pronto en mi blog la ganadora de #alcaydeconcurso2 y mi posado en bikini que tantos me pedís. Hoy,relax in the beach pic.twitter.com/1R6wKsqlog    
    
    
    Con una gran estrella en @elprogramadear @Devilisawoman pic.twitter.com/GvoZyKsfCt    
    
    
    Mis zapatos de hoy Miu miu @elprogramadear pic.twitter.com/k33i1Ewy4c    
    
    
    Con una gran estrella en @elprogramadear @Devilisawoman pic.twitter.com/GvoZyKsfCt    
    
    
    Mis zapatos de hoy Miu miu @elprogramadear pic.twitter.com/k33i1Ewy4c    
    
    
    @carmenalcayde muaaaa    
    
    
    La belleza es la armonía, la perfección aburrida  #granfrasedemimadre    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    Ayer mi compañera @belenrdguez demostró lo que vale al soportar con profesionalidad y entereza los embistes de Mónica Pont. Olé x ti Be!!!    
    
    
    @carmenalcayde ..por fin..apareció la alegria de la huerta..!! pic.twitter.com/s4u83Dn17j    
    
    
    “@anita_m_a: @carmenalcayde hola! El reloj que llevas de q firma es? Xfa necesito saberlo.grcias un besito!” Swarovski    
    
    
    