Facebook quiere separar el “me gusta” del “quiero leer sus actualizaciones” http://ow.ly/pRshb     
    
    
    Me encanta esta nueva app #spark seguiremos probando https://www.sparkcamera.com/v/QKUQm7ExBy     
    
    
    @GHCLCONSULTORES en lo que deberíamos de estar centrados desde el inicio, ¿no?    
    
    
    @hornacek99 efectivamente, el objetivo es que cuándo ya conozcas algo bien, ¡¡lo cambian!! #AdaptaciónAlCambio :)    
    
    
    Los tuits que contienen #hashtags obtienen un 55% más de retweet http://ow.ly/pRsmA     
    
    
    @GHCLCONSULTORES ahí poco a poco pero firmes en nuestra postura #JuntosPodemos ;)    
    
    
    Jajajaja buena :) RT @estratega: Si la vida es una película, Twitter son las palomitas.    
    
    
    @Yoriento tuitear sin pensar #fail    
    
    
    +1000 RT @sonia_rmuriel: Y tú, ¿alimentas el ego o consigues resultados? http://ow.ly/pRt5Y  #muyfan de @falcaide    
    
    
        
    
    
    @facua pues es la segunda reclamación que veo en contra de la misma persona, la primera la hizo @GabyCastellanos ufff cc @a3ZZo    
    
    
    Late cause of some technical problems but I am now at #scctraining directly from Barcelona, hello attendees :)    
    
    
    #Twitter pierde un euro por cada tres que factura http://ow.ly/pRtmj  vía @alegrebandolero    
    
    
    100% RT @JulianaF312: Community Managers are eyes, ears, and voice of the brand @houseofbrew @jeanniecw #SCCTraining #WOMMA webinar.  Agree?    
    
    
    Dedicate time for story-building after you see an opportunity #SCCTraining @houseofbrew    
    
    
        
    
    
    @JulianaF312 I think Hootsuite gives you much more features than Twitter: monitor, teamwork, chat between members, etc #SCCTraining    
    
    
    5 claves para realizar Atención al Cliente con Facebook http://ow.ly/pTHqh  vía @socialancer    
    
    
    Las redes sociales han cambiado la forma de hacer televisión  http://m.vanguardia.com/actualidad/tecnologia/229820-las-redes-sociales-cambiaron-la-forma-de-hacer-television …    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    En una reunión para hacer el lanzamiento de @compettia ¡¡será un exitazo!! cc @jaumejuan @sofiacn    
    
    
    4 Tools That Improve Your Social Media Analytics | Social Media Examiner http://ow.ly/pTUSQ     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @maflogur @Begonte muchas gracias!!    
    
    
    @syanguas gracias por compartir Sonia :) @Socialancer    
    
    
    Impressive “@sygoldstein: @joell @twitter there are 1 billion tweets every 2 days #bisummit”    
    
    
        
    
    
    Excellent “@dougterfehr: Brands don't have target markets anymore, they have target moments. That's great. #bisummit”    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo convertir a tus clientes enfadados en embajadores de la marca http://ow.ly/pWh4E  #Atencion20    
    
    
    +1000 RT @OrtografiaTuits: Lo bueno de Twitter es que a veces alguien escribe justo lo que necesitas leer.    
    
    
    @benetmaria de ahí lo bueno de la lectura en diagonal, lo bueno capta tu atención de lejos :) @OrtografiaTuits    
    
    
    Agree RT @Compettia: Dentro de los equipos de venta existe una fuerza llamada "gen competitivo" http://ow.ly/pWjoi  #gamification    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo distinguir si tras una cuenta de Twitter hay una persona, un «community manager» o un robot  http://ow.ly/pWhWk  --> ¿persona o CM?    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Lo que la nueva página de estadísticas de Facebook hará por ti y lo que no… http://ow.ly/pWi4E     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @benetmaria ya me apunté a ver que tal :)    
    
    
    Resolviendo problemas http://ift.tt/1i4gtJO  pic.twitter.com/aFNhHiopVU    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Un artículo muy interesante sobre el negocio de Google @nytimes http://nyti.ms/H1MPJH     
    
    
        
    
    
    Twitter Co-Founder Dorsey Offers List of Dos and Don'ts for Success http://3es.me/1bOiXKy  vía @jorgeavilam    
    
    
        
    
    
    #México en la piel, gracias a @laurarosillo por su bonito post sobre un gran país ¡¡Mi México!! http://ow.ly/q0Pzw  vía @syanguas    
    
    
    ¿Qué es Enterprise Gamification? Interesante post de @jaumejuan en el blog de @compettia http://ow.ly/q0QQE     
    
    
    Engage your brain before opening your mouth    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Vamos tan acelerados que ya no devolvemos el saludo, #asino la educación ante todo    
    
    
    @Humannova ¡¡un placer!!  @RLloria @cddeada @Ynnovatio    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Diplomacia digital no-explícita en #Twitter http://ow.ly/q1Keg  by @FGrau    
    
    
    @epaDesign gracias por compartir :) ¡¡saludos!!    
    
    
    @jorgeavilam y yo! Tiempo al tiempo!!! ;)    
    
    
    5 Time-Saving Tips for HootSuite Power Users - HootSuite Social Media Management http://ow.ly/q2sBi     
    
    
        
    
    
    Una visita de esas que molan a @vuelingclients :) (@ Vueling Airlines) [pic]: http://4sq.com/1a2qhkL     
    
    
        
    
    
    WOW RT @agencia_taos: Spots que ponen la piel de gallina: “Be Brave, Be Safe.” http://bit.ly/UN2crf     
    
    
    Llevo todo el día con ganas de llorar. Ya tengo la caja de kleenex.    
    
    
    @MRCS84FA gracias lo del chocolate me lo tomaré en serio lo del ejercicio indoor... Mejor un partido de padel y que se prepare el contrario!    
    
    
    7 Big, Recent Twitter Changes you Should Know About to Optimize Your Tweeting http://blog.bufferapp.com/6-recent-twitter-changes-you-should-know-about?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+bufferapp+%28Updates+and+tips+from+Buffer%29 …    
    
    
    No me gusta :( #Twitter planea cerrar su servicio #Music por el escaso uso de los usuarios http://ow.ly/q5oV0     
    
    
        
    
    
    Decálogo para que tu nueva empresa alcance la madurez http://ow.ly/q5s0H  #emprendedores vía @j_callejo    
    
    
    Twitter ha evolucionado la forma de hablar y pensar del mundo http://ow.ly/q5oZh     
    
    
    Really missing @alegrebandolero😞😞😞http://ift.tt/16sIr1V  pic.twitter.com/gAsgnlDZAx    
    
    
    @hhariri jajajaja good one!! @alegrebandolero    
    
    
    @julielerman where is the next geek meeting? Vermont would be lovely @hhariri @alegrebandolero    
    
    
    Escuchando @SocialSlang que el programa de hoy tiene muy buena pinta #emprendedores    
    
    
    @julielerman you are always invited to Barcelona as well :) @hhariri @alegrebandolero    
    
    
    @SocialSlang si!! Muy interesante como siempre!!!    
    
    
    Bueno, bueno, bueno ... puedo decir con orgullo y satisfacción que el primer paso para crear mi empresa ya está hecho #emprender    
    
    
        
    
    
    Estoy escuchando Europa FM con Radio FM para iPhone. Consíguela gratis en https://itunes.apple.com/app/id571346544     
    
    
    @lcortada que lo paséis genial :) @Estorilive_es @imakazaga @larabrito @blaitc @Cookmetender @lisboando    
    
    
    5 LinkedIn Company Page Tips to Enhance Your Marketing http://ow.ly/q7DCU  cc @bimiq @bertabrau @sergialbet    
    
    
    @FGrau impresionante!!! Lo malo es que creo que los fumadores ya son inmunes a eso y más....    
    
    
        
    
    
    Nuevo post en mi blog: Construyendo tu equipo de Social Media incluye #Infografía http://ow.ly/q7QPr     
    
    
    Aquellos días en los que necesitas desconectar, inspirarte.... Sales de paseo y todo sol... http://ift.tt/Hd67vM  pic.twitter.com/sMiL00JmGx    
    
    
    Muchísimas felicidades a mi amigo @josemiruiz por su cumple ¡¡que lo pases genial!!    
    
    
    Tipos de financiación para emprendedores  http://ow.ly/q7EUc     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Finales de octubre y la playa de #Sitges luce así de soleada http://ift.tt/1hcgJbO  pic.twitter.com/v8z51bYuI3    
    
    
    Lo que niegas te somete, lo que aceptas te transforma - Carl G Jung vía @EmmaBarthe ¿aceptas tus errores o los ignoras?    
    
    
    Las empresas cuyos vídeos más triunfan en Instagram  http://ow.ly/q7EYs  vía @TreceBits    
    
    
    10 acciones eficaces que puedes realizar cada día en LinkedIn http://ow.ly/q7J6H     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Excelente post de @sonia_rmuriel ¿Estás dispuesto a pagar el precio de tu marca personal? http://ow.ly/q97oi     
    
    
    @IvanGuillenCano @sonia_rmuriel no va por el término económico, si te lees el post verás que el pago es más emocional :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @syanguas gracias Sonia!!! Un beso    
    
    
    @joseluisafan @Emoine1976 @LidiaLlop @evacolladoduran @RLloria @barnalola un excelente fin de semana a todos!! Y muchas sonrisas :)    
    
    
    @jorgeavilam ¡¡que chulo!! A ver si pronto se vienen para Barcelona ;) cc @Twitt2go_    
    
    
    Cuánto te amo @alegrebandolero y que suerte tengo de tenerte cerca #simplythebest #always    
    
    
    @tonirecio jajaja eso intento pero está muy lejos y no hay manera XD // @alegrebandolero    
    
    
    Jajaja en México se llaman "joven" RT @aykrmela: Todos los camareros se llaman Cuandopuedas.    
    
    
    XD RT @FGrau: Alemania quiere una internet alemana para evitar el espionaje americano.. http://www.reuters.com/article/2013/10/25/us-usa-spying-germany-idUSBRE99O09S20131025 …    
    
    
    @guillermoraul bravoooooooo    
    
    
    Hoy toca un poco de México en casa de @ltd7551 mmmm ya huele rico rico http://ift.tt/16E6iqj  pic.twitter.com/qHXngme3uH    
    
    
    Twitter papal: @Pontifex superó los 10 millones de seguidores http://m.tn.com.ar/internacional/twitter-papal-pontifex-supero-los-10-millones-de-seguidores_418539 …    
    
    
    Tostadas de pollo al pipián con frijoles y queso, estaban buenísimas verdad @ltd7551 ☺️ http://ift.tt/18Z0Wd1  pic.twitter.com/9Q8Od1aFFV    
    
    
    How to Get Employees to Embrace Social Media http://ow.ly/qevdM     
    
    
    Seat reta a los jóvenes en las redes sociales para ganar un Ibiza -  http://ow.ly/qevlf     
    
    
    #Instagram muestra su primer formato publicitario -  http://ow.ly/qevpH     
    
    
    6 Technology Trends Forming an Alliance between Customer Service & Higher Education  http://ow.ly/qevyd     
    
    
    Muy grande starbucks :) RT @PilarZ: Regala cafés mediante Twitter - http://kcy.me/ud8e     
    
    
    Cómo crear un informe de Twitter GRATIS [Incluye plantilla] | http://ow.ly/qh5NG  vía @Vilmanunez    
    
    
    @vaiven_ wordpress??? Tell me more :)    
    
    
        
    
    
    Cómo llegar al mundo entero en 3 sencillos pasos - Dentro de #AdWords http://ow.ly/qh8CH     
    
    
    #TendenciasRH20 "talento en alquiler" nuevos profesionales que trabajan de forma independiente - autónomos --- cierto    
    
    
    Cuando eres emprendedor el engagement es al 200% --vives por tu empresa, sueñas con ella-- #TendenciasRH20    
    
    
    El mayor reto de las organizaciones es el "employer branding" o marketing interno ¿son felices nuestros empleados? #TendenciasRH20    
    
    
        
    
    
    O_o RT @doloresvela: Lista de emoticonos escondidos en Skype 2013 http://bit.ly/1hp575w     
    
    
    @maricarmenmar hola Mari Carmen, aquí viéndolos por la pequeña pantalla ;)    
    
    
    Excelente! RT @cibbva: Hasta aquí #TendenciasRH20. Magnífico evento e increíbles ponentes. Muchas gracias a todos por vuestra asistencia    
    
    
    How to Analyze Your Facebook Metrics to Improve Your Marketing http://ow.ly/qh8Tt     
    
    
    Want to find brand ambassadors? Start with your employees http://ow.ly/qh92C     
    
    
    @Fer_rrpp en ese caso tiempo al tiempo... yo si trabaje en una gran empresa y es difícil encontrar algo parecido, por eso emprendo    
    
    
    @HombreQviajaba yes!!!! Sometimes forgotten by the organizations ;)    
    
    
        
    
    
    @maricarmenmar ohhhh pues entonces hoy he tenido suerte :)    
    
    
    10 tweets que hicieron historia en Twitter #infografia http://ow.ly/qh98R     
    
    
    Cómo utilizar los perfiles de usuario para hacer Escucha Activa en redes sociales http://ow.ly/qhakS  por @kicorangel en @socialancer    
    
    
    Interesante: #Hootsuite lanza posibilidad de ver nuestros nuevos seguidores en una sola columna http://ow.ly/qhaZH     
    
    
    Twitter podría tener su propia película - http://ow.ly/qhchO     
    
    
    Compettia presenta su solución Enterprise #Gamification para Fuerzas de Venta  http://ow.ly/qh6qc     
    
    
        
    
    
    Twitter Business School: Tommy Hilfiger y el surf http://ow.ly/qhrzA  #GoneSurfing    
    
    
    Dear Marketers: Ignore Google+ at your own risk  http://ow.ly/qhA27     
    
    
    No es necesario estar presente en todas las redes sociales, lo necesario es saber dónde están tus clientes. #AtencionCliente20    
    
    
    El gestor de redes sociales ha muerto. Larga vida a las redes sociales.  http://ow.ly/qjpdO     
    
    
    Increíble el vídeo de @tr3senlinea de los @TweetsAwards ¡¡me he emocionado y todo!! Felicidades chicos :) http://youtu.be/3DiZBroSHKw     
    
    
    Las empresas que sí practican una atención al cliente efectiva han podido apreciar sus beneficios http://ow.ly/qjpyh  #AtencionCliente20    
    
    
    Twitter Images Now Show Automatically in Your Stream http://ow.ly/qjpIG     
    
    
    Mira @alegrebandolero hay alguien que ha ocupado tu lugar 😉http://ift.tt/1iv7T6W  pic.twitter.com/ODGs5P2gOp    
    
    
    @poetacicero hola :)    
    
    
        
    
    
    Así acaban los peques después de un día de creatividad, agotados http://ift.tt/Hty8zH  pic.twitter.com/nVACwhMqwh    
    
    
    Mi nueva empresa empieza a tomar forma #emprender (@ bankinter) http://4sq.com/1aGuACH     
    
    
    @jordi_sabat jajajaja ¿en el coche?    
    
    
    En la primera compra Zappos te ofrece un upgrade del tipo de envío, porque quieren que seas cliente recurrente #AtencionCliente20    
    
    
        
    
    
    #Pinterest: 5 pasos y 12 casos de éxito para enamorar visualmente a tu audiencia http://ow.ly/qm5jV  por @VicenteNadal    
    
    
    @ovidiov pues quizás en esos casos habría que pensar en otras maneras de hacer feliz a tu cliente.    
    
    
    @jorgeavilam a ver a ver .....    
    
    
    @AlexPonceAg un placer, saludos de vuelta desde Barcelona    
    
    
        
    
    
    Escaleras con encanto http://ift.tt/19jfBQw  pic.twitter.com/GWesJa1NpC    
    
    
    @RiolanVirtualBS es en @hotelconvent en Girona. Un sitio muy bonito :) Saludos hasta México Edna    
    
    
    Corrijo @RiolanVirtualBS es en @hotelelconvent en Girona. Un sitio muy bonito :) Saludos hasta México Edna    
    
    
    De visita en @BeguresAutentic el primer día y ya me he enamorado, que bonito lugar. Además con la #castanyada :)    
    
    
    @MunBau ufff tengo que reconocer que no me gusta nada :X    
    
    
    @MunBau eso si, good cause + good marketing. :-)    
    
    
    Waiting for you http://ift.tt/1ghsG1e  pic.twitter.com/R9UOqQpHVh    
    
    
    Felicidades mi amor! @alegrebandolero un beso guapo!    
    
    
    Un bonito fin de semana, celebrando el cumple de mi @alegrebandolero #begur http://ift.tt/1cvOXaZ  pic.twitter.com/Jc6sgBQiTB    
    
    
    @asorribes oh!!! Que bien es preciosa esta zona!    
    
    
    Fin de semana sorpresa para celebrar el cumple de @alegrebandolero #ILY #always http://ift.tt/1b21Q5S  pic.twitter.com/hgC8gPX7Vj    
    
    
    Twitter mejora la seguridad tras el presunto espionaje de la NSA  http://ow.ly/qqlG7     
    
    
    @xavis75 que bien! Que disfrutes! @alegrebandolero    
    
    
    Probando la recomendación de @joando (@ Pizzeta Begur w/ @alegrebandolero) http://4sq.com/HBqCC6     
    
    
    @joando ok!!! Genial y gracias @alegrebandolero    
    
    
    Buenos Dias!!! (@ Hotel El Convent Begur) http://4sq.com/1awxrle     
    
    
        
    
    
    Ventajas de la #AtenciónCliente20 en Redes Sociales http://ow.ly/qsnl6     
    
    
    Me ha encantado, ¡gracias @ClaraAvilaC! Así fueron los Tweets Awards #TAW2013 http://ow.ly/qsomg     
    
    
    Mañana te espero en mi charla del #ONSM13 "Atención al Cliente vía Twitter" #AtencionCliente20 http://ow.ly/qsuRy     
    
    
    @HootSuite_Help good morning Owls, thanks for the offering :)    
    
    
    En el mundo de Internet y Atención al Cliente, recuerda esto: tu cliente está a un click de distancia #AtencionCliente20    
    
    
    Blog de @evacolladoduran: La envidia en la empresa, mala pareja de baile ... http://ow.ly/qsznh  #RRHH    
    
    
    @ForSM1 nos escuchamos mañana ;) #ONSM13    
    
    
    @ClaraAvilaC buenísimo Clara :) @TweetsAwards @luisete @FGrau @estratega @Yoriento @claramontesinos    
    
    
    No olvides que el motivo de todas las organizaciones es conseguir y mantener a sus clientes #AtencionCliente20    
    
    
    @julielerman know what you mean, when you're passionate about something it's hard to let go :)    
    
    
    @syanguas saludame mucho a @Laura_Chica ¡¡un besazo para las dos!!    
    
    
    @ClaraAvilaC yo mejor ni participo ¿verdad? XD    
    
    
    @viturrion el nick correcto del ponente de hoy es @javiergodoy :) #ONSM13    
    
    
    @KrITIK4L @FGrau oh!!!!! Menos mal que ni le he hecho caso al link, gracias David    
    
    
    @j_callejo gracias por compartir Jesús, linda foto de perfil, es nueva eh? @Compettia    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Ya estoy conectada al #ONSM13 y esperando que comience la charla de @javiergodoy ¡¡felicidades al equipo de @Socialancer!!    
    
    
        
    
    
    Comienza el #ONSM13 con @javiergodoy hablando de cómo plantear una estrategia ganadora en #SocialMedia    
    
    
    "Centrarnos en las personas-clientes, básico para todos los ciclos de tu empresa, empezando por la estrategia" @javiergodoy #ONSM13    
    
    
    "Imagina a quién te estás dirigiendo, como si fueras un escritor, para saber cómo desarrollar tu estrategia" @javiergodoy #ONSM13    
    
    
        
    
    
        
    
    
    #Infografía Las quejas de los clientes en tus Redes Sociales | Billie Sastre's Blog http://ow.ly/quPDJ     
    
    
    10 Questions for Successful Social Customer Care http://ow.ly/qtHk6     
    
    
    Para todos los que me escucharéis hoy en #ONSM13 un buen vídeo del porque la #AtencionCliente20 es un must http://youtu.be/C8Mx_oAOXDk     
    
    
    Tu cuenta de Twitter no vale nada http://ow.ly/quPZf  vía @expansioncom @j_callejo cc @FGrau @kritik4l    
    
    
        
    
    
        
    
    
    #HootTip: Geo-Located Search - búsqueda geolocalizada en #hootsuite muy útil http://ow.ly/quQ2U     
    
    
    @KrITIK4L la mía vale para mi, pero no la vendería :P    
    
    
    Infographic: Horrifying Customer Service Can Be Deadly - http://ow.ly/quQbZ  #AtencionCliente20 #custserv    
    
    
    #Infografía Las quejas de los clientes en tus Redes Sociales http://ow.ly/quQhZ  #AtencionCliente20 #custserv    
    
    
    @jprietom si el curso es online, para estos casos no hay lejanías ;) verdad @Socialancer    
    
    
    @jprietom http://ow.ly/qw0Qr  Primer Congreso Online de Social Media para los Negocios #ONSM13 @Socialancer    
    
    
    @jlazkarate muchas gracias ;) ¡un saludo! #ONSM13    
    
    
    @xtremodigital muchas gracias ;) por compartir y por estar ahí, saludos #ONSM13    
    
    
    @Nuevoenfoque ¡¡que bien!! me alegro mucho #ONSM13    
    
    
        
    
    
    Gracias a todos por vuestros comentarios sobre mi ponencia en #ONSM13 si alguien se quedó con alguna duda, me podéis enviar un tweet :)    
    
    
    Aprendiendo de @eguatiplu sobre el sector hotelero en Social Media #ONSM13    
    
    
    Las #RedesSociales son un canal fundamental de Atención al Cliente dice @eguatiplu - 100% de acuerdo :) #ONSM13    
    
    
    @Latidocreativo sois los más rápidos ;) gracias por compartir los enlaces    
    
    
    Escucha a tus clientes, hazles sentir importantes .... ¡¡no cometas dos veces el mismo error!! @eguatiplu #ONSM13    
    
    
    Excelente intervención de @eguatiplu sobre los Hoteles Ushuaïa ¡¡felicidades!! #ONSM13    
    
    
    @SaraGargallo a ti por estar ahí  @eguatiplu #ONSM13    
    
    
    @stratojacob gracias a ti por estar ahí, sin vosotros no podríamos compartir nada ;)  @eguatiplu @Socialancer    
    
    
    @eguatiplu @Socialancer lo mismo digo!!!!!!    
    
    
    @SimplySocials si! Seguido de #LaQueja :) feliz miércoles    
    
    
        
    
    
        
    
    
    LOL RT @estratega: Lao Tse era un filósofo chino que sabía mucho. De hecho, su nombre completo es Ya Lao Tse.    
    
    
    A Blog Post to Help You Write Blog Posts [+5 Free Blogging Templates] http://ow.ly/qxvAV     
    
    
        
    
    
    @RiolanVirtualBS hola Edna, ¡¡gracias por compartir y feliz miércoles!! :)    
    
    
    :) RT @benetmaria: Si queréis aprender sobre SEO y Social Media, hoy fliparéis en el Congreso #ONSM13 con la ponencia de @fernandomacia    
    
    
    Blog Archive Larger Image Size for #Facebook Link Sharing  http://ow.ly/qxvLz     
    
    
    @ernestosbernal gracias a ti por asistir y por conectar conmigo, un placer! Nos leemos    
    
    
    Primera clase de #padel para mis peques, ya prontito podré hacer un partido con ellos ☺️ http://ift.tt/1hMUWrB  pic.twitter.com/q1VH9q0pnl    
    
    
        
    
    
    10 acciones para posicionar un destino turístico en Internet http://ow.ly/qxw07  vía @garsonbeltran cc @lcortada    
    
    
    Llegar a casa y que tu marido te reciba con flores..... Esos detalles que enamoran, gracias... http://ift.tt/178Shkw  pic.twitter.com/QJ3clFD9ZR    
    
    
    5 trucos y 4 ideas para utilizar #Instagram en los negocios http://ow.ly/qzFNh     
    
    
    Tus clientes te esperan en las Redes Sociales http://ow.ly/qzLRU  por @contrabriefing #AtencionCliente20    
    
    
    Cómo reclamar, conseguir y cambiar el nombre de usuario de #Twitter http://ow.ly/qxwol  por @christiandve    
    
    
    @yoa_3 bien! Ya me dirás que tal :)    
    
    
    Buen partido de #padel con @Serala79 que bien sienta ganar :)    
    
    
        
    
    
    The Top 100 Most Social Customer Service Pros On Twitter http://ow.ly/qxx2t  #AtencionCliente20    
    
    
    CX Journey™: The 15 Senses of a Great Customer Experience http://ow.ly/qxxVg  by @gleneicki #AtencionCliente20    
    
    
    Define la voz de tu marca excelente post de @CalvoConBarba http://ow.ly/qzH0T     
    
    
    Después de tantas prisas he podido conectarme para ver a @caresfe en #ONSM13 :)    
    
    
    "En la industria del entretenimiento estamos para crear historias y experiencias" @caresfe #ONSM13    
    
    
    ¿Qué espera la gente cuándo se hace follower de @atrapalo? Esta pregunta es equiparable a todos los negocios @caresfe #ONSM13    
    
    
    En opinion de @caresfe Formentera es mejor que el caribe, eso es porque aún no conoce @retiromaya ;) #ONSM13    
    
    
    Para @caresfe el contenido que triunfa más en Facebook es foto, por encima del vídeo #ONSM13    
    
    
    Twitter es muy efectivo para @atrapalo para contenido local, dice @caresfe #ONSM13    
    
    
    "Twitter es un buen canal para interactuar con el usuario, y para atender al cliente" @caresfe #ONSM13 --> ¡de acuerdo!    
    
    
        
    
    
    "El #socialmedia es una fuente iniciadora de ventas para @atrapalo" @caresfe #ONSM13    
    
    
    "Trabajamos mucho el plan editorial en el que escriben varios colaboradores internos y externos" @caresfe #ONSM13    
    
    
        
    
    
    "Si hay alguien de mis oyentes que va a alguna de mis clases" ---- ¡¡yoo!! :) @caresfe #ONSM13    
    
    
        
    
    
    Construir una marca es un proceso largo y costoso ---> de acuerdo @caresfe #ONSM13    
    
    
    Todas las marcas, empresas y servicios deben estar cerca de sus clientes -- ¿en redes sociales? eso lo decides tú @caresfe #ONSM13    
    
    
    Felicidades @caresfe como siempre muy inspiradoras tus charlas ;) #ONSM13    
    
    
    @benetmaria @RetiroMaya @caresfe venga nos vamos todos que México es mucho México ;)    
    
    
    How Great Customer Service Leads to Great Customer Loyalty - http://ow.ly/qzL6l  #AtencionCliente20    
    
    
    @IvanBA80 hay una gran oportunidad que hay que saber aprovechar    
    
    
    @IvanBA80 pues quizás esta en nuestras manos hacerles ver como mejorar. Habrá alguno que lleve la delantera seguro :)    
    
    
    @IvanBA80 ok!!! Aquí estoy para lo que necesites :)    
    
    
    El 70% de los compradores online repetirá estas navidades tras un buen servicio al cliente http://ow.ly/qzLpj  #AtencionCliente20    
    
    
    @Socialancer @IvanBA80 complicado pero no imposible 😉    
    
    
    @IvanBA80 hola Ivan, vi tus preguntas, te las contestare hoy sin falta. Un saludo    
    
    
    +1000 RT @Compettia: Si eres capaz de desafiar un gran fracaso, sin duda podrás obtener un gran éxito http://ow.ly/i/3F8n7     
    
    
    @IvanBA80 claro, aquí te dejo las de la @gencat http://ow.ly/qCgM0  y aquí las de coca cola http://ow.ly/qCgWW     
    
    
    @IvanBA80 yo creo que cualquier marca de Atención al Cliente debería hacer follow back, una manera más de decir que están escuchando.    
    
    
    @IvanBA80 de hecho me llamó la Atención el SAC de @amazonhelp que sigue a 0 ¿?    
    
    
    @IvanBA80 este post de @OscarDS sobre reputación online puede ayudar mucho http://ow.ly/qChqk     
    
    
    @IvanBA80 tengo el artículo marcado como favorito para dedicarle un tiempo y leerlo con atención :) #felizviernes    
    
    
        
    
    
    @IvanBA80 es un tema interesante, si te parece, empezaré una discusión en nuestro grupo privado de LinkedIn, a ver qué opinan los demás :)    
    
    
    Contestar: también es Atención al Cliente: hoy te invito a reflexionar http://ow.ly/qCnPv  #AtencionCliente20    
    
    
    Consumidores de 18 a 29 años prefieren usar #SM para #AtencionCliente20 que para Marketing ¿estás preparado?    
    
    
    @jlazkarate @caresfe @IvanBA80 @fernandomacia @goioarana feliz viernes para todos y a seguir con #ONSM13 :)    
    
    
    @airwoot interesting can you tell me the source please?    
    
    
    @Airwoot thanks!!!!!    
    
    
        
    
    
    Cenita en buenísima compañía 😉(@ Lexington) http://4sq.com/18dZ9gQ     
    
    
    @EireneRN oh!!!! Que disfrutes!!! #vivamexico    
    
    
    Buena eliminatoria de #padel hoy, vamos equipo!! http://ift.tt/17UABgr  pic.twitter.com/QHVUyF1AGP    
    
    
    Hay que venir a este sitio, excelente comida y servicio inmejorable (@ Blanc Bar) http://4sq.com/1hY6ecM     
    
    
    Cansado de los revolucionarios del Facebook, mucha lengua y poco actuar, olé! #Precarios    
    
    
    Tenemos la obligación de darle sueños a los jóvenes, yo sueño y quiero seguir soñando, excelente este sindicalista Francés  #Precarios    
    
    
    @sosapaco @MRCS84FA @ComiteMRW se puede "abandonar" pero el tiempo pone a cada uno en su lugar, buen viaje Paco    
    
    
    9 razones para priorizar Twitter sobre Facebook en la estrategia de social media http://ow.ly/qGsJS     
    
    
    Cómo llamar a tu hijo en la era de las redes sociales [Cómic] | jajajajaja http://ow.ly/qGsNo     
    
    
    Cómo crear páginas de ofertas para SEO  http://ow.ly/qGsTd     
    
    
    @sinapsis360 gracias por compartir! Feliz lunes    
    
    
    Ballantine’s organiza una batalla de tuits para desvelar la estrella musical más valorada -  http://ow.ly/qGsYo     
    
    
    Interesante: Quickdraw, rápidos cuestionarios vía Twitter http://ow.ly/qGt30     
    
    
    Travel Blogs and Marketing Usefulness  http://ow.ly/qGt79     
    
    
    Twitter Update presents opportunity for Marketers http://ow.ly/qGtbr     
    
    
        
    
    
    4 Social Analytics Tips to Improve Your Social Media Marketing http://ow.ly/qGtf7     
    
    
    Contestar a tus clientes y proveedores: también es Atención al Cliente http://ow.ly/qHlQh     
    
    
    ¡¡Que chulo @ClaraAvilaC!! La vida en un tuit #TorresyReyes7 http://ow.ly/qGtH5     
    
    
    You don't have to like your customers, but you have to love them. http://ow.ly/qGtWn  #AtencionCliente20    
    
    
    ¡¡Gran equipo de #padel, ya tenemos Twitter!! Os animo a seguirnos en @padelgirls que este año arrasaremos en la @lligapadelcat    
    
    
    Twitter superó a Facebook en bolsa -  http://ow.ly/qI45s     
    
    
    @guillermoraul jajajajajaja 😂😂😂😂😂    
    
    
    Hoy entrevista a @VuelingClients como caso de éxito en @socialancer http://ow.ly/qIYuk  #AtencionCliente20    
    
    
    @RoLunaF orgullo el mío!! Un besote guapa!!! @VuelingClients    
    
    
    Siempre había pensado que esperar a que abra el súper era de marujas oh!!! pic.twitter.com/yhzjjTSP3w    
    
    
    @g1b3ml ya ves!!! A partir de ahora pensare en los que ganan el euro millón :P    
    
    
    Guapas! “@padelgirls: Ya pronto tendremos nuestra equipación, hemos elegido la azul. ¿A qué queda chula? #padel pic.twitter.com/djd2NrcNwb”    
    
    
    ¿Quieres saber cómo una gran marca gestiona su #AtencionCliente20? Mira el caso de @VuelingClients http://ow.ly/qIYBC     
    
    
    #RAEconsultas la expresión "el sol en verano es bien" "disfrutar de la vida es bien" ¿es correcta? @RAEinforma    
    
    
    Partido de #padel ganado yes!!!!! (@ Club Esportiu Vallpineda) http://4sq.com/1fzuy2n     
    
    
    @maricarmenmar tengo curiosidad, ¿porqué haces cada día este tuit? ;)    
    
    
    @lluisfranco se que desde hace días Twitter reconoció que estaba teniendo problemas #140ayuda    
    
    
    Mantengo mi alma entre mis hombros pues, ahora si, será ella quién escriba este guión http://ow.ly/qLO9O  vía @amacronismos    
    
    
    +100 RT @TwittBoy: Escucha comercial activa: Twitter como canal de venta para el sector hotelero http://bit.ly/18nvodu     
    
    
    @maricarmenmar ah!!! Pues acuérdate jajajja que queda raro :)    
    
    
    Frase literal de @alegrebandolero "en mis anteriores vidas yo chasqueaba los dedos y un país entero se paralizaba" XD    
    
    
    @2Flores @alegrebandolero joooo pues yo no coincidí .... hubiera sido genial verlo    
    
    
    Días que empiezan torcidos y acaban perfectos. Gracias a todos por vuestros mensajes y llam... http://ift.tt/1cV0cKh  pic.twitter.com/FQr8OOJqqO    
    
    
    @RAEinforma muchas gracias por la respuesta, duda aclarada :)    
    
    
    @marianjubany muchas gracias Marian! Que bueno que te sirva. Aquí estamos para lo que necesites    
    
    
    @j_callejo y con gente como tu, aún mejor!! Un besote para ti también    
    
    
    5 Grandes ventajas de las RRSS como herramienta para la atención al cliente http://ow.ly/qO7Kf  vía @TuVozCC #AtencionCliente20    
    
    
    Love is the key :) RT @virginiog: Harvard Study Reveals 5 Secrets to a Happy Life http://au.ibtimes.com/articles/498291/20130812/harvard-study-5-secrets-happy-life.htm …    
    
    
    Genial! RT @JaumeJuan: Wow! Confirmado, Europcar ya ha reducido los dias de cobro tras su primera partida con #gamification de @Compettia    
    
    
    Iberia celebra su cambio de imagen con un concurso en Instagram #IberiaNewLook http://ow.ly/qObla  via @claramontesinos    
    
    
    Lista para escuchar a @gersonbeltran y su charla de Geomarketing #ONSM13    
    
    
    Planificar objetivos, dinamizar en tiempo real, monitorizar  básico para cualquier estrategia en RRSS #ONSM13 @gersonbeltran    
    
    
    Escuchando el caso de éxito de Movistar en #ONSM13 de la mano de @pacovazquezh muy interesante    
    
    
        
    
    
    @IvanBA80 @pacovazquezh y de los míos!!!! @movistar_es    
    
    
        
    
    
    @IvanBA80 @benetmaria hay que organizar una mesa redonda jajajaja    
    
    
    @IvanBA80 @benetmaria yo me apunto!!!    
    
    
    @Acentuate Raquel el honor es todo mío, me alegra que te haya gustado mi ponencia, aquí estoy para lo que necesites :)    
    
    
    +1000 RT @Compettia: Déjate envolver por el juego y el desafío. Hoy nos quedamos con los vikingos. pic.twitter.com/yOrcG0j5IT cc @syanguas    
    
    
    Hoy mi #FF especial va para @OscarDS http://ow.ly/qQGgE  te dejo 5 razones para seguirle    
    
    
    Muchas gracias chicos!! Feliz viernes :) RT @TuVozCC: #FF @billiesastre brillante timeline :D #felizviernes    
    
    
    Customer service trends in 2014  http://ow.ly/qQJcW  by @aniederer #AtencionCliente20    
    
    
    Interesante RT @sonia_rmuriel: #Twitter a medida de los medios http://ow.ly/qQuCS  vía @el_pais    
    
    
    @guillermoraul go go go cuz, the ones who have dreams are the ones who live life with passion.    
    
    
    Muy cierto!! RT @evacolladoduran: La ausencia de reto es vejez ... La consecución de retos nos acerca a la felicidad. #rrhh    
    
    
    Hay que ayudar, yo ya envíe mi SMS y tu? http://www.rcysostenibilidad.telefonica.com/es/ayuda-filipinas/ …    
    
    
    #Twitter introduce anuncios a la carta fuera de EEUU http://m.terra.com.co/noticia?n=201311151206_RTI_MAE9AE02P …    
    
    
    ¿Sabías que para mi los #FF tienen más sentido si se hacen de manera especial? Hoy te recomiendo a @OscarDS http://ow.ly/qQGvm     
    
    
    @OscarDS un placer Oscar, es de corazón :)    
    
    
    @jorgeavilam que proyectos más chulos Jorge :) a ver cuándo montamos uno de #MexicanosenEspaña unidos por el social media ;)    
    
    
    El comercio mobile en España supondrá el 45% de las ventas http://ow.ly/qRTvp     
    
    
    @jorgeavilam cuando quieras, yo por Skype puedo siempre :)    
    
    
    @jorgeavilam por supuesto, @esthergza me puedes pasar detalles por DM :) saludos    
    
    
    @esthergza ¡perfecto! un saludo @jorgeavilam    
    
    
    Ahí estaremos “@padelgirls: Este domingo a las 13:00 os esperamos en #Vallpineda para apoyar a las chicas del +35 #padel ¡vamos!”    
    
    
    @TheBlackPearl76 I'm the second kind ;)    
    
    
    @ClaraAvilaC @FelixMRos mucha suerte Clara! Aunque se que no la necesitas. Estaremos atentos a tu blog!    
    
    
    @padelgirls @g1b3ml vamos a por el gym!!!! Vengaaaaaaa    
    
    
    Hoy mi hijo de 6 años me ha dicho "Mami, podemos ver el código QR de mi vaso?"😳http://ift.tt/1b1xhCF  pic.twitter.com/cIRGuBkKlT    
    
    
    Olé campeonas RT @padelgirls: Aunque nuestras rivales no se hayan presentado, hemos sumado una victoria.  pic.twitter.com/YptOyFHCqm    
    
    
    Que miedo me da el programa de hoy #nosespian, las conversaciones privadas sólo en persona O_o    
    
    
    Hoy en día tenemos que estar conectados para estar en sociedad, si no, no tenemos amigos #nosespian @chemaalonso    
    
    
    @Felix__O pero ya hay muchos que caen, siempre va bien recordar ;)    
    
    
    Aprovechando el día de lluvia: baño calientito, mantita y portátil "inspiración para escribir" Hoy avanzo el ebook #AtencionCliente20    
    
    
    How to Sell on Facebook Using Images  http://ow.ly/qV0UF  via @smexaminer    
    
    
    @IvanGuillenCano gracias por compartir Iván, feliz lunes :) cc @Compettia    
    
    
    Nuevo post en el blog de @Compettia "Motivando a la Generación Y a través del juego" http://ow.ly/qV7WE  #RRHH20    
    
    
    @falvarezcano justo de los millenials escribí hoy en el blog de @compettia http://ow.ly/qVqe6     
    
    
    6 Ways to Attract Recruiters to Your LinkedIn Profile http://ow.ly/qVA5V     
    
    
    El Cofundador de #Twitter quiere regreso de textos extensos http://ow.ly/qVB4M     
    
    
    Reuniones que pintan muy bien! Estoy segura de que el 2014 será un año extraordinario :)    
    
    
    @jorgeavilam y yo!!!!    
    
    
    Los ponentes más influencers de #EBE13 http://ow.ly/qWF2O  feliz por @sonia_rmuriel @ClaraAvilaC y @policia me hubiese gustado estar.    
    
    
    MT @esmudo: Mi marca personal la he construido prácticamente desde twitter y linkedin @PedrodeVicente #ONSM13 Aprende a EXPRIMIRLAS    
    
    
    Hoy amanecí enfermita.    
    
    
    Mi Osteópata es una maravilla!    
    
    
    Nice RT @jeanniecw: How business owners can use gratitude to be better leaders http://goo.gl/HlUwo2  via @blfarris    
    
    
    @blfarris @jeanniecw really good post! Greetings from barcelona    
    
    
    @Newschomper @FGrau buffff Los comentarios lo dicen todo. #nocomment    
    
    
    Mi sendero  http://www.amacronismos.net/index.php/mi-sendero/ … vía @amacronismos #poesia    
    
    
    @AgostinaPrensa esta en pruebas todavía, pero es una previsualización de tu web gracias a Twitter. http://www.juanmerodio.com/2013/que-son-las-twitter-cards-y-como-crearlas-para-tu-web-o-blog/ … saludos    
    
    
    preparada para entrevistar a @bancosabadell vamos allá cc @socialancer (@ Banc Sabadell Serveis Centrals) http://4sq.com/1jlNEJp     
    
    
    Gran trabajo hoy en @BancoSabadell gracias a @sergeyodintsov @aperezhe será un éxito en @Socialancer    
    
    
    Muy grande el trabajo de @evacastells un placer conocerte! Gracias @XaviGasso por la oportunidad ¡nos vemos pronto!    
    
    
    Very Interesting “@flavmartins: 3 Reasons Your People Should Love Customer Service Metrics http://bit.ly/10giJVd  #custserv"    
    
    
    Cómo combinar networking online y offline: 3 tips http://ow.ly/r1ngI  por @ctejedor en @socialancer    
    
    
    Feliz de estar escuchando a @PhilGonzalez en #ONSM13 ¡¡todo un crack!!    
    
    
    El tiempo digitaliza sentimientos, emociones para las personas y las marcas @PhilGonzalez #ONSM13 pic.twitter.com/KjDSpIpfHv    
    
    
    "Los japoneses enseñan en IG sushi o animales porque es insultante sacar una foto de alguien en la calle" @PhilGonzalez #ONSM13 / @luisete    
    
    
        
    
    
    @sushidetortilla wow!!! La cultura japonesa es muy interesante, esto no lo sabía, gracias    
    
    
    "60% de las 100 primeras marcas cuentan ya con una cuenta en Instagram" @PhilGonzalez #ONSM13    
    
    
    @luisete @PhilGonzalez estamos cada uno en nuestras casas ;) #ONSM13 es el primer congreso de Social Media online.    
    
    
    @luisete @PhilGonzalez y además @sushidetortilla me comenta que los japoneses no pueden silenciar la cámara del móvil O_o #ONSM13    
    
    
    "#Twitter y Facebook son el complemento básico a Instagram" @PhilGonzalez #ONSM13    
    
    
    No se pueden manejar varias cuentas en Instagram #aversimejoran que hace falta :) @PhilGonzalez #ONSM13    
    
    
    Si tienes un negocio local, las fotos deben ir geolocalizadas, tarde o temprano IG lo monetizará @PhilGonzalez #ONSM13    
    
    
    @socializa2 @PhilGonzalez en el mismo en el que los he citado ;) #ONSM13    
    
    
    "Si eres un personaje público no puedes NO estar en Instagram" @PhilGonzalez #ONSM13 --> Humaniza al personaje...    
    
    
    No tienes Instagram? Corre a retratarte!! Dice @Philgonzalez en #ONSM13 ¡yo si! http://ift.tt/17M6sS5  pic.twitter.com/s3qdqLy1A0    
    
    
    Consejos de @PhilGonzalez en #ONSM13 --> poner fotos del equipo trabajando, comentar proyectos <--- Humanizar la marca en Instagram    
    
    
    Felicidades por tu intervención en #ONSM13 @PhilGonzalez desde luego un placer escucharte, siempre :)    
    
    
    @EA4ETJ hola Eduardo. Hootsuite es una muy buena opción, con la funcionalidad PRO puedes dar de alta a tu equipo sin compartir la contraseña    
    
    
        
    
    
    @PhilGonzalez si, yo tuve la misma sensación. Pero las nuevas experiencias son enriquecedoras :)    
    
    
    No ha durado nada!! RT @maricarmenmar: #Twitter elimina la opción de mensajes directos a cualquier usuario http://buff.ly/1joyOlh     
    
    
    @IvanBA80 @LaiaGilibets gracias por la recomendación Iván. ¡un saludo a los dos!    
    
    
    @LaiaGilibets @IvanBA80 @vueling me gusta ese reto. A ver si hay cuentas que se presten como piloto :)    
    
    
    @LaiaGilibets @IvanBA80 me gusta!!!!    
    
    
    @KiubikOficial @Socialancer por supuesto! Apuntada    
    
    
    @EA4ETJ claro, aquí tienes el link con la info https://hootsuite.com/plans  saludos    
    
    
    Nuevo post en mi blog: Atención al Cliente en Redes Sociales ¿Twitter o Facebook? http://ow.ly/r3kZg     
    
    
    Como siempre un placer comer intercambiar ideas y trabajar con una gran profesional @lcortada    
    
    
    @a3ZZo depende para que, en su día hice un post en mi blog. Para SAC me parecía muy interesante @maricarmenmar    
    
    
    @a3ZZo si que se podía decidir ;) @maricarmenmar    
    
    
    @UOCsevilla gracias por compartir! Un saludo y feliz viernes    
    
    
    Atención al Cliente en Redes Sociales ¿Twitter o Facebook? http://ow.ly/r4Kvu  #AtencionCliente20    
    
    
    @Felix__O ahí estaré ;) me encantará que me expliques más cosas, gracias!    
    
    
    @EliasCasals muchas gracias Elias, un saludo. Y si, yo también prefiero Twitter, pero dependerá del tipo de servico/producto que se ofrece    
    
    
    @evacolladoduran gracias Eva, feliz viernes y un abrazo fuerte :)    
    
    
    @j_callejo Jesús, gracias por compartir :) Feliz viernes y mejor fin de semana. ¡¡un saludo!!    
    
    
    @claudiapastorv claro, es parte de lo que dice el post :) cc @j_callejo    
    
    
    @KiubikOficial @TuVozCC por supuesto, la vía de contacto con el cliente debe ser multicanal y estar integrada #kiubitalk    
    
    
    @KiubikOficial es una oportunidad, ¿cómo convertir a un cliente enfadado en un embajador de tu marca? http://billiesastre.net/2013/10/18/como-convertir-a-tus-clientes-enfadados-a-embajadores-de-la-marca/ … #kiubiktalk    
    
    
    @KiubikOficial un cliente contento recomendará tus productos-servicios ahora más que nunca se valora mucho el word-of-mouth #kiubiktalk    
    
    
    @KiubikOficial @IvanBA80 @TuVozCC debe estar todo integrado. El cliente no debe de notar cambios en los canales. #kiubiktalk    
    
    
    @KiubikOficial probablemente, pero esto todo forma parte del proceso de cambio... hay que empezar por dentro #kiubiktalk    
    
    
    @AlvaroOlmo @IvanBA80 100% de acuerdo :) #kiubiktalk    
    
    
    @KiubikOficial no estoy de acuerdo, en las grandes el SAC es el más indicado para llevarlo todo, aunque con comunicación #kiubiktalk    
    
    
    @IvanBA80 las conversaciones de 2 son por teléfono o en Redes sociales privadas, las públicas todo es público #kiubiktalk / @AlvaroOlmo    
    
    
    @KiubikOficial bueno, debe formar parte de la estrategia, ¿cómo estar si no sabes ni lo que se dice de ti? @AlvaroOlmo @ibanBA80 #kiubiktalk    
    
    
    @IvanBA80 @AlvaroOlmo ahora no ha pasado nada, sólo estamos comunicando ¡y eso es la gracia de la comunicación en abierto! #kiubiktalk    
    
    
    @KiubikOficial por supuesto, de ahí la importancia de una buena estrategia de comunicación interna #kiubiktalk    
    
    
    @IvanBA80 @AlvaroOlmo buen fin de semana Iván :) #kiubiktalk    
    
    
    Nos ha encantado recibir en casa a @sosapaco y hablar de interesantes proyectos // @alegrebandolero    
    
    
    @sonia_rmuriel gracias por compartir Sonia, un beso y buen fin de semana :)    
    
    
    @womanreading @a3ZZo @davidboix @ikerlarranaga @luciaquiros @FGrau ¡¡gracias por compartir!! Excelente fin de semana :)    
    
    
    Que un sábado a las 9:30 de la mañana te despierten los comerciales de @movistar_es #noesplan    
    
    
    SAC de @movistar_es de 10! Así da gusto. Gracias    
    
    
    Vamoossss “@padelgirls: Felicidades chicas!! Hoy hemos ganado 2-1 vs DIR Hispà ¡vamos! pic.twitter.com/dJQSDJAhdK”    
    
    
    Los momentos de #padel son maravillosos. Hay días como los de ayer en que hubiera tirado la... http://ift.tt/18ypv0I  pic.twitter.com/No2USElSob    
    
    
    Ecommerce: recomendaciones para navidad – #Infografia http://ow.ly/r9234     
    
    
    Announcing LinkedIn Showcase Pages  http://ow.ly/r92hK  #socialmedia cc @sofiacn    
    
    
    Principales novedades en Social Media de la semana pasada  http://ow.ly/r92n1     
    
    
    @JgAmago gracias por compartir Jesús un saludo    
    
    
    Descodificando luces, sombras y miedos del futuro cultural en la Red http://ow.ly/r93fF  // @alegrebandolero    
    
    
    @vaiven_ mar abierto con tiburones, si te muerde un animal que sea uno grande :)    
    
    
    @InspireCancun que pena que @banamex no conteste a sus clientes por Twitter. Diles que me contacten ;)    
    
    
    @ContactoBanamex a mi no, a @InspireCancun gracias!    
    
    
    CX Journey™: 5 Ways To Destroy Your Customer Experience http://ow.ly/r92tv  #AtencionCliente20    
    
    
    #Infografía con checklist para tener presencia activa en las principales redes sociales http://ow.ly/r925Q     
    
    
    "Las imagenes tienen más peso dentro del algoritmo de Facebook que los vídeos y el texto" @benetmaria #ONSM13    
    
    
    Formas de saltarse el algoritmo de #Facebook: marcar la casilla "recibir notificaciones" de la página @benetmaria #ONSM13    
    
    
    El enfoque de #Facebook ahora mismo es mobile: desarrollo, innovación... @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    #Facebook hace "content curation" escogemos lo que es más relevante para el usuario @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    60% del engagement del usuario sucede en el news feed de FB --> desarrolla contenidos para este sitio @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    Aunque tu no especifiques tus intereses en FB, ellos lo saben por las publicaciones que haces @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    Organicamente las páginas llegan a un 16% de los fans, si quieres llegar a más hay que invertir @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    Recomendamos mínimo un post de calidad por día, pero cada marca tiene que encontrar su ritmo en Facebook @salem_rodrigo #ONSM13    
    
    
    10 consejos para mejorar el engagement de #Facebook que nos comparte @salem_rodrigo en #ONSM13 pic.twitter.com/4O2TFW0zLz    
    
    
    Jaja ahora resulta que Artur Mas se compara con Gandhi #meparto    
    
    
    5 Things Customers Don’t Want to Hear…EVER - http://ow.ly/rbx0t  via @hootsuite #AtencionCliente20    
    
    
    Hola @CXclients tengo una consulta acerca de mi plan de pensiones ¿me podéis seguir para enviaros DM? gracias    
    
    
    #Youtube añade funciones en su sistema de comentarios para evitar el nuevo Spam http://ow.ly/rbx2D  via @wwwhatsnew    
    
    
    @CXclients os sigo desde el principio :)    
    
    
    @CXclients ok gracias.    
    
    
    @DanielCerdan son datos que dio Rodrigo Salem director de FB LATAM, en #OSM13 saludos // @JoanCallergues    
    
    
    @DanielCerdan es una recomendación media, también ha dicho que depende del tipo de negocio y de target. Saludos    
    
    
    Las 10 Fanpages con más Checkins del mundo  http://ow.ly/rbx6u  por @Alexserramar    
    
    
    How to Improve Your Facebook Engagement Using Controlled Experiments  http://ow.ly/rbxbJ  cc @inspirecancun    
    
    
    Una original campaña de Opel en Twitter juega con los caracteres - http://ow.ly/rbxht  #tweetdrive    
    
    
    Increase the Accuracy of ROI Calculations by redifining return http://ow.ly/rbxlT     
    
    
    En la presentación del libro de Enrique Tomás (@ Luz de Gas) http://4sq.com/1fGv9C8     
    
    
        
    
    
    Lista para la jornada #aercomparte (@ Mobile World Centre - @mw_centre w/ 11 others) http://4sq.com/1epJPly     
    
    
    @Felix__O te veo!! En el break te saludo :)    
    
    
    @evacastells ei Eva estas por aquí? Yo también!!!!    
    
    
    Empieza @javicreus para hablarnos del Consumo Colaborativo @Ideas_4_Change #AERCOmparte    
    
    
    @NurietEme en el break nos saludamos!!! También estoy por aquí    
    
    
    La confianza esta en un programa abierto que podemos ver todos @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    La confianza escala, va de uno a uno y lo que importa es la persona que esta detrás. @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    Trabajamos en una escala universal, cambiamos el nivel de ambiciones @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    Trabajar de otra manera: hacer, medir y replicar si funciona, así sin jerarquías. Me gusta @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    Para competir en este mundo hay que colaborar, compartir. Un reto para muchos @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    Es tiempo de plantearnos un mundo mejor, que podemos hacer entre todos. @javicreus #AERCOmparte    
    
    
    Entrevista a @BuenaFuente en #AERCOmparte quien confiesa que lo bonito es estar conectado con tu oficio.    
    
    
    Muchas cosas no las digo, porque se que mis mensajes se someten a una alta exposición, @BuenaFuente #AERCOmparte    
    
    
    Yo también! RT @NurietEme: Animo a las personas normales a que filtren sus publicaciones en redes sociales @Buenafuente #AERCOmparte    
    
    
    El feedback se empieza a magnificar a través de las redes sociales. No hay que pasarse. @Buenafuente #AERCOmparte    
    
    
    No puedo entender que alguien entre en Twitter para insultar, @Buenafuente #AERCOmparte    
    
    
    Twitter es la calle y hay que estar preparado para salir a la calle, me decía Berto @Buenafuente #AERCOmparte    
    
    
    . @Buenafuente habla del futuro de la televisión digital en streaming a demanda del consumidor #AERCOmparte    
    
    
    Nos estamos "aborregando" digitalmente, sabemos todo lo que pasa pero no entendemos nada @Buenafuente #AERCOmparte    
    
    
    Una pena tener que marcharme antes de que acabe #AERCOmparte. Un saludo digital a los que no vi @emma_gine @luisfernandez @NurietEme    
    
    
    Un gustazo escuchar a @BuenaFuente hablar sobre las Redes Sociales en #Aercomparte. Un llam... http://ift.tt/1aY8WLk  pic.twitter.com/ezoPoPv17Y    
    
    
    @Felix__O igualmente Félix! Un abrazo @manuelabat @dsoler @mjcayuela @f_bellucci    
    
    
    @Eva_HerFer gracias por compartir Eva :) ¡¡un saludo!!    
    
    
    ¿Por qué la gente comparte la foto de su comida en Redes Sociales? por @jorgeavilam en @tresensocial http://ow.ly/reR8v     
    
    
    @tresensocial un artículo muy interesante. No suelo compartir fotos de comida, pero alguna de vez en cuando si ;) saludos    
    
    
    Twitter preguntará la edad a los followers de marcas de alcohol  http://ow.ly/rff8O     
    
    
    Toda actividad en una empresa debería estar calculada con el ROI @kproductivity #ONSM13    
    
    
    Los presupuestos para social media suelen ser muy bajos en comparación con otros --> queda camino por recorrer @kproductivity #ONSM13    
    
    
    ¿Para que quieres 500 followers en Twitter si no te van a generar ninguna venta? @kproductivity #ONSM13    
    
    
    @franccarreras jajaja yo echo de menos el botón "no me gusta" en Facebook :P    
    
    
    Sin estrategia nuestra actividad en Redes Sociales no será nada #tomarnotaempresas @kproductivity #ONSM13    
    
    
    ¿Tienes una estrategia digital? ¿Esa estrategia está en sintonía con la estrategia de la empresa? @kproductivity #ONSM13    
    
    
    Estrategia ---> Objetivos ---> KPI's ---> vínculo a los indicadores financieros. Claves para medir el SMROI @kproductivity #ONSM13    
    
    
    @Socialancer me parece muy triste :( llegará un día en que las empresas sean abiertas y transparentes y que la información fluya para todos?    
    
    
    Reducción de gastos a través de SAC en Redes Sociales. Hay que medir el ROI. Pendiente en algunas empresas @kproductivity #ONSM13    
    
    
    @Latidocreativo @kproductivity ¡¡me ha hecho ilusión!! :) gracias #ONSM13    
    
    
    @luisnomad lo que me parece impresionante es que @SEUR no diga nada. ¿Dónde está el SAC?    
    
    
    Recibir DM's automáticos de "gracias por seguirme" ya es terrible, pero es aún peor cuando ponen "via justunfollow"    
    
    
    @luisnomad pues no lo entiendo, pensaba que @SEUR atendía al cliente a través de Twitter. En fin....    
    
    
    @luisnomad pues eso no es atender es contestar :)    
    
    
    @emma_gine igualmente Emma :) Feliz jueves    
    
    
    Free Vector Graphics http://www.vectorss.com/  more follow us @vectorss    
    
    
        
    
    
    “@estratega: El talento ta lento hoy.” Jajajajaja    
    
    
    Muy bueno: Vuelve el “calvo de la lotería” en una campaña para Acción Contra el Hambre  http://ow.ly/rgSLK  via @XaviGasso    
    
    
    @XaviGasso un placer, me gustó mucho la iniciativa :)    
    
    
    @vaiven_ tienes que seguir a @aykrmela te va a encantar!!! Yo ya soy FAN!!    
    
    
    Nuestro equipo de #padel ya está listo ¡y su perfil de Twitter también! Ha quedado increíble ¡¡vamos @padelgirls :)!!    
    
    
    Escuchando el caso de éxito de @pikolinos_shoes en #ONSM13 y viendo que @OscarDS es fan ;)    
    
    
    "En Twitter hacemos especialmente Atención al Cliente" @cristinavilchez de @pikolinos_shoes ---> ¡¡Bien!!    
    
    
    "Humanizamos la marca con Instagram, una red dinámica, instantánea y feliz" @cristinavilchez #ONSM13    
    
    
    Foursquare: gran herramienta de marketing porque las empresas pueden hacer ofertas exclusivas para sus clientes -- un reto #ONSM13    
    
    
    "Foursquare: una RRSS muy desconocida y poco explotada en España" @cristinavilchez #ONSM13    
    
    
    @JoanCallergues he pensado lo mismo ;)  @cristinavilchez @Pikolinos_Shoes #ONSM13    
    
    
    @ikerlarranaga ¡¡me gusta!! @Pikolinos_Shoes @cristinavilchez #ONSM13    
    
    
    Mientras escucho a @cristinavilchez hablar en #ONSM13 sobre @Pikolinos_Shoes ya estoy mirando unas botas que me gustan :)    
    
    
    @sport2help @padelgirls @padeladaptado nos parece genial!! ¿qué tenemos que hacer?    
    
    
    Vamos! RT @padelgirls: ¿Nos ayudas a conseguir nuestro reto solidario? http://sport2help.org/u/410  vamos a ganar la liga para @padeladaptado    
    
    
    Happy piestureo después de una súper clase de Pilates ¡estamos en forma! http://ift.tt/1ewxfRv  pic.twitter.com/WFu913wjgp    
    
    
    WOW RT @a3ZZo: #LINE genera 10 millones de dólares al mes gracias a los stickers http://buff.ly/1b6BKhl  #app    
    
    
    Hoy solidaridad en mi blog: Follow Solidario #FS - #SocialMediaCare y Reto @PadelGirls http://ow.ly/ribxP  cc @sport2help    
    
    
    @INGDIRECTes quiero saber si puedo contratar Via-T con vosotros, no lo veo en la web de via-T ¡gracias!    
    
    
    @Candidman gracias por compartir amigo, un saludo hasta México :)    
    
    
    Hoy le toca jugar #fútbol a Diego ¡vamos! (@ CEIP Dolors Monserà-SantaPau) http://4sq.com/1exsAyO     
    
    
    Vamos 18!!!!! Ese es mi Diego :) por cierto soy la única mama apoyando a su hijo. #ahilodejo http://ift.tt/1cR1uBd  pic.twitter.com/qpCOM15DfZ    
    
    
    Buenos días! Hoy toca visita de bloggers a #cellerjaumecodorniu gracias a @Verema @Codorniu_ES    
    
    
    @a3ZZo muchas gracias Miguel! Un saludo    
    
    
    Buen amigo  http://www.amacronismos.net/index.php/buen-amigo/ … vía @amacronismos #amistad    
    
    
    #cellerjaumecodorniu ya estamos a punto de empezar @verema (@ Caves Codorniu) http://4sq.com/1agXSFV     
    
    
    Pequeña introducción del enólogo Bruno Colomer #cellerjaumecodorniu @Verema @Codorniu_ES pic.twitter.com/O283TRRL8p    
    
    
    Un cava joven es como una persona joven: afeitada y divertida #cellerjaumecodorniu ¡¡me encantó!!    
    
    
    @vicentemene era afrutada el corrector!!! Arggggg #cellerjaumecodorniu    
    
    
    @vicentemene por supuesto! Te dedicaré una foto!! #cellerjaumecodorniu    
    
    
    En la entrada del #cellerjaumecodorniu que se usa para I+D+i y es nuestra visita estrella de hoy pic.twitter.com/iAXWT9BZMu    
    
    
    Visita a @codorniu_es gracias a @verema #cellerjaumecodorniu http://ift.tt/18PsVfY  pic.twitter.com/RSqZ1BmOuQ    
    
    
    @Mar_galvan @Verema @Codorniu_ES @luisvegaserrano salud!!!    
    
    
    Ahora aprendiendo sobre los viñedos en Cataluña  #cellerjaumecodorniu http://ift.tt/1cSmPdm  pic.twitter.com/EZNFpCdaUM    
    
    
    Copa de Gran Codorniu Pinot Noir dedicada a @vicentemene #cellerjaumecodorniu http://ift.tt/1cdEGNM  pic.twitter.com/4gA7mf9sxk    
    
    
    Una cata genial, ¡¡gracias!! @Mar_galvan @Verema @dv_martinez @ViLaKia @MaraFunesRivas @luisgosalbez @CJavierdeCastro @javi_salmeron    
    
    
    @Mar_galvan @Verema jajaja y vaya mote te han puesto :)    
    
    
    @Verema grandes muy buen resultado!!!! Felicidades    
    
    
    @Verema falta el dato de XX baterías consumidas, que yo ya no pude tuitear nada más. jejejeje #cellerjaumecodorniu    
    
    
    Muchas gracias @verema por esta experiencia #cellerjaumecodorniu en @codorniu_es ¡me ha enc... http://ift.tt/1byn5lt  pic.twitter.com/olapnH5cAc    
    
    
    @jorgeavilam pues si, han sabido explotar su modelo de negocio :)    
    
    
    Hoy @padelgirls jugamos contra Can Amat vamos!!!! (@ Can Amat Indoor Padel) http://4sq.com/1alhCrY     
    
    
    ¡¡¡que equipo más grande!!! “@padelgirls: Eliminatoria ganada 2-1 vamos!!!!!”    
    
    
    @BurgerKing en vuestro local de Abrera falta personal. Llevamos 15 minutos esperando. Con el paro que hay, podría haber más gente atendiendo    
    
    
    @BurgerKinges en el local de Abrera falta personal. Llevamos 15 minutos esperando. Con el paro que hay, podría haber más gente atendiendo    
    
    
    Codorníu integra en el Celler Jaume la I+D enológica http://ow.ly/rlL7K  por @dv_martinez    
    
    
    @ViLaKia @dv_martinez @Mar_galvan @Verema @MaraFunesRivas @luisgosalbez @CJavierdeCastro @javi_salmeron chulísimas, ¡gracias!    
    
    
    @dv_martinez me encanta! gracias por compartir :)    
    
    
    “@dv_martinez: @billiesastre Gracias!!!! tenemos un cine pendiente...en V.O, biensûr” mais oui!!!!    
    
    
    Ventajas de utilizar Evernote y algunos usos para marketinianos  http://ow.ly/rlZik  por @Vilmanunez    
    
    
    @a3ZZo seguro que si, el 2014 será año de bonanza ¡¡fijoooooo!!    
    
    
    Muy bien! RT @jorgeavilam: Lo que antes hacía en @dosensocial ahora lo hago en @tresensocial #Evolución3ES    
    
    
    Follow Solidario - SocialMediaCare y Reto PadelGirls http://ow.ly/rm0nv  #solidaridad    
    
    
    @dv_martinez pas du tout, pour l'instant! Podríamos ir a ver una francesa! ;)    
    
    
    @tresensocial gracias! Igualmente :)    
    
    
    Dándolo todo en el #padel GO, GO, GO @padelgirls http://ift.tt/1b9Zu8L  pic.twitter.com/uoZRAcHQ7q    
    
    
    @Serala79 jajajajaja 100% mexicana ;)    
    
    
    @dv_martinez pour ça il faut que tu me suives en Twittter ;)    
    
    
    Los 10 mejores Vines de 2013  http://feedly.com/k/18yV0Kx  en @mktfan via @XaviGasso    
    
    
    @comerJapones wow!!! que disfrutes. Estaremos esperando esas fotos mmmm    
    
    
    Increíble: como dos empresas se "pelean" por un cliente en Twitter y gana la que añade a su CEO http://ow.ly/roB6X  #AtencionCliente20    
    
    
    Why People Unsubscribe From Your Email List http://ow.ly/roACG  via @mashable    
    
    
    @jorgeavilam conectada por skype y lista para la reunión, cuando quieras :)    
    
    
    @cjarvas un placer ;) ¡nos leemos!    
    
    
    Ese momento en el que piensas "que miedo" http://ift.tt/1hwbuFF  pic.twitter.com/lTTK3uQMus    
    
    
    Beer please #nofilter http://ift.tt/Is3DKy  pic.twitter.com/Zd5uLZY29o    
    
    
    100% recomendado “@g1b3ml: Siente..Piensa..Crea!! Taller de pintura para niños y adultos. pic.twitter.com/3G6DXMaDId” #pintura    
    
    
    Si quieres conocer REALMENTE a una persona, dale PODER.    
    
    
    Marketing de contenidos orientado a resultados: el método 4x4 http://ow.ly/rt6vw  por @edelvallemartin vía @socialancer    
    
    
    Hoy en mi blog: Aerolíneas y Navidad: Atención al Cliente via Twitter http://ow.ly/rtagF  #AtencionCliente20    
    
    
    @TheBlackPearl76 if you are unhappy you have to learn to forgive yourself ;)    
    
    
    Incredible how @akillersandwich builds an innovative concept around Twitter and sandwiches, thumbs up! http://ow.ly/rte7p     
    
    
    @ananeves yeah! I loved the idea. ;)    
    
    
    @Candidman gracias por compartir amigo, un saludo hasta México    
    
    
    @benetmaria gracias por compartir Benet, ¡¡un saludo!!    
    
    
    @ananeves of course it can, and it should. In creativity there is no limit    
    
    
    @TheBlackPearl76 fantasía o reflejo distorsionado, todo tiene un porqué y un cómo.... y de nosotros depende el final ;) #besosfilosóficos    
    
    
    No entiendo la irresponsabilidad de la gente. Tan fácil es ser profesional, pensar en los demás ..    
    
    
    @Marc_es gracias Marc, es que hay veces que flipo..... ¡un saludo!    
    
    
    ¿Sabías que hay aerolíneas que están innovando en cuanto a Atención al Cliente vía Twitter?  http://ow.ly/rtajC     
    
    
    @RLloria gracias por compartir Ricard, un saludo y feliz juernes ;)    
    
    
    The realization of any dream starts with a simple thought so begin with your heart's desire.    
    
    
    @InboxPublicitat gracias por compartir, ¡¡un saludo!!    
    
    
    @TwittBoy hola Iván, ¡¡gracias por compartir y feliz juernes!! ;)    
    
    
    @ikerlarranaga muchas gracias Iker ;)    
    
    
    @DanielCerdan muchas gracias por compartir Daniel :) @BinterCanarias @Joseluisreina @TwittBoy    
    
    
    Twitter es la red social que más se rejuvenece http://ow.ly/rtDf4     
    
    
    Me gustó como @KLM actualiza su tiempo de respuesta en Twitter cada 5 minutos http://ow.ly/rtxFD  #AtencionCliente20    
    
    
    Acabo de pedirme una carcasa personalizada para mi móvil en @colorandcover ¡¡que ganas de verla!!    
    
    
    You can employ men and hire hands to work for you, but you will have to win their hearts to have them work with you. William J.H. Boetcker    
    
    
    @KLM pues si, es una muy buena idea. Gracias a vosotros por contestar y un saludo!    
    
    
    8 Mejores alternativas a Wordpress para blogs corporativos http://ow.ly/rteVw  via @bitelia    
    
    
    Aerolíneas y Navidad: Atención al Cliente vía Twitter http://ow.ly/rtxFD  #innovación #socialmedia    
    
    
    New profile picture #portrait http://ift.tt/1iDMm1t  pic.twitter.com/qisEC3fXQF    
    
    
    Buen día para un paseo y luego un partidito de pádel ☺️ http://ift.tt/1bkSHIG  pic.twitter.com/1Lnkjj0J0w    
    
    
    Que ganas tengo de #Brasil2014 pic.twitter.com/0DVOiUQaeQ    
    
    
    Comida de 10! Sólo hay que ver el entrecot mmm (@ Blanc Bar) [pic]: http://4sq.com/1ch60Y7     
    
    
    Hoy tocaba cocinar. Comida #mexicana fajitas de pollo al tequila y arroz co habanero mmmm ☺️ http://ift.tt/18tAMPG  pic.twitter.com/BozGXPMLqR    
    
    
    Pensando si apuntarme a los 10km de @mitgasitges el 12 de enero. Tengo 1 mes para entrenar.... #mitgasitges    
    
    
    Cómo medir la calidad en la atención al cliente  http://ow.ly/rySM1  por @TuVozCC #AtencionCliente20    
    
    
    ¡¡Me gusta!! RT @Compettia: Un hospital que lucha contra la obesidad utilizando #gamificación http://ow.ly/rzKlk  #salud    
    
    
    Ya era hora ;) RT @ignasicomellas: Por fin una mujer en el consejo de administración de Twitter http://ow.ly/rzKIN     
    
    
    Cómo una serie de TNT utiliza Twitter para animar su estreno  http://ow.ly/rzYCX  via @mknews_es    
    
    
    14 Tendencias para las marcas para el 2014 http://ow.ly/rzYK7  #AtencionCliente20    
    
    
    Social Branding, un trabajo interno para las empresas #infografía http://ow.ly/rzZ3z     
    
    
    @tachiscab te lo mereces!! Felicidades guapa    
    
    
    Evento Navidad  @somosdigitales (@ Real Club Nautico Barcelona) http://4sq.com/1btNWZO     
    
    
    Hoy nace una nueva colaboración en mi blog: Reflexiones 2.0 ... Cafés con Sonrisa  http://ow.ly/rEGeT  por @sosapaco    
    
    
    El hombre entró con cara triste al local. Arreciaba el frio en la calle, pero lo que tenía congelado era el alma http://ow.ly/rEGli     
    
    
    @joseluisafan gracias por compartir José Luis, @sosapaco es un gran comunicador y sus historias llegan al alma.    
    
    
    Esto de los grupos de whatsapp es la bomba, pero quien te dijo que me puedes añadir a un grupo sin preguntar!    
    
    
    Que rico duerme #kuro http://ift.tt/1aUPHPL  pic.twitter.com/vj2IIkQZJR    
    
    
    @sosapaco Sonia @sonia_rmuriel es una experta en sonrisas :)    
    
    
    Un café con sonrisas, cuento de @sosapaco para mi blog http://ow.ly/rEGpb  ¡¡una nueva sección que no te dejará indiferente!!    
    
    
    Hoy toca campeonato de padel vamos compi!!!! (@ Padelarium Gavà w/ @josebarrobarlen) http://4sq.com/1f7wsqm     
    
    
    @josebarrobarlen anda que ya también te tengo en Twitter!!!!! Jajajaja    
    
    
    10 powerful Body language skills in an Infographic http://www.entrepreneur.com/dbimages/article/10-body-language-tips-every-speaker-must-know-infographic.jpg …    
    
    
    Viendo la semifinal de @lavoztelecinco really!!!!!!    
    
    
    En @socialancer mi post: 8 herramientas de Atención al Cliente 2.0 y 4 necesidades que te deben resolver http://ow.ly/rGRNM     
    
    
    Padel time (@ Club Esportiu Vallpineda) http://4sq.com/1bH8AtT     
    
    
    @i_mtza gracias por compartir el post Ignacio, ¡¡un saludo!!    
    
    
    @ElenaGajate muchas gracias :) @Socialancer    
    
    
    @SocialSlang muchas gracias chicos ¡¡un saludo!! @sosapaco    
    
    
    @CulturaCliente completamente de acuerdo :) @Socialancer @sosapaco @hombresonrisa    
    
    
    Hoy será un gran día #optimismo http://ift.tt/1bCeviU  pic.twitter.com/ZL72un9pJc    
    
    
    Como mola mi carcasa personalizada de @colorandcover ¡¡es chulisima!! http://ift.tt/19GMsvF  pic.twitter.com/MlZc3tIYWy    
    
    
    8 herramientas de Atención al Cliente 2.0 y 4 necesidades que te deben resolver http://ow.ly/rJIWR  cc @ideas4all    
    
    
    @OscarDS oh! espero que sea por algo bueno ... un saludo amigo :)    
    
    
    Esos días en que te sientes entusiasmada por los proyectos que vienen #vivael2014    
    
    
    @eiximenis jajajaja no te quejes que hemos avanzado, ahora habrá menos peluquerías XD    
    
    
    @ideas4all gracias por los RT's y buen fin de semana :)    
    
    
    @MartinDonderis igualmente Martin! Un saludo    
    
    
    Buenos días!!!! A soñar se ha dicho http://ift.tt/1hSI70u  pic.twitter.com/DGMEVNEdSf    
    
    
    Hoy he jugado uno de los peores partidos de #padel de mi vida. Debería existir una norma... http://ift.tt/IMbkvr  pic.twitter.com/V7UUtxWkfs    
    
    
    Preparados para escuchar al pequeño cantar #chistmas is here http://ift.tt/JmQTFm  pic.twitter.com/h857zTs9JN    
    
    
    Momento improvisado por Pablo mientras bailábamos esta tarde. Este niño es un crack! http://ift.tt/18twpX8  pic.twitter.com/lpT5PVSpYf    
    
    
    @javier_hdez jajaja todo es cuestión de práctica :)    
    
    
    Rebelión en Twitter por el desbloqueo parcial de cuentas molestas http://ow.ly/rNnSN     
    
    
    @SocialSlang felices vacaciones chicos, ¡¡que descanséis!!    
    
    
    Gracias :) RT @Felix__O: @billiesastre Lo revirtieron al día siguiente http://blog.twitter.com/2013/reverting … :-)    
    
    
    @aerco_comunidad gracias por compartir :) ¡¡un saludo!!    
    
    
    @a3ZZo venga a por ella, que ya queda poco para las navidades :) #vamos    
    
    
    @Arezno te faltó el jamón serrano ;)    
    
    
    Impactar, involucrar y enganchar a los jugadores con el onboarding http://ow.ly/rNk1h  #gamificación    
    
    
    Olé RT @padelgirls: No sólo sumamos victorias, sino que nos ponemos en cabeza, primeras de grupo de la primera ronda pic.twitter.com/somGw6jmsd    
    
    
    Si te crees superior e infravaloras el tiempo de los demás, no esperes recibir favores, piénsalo bien    
    
    
    Cómo optimizar la presencia en Instagram http://ow.ly/rNopn  por @Vilmanunez    
    
    
    7 Claves para Optimizar tu Landing Page y el Ratio de Conversión http://ow.ly/rNoKm  por @abrahamvillar    
    
    
    ¿Tienes reuniones contigo mismo? | ThinkWasabi http://ow.ly/rNpky     
    
    
    Cuestión de #talento con @sonia_rmuriel http://ow.ly/rO0E3  por @alexdurana ¡¡gracias Sonia por estos regalos!!    
    
    
    @sonia_rmuriel buahhhh,  piel de gallina + lagrimitas en los ojos :) un besote    
    
    
    5 herramientas esenciales para ser efectivo en Linkedin  http://ow.ly/rNpoP     
    
    
    Esto es amor incondicional #kuro and Diego http://ift.tt/1bavjKK  pic.twitter.com/VcsbwOUzNi    
    
    
    B2B Influencer Q&A: "Twitter gives @ADP a powerful competitive advantage" http://ow.ly/rNFQY     
    
    
    Codecademy presenta aplicación para iPhone para aprender a programar http://ow.ly/rPJAa  cc @alegrebandolero    
    
    
    Creatividad e innovación serán claves para el éxito del vídeo online en 2014 http://ow.ly/rPJHG     
    
    
    The Role of Talent in Your Customer Experience http://ow.ly/rPJOu  #AtencionCliente20    
    
    
    Everything You Need to Master Email Marketing [Listly] http://ow.ly/rPJXM     
    
    
    Hoy en mi blog: Google Helpouts: a tener en cuenta para Atención al Cliente 2.0 http://ow.ly/rQ29v     
    
    
    Muy recomendable: 16 Free Tools That Make Content Creation Way Easier http://ow.ly/rPKdr     
    
    
    @Socialancer gracias ;)    
    
    
    The Room elegido por Apple como Mejor juego para ipad 2012 está gratis en la App Store http://ow.ly/rPKs5     
    
    
    The Origin and Evolution of Santa Claus [infographic] http://ow.ly/rPKDZ  ---> Interesting    
    
    
    Haciendo un encargo para @retiromaya #christmasishere (@ Mail Boxes Etc.) http://4sq.com/1fjOoOG     
    
    
    Un camino especial http://ift.tt/19Q1Vtx  pic.twitter.com/qmscSBoBz0    
    
    
    Las 6 métricas de Facebook imprescindibles para los especialistas de Marketing http://ow.ly/rPMWm  vía @socialancer por @eernoult    
    
    
    Los hashtags en Facebook no funcionan ---> no me extraña http://ow.ly/rQ4oA  cc @InspireCancun    
    
    
    Así se ha vivido este año 2013 en #Twitter http://ow.ly/rQ4vK     
    
    
    #Eurovegas en Twitter ¿Interés social o puramente político?  http://ow.ly/rQ4yr  vía @pirendo    
    
    
    Leyendo el libro @DeEnriqueTomas "en el camino de la excelencia no se pueden tomar atajos" gran verdad    
    
    
    Buenos días, hoy toca innovar, leer, disfrutar y reír ¿y vosotros?    
    
    
    13 Ways to Improve Email Unsubscribe http://ow.ly/rS5RU  #emailmarketing    
    
    
    26 Ways to Make #Pinterest Work for Your Business http://ow.ly/rS5XE  via @smexaminer    
    
    
    10 formas de mostrar a tu equipo en la web - http://ow.ly/rS64t  #creatividad via @bitmarketing    
    
    
    Interesting: What Every Online Community Manager Needs to Succeed in Business http://ow.ly/rS68S  #SM    
    
    
    @pirendo gracias por el RT chicos, feliz miércoles :)    
    
    
    @alvarofaina @SocialSlang @berto990 @EvaRomeu pues no lo sé yo elegiría a alguien más .... #modoThinkingON    
    
    
    @ragicur gracias por compartir Raquel, feliz miércoles    
    
    
    @alvarofaina un placer, nos leemos :)    
    
    
    @InboundEspanol gracias por compartir, feliz miércoles :)    
    
    
    @AlexPerDel @LaVanguardia pues no entiendo el título "vendedores 2.0" no sería profesionales de Marketing y Comunicación?    
    
    
    @AlexPerDel cierto pensaba que iba por ahí el artículo :) gracias!    
    
    
    @AlexPerDel eso, eso :)    
    
    
    Solo 1 de cada 5 clientes obtiene respuesta a través de las redes sociales http://ow.ly/rS6fU  --> a mejorar se ha dicho    
    
    
    @EliasCasals pues ya me pasarás la lista de empresas con las que te comunicas tan bien :)    
    
    
    Rumore: ¿Se podrán editar tweets? Un rumor habla de la nueva funcionalidad http://ow.ly/rS6jx     
    
    
    Definitivamente, me encanta la reacción: My 15 Minutes of Social Media Shame http://ow.ly/rS6BF  #crisis    
    
    
    12 tips for creating the Perfect Posts for #Facebook http://ow.ly/rS6Uv     
    
    
    How to Customize Your Social Share Buttons for Increased Traffic  http://ow.ly/rUl1h     
    
    
    Deberes para los #marketeros en el 2014..... ¡¡a ponerse las pilas!! http://ow.ly/rUl3n     
    
    
    +1000 “@TuVozCC: El valor añadido de ser atendidos por personas http://ow.ly/rUnhy   vía @tuvozCC #contactcenter”    
    
    
    @FGrau quizá el cliente no es tan exigente en Twitter como en Facebook    
    
    
    “@franccarreras: No pidas consejo si no estas dispuesto a cambiar de opinion.” Gran verdad    
    
    
    Airbnb quiere cambiar la forma en la que viajamos  http://ow.ly/rUl7k     
    
    
        
    
    
    @syanguas ohhhh hoy es un día cargado de emociones positivas!!!!    
    
    
    @FGrau jajaja :X lo escribí al revés ooops    
    
    
    7 Email Newsletters We Actually Like Getting in Our Inboxes http://ow.ly/rUlcu  #emailmarketing    
    
    
    @DavidBalam muy buenos días, un excelente día para ti también. Y Felices fiestas prenavideñas    
    
    
    @alvarofaina @SocialSlang @berto990 ya lo tengo, es que lo de las celebrities como que no me va, me quedaría con @alexroviracelma :)    
    
    
    Que nervios por Dios!!!! Creo que hoy será un día para recordar ¡buenos días!    
    
    
    Infografía sobre la importancia de #AtencionCliente20 vía @joando http://www.essaulsanchez.com/atencion-al-cliente-y-redes-sociales/ …    
    
    
    Magic moments are meant to be enjoyed. Dance as if no one sees you, smile, live life. http://ift.tt/1i6OhtX  pic.twitter.com/QeCQ3EJXOs    
    
    
    Me encanta este sencillo Excel para motivar a los niños en 2014 con Gamification —  http://ow.ly/rWD8Z  vía @Compettia    
    
    
    “@padelgirls: 3-0 eliminatoria ganada contra Olesa ¡¡vamos!! #padel” imparables jajajajaja    
    
    
    Our dear Luna wanted to send you all her love ❤️ http://instagram.com/p/iMWiyCBx5g/     
    
    
    Nada como el calor del fuego, la mejor compañía de @alegrebandolero para finalizar mi sábado http://ift.tt/Jepp4s  pic.twitter.com/fRnQeVEfL6    
    
    
    #cellerjaumecodorniu Innovación + excelencia: nueva bodega cava Codorniu Celler Jaume http://bit.ly/1cdfQ0S  por @MaraFunesRivas    
    
    
    Estimados amigos @DGTes México se escribe con X no con J. Es una sencilla razón de respeto. Me duelen los ojos al ver Mejico en mi carnet.    
    
    
    Guía Visualización de Datos aplicada Marketing Digital [Guía Práctica] http://ow.ly/s0B80  ---> interesante    
    
    
    The Resources You Need to Master Twitter [In Under 100 Words] http://ow.ly/s0BiH     
    
    
    How Social Media has Changed Us | Socialnomics http://ow.ly/s0Bmv     
    
    
    Geek Calendar 2014 (infographic) ---> Buenísimo jajaja mira @alegrebandolero http://ow.ly/s0Bqp     
    
    
    Tendencias en contenidos web para 2014 http://ow.ly/s0BEM  vía @LaVanguardia    
    
    
    +1 RT @Compettia: Pasión por los RRHH, por las personas: Hablemos en serio… ¿jugamos? http://ow.ly/s0BQa  #recomendar por @sonia_rmuriel    
    
    
    Muy interesante RT @Compettia: MDeC Urges Companies To Move Beyond Entertainment To Gamification http://ow.ly/s0AP6     
    
    
    Genial MT @JaumeJuan: Como mejorar el comportamiento de tus niños con #Gamification http://blog.compettia.com/blog-compettia/como-motivar-a-los-ninos-en-2014-con-gamification …    
    
    
    Feliz de poder dar formación en #socialmedia a @JaumeJuan @sofiacn @quimlazaro @santiago_ubeda @dlabanda en @Compettia Be Social :)    
    
    
    @sofiacn ha sido un placer Sonia, ahora a poner en práctica lo aprendido ;)  @Compettia    
    
    
    Buenos días, hoy de compras para la cenita navideña. En esta ocasión romántica, @alegrebandolero y yo. ¿vosotros?    
    
    
    Me encantaaaaa RT @padelgirls: Y así os deseamos Feliz Navidad las padelgrils :) http://vimeo.com/user23718860/padelgirls … ¡¡enjoy!!    
    
    
    Toda celebración debe comenzar con un buen preparativo... Feliz Navidad a todos 🎄🎄🎄http://ift.tt/JbfjBO  pic.twitter.com/vnB94FGdcA    
    
    
    Mis mejores deseos de Navidad para todos. http://ift.tt/1dBcgf9  pic.twitter.com/hUubS4N2CL    
    
    
    Ready for Christmas Family Gathering. Merry Christmas everybody http://ift.tt/1c6EnAp  pic.twitter.com/ZrwAXnZyF0    
    
    
    Noche de copitas con las buenas amigas!!!!! Yeah http://ift.tt/Jdt8Qn  pic.twitter.com/nMUtbHvj6R    
    
    
    @jorgeavilam muchas gracias Jorge!!! Las Navidades excelentes y esperando con ganas el 2014!!! Felices Fiestas :)    
    
    
    Hoy en el menú de Sant Esteve he probado los percebes ¡buenísimos! http://ift.tt/1dauR3J  pic.twitter.com/ZYuGFpkeF1    
    
    
    After a long day at the beach you will long to rest in our private terraces. #Tulum #Paradise http://instagram.com/p/iZi5Urhxyw/     
    
    
    @julielerman well Julie if you want to come to paradise, @retiromaya is THE place!    
    
    
    Prohibido el paso, aunque lo intenten evitar 😉http://ift.tt/1ddhEqN  pic.twitter.com/3FWXKCgVOA    
    
    
    El camarero del Blanc es igual que la comida.... La Ostia!!! Verdad @g1b3ml pic.twitter.com/tN5coJB3J0    
    
    
    Comida de amigas!!!! Si es que somos las mejores http://ift.tt/1cd6EVP  pic.twitter.com/fNrnPV1mKB    
    
    
    Primera parte de las 15 tendencias y servicios por las que será recordado el 2013 http://m.genbeta.com/genbeta/las-15-tendencias-y-servicios-por-los-que-sera-recordado-2013-i?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+genbeta+%28Genbeta%29 …    
    
    
    @AliciaPomares buenos días Alicia.... con ganas de leer el resultado    
    
    
    “@lovile: Los tiburones australianos alertarán vía Twitter a los bañistas cada vez que se acerquen a la costa http://bit.ly/1hNizPT " wow    
    
    
    Just made a movie of my #2013 on Twitter: https://www.vizify.com/billie-lou-sastre/twitter-video?s=twitter&u=336116&f=3984&t=share_follow_me_video … What's yours look like? #Vizify    
    
    
    Hey @alegrebandolero, @josemiruiz, @Socialancer,  you were my golden followers in #2013!  See the video: https://www.vizify.com/billie-lou-sastre/twitter-video?s=twitter&u=336116&f=3984&t=share_follow_me_friends … #Vizify    
    
    
    Mi mejor tweet del 2013. ¿De acuerdo? Ahora a por el 2014 que quedan dos días 😊#GoldenTweet http://ift.tt/1cgOpPj  pic.twitter.com/yTydD3UWOs    
    
    
    @Srealalkiza claro que si Sandra!!!! Un abrazo y felices fiestas :)    
    
    
    Courage is what it takes to stand up and speak; courage is also what it takes to sit down and listen. W. Churchill”    
    
    
    @ClaraAvilaC @nike_spain ánimo Clara lo harás genial. Un consejo: lleva pastillas de glucosa para cuando te de bajón!    
    
    
    @TwittBoy pues se ha llevado usted el último oiga!!!    
    
    
    @TwittBoy no el del escaparate marca 2014... Jajaja    
    
    
    Google+ Success, What Your Business Needs to Know About Google+ http://ow.ly/s8Hy6     
    
    
    Employee Advocacy and the Employee-Brand Relationship Model  http://ow.ly/s8HAQ     
    
    
    Las 25 competencias más demandadas en Linkedin 2013 #infografia #socialmedia http://ow.ly/s8HEf     
    
    
    @SocialSlang menos mal que habéis dicho el casi :)    
    
    
    Tal como lo pidió usted @twittboy su lunes ya está listo. Que lo disfrute 😉http://ift.tt/1ch1JXu  pic.twitter.com/YJk6RL83a0    
    
    
        
    
    
    #Interesante Trucos SEO para que Google te de un enlace follow - http://ow.ly/s8HHK     
    
    
    4 libros sobre Marketing que debes pedir esta navidad a los Reyes Magos http://ow.ly/s8HLG  --- tomando nota :)    
    
    
    Instagram demuestra la efectividad de sus anuncios con dos casos: Levi’s y Ben & Jerry’s  http://ow.ly/s8HRC     
    
    
    Customer Experience Is More Important Than Advertising [Infographic] http://ow.ly/s8HVd  #AtencionCliente20    
    
    
    El 23% de las ventas en redes sociales corresponde a Pinterest - http://ow.ly/s8I4i     
    
    
    🎄🎄🎄hoy llegan mis peques a casa y para ellos 🎅🎅🎅que ganas de achucharlos y celebrar Año N... http://ift.tt/1eSxgDD  pic.twitter.com/NH81LovJzc    
    
    
    @Rosalitm pues difiero ;) Instagram no lleva tráfico a la web como lo hace Pinterest.... Un saludo    
    
    
    Pinterest se perfila como la red social estrella para estimular el e-commerce -  http://ow.ly/s8I5D     
    
    
    #El13Mola .... y tanto!! Me encantan tus palabras y claro que #Enel14Si vamos a por el @josemiruiz http://ow.ly/saFHZ     
    
    
    Esta es la mayor felicidad que una puede sentir. Mis hijos son mi mejor regalo. I love you ... http://ift.tt/1hSPdzv  pic.twitter.com/1AnoLyrmrv    
    
    
    @CJaraDelgado gracias Carmen! Un saludo y feliz 2014!    
    
    
    Que bonito regalo para este año que comienza!!!! No se porque pero presiento que el 4 será ... http://ift.tt/1dnOkyb  pic.twitter.com/lLCFwiW7sX    
    
    
    @syanguas @a3ZZo @tachiscab feliz feliz 2014, porque ESTE SI será estupendo vamos!!!    
    
    
    Mis propósitos para este 2014 ¿me acompañas? http://ow.ly/sbJVn  #AtencionCliente20 cc @socialancer    
    
    
    Mis propósitos para este 2014 ¿me acompañas? http://ow.ly/sbK0F  #PersonalBranding cc @lluisfranco    
    
    
    Falta el fotógrafo Diego! Que linda noche pasamos ayer, en familia como debe ser ☺️ http://ift.tt/1cIrelz  pic.twitter.com/4mINjkUkMd    
    
    
    Mis propósitos para este 2014  http://ow.ly/sbJVn  #SocialMaster cc @bertabrau @sergialbet @bimiq    
    
    
    Mis propósitos para este 2014 ¿me acompañas? http://ow.ly/sbK3h   cc @pfcarrelo @eireneRN    
    
    
        
    
    
    Mis propósitos para este 2014 ¿me acompañas? http://ow.ly/sbK4F  #TAW2013 cc @TweetsAwards    
    
    
    @desigualjobs_es @desigual Portuguish, Seriously?    
    
    
    Hoy toca desparasitar a Kuro (@ Mima'ns w/ @alegrebandolero) [pic]: http://4sq.com/1a3mCFY     
    
    
        
    
    
    @j_callejo vale!!! Objetivo trazado. Como me gusta el 2014 :)    
    
    
    Training Day. Yeahhhh http://ift.tt/19M7ARt  pic.twitter.com/2UTF8AKsLj    
    
    
    @g1b3ml jajajaja con tu golden tweet ;) mola    
    
    
    Buenos días y feliz viernes @caballecristina @isiborras @lilianrenteria @julietabolullo @marmartin ¿qué tal vuestro inicio de año?    
    
    
        
    
    
    El Barça, líder en las redes sociales http://ow.ly/ser3y  felicidades @DidacLee :)    
    
    
    Si te gusta la #gamificación y te interesa saber cómo incrementar tus ventas gracias a ella, debes seguir a @Compettia    
    
    
    Preparando las maletas para subir a #Andorra ¡¡primera experiencia de Kuro en la nieve!! El finde parece prometedor    
    
    
    Primera tanda de ganadores del sorteo de la #CestaDeNavidad http://ow.ly/sdTVe  yuhuuuuu que ilusión :)    
    
    
    Un saludo muy especial en  para las sonrisas perfectas de mi TL @evacolladoduran @Laura_Chica @sonia_rmuriel @syanguas    
    
    
    En el momento en que dejas de pensar en lo que puede pasar, empiezas a disfrutar de lo que está pasando #enjoy    
    
    
    Managing Your Social Media Profiles While On Holiday - http://ow.ly/serE4  via @hootsuite    
    
    
    These 5 Brands and Nailing It on #Pinterest - http://ow.ly/serFP  by @hootsuite    
    
    
        
    
    
    Social Employees Drive Digital Transformation ---> agree 100% http://ow.ly/ses2A  vía @socialmedia2day    
    
    
    Jajajaja mira @eireneRN lo que hablábamos ayer .... ¿Cuántos seguidores Twitter son reales?  http://ow.ly/seseh     
    
    
    