M'ho he perdut desde Madrid, pero yo busco a la red “@monicaplanas: Genial la imitació del Polònia de @jordievole !!! Clavadet, clavadet!”    
    
    
    eso, eso!“@carlos_hem: Que Cataluña se independice si quiere, pero que nos dejen ver @APMTV3 en youtube”    
    
    
    ja, ja, yo siempre en medio sin buscarlo“@njimenez79: @cris_villanueva @carlos_hem Pero si Cataluña se independiza la Villanueva es nuestra”    
    
    
    @LuisIllan Pero tornen a fer l'escurço negre? Com m'agradava!!    
    
    
    @davidgaspar_  o donde te dejan!!,    
    
    
    @LuisIllan Aaaaah entessos!    
    
    
    esta es muy buena!“@ad2an: @cris_villanueva @njimenez79 @carlos_hem o será como guardiola? Estoy en la Sexta, por que se hay La SextaCat 😱”    
    
    
    @ceborrancha No opino de cosas tan profundas en twitter, es imposible! Así q por favor, no pongas en mi boca opiniones no vertidas, gracias    
    
    
    @ceborrancha Estas cosas pasan con los tuits. Gracias por comprenderlo!    
    
    
    @ceborrancha Mi padre nació en Huelma, Jaen.    
    
    
    @ceborrancha Pero creo q su famia venia de Granada, no se muy bien. Hay Villanuevas de Navarra, ni idea! Nunca me he preocupado por eso!    
    
    
    @BeatrizCorreal Pues yo te quiero n montón! Pero si quieres te llamo cabr&IVa, h%#~¡!xx para poder decirlo en twitter.    
    
    
    @NauzetNuno @beatrizcorreal Es todo fachada!!! No le hagas ni caso! Tiene mucha mala leche! La que se necesita con la que esta cayendo    
    
    
    @ceborrancha Pues ahí estaremos @sextaNoticias    
    
    
    otra vez?“@ODGallardo: no sé si le pasará a otras compañías con frecuencia pero coger un ryanair parece la ruleta rusa http://www.elcorreo.com/vizcaya/rc/20120913/economia/tres-heridos-leves-vuelo-201209132012.html …”    
    
    
    A leer periódicos y a dormir que los enanos madrugan muxo!    
    
    
    GRACIAS!! Piropazo!“@lapropuesta_web: . Nuestro #FF para @cris_villanueva por profesionalidad, responsabilidad e independencia”    
    
    
    @LuisIllan Ya voyyyy! No em deixeu!!    
    
    
    Hoy me avergüenza pertenecer a este mundo de carroñeros sin escrúpulos, ni ápice d humanidad, capaz d especular con los alimentos #lapasta    
    
    
    @MiguelAValera Ya se anuncio. El 24 de agosto creo recordar. Y si no, ya te confirmo que hay fusión!    
    
    
    @MiguelAValera Ya me extrañaba! nos quedamos donde estamos. Una cosa esta clara NO lo DUDES @sextaNoticias seguirá siendo @sextaNoticias    
    
    
    Una vez mas ORGULLO del GRANDE por los compañeros de @laSextaColumna  Uun trabajo maravilloso, como siempre. Hoy #lapasta  Felicidades!    
    
    
    @BertoMuoz9 Ni idea chico! No llevo deportes! Lo siento    
    
    
    @DavideSevilla Gracias por el piropo y cuantos mas infos distintos se vean y periódicos se lean, mejor!!! Eso es pluralidad y periodismo    
    
    
    @manu2490 Pues NO! Estudie en Barcelona.    
    
    
    Me sumo!“@novedadesbasket: Seria tan amable el mejor periodista de baloncesto de España @ArseCanada de darnos un RT? Seguro que si.gracias.”    
    
    
    @KEKARAMBA56  ;))))) no creo!!!! Pero no cierres los ojos! Sobretodo en tv. La imagen es mas importante q la letra!    
    
    
    Se puede saber por que Cristiano Ronaldo no le ha vuelto a pasar a Di María? Tenía posición de gol!    
    
    
    @ibanezruiz Seguro que si marca hoy lo celebrara!! Para decir q ya no esta triste    
    
    
    Generoso Benzema!    
    
    
    Ahí esta! Celebrando! Y con todos! Que no hay fisuras, ni tristeza q valga! Reconciliación con la afición! Todo eso hace un gol? Ojalá fácil    
    
    
    pero no lo ha hecho ya?“@BeatrizCorreal: Mourinho anunciando trajes YA. Qué resistentes, que no se le haya abierto la costura, un milagro.”    
    
    
    @BertoMuoz9 Sabes q es la ironía? Pues vuelve a leer!    
    
    
    Pero sin traje!!! Q fallo!“@BeatrizCorreal: @cris_villanueva Ah, no. Anuncia una inmobiliaria turca. pic.twitter.com/DGLewYYp”    
    
    
    @carlos_hem Pues andaré con cuidado, a ver si te tienes q ir a cubrir otra guerra jpn-chn, tipo Manchuria.    
    
    
    El "no ha ido bien" de Mas, le da votos a Rajoy y a Mas. Ellos ganan, lo que querian, el ciudadano pierde, como siempre engañado x politicos    
    
    
    @IgnacioEncinas no lo uso siempre, porque a veces estoy muy liada y ando escribiendo entre videos. Hace ya dos años que tengo twitter    
    
    
    @RamonPique I tant! pero el moment politic per a Rajoy no era ara (alliberament d Bolinaga, adeu Espe)Mas ho sabia. Crec q al final som vots    
    
    
    @lineadegol Pues funciona muy bien, en sintonía con el gobierno de España y organizan actividades culturales muy interesantes.    
    
    
    Para ERC es la excusa perfecta para independencia“@helenaresano: "Descanse en paz el pacto fiscal" es la respuesta de los diputados de ERC”    
    
    
    @RamonPique Pero tot te el seu context! I el que critico, es que es enganyin amb ell.Rajoy podía emplaçar el pacte a 2013 q hi ha reunió.    
    
    
    @RamonPique I Mas podria haver buscar una data prospera Per. Parlar-hi. El que dic es que no hi ha tota la veritat    
    
    
    @RamonPique Quina merda el corrector! Data propera volvía dir!    
    
    
    @lineadegol Es cultura! Yo busco cuentos para mi peque porque tiene todo en castellano. Son necesarios los Institutos Cervantes? Si    
    
    
    @lineadegol Fijate además que es pequeñito. No cabía la prensa. No tiene pretensión d embajada, solo un lugar para los actos de la Gene    
    
    
    La fiesta es la fiesta!“@QUINOQUIM: La independencia de Catalunya me iría bien después del puente del 12 octubre, no antes”    
    
    
    @DavideSevilla Siii    
    
    
    gracias!!!“@lapropuesta_web: . Nuestro #FF @cris_villanueva por profesionalidad, criterio, talento y una de las sonrisas mas lindas de TV”    
    
    
    Bajo a plato!! Empezamos en 3 min!!! Atención a las maní del 29S en protesta por el 25s!!!    
    
    
    “@DavideSevilla: @cris_villanueva #alegre de tu vuelta ;)” GRACIAS    
    
    
    Antes @sextaNoticias ya empezamos“@Montesjulio: El 29S en el especial #NocheARV A las 21:30 Avance http://bit.ly/UUcxUA  @debatalrojovivo”    
    
    
    Todas las manifestaciones de hoy están siendo pacificas! Muchos eslóganes como siempre  de cinismo y cruda realidad. Islandia es el camino    
    
    
    “@lapropuesta_web: @cris_villanueva cierto es Islandia dió una lección que toda Europa deberia aprender”    
    
    
    Nueva mani multitudinaria en Portugal. El ciudadano y su voz cuenta para el gobierno que da marcha atrás. Que lejos estamos? @sextaNoticias    
    
    
    No te olvides de @sextaNoticias “@jordievole: Lo haré! “@Montesjulio: @jordievole Tb puedes poner la edición especial de #alrojovivo    
    
    
    ji, ji “@jordievole: Te he visto al mediodía y ahora... Me sé algunas entradillas de memoria... “@cris_villanueva: No te olvides de @sexta””    
    
    
    casi me pillan por tu culpa“@jordievole: Pero tu tuiteas durante los videos???@cris_villanueva..”    
    
    
    hace tiempo q no damos cifras, un asco!!!“@dusaavedra: Datos del #29S : delegación gobierno estima 2milpersonas. La BBC, lo estima en 60mil”    
    
    
    Mucho pitorreo. Ni me he tocado la oreja, ni tengo móvil en plato. Pero me he divertido aunque l info es muy seria@DavideSevilla @jordievole    
    
    
    porque folló euro solo hay uno@calavera37 @jordievole    
    
    
    en los tiempos de manis no interesa“@Pdro_Pass:@dusaavedra digo yo que con tanto parado, alguno se podría dedicar a contar las cabezas?”    
    
    
    @Gafarronet Quise decir que Follonero solo hay uno!!!    
    
    
    @otronovato @Luisito_MartinP @Soledadparral , Repito ni me he tocado la oreja, ni tengo móvil en plato q crea interferencias. Escribo eniPad    
    
    
    hay q irse a casa y dejar descansar a los periodistas ;) 5horas de mani ya están bien!“@democraciareal: #29s Un centenar de manifestantes...    
    
    
    pero no se retiraban los últimos manifestantes?“@BeatrizCorreal: Calle Lope de Vega, los antidisturbios han ENTRADO A UN BAR y hay heridos    
    
    
    Buena cobertura de especial @DebatAlRojoVivo .Mañana resumimos en @sextaNoticias  Os esperamos!    
    
    
    @davprudencio Uffff! Ni que lo digas! Y yo además soy reincidente    
    
    
    @radiocable No le pidas la placa que no es un antidisturbios!    
    
    
    @BeatrizCorreal Faltaba otro Alberto heroe    
    
    
    gracias, hay q seguir ahí!“@IgnacioEncinas: @cris_villanueva os lo estais currando taaaanto en @laSextaTV cada dia os admiro mas! #Cracks!”    
    
    
    @GasgasJB No soy la única. @helenaresano  es una crack con el twitter en directo. No te la pierdas a las 14h de lunes a viernes!    
    
    
    A dormir!!! Q la enana empieza a gritar en 5 horas.. Oooh no!!! Me ha vuelto a pasar! Enganchada a la tele, los digitales y twiter. Q SUEÑO    
    
    
    las cámaras siguen, @BeatrizCorreal  también y nos cuenta como la poli entra en los bares porra en mano. @davidhuesca @democraciareal    
    
    
    Agredidos ayer en bares 
Nos lo cuentan ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @jl_barranco No siempre se puede!!    
    
    
    Nuestras protestas van hacia Portugal o hacia Grecia? Que pensáis? Algunas claves ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Mas letra pequeña de presupuestos. Turismo, deporte... @sextaNoticias    
    
    
    Si aun no las conoces, seguro que te las explican. No problem“@cristina_pardo: El PSC ya tiene candidato. Ahora ya sólo le faltan las ideas.    
    
    
    Que es un toro indultado? Que vida le espera? Gran información de Noelia Jiménez ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @cristina_pardo De momento, Pere Navarro dice No a la independencia. Es bastante claro frente a otros mas  ambiguos    
    
    
    @BertoMuoz9 Perdón por no contestar antes, imposible durante el info de ayer, es muy largo y mucho trabajo, ni un minuto, lo siento!    
    
    
    @sergiquevedo Avui segur que em recupero! Estic com la meitat de la gent, primers encostipats de la temporada. Grácies!!! I no patiu!!!    
    
    
    @Adolfalagolfa OK Miraremos a ver que se puede hacer    
    
    
    @BertoMuoz9 No he tenido oportunidad de hablar con ella. Cuando pueda, lo haré.    
    
    
    Me alegro! Gracias a ti“@Adolfalagolfa: Ya en Madrid, a dia 4 de Octubre ha llegado la mensualidad del Prepara. Gracias por el interes.”    
    
    
    @Adolfalagolfa Sigue avisando nos de irregularidades para ir tras la pista. Gracias    
    
    
    Muy sugerente. En vuestra líneas! Genial!“@delvaljuan: Aquí está con foto y argumento. pic.twitter.com/9NTwEofM”    
    
    
    enhorabuena! Trabajo bienhecho, gran satisfaccion“@monicalopez_tve: En la presentación de:el Tiempo de la A a la Z. pic.twitter.com/0n3iJ1Td”    
    
    
    Leído!!! Ole Pedraz!!!!@carlosecue @RodrigoBlazquez    
    
    
    Toda la familia Zendrera homenajea al editor premiado con el Liber2012 http://twitgoo.com/67perq  Felicidades    
    
    
    @isidrotoledo1 Gracias por ese #FF    
    
    
    GRACIAS“@DavideSevilla: #FF @cris_villanueva Por gran periodista, por su complicidad y por ser una entrañable y divertida.. :) #FFmotivados”    
    
    
    @Frunobulax Cierto!!! Ese plural maldito!!!!!! Perdón!    
    
    
    La sextaNoticias tiene una redacción de lujo. De ahí el premio al fomento lectura“@Octano: Felicidades a @sextaNoticias y a @cris_villanueva    
    
    
    @JuanMaS_G ??????    
    
    
    Hoy imposible twittear durante los videos. Solo he tenido tiempo para sonarme la nariz! #pocoglamour    
    
    
    @Juanveraz No toda la policía actúa igual. La mayoría hace su trabajo con  dignidad. El problema es quien se excede y ahi no hay excusa    
    
    
    @Juanveraz En Portugal, la policía se unió a las manifestaciones, el pasado fin de. Aquí ahora es impensable pero seria un punto d inflexión    
    
    
    #vivaspanien Pero que dice este Jörgen!! Esta exaltado cuando Jordi le aprieta    
    
    
    @DavideSevilla Esto si que no tiene precio!! Perderse un clásico. Ole!    
    
    
    @ManuBabarro Era el único alimento q permitió el Papa en un ayuno, una bebida de cebada. Y de ahí, la cerveza. Hay ruta turística en Munchen    
    
    
    @frajo31 No hace falta que no lo digan! Lamentablemente lo sufrimos ya!    
    
    
    @jordievole Pues aquí seguimos enganchados!    
    
    
    Ahora mismo, yo quiero ser islandesa. Gobierno con moral, el triunfo del pueblo, nueva constitución redactada por ciudadanos, y etc, etc    
    
    
    @BertoMuoz9 Ya!    
    
    
    Y primas,deuda soberana, nacionalización, guerra económica“@juanludepaolis: Sorprende que@salvadostv hable del PIB en primetime y sobreviva    
    
    
    @Gn0m4 @navy_sa  Pues que hace mucho frío y no entiendo ni papa de islandés, y tu???    
    
    
    @DebatAlRojoVivo Sii queremos votar. Otra cosa es el resultado. tanto tiempo con esto,que por que no votar, así no hablaran por la sociedad    
    
    
    @annabosch Anims Anna!! la destitucio no pot desmereixer la teva professionalitat. Junt amb RosaMaria Motllo, les millors corresponsals!    
    
    
    @VidalJuanma @annabosch no se me olvidaba, no me cabía en el tuit y es sobradamente conocida su valía. ;)    
    
    
    Muy bueno!! Gracias!! “@andschou: 11 sitios donde encontrar fotos espectaculares y gratis para tu blog y #SocialMedia http://www.blogcpr.com/WheretoFindImagesforYourBlog.pdf …”    
    
    
    @DavideSevilla Gracias por ese #FF. Lo de las noticias esperanzadoras, se intenta, pero no podemos cambiar la realidad.Es la que es    
    
    
    Para mis compañeros de Madrid! A empollar!“@annabosch: Nunca está de más: RT @RAEinforma: Leísmo, laísmo, loísmo: http://ow.ly/eBvx9 ”    
    
    
    No suelo dedicar #FF pero hoy es especial. Así que #FF para Malala. Nuestra lucha se empequeñece al lado de la inocencia de una heroína    
    
    
    @eljibia Tu intentalo, que yo de pequeñita decía haiga por todos lados y aprendí y corregi. Tenemos más capacidad de la que creemos    
    
    
    Gracias a todos los que luchan contra el cancer!!! http://ht.ly/eC12Q     
    
    
    A quien pueda interesar@andschou: Gana una APLICACIÓN DE CONCURSOS como esta para tú página en #Facebook https://www.facebook.com/AndSchou?sk=app_375417229202127 … #socialmedia”    
    
    
    @QUINOQUIM De veras? Y cómo le sienta eso a los británicos?    
    
    
    Empieza la noche electoral ya!    
    
    
    @MiguiOgaza yaaaaaaa    
    
    
    @PortelaRosa No, lo lamento!    
    
    
    @ed1es Si chico, ya se sabe! Querer decir mucho en poco tiempo y no ser infalible!! Menos mal que el resto de palabras salen bien de la boca    
    
    
    @GVocco Gracias por seguirme! Supongo??    
    
    
    Felicidades a @delvaljuan y @nuriarocagranel por su 2a. novela juntos. Hoy están de fiesta presentándola, seguro q hay +fiestas x el éxito    
    
    
    Tengo ganas d leerla!“@delvaljuan: Gracias por los mensajes. IMPRESIONADO. Hemos escrito la novela con el alma,es maravilloso poder contarla    
    
    
    Gran trabajo! Da gusto escucharte!!! “@helenaresano: Música en directo en Chicago pic.twitter.com/YEIf9kLV”    
    
    
    Pareces Triste?Hemos crecido pero no hemos cambiado ;)“@MolarreagaMixer: Entre risas y nostalgia.Como hemos crecido!! http://www.youtube.com/watch?v=eoQV1ev-25c&sns=tw …    
    
    
    @BeatrizCorreal en Catalunya sería butifarra, y menudo mal gusto, entonces por la preguntita!    
    
    
    Estos últimos minutos de partido, veo un poco de prisas y desesperación, me lo parece? O es así?    
    
    
    No te pases! Pero gracias!“@JimRaynnor:  He visto el vídeo y pienso q presentadoras seguís igual de jóvenes y bellas e igual de simpáticas.”    
    
    
    @JimRaynnor gana el Borussia 1-2. Cristiano ha tenido en los últimos 10min, dos oportunidades, van un poco ala desesperada! Faltan 5 min    
    
    
    @JimRaynnor Acaba de marcar el empate Ozil a balón parado.    
    
    
    Felicidades Yanet! “@yanetacosta: Señores, El chef ha muerto en inglés http://ow.ly/f4JxP  :) o la ventaja de la Y”    
    
    
    Je, je,! Genial!“@QUINOQUIM: Todavia tengo la boca abierta de ver un gol en un partido de tenis”    
    
    
    @EduardoPradanos Pues la Cristina de la Sexta que ha estado en #muwom soy yo!! @cris_villanueva    
    
    
    Fiestaza completa. Gentuza increíble, música en directo y Carlos Jean en estado puro!! Comida, bebercio, amigos.... Felicidades #muwom    
    
    
    A esta hora solo quedamos en Twitter los q salimos de la fiesta de #muwom.    
    
    
    @EduardoPradanos Debió ser el éxtasis de la fiesta! Seguro que ya no te vuelve a pasar, je, je!!!    
    
    
    @EduardoPradanos @netambulo Y las madres son sagradas!!! Me quedo con la intención    
    
    
    Es bonito a la vez q aterrador “@marcredondo: Foto-resumen de mi paso por Staten Island (Nueva York)arrasada por Sandy pic.twitter.com/F67iJvTn”    
    
    
    Q en lengua inglesa te sientas orgulloso de ser español“@_anapastor_: Qué os parece este anuncio sobre España? 
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=XUFMxmIoFRc …”    
    
    
    Un millar de personas en Murcia contra los deshaucios, la pobreza, el paro. Sigue las protestas ciudadanas en @sextaNoticias    
    
    
    300mil personas afectadas por un ERE este 2012 @sextaNoticias    
    
    
    Es genial, felicidades a @valeria_md 
La revista Yorokobu acaba de publicar un reportaje sobre 'Priroda', 
http://www.yorokobu.es/la-rusia-desconocida/ …”    
    
    
    Hoy para llorar de dolor por los deshaucios y las privatizaciones, de orgullo por las moviliZaciones @sextaNoticias    
    
    
    Vais a ir a la huelga????@sextaNoticias    
    
    
    Que os parece la venta de zanahorias en las taquillas de un teatro? Con la zanahoria te regalan la entrada y la zanahoria solo grava un 4%    
    
    
    Contra la depre, movilización! No estás sólo!“@VilasecoGara: @cris_villanueva @sextaNoticias tengo depre pr cm esta este pais indignate”    
    
    
    @JimRaynnor La verdad es que no impresa se puede.    
    
    
    @JimRaynnor  Perdona, es el corrector que con las prisas.... Quise decir que con las prisas no siempre se puede.    
    
    
    Con el mal cuerpo q llevaba yo hoy, y lo guapa que me ha dejado @PilarPiliroldan, muchas gracias guapa!! Tienes unas manos milagrosas    
    
    
    una sensación compartida“@QUINOQUIM: Tengo la sensación que Federer tenía una reserva para cenar en un restaurante de Londres a las 22:45h”    
    
    
    Un descubrimiento el fotolibro 'Priroda' de @valeria_md tiene mucha fuerza y análisis interesante de la Rusia actual.
http://www.yorokobu.es/la-rusia-desconocida/ …”    
    
    
    Gracias Davis por ese FF, eres todo un incondicional @DavideSevilla @helenaresano @cristina_pardo @olgapradells @sguasch @arantza_lopez    
    
    
    @JimRaynnor Espero que sí! Gracias por el FF, te espero el finde    
    
    
    Muchas gracias al equipo @MVTARDE por estar pendientes de mi y hacer mi parte de trabajo fácil!! Un beso a @mmendizabal1 Un placer estar ahí    
    
    
    Que pena!!“@marcredondo: Este fin de semana hay lluvia de estrellas: las Leónidas. Pero habrá muchas nubes, así que adiós a esos deseos :-(”    
    
    
    @QUINOQUIM @marcredondo Pues no se! Cada vez creo menos en el mañana, porque pinta fatal!!! Carpe Diem más q nunca    
    
    
    Y si no te dejan tirados a dos horas del programa!“@laSextaColumna: #RajoyAño1 nosotros llevamos un año pidiendo entrevistas con Ministros.    
    
    
    Ya estamos casi todos #MFC12 pic.twitter.com/TfDatIsv    
    
    
    Tranquilos a todos los asistentes al #MFC12 ya me han bajado las pulsaciones    
    
    
    GBR aumenta la inversión en e-health tras comprobar q disminuye la mortalidad un 45%. En Bcn ya lo hace el hospital del mar #MFC12    
    
    
    Exacto! iron maden!“@JimRaynnor: @cris_villanueva Hola. Acabo leer el programa del "MFC12" y para mañana está invitado un mítico heavy ;-)”    
    
    
    Vamoooossss que empezamos de nuevo!!!!! #FMC12    
    
    
    Ahorro real medible y tangible del 20%en gestión de flotas. El cliente decide como, donde, cuando. David Braxel #MFC12    
    
    
    Muy interesante @crassociati #MFC12    
    
    
    Y ahora....@carlosjean #MFC12    
    
    
    Internet no es el enemigo @carlosjean #MFC12    
    
    
    Que ganas de fiesta!!“@holasoyclara: A punto de empezar la actuación de @carlosjean en #MFC12 impresionante escenario! pic.twitter.com/4XlTRQKV”    
    
    
    Cuanta energía, pasión y actitud positiva para la vida de @xavierverdaguer! Gracias por decirnos que podemos soñar a lo grande #MFC12    
    
    
    Gente joven triunfadora y sin complejos! “@juanegea: Genial la intervención de @xavierverdaguer. Junto a Carlo Ratti lo mejor de #MFC12”    
    
    
    En #MFC12  aseguran que el PC ya ha muerto. El presente son los dispositivos inteligentes en movilidad    
    
    
    Valeeeee: que se complementan, pero es peor titular ;) “@alpo56: Y dale con que el portátil ha muerto!. Que no, que se complementan! #MFC12”    
    
    
    Sigue detenida la operadora de cámara de @sextaNoticias por la policía en Sevilla mientras grababa carga policial en mani  antideshaucios    
    
    
    @iTaxista_Net Yo lo escribo bien!!! Tengo especial cuidado porque ya se me han colado varios tuits mal escritos. No se q pasa!!!    
    
    
    @walterscansetti No puedo decir más.    
    
    
    @JimRaynnor Sii, perdona, mucha intensidad informativa en los minutos previos al directo. Imposible contestar a todos! Sorry!!    
    
    
    @cristina_pardo Pues me parece inapropiado, de mal gusto y falta de clase para una tía con un humor inteligente como tu.    
    
    
    @AlbertoMorlanes @cristina_pardo Cuando quieras! La srta Pardo y yo nos llevamos estupendamente. Esta tarde hemos compartido pintxo tortilla    
    
    
    @jerofdez73 @iguardans Mi hija también los ve y hay q reconocer que las letras y el mensaje está cargado del machismo de la época.    
    
    
    @jerofdez73 @iguardans Y a pesar de ello, me gusta mirarla mientras ríe con una pantalla en blanco y negro.    
    
    
    @solereque Siempre saludamos en la lengua co-oficial de la comunidad, en todos los informativos y edicionesGracias por la atención prestada!    
    
    
    @sergio_murillo :0    
    
    
    Que divertido! Me gusta!“@El_villanoh: @cris_villanueva Hola, tengo un proyecto, RT por favor.http://ellibroincompleto.blogspot.com.es/   Necesito genteee XD THX”    
    
    
    Habrá q verlo“@laSextaTV: Falta de compromiso e incompetencia de los hijos del dueño.Esta noche @pesadillacocina http://ow.ly/fFMW4 ”    
    
    
    @DavideSevilla @helenaresano @cristina_pardo Nunca fallas David, gracias!!!    
    
    
    @Alberto_Moren0 Ha sido un placer, gracias!    
    
    
    @AlguersuariJA Que grande!!! Jaime! A ver si te vemos de vuelta ;)    
    
    
    @JimRaynnor Últimamente ando muy liada. Perdón en la tardanza de mis respuestas! Mil gracias por los ánimos! Admito que vienen muy bien ;)    
    
    
    @JimRaynnor aaaah, por cierto. Muy observador, si! Me he arreglado el corte q ya estaba largo.    
    
    
    @oisnesa Últimamente imposible!!! Más minutos, más trabajo y tengo que seguir escribiendo entradillas durante los vídeos!! Una pena! :(    
    
    
    @JoseMCastano Colada total¡!! Metedura de pata de grafismo que me pidieron disculpas alarmados mil veces! Lo de las ganas no ha tenido q ver    
    
    
    @OsquiRiosCastro Me pareció. La gente pasando frío, indignada y luchando por lo q cree y te dicen que estupendo la muestra d amor. No crees?    
    
    
    @PilarPiliroldan Desde luego, pero merece la pena aprender para no olvidar jamás lo sucedido y más actualmente!    
    
    
    @DavideSevilla Muy navideño te veo!    
    
    
    @toni_moragues Gracias a vosotros! Buen trabajo de preparación!    
    
    
    @JimRaynnor Gracias por estar ahí!!! Empiezo hoy un gran fin de semana, espero! ;)    
    
    
    Muy rara la actualización de Twitter para iPad, menudo regalito de 3er aniversario en Twitter! Ahora q ya entendía el App, vuelta a empezar    
    
    
    @IsabelyFernando Creí que podía con ella! Errooooor!    
    
    
    @jalarandiga a veces creo que estoy más cerca de la muerte (digital) que de la renovación! Necesito alfabetizarme más! Estoy en pañales    
    
    
    Pensé que las noticias ya no podían empeorar pero me equivoque. Lo de Connecticut es aterrador    
    
    
    V de vendetta, ahora en tve e ideario básico de los tiempos en los que vivimos. Y la máscara más utilizada en los últimos años como simbolo    
    
    
    En @sextaNoticias declaraciones de Huckabee republicano. La culpa no es de las armas ni la violencia, es de nuestros pecados (matanza)    
    
    
    Más perlas de Huckabee, apartamos a Dios de nuestras escuelas y después nos preguntamos por que ocurre lo que ocurre (matanzaConnecticut)    
    
    
    @JoseCampillo70 Mal ejemplo de la caridad cristiana, desde luego, de acuerdo contigo    
    
    
    En @sextaNoticias el consejo territorial del PSOe. Se impone el enroque de Rubalcaba y no hay fechas para primarias, ni se habla, sólo Gomez    
    
    
    Tomás Gómez del PSM pide generosidad a Rubalcaba y que ceda el testigo, en @sextaNoticias    
    
    
    Las buenas noticias existen aunque cueste verlas y mucho, nos lo recuerdan universitarios en un periodico especial, ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Gracias por el apoyo, un día muy duro! Imbuirme en la realidad tan cruda de una matanza incomprensible te roba un poco de vida. Convencida    
    
    
    @crispapin Insisten en decirnos q dentro de un mes verán para cuando, pero sin concretar fechas, no es lo mismo!    
    
    
    Me he detenido a leer los nombres de los pequeños asesinados en Connecticut Una y otra vez mientras pienso en mi hija, hoy la miro diferente    
    
    
    Echando de menos a @LeonGavira, sobretodo su alegría y dulzura. No os pasa lo mismo? @Franfreelance @PilarPiliroldan?pic.twitter.com/orZRVP9y”    
    
    
    Se acabaron las buenas noticias, estremece la atroz violación de na chica en Nueva Delhi, durante horas en un autobús. la policía hizo nada    
    
    
    @LuisIllan No sera tant!!! Ja estic aqui    
    
    
    @MiguiOgaza No me toco nada, pero Sena suerte poder hoy contar historias de alegría e ilusión en medio de tanta pobreza e injusticia social!    
    
    
    @JimRaynnor Hoy la lotería ha hecho que el info sea más amable. Sinceramente, lo necesitábamos porque la voracidad de la crisis arrasa    
    
    
    De verdad, que gustó poder informar de alegrías e ilusiones, aunque sólo sea por la Lotería! Se hace cada día más duro dar noticias d crisis    
    
    
    @QUINOQUIM No siempre. Pocas veces tengo tiempo ;) Feliz Navidad!    
    
    
    @PinoJairo ;)    
    
    
    @QUINOQUIM  Mouronho no solo quiere marcharse. quiere que le echen y le paguen lo q queda de contrato, un poco canalla    
    
    
    @JimRaynnor Gracias! Lo intentamos!    
    
    
    Las imágenes del bombardeo del ejercito en Siria son brutales. El delito de los muertos:hacer cola frente a una panadería tras días sin pan.    
    
    
    Es una auténtica locura el bombardeo en Siria. Ahora en @sextanoticias    
    
    
    Vaya ambientazo en la Boqueria. Un mercado excepcional, precioso y con bullicio una delicia navideña. no hace falta comprar,basta con pasear    
    
    
    @josehacker40 Upps!    
    
    
    @JimRaynnor Todavía queda un finde antes de 2013. No corras tanto!!!! Pero Feliz Navidad a todos!    
    
    
    Ahora en @sextaNoticias  Sanidad en Lucha. Jefes de servicio se jubilan para no ver la privatizacion    
    
    
    @Miguel_AGH Error de coordinación entre el fútbol y nosotros! Cosas del directo! enfadados por el fallo porque nos gusta hacerlo bien ;)    
    
    
    Lo imagino!“@fedegordovidal: @cris_villanueva @sextaNoticias No os podeis imaginar lo triste que es que el Dr Narciso Peral se jubile asi.”    
    
    
    @fedegordovidal Realmente una lástima. Los dedicados a la sanidad pública toda la vida no se merece ese adiós, y no nos merecemos perderlos    
    
    
    @vfigaredo A repartir premios y a Hacienda todo los billetes devueltos premiados. Este año del gordo se han devuelto 36series, 144 millones    
    
    
        
    
    
    “@JohnCarlin5: El laberinto de Florentino Pérez  http://deportes.elpais.com/deportes/2012/12/23/actualidad/1356293980_967378.html … via @el_pais” ya sabe que falló, pero no quiere darle el gusto a Mou    
    
    
    “@ElHuffPost: Rajoy pide un frente común al PSOE ante Cataluña http://huff.to/Y5OkYJ ” Un pacto PP PSOE x Cat destrozaría al PSC, es inviable!    
    
    
    PP y PSOE no han sido capaces de pactar por grandes cuestiones sociales: reforma laboral, educacion...Y sí por Catalunya? No se entendería    
    
    
    @Juaky82 @irojus Gracias! Felices fiestas tb!    
    
    
    Plan de nochebuena:llegar a Bcn, ir al mercado, panadería, pastelería;llegar a casa, cocinar para 18, poner la mesa y recibir.... Gynkana    
    
    
    Tan bonito q parece irreal!! “@CNNEE: La mejor foto de #Saturno tomada desde la nave Cassini de la #NASA. http://bit.ly/U5pUwY ”    
    
    
    @Franfreelance @PilarPiliroldan OOOOOh he perdido el móvil, a un día de acabar 2012. Trágico!!! Lo habéis visto por maquillaje?    
    
    
    @dtellez Dani!!!! He perdido el móvil, llamas a Óscar por sí sigue por ahí y echa un ojo a mi mesa????    
    
    
    @oisnesa Pero que enganchados estáis a twitear en directo. Que hay cosas que haceeeeeeer!!!! Feliz año!    
    
    
    @JimRaynnor Gracias, mis buenos deseos también para ti :)    
    
    
    Manel se lo merece!!! “@ArseCanada: Buen partido de baloncesto en el Palau! Me gusto ver a Manel Comas emocionado por el premio a su carrera    
    
    
    @rosabelmonte @ODGallardo Habéis disfrutado de las uvas en Neox? Esto de las preuvas empieza a ser demasiado serio!    
    
    
    @MiguiOgaza El Mundo ya anuncia nuevas complicaciones de salud tras operación según Maduro. Hay quien afirma q anunciara muerte en breve    
    
    
    @JimRaynnor Feliz año!!! Q tal el primer día? Insoportable, con el cuerpo molido, a que sí???    
    
    
    @lorenzomila Me parece increíble q el hedonismo político pueda generar una recesión artificial y sufrimiento a tantas personas. Pactos ya!    
    
    
    @MiguiOgaza :( un día en blanco, un día menos de vida    
    
    
    @JimRaynnor @AlbertoMunoz84 @teleaudiencias Gracias a todos por felicitarme mi cumpleaños, pero esta claro que Wikipedia se equivoca d fecha    
    
    
    @Angel_Pineiro Gracias, me lo guardo para el día real de mi cumple. A veces Wikipedia se equivoca. Por qué pensara que era mi cumpleaños?    
    
    
    @Angel_Pineiro No en todo se equivoca, en algo si q ha acertado ;)    
    
    
    Supongo que el bombardeo a la planta de gas no ha sido una decisión unilateral de Argelia, aunque después del fiasco seguro que nadie apoya    
    
    
    Desde el despido masivo en Telemadrid, imposible ver la cadena. Sólo dan madrileños por el mundo y similares. Los directivos no producen!!    
    
    
    Gracias! Así pasan mejor las malas noticias“@i_nilem: Feliz día del periodista a @CarmeChaparro @MonicaCarrillo@cristina_pardo @helenaresano    
    
    
    Todavía emiten José Mota?? Oooh,no! “@teleaudiencias: Los personajes de 'Juegos de Tronos' serán imitados en 'La noche de José Mota'... ”    
    
    
    La especialidad queda clara. Gran documento gráfico y prueba “@jpmenchaca: @BeatrizCorreal Esta foto lo explica todo. http://twitter.com/jpmenchaca/status/294452248136781825/photo/1pic.twitter.com/S8bvYJT9 ”    
    
    
    @DavideSevilla Que pasa? Hay q fichar a diario, o que?    
    
    
    @lpy333 @victorjavier Por supuesto que Cantabria es mucho más!!! Si os parece, me entero de donde ha salido y hago llegar la queja, ....    
    
    
    @lpy333 @victorjavier ... Aunque no sirve de explicación, estoy convencida que no hay mala intención!    
    
    
    No es difícil imaginar todos los supuestos y condicionales que explica hoy @laSextaColumna    
    
    
    @CurraRipolles Tenéis que ver @laSextaColumna    
    
    
    Vamos a necesitar esa defensa de España para ganar la final. Me da que va ser Dinamarca, aunque Croacia tb asusta. Reflexión algo vaga, ;)    
    
    
    Preparada para ver la sexta noche! Muchos ánimos a los compañeros, ¡mucha mierda! Cómo se dice entre platos.    
    
    
    Y para empezar con indignación ciudadana en @SextaNocheTV más detalles sobre los supuestos sobres con dinero negro en el PP    
    
    
    Si, es emocionante @SextaNocheTV “@pedroj_ramirez: Llegando a la Sexta. Me hace ilusión participar en el nacimiento de un nuevo programa.”    
    
    
    @thorin_ii_oak !!!! Pregúntale a ella!!!! Algo habrás hecho ;)    
    
    
    Es la primera vez q me atrevo con un rouge en los labios, veo que ha sido un acierto, menos mal q tengo a@PilarPiliroldan, gracias x piropos    
    
    
    @GuerreraMinerva Si, a veces prefiero ser conservadora a disfrazarme! ;)    
    
    
    @LuisIllan  A mi modo de ver @andrearopero es estupenda! Empezó de redactora en la sexta y ha demostrado que se merece donde esta. No cambio    
    
    
    @Juaky82 Creo que no ha dicho nada que el resto desvió distas deportivos no han contado ya! Pero esta claro q hay incompatibilidad!!    
    
    
    Al fin puedo sentarme a ver el fútbol!!! Me ha parecido que el Barça sufre?    
    
    
    @tietas47 Ufff! Ya veo!! De momento, inicio trepidante!    
    
    
    Ahora esta claro quien sufre ;)    
    
    
    @delvaljuan Te doy el pésame??? Cómo se te ocurre??    
    
    
    @DavideSevilla Y yo internet!    
    
    
    @gmoreno_laSexta Grandísimo! Lo importante es el juego y el fútbol, no quiere que paren el partido y por supuesto evita el mal rollo    
    
    
    @DavideSevilla NO. Lo conecto a la tv y todo,!!    
    
    
    @DavideSevilla Se me acaba de ir a negrooooo!!! Eres gafe,chico! ;)    
    
    
    @Dani__Guzman ???? Lo dices por el comentario de Puyol? No entiendo que quieres decir    
    
    
    Felicidades Helena y compis!!! “@fsierra: El Informativo de @helenaresano disparado. 1,3 mill y un 12,5%  http://www.antena3.com/objetivotv/analisis/primera-edicion-lasexta-noticias-supera-millones-espectadores_2013013100018.html … #audiencias”    
    
    
    “@CurraRipolles: 69mil euros a Trillo...5 subcontratas para ahorrar vuelos del Ejercito como el Yak42...murieron 62 militares...Curra62”    
    
    
    Jo! @jordievole, mi niña empieza en el colé el próximo curso y me tiro de los pelos!! Ganas de emigrar, si no fuera por ese frío y oscuridad    
    
    
    @GuilleMolinas1 Perdona, he mirado agencias y no he visto nada aunque le echado un vistazo rápido Fin d semana intenso con Rajoy y Rubalcaba    
    
    
    @rosergb_08 A unos 50km de Cuenca, Olmedo de la Cuesta! La subasta es para primavera según nos han dicho, aún sin fecha definitiva    
    
    
    @bussi_anna Aixo faig, i el que mes valoro es l'entrevista personal amb la direcció i el professors perque es nota l'emocio pel projecte.    
    
    
    Con la que esta cayendo, celebrara Rubalcaba su aniversario al frente de la secretaria general o lo lamentará??    
    
    
    @jesumrtnz Creo que @jordievole deja claro q nuestros maestros se rompen los cuernos, pero solos no pueden cambiar todo el sistema educativo    
    
    
    “@Antoniolucas75: #Niundíasinpoesía: "El tiempo cubre las cosas de una espesa capa de normalidad" (Pablo García Casado)” gran triste verdad    
    
    
    @javierpascual Que lejos te has ido!!! Pero Berlín es magnífico!!! Enhorabuena y mucha suerte de la buena, seguro q triunfas. Méritos tienes    
    
    
    Dijous sopar amb el grup de catalans a Madrid: Nits a Varsovia. Us espero amb ganes!    
    
    
    Us heu apuntat ja a les Nits a Varsovia aquest dijous?    
    
    
    @Eleinnar Nits de Varsovia es un espai de debat i reflexio de temes d'actualitat entre joves catalans a Madrid. Contacte @aliciasb    
    
    
    Y la foto? Sin imagen, noticia sin gracia@LaVanguardia: Observan y graban desde la estratosfera la lluvia de estrellas http://dlvr.it/2vlHK2 ”    
    
    
    La cena exquisita en Bice y la conversación de torbellino“@toniperpina: Cena Nits de Varsovia con @cris_villanueva ;) pic.twitter.com/dxW154O8”    
    
    
    Je, je!!!, hay q entrar en calor en una así es una noche de Varsovia! “@toniperpina:  aquí seguimos aguantando ;) pic.twitter.com/hTGyBPSz”    
    
    
    @carlos_hem Ánimo Charlie! Esto de las cumbres es así. En la del clima, la mejor foto era la gente dormida en la moqueta directamente suelo!    
    
    
    @toniperpina Yo no os envio foto que estoy en el sobre y prometo que no me lo ha dado Barcenas :)    
    
    
    Es diferente!! Y bonito!!! “@Javier_Arroyo: Book fotográfico de inspiración Audrey con @vickyfash http://ow.ly/hGDFJ  #fotografia #arte”    
    
    
    La comparativa de @el_intermedio entre las noticias de corazón y la cobertura de los escándalos de corrupción política, no tiene precio!!    
    
    
    No se estará refiriendo Montoro a los artistas que trabajan fuera de España, porque en nuestro país se persigue la cultura?    
    
    
    Dice Rajoy que hay que cambiar:Deficiencias muy arraigadas en nuestra administración, eso se refiere a la corrupción, no?    
    
    
    @PPRLM Ya! No creo que se refiera al tema hasta que lleguen las preguntas de la oposición en forma de tsunami    
    
    
    Interesante reflexión en #ARVdebatenacion. La balanza exterior es positiva porque hemos reducido muchísimos las importaciones! O sea un asco    
    
    
    IVA al fin sin adelantos, una de sus promesas electorales. Será otra promesa incumplida por su deber como presidente? #ARVdebatenacion    
    
    
    Y cuidadito! Ha hablado de cambiar el modelo de pensiones y casi ni nos hemos enterado! Se ha escudado detrás del Pacto de Toledo.    
    
    
    Se acercan los mini jobs“@DebatAlRojoVivo: Rajoy: "Se incentivará la contratación a tiempo parcial para menores de 30 años" #ARVestadonacion    
    
    
    “@cristina_pardo: Vamos con las corruptelas #debate” Ahí va con la Ley de Transparencia, como si la hubiese promovido PP, no los ciudadanos    
    
    
    @DavideSevilla @helenaresano @cristina_pardo @olgapradells Gracias!!! Tu FF me recuerda que es viernes ;)    
    
    
    @CeciliaMCano Me alegra saber de ti y que tu tatuaje sea útil ;) Gracias!!!    
    
    
    @JuannMacc BNoches,de vuelta a casa. Noche intensa con Cruz Roja. Gracias a todos los que dejáis que el corazón os mueva. Hasta el finde    
    
    
    En 10 minutos empezamos @sextaNoticias    
    
    
    “@Antoniolucas75: A ver si me entero: te demando a ti por decir lo que otro va diciendo de mí.” Acorralados! La mejor defensa:contra todos    
    
    
    @OsquiRiosCastro Ojalá pudiéramos hacer el payaso más a menudo! Pero no esta el panorama para reírse de nada! Una lástima! Bss    
    
    
    Hacia mucho tiempo que no reveía bye,bye Lennin. Me deja un 'regust' (regusto) especial. Que no me lo estropee la realidad. Buenas noches    
    
    
    Ya le gustaría a los británicos tener a Justin Bieber! Le he cambiado nacionalidad, es canadiense o propiedad de las adolescentes dl mundo    
    
    
    @elpaquito_terri A veces si hago malabarismos, claro q es muy diferente a ser payaso ;)    
    
    
    @tonyjmenez23x Cuéntame!    
    
    
    @ContradictoXVI Pues a mi no me importaría que pagara impuestos en España ;)    
    
    
    @ContradictoXVI Es una cuestión de dinero, por supuesto.    
    
    
    @ContradictoXVI si por residir, y solemos residir donde nacemos.    
    
    
    Iberia acepta las recomendaciones del mediador y rebaja los despidos del ERE @sextaNoticias    
    
    
    Entre los recortes, despidos en las unidades psiquiátricas. Denuncia de FEAFES preocupada @sextaNoticias    
    
    
    Sabes que hace 25 años empezó a nacer una gran revolución? Primeros pasos de Pixar con la creación de Tin Toy, ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Soñando ya con la final en Wembley. Quin patir!! Ha vuelto el Barça bonito!!!    
    
    
    @samantavillar Nada de milagro, nena!!! Que el Barça torna a jugar con el Barça    
    
    
        
    
    
    Aperturismo de la Iglesia con la elección del nuevo Papa, y el ArzobMadrid desaloja una asociación para dársela a los kilos @sextaNoticias    
    
    
    @davidcortsg Kikos.... Que estoy en directo! Y ya me he despistado por twitear!!!!!!!!!    
    
    
    Pero que bueno el helado!!!! Día internacional del helado artesanal @sextaNoticias    
    
    
    @Victor_Souto Y esa flor de helado!!! Pero que hambre!!!!    
    
    
    Ahora, protesta de bomberos Salamanca por renovar una torre de simulacros con Un Millón con la que esta cayendo!! @sextaNoticias    
    
    
    @jorgecineboy Mi helado favorito mezcla de limón y chocolate. Un contraste como la vida misma!    
    
    
    @dtellez EsoPablo!Vuelve al finde @foodforworms    
    
    
    @infotalavante @njimenez79 @aletalavante @victorinotoros Esta tarde en @sextaNoticias volveremos a ver a Tavante y su proximo reto.    
    
    
    De forma muy suave De Guindos desliza que si no hay rescate a Chipre puede haber cierto contagio @sextaNoticias    
    
    
    @IsaacFdR La verdad, hacemos muy pocas, sólo cuando hay noticia... Yo digo NO a la AUTOCENSURA    
    
    
    A la entrada del Eurogrupo en Bruselas para rescatar a Chipre dicen que hay que preparase para una noche muy larga! Se acaba el tiempo!    
    
    
    Leemos en Rusia Times que AlAssad (Siria) esta herido.. A ver si encontramos algo más y os lo contamos @sextaNoticias    
    
    
    Escuchamos a poli Díaz, en A Golpes con la Vida. Su libro, como salió del infierno de la droga. Ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @otronovato Llevo días con dolor! Una gripe que no acaba de explotar. Creo que tiene bastante que ver con tener una peque de 2a en casa ;)    
    
    
    Con ganas de ver ya rodar las motos en el Mundial. Un año más Qatar inaugura, conseguirá ser un clásico pero a mi me apena. Petrodólares!!    
    
    
    @JuanFcoSF Yo echo de menos el Mundial, pero si estuviera en el Mundial echaría de menos los infos!! Cet la vie (?)    
    
    
    “@estherpalomera: Y aquí el arranque del maestro Raúl del Pozo. B. Noches pic.twitter.com/kfA1ewzFSE”. La que queda por liarse!!! No hay fin!    
    
    
    @JuanFcoSF :))) Gracias!    
    
    
    @damasofm @sextanoticias @helenaresano @dianamata @cristina_pardo @llapartvarona @elsallorente @ana_gamar Yo también me uno a las Gracias!!!    
    
    
    Con etiqueta de interesante, sin duda. Libro de @quiquepeinado http://leemelibros.com/futb/futbolistas.htm …    
    
    
    En la foto no se ve nada, pero ya q la he hecho, la mando. Se supone q son copos de nieve cerca de Sigüenza pic.twitter.com/EQu4PwGsOJ    
    
    
    Fallece Bigas Luna. Vía @elmundoes    
    
    
    “@didac22: @CarmeChaparro tu colega @cris_villanueva está haciendo su informativo en chándal, a ver si cunde el ejemplo" prima la informacio    
    
    
    “@Victor_Souto: @cris_villanueva Muy guapa y "deportiva" con la ropa de hoy. :)” Di que si, además homenaje a Bigas Luna por La Juani!!!!    
    
    
    “@arrebai: me parece a mí o @cris_villanueva lleva puesto un mono de trabajo?” Vendria bien un uniforme y centrarnos en las noticias    
    
    
    @aleastr Es el comunicado de la familia. No sabemos más. Así qué no es eufemístico.    
    
    
    @aleastr Si sabes algo, estamos abiertos a preguntar    
    
    
    @Jose_Miguel_78 @aleastr Siempre que confirmamos que es un cáncer lo decimos. En este caso no hemos tenido tiempo de confirmación. Sintabues    
    
    
    @MiguiOgaza Por supuesto que No estas perdonado!!!    
    
    
    1.Debido al debate intenso (estoy alucinando) que ha generado mi vestimenta, informo que no habrá segundo pase a las 20h en @sextaNoticias    
    
    
    2. Estilismo ha decidido retirar la chaqueta-chandal en cuestión.    
    
    
    @CarmeChaparro @didac22 Por cierto, Carme, gracias por tu apoyo!! Bss    
    
    
    @AkerMerino Pues no se han enterado de Twitter. Ha sido decisión, después de verlo en pantalla (y no antes!) :0    
    
    
    @lmcordova @akermerino Como no lo busques en modo salin... http://www.lasexta.com/videos/noticias.html …    
    
    
    En cinco min @sextaNoticias La reunión extraordinaria de ministros en Portugal resuelve no eludir el dictamen del TConstitucional    
    
    
    Los pilotos de Iberia no aceptan el ERE del mediador y no descartan huelga @sextaNoticias    
    
    
    En la @sextaNoticias  nos sumamos al homenaje a Couso    
    
    
    “@javierpascual: Video: periodistas y operadores de cámara ponen las cámaras en el suelo durante homenaje a Couso"lo vemos e @sextaNoticias    
    
    
    @chefidiaz Si yo te contara..... Los caminos de una escaleta son inescrutables, chica!    
    
    
    @chefidiaz Ayer de chandal y hoy de neopreno submarinista ;)    
    
    
    @patosodj No te has dado cuenta de que llevo puesto el neopreno de submarinista?? Pasa que me falta el aire!!! ji, ji    
    
    
    @FranklinMosgo Siempre saludamos en la lengua oficial de cada comunidad, ya llevamos seis años. Que perspicaz!    
    
    
    Geniaaaaaal! El Málaga en Champions. Que pena que TVE haya decidido dar el RMadrid que se preveía fácil, en vez de la lucha malagueña!!!    
    
    
    Ooooh! E 2 min le meten 2 al Málaga y se queda fuera!!! Partidazo del Málaga! Robada!    
    
    
    @Gafarronet Noooooo, se me ha ido el corrector!!! Quise decir: Se queda fuera!!!  Sorry!    
    
    
    De piedra nos hemos quedado todos! Q injusto!! “@FranRaya_: @cris_villanueva Me he quedado de piedra!... Una pena #elmálagamerecíapasar”    
    
    
    Orgullo del Málaga! Ha sido un partidazo, arriba esa cabeza!!!    
    
    
    @Miguel_DonPoli aún estoy a tiempo de agradecértelo. Faltan 12+1 min.   Je, je    
    
    
    @radiocable Yo hace tiempo que lo tengo claro, por mucho que digan. Cualquier protesta sea donde sea pierde legitimidad sin respeto al otro.    
    
    
    “@delvaljuan: Buenas noches! Espero que esté todo. pic.twitter.com/nSltUEX8DM” Ya nos contarás como empiezas, sigues y terminas... Aúpa Juan!!!!    
    
    
    @Sanxo_Panza @radiocable  Mi cuentA es mía personal. No tiene nada que ver con La Sexta, te agradecería me lo respetaras    
    
    
    @Sanxo_Panza He dicho todo lo contrario!! Da igual donde sean las protestas!!!    
    
    
    @Sanxo_Panza Levantar la voz, no es faltar el respeto, es un derecho que tenemos en democracia. Y podemos protestar donde queramos.    
    
    
    @Sanxo_Panza Levantar la mano es otra cosa, pero que yo sepa los escraches sólo gritan!    
    
    
    @Sanxo_Panza si ya te ha quedado claro, me gustaría que borraras tu tweet que no refleja lo que he dico    
    
    
    @jjcuellarruiz Ja, ja!!! Pero con quien vas???    
    
    
    @jjcuellarruiz eso! Ejem!    
    
    
    @hlvx Pues a mi me ha parecido igual que a ti. Así que no se repite!    
    
    
    Más del 80% de los españoles cree que el Príncipe Felipe esta preparado para asumir la corona @sextaNoticias    
    
    
    12mil víctimas potenciales de explotación sexual en España.. egundo país de Europa donde más se registran este tipo de delito. Que vergüenza    
    
    
    Enseguida vemos las ventas de aldeas enteras en España. Famosos y Millonarios extranjeros las compran para crear negocios @sextaNoticias    
    
    
    @luisgcala2013 Pues no se! Yo no hago las llamadas personalmente :)    
    
    
    @luisgcala2013 Ni idea, no me he parado a preguntar a los cientos detrabajadores ni a los jefes. Pero confirmo q somos un grupo heterogéneo    
    
    
    @chefidiaz Ahora ya espero tu aprobación todos los findes, je, je!!! Gracias por estar ahí    
    
    
        
    
    
    Habla Obama!!!    
    
    
    Se ha reforzado ya la seguridad!!“@CMartinUsieto: El domingo se disputa el Maratón de Londres. Que no cunda el ejemplo del terror”    
    
    
    @pacomarhuenda No se si Madina entra en la batalla o le empujan a ella. En las últimas primarias ya vio sus apoyos, también Patxi López    
    
    
    Humor y cruda realidad. Recomiendo "El gen levantino de la deuda" de Enric Juliana en @LaVanguardia    
    
    
    @ElHuffPost Pues yo no lo hago para ahorrar en sanidad y medicamentos. Menudo trancazo en invierno!!!    
    
    
    A l'acte Alumni UAB. El conseller Homs i Pere Navarro es saluden com a antics alumnes de la universitat    
    
    
    Alumni UAB, fomenta els vincles entre els exalumnes i la universitat. Una xarxa d'orgull i sistema de com. per aprofitar les oportunitats    
    
    
    Alumni UAB,  ex alumnes q conecten amb els alumnes actuales per ajudar a la incorporacio en el mercat laboral!    
    
    
    Marta Lacambra recorda les rialles i les trobades a la gespa en primavera, un gran debat estudiantil    
    
    
    "El nombre de titulats a la UAB correspon al 3% de la poblacio de Catalunya" Ferran Sancho, Rector de la UAB i Alumni d'economiques.    
    
    
    Giras una esquina y te golpea su magnificencia. A veces te olvidas de la belleza q te rodea pic.twitter.com/EFKG3q4Y0Q    
    
    
    Sin Sanidad pública creo qNo "@LaVanguardia: Regenerar el corazón después de un infarto podría llegar a ser posible. http://bit.ly/11ljhuZ ”    
    
    
    Día duro de despedidas y de sentir la impronta que dejan los demás en uno mismo. Gracias EM!    
    
    
    @tatarlak @martatorne @anaportosanchez @pprendes @nadalmiki  Gracias!!!! Un FF para animarme y animarnos!!!    
    
    
    Felicidades!“@andschou: Ya somos Mil q ayudo y doy consejos sobre RRSS en Twitter! Sin ti no sería posible. Gracias! pic.twitter.com/cpCtCyrP4v”    
    
    
    Mi #FF para @andschou por sus Mil alumnos que aprendemos de redes sociales... Gracias por tus consejos y Masters Class!!    
    
    
    @DavideSevilla  ;). Claro que siii    
    
    
    @marcredondo @dtellez @odgallardo Si, si vasitos de agua!!!!    
    
    
    Felicidades Piluca!!! Un año más guapa!“@PilarPiliroldan: Muchas gracias por los regalos!! Un año más vieja!! pic.twitter.com/jpm1F0tFPH”    
    
    
    Es una gozada!!! Gracias a todos los que estáis ahí!! @DavidEscamilla0 @sextanoticias @csaavedrasexta @helenaresano    
    
    
    Es un premio de todos! También un poco tuyo ;) “@AnaPortoSanchez: Enhorabuena @helenaresano ... @mmendizabal1 @cris_villanueva #PremiosIris”    
    
    
    Felicitats a tot l'equip per aguantar al @jordievole  je, je!!! Premio al mejor reportero #premioIris  Reconocimiento merecido! Petons crack    
    
    
    @kikealv Has recordado nuestros inicios, eh???? Es muy duro empezar de cero y tan gratificante que reconozcan que el camino es bueno!!!! Bss    
    
    
    Gracias!!! Somos muchos haciéndolo posible! “@andschou: @cris_villanueva enhorabuena Cristina!”    
    
    
    Y donde esta???“@cjimenezcruz: #25A hoy estrenaban las identificaciones en los chalecos los antidisturbios. Algunos. pic.twitter.com/4UyPH10Kl3”    
    
    
    Ya empieza la fiesta en MOMA @combustion2013 Estará Carlos Jean en directo???    
    
    
    @DavideSevilla @cristina_pardo @sextanoticias No lo dudes. Pardo es imprescindible e insustituible y muchas cosas más que no se dicen public    
    
    
    @Mau1308 @cjimenezcruz Parece que esta en las lecheras!    
    
    
    @cristina_pardo @davidesevilla @sextanoticias ja, ja!!! También para ti monstrua!!!    
    
    
    Bonita felicitación, inspiradora!!!! Mil gracias @kender2000 @csaavedrasexta @helenaresano    
    
    
    Otro #premiosIris para @laSextaTV  Felicidades al Intermedio!!! Ya llevan dos!!!!    
    
    
    Que ganas de juerga que tienes!!!! Aunque motivos para celebrar hay, eh?? "@BeatrizCorreal: A LA CIBEEEEEEEEEEEEELEEEEEEESEEEE!!!!!!”    
    
    
    Eso, eso!!! Fotos!!! "@mescolano: @AnaPortoSanchez Una fotito con toda la coleccion de premios, no?? Que hay unos cuantos... ;)”    
    
    
    @ArseCanada Felicidades!!  #premiosIris por JJOO también es un poco tuyo!! A ver si nos tomamos algo y lo celebramos y no tardamos en vernos    
    
    
    A ver @AnaPortoSanchez Cuantos van ya??? Tu qué llevas la cuenta seguro!!    
    
    
    Homenaje a Manolo Romero Canela en #premiosiris  Esa parte de la televisión que no se ve y sin la que no existiría todo lo demás.    
    
    
    @salemergui Sal!!!!! También es un poco para ti. Una pieza más en estos años de inicio, la semilla de todo. Bss    
    
    
    @maratorres_tve @rtve Pero no hay 2Noticias??? O vais más tarde??? Eso de que se alarguen más de 30min es anti televisivo ! Ánimo chic@s    
    
    
    Me gusta, gracias x la recomendacion @delvaljuan http://m.youtube.com/#/watch?v=eMo2p70b4KA&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DeMo2p70b4KA …    
    
    
    Celebrando el #PremiosIris al mejor informativo @sextaNoticias  Tortilla y vinito. Va por todos vosotros! Chin-chin pic.twitter.com/jNDfGmkVTd    
    
    
    Que gran FF!“@andschou: Mi #FF a @cris_villanueva por su premio Iris al mejor informativo en España. Gracias por mantenernos informados.”    
    
    
    Os espero el finde en @sextaNoticias para seguir celebrando!    
    
    
    M'hi sumo“@mariussanches: Quina bona feina companys! @bguarch @carlosaspe @enricbach @juanludepaolis Ganes de plorar. #olvidados”    
    
    
    @CurraRipolles A veces se necesitan homenajes así. Un fuerte abrazo lleno de calor para ese frío tan difícil de dejar atrás. Bss    
    
    
    @jordievole @avm3j @beatriz_garrote @barretfilms Lo importante es que por primera vez, algunos empiecen a dormir mal. Justicia!    
    
    
    Con todo el equipo en sesión fotos @PilarPiliroldan @Franfreelance @njimenez79 e Isabel Aires en el hotel Mercure pic.twitter.com/DN7vcjiPz2    
    
    
    Si no fuera por ellos, que sería de mi!!! Gracias @PilarPiliroldan @Franfreelance pic.twitter.com/z0WyC3L7MA    
    
    
    En esta foto me siento muy yo! Creo que @Javier_Arroyo capta más que una imagen. Llueve y hay un segundo d felicidad! pic.twitter.com/OQSy98my1e    
    
    
    Accidente de avioneta en Cuatro Vientos, ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Queréis un adelanto de @salvadostv ?Las claves del programa de hoy ahora en @sextaNoticias  y os aseguro que no os lo perderéis esta noche    
    
    
    Ya hay varios intoxicados de humo por el accidente de avión en Cuatro Vientos. vemos las magenes en @sextaNoticias    
    
    
    Confirmada la muerte del piloto tras el accidente en Cuatro Vientos @sextaNoticias    
    
    
    Detalles sobrecogedores en el accidente de Cuatro Vientos. Terrible!    
    
    
    Empieza ya @sextaNoticias    
    
    
    @holamarquistas Gracias, lo estamos siguiendo!!!    
    
    
    Ahora en @sextaNoticias “@20m: Israel cierra espacio aéreo despliega baterías antimisiles ante represalias de Siria http://www.20minutos.es/noticia/1804904/0/siria/acusa-israel/ataque/ …”    
    
    
    @jordievole Adelanto de Salvados en @sextaNoticias  para quitar el gusanillo y proponer hastags @monicaplanas    
    
    
    Hablas esperanto? Aseguran que en tres semanas aprendes . Conoce más en @sextaNoticias    
    
    
    El gobierno prepara una ley que elimina a 200 especies de la lista de invasoras. Denuncia de los ecologistas en @sextaNoticias    
    
    
    Y encima el juez Ruz expulsa al PP como acusacion popular en Gurtel... Se acumulan los desaguisados!!! http://bit.ly/197t76e     
    
    
    @The_Big_Rami @anaAmparo4 Pues ahora tendrán que informarse a través de @sextaNoticias    
    
    
    Podriamos dejar de comparar las protestas ciudadanas con el nazismo, fascismo y holocausto? falta de sensibilidad!! http://bit.ly/13m7rUg     
    
    
    Y queda hoy!!“@helenaresano: Las urnas colocadas por Madrid a favor de la sanidad pública han conseguido ya 780 mil firmas. En sólo 5 días!”    
    
    
    A estas horas apenas somos un puñado de twitteros, buenas noches compañeros noctámbulos!    
    
    
    @alvaroubeda82  Realmente espero que no!!! Los sueños REM tiene que ser mejores, digo yo!!!!    
    
    
    Aun no conocia los cambios en Teatriz!! Barra en el escenario, cocina fusión, con ceviches, tartar.... , me encanta! pic.twitter.com/kG75vlde0O    
    
    
    Camareros con chapita de SONRÍE, hartos de tanto llorar por la crisis. Iniciativa de los camareros de Teatriz!Genial pic.twitter.com/9AqYUaopXv    
    
    
    @MAngelRosello La verdad es que yo te he visto igual de chaval!!!! Me ha encantado y divertido encontrarte y transportarme a mi otra vida ;)    
    
    
    @Victor_Souto Siiii. Las prisas, la z y la c están muy cerca en el teclado!!! Perdón a todos por el error tipográfico.    
    
    
    En 5min @sextaNoticias Os espero, que se que este mediodía me habéis fallado!!! ;) Ayyyy las motos!!!!    
    
    
    No os perdáis la ópera del 15M. muy profesional. Éxito rotundo, aforo completo, aunque para reírse, los vecinos de Madroñera @sextaNoticias    
    
    
    “@Susamoreno: La autopsia de Videla confirma que murió por hemorragia interna tras sufrir una caída en el baño.” Ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Aalgunos trastornos del sueñopueden ser una primera señal de enfermedades neurodegenerativas como Parkinson y Alzheimer. @sextaNoticias    
    
    
    Todavía quedan 9 min de publi. No os vayáis!!!!    
    
    
    @PaquicoH @_anapastor_ @maratorres_tve @majodosbajos  Uffff que subidoooooon!!! Gracias! Menudas compañeras de reparto ;)))))    
    
    
    @guapaslandia Nooooo!!!!    
    
    
    Tenéis imágenes del granizo en Honrubia de la Cuesta, Segovia? Las estamos buscando!! @sextaNoticias    
    
    
    @guapaslandia Bueno va!! Pero no te acostumbres ;)    
    
    
    @SamantaRioseras  Si son profesionales, por supuesto!!    
    
    
    @DiariocriticoCM Vemos la marcha contra el ATC ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Eso digo yo“@CarmeChaparro: ¿Alguien de este barrio tuitero se ha visto implicado en el accidente múltiple de la A1? km 140 dir Burgos.”    
    
    
    @CarmeChaparro Si, si, pero yo las pedí antes, je, je!!! A nosotros ya no nos llega a tiempo. si que todo tuyo!!!    
    
    
    @tuitero30184 Alberto me parece fatal que me quites la primicia. Yo lo dije antes!!! Je, je!!! Ni caso!    
    
    
    @juralde No os perdáis el plan de una empresa para reabrir una mina de URANIO en el cañón del Colorado. hora en @sextaNoticias    
    
    
    Periodismo de calidad con @cabralens Un placer haber trabajado con vos!!!! Muak    
    
    
    @JaviSiguero Ji,ji anda que os lo pasáis mal!!!    
    
    
    @jjbrotons Totalmente de acuerdo!!! Por qué el mismo día??? Cambio de parrillas, ya!    
    
    
    “@PilarPiliroldan: @Franfreelance que buena sesión de fotos!! pic.twitter.com/UrDCohmoca” En 4 dias colgare las fotos en mi web    
    
    
    @cristina_pardo Pues cuidado porque la ciudad de Madrid tiene más asesores que París!!! Y como todos sean de tal envergadura pesetera??    
    
    
    @MarJimRod @mvallefalc Gracias a todos por asistir a Jornadas de Periodismo y Justicia en Tomares.Análisis, reflexión y critica para avanzar    
    
    
    Enhorabuena"Los grandes @carlos_hem y @JRFChinchilla se qdaron a las puertas del @joven_brillante pero no se han qdado sin #premioVidales”    
    
    
    @mc_padilla Muchas gracias!!!! Me alegro    
    
    
    @Victor_Souto @sextanoticias Ahora si    
    
    
    Parte el corazón escuchar a niños que acuden a comedores sociales. Algunos, miran tímidamente el suelo al contar su historia @sextaNoticias    
    
    
    Los testimonios de las familias del Yak42 no sólo indignan, encienden y duelen...  Mañana 10años de un desastre que no debió suceder    
    
    
    Las comisiones de los bancos españoles son las más altas de Europa. Comisiones abusivas, algunas han subido un 62%. Ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Crees que los gobierno europeos ya no gobiernan y lo hacen los poderes financieros?? Y qué pensaran de esto los senadores? @sextaNoticias    
    
    
    @jordievole @juanludepaolis Un adelanto del Salvados de hoy en @sextaNoticias  Como es habitual todos los domingos desde hace muuucho tiempo    
    
    
    @jordievole Así le ponemos algo de calidad al info,   ;)    
    
    
    Un 84% renuncia a una herencia. Presión fiscal, impuesto de sucesiones y algunas deudas pendientes son la causa @sextaNoticias    
    
    
    @jordievole Me quedare porque como vaya a casa, la enana o me deja ni respirar!!!    
    
    
    @CarmeChaparro  También granizada en Vizcaya... No os perdáis las imágenes ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @EduLlorens169 Eso no lo olvido, Como me sacaron los colores!!! Pase una vergüenza!!! Luego conocí a los de la pancarta. todos muy majos, je    
    
    
    @lapropuesta_web @nuriarocagranel @editorialespasa Ella es así de guapa y natural y amable y divertida!!!    
    
    
    Lo más importante de hoy de Salvados es si la entrevista al juez Bermúdez servirá para devolver parte de confianza perdida en la judicatura    
    
    
    #JuezBermúdez Ante las injusticias al ciudadano solo le queda el juez... Y cuando el juez falla??    
    
    
    “@BBCsirena: @cris_villanueva @jordievole y ahora encima recurrir cuesta una pasta” si, eso es súper justo!    
    
    
    A esta hora miles de personas marchan en Madrid contra la troika. Enseguida estamos en directo en. @sextaNoticias    
    
    
    @tuitero84val ?????? Por qué lo dices?????    
    
    
    Aglomeración en el Everest. Denuncia de los alpinistas profesionales... Las colas aumentan el riesgo de congelaciones. Creen que hay 200    
    
    
    Creen que hay 200 cadáveres congelados... Sostenible dad ya!!! @sextaNoticias    
    
    
        
    
    
    Se acercan a las costas mediterráneas bancos de medusas, dicen los expertos que son más grandes y abundantes @sextaNoticias    
    
    
    Cuando compré atún en lata comprobare que no proceda de Tailandia. Ayuda a España y Portugal ante el libre comercio @sextaNoticias    
    
    
    @voroarques Noooo!!! Estas que vienen son tóxicas y/o venenosas. Los expertos dicen que no todas son comestibles y las mediterráneas no son    
    
    
    @ivantenerife @sextanoticias Pues esperemos que si    
    
    
    Contenta de ver a @_anapastor_  al fin en La Sexta. Ahora el periodismo por y para el ciudadano esta al completo :))) Ahora@SextaNocheTV    
    
    
    El primer ministro italiano Enrico Letta pide disculpas a los jóvenes obligados a emigrar y Pons del PP dice... Ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @P_J_Gonzalez  Buena intuición.. Que trabajar en la UE es como hacerlo en tu propio país... Europeista a tope, no te parece?    
    
    
    Es una barbaridad!!! 30Mil menores atendidos en Cáritas sólo en Valencia. Se preparan para una avalancha a partir de mañana porque...    
    
    
    ... Ya no hay comedor en los coles @sextaNoticias    
    
    
    Comedores de escuelas públicas abiertos ya!!! Y gratuitos!! No a la pobreza en los niños. Que verguenza    
    
    
    Increíble la fiesta de los 75años de la ONCE. Decenas de miles de personas vestidas de amarillo @sextaNoticias    
    
    
    Investigadores de la UAB introducen el omega3 del pescado azul en la carne.. Y sabe a carne con todo las bonanzas del pescado@sextaNoticias    
    
    
    Ganas de ver ya el regreso de @_anapastor_ ??? Te damos un adelanto en @sextaNoticias Bienvenido el periodismo de datos!!!!    
    
    
    @FanDeSamantaV Siiii!, me gustan los repors de @samantavillar    
    
    
    La nueva colección de @LeonGavira no puede tener mejor nombre. Ella es puro amor... Colección "With love"  http://www.leongavira.com ”    
    
    
    Empieza @sextaNoticias en seis minutos... En 2 bajo a plato!!!    
    
    
    Comparativa de Italia y España en razonamientos políticos sobre el éxodo juvenil por la tasa de paro @sextaNoticias    
    
    
    Alarma! A partir de mañana los coles hacen jornada intensiva. No  hay comedor. Los comedores sociales esperan una avalancha @sextaNoticias    
    
    
    @lanuza  Siiii, esta sobretodo!!!    
    
    
    De playa y nieve en el mismo fin de semana. Nos vamos al Pirineos a esquiar y a las costas a disfrutar del sol, porque el agua aún esta fria    
    
    
    Muere un caza tornados mediático de Estados Unidos. Hacia su trabajo y peligrosa pasión en Oklahoma juntó a su hijo  @sextaNoticias    
    
    
    Ahora en @sextaNoticias  adelanto de @ElObjetivo_tv    
    
    
    @anociguillen sólo ordenador y tablet ;))    
    
    
    Super necesario! +documentacion …http://periodismodeportivodecalidad.blogspot.com.es/2013/05/quim-gonzalez-las-redacciones-necesitan.html?spref=tw …    
    
    
    @rvillaecija Feliz de reencontrarte aunque sea en un mundo virtual!!! Y contenta de tu regreso, espero que todo vaya genial!!! Bss    
    
    
    @PilarPiliroldan Cuidado!! Que no se pueden hacer fotos en los aeropuertos,je, je!!! Mejor con calorcito!!!!    
    
    
    Irene Villa participando en Tu Con Doce, campaña solidaria de http://www.tierrasehombres.org  pic.twitter.com/CXmDfqxLlw    
    
    
    Irene Villa colabora con @tucondoce también Javi Martín, Wellinda Washigton, Pilar Tabares pic.twitter.com/MkbbAVv2Cv    
    
    
        
    
    
    ..y sabéis cuales son los tres personajes, no?? La Sexta ha dejado de ser de veinteañeros pic.twitter.com/nkfqZdFN07    
    
    
    @CharlesXabier Eso es !!! Mazinger Z, Star Wars y Nirvana    
    
    
    Menuda realidad, se titula Una Puta Mierda y es claramente eso!! mejor titulo imposible!!  leedlo http://huff.to/195MRLP  vía @ElHuffPost    
    
    
    En 7 minutos de vuelta en @sextaNoticias Con la manifestación en Madrid de la PAH. Un millar de personas contra la impunidad financiera    
    
    
    “@Victor_Souto: @cris_villanueva La sra. del "prancercise" no tiene vergüenza ni quién se la ponga, jajaja” Ahora Segundo pase y a reír!!!    
    
    
    Creéis que somos felices? España puesto 15 en felicidad. La clave nos conformamos con poco. Q piensan las familias con hijos q pasan hambre    
    
    
        
    
    
    Maratón de pesca deportiva en Valencia. 42 horas y un fin solidario. Las capturas serán para el Banco dAlimentos. Muy necesario x los niños    
    
    
        
    
    
    @dtellez guardarme alguno!!!! Que luego subo del plato!!!    
    
    
    Como máximo se percibirá Tres Mil euros de ayudas en becas frente a los Seis Mil de ahora. Pero no son recortes, dicen! Y que es??    
    
    
    Pequeñas cosas de la vida, que son para ti? Qué te hace feliz? @sextaNoticias    
    
    
    @sergiogomezsalv @lopezlopez1950 Graciaaaas!    
    
    
    @dtellez Ya he visto, casi que mejor un paseo culturizante!!! Ja, ja!!!    
    
    
        
    
    
    Habéis visto la fotografía de las minas de Mazarron en Murcia??? Me parece preciosa @sextaNoticias    
    
    
    @P_J_Gonzalez Como están las cosas, no? Ja, ja!!!    
    
    
    Felicidades a todos los documenta listas y en especial a @QUINOQUIM y atodos los curritos de @sextaNoticias x día mundial de los archivos    
    
    
    @Balerdi76 No recuerdo q dije, debo confesar que anduve algo desbordada. Muchos minutos y a todo correr!,  así q descuide detalles seguro ;)    
    
    
    @Gonzaponferrada Y porque no te sigo, si no le he dicho dejar de seguir?? Solucionado!! No me perdería tus cosas x nada, je, je    
    
    
        
    
    
    altos ejecutivos españoles son los q más ganan de Europa juntó con los italianos. Y aquí la desigualdad con el puesto más básico es abismal    
    
    
    Que dolor ver a los antidisturbios turcos lanzar gas pimienta directamente a los ojos. Personas que podrían ser i padre ay!! @sextaNoticias    
    
    
    Restauradores de playita han tenido lleno este finde. Se acabó el calor. A partir de mañana resta 10 grados a lo de hoy @sextaNoticias    
    
    
    7Millones Cien Mil euros en ventas en la Feria del libro de Madrid. Aumento de más del 9% Felicidades a todos por decir SI a la cultura    
    
    
        
    
    
    @golfo3322 Es retórica pura!!! Que dure! Y a seguir soñando    
    
    
    @Smupi84 Que mejor sueño que fútbol perfección, divertimento y técnica y encima ganando!!    
    
    
        
    
    
    Llamamiento de los hosteleros de Vall dAran para que no se anulen más reservas tras el desbordamiento del Garona @sextaNoticias    
    
    
    Los petardos en las latas son peligrosos. Muere un niño de 9 años en Alicante. Que podemos hacer? Y tu has puesto un petardo en una lata?    
    
    
    40 años de SuperLopez en @sextaNoticias . Otra joya de nuestro gran Rober Martin    
    
    
    La cúpula de la sanidad madrileña dice que la querella es una conspiración n política.. Los querellantes son médicos y sanitarios @sextaNoti    
    
    
    En 5meses 53 operaciones contra la pornografía infantil. 105 detenidos... D verdad???? Q nos pasa??? Es una barbaridad, cuentos de menores    
    
    
    Sardinitas ricas para San Juan!!! Ay que pena y yo en el interior.. En Galicia están a 20 € el kilo, 4 veces más de habitual @sextaNoticias    
    
    
    @_marcalamar Como prohibirlo? En las zonas de costa es una tradición muy arraigada esa noche.. Ojalá se pudiera evitar. Es una tragedia    
    
    
    @teregares @sextanoticias Nos referimos a las pescadas en viernes noche, súper, súper frescas!!! Pero yo con las de dos euros soy feliz!!!    
    
    
    Gracias a todos por vuestro apoyo ayer... 10,3% de share!!!    
    
    
    @Smupi84 Gracias!!! Es un placer compartir con grandes profesionales como @helenaresano , @_anapastor_  servicios informativos de La Sexta    
    
    
    @Victor_Souto Menudo lujo!!!! Mil gracias :))    
    
    
    Arab Idol. Lo hemos escuchado en @sextaNoticias http://www.bbc.co.uk/news/world-middle-east-23017923#TWEET798616 …    
    
    
    Imprescindible para comprender lo q sucede en Brasil http://historiasdelapacificacion.com/2013/06/21/la-violencia-policial-llega-al-asfalto/ …    
    
    
    Imprescindible! Gracias“@valeria_md: En Rio de Janeiro, la violencia policial sale de las favelas y llega al asfalto.http://historiasdelapacificacion.com/2013/06/21/la-violencia-policial-llega-al-asfalto/ …”    
    
    
    Oposiciones a maestro en 12 comunidades. Entre 50-60 aspirantes x plaza. Escuchamos gente que saco un 9,3 y no obtuvo plaza @sextaNoticias    
    
    
    Empezamos en 2minutos!!! Nueva oportunidad de ver a Árab Idol q revoluciona las redes con su victoria @sextaNoticias    
    
    
    El juez Garzón asegura que Wikileaks le ha pedido que asesore al ex técnico de la CIA Snowden, pero aún NO lo ha decidido @sextaNoticias    
    
    
    Ya estáis de hogueras y sardinitas??? Ayy!!! Disfrutad que podéis!!! @sextaNoticias    
    
    
    Encontramos a un gaditano que lleva cotizados 70 años!!! Asegura q es el que más años acumula. Conoces a alguien con más? @sextaNoticias    
    
    
    En serio? Increíble “@jesumrtnz: @cris_villanueva @sextaNoticias hace dos años, mi primo sacó un 9,954 y no obtuvo plaza.”    
    
    
    @tietas47 Seguro! Q se lo digan a mineros o a los trabajadores afectados por el amianto!! Hay que poder jubilarse y disfrutar de lo ganado    
    
    
    @javiersolana Google publicará noticias de diarios alemanes previa renuncia del cobro de los derechos de autor. No traerá tanta cola, quizas    
    
    
    Snowden podía pedir asilo también a Irán o Korea del Norte, pero casi mejor vivir en Ecuador. Pocos países sin influenciaUSA @sextaNoticias    
    
    
    El año pasado por estas fechas estaba grabando el anuncio de CasaTarradellas y ahora tengo la música en la cabeza q me levanta la moral.    
    
    
    Fue genial la experiencia!!! trabajar con @KikeMaillo y todo el equipo. Y el resultado, por supuesto magnífico. Besos para todos!!    
    
    
    @DavideSevilla Enganchaba!! Y un buen rollo!! Me voy a agarrar a ese buen rollo para superar la bofetada de la realidad informativa! Pq sino    
    
    
    La ley Wert evitara repartir becas en forma de limosna!! Es lo que piensa el ministro de educación de los jovenes? Asi valora el talento?    
    
    
    A lo mejor confunde limosna con calderilla, que es lo que parece piensa dedicar a las becas. Lo sobrante para el futuro del país!    
    
    
    Los sindicatos universitarios anuncian huelga... Indignados por las palabras de Wert sobre que las becas reparten limosna @sextaNoticias    
    
    
    “@KikeMaillo: @cris_villanueva menuda actriz nos estamos perdiendo. Mecachis!!” Bien dirigida es fácil!! Graciaaaas! Bss    
    
    
    Hacienda busca dinero y aprieta a los jubilados... Españoles que perciben jubilación extranjera por las cuales ya han tributado en el pais    
    
    
    @Smupi84 Gracias!!!    
    
    
    Ya llegan los turistas británicos a las Islas Cíes... El contraste la desolación de los incendios. Hy se cumple un año de los de C.Valencia    
    
    
    Tenéis calor??? Pues irá a más la próxima semana.!! Pedirle cuentas a @marcredondo  en @sextaNoticias    
    
    
    @p_nunez_t Por supuesto!!! Perdón por el error de bulto, no se sí son las prisas del directo pero no es excusa. PediDle    
    
    
    Que vaya todo muy bien! Ánimos!“@LaiaSanz_: Si todo va bien, correremos mañana sobre las 16:00... A ver cómo se levanta el día mañana...”    
    
    
    @carmenivana @delvaljuan  Eso!!!! Ánimo!!! Tu puedes, nosotros te empujamos! Je, je    
    
    
    He encontrado un sorteo!“@Optisoop: Sorteamos estas fantásticas RAY-BAN Wayfarer para celebrar nuestro lanzamiento! http://pinterest.com/pin/479563060291506235/ …”    
    
    
    Empezamos YAAA. En 2 min...  Fin, vuelvo a Twitter, gracias a los nuevo seguidores a pesar de mi sequía twitera @sextaNoticias    
    
    
    @ravipama @sextanoticias  Lo se! Pero ya estoy de nuevo. La publi es importante ;(    
    
    
    Urgencias colapsadas en Vigo. Dicen algunos pacientes que han esperado Año y Medio para una operación importante. @sextaNoticias    
    
    
    Nos endeudamos con las tarjetas de crédito. El 30% de las re financiaciones son por deudas en las tarjetas @sextaNoticias    
    
    
    Parece que la crisis dispara la economía sumergida, pero los datos aseguran que los niveles están en la media europea y valores de 2008!!!    
    
    
    Y en seguida nos montamos en el Tren de Los Faros... Llegamos a la zona más septentrional de la península. Los faros guían @sextaNoticias    
    
    
    @guapaslandia @sextanoticias Ufff si, pero es de salud desconectar y a estas alturas necesito vacaciones, como cualquiera!  ;)    
    
    
    Nos subimos al helicóptero de rescate del 112 de Castilla y León. He aprendido a hacer la Y, señal internacional de AYUDA para q te rescaten    
    
    
    @Vera_a_tu . Lo miramos, estaba mal escrito, dices???    
    
    
    Gazapo!!! La Y, seña internacional no significa ayuda, sino YES . Si, rescatame!!! @sextaNoticias    
    
    
    @andschou Uy!!! Gracias por el retweet pero la Y es de YES para autorizar rescate, no significa ayuda. Perdón por el gazapo!!!    
    
    
    @afdz70 Pues ahora ya puedes ponerla... Sabes?? Hay momentos de optimismo y apoyo. Pon la tele!! Je, je!    
    
    
    Q bonita labor #tierradehombres Necesitan familias de acogida. Todos podemos colaborar @sextaNoticias    
    
    
    Primer viaje en ave tras la tragedia. Cada minuto de este trayecto dedicado a las víctimas.    
    
    
    #FF de aliento para todos los que siguen luchando por salir adelante #AccidenteSantiago    
    
    
    @Alberto9_84 Te lo agradezco mucho.... Día muy duro y difícil. Déjame confesar que en estos momentos odio ser periodista :(    
    
    
    Los afectados pueden recoger sus enseres. Ministro dice que es humanamente importante, estoy de acuerdo @sextaNoticias #AccidenteSantiago    
    
    
    Esta madrugada retirarán los restos de la última máquina que queda en las vías. Mañana no habrá rastro Accidente.Hay rastros q no se retiran    
    
    
    Denuncia de viajeros en el AVE Madrid-Alicnte por sobrepasar las plazas disponibles. Viajan de pie o en el suelo. @sextaNoticias    
    
    
    Incendio Andratx. Casi 2000 hac. Y 40 desalojados @sextaNoticias    
    
    
    Felicidades @valeria_ypunto Muy buen retrato de la realidad
http://www.eltiempo.com/mundo/latinoamerica/pacificacion-en-las-favelas-la-nueva-cara-de-rio-de-janeiro-_12952733-4 …    
    
    
    @CollRig Pues claro!!! Sin faltas de asistencia ;)    
    
    
    Impresionada por el dato: 3.600 Millones € es lo que han ganado los grandes bancos en el primer semestre de este año @sextaNoticias    
    
    
    Toda la razón "@Victor_Souto: @cris_villanueva A la sra. inglesa que dejó morir a Daniel, no se le puede llamar madre. Vaya HP.”    
    
    
    @valeria_ypunto @vueling Comparto sospecha!!!    
    
    
    En ningún momento dudé de que en Rusia habría gestos contra la ley antigay. El deporte se dignifica!! http://huff.to/1cWPpxO  vía @ElHuffPost    
    
    
    “@VicenteVallesTV: La UE nunca se moja con Gibraltar... http://goo.gl/i34oy ” que cierto es! Y aún nos quitan la razón, si es q la tuvimos    
    
    
    @pablogu7  Gracias!!!    
    
    
    Rajoy inaugura el curso político y yo mi temporada en @sextaNoticias, je, je!!! El promete bajada de impuestos, yo nunca prometo sin cumplir    
    
    
    @Octano  Gracias a todos!!! Feliz vuelta también, para los que puedan volver!    
    
    
    Como huir de un ataque inminente?? Nerviosos y derrotados los sirios escapan a Iraq. Jordania y Líbano están ya colapsa dos @sextaNoticias    
    
    
    Hoy se cumplen 10 años de la creación de skype @sextaNoticias .. 300 Millones de usuarios en los que me incluyo. Seguro q entre los twiteros    
    
    
    El cierre de Can Fabes es triste y supongo q duro para la familia. Primero despedir un padre y después despedir su sueño. @sextaNoticias    
    
    
    @jonurbieta anda! Dedícame otra!!!    
    
    
    En 15 min comparece Obama. La Casa Blanca adelanta que el presidente no anunciará los planes de ataque a Siria    
    
    
    Obama se retrasa    
    
    
    @Rockero9669 En cuanto empiece decidimos!!    
    
    
    Obama pedirá autorización al Congreso para el ataque a Siria @sextaNoticias Vams ya en directo    
    
    
    EEUU no es UK, la autorización del Congreso me parece más bien un camino de rosas. A ver si la oposición será demócrata!    
    
    
    Anotado, tu sabes más!!! “@lorenzomila: No está nada claro que el Congreso vaya a votar SI. Obama se expone a un revés como el de Cameron)”    
    
    
    @chefidiaz Ya!!! No se qué decir!    
    
    
    Me sumo! Felicidades! @anabrave @sextanoticias @elenampimpinela @elsallorente @olallavpicos    
    
    
    @lorenzomila Bssssss para ti tb!! ;)))    
    
    
    Las claves de la consulta de Obama en el CongresoUSA ahora en @sextaNoticias    
    
    
    El CongresoUSA no vuelve de su receso vacacional hasta el 9 de sept, pero algunas fuentes  aseguran que adelantara su vuelta @sextaNoticias    
    
    
    Hiper-flexibilidad!!! , que de repente te digan q trabajas tres horas en vez de 8 y cobres menos, claro!.Pero no te despiden @sextaNoticias    
    
    
    Un año de la entrada en vigor de un Decreto Ley que a mi personalmente me da vergüenza. Crear personas de segundo nivel sin tarj. sanitaria    
    
    
    Muy interesante el precio del cereal en España más as barato q Fr y Ale. Se necesita más unión sindical @sextaNoticias    
    
    
    A todos los que habéis visto las motos, os informo q esta noche en @sextaNoticias intentaremos hacerlo tan bien como ahora. Así q no faltéis    
    
    
    @zerepela Gracias!!! Me das clases?? I need it!!! Práctico poco y se nota. Adiós a todos mis progresos en dos días :(    
    
    
    @Rockero9669 Empieza el info de la tarde... No te lo pierdas y todo arreglado!!! @sextaNoticias    
    
    
    Escuchamos a Kerry asegurar que los análisis desvelan gas sarin en el ataque químico en Siria. Francia también tiene pruebas @sextaNoticias    
    
    
    Todos los detalles del contrato a Gareth Bale para el Real Madrid en @sextaNoticias    
    
    
    El contrato a Bale se acaba de firmar. Mañana presentación en el Bernabéu a las 13 horas @sextaNoticias    
    
    
    @pcarbajosa72  Según Francia hay stocks en Damasco de gas sarin y armas químicas diversas. Según USA hubo llamadas del gob sirio y mov milit    
    
    
    En cuatro minutos todos los detalles del contrato de Bale en el Real Madrid @sextaNoticias    
    
    
    Empieza la privatización de 6 hospitales madrileños. Este mes las concesionarias se hacen cargo. 5Mil trabajadores en espera @sextaNoticias    
    
    
    @JorgeSendeus @sextanoticias Es una noticia más!    
    
    
    @JorgeSendeus Ha sido muy largo? Sólo unos segunditos y ya estamos de vuelta.    
    
    
    ya hemos empezado @sextaNoticias . Detalles de la presentación de la candidatura Madrid desde Buenos Aires. No digo más x evitar saturación    
    
    
    @PequenoLince pin de apoyo candidatura y también pulsera!!    
    
    
    @JordiIsas No he tenido directo con Barcelona, sino sería Bona Tarda, sin problemas!! No entiendo muy bien tu crítica, perdona    
    
    
    Increíble! Los inmigrantes sin tarjeta sanitaria pueden contratar los servicios de la sanidad pública a través del ministerio@sextaNoticias    
    
    
    Lo mejor: con este sistema pueden llegar a pagar más que contratando una mutua privada @sextaNoticias Hay más !!    
    
    
    Desde hace un año la ley de extranjeria obliga a los que piden la residencia a contratar un seguro médico. @sextaNoticias Expulsión total!!    
    
    
    1. En el Hospital sureste de Madrid cierran quirófanos por falta de pacientes. Piden a Sanidad que les deriven pacientes y recortar espera    
    
    
    2. Las clínicas privadas ganaron en 2012 por las derivaciones de la sanidad pública 157 Millones @sextaNoticias    
    
    
    @aliciasb @ines_sola @toniperpina @samantavillar Va ser genial!!! Trobada d'amics, discussio i riure!!!! Post-diada perfecte!! ;)))    
    
    
    @njimenez79 Sierra con estilo??? Me encanta descubrir cosas nuevas y reconozco que me queda mucho q descubrir en Madrid!! Así que SIII    
    
    
    Si os perdisteis a los gamers, repetimos esta noche en @sextaNoticias Como siempre una brillantez de Roberto Martín!    
    
    
    Me sumo a "VAPE 428" en Todos con Christian Villanueva". Me ha convencido en Youtube. Votare el martes en El Hormiguero, no x el apellido eh    
    
    
    @Rockero696 Sii estaré en e, Hormiguero desde casa, je, je... No me pienso perder a Carlos Jean y su BB!!!  ;)    
    
    
    @njimenez79 Eso esta hecho... Ya soy seguidora de @sierraconestilo    
    
    
    Mayoría de Ángela Merkle?? Depende de los euro escépticos... Empieza @sextaNoticias    
    
    
    @CollRig JAJAJA, Más que eso!!! El milagro de la TV y de @PilarPiliroldan y @Franfreelance en maquí y pelu!!!    
    
    
    Seguidores!!! Atentos está noche al @el_hormiguero Hay q votar en Twitter por "voto #ChristianV_BB".  Me hacéis el favor???? Gracias ;))    
    
    
    @AMP9_84 Porque tiene un sueño y lleva cerrando muuuucho tiempo!!! Se lo merece! Y es bueno! Ya verás!!! Gracias    
    
    
    @AMP9_84 Creo que lejanos ;)    
    
    
    @CollRig ok    
    
    
    @ECompany_tve @alagodiaz @teleaudiencias @quicotaronji @noeliaboluda @jyelamo De verdad q si!!! Y eso que yo era la rara!!! Je, je    
    
    
    Buena iniciativa de Carlos Jean en @elhormiguero como siempre... Voto a #ChristianV_BB porque tiene ritmo    
    
    
    Voto a #ChristianV_BB  porque es un currante    
    
    
    Gracias a todos!!! Que barbaridad de éxito!    
    
    
    @voroarques Gracias!!!    
    
    
    @CollRig Gracias por tu tiempo! Lo has oído? Lo hace bien!    
    
    
    @sandrajardon Increíble los votos, he alucinado!!!    
    
    
    Por la#semanadelcorazon y su #cadenadefavores propongo a fumadores, fumar sólo aquellos cigarrillos placenteros, tres? Y desechar los demás    
    
    
    @GerarLaw Perfecto! Todo lo que sea practicar deporte de cualquier tipo es saludable ;)) #cadenadefavores #semanadelcorazon    
    
    
    @AMP9_84 Ya no!!! Soy ex-fumadora    
    
    
    Y parecía q el gobierno los había paralizado!! JA“@AlbertoAmmann: la realidad ... en España,Imagen de un desahucio: pic.twitter.com/Jwb1SqYRK2””    
    
    
    @andschou pero ya ha empezado??? Ya nos darás titulares para los analfabetos como yo!    
    
    
    @XTNVillanueva HECHO!!!! A mi me pasa igual en Facebook, nunca he tenido cuenta pero alguien cuesta como si fuera yo!!    
    
    
    En 2 min empezamos @sextaNoticias  Hoy barómetro intención de voto. Crece el número de indecisos al 40%    
    
    
    Me ha encantado la obra "Humanae" de Angélica Dass en @sextaNoticias color carne? Cuál es? A partir de hoy no llamare así al rotulador rosa?    
    
    
    @DavideSevilla Ya!!!!! Y lo mal que lo he pasado yo!!! Gracias por el apoyo. Esta tarde no me pillan    
    
    
    Atentos a la manifestación en Baleares!!! Decenas de miles de personas... Una auténtica marea verde por la educación pública    
    
    
    Imágenes impresionantes de miles de miles de personas en Mallorca contra el decreto Bauza en Educación @sextaNoticias    
    
    
    Los profesores no se oponen al trilingüismo, sino a la imposición, la rapidez y el cambio curricular sin tiempo a adaptarse. @sextaNoticias    
    
    
    Encuentro esto y estoy de acuerdo... grande @QUINOQUIM http://goo.gl/lT9bd     
    
    
    @bargarriga @sextanoticias  Los medios no siempre llegamos a todos los rincones, vosotros si... La Marea Verde es en toda Baleares!!!!    
    
    
    @QUINOQUIM Y problemas de ovarios poniendo en peligro la maternidad!!! Pues yo llevo conduciendo desde los 18 pelaos!!    
    
    
    @FelopezFe @quinoquim Para nada Fe, estamos estupendas, ambas dos! Los saudíes tienen complejos y miedo del gran poder del sexo fuerte MUJER    
    
    
    El zorro ya no me pilla!!! N pienso volver a desternillarme @sextaNoticias    
    
    
    @chefidiaz Siempre fijándote en el relleno!!!! Pero bueno, y lo demás? Te sorprendería la cantidad de gente interesada    
    
    
    “@valeria_ypunto ..Me ha encantado! tiene mucha fuerza. claro que el ERE en Telemadrid es x si sólo brutal. https://vimeo.com/76429987 ”    
    
    
    @QUINOQUIM entre avispones chinos y mosquitos tigre!!! Esto no s lo que era! Habrá q emigrar, je, je    
    
    
        
    
    
    “@ElHuffPost: La lluvia genera hasta 144 kilómetros de atascos en Madrid http://huff.to/1d5FSCD ” Lo se, me ha tocado comprobarlo!Un desastre    
    
    
    @rafa_penya La marea blanca no sólo ha ocupado nuestros titulares, también un directo, + testimonios q denuncian la situación inmigrantes    
    
    
    @sinperdon97 No teníamos la imagen que habrás visto en directo en TVE o Telemadrid. Por la tarde, por supuesto q lo hemos contado!    
    
    
    @jagsnine En mi defensa diré que enseguida rectifique y lo pronuncie bien después. Pero tienes toda la razón! Me ha faltado concentración!    
    
    
        
    
    
    Como he echado de menos @salvadostv #lavidasigueigual y aquí esta @jordievole para remover conciencias. Cn q facilidad aflora la ira!    
    
    
    El cabreo no sirve de nada si no va acompañado de análisis. Nos han manipulado tanto.... Pérez-Reverte en @salvadostv    
    
    
    @vicentediaz44 Gracias!    
    
    
    “@LaVanguardia: Oleada de suicidios indígenas en Brasil http://dlvr.it/4CrLjx ”. Podéis verlo en @sextaNoticias de las 20h del domingo!    
    
    
    @radiocable Crees que es un giro? No lo comparto, creo que estaba muy programado desde el principio. La ambigüedad CiU debe estar presente    
    
    
    “@LaVanguardia: Madrid bajará impuestos http://bit.ly/1gUx7QP ” Luego Catalunya es la desleal con el resto. Las empresas se fugan a Madrid!!    
    
    
    @Estbansnchez Menos mal!!! Como todos fueran como Telemadrid ;((    
    
    
    Aaaah! hablando de Telemadrid. no os perdais esto! totalmente recomendable! https://vimeo.com/76429987     
    
    
    @jonanst El barómetro es una encuesta realizada telefónicamente con un muestro de Mil Cien personas.    
    
    
    @Parisian224 Gracias por estar ahí. El dato de audiencia es vuestro!!    
    
    
    Que lo disfrutéis!! “@ChristianVFClub: Esta noche en @euroclub_europa con @JuanmaRomero_ y @laura_trigo entrevista a #Y5 @XTNVillanueva"    
    
    
    Gracias!!!!!“@eynOdontologia: #FF @cris_villanueva @helenaresano @csaavedrasexta @mmendizabal1 @dianamata  Mucho más que #sonrisas.”    
    
    
    @helenaresano Aprovecha y ve a la maní contra el cierre de Canal Nou!!    
    
    
    @MrAliOli Vamoooos! No será pa tanto!    
    
    
    @rafa_penya Chico, marketing de cadenas privadas. La publi paga los sueldos de todos y la audiencia es básica para los publicistas. Sorry    
    
    
    No os perdáis la información sobre las citas médicas en Madrid. Nos engañan ocultando información!! Pregunta y no te rindas @sextaNoticias    
    
    
    ¿Y si decimos no? Es el corto ganador en los premios Nico. Abuelos en huelga del cuidado de nietos!Una catástrofe para muchos@sextaNoticias    
    
    
    Muy interesante el bulo sobre denuncias falsas! “@VidalJuanma: ¿Por qué España no erradica la violencia de género? http://www.eldiariofenix.com/content/%C2%BFpor-qu%C3%A9-espa%C3%B1-no-erradica-la-violencia-de-g%C3%A9nero …    
    
    
    @DaniMartinV  findesemana@snoticias.tv   Gracias a ti!!!    
    
    
    @zapeandola6 Me estoy arrepintiendo? Ya no hay marcha atrás, no? Je, je, je!!    
    
    
    @Victor_Souto @zapeandola6 Habrá que reírse de uno mismo!!! Que esa es la mejor terapia!    
    
    
    Sin parar de reír en @zapeandola6.... Gracias a todos, ha sido divertido!! ;))    
    
    
    Esto me recuerda lo que perdemos por el camino. documentalistas documentados …http://loquevienesiendounadocumentalista.blogspot.com.es/2013/12/entrevista-joaquin-gonzalez.htm …    
    
    
    Gracias a todos! Os dejo el sentir de muchos! by @njimenez79 Equipooooo! http://njimenez79.blogspot.com.es/2013/12/punto-y-aparte.html …    
    
    
    Muchos ánimos y buenas vibraciones para @helenaresano y todo el equipo de @sextaNoticias que se estrenan en plato y sistema en nada!!!!    
    
    
    @PPRLM  ja, ja, ja estoy, estoy!!! Búscame!!!    
    
    
    Una idea para @cristina_pardo "@LuzSanchis: Estoy por vestirme de lentejuelas para las ruedas de Cospedal. no me ve x mucho q levante mano.”    
    
    
    @Kokexyz A sistema informático, de montaje de noticias, de envíos, toda la producción cambia... Muy complicado! Un auténtico reto para todos    
    
    
    Esta noche, mientras estés viendo laSexta, no pierdas de vista el mando. Lo vas a necesitar!! Y no me preguntes más, que no tengo ni idea!!    
    
    
    Esta tarde a las 20h, inauguramos con @valeria_ypunto la expo 'Historias de la Pacificación' en Casa de América
http://www.casamerica.es/exposiciones/historias-de-la-pacificacion-en-brasi.l …”    
    
    
    @Victor_Souto La Expo es genial! Sn los moradores de las favelas quienes cuentan la transformación de sus vidas desde que entro el ejército    
    
    
    Bueno va, una pista... mientras estés viendo @laSextaTV , no te separes del mando. Lo vas necesitar: http://ow.ly/rScWX ”    
    
    
    @PilarPiliroldan @franfreelance @ainhoa_bueno @mariadeportes @adricor_fer Feliz Navidad!!! Os echare d menos. Mira q me habéis puesto guapa!    
    
    
    @chefidiaz ??? Si quieres me lo explicas, por?    
    
    
    @WhyFiveBand @paulasramalik1d @christianvfclub @christian_y5  A todos los seguidores, lo siento!las Boyband con WhyFive se emite próx semana    
    
    
    @chefidiaz Joooo! Tienes toda la razón!!! Y no sabes como lo lamento porque se nota en la audiencia. Sin excusas.    
    
    
    @andschou Feliz Navidad!!!!    
    
    
    Que ingenioso!! Cómo todo lo que tenéis! Me encanta!!! “@PequeCosas_: ¡Mira qué pasada de bol para los peques! http://wp.me/p41GKH-af ”    
    
    
    @delvaljuan Pues yo me lo creo!!    
    
    
    @toesmentira ¿Emocionada??Uff, por suerte me emociono fácilmente aunque no con  políticos! Quizás deberías comprobar si tu empatía funciona    
    
    
    @DebatAlRojoVivo La opinión de alguien del PSOE. Sin escuchar al PSC    
    
    
    M'ho he perdut desde Madrid, pero yo busco a la red “@monicaplanas: Genial la imitació del Polònia de @jordievole !!! Clavadet, clavadet!”    
    
    
    eso, eso!“@carlos_hem: Que Cataluña se independice si quiere, pero que nos dejen ver @APMTV3 en youtube”    
    
    
    ja, ja, yo siempre en medio sin buscarlo“@njimenez79: @cris_villanueva @carlos_hem Pero si Cataluña se independiza la Villanueva es nuestra”    
    
    
    @LuisIllan Pero tornen a fer l'escurço negre? Com m'agradava!!    
    
    
    @davidgaspar_  o donde te dejan!!,    
    
    
    @LuisIllan Aaaaah entessos!    
    
    
    esta es muy buena!“@ad2an: @cris_villanueva @njimenez79 @carlos_hem o será como guardiola? Estoy en la Sexta, por que se hay La SextaCat 😱”    
    
    
    @ceborrancha No opino de cosas tan profundas en twitter, es imposible! Así q por favor, no pongas en mi boca opiniones no vertidas, gracias    
    
    
    @ceborrancha Estas cosas pasan con los tuits. Gracias por comprenderlo!    
    
    
    @ceborrancha Mi padre nació en Huelma, Jaen.    
    
    
    @ceborrancha Pero creo q su famia venia de Granada, no se muy bien. Hay Villanuevas de Navarra, ni idea! Nunca me he preocupado por eso!    
    
    
    @BeatrizCorreal Pues yo te quiero n montón! Pero si quieres te llamo cabr&IVa, h%#~¡!xx para poder decirlo en twitter.    
    
    
    @NauzetNuno @beatrizcorreal Es todo fachada!!! No le hagas ni caso! Tiene mucha mala leche! La que se necesita con la que esta cayendo    
    
    
    @ceborrancha Pues ahí estaremos @sextaNoticias    
    
    
    otra vez?“@ODGallardo: no sé si le pasará a otras compañías con frecuencia pero coger un ryanair parece la ruleta rusa http://www.elcorreo.com/vizcaya/rc/20120913/economia/tres-heridos-leves-vuelo-201209132012.html …”    
    
    
    A leer periódicos y a dormir que los enanos madrugan muxo!    
    
    
    GRACIAS!! Piropazo!“@lapropuesta_web: . Nuestro #FF para @cris_villanueva por profesionalidad, responsabilidad e independencia”    
    
    
    @LuisIllan Ya voyyyy! No em deixeu!!    
    
    
    Hoy me avergüenza pertenecer a este mundo de carroñeros sin escrúpulos, ni ápice d humanidad, capaz d especular con los alimentos #lapasta    
    
    
    @MiguelAValera Ya se anuncio. El 24 de agosto creo recordar. Y si no, ya te confirmo que hay fusión!    
    
    
    @MiguelAValera Ya me extrañaba! nos quedamos donde estamos. Una cosa esta clara NO lo DUDES @sextaNoticias seguirá siendo @sextaNoticias    
    
    
    Una vez mas ORGULLO del GRANDE por los compañeros de @laSextaColumna  Uun trabajo maravilloso, como siempre. Hoy #lapasta  Felicidades!    
    
    
    @BertoMuoz9 Ni idea chico! No llevo deportes! Lo siento    
    
    
    @DavideSevilla Gracias por el piropo y cuantos mas infos distintos se vean y periódicos se lean, mejor!!! Eso es pluralidad y periodismo    
    
    
    @manu2490 Pues NO! Estudie en Barcelona.    
    
    
    Me sumo!“@novedadesbasket: Seria tan amable el mejor periodista de baloncesto de España @ArseCanada de darnos un RT? Seguro que si.gracias.”    
    
    
    @KEKARAMBA56  ;))))) no creo!!!! Pero no cierres los ojos! Sobretodo en tv. La imagen es mas importante q la letra!    
    
    
    Se puede saber por que Cristiano Ronaldo no le ha vuelto a pasar a Di María? Tenía posición de gol!    
    
    
    @ibanezruiz Seguro que si marca hoy lo celebrara!! Para decir q ya no esta triste    
    
    
    Generoso Benzema!    
    
    
    Ahí esta! Celebrando! Y con todos! Que no hay fisuras, ni tristeza q valga! Reconciliación con la afición! Todo eso hace un gol? Ojalá fácil    
    
    
    pero no lo ha hecho ya?“@BeatrizCorreal: Mourinho anunciando trajes YA. Qué resistentes, que no se le haya abierto la costura, un milagro.”    
    
    
    @BertoMuoz9 Sabes q es la ironía? Pues vuelve a leer!    
    
    
    Pero sin traje!!! Q fallo!“@BeatrizCorreal: @cris_villanueva Ah, no. Anuncia una inmobiliaria turca. pic.twitter.com/DGLewYYp”    
    
    
    @carlos_hem Pues andaré con cuidado, a ver si te tienes q ir a cubrir otra guerra jpn-chn, tipo Manchuria.    
    
    
    El "no ha ido bien" de Mas, le da votos a Rajoy y a Mas. Ellos ganan, lo que querian, el ciudadano pierde, como siempre engañado x politicos    
    
    
    @IgnacioEncinas no lo uso siempre, porque a veces estoy muy liada y ando escribiendo entre videos. Hace ya dos años que tengo twitter    
    
    
    @RamonPique I tant! pero el moment politic per a Rajoy no era ara (alliberament d Bolinaga, adeu Espe)Mas ho sabia. Crec q al final som vots    
    
    
    @lineadegol Pues funciona muy bien, en sintonía con el gobierno de España y organizan actividades culturales muy interesantes.    
    
    
    Para ERC es la excusa perfecta para independencia“@helenaresano: "Descanse en paz el pacto fiscal" es la respuesta de los diputados de ERC”    
    
    
    @RamonPique Pero tot te el seu context! I el que critico, es que es enganyin amb ell.Rajoy podía emplaçar el pacte a 2013 q hi ha reunió.    
    
    
    @RamonPique I Mas podria haver buscar una data prospera Per. Parlar-hi. El que dic es que no hi ha tota la veritat    
    
    
    @RamonPique Quina merda el corrector! Data propera volvía dir!    
    
    
    @lineadegol Es cultura! Yo busco cuentos para mi peque porque tiene todo en castellano. Son necesarios los Institutos Cervantes? Si    
    
    
    @lineadegol Fijate además que es pequeñito. No cabía la prensa. No tiene pretensión d embajada, solo un lugar para los actos de la Gene    
    
    
    La fiesta es la fiesta!“@QUINOQUIM: La independencia de Catalunya me iría bien después del puente del 12 octubre, no antes”    
    
    
    @DavideSevilla Siii    
    
    
    gracias!!!“@lapropuesta_web: . Nuestro #FF @cris_villanueva por profesionalidad, criterio, talento y una de las sonrisas mas lindas de TV”    
    
    
    Bajo a plato!! Empezamos en 3 min!!! Atención a las maní del 29S en protesta por el 25s!!!    
    
    
    “@DavideSevilla: @cris_villanueva #alegre de tu vuelta ;)” GRACIAS    
    
    
    Antes @sextaNoticias ya empezamos“@Montesjulio: El 29S en el especial #NocheARV A las 21:30 Avance http://bit.ly/UUcxUA  @debatalrojovivo”    
    
    
    Todas las manifestaciones de hoy están siendo pacificas! Muchos eslóganes como siempre  de cinismo y cruda realidad. Islandia es el camino    
    
    
    “@lapropuesta_web: @cris_villanueva cierto es Islandia dió una lección que toda Europa deberia aprender”    
    
    
    Nueva mani multitudinaria en Portugal. El ciudadano y su voz cuenta para el gobierno que da marcha atrás. Que lejos estamos? @sextaNoticias    
    
    
    No te olvides de @sextaNoticias “@jordievole: Lo haré! “@Montesjulio: @jordievole Tb puedes poner la edición especial de #alrojovivo    
    
    
    ji, ji “@jordievole: Te he visto al mediodía y ahora... Me sé algunas entradillas de memoria... “@cris_villanueva: No te olvides de @sexta””    
    
    
    casi me pillan por tu culpa“@jordievole: Pero tu tuiteas durante los videos???@cris_villanueva..”    
    
    
    hace tiempo q no damos cifras, un asco!!!“@dusaavedra: Datos del #29S : delegación gobierno estima 2milpersonas. La BBC, lo estima en 60mil”    
    
    
    Mucho pitorreo. Ni me he tocado la oreja, ni tengo móvil en plato. Pero me he divertido aunque l info es muy seria@DavideSevilla @jordievole    
    
    
    porque folló euro solo hay uno@calavera37 @jordievole    
    
    
    en los tiempos de manis no interesa“@Pdro_Pass:@dusaavedra digo yo que con tanto parado, alguno se podría dedicar a contar las cabezas?”    
    
    
    @Gafarronet Quise decir que Follonero solo hay uno!!!    
    
    
    @otronovato @Luisito_MartinP @Soledadparral , Repito ni me he tocado la oreja, ni tengo móvil en plato q crea interferencias. Escribo eniPad    
    
    
    hay q irse a casa y dejar descansar a los periodistas ;) 5horas de mani ya están bien!“@democraciareal: #29s Un centenar de manifestantes...    
    
    
    pero no se retiraban los últimos manifestantes?“@BeatrizCorreal: Calle Lope de Vega, los antidisturbios han ENTRADO A UN BAR y hay heridos    
    
    
    Buena cobertura de especial @DebatAlRojoVivo .Mañana resumimos en @sextaNoticias  Os esperamos!    
    
    
    @davprudencio Uffff! Ni que lo digas! Y yo además soy reincidente    
    
    
    @radiocable No le pidas la placa que no es un antidisturbios!    
    
    
    @BeatrizCorreal Faltaba otro Alberto heroe    
    
    
    gracias, hay q seguir ahí!“@IgnacioEncinas: @cris_villanueva os lo estais currando taaaanto en @laSextaTV cada dia os admiro mas! #Cracks!”    
    
    
    @GasgasJB No soy la única. @helenaresano  es una crack con el twitter en directo. No te la pierdas a las 14h de lunes a viernes!    
    
    
    A dormir!!! Q la enana empieza a gritar en 5 horas.. Oooh no!!! Me ha vuelto a pasar! Enganchada a la tele, los digitales y twiter. Q SUEÑO    
    
    
    las cámaras siguen, @BeatrizCorreal  también y nos cuenta como la poli entra en los bares porra en mano. @davidhuesca @democraciareal    
    
    
    Agredidos ayer en bares 
Nos lo cuentan ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @jl_barranco No siempre se puede!!    
    
    
    Nuestras protestas van hacia Portugal o hacia Grecia? Que pensáis? Algunas claves ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Mas letra pequeña de presupuestos. Turismo, deporte... @sextaNoticias    
    
    
    Si aun no las conoces, seguro que te las explican. No problem“@cristina_pardo: El PSC ya tiene candidato. Ahora ya sólo le faltan las ideas.    
    
    
    Que es un toro indultado? Que vida le espera? Gran información de Noelia Jiménez ahora en @sextaNoticias    
    
    
    @cristina_pardo De momento, Pere Navarro dice No a la independencia. Es bastante claro frente a otros mas  ambiguos    
    
    
    @BertoMuoz9 Perdón por no contestar antes, imposible durante el info de ayer, es muy largo y mucho trabajo, ni un minuto, lo siento!    
    
    
    @sergiquevedo Avui segur que em recupero! Estic com la meitat de la gent, primers encostipats de la temporada. Grácies!!! I no patiu!!!    
    
    
    @Adolfalagolfa OK Miraremos a ver que se puede hacer    
    
    
    @BertoMuoz9 No he tenido oportunidad de hablar con ella. Cuando pueda, lo haré.    
    
    
    Me alegro! Gracias a ti“@Adolfalagolfa: Ya en Madrid, a dia 4 de Octubre ha llegado la mensualidad del Prepara. Gracias por el interes.”    
    
    
    @Adolfalagolfa Sigue avisando nos de irregularidades para ir tras la pista. Gracias    
    
    
    Muy sugerente. En vuestra líneas! Genial!“@delvaljuan: Aquí está con foto y argumento. pic.twitter.com/9NTwEofM”    
    
    
    enhorabuena! Trabajo bienhecho, gran satisfaccion“@monicalopez_tve: En la presentación de:el Tiempo de la A a la Z. pic.twitter.com/0n3iJ1Td”    
    
    
    Leído!!! Ole Pedraz!!!!@carlosecue @RodrigoBlazquez    
    
    
    Toda la familia Zendrera homenajea al editor premiado con el Liber2012 http://twitgoo.com/67perq  Felicidades    
    
    
    @isidrotoledo1 Gracias por ese #FF    
    
    
    GRACIAS“@DavideSevilla: #FF @cris_villanueva Por gran periodista, por su complicidad y por ser una entrañable y divertida.. :) #FFmotivados”    
    
    
    @Frunobulax Cierto!!! Ese plural maldito!!!!!! Perdón!    
    
    
    La sextaNoticias tiene una redacción de lujo. De ahí el premio al fomento lectura“@Octano: Felicidades a @sextaNoticias y a @cris_villanueva    
    
    
    @JuanMaS_G ??????    
    
    
    Hoy imposible twittear durante los videos. Solo he tenido tiempo para sonarme la nariz! #pocoglamour    
    
    
    @Juanveraz No toda la policía actúa igual. La mayoría hace su trabajo con  dignidad. El problema es quien se excede y ahi no hay excusa    
    
    
    @Juanveraz En Portugal, la policía se unió a las manifestaciones, el pasado fin de. Aquí ahora es impensable pero seria un punto d inflexión    
    
    
    #vivaspanien Pero que dice este Jörgen!! Esta exaltado cuando Jordi le aprieta    
    
    
    @DavideSevilla Esto si que no tiene precio!! Perderse un clásico. Ole!    
    
    
    @ManuBabarro Era el único alimento q permitió el Papa en un ayuno, una bebida de cebada. Y de ahí, la cerveza. Hay ruta turística en Munchen    
    
    
    @frajo31 No hace falta que no lo digan! Lamentablemente lo sufrimos ya!    
    
    
    @jordievole Pues aquí seguimos enganchados!    
    
    
    Ahora mismo, yo quiero ser islandesa. Gobierno con moral, el triunfo del pueblo, nueva constitución redactada por ciudadanos, y etc, etc    
    
    
    @BertoMuoz9 Ya!    
    
    
    Y primas,deuda soberana, nacionalización, guerra económica“@juanludepaolis: Sorprende que@salvadostv hable del PIB en primetime y sobreviva    
    
    
    @Gn0m4 @navy_sa  Pues que hace mucho frío y no entiendo ni papa de islandés, y tu???    
    
    
    @DebatAlRojoVivo Sii queremos votar. Otra cosa es el resultado. tanto tiempo con esto,que por que no votar, así no hablaran por la sociedad    
    
    
    @annabosch Anims Anna!! la destitucio no pot desmereixer la teva professionalitat. Junt amb RosaMaria Motllo, les millors corresponsals!    
    
    
    @VidalJuanma @annabosch no se me olvidaba, no me cabía en el tuit y es sobradamente conocida su valía. ;)    
    
    
    Muy bueno!! Gracias!! “@andschou: 11 sitios donde encontrar fotos espectaculares y gratis para tu blog y #SocialMedia http://www.blogcpr.com/WheretoFindImagesforYourBlog.pdf …”    
    
    
    @DavideSevilla Gracias por ese #FF. Lo de las noticias esperanzadoras, se intenta, pero no podemos cambiar la realidad.Es la que es    
    
    
    Para mis compañeros de Madrid! A empollar!“@annabosch: Nunca está de más: RT @RAEinforma: Leísmo, laísmo, loísmo: http://ow.ly/eBvx9 ”    
    
    
    No suelo dedicar #FF pero hoy es especial. Así que #FF para Malala. Nuestra lucha se empequeñece al lado de la inocencia de una heroína    
    
    
    @eljibia Tu intentalo, que yo de pequeñita decía haiga por todos lados y aprendí y corregi. Tenemos más capacidad de la que creemos    
    
    
    Gracias a todos los que luchan contra el cancer!!! http://ht.ly/eC12Q     
    
    
    A quien pueda interesar@andschou: Gana una APLICACIÓN DE CONCURSOS como esta para tú página en #Facebook https://www.facebook.com/AndSchou?sk=app_375417229202127 … #socialmedia”    
    
    
    @QUINOQUIM De veras? Y cómo le sienta eso a los británicos?    
    
    
    Empieza la noche electoral ya!    
    
    
    @MiguiOgaza yaaaaaaa    
    
    
    @PortelaRosa No, lo lamento!    
    
    
    @ed1es Si chico, ya se sabe! Querer decir mucho en poco tiempo y no ser infalible!! Menos mal que el resto de palabras salen bien de la boca    
    
    
    @GVocco Gracias por seguirme! Supongo??    
    
    
    Felicidades a @delvaljuan y @nuriarocagranel por su 2a. novela juntos. Hoy están de fiesta presentándola, seguro q hay +fiestas x el éxito    
    
    
    Tengo ganas d leerla!“@delvaljuan: Gracias por los mensajes. IMPRESIONADO. Hemos escrito la novela con el alma,es maravilloso poder contarla    
    
    
    Gran trabajo! Da gusto escucharte!!! “@helenaresano: Música en directo en Chicago pic.twitter.com/YEIf9kLV”    
    
    
    Pareces Triste?Hemos crecido pero no hemos cambiado ;)“@MolarreagaMixer: Entre risas y nostalgia.Como hemos crecido!! http://www.youtube.com/watch?v=eoQV1ev-25c&sns=tw …    
    
    
    @BeatrizCorreal en Catalunya sería butifarra, y menudo mal gusto, entonces por la preguntita!    
    
    
    Estos últimos minutos de partido, veo un poco de prisas y desesperación, me lo parece? O es así?    
    
    
    No te pases! Pero gracias!“@JimRaynnor:  He visto el vídeo y pienso q presentadoras seguís igual de jóvenes y bellas e igual de simpáticas.”    
    
    
    @JimRaynnor gana el Borussia 1-2. Cristiano ha tenido en los últimos 10min, dos oportunidades, van un poco ala desesperada! Faltan 5 min    
    
    
    @JimRaynnor Acaba de marcar el empate Ozil a balón parado.    
    
    
    Felicidades Yanet! “@yanetacosta: Señores, El chef ha muerto en inglés http://ow.ly/f4JxP  :) o la ventaja de la Y”    
    
    
    Je, je,! Genial!“@QUINOQUIM: Todavia tengo la boca abierta de ver un gol en un partido de tenis”    
    
    
    @EduardoPradanos Pues la Cristina de la Sexta que ha estado en #muwom soy yo!! @cris_villanueva    
    
    
    Fiestaza completa. Gentuza increíble, música en directo y Carlos Jean en estado puro!! Comida, bebercio, amigos.... Felicidades #muwom    
    
    
    A esta hora solo quedamos en Twitter los q salimos de la fiesta de #muwom.    
    
    
    @EduardoPradanos Debió ser el éxtasis de la fiesta! Seguro que ya no te vuelve a pasar, je, je!!!    
    
    
    @EduardoPradanos @netambulo Y las madres son sagradas!!! Me quedo con la intención    
    
    
    Es bonito a la vez q aterrador “@marcredondo: Foto-resumen de mi paso por Staten Island (Nueva York)arrasada por Sandy pic.twitter.com/F67iJvTn”    
    
    
    Q en lengua inglesa te sientas orgulloso de ser español“@_anapastor_: Qué os parece este anuncio sobre España? 
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=XUFMxmIoFRc …”    
    
    
    Un millar de personas en Murcia contra los deshaucios, la pobreza, el paro. Sigue las protestas ciudadanas en @sextaNoticias    
    
    
    300mil personas afectadas por un ERE este 2012 @sextaNoticias    
    
    
    Es genial, felicidades a @valeria_md 
La revista Yorokobu acaba de publicar un reportaje sobre 'Priroda', 
http://www.yorokobu.es/la-rusia-desconocida/ …”    
    
    
    Hoy para llorar de dolor por los deshaucios y las privatizaciones, de orgullo por las moviliZaciones @sextaNoticias    
    
    
    Vais a ir a la huelga????@sextaNoticias    
    
    
    Que os parece la venta de zanahorias en las taquillas de un teatro? Con la zanahoria te regalan la entrada y la zanahoria solo grava un 4%    
    
    
    Contra la depre, movilización! No estás sólo!“@VilasecoGara: @cris_villanueva @sextaNoticias tengo depre pr cm esta este pais indignate”    
    
    
    @JimRaynnor La verdad es que no impresa se puede.    
    
    
    @JimRaynnor  Perdona, es el corrector que con las prisas.... Quise decir que con las prisas no siempre se puede.    
    
    
    Con el mal cuerpo q llevaba yo hoy, y lo guapa que me ha dejado @PilarPiliroldan, muchas gracias guapa!! Tienes unas manos milagrosas    
    
    
    una sensación compartida“@QUINOQUIM: Tengo la sensación que Federer tenía una reserva para cenar en un restaurante de Londres a las 22:45h”    
    
    
    Un descubrimiento el fotolibro 'Priroda' de @valeria_md tiene mucha fuerza y análisis interesante de la Rusia actual.
http://www.yorokobu.es/la-rusia-desconocida/ …”    
    
    
    Gracias Davis por ese FF, eres todo un incondicional @DavideSevilla @helenaresano @cristina_pardo @olgapradells @sguasch @arantza_lopez    
    
    
    @JimRaynnor Espero que sí! Gracias por el FF, te espero el finde    
    
    
    Muchas gracias al equipo @MVTARDE por estar pendientes de mi y hacer mi parte de trabajo fácil!! Un beso a @mmendizabal1 Un placer estar ahí    
    
    
    Que pena!!“@marcredondo: Este fin de semana hay lluvia de estrellas: las Leónidas. Pero habrá muchas nubes, así que adiós a esos deseos :-(”    
    
    
    @QUINOQUIM @marcredondo Pues no se! Cada vez creo menos en el mañana, porque pinta fatal!!! Carpe Diem más q nunca    
    
    
    Y si no te dejan tirados a dos horas del programa!“@laSextaColumna: #RajoyAño1 nosotros llevamos un año pidiendo entrevistas con Ministros.    
    
    
    Ya estamos casi todos #MFC12 pic.twitter.com/TfDatIsv    
    
    
    Tranquilos a todos los asistentes al #MFC12 ya me han bajado las pulsaciones    
    
    
    GBR aumenta la inversión en e-health tras comprobar q disminuye la mortalidad un 45%. En Bcn ya lo hace el hospital del mar #MFC12    
    
    
    Exacto! iron maden!“@JimRaynnor: @cris_villanueva Hola. Acabo leer el programa del "MFC12" y para mañana está invitado un mítico heavy ;-)”    
    
    
    Vamoooossss que empezamos de nuevo!!!!! #FMC12    
    
    
    Ahorro real medible y tangible del 20%en gestión de flotas. El cliente decide como, donde, cuando. David Braxel #MFC12    
    
    
    Muy interesante @crassociati #MFC12    
    
    
    Y ahora....@carlosjean #MFC12    
    
    
    Internet no es el enemigo @carlosjean #MFC12    
    
    
    Que ganas de fiesta!!“@holasoyclara: A punto de empezar la actuación de @carlosjean en #MFC12 impresionante escenario! pic.twitter.com/4XlTRQKV”    
    
    
    Cuanta energía, pasión y actitud positiva para la vida de @xavierverdaguer! Gracias por decirnos que podemos soñar a lo grande #MFC12    
    
    
    Gente joven triunfadora y sin complejos! “@juanegea: Genial la intervención de @xavierverdaguer. Junto a Carlo Ratti lo mejor de #MFC12”    
    
    
    En #MFC12  aseguran que el PC ya ha muerto. El presente son los dispositivos inteligentes en movilidad    
    
    
    Valeeeee: que se complementan, pero es peor titular ;) “@alpo56: Y dale con que el portátil ha muerto!. Que no, que se complementan! #MFC12”    
    
    
    Sigue detenida la operadora de cámara de @sextaNoticias por la policía en Sevilla mientras grababa carga policial en mani  antideshaucios    
    
    
    @iTaxista_Net Yo lo escribo bien!!! Tengo especial cuidado porque ya se me han colado varios tuits mal escritos. No se q pasa!!!    
    
    
    @walterscansetti No puedo decir más.    
    
    
    @JimRaynnor Sii, perdona, mucha intensidad informativa en los minutos previos al directo. Imposible contestar a todos! Sorry!!    
    
    
    @cristina_pardo Pues me parece inapropiado, de mal gusto y falta de clase para una tía con un humor inteligente como tu.    
    
    
    @AlbertoMorlanes @cristina_pardo Cuando quieras! La srta Pardo y yo nos llevamos estupendamente. Esta tarde hemos compartido pintxo tortilla    
    
    
    @jerofdez73 @iguardans Mi hija también los ve y hay q reconocer que las letras y el mensaje está cargado del machismo de la época.    
    
    
    @jerofdez73 @iguardans Y a pesar de ello, me gusta mirarla mientras ríe con una pantalla en blanco y negro.    
    
    
    @solereque Siempre saludamos en la lengua co-oficial de la comunidad, en todos los informativos y edicionesGracias por la atención prestada!    
    
    
    @sergio_murillo :0    
    
    
    Que divertido! Me gusta!“@El_villanoh: @cris_villanueva Hola, tengo un proyecto, RT por favor.http://ellibroincompleto.blogspot.com.es/   Necesito genteee XD THX”    
    
    
    Habrá q verlo“@laSextaTV: Falta de compromiso e incompetencia de los hijos del dueño.Esta noche @pesadillacocina http://ow.ly/fFMW4 ”    
    
    
    @DavideSevilla @helenaresano @cristina_pardo Nunca fallas David, gracias!!!    
    
    
    @Alberto_Moren0 Ha sido un placer, gracias!    
    
    
    @AlguersuariJA Que grande!!! Jaime! A ver si te vemos de vuelta ;)    
    
    
    @JimRaynnor Últimamente ando muy liada. Perdón en la tardanza de mis respuestas! Mil gracias por los ánimos! Admito que vienen muy bien ;)    
    
    
    @JimRaynnor aaaah, por cierto. Muy observador, si! Me he arreglado el corte q ya estaba largo.    
    
    
    @oisnesa Últimamente imposible!!! Más minutos, más trabajo y tengo que seguir escribiendo entradillas durante los vídeos!! Una pena! :(    
    
    
    @JoseMCastano Colada total¡!! Metedura de pata de grafismo que me pidieron disculpas alarmados mil veces! Lo de las ganas no ha tenido q ver    
    
    
    @OsquiRiosCastro Me pareció. La gente pasando frío, indignada y luchando por lo q cree y te dicen que estupendo la muestra d amor. No crees?    
    
    
    @PilarPiliroldan Desde luego, pero merece la pena aprender para no olvidar jamás lo sucedido y más actualmente!    
    
    
    @DavideSevilla Muy navideño te veo!    
    
    
    @toni_moragues Gracias a vosotros! Buen trabajo de preparación!    
    
    
    @JimRaynnor Gracias por estar ahí!!! Empiezo hoy un gran fin de semana, espero! ;)    
    
    
    Muy rara la actualización de Twitter para iPad, menudo regalito de 3er aniversario en Twitter! Ahora q ya entendía el App, vuelta a empezar    
    
    
    @IsabelyFernando Creí que podía con ella! Errooooor!    
    
    
    @jalarandiga a veces creo que estoy más cerca de la muerte (digital) que de la renovación! Necesito alfabetizarme más! Estoy en pañales    
    
    
    Pensé que las noticias ya no podían empeorar pero me equivoque. Lo de Connecticut es aterrador    
    
    
    V de vendetta, ahora en tve e ideario básico de los tiempos en los que vivimos. Y la máscara más utilizada en los últimos años como simbolo    
    
    
    En @sextaNoticias declaraciones de Huckabee republicano. La culpa no es de las armas ni la violencia, es de nuestros pecados (matanza)    
    
    
    Más perlas de Huckabee, apartamos a Dios de nuestras escuelas y después nos preguntamos por que ocurre lo que ocurre (matanzaConnecticut)    
    
    
    @JoseCampillo70 Mal ejemplo de la caridad cristiana, desde luego, de acuerdo contigo    
    
    
    En @sextaNoticias el consejo territorial del PSOe. Se impone el enroque de Rubalcaba y no hay fechas para primarias, ni se habla, sólo Gomez    
    
    
    Tomás Gómez del PSM pide generosidad a Rubalcaba y que ceda el testigo, en @sextaNoticias    
    
    
    Las buenas noticias existen aunque cueste verlas y mucho, nos lo recuerdan universitarios en un periodico especial, ahora en @sextaNoticias    
    
    
    Gracias por el apoyo, un día muy duro! Imbuirme en la realidad tan cruda de una matanza incomprensible te roba un poco de vida. Convencida    
    
    
    @crispapin Insisten en decirnos q dentro de un mes verán para cuando, pero sin concretar fechas, no es lo mismo!    
    
    
    Me he detenido a leer los nombres de los pequeños asesinados en Connecticut Una y otra vez mientras pienso en mi hija, hoy la miro diferente    
    
    
    Echando de menos a @LeonGavira, sobretodo su alegría y dulzura. No os pasa lo mismo? @Franfreelance @PilarPiliroldan?pic.twitter.com/orZRVP9y”    
    
    
    Se acabaron las buenas noticias, estremece la atroz violación de na chica en Nueva Delhi, durante horas en un autobús. la policía hizo nada    
    
    
    @LuisIllan No sera tant!!! Ja estic aqui    
    
    
    @MiguiOgaza No me toco nada, pero Sena suerte poder hoy contar historias de alegría e ilusión en medio de tanta pobreza e injusticia social!    
    
    
    @JimRaynnor Hoy la lotería ha hecho que el info sea más amable. Sinceramente, lo necesitábamos porque la voracidad de la crisis arrasa    
    
    
    De verdad, que gustó poder informar de alegrías e ilusiones, aunque sólo sea por la Lotería! Se hace cada día más duro dar noticias d crisis    
    
    
    @QUINOQUIM No siempre. Pocas veces tengo tiempo ;) Feliz Navidad!    
    
    
    @PinoJairo ;)    
    
    
    @QUINOQUIM  Mouronho no solo quiere marcharse. quiere que le echen y le paguen lo q queda de contrato, un poco canalla    
    
    
    @JimRaynnor Gracias! Lo intentamos!    
    
    
    Las imágenes del bombardeo del ejercito en Siria son brutales. El delito de los muertos:hacer cola frente a una panadería tras días sin pan.    
    
    
    Es una auténtica locura el bombardeo en Siria. Ahora en @sextanoticias    
    
    
    Vaya ambientazo en la Boqueria. Un mercado excepcional, precioso y con bullicio una delicia navideña. no hace falta comprar,basta con pasear    
    
    
    @josehacker40 Upps!    
    
    
    @JimRaynnor Todavía queda un finde antes de 2013. No corras tanto!!!! Pero Feliz Navidad a todos!    
    
    
    Ahora en @sextaNoticias  Sanidad en Lucha. Jefes de servicio se jubilan para no ver la privatizacion    
    
    
    @Miguel_AGH Error de coordinación entre el fútbol y nosotros! Cosas del directo! enfadados por el fallo porque nos gusta hacerlo bien ;)    
    
    
    Lo imagino!“@fedegordovidal: @cris_villanueva @sextaNoticias No os podeis imaginar lo triste que es que el Dr Narciso Peral se jubile asi.”    
    
    
    @fedegordovidal Realmente una lástima. Los dedicados a la sanidad pública toda la vida no se merece ese adiós, y no nos merecemos perderlos    
    
    
    @vfigaredo A repartir premios y a Hacienda todo los billetes devueltos premiados. Este año del gordo se han devuelto 36series, 144 millones    
    
    
        
    
    
    “@JohnCarlin5: El laberinto de Florentino Pérez  http://deportes.elpais.com/deportes/2012/12/23/actualidad/1356293980_967378.html … via @el_pais” ya sabe que falló, pero no quiere darle el gusto a Mou    
    
    
    “@ElHuffPost: Rajoy pide un frente común al PSOE ante Cataluña http://huff.to/Y5OkYJ ” Un pacto PP PSOE x Cat destrozaría al PSC, es inviable!    
    
    
    PP y PSOE no han sido capaces de pactar por grandes cuestiones sociales: reforma laboral, educacion...Y sí por Catalunya? No se entendería    
    
    
    @Juaky82 @irojus Gracias! Felices fiestas tb!    
    
    
    Plan de nochebuena:llegar a Bcn, ir al mercado, panadería, pastelería;llegar a casa, cocinar para 18, poner la mesa y recibir.... Gynkana    
    
    
    Tan bonito q parece irreal!! “@CNNEE: La mejor foto de #Saturno tomada desde la nave Cassini de la #NASA. http://bit.ly/U5pUwY ”    
    
    
    @Franfreelance @PilarPiliroldan OOOOOh he perdido el móvil, a un día de acabar 2012. Trágico!!! Lo habéis visto por maquillaje?    
    
    
    @dtellez Dani!!!! He perdido el móvil, llamas a Óscar por sí sigue por ahí y echa un ojo a mi mesa????    
    
    
    @oisnesa Pero que enganchados estáis a twitear en directo. Que hay cosas que haceeeeeeer!!!! Feliz año!    
    
    
    @JimRaynnor Gracias, mis buenos deseos también para ti :)    
    
    
    Manel se lo merece!!! “@ArseCanada: Buen partido de baloncesto en el Palau! Me gusto ver a Manel Comas emocionado por el premio a su carrera    
    
    
    @rosabelmonte @ODGallardo Habéis disfrutado de las uvas en Neox? Esto de las preuvas empieza a ser demasiado serio!    
    
    
    @MiguiOgaza El Mundo ya anuncia nuevas complicaciones de salud tras operación según Maduro. Hay quien afirma q anunciara muerte en breve    
    
    
    @JimRaynnor Feliz año!!! Q tal el primer día? Insoportable, con el cuerpo molido, a que sí???    
    
    
    @lorenzomila Me parece increíble q el hedonismo político pueda generar una recesión artificial y sufrimiento a tantas personas. Pactos ya!    
    
    
    @MiguiOgaza :( un día en blanco, un día menos de vida    
    
    
    