Ya somos Womenalia.com by Dirigir en Femenino: http://lnkd.in/mpnNYK     
    
    
    http://lnkd.in/w__eqr  Nos podrías pasar el link para verlo, me interesa mucho.  Gracias!    
    
    
    Las mujeres desempeñan un papel importante en la economía de China http://www.womenalia.com/noticias/mujer/17823-las-mujeres-desempenan-un-papel-importante-en-la-economia-de-china …    
    
    
    Las mujeres, activas y grandes impulsoras de los medios y redes sociales http://www.womenalia.com/noticias/internet/17859-las-mujeres-activas-y-grandes-impulsoras-de-los-medios-y-redes-sociales …    
    
    
    http://lnkd.in/RxuPhi  Hola Susana,  tienes un post magnífico en Mujeres y Consejeras, te adjunto el link por si te sirve:...    
    
    
    http://lnkd.in/QCfpGa  Gracias a tí Ana por estar con nosotras!    
    
    
    http://lnkd.in/j2Uygw  Gracias a ti Ana, un placer que estes en Womenalia!    
    
    
    Club de Presidentes de Expansion con una ponencia sobre redes con E.Dans,  David Del Val, Joshua Novick, impresionante .. #clubdepresidentes    
    
    
    Ya hay mas de 80.000.000 de webs #clubdepresidentes    
    
    
    Los presidentes de grandes coorporaciones son personas ante todo, a veces tienen situaciones complejas en twitter... #clubdepresidentes    
    
    
    Los mensajes resuenan cuando contienen emocion, interes, humor, complicidad y la gente sienta que las quiere compartir...#clubdepresidentes    
    
    
    Twitter es una fuente mas que no suistituye al periodista....#clubdepresidentes    
    
    
    Mauricio Prieto - el ROI del Social Media es que hara que la empresa estara viva dentro de 5 anos #clubdepresidentes    
    
    
    @gomezdelpozuelo #clubdepresidentes    
    
    
    Compartir con vosotros los Resultados de la 1ª Encuesta de la Mujeres profesionales del s.XXI http://www.womenalia.com/contenidos-de-las-noticias/noticias-destacadas/resultados-de-la-1o-encuesta-de-la-mujeres-profesionales-del-sxxi …    
    
    
    1er Estudio de La Mujer Profesional en el s.XXI.: problemas y oportunidades; su presencia en Internet y mucho...: http://lnkd.in/T3vdZn     
    
    
    Dias de Marketing TV - Womenalia va a presentar su Panel de la Mijer Profesional del siglo XXI - http://www.ustream.tv/channel/dias-de-marketing …    
    
    
    http://lnkd.in/JrsqGs  Hola Pilar,  me interesa mucho este tema y desgracidamente este día me es imposible asisitir. ¿vais a grabar la...    
    
    
    En el congreso Liderando la Vida en Valencia #lideramoslavida    
    
    
    'Las 50 mujeres más poderosas del planeta empresarial'  http://www.womenalia.com/index.php?option=com_awdwall&view=awdwall&layout=main&wid=1884&Itemid=35 …    
    
    
    Novedades diciembre 2011: http://lnkd.in/v9ST89     
    
    
    Las mujeres directivas en las multinacionales representan solo el 13,8 por ciento, dice estudio http://www.womenalia.com/noticias/categoria/mujer/18168-las-mujeres-directivas-en-las-multinacionales-representan-solo-el-138-por-ciento-dice-estudio …    
    
    
    El 51% de las las mujeres que trabajan, no tienen hijos. El 22% tiene uno, el 24%: dos y el 2.7%: tres .. estos datos me han dejado helada.    
    
    
    ¿Cómo ser una buena CEO? | Canal CEO http://www.canalceo.com/personal-branding/como-ser-una-buena-ceo/ …    
    
    
    SOCIAL CONTACT CENTER el punto de contacto social con los clientes http://www.womenalia.com/noticias/categoria/internet/18466-social-contact-center-el-punto-de-contacto-social-con-los-clientes …    
    
    
    Novedades de mes de febrero: http://lnkd.in/PsnDy9     
    
    
    Salón Miempresa estará en Madrid los días 14 y 15 de febrero http://www.womenalia.com/noticias/categoria/economia-y-empresa/18377-salon-miempresa-estara-en-madrid-los-dias-14-y-15-de-febrero …    
    
    
    Alain Afflelou retira su publicidad de Canal +, también en España - Noticia - Distribución - MarketingNews.es http://shar.es/gnvXH     
    
    
    Novedades Womenalia: http://lnkd.in/J7tRCk     
    
    
    1ªs Jornadas Emprende de la Universidad Camilo José Cela (UCJC) con una mezcla increible de ponentes, estudiantes, Womenalias #UCJCemprende    
    
    
    Próximos Networkings, novedades y más ....: http://lnkd.in/WFv7Vh     
    
    
    Reflexiones sobre el futuro de Europa y mucho más...: http://lnkd.in/idveA8     
    
    
    Inspiration Day 2012 - el evento más importante para mujeres profesionales: http://lnkd.in/fD8D9R     
    
    
    Cuando alguien que quieres de verdad te defrauda, ayúdale y trabaja en equipo para darle la vuelta, seguir luchando juntos y coseguirlo    
    
    
    Inspiration Day 2012 con nuestras novedades de Mayo: http://lnkd.in/pgt3pM     
    
    
    Hoy 31 de diciembre de 2010 hago mi primer tweet y es un propósito: el 2011 seré muy activa en Twitter y os deseo Feliz año!    
    
    
    Tomemos las riendas de nuestro futuro. ¡Atrevámonos a soñar! http://bit.ly/KXngGM     
    
    
    Hay días que te levantas y el camino es  duro, pero tienes a gente extraordinaria a tu lado que te ayudan tanto ... gracias de corazón!    
    
    
    Lo recomiendo! Insp&iacute;rate con Womenalia http://www.elmundo.es/yodona/2012/06/11/actualidad/1339425173.html … vía @yo_dona    
    
    
    @Charodona @candelassastre Mil gracias Charo por el tuit eres un sol!    
    
    
    Womenalia, la revolucionaria red social para mujeres profesionales con ganas de cambiar el mundo http://www.hola.com/actualidad/2012061559089/womenalia-entrevista/1/ … vía @holacom    
    
    
    Inspírate en streaming: http://lnkd.in/JEJ8zb     
    
    
    Hoy mi hijo pequeño de 9 años ha empezado un campamento completamente diferente @ThinkidsProject, creatividad, emprendimiento, equipo, etc..    
    
    
    Novedades y más ...: http://lnkd.in/2wH2k8     
    
    
    Tienda online: el camino al éxito de http://teleciguena.com . Entrevista a Elena Gómez del Pozuelo http://www.webempresa20.com/blog/483-tienda-online-el-camino-de-exito-de-teleciguenacom-entrevista-a-elena-gomez-del-pozuelo.html … vía @Webempresa20    
    
    
    @_helenavela @niahm1 @lluisbueno @bcasanovagc @smoda @javierruiz_net @MaribelRamnPrez @TribApp ¡Muchísimas gracias!    
    
    
    http://lnkd.in/aqtVks  Gracias a ti, Dolores, disfruta de los vídeos y espero verte en Inspiration Day 2013!    
    
    
    Womenalia Startup Day y últimas novedades: http://lnkd.in/3drAN4     
    
    
    Jornadas de ayer en Valencia, una experiencia increible con nuevos emprendores, Gracias a todos! y a la Fundación Bankinter #iscvalencia    
    
    
    @sujerevolution @womenalia Mil gracias. Buen fin de semana!    
    
    
    Increible:¿La mejor Liga del mundo a la peor hora del mundo? excelente mensaje de mi amigo Ignacio Buqueras en el Mundo
http://links.es/1769     
    
    
    Bruselas exige un 40% de mujeres en los consejos de administración http://www.expansion.com/2012/09/04/empresas/1346784704.html …    
    
    
    ¡Menudo discurso! Michelle Obama! for President ¿os imaginais a la 1ª dama española de la UE hablando así? increble..http://youtu.be/ZTPdKUA9Ipg     
    
    
    @LourdesAndres Muchas gracias!    
    
    
    Nuestro primer aniversario: http://lnkd.in/BWUmwn     
    
    
    http://lnkd.in/BphcbP  Gracias a todas por los comentarios. Este tipo de apoyo y mensajes nos hace trabajar, más si cabe, con ilusión y...    
    
    
    @aegonseguros gracias por la mención, un saludo!    
    
    
    ¡Nuestro homenaje a las #mujeres! http://www.youtube.com/watch?v=FCB6ZHUYMdc&feature=plcp … Contigo hasta donde quieras llegar ¡Gracias por confiar en Womenalia! @womenalia    
    
    
    "Es imposible sobresalir en algo que no disfrutáis" decía Jack Nicklaus. ¡Disfrutad cada momento es único! Buen día #womenalias    
    
    
    @MonicaLBordon gracias Mónica    
    
    
    Cinco consejos para reinventarse profesionalmente vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2012/09/19/cinco-consejos-para-reinventarse-profesionalmente …, buen articulo    
    
    
    ¿Habéis leído mi entrevista en la @revistavisavis? Espero que os guste!! https://twitter.com/mariamm_66/status/248016059427348480 …    
    
    
    Esperanza Aguirre anuncia que abandona la política. Mi apoyo por: luchadora, profesional...gran ejemplo de trabajo  http://mun.do/OzNaWB     
    
    
    RT@NataliaGomez_es: Tres hermanas en la Red: @NataliaGomez_es (Natalia), @gomezdelpozuelo (Elena) y yo @mgdelpozuelo http://wp.me/pW3Fa-rG     
    
    
    Un #tipjueves: "Conserva tus recursos. Pelea las guerras que puedas ganar. Mientras tanto, escoge tu momento" buen día a tod@s!!!    
    
    
    RT@womenalia: Si me queréis votar, como CEO de Womenalia, y @gomezdelpozuelo, cofundadora de Womenalia, en @LasTop100 http://lastop100.com/candidatas-2012/emprendedoras-e-innovadoras.html …    
    
    
    @conchacanoyra @lilianfdez @sanchomichell @palomamprado un saludo!!!    
    
    
    RT@LilianFdez: Magnifico encuentro con @conchacanoyra Ha sido fabuloso. Gracias @pilarroch @sanchomichel @palomamprado pic.twitter.com/4crV6L03    
    
    
    @LauraFerrera gracias Laura me alegro que te haya inspirado!    
    
    
    @PlanetaMargusia gracias de corazón!    
    
    
    @bioclimax_mad @gomezdelpozuelo @lastop100 te adjunto el enlace http://lastop100.com/candidatas-2012/emprendedoras-e-innovadoras.html … gracias!!!    
    
    
    RT@LauraFerrera: @mgdelpozuelo buenos días!! El momento oportuno. Cuanta sabiduría entraña eso. #yosoywomenalia gracias y un abrazo!    
    
    
    @Ferrazquin @felibenitez gracias es un orgullo y placer!!!    
    
    
    ¡Siete mitos sobre los #Consejos #masculinos! Es un tema para un debate largo ¿Que pensais? http://shar.es/uEsug     
    
    
    @jlcasal mas de uno si verdad?    
    
    
    RT@womenalia:¿Por qué los hombres perciben las cosas de manera diferente que #mujeres? http://elconfi.de/145-105675  @elconfidencial @gminayolopez”    
    
    
    RT@womenalia: Un mensaje para todas las mujeres: GRACIAS por un año increíble http://www.youtube.com/watch?v=FCB6ZHUYMdc&feature=plcp … ¿Te gusta? ¡Compártelo! #yosoywomenalia    
    
    
    Mi #tipviernes: "El cambio no vendrá si esperas por otra persona o lo dejas para otra ocasión" Buen fin de semana!!!    
    
    
    Primer Aniversario Womenalia somos 120.000 #womenalias #yasoywomenalia http://www.muyinternet.com/2012/09/20/aniversario-red-profesional-womenalia …”    
    
    
    @anitacr91 eso es igualmente buen finde    
    
    
    @NataliaGomez_es Por dónde empiezo 2.0? Consejos básicos para vender y venderse en internet http://wp.me/p2wbY3-9D     
    
    
    Mi #FF para @womenalia @gomezdelpozuelo @nataliagomez_es @lilianfdez @palomamprado @lauraferrera @conchacanoyra un abrazo!!!    
    
    
    #Tiplunes: "El éxito no se logra sólo con cualidades especiales. Es sobre todo un trabajo de constancia, de método y de organización"V.Hugo    
    
    
    RT@womenalia: ¡Este jueves celebramos #WStartUpDay en el eShow #Madrid! http://www.womenalia.com/start-up-day  Entrada gratis: http://www.the-eshow.com/madrid/congreso/entrada-gratis.html … #eShowM12    
    
    
    Descubre los puntos fuertes de #España para crear tu #empresa, interesante leer. http://www.expansion.com/2012/09/12/empleo/emprendedores/1347473475.html …    
    
    
    RT@em_mejia: "El mayor error de un directivo es despreciar el talento" http://ow.ly/1OybAa , es verdad!!!    
    
    
    Marissa Mayer (CEO de Yahoo!), entre las #mujeres más poderosas del mundo de los #negocios, según Fortune: http://www.marketingdirecto.com/actualidad/gente/marissa-mayer-ceo-de-yahoo-entre-las-mujeres-mas-poderosas-del-mundo-de-los-negocios-segun-fortune/ …    
    
    
    Os mando un #Tipmartes, qué os parece? Si la oportunidad no golpea a tu puerta, entonces construye tu propia puerta. ~ Milton Berle    
    
    
    Los #directivos #españoles, entre los más estresados del mundo. Tendríamos que pensar en ello http://www.expansion.com/2012/09/19/directivos/1348077558.html …    
    
    
    @RiojaWine_ES eso esta hecho!!!    
    
    
    Las 10 #mujeres más poderosas de la #tecnología http://www.baquia.com/posts/2012-09-24-las-10-mujeres-mas-poderosas-de-la-tecnologia …    
    
    
    Los 'bordes' ya no caben en la empresa, buen articulo!!! http://www.expansion.com/2012/09/21/empleo/mercado-laboral/1348251862.html …    
    
    
    Un para este #tipmiercoles: "El talento es algo bastante corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia" Doris Lessing    
    
    
    Tres claves frente a la desinformación en #comunicación interna http://post.ly/9QNum     
    
    
    La directora general de #IKEAIbérica, Belén Frau, premiada como la mejor directiva del año http://bit.ly/SlpJQg  #mujeresdirectivas    
    
    
    Aquí tenéis toda la info de las 10 startups creadas por #mujeres que están en #eShowM12 gracias a @womenalia http://bit.ly/OfPeTN     
    
    
    RT@LilianFdez: Las 10 razones por qué las mujeres son mejores emprendedoras http://ow.ly/2smvDI  @elblogsalmon @womenalia    
    
    
    @alejandrosantos envía un Mail a bmoreno@womenalia.com    
    
    
    RT@womenalia: Rodéate de gente SONOPRO: Soluciones, no problemas @gomezdelpozuelo #WStartUpDay #eShowM12 pic.twitter.com/mMe8rFky    
    
    
    RT@womenalia: Comienza elevator pitch Isabel Ortiz de @mumumio: compra comida directamente a productores
http://www.womenalia.com/eventos/start-up-day/candidatas/33-startup-day-candidatas/115-mumumio … #WStartUpDay    
    
    
    RT@womenalia: 10 emprendedoras defendiendo su elevator pitch para convencer a los inversores que las escuchan. Resultado  15h #WStartUpDay    
    
    
    @LilianFdez @womenalia @pilarroch gracias a tí, un saludo!!    
    
    
    Mi #FF para: @womenalia @gomezdelpozuelo @nataliagomez_es @lilianfdez @lauraferrera @palomamprado @conchacanoyra @lastop100 gracias!!!!    
    
    
    ¡Tenemos un curso de #marca personal en #Wformación en @womenalia que no os podéis! ¡Apuntaros en la agenda 18 Octubre! http://www.womenalia.com/formacion     
    
    
    @gminayolopez @womenalia @Yoriento @gomezdelpozuelo @xsa13 @alfredovela @O2CW gracias a tod@s!!! y a ti Gema    
    
    
    Networking Womenalia: "No solo te permiten entrar en contacto con otras mujeres profesionales, si no cargar pilas" http://bit.ly/netsep     
    
    
    Mi #tiplunes: "Tu vida cambiará cuando tu cambies." Jiménez Rohn, empieza hoy... Buen día    
    
    
    Los límites del #marketing http://enclavepositiva.blogspot.com.es/2012/09/los-limites-del-marketing.html#.UGlcKLSzM24.twitter …    
    
    
    RT@womenalia: Esto fue lo que ocurrió en la 1ª edición de #WStartUpDay by @ono_ono http://www.womenalia.com/component/content/article/92-hoy-en-womenalia/otros-temas/566-carlota-pi-ganadora-de-womenalia-start-up-day-by-ono … #emprendedora #hoyenwomenalia    
    
    
    RT@Yoriento: Cómo evalúo una iniciativa emprendedora [diapositivas] http://bit.ly/PDsZDl  De @nodosenlared #meintereso, me gusta    
    
    
    RT@womenalia: Ana Lamas, fundadora WomenCEO: "Todavía la #mujer no está debidamente representada en puestos directivos! http://www.womenalia.com/component/content/article/80-hoy-en-womenalia/entrevistas/564-mujer-no-representada-puestos-directivos …    
    
    
    Bruselas flexibiliza la cuota femenina en los consejos para vencer el bloqueo  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/10/03/actualidad/1349291702_587329.html … vía @el_pais    
    
    
    Nuevas secciones en Womenalia, Womenalia StartUp Day y mucho más: http://lnkd.in/MDS2J6     
    
    
    ¡Contrastes delirantes! - gran post de mi amiga @conchacanoyra muy recomendable su lectura  http://www.mujeresycia.com/index.php?x=nota%2F50123%2F1%2Fcontrastes-delirantes&target=1&hash=&utm_medium=Email&utm_source=Newsmaker&utm_campaign=Newsmaker-envio-16-10-2012-16-10-2012 …    
    
    
    ¿Tienes un negocio oline?, ¿Quires darlo a conocer?, llega a más de 150.000 mujeres profesionales http://www.womenalia.com/index.php?option=com_flexicontent&view=item&id=709 … …    
    
    
    Todo absolutamente todo se puede medir....hasta el amor.@aromeo #cuantificadoEBE    
    
    
    El 'tuit' de la victoria de Obama es el más 'retuiteado' de la historia / Récord en Twitter http://www.europapress.es/portaltic/empresas/noticia-tuit-victoria-obama-mas-retuiteado-historia-20121107090611.html … vía @europapress_es    
    
    
    Increible el llenazo total de más de 300 personas en el Maratón de Social Maraton  que ha organizado @juanmerodio # maratonsocialmedia    
    
    
    Hoy  Networking de @Womenalia. Me encantaría estar con vosotras. Gracias a todas por asistir especial a Africa y Eva. Un abrazo desde NY    
    
    
    más de 30 valientes juntas para hacer negocios en el Networking de @Womenalia en  Madrid, seguros que salen un montón de acuerdo ....    
    
    
    Impresionada del nivel de pitches en el Hartchery de New York y de la cercania de los inversores. Impresionante, aprendiendo una barbaridad    
    
    
    Emprende innovando o avanza en tu plan de carrera: http://lnkd.in/JS2bpi     
    
    
    Begoña Zunzunegui: La capacidad de sorprender te asegura el 20% del éxito&quot; http://www.expansion.com/2012/11/15/directivos/1353003387.html … vía @expansioncom    
    
    
    No te pierdas el evento mañana de http://www.homenajepyme.com  vía @Homenaje Pyme, nos vemos allí para inspirarnos!    
    
    
    Todo preparado para empezar una jornada inspiradora para las pymes y todos los que las formamos, un gran montaje, enhorabuena! #HomenajePyme    
    
    
    Con @gomezdelpozuelo de camino a Leon 3.0 para tener una tarde deliciosa con @ALETIC. Hablaremos sobre el presente y futuro de interne    
    
    
    @raulaletic @jramireztsyl @UribeX @gomezdelpozuelo @ricardo_lop ¡Mil gracias! Mi trabajo es mi pasión, mi objetivo: ayudar a las mujeres!    
    
    
    Empieza el #TEDxValenciaWomen,con un programa muy diverso y diferente Entusiasmada con la pasión del equipo y la profesionalidad.Enhorabuena    
    
    
    A contracorriente de la crisis: KPMG y Womenalia reúnen a expertos digitales http://www.eleconomista.es/gestion-empresarial/noticias/4446357/12/12/A-contracorriente-de-la-crisis.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Increible! las mujeres seguimos ganando un 21% menos y cuanto más arriba la brecha más grande. Necesitamos todo el apoyo del mundo!!    
    
    
    Mañana tenemos nuestra segunda comida de Navidad desde que nació Womenalia, y quiero dar las GRACIAS a mi equipo,  socios y Womenalias ...    
    
    
    Hay días que el sol brilla, que recibes tan buenas noticias y apoyo,que los tienes que grabar en tu memoria para cuando vienen los difíciles    
    
    
    Estaré en la http://www.StartupsMeeting.com   de #Málaga el día 20 de diciembre compartiendo un tiempo con #emprendedores @InvierteMe os espero a todos    
    
    
    Necesitamos un pacto educativo ¡Ya! Por nuestros niños… http://wp.me/pW3Fa-tP  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    Gracias a Salman Producciones por el regalo tan original y rico que nos han enviado. Felices fiestas desde @womenalia! pic.twitter.com/RNLhgxWD    
    
    
    @PuntoConcordia mucho animo!!, hay dias que todo es un muro. Para, inspirate en algo que te haga sonreir, manana seguro que es mejor    
    
    
    Cada semana voy a un evento de emprendimiento.Me sorprenden las personas!! como disfruto: calidad,fuerza e inspiración, que divertido ...    
    
    
    @ALFOV @javisagan @fjlazaro @jlbelloc un placer conoceros!! si vamos a Zaragoza os avisamos, yo tengo que ir en mayo seguro :: Feliz Navidad    
    
    
    http://lnkd.in/qigcim  Hola Gustavo,  Enhorabuena!! yo te garantizo que juegue, pero seguro que alguno de mis hijos les veo luchando...    
    
    
    http://tnw.to/spainawards     
    
    
    ¿Quieres ser emprendedora? ¡Lánzate con Womenalia!: http://lnkd.in/PA2fi8     
    
    
    @gomezdelpozuelo @JorgeGarcia24 @adsuara @anotado    
    
    
    @gomezdelpozuelo @JorgeGarcia24 @adsuara @anotado gracias por lo que me corresponde hermana, tu mássssss    
    
    
    @anotado ha llegado la revolución #tecnológica, que hace que todos tengamos el mismo acceso a la #información #masterclassinesdi    
    
    
    El Partido X, el partido del Futuro http://www.womenalia.com/component/joomblog/post/el-partido-x-el-partido-del-futuro?Itemid=992 …    
    
    
    @ejoana @JRmarting @mariabretong @gminayolopez @gomezdelpozuelo @moadiario    
    
    
    @ejoana la podemos publicar en Womenalia?    
    
    
    @gminayolopez  gracias Gema    
    
    
    Emprendedora ¿tienes un proyecto y buscas financiación? Womenalia StartUp Day by @ono_ono http://ow.ly/h1JJu     
    
    
    En la era digital: la mujer, la mayor tendencia del crecimiento económico http://ow.ly/hbetu     
    
    
    Presentando a las 16:15h el nuevo Office 365 rodeada de profesionales de la comunicación y con mucha ilusión    
    
    
    Unas nuevas emprendedoras que inspiran: Martha y Natalia, fundadoras de IBU Collection http://www.womenalia.com/entrevistas/27-hoy-en-womenalia/1248-entrevista-martha-natalia-fundadoras-ibu-collection …    
    
    
    Mil gracias a todos lo que habeis votado! soy la ganadora:mejor Co-fundadora de los Spanish Startup Awards 2013. Ahora a la final de Europa.    
    
    
    No escojas a la persona más preciosa del mundo, escoge a la persona que haga de tu mundo el lugar más precioso... #iaminlove @hall_st    
    
    
    En un desayuno con 14 consejeras impresionantes pero sobre todo por la parte humana. Debatiendo el liderazgo femenino    
    
    
    Se van a necesitar 360 consejeras hasta el 2020. 50 al ano. Esto es muy necesario para la economia e incrementaria la productividad un 18%    
    
    
    ¡Tres oportunidades que no te puedes perder!: http://lnkd.in/FR8av8     
    
    
    @Hall_St mil gracias .... Jajaja me parto. Ahora a esperara el siguiente!    
    
    
    Hoy tienes la oportunidad para volver a nacer profesionalmente: http://lnkd.in/qeuVWt     
    
    
    Desayuno organizado por Philips con 30 directivos, empresarios y emprendedores para hacer networking #desayunosecommerce    
    
    
    @michaelpage_es lanza su nueva división especializada para posiciones de internet siguiendo con la  tendencia de  mercado con mucho éxito    
    
    
    @michaelpage  las posiciones más demandadas son Sales&Direct Response Manager y Social Media Manager,más especializados #desayunosecommerce    
    
    
    @experian se envían 294 millones de emails al día #desayunosecommerce    
    
    
    @experian el 41% de las personas en UK que compra online, abandonan el carrito de la compra, me parece altísimo. #desayunosecommerce    
    
    
    Cada día, un motivo para celebrar el camino andado por la mujer: http://lnkd.in/H-Z5ew     
    
    
    En la bolsa de Madrid. 43 consejeras en el IBEX35. Se ha multiplicado X 2,5 en los ultimos 10 anos. #decisivas8m    
    
    
    Todavia 4 empresas del Ibex no tienen Consejeras: Endesa, Tecnicas Reunidas, Gas Natural y Sacyr Vallehermoso. Sin comentarios #decisivas8m    
    
    
    El perfil profesional en el 80% es economia, empresariales y derecho. Necesria tb diversidad en el ambito tecnologico, etc... #decisivas8m    
    
    
    Este sera el siglo de las 3 F: Flexibilidad, Familia y Feminidad @iese #decisivas8m    
    
    
    A punto de arrancar la conferencia en el @esic de #Inboundmarketingmadrid con @Brianhallingan    
    
    
    Startup Day de @womenalia: 10 emprendedoras, 10 webs y 10 minutos para conseguir financiación http://ow.ly/iy8fa     
    
    
    Womenalia y L’Oréal celebran el networking “Si volvieras a nacer, ¿qué harías?” http://www.womenalia.com/actualidad/27-hoy-en-womenalia/1404-womenalia-y-loreal-celebran-el-networking-si-volvieras-a-nacer-que-harias …    
    
    
    ...    
    
    
    @gomezdelpozuelo @jaime_delbarrio @Patri_Psicologa @JulieMarieMeyer @MadridExcelente no te preocupes Jaime, nos pasa constantemente!    
    
    
    Enhorabuena @RafaelNadal demuestras en cada partido la prefesionalidad, la garra y el empuje, más después de 7 meses de baja. Eres un crack!    
    
    
    La ciencia, la competencia y la tecnología son lo que diferencian los países desarrollados @MadridExcelente
#ExcellentTalk    
    
    
    Israel invierte el 4.7% de su PIB en I+D, España no llega ni al 1% ¿nos lo tenemos que hacer mirar? @MadridExcelente #excellentalks    
    
    
    Hoy somos libres pq todo el conocimiento lo tenemos en la palma de la mano: estamos ante la gran revolución @MadridExcelente #excellentalks    
    
    
    Emprender no es 1 camino de rosas si no que es duro y hay que decirlo, genial el arranque de @jonandtalent @MadridExcelente #ExcellentTalks    
    
    
    Activa tu Futuro con Cosmopolitan y Womenalia http://www.womenalia.com/actualidad/27-hoy-en-womenalia/1439-activa-tu-futuro-con-cosmopolitan-y-womenalia …    
    
    
    Emocianada! @womenalia Nos hemos presentado a los premios @CartierAwards y en Julio nos comunican si pasamos a la final, sería un sueño ….    
    
    
    @IVANGORDOFLORES puedes escribir al email a Crisitna Castro - ccastro@womenalia.com. Gracias!    
    
    
    Escuchando a @monicaoriol :somos nosotras mismas las que nos ponemos las barreras, tenemos que romperlas para evolucionar en #tiempomujeres    
    
    
    El candidato que no esta en las redes sociales no existe #tiempomujeres    
    
    
    Todos tenemos una empresa que se llama  YO.S.A tenemos que tener un estrategia, sobre todo en redes sociales #tiempomujeres    
    
    
    Trabajaremos hasta 40 anos de media y tenemos que tener tiempo para todo ya que viviremos 100 anos! #tiempomujeres    
    
    
    El lider de la empresa es la base de la retencion del talento #tiempomujeres    
    
    
    @eugeniabieto unica mujer espanola  que dirige 1 escuela de negocio y solo una de las 25 del mundo, honor escucharla @esade #tiempomujeres    
    
    
    Los lideres son los agentes del cambio q buscan impactar en la realidad a traves de los demas @eugeniabieto @esade #tiempomujeres    
    
    
    @Maitxega yo tambien lo espero, creo que vas a llegar. A las que nos quedan mas de 20 lo tenemos mas complicado    
    
    
    Uno es joven si está convencido que tu futuro está en tus manos. Esto es independiente de la edad biológica @FranciscoRomán @vodafonespain    
    
    
    Para mi emprender es  la capacidad de reinventarse. El entorno es un freno y hay  que jugar con ello @pau    
    
    
    Las ideas la juzgará el tiempo pq nadie sabe nada: La base es la  perseverancia@pau    
    
    
    tenemos que tener claro hasta donde queremos llegar y escribir la carta a los reyes magos, y no compararse con nadie @pau @Vodafone spain    
    
    
    Solo hay una cosa que debemos hacer para empezar un proyecto: monta el proyecto, EMPIEZA YA! @pau @Vodafone spain    
    
    
    El lugar del mundo más barato para el fracaso es internet @pau #ideasforbusiness    
    
    
    El lugar del mundo más barato para el fracaso es internet @pau
@ideasVodafone #IdeasforBusiness    
    
    
    las pymes son las podrán generar 3M de empleo si preparamos un plan estratégico en Epaña 
@ideasVodafone #IdeasforBusiness @vodafone_es    
    
    
    @JoseMariaPena muchas gracias!    
    
    
    ¿Quieres que tu negocio sea visible en Google?: http://lnkd.in/i8p_AS     
    
    
    Los 10 mas influyentes en el Ecommerce en España - http://www.comerkia.com/los-10-mas-influyentes-en-el-ecommerce-en-espana/ … http://www.comerkia.com/los-10-mas-influyentes-en-el-ecommerce-en-espana/ … Mil gracias @comerkia    
    
    
    Desde luego que es   un lujo! Gracias!! @mariarubiom @nachosomalo @nacho8A @robertodecelis    
    
    
    5 equipos en la final @fundacion canal con un super premio de 1 master en el @IE da gusto ver estos jovenes con estas ganas!    
    
    
    Ganador del premio @comprometidos20 es @transportemos. Una mencion especial pq el equipo lo lidera una mujer. Enhorabuena! @fundacioncanal    
    
    
    He encontrado mi fondo de twitter en http://fotosparatwitter.com/naturaleza/flores-colgantes-rosas-fondos-para-twitter/ … gracias a @tuitfan    
    
    
    Esta semana me quiero sentir más segura, más bella, sobre todo, esta semana me quiero sentir más:http://goo.gl/hKZjD     
    
    
    No es el momento de quedarse en casa: http://lnkd.in/SjbhCS     
    
    
    Si quieres escribir el guión de tu vida este es tu evento #InspirationDay 2013 http://www.inspirationday.es/component/content/article/32-contenido-inspiration-day/312-inicio-inspiration …    
    
    
    Gracias a @soymimarca por Sigue tus sueños. Que nada te detenga. &amp;#124; Soy mi Marca http://www.womenalia.com/index.php?option=com_awdwall&view=awdwall&layout=main&wid=15433&Itemid= ….    
    
    
    En España hay mucho talento,¿vienes a compartirlo?  Blog de mujeres consejeras http://goo.gl/julfi  #Mujeres #talento vía @mujerenconsejos    
    
    
    Este fin de semana mi reto es no estar tan pendiente del wp pero quiero hacerlo con una sonrisa: http://goo.gl/JTAY4 , gracias @davidguapo    
    
    
    ¿Te apuntas a impulsar el espíritu emprendedor de la mujer?: http://lnkd.in/xwQayU     
    
    
    @MartaRoblesG @LozanoMabel @CharoIzquierdo @cocominut @carmen_valino @mgdelpozuelo    
    
    
    Fue un placer compartir unas horas y conoceros. Espero repetir!! @MartaRoblesG @LozanoMabel @CharoIzquierdo @cocominut @carmen_valino    
    
    
    Felicidades a una amiga muy especial, que entro hace poco en mi vida pero irrumpiendo con fuerza, eres un ejemplo BS!! @ejoana #cumpleJoana    
    
    
    Inspiration Day, el evento de las womenalias: http://lnkd.in/tzQQwR     
    
    
    @LilianFdez claro que si, que ganas de veros. Tenemos que organizar un Gin Tonic!!    
    
    
    @Jsanm @gomezdelpozuelo @ejoana Que buenas noticias!!    
    
    
    @PilarAje @AngelLGDiaz Mil gracias Pilar, el placer mío! lo de Elena no te procupes nos pasa constantemente    
    
    
    @soniazubi @womenalia @kogaparaguay Que bien Sonia nos ayudan mucho estos comentarios y nos dan mucha fuerza    
    
    
    Yo estaré con 1.200 profesionales y mis Womenalias en #InspirationDay el 13 de junio llenándome de energía! y tu?http://www.inspirationday.es     
    
    
    @OlivaresMerlos Hola!, no estoy en Madrid    
    
    
    @aurorazafra44 Hola a ti también, soy de Madrid!    
    
    
    @lcatalan4444 Que pena Leticia, seguro que tenemos más ocasiones. Estoy encantada de ir a Telefónica a veros a un montón de profesionales.    
    
    
    @manzano_antonio @womenalia Gracias Antonio, me pongo colorada!!
Te esperamos en el Inspiration, es una pasada.    
    
    
    Lo hemos conseguido!! Vamos a poner una guardería de 0 a 6 años en el #InspirationDay Un evento profesional con guardería, gracias @suavinex    
    
    
    @GiiPrincipe @womenalia @MartuSB Mil gracias Gisela, un honor tenerte!    
    
    
    @carlorg3 Bien y además seguro que con grandes resultados my darling. Tu si que vales!!! TQ    
    
    
    @MartuSB @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra @Yoriento @ejoana @mgdelpozuelo    
    
    
    @MartuSB @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra @ejoana Marta tu si que eres grande!! da gusto tener compañeros de viaje como tu    
    
    
    "Pirata.Navego sin bandera.No pretendo convencerte de nada, acaso hacerte dudar de lo que crees." @MarcosdeQuinto en http://bit.ly/10t0nBL     
    
    
    Déjate inspirar con Womenalia: http://lnkd.in/_HcV9t     
    
    
    @Yoriento jajaja uno no puede ser tan bueno haciendo conferencias. Mil gracios eres un sol!!    
    
    
    @JosePuskas mil gracias Jose!!    
    
    
    Hoy 20:00pm ¡nos os perdais la conferencia! "España necesita emprendedores" con 
@CatalinaHoffman #Vitalia
http://bit.ly/19f5FG9     
    
    
    Hoy un honor #aDebateFC @NuriaChinchilla @nuriavilanova @Walocjick_NB_es y @rodriguezbraun "Liderazgo Femenino" ¿La Revolución Silenciosa?    
    
    
    ¿Queréis acompañarme esta tarde en el ciclo #aDebateFC? Liderazgo Femenino ¿La revolución silenciosa? Fundacion Canal http://bit.ly/3RNjq8     
    
    
    A punto de empezar #aDebateFC Liderazgo Femenino ¿La revolución silenciosa? Fundacion Canal http://bit.ly/3RNjq8  Tb por streaming    
    
    
    Hay dias tan especiales,te pellizcas para ver q es real.he conocido Nando Parrado,increible!@AhoraTú http://yfrog.com/oe8rysdaj     
    
    
    Deseando escuchar a @_IreneVilla_ da gusto verla siempre con su sonrisa y su optimismo,gracias Irene http://yfrog.com/nwzb4qzj     
    
    
    @LilianFdez @womenalia Tu si que eres grande. Tenemos q quedar lindísima.
Bs    
    
    
    @Intereconomia @womenalia Quiero daros la enhorabuena por la gran profesionalidad de vuestra cadena por el programa realizado,así da gusto!    
    
    
    @salvadormf94  Negativo    
    
    
    @LilianFdez @conchacanoyra @pilarroch y tenemos que meter a Paloma .... por lo que nos pueda contar.... jajaja    
    
    
    El verano de tu vida en un solo click: http://lnkd.in/y4kSSg     
    
    
    Disfrutando de @juanverde en la presentacion de su libro Sonar es poder. Impresionate convocatoria incluido Embajador de USA @carlosherrera    
    
    
    La foto de evento de @Juanverde y con el super mega peridista @carlosherrera http://yfrog.com/ody9nykj     
    
    
    Buenísimo libro de Libérate del miedo a hablar en público http://wp.me/pW3Fa-CV  vía @NataliaGomez_es, y encima sólo por 1,91€. En Amazon.    
    
    
    @Luxelicom @womenalia Gracias a ti por confiar tanto en Womenalia y por apostar desde el principio.Un placer compartir contigo el camino    
    
    
    @thinkidsproject que bueno!! enhorabuena. Esteremos apoyando a tope enTwitter. Que gusto dejar a mi hijo a pasar estos 15 días con vosotros.    
    
    
    @plalanda_II mil gracias Pedro!!    
    
    
    Lecciones de ecommerce de un ex labrador http://101.es/2013/06/lecciones-de-ecommerce-de-un-ex-labrador/ … vía @101cientouno; en el Inspiration Day!    
    
    
    A todas nosotras, por mostrarnos tal como somos, maravillosas, atrevidas, lo que quiera que queramos ser:http://bit.ly/17yahKk .    
    
    
    4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    El que fracasa, no es el que no consigue algo, es que deja de intentarlo: http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/93-womenews/1861-teresa-perales-tenemos-que-ser-valientes-y-convertir-nuestros-suenos-en-realidad …    
    
    
    La pregunta del millón; ¿Cómo redactar un Plan de Negocio? http://emprendoconvodafone.com/2013/07/09/la-pregunta-del-millon-como-redactar-un-plan-de-negocio/ …    
    
    
    Llega la tercera edición de Womenalia StartUp Day: http://lnkd.in/h47RRB     
    
    
    Hoy queremos celebrar con todos que Womenalia es internacional: ¡¡Hemos abierto USA!! Enhorabuena a todo el equipo! sois muy grandes!!    
    
    
    Impresionante el ambiente en la 2 edicion de TedKids organizado por @thinkidsproject. Estamos + emocionados los papas q los peques.    
    
    
    Os quiero compartir este vídeo que nunca pasa de moda para mi, &quot;Que vivan las mujeres&quot;:http://youtube.com/watch?v=Yg9i0zH56VM …, Gracias Miguel!.    
    
    
    @ivanruiz muchas gracias!!    
    
    
    @AlimentaSelecta @womenalia @MagazineCBD jajaja, en mi casa las adoran y hay tortas, a mi nunca me gustaron las anchoas ... lo siento    
    
    
    @AlimentaSelecta @womenalia @MagazineCBD se lo diré a mi madre, ya que ella si que es una gran consumidora!    
    
    
    Ranking de los 50 influencers en temas de emprendimiento en España. Bien! por fin 2 mujeres y amigas!! http://bit.ly/1bBslVx  @loogic    
    
    
    Ayúdanos a mejorar. Tu opinión nos interesa para mejor la plataforma, los servicios, el contenido, etc... http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2056-ayudanos-a-mejorar-tu-opinion-nos-interesa?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2013-08-08-corporativo-encuesta-opinion-womenalia …. Gracias!!    
    
    
    Principios para orientar a empresas y sector privado en el empoderamiento de las mujeres:http://www.unwomen.org/es/partnerships/businesses-and-foundations/womens-empowerment-principles#sthash.mwo3Sc0Z.dpuf ….¿Solo principios?    
    
    
    Marissa Mayer pone a Yahoo por delante de Google en EEUU:
http://ow.ly/oghl8;El  terremoto Mayer solo ha necesitado 1 año para llegar ahí    
    
    
    El 4,2% de las empresas Fortune tienen CEO mujeres:http://ow.ly/ogi9t ; vía @alfredovela @enfemeninocom; estupenda infografía.    
    
    
    @LilianFdez @pilarroch @MartaPastor @conchacanoyra @mgdelpozuelo @MariaMariaroch @carmenvieites @LauraGalarreta    
    
    
    @LilianFdez @pilarroch @MartaPastor @conchacanoyra @MariaMariaroch @carmenvieites @LauraGalarreta - cuando digáis. os estoy esperando!    
    
    
    No me canso de compartirlo:http://ow.ly/ogiI7;Ya  somos más de 238.000 Womenalias y seguimos creciendo.Hasta donde quieras llegar,gracias    
    
    
    @davidrochwm @womenalia @Forbes_es q Gracias David, ojala lo fuera.Soy más normal que nada y me falta toda una vida por hacer, pero llegaré!    
    
    
    La mujer se ha convertido en un actor fundamental en el 2.0: http://ow.ly/ogiWG  , #mujer #mujerenel2.0    
    
    
    No es "Oro" todo lo que reluce vía@edans, en el estupendo post: http://ow.ly/ol8Em  el fenómeno de los seguidores falsos.    
    
    
    GRAN trabajo de una Española. Ha conseguido crear uno de los grandes festivales del mundo durante 1 mes @StarliteGala a las 00:30 Divinity    
    
    
    Si no nos hacen un hueco,nos encargamos de hacérnoslo nosotras,por ejemplo en los Juegos Olímpicos:http://ow.ly/ogjzb  vía@enfemeninocom    
    
    
    El BCE crea un cupo femenino para duplicar el número de sus directivas | Economía | elmundo.es http://mun.do/14G6PKH  vía @elmundoes    
    
    
    Un mensaje que me pone los "pelos de punta":http://ow.ly/onYhA   por la su potencia y naturalidad, realmente inspirador @luzuvlogs.    
    
    
    Marcas, ¡¡sáltense los procedimientos!! | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … #digital #Empresas #rrss vía @mujerenconsejos    
    
    
    Microsoft es demasiado grande para innovar vía @techreview_es;¿es la solución dividirla en empresas especializadas?: http://ow.ly/oA2Va     
    
    
    Lo nuevo de Amazon: Kindle MatchBook para descargarse libros en digital que compraste en papel, vía @microsiervos: http://ow.ly/oA3TN     
    
    
    Decir gracias a 242.395@Womenalia s me estremece y me hace pensar,hoy que cumplimos 2 años,que los sueños solo existen para hacerse realidad    
    
    
    El esfuerzo y la dedicación han permitido a @Womenalia alcanzar objetivos, pero es el amor y el cariño lo que nos ha ayudado a crecer    
    
    
    En @Womenalia he aprendido a superar las dificultades, a sonreír cada día, a volar. No lo olvides, tú decides hasta donde quieres llegar!    
    
    
    En @Womenalia creemos que cada día es una oportunidad de ser feliz, estos 2 años que cumplimos hoy lo demuestran, se feliz con nosotros    
    
    
    Gracias a las 242.583 @Womenalia s y a todos los que habéis ayudado a que hoy cumplamos 2 años: http://bit.ly/16qjMIS     
    
    
    El esfuerzo y la dedicación han permitido a @womenalia alcanzar objetivos, pero es el amor y el cariño lo que nos ha ayudado a...    
    
    
    @ituino desde luego y además os necesitamos!
Gracias!!    
    
    
    Todos los días hay algo que me mueve por dentro,para seguir dando: mensaje, video, llamada, sonrisa http://youtu.be/7s22HX18wDY , hoy ha sido esto    
    
    
    A por el último tercio del año con optimismo: http://lnkd.in/bgecFAc     
    
    
    Estamos en la @UCAM en Murcia en el Foro #decyde hablando de emprendoimiento social y de que forma podemos hacer un mundo mejor    
    
    
    En Espana se matan las pasiones en la escuela,pq al final nos hacen ser borregos.Todo es 1 no, con estructuras q nos cortan los pies#decyde    
    
    
    Este jueves Womenalia celebra su primer #networking en Santander, http://bit.ly/1fUWtxj , ¡te esperamos!    
    
    
    Leyendo '¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender?' http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html … vía @expansioncom    
    
    
    Gracias María, una mujer de gran talento y superación, que me enseñó lo importante que es vivir a fondo la vida: http://ow.ly/pIw3y     
    
    
    Mucha ilusión en estos premios, solo lo que estoy aprendiendo con mis compañeras de asiento...ya merece la pena: http://www.cartierwomensinitiative.com/editions/201     
    
    
    Quiero compartir mi alegría con todos vosotros: Womenalia finalista para los premios @CartierAwards: http://ow.ly/pPsNY  #GoWomenalia    
    
    
    Ser finalista en los @CartierAwards ya es un gran premio!!! @Womenalia #GoWomenalia #CartierAwards http://bit.ly/beWomenalia     
    
    
    A la vista está en los @CartierAwards! ¡Somos un gran proyecto! #CartierAwards http://bit.ly/beWomenalia . Vamos a por ello!!    
    
    
    En 5 minutos presentamos nuestro gran proyecto @Womenalia en los @CartierAwards, qué nervios!!  #GoWomenalia #CartierAwards    
    
    
    El 23/oct Os espero en @BeCreativeConf "Creatividad e innovación aplicadas al emprendimiento" http://ow.ly/pWglu     
    
    
    Queda muy poco ya para el @BeCreativeConf en #Alicante! http://ow.ly/pYirJ     
    
    
    Gracias!RT@peixco: Conocer @womenalia x dentro  es constatar su autenticidad, seriedad y sentido. Te hace ser mas FAN todavia! #ellasdeciden    
    
    
    Brasil, México, Colombia y Rusia se unen a la red internacional de Womenalia http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/93-womenews/2514-brasil-mexico-colombia-y-rusia-se-unen-a-la-red-internacional-de-womenalia?utm_source=cheetah …    
    
    
    A las 11:00 participo en la @BeCreativeConf para hablar sobre @Womenalia como ejemplo de creatividad e innovación #BeCreative    
    
    
    Enhorabuena @micho soy @mgdelpozuelo de @womenalia y estamos a 1 año de donde estas tu. me podrías enviar tu email para escribirte.1 abrazo!    
    
    
    Estoy en Brescia en la conferencia anual de la #EWMD2013 con mujeres de toda Europa para dar otro empujón más a la mujer profesional    
    
    
    Q orgullo de hermanas tengo @gomezdelpozuelo @NataliaGomez_es http://ow.ly/oTTWM  les dedico este sábado de trabajo intenso en Europa    
    
    
    Aquí tenéis cinco claves para que vuestro negocio tenga éxito en Internet:http://ow.ly/qeO3t  #bewomenalia vía@expansioncom    
    
    
    ¡Atención madres! Bebés que ya usan los dispositivos móviles!!: http://ow.ly/qgS0E  #tecnología #mobile #bewomenalia    
    
    
    Las 5 fases para la transformación digital de una empresa. http://www.mujeresconsejeras.com/las-5-fases-para-la-transformacion-digital-de-una-empresa/2013/10/28/ … #digital #Empresas vía @mujerenconsejos    
    
    
    Aquí tenéis cinco claves para que vuestro negocio tenga éxito en Internet vía@expansioncom: http://ow.ly/qgSky  #bewomenalia    
    
    
    Muy buena visión de la mujer del siglo XXI: http://ow.ly/qgSap . Mujeres y madres 2.0 vía @puromarketing #bewomenalia    
    
    
    Os recomiendo esta infografía que nos habla del ascenso de la mujer emprendedora: http://ow.ly/qgSeu . #infografía #emprendedoras    
    
    
    Consulta tu horóscopo profesional del 4 al 10 de noviembre http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2636-consulta-tu-horoscopo-profesional-del-4-al-10-de-noviembre?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2013-10-28-emailing-semanal …    
    
    
    Interesante post sobre la mujer en el 2.0 http://ow.ly/qv8rK  vía @Work_In_Spain Las mujeres movemos el mundo :) #BeWomenalia    
    
    
    ¡Atención emprendedor! Algunas claves para financiar tu proyecto http://ow.ly/qv8Nj  vía @expansioncom #emprendedores #BeWomenalia    
    
    
    El @economista el mayor periódico de México económico con Womenalia España. Gracias!    
    
    
    "Los profesionales más brillantes abandonan su empleo por un negocio propio", Bob Dorf http://ow.ly/qv90w  vía @expansioncom #emprender    
    
    
    @NataliaGomez_es dará las claves para reforzar tu marca personal este sábado en #Jávea http://ow.ly/qAa3J  @MEJavea #hablemosdepersonas    
    
    
    A punto de entrar en @radioimagen con @AdeIa_Micha ¡que ilusión nuestra 1ª entrevista de radio en México, esto lo recordaremos!! @womenalia    
    
    
    RT gracias!!!@miguel1pinto: @mgdelpozuelo escuché tu entrevista con @Adela_Micha, padrisima, felicidades, bienvenida a #Mexico @womenalia    
    
    
    Interesante iniciativa en #Mexico, mujeres de negocios en el ámbito rural http://ow.ly/qv9iW  vía @eldiarioes #MujerEmprendedora    
    
    
    Mañana en #Jávea @NataliaGomez_es dará las claves para reforzar tu marca personal http://ow.ly/qAatY  @MEJavea #hablamosdepersonas    
    
    
    El mundo es de las mujeres, ¿o tal vez no? http://ow.ly/qv9tg  vía @ElHuffPost Necesario artículo para reflexionar #BeWomenalia #Mujeres    
    
    
    Que fotos más bonitas acabo de descubrir,  de uno de mis mejores amigos y compañeros de viaje http://instagram.com/iggy_baba/#     
    
    
    @abrajamtorres Si mi correo es mgomez@womenalia.com. Un saludo!    
    
    
    Quiero que sepáis que estoy con mi corazón en @MEJavea desde @womenalia_MEX y me encanta que #hablamosdepersonas sea una realidad. Gracias!    
    
    
    ¡Que no decaiga! Frases motivadoras para ti, emprendedora http://ow.ly/qv9B7  vía @DavidCantone #emprendedores #motivacion #BeWomenalia    
    
    
    Las mujeres lideran la formación digital online en España http://ow.ly/qv9Lp  #formacion #digital    
    
    
    Anímate a emprender. Una interesante infografía sobre la mujer empresaria en Estados Unidos http://ow.ly/qGXLL  vía @alfredovela #mujeres    
    
    
    Mujeres emprendedoras de un pueblo de Madrid se unen para sacar adelante sus proyectos http://ow.ly/qGXRs  vía @abc_es #BeWomenalia    
    
    
    Angela Ahrendts, ¿la conoces? Es la única mujer en el consejo directivo de Apple http://ow.ly/qGXYD  vía @el_pais #BeWomenalia    
    
    
    En la gala del @concursoventures en Bogota, a punto de saber si @womenalia es ganadora. Que nervios!! Mas de 1.000 personas. Muy profesional    
    
    
    Mujeres “todoterreno”. Las madres con hijos son las más activas en las redes sociales http://ow.ly/qGY6X  vía @PuroMarketing #BeWomenalia    
    
    
    ¡Qué momento tan especial! ¿Recordáis la apertura del #InspirationDay 2013? http://ow.ly/qGYf6  #BeWomenalia    
    
    
    Mirad este blog sobre las mujeres más importantes de la historia, ¿con cuál te identificas? http://ow.ly/qGYnv  #Mujeres    
    
    
    Recarga las pilas para mañana con este vídeo http://ow.ly/qSSmT  y siéntete la persona más importante del mundo #motivación    
    
    
    Son mujeres y están en lo más alto. 25 directivas que han roto el techo de cristal http://ow.ly/qVyrM  vía @elmundoes #mujeres #empresas    
    
    
    Womenalia, una de las principales redes sociales útiles para encontrar #empleo http://ow.ly/qXG2O  #BeWomenalia    
    
    
    Entre los casi 500 consejeros de las empresas del Ibex, sólo 75 son mujeres http://ow.ly/qXGb2  vía @CompromisoRSE #empresas #mujeres    
    
    
    Enhorabuena campeona! que ilusión me acaba de hacer verte recoger el premio a la mejor presentadora del año, eres una crack @mariaescariotve    
    
    
    Claves para desarrollar una idea empresarial de éxito http://ow.ly/qXGns  #BeWomenalia    
    
    
    La mujer que hace que Twitter te hable en tu idioma http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16091:la-mujer-que-hace-que-twitter-te-hable-en-tu-idioma&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    ¿Sabías que hasta 1975 la mujer no podía crear su propia empresa sin el consentimiento de su marido? http://ow.ly/qXGtA  #mujeres    
    
    
    "Gozar" ya no será conocer carnalmente a una mujer, por lo menos para la RAE, vía @el_pais, el diccionario cambia:http://cultura.elpais.com/cultura/2013/11/24/actualidad/1385324034_063421.html …    
    
    
    En @HomenajePYME grandes consejos de  @joaquin_lorente. Para triunfar hay que ser obseso, tener 1 idea, mucho olfato, y mucho coraje    
    
    
    @HomenajePYME Siendo un evento nacional me cuesta creer que estén hablando en Catalán ¿y los que no entendemos nos vamos?    
    
    
    @HomenajePYME Siendo un evento nacional me cuesta creer que estén hablando en Catalán ¿y los que no entendemos nos vamos? #sialapymelevabien    
    
    
    La estrategia es la búsqueda de un plan inteligente que desarrolle la ventaja competitiva para crecer #sialapymelevabien @Imaginarium    
    
    
    @HomenajePYME Graciasm soy fan vuestro! y aportáis mucho valor a España    
    
    
    Las pymes lo tenemos jodido lo dice Felix Tena de @imaginarium #sialapymelevabien pero con ventajas: rapidez de acción, energía y pasión    
    
    
    Viviremos 20.000 adversidades. Un emprendedor 40.000 – pero se pueden convertir en oportunidades. @fernandobotella #sialapymelevabien    
    
    
    No tengo tuits suficiente para poder transmitir la super ponencia @fb_think, gracias Fernando eres 1 crack #sialapymelevaben @HomenajePYME    
    
    
    Las mujeres son mejor gestoras de las finanzas familiares http://ow.ly/redfv  vía @el_pais #BeWomenalia    
    
    
    La RAE será menos sexista en 2014 http://ow.ly/redCR  hasta entonces podemos encontrar definiciones como esta http://ow.ly/i/3QPje     
    
    
    Y tú, ¿tienes el ADN de emprendedor? http://ow.ly/redYz  vía @expansioncom #emprendedores    
    
    
    Europa respalda la discriminación positiva para mujeres directivas http://ow.ly/reebG  ¿Qué opináis?    
    
    
    Llena tu vida de color, elige el que más se adapte a tu estilo y, sobre todo, hazlo armónicamente: http://ow.ly/rktot     
    
    
    Juntos en la promoción del talento femenino en las empresas #FEDEPE y @CEOE_Prensa: http://ow.ly/rmdFi  #empresas    
    
    
    Cinco colombianas, primeras latinoamericanas que estudiarán en la NASA: http://ow.ly/rme9E  via @ALOmujeres #BeWomenalia    
    
    
    El porcentaje de mujeres directivas en España es aún bajo http://ow.ly/rmeh8  #mujeres #empresa    
    
    
    23 pasos para promocionarse como marca personal en internet http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16157:23-pasos-para-promocionarse-como-marca-personal-en-internet&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    Las dificultades de las mujeres emprendedoras en Latinoamérica. Womenalia es necesaria http://ow.ly/roEXw  #BeWomenalia    
    
    
    Las españolas debemos saber vendernos al exterior. Y tú, ¿qué opinas? http://ow.ly/roFle  #BeWomenalia    
    
    
    La internacionalización es importante para tu empresa, sea grande o pequeña http://ow.ly/roFqP  #emprender #empresas    
    
    
    Te doy 5 claves para saber si tu idea es buena para emprender http://ow.ly/roFxp  #emprendimiento #ideas    
    
    
    ¿No quieres estar sola en tu empresa? Elige bien a tus socios. Será una de tus decisiones más importantes http://ow.ly/roFC9  #Empresas    
    
    
    Mujeres y tecnología. Aún hay prejuicios y estereotipos sobre esta relación. Mira http://ow.ly/rCt07  vía @DiarioTuring #mujeres    
    
    
    Os cuento cómo montar una start-up de éxito en tiempos de crisis. Mira este vídeo http://ow.ly/rCuhA  #startup @ideasVodafone    
    
    
    ¿Sabías que el 80 % de las responsabilidades del hogar recae aún sobre la mujer profesional? http://ow.ly/rCu0q  #BeWomenalia    
    
    
    La mayoría de community managers son mujeres. ¿Sabes por qué? http://ow.ly/rEXhx  #Mujeres #BeWomenalia    
    
    
    Europa experimentó un crecimiento del 10,9% en la penetración de redes sociales en 2010 http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16242:europa-experimento-un-crecimiento-del-109-en-la-penetracion-de-redes-sociales-en-2010&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    El ejemplo de 5 mujeres todoterreno y emprendedoras. Como ellas, cada vez más http://ow.ly/rH25w  #mujeres #emprender    
    
    
    Mil gracias @plalanda_II: Y mi #FF para ti también.    
    
    
    Ángeles de los negocios, la mejor fuente de financiación para emprendedores http://ow.ly/rH2cI  #Negocios #Emprendedores    
    
    
    @mtbarra fue escogida por su talento, no por su género vía @elmundoes: http://www.elmundo.es/motor/2013/12/10/52a73c6561fd3dc1698b458b.html …    
    
    
    Gracias a #Ánima por el premio Empresaria del Año. Me gustaría dedicárselo a todas las #mujeres de España http://ow.ly/rNvQJ  #empresas    
    
    
    Womenalia, el cristal solo en la pared (no en el techo) http://ow.ly/rNvXH  vía @CincoDiascom #BeWomenalia    
    
    
    @bitsandhits canal 24 horas programa Emprende. Mil gracias!!!    
    
    
    @NurNeira mil gracias!!!!    
    
    
    Womenalia, el cristal solo en la pared (no en el techo) http://ow.ly/rNwn4  vía @CincoDiascom #BeWomenalia    
    
    
    Gracias a @CincoDiascom por la entrevista del pasado fin de semana http://ow.ly/rNwH2  #BeWomenalia    
    
    
    @mtbarra es la primera mujer CEO de una gran empresa automovilística global, enhorabuena  http://ow.ly/rNwNJ  #mujer #empresa    
    
    
    ¡México un 10! http://www.womenalia.com/es/blogs/historias-de-maria/mexico-un-diez …    
    
    
    #Bitcoin, la moneda virtual va ganando presencia en el mundo real http://ow.ly/rNwSW  #economía    
    
    
    ¿Sabes cuál es la provincia española con más mujeres emprendedoras? http://ow.ly/rSdij  #emprender #BeWomenalia    
    
    
    Galería multimedia - Mónica Figuerola "Las mujeres riojanas son nuestras mejores embajadoras" http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/90-galeria-multimedia/2961-monica-figuerola-las-mujeres-riojanas-son-nuestras-mejores-embajadoras …    
    
    
    Actualidad - GALP lanza una oferta única en gas y electricidad http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2765-galp-lanza-una-oferta-unica-en-gas-y-electricidad …    
    
    
    @Comunica2_ Feliz Navidad y mucha felicidad!!!!    
    
    
    Más inversión en #startup, necesaria para que España sea una potencia emprendedora http://ow.ly/rWDmQ  #emprender    
    
    
    El 46% de españoles quiere ser emprendedor para "librarse de su jefe" http://ow.ly/rWDBi  vía @RRHHDigital #emprendimiento #empresa    
    
    
    Desgarradora crónica de la dura realidad de la mujer en el #Congo http://ow.ly/rWECb  vía @elmundoes #mujeres    
    
    
    Leyendo 'Cuando las mujeres llegan y mandan' http://www.expansion.com/2011/02/25/empleo/desarrollo-de-carrera/1298653074.html … #DEF    
    
    
    México, el broche de oro de mi 2013. Ahora Womenalia es más Womenalia que nunca http://ow.ly/s0xke  #BeWomenalia    
    
    
    Estas son las mujeres más importantes de 2013 ¿qué te parece? http://ow.ly/s0xoU  #Mujeres    
    
    
    @RamonJGimenez Feliz Navidad a ti también!!!    
    
    
    Y en #México, la mujer de 2013 es… http://ow.ly/s0xtx  #mujer    
    
    
    En Langreo (Asturias), premian a la mejor mujer empresaria del año http://ow.ly/s0Kfr  Genial iniciativa #emprendimiento    
    
    
    Un gran abrazo para todas/os.Que las que esta noche cenen solas, ya sea por decisión propia o no, sepan que, con Womenalia, ya no lo están:)    
    
    
    Las mujeres directivas cobran un 10% menos que los hombres en España http://ow.ly/s0KmL  vía @abc_es #mujeres #sueldo    
    
    
    Mujeres al mando en las empresas, cada vez son más http://ow.ly/s0Kuw  vía @CincoDiascom #empresas    
    
    
    Sobre la Brecha Salarial entre hombres y mujeres http://www.womenalia.com/es/blogs/e-t-rompiendo-el-techo-de-cristal/sobre-la-brecha-salarial-entre-hombres-y-mujeres …    
    
    
    Actualidad - Las 10 mujeres más influyentes en Internet http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2979-las-diez-mujeres-mas-influyentes-de-internet?utm_source=cheetah …    
    
    
    Siete directivas para siete grandes multinacionales http://ow.ly/s8VkI  vía @elmundoes #mujeres    
    
    
    Actualidad - 10 emprendedoras a las que seguir la pista en 2014 http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2987-diez-emprendedoras-a-las-que-seguir-la-pista-en-dosmilcatorce?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2014-01-07-emailing-semanal …    
    
    
    Feliz Año nuevo por @charoizquierdo - soy muy fan!! http://www.womenalia.com/es/blogs/camino-de-itaca/feliz-ano-nuevo …    
    
    
    'El Régimen de Autónomos ganó una media de 70 afiliados cada día del año 2013, según ATA' http://ow.ly/slak6  vía @expansioncom #economía    
    
    
    Más ejemplos de mujeres luchadoras, en este caso de País Vasco http://ow.ly/slawZ  vía @deia_bizkaia #BeWomenalia #emprendedoras    
    
    
    Cuando seas madre no detengas tu vida laboral del todo, autoempléate http://ow.ly/snhAH  vía @eleconomistaes #trabajo #mujer #BeWomenalia    
    
    
    María Gómez del Pozuelo: "En lo profesional, debemos aprender de los hombres"  http://www.eleconomista.es/emprendedores-pymes/noticias/5441194/01/14/En-lo-profesional-debemos-aprender-de-los-hombres-.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Actualidad - Cómo sacar el máximo provecho a las reuniones de trabajo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2982-como-sacar-el-maximo-provecho-a-las-reuniones-de-trabajo …    
    
    
    La promesa - Las mejores compañías del mundo para crecer profesionalmente http://www.womenalia.com/es/carrera-profesional/84-la-promesa/3049-las-mejores-companias-del-mundo-para-crecer-profesionalmente …    
    
    
    Gran iniciativa de #GoogleMéxico. Allí, 1 de cada 3 PYMES está liderada por mujeres http://ow.ly/spLzM  vía @WRADIOMexico #BeWomenalia    
    
    
    Actualidad - El 48% de los trabajadores está cómodo en su trabajo, según una encuesta http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2968-segun-la-encuesta-de-clima-laboral-el-cuarenta-y-ocho-por-ciento-de-los-trabajadores-esta-comodo-en-su-trabajo-segun-una-encuesta …    
    
    
    @MarcosdeQuinto en el Rally van 9ºs!! desde aquí mucho ánimo.Desde luego q sirves para todo, y eres todo un ejemplo.Te echaremos de menos!!    
    
    
    Actualidad - Pantene rompe los estereotipos de género en el trabajo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2991-pantene-rompe-los-estereotipos-de-genero-en-el-trabajo …    
    
    
    Primeros pasos para montar un negocio. “La pasta es la pasta” http://ow.ly/swgZ5  #Empresa #BeWomenalia    
    
    
    Una GRAN oportunidad con 11 razones para invertir en proyectos de #emprendimiento femenino http://ow.ly/swEkW  vía @forbes    
    
    
    El emprendimiento femenino y el reto de conciliar en un sistema dual de protección laboral  http://ow.ly/swhi6  #BeWomenalia    
    
    
    5 Mujeres que han roto el techo de cristal http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3069-cinco-mujeres-que-han-roto-el-techo-de-cristal …    
    
    
    Las mujeres latinoamericanas, entre las que tienen un mayor espíritu emprendedor  http://ow.ly/swhur  vía @elmundomedellin #emprender...    
    
    
    En los congresos científicos hablan menos mujeres que hombres, ¿sabes por qué?  http://ow.ly/syQmc  vía @elmundoes #ciencia #mujer    
    
    
    Womenalia inaugura una sección de #Blogs con autores de referencia http://ow.ly/syQxL  #BeWomenalia    
    
    
    La participación de la #mujer en el mercado laboral, clave para el crecimiento económico http://ow.ly/sBa5E  vía @el_pais #Economía    
    
    
    Enhorabuena a @LaiaSanz_ por el gran #Dakar2014 que está haciendo. A por el top 15 en la general. Ejemplo de esfuerzo http://ow.ly/sBqw8     
    
    
    5 eventos inspiradores para #emprendedores y PyMES de 2014 http://ow.ly/sBaJ3  Falta uno imprescindible, el #InspirationDay de @womenalia    
    
    
    Los creadores de las principales #redessociales son hombres http://ow.ly/sBb7N  El mundo necesita @womenalia más q nunca #BeWomenalia    
    
    
    La caída de la población activa se frenaría con más mujeres trabajando http://ow.ly/sBamg   vía @el_pais #empleo #mujeres    
    
    
    @TomsdelaCruz1 muchas gracias!!!    
    
    
    @mapi_80 nos alegramos, te esperamos entonces este año, será espectacular    
    
    
    Gran iniciativa para facilitar la vuelta al trabajo de directivas en paro http://ow.ly/sDEyP  via @abc_es #mujeres #empleo    
    
    
    Vuelve a ver la sección de las hermanas Gómez del Pozuelo en @emprendeTVE http://ow.ly/sFPIP  (a partir del min. 11) #emprendedores    
    
    
    Un Monográfico en profundidad de Coaching & mentoring http://www.womenalia.com/es/monograficos/ …    
    
    
    Medidas y empresas que favorecen la conciliación http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3046-medidas-y-empresas-que-favorecen-la-conciliacion …    
    
    
    11 razones por las que 2014 será el año de las mujeres emprendedoras http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3108-once-razones-por-las-que-dos-mil-catorce-sera-el-ano-de-las-mujeres-emprendedoras …    
    
    
    GRACIAS con mayusculas @todostartups La Marca Womenalia:Repóker de Ases Emprendedoras por @Tri_rom http://www.todostartups.com/bloggers/la-marca-womenalia-repoker-de-ases-emprendedoras-por-tri_rom … vía @todostartups    
    
    
    Womenalia presenta la cuarta edición de StartUp Day by ONO http://ow.ly/sKjes  vía @muypymes #BeWomenalia    
    
    
    Este es mi blog en Womenalia. Aquí quiero compartir con vosotras los pasos que vamos dando poco a poco http://ow.ly/sKjyQ  #BeWomenalia    
    
    
    Enhorabuena - @pilarJericó, medalla al mérito policial por su trabajo de liderazgo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/88-nombramientos/3125-pilar-jerico-medalla-al-merito-policial-por-su-trabajo-de-liderazgo …    
    
    
    Las mujeres empresarias, el recurso económico más infrautilizado de América Latina  http://ow.ly/sKjEi  vía @elmundoes #Emprender    
    
    
    La actividad emprendedora en mujeres crece un 67,5% en Extremadura http://ow.ly/sKjJw  vía @expansioncom #Igualdad #Empresa    
    
    
    Convierte tu sueño en un objetivo ¡Y a por él! Tú eres la protagonista en la nueva entrada de mi blog http://ow.ly/sN2qP  #BeWomenalia    
    
    
    El 83% de las #pymes españolas esperan aumentar su facturación y rentabilidad para finales de 2015 http://ow.ly/sKjPT  #economia    
    
    
    Escuchando a Pedro Rojas en la Master Class de Dirigirenfemenino.com - Facebook se convertirá en una red profesional #DEF    
    
    
    Mujeres en la cúpula, una tarea pendiente de Wall Street. La situación no cambiará a corto plazo http://ow.ly/sPamN  #Empresas #mujeres    
    
    
    Aprendiendo a manejar es estoy hecha un lío #masterclassdef    
    
    
    en la #masterclass con @seniormanager aprendiendo a dar de alta empresas siempre personalizadas    
    
    
    En la conferencia de Philip Starck en Bilbao, si hay algo interesante lo tuitare...atento. Buenos dias a todos!    
    
    
    Comer sano y alimentos organicos afecta muy positivamente al celebro para tener mucha claridad #philipstarck    
    
    
    Ppreparando un objeto para generar energia en los hogares, de comprar en  supermercados, a un precio razonable,  en septiembre #philipstarck    
    
    
    Infraestructuras mentales http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=17283:infraestructuras-mentales-&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    Participa en el 1er Panel de la Mujer Profesional en España del s.XXI: http://lnkd.in/-HVFJx    
    
    
    http://lnkd.in/An4Rmd Hola Elena,  Me parece muy interesante tu platemiento, yo creo que en mi entorno y con la situación actual de...    
    
    
    http://lnkd.in/yfbSY8 Hola Mireia, en Barcelona hemos realizado 3 encuentro y la verdad que cada uno ha sido mejor que el anterior. El...    
    
    
    Reflexiones, mujeres y más: http://lnkd.in/XaN5EN    
    
    
    http://lnkd.in/mxMsV6 Muy interesante la invitación, la pena es no poder asistir.  Muchas gracias    
    
    
    http://lnkd.in/QMzXXe Desde luego que el dato no es nada bueno, como en general el resto de datos de la mujer profesional, pasa lo mismo...    
    
    
    http://lnkd.in/PKzGQk Muy interesante, se lo enviaré a mis contacto de barcelona  Gracias    
    
    
    http://lnkd.in/zqNVg3 Hecho, 2 segundos    
    
    
    @O2CW #MomentoWellness es salir destrozada de spining y me meto en la sauna a disfrutar como de un premio se tratara. Gracias 02!    
    
    
    @O2CW #MomentoWellness es salir destrozada de spining y me meto en la sauna a disfrutar como de un premio se tratara. Gracias #sorteo    
    
    
    http://lnkd.in/AtQspx Enhorabuena a Barcelona, esto lo estáis haciendo de cine.    
    
    
    Ya somos Womenalia.com by Dirigir en Femenino: http://lnkd.in/mpnNYK     
    
    
    http://lnkd.in/w__eqr  Nos podrías pasar el link para verlo, me interesa mucho.  Gracias!    
    
    
    Las mujeres desempeñan un papel importante en la economía de China http://www.womenalia.com/noticias/mujer/17823-las-mujeres-desempenan-un-papel-importante-en-la-economia-de-china …    
    
    
    Las mujeres, activas y grandes impulsoras de los medios y redes sociales http://www.womenalia.com/noticias/internet/17859-las-mujeres-activas-y-grandes-impulsoras-de-los-medios-y-redes-sociales …    
    
    
    http://lnkd.in/RxuPhi  Hola Susana,  tienes un post magnífico en Mujeres y Consejeras, te adjunto el link por si te sirve:...    
    
    
    http://lnkd.in/QCfpGa  Gracias a tí Ana por estar con nosotras!    
    
    
    http://lnkd.in/j2Uygw  Gracias a ti Ana, un placer que estes en Womenalia!    
    
    
    Club de Presidentes de Expansion con una ponencia sobre redes con E.Dans,  David Del Val, Joshua Novick, impresionante .. #clubdepresidentes    
    
    
    Ya hay mas de 80.000.000 de webs #clubdepresidentes    
    
    
    Los presidentes de grandes coorporaciones son personas ante todo, a veces tienen situaciones complejas en twitter... #clubdepresidentes    
    
    
    Los mensajes resuenan cuando contienen emocion, interes, humor, complicidad y la gente sienta que las quiere compartir...#clubdepresidentes    
    
    
    Twitter es una fuente mas que no suistituye al periodista....#clubdepresidentes    
    
    
    Mauricio Prieto - el ROI del Social Media es que hara que la empresa estara viva dentro de 5 anos #clubdepresidentes    
    
    
    @gomezdelpozuelo #clubdepresidentes    
    
    
    Compartir con vosotros los Resultados de la 1ª Encuesta de la Mujeres profesionales del s.XXI http://www.womenalia.com/contenidos-de-las-noticias/noticias-destacadas/resultados-de-la-1o-encuesta-de-la-mujeres-profesionales-del-sxxi …    
    
    
    1er Estudio de La Mujer Profesional en el s.XXI.: problemas y oportunidades; su presencia en Internet y mucho...: http://lnkd.in/T3vdZn     
    
    
    Dias de Marketing TV - Womenalia va a presentar su Panel de la Mijer Profesional del siglo XXI - http://www.ustream.tv/channel/dias-de-marketing …    
    
    
    http://lnkd.in/JrsqGs  Hola Pilar,  me interesa mucho este tema y desgracidamente este día me es imposible asisitir. ¿vais a grabar la...    
    
    
    En el congreso Liderando la Vida en Valencia #lideramoslavida    
    
    
    'Las 50 mujeres más poderosas del planeta empresarial'  http://www.womenalia.com/index.php?option=com_awdwall&view=awdwall&layout=main&wid=1884&Itemid=35 …    
    
    
    Novedades diciembre 2011: http://lnkd.in/v9ST89     
    
    
    Las mujeres directivas en las multinacionales representan solo el 13,8 por ciento, dice estudio http://www.womenalia.com/noticias/categoria/mujer/18168-las-mujeres-directivas-en-las-multinacionales-representan-solo-el-138-por-ciento-dice-estudio …    
    
    
    El 51% de las las mujeres que trabajan, no tienen hijos. El 22% tiene uno, el 24%: dos y el 2.7%: tres .. estos datos me han dejado helada.    
    
    
    ¿Cómo ser una buena CEO? | Canal CEO http://www.canalceo.com/personal-branding/como-ser-una-buena-ceo/ …    
    
    
    SOCIAL CONTACT CENTER el punto de contacto social con los clientes http://www.womenalia.com/noticias/categoria/internet/18466-social-contact-center-el-punto-de-contacto-social-con-los-clientes …    
    
    
    Novedades de mes de febrero: http://lnkd.in/PsnDy9     
    
    
    Salón Miempresa estará en Madrid los días 14 y 15 de febrero http://www.womenalia.com/noticias/categoria/economia-y-empresa/18377-salon-miempresa-estara-en-madrid-los-dias-14-y-15-de-febrero …    
    
    
    Alain Afflelou retira su publicidad de Canal +, también en España - Noticia - Distribución - MarketingNews.es http://shar.es/gnvXH     
    
    
    Novedades Womenalia: http://lnkd.in/J7tRCk     
    
    
    1ªs Jornadas Emprende de la Universidad Camilo José Cela (UCJC) con una mezcla increible de ponentes, estudiantes, Womenalias #UCJCemprende    
    
    
    Próximos Networkings, novedades y más ....: http://lnkd.in/WFv7Vh     
    
    
    Reflexiones sobre el futuro de Europa y mucho más...: http://lnkd.in/idveA8     
    
    
    Inspiration Day 2012 - el evento más importante para mujeres profesionales: http://lnkd.in/fD8D9R     
    
    
    Cuando alguien que quieres de verdad te defrauda, ayúdale y trabaja en equipo para darle la vuelta, seguir luchando juntos y coseguirlo    
    
    
    Inspiration Day 2012 con nuestras novedades de Mayo: http://lnkd.in/pgt3pM     
    
    
    Hoy 31 de diciembre de 2010 hago mi primer tweet y es un propósito: el 2011 seré muy activa en Twitter y os deseo Feliz año!    
    
    
    Tomemos las riendas de nuestro futuro. ¡Atrevámonos a soñar! http://bit.ly/KXngGM     
    
    
    Hay días que te levantas y el camino es  duro, pero tienes a gente extraordinaria a tu lado que te ayudan tanto ... gracias de corazón!    
    
    
    Lo recomiendo! Insp&iacute;rate con Womenalia http://www.elmundo.es/yodona/2012/06/11/actualidad/1339425173.html … vía @yo_dona    
    
    
    @Charodona @candelassastre Mil gracias Charo por el tuit eres un sol!    
    
    
    Womenalia, la revolucionaria red social para mujeres profesionales con ganas de cambiar el mundo http://www.hola.com/actualidad/2012061559089/womenalia-entrevista/1/ … vía @holacom    
    
    
    Inspírate en streaming: http://lnkd.in/JEJ8zb     
    
    
    Hoy mi hijo pequeño de 9 años ha empezado un campamento completamente diferente @ThinkidsProject, creatividad, emprendimiento, equipo, etc..    
    
    
    Novedades y más ...: http://lnkd.in/2wH2k8     
    
    
    Tienda online: el camino al éxito de http://teleciguena.com . Entrevista a Elena Gómez del Pozuelo http://www.webempresa20.com/blog/483-tienda-online-el-camino-de-exito-de-teleciguenacom-entrevista-a-elena-gomez-del-pozuelo.html … vía @Webempresa20    
    
    
    @_helenavela @niahm1 @lluisbueno @bcasanovagc @smoda @javierruiz_net @MaribelRamnPrez @TribApp ¡Muchísimas gracias!    
    
    
    http://lnkd.in/aqtVks  Gracias a ti, Dolores, disfruta de los vídeos y espero verte en Inspiration Day 2013!    
    
    
    Womenalia Startup Day y últimas novedades: http://lnkd.in/3drAN4     
    
    
    Jornadas de ayer en Valencia, una experiencia increible con nuevos emprendores, Gracias a todos! y a la Fundación Bankinter #iscvalencia    
    
    
    @sujerevolution @womenalia Mil gracias. Buen fin de semana!    
    
    
    Increible:¿La mejor Liga del mundo a la peor hora del mundo? excelente mensaje de mi amigo Ignacio Buqueras en el Mundo
http://links.es/1769     
    
    
    Bruselas exige un 40% de mujeres en los consejos de administración http://www.expansion.com/2012/09/04/empresas/1346784704.html …    
    
    
    ¡Menudo discurso! Michelle Obama! for President ¿os imaginais a la 1ª dama española de la UE hablando así? increble..http://youtu.be/ZTPdKUA9Ipg     
    
    
    @LourdesAndres Muchas gracias!    
    
    
    Nuestro primer aniversario: http://lnkd.in/BWUmwn     
    
    
    http://lnkd.in/BphcbP  Gracias a todas por los comentarios. Este tipo de apoyo y mensajes nos hace trabajar, más si cabe, con ilusión y...    
    
    
    @aegonseguros gracias por la mención, un saludo!    
    
    
    ¡Nuestro homenaje a las #mujeres! http://www.youtube.com/watch?v=FCB6ZHUYMdc&feature=plcp … Contigo hasta donde quieras llegar ¡Gracias por confiar en Womenalia! @womenalia    
    
    
    "Es imposible sobresalir en algo que no disfrutáis" decía Jack Nicklaus. ¡Disfrutad cada momento es único! Buen día #womenalias    
    
    
    @MonicaLBordon gracias Mónica    
    
    
    Cinco consejos para reinventarse profesionalmente vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2012/09/19/cinco-consejos-para-reinventarse-profesionalmente …, buen articulo    
    
    
    ¿Habéis leído mi entrevista en la @revistavisavis? Espero que os guste!! https://twitter.com/mariamm_66/status/248016059427348480 …    
    
    
    Esperanza Aguirre anuncia que abandona la política. Mi apoyo por: luchadora, profesional...gran ejemplo de trabajo  http://mun.do/OzNaWB     
    
    
    RT@NataliaGomez_es: Tres hermanas en la Red: @NataliaGomez_es (Natalia), @gomezdelpozuelo (Elena) y yo @mgdelpozuelo http://wp.me/pW3Fa-rG     
    
    
    Un #tipjueves: "Conserva tus recursos. Pelea las guerras que puedas ganar. Mientras tanto, escoge tu momento" buen día a tod@s!!!    
    
    
    RT@womenalia: Si me queréis votar, como CEO de Womenalia, y @gomezdelpozuelo, cofundadora de Womenalia, en @LasTop100 http://lastop100.com/candidatas-2012/emprendedoras-e-innovadoras.html …    
    
    
    @conchacanoyra @lilianfdez @sanchomichell @palomamprado un saludo!!!    
    
    
    RT@LilianFdez: Magnifico encuentro con @conchacanoyra Ha sido fabuloso. Gracias @pilarroch @sanchomichel @palomamprado pic.twitter.com/4crV6L03    
    
    
    @LauraFerrera gracias Laura me alegro que te haya inspirado!    
    
    
    @PlanetaMargusia gracias de corazón!    
    
    
    @bioclimax_mad @gomezdelpozuelo @lastop100 te adjunto el enlace http://lastop100.com/candidatas-2012/emprendedoras-e-innovadoras.html … gracias!!!    
    
    
    RT@LauraFerrera: @mgdelpozuelo buenos días!! El momento oportuno. Cuanta sabiduría entraña eso. #yosoywomenalia gracias y un abrazo!    
    
    
    @Ferrazquin @felibenitez gracias es un orgullo y placer!!!    
    
    
    ¡Siete mitos sobre los #Consejos #masculinos! Es un tema para un debate largo ¿Que pensais? http://shar.es/uEsug     
    
    
    @jlcasal mas de uno si verdad?    
    
    
    RT@womenalia:¿Por qué los hombres perciben las cosas de manera diferente que #mujeres? http://elconfi.de/145-105675  @elconfidencial @gminayolopez”    
    
    
    RT@womenalia: Un mensaje para todas las mujeres: GRACIAS por un año increíble http://www.youtube.com/watch?v=FCB6ZHUYMdc&feature=plcp … ¿Te gusta? ¡Compártelo! #yosoywomenalia    
    
    
    Mi #tipviernes: "El cambio no vendrá si esperas por otra persona o lo dejas para otra ocasión" Buen fin de semana!!!    
    
    
    Primer Aniversario Womenalia somos 120.000 #womenalias #yasoywomenalia http://www.muyinternet.com/2012/09/20/aniversario-red-profesional-womenalia …”    
    
    
    @anitacr91 eso es igualmente buen finde    
    
    
    @NataliaGomez_es Por dónde empiezo 2.0? Consejos básicos para vender y venderse en internet http://wp.me/p2wbY3-9D     
    
    
    Mi #FF para @womenalia @gomezdelpozuelo @nataliagomez_es @lilianfdez @palomamprado @lauraferrera @conchacanoyra un abrazo!!!    
    
    
    #Tiplunes: "El éxito no se logra sólo con cualidades especiales. Es sobre todo un trabajo de constancia, de método y de organización"V.Hugo    
    
    
    RT@womenalia: ¡Este jueves celebramos #WStartUpDay en el eShow #Madrid! http://www.womenalia.com/start-up-day  Entrada gratis: http://www.the-eshow.com/madrid/congreso/entrada-gratis.html … #eShowM12    
    
    
    Descubre los puntos fuertes de #España para crear tu #empresa, interesante leer. http://www.expansion.com/2012/09/12/empleo/emprendedores/1347473475.html …    
    
    
    RT@em_mejia: "El mayor error de un directivo es despreciar el talento" http://ow.ly/1OybAa , es verdad!!!    
    
    
    Marissa Mayer (CEO de Yahoo!), entre las #mujeres más poderosas del mundo de los #negocios, según Fortune: http://www.marketingdirecto.com/actualidad/gente/marissa-mayer-ceo-de-yahoo-entre-las-mujeres-mas-poderosas-del-mundo-de-los-negocios-segun-fortune/ …    
    
    
    Os mando un #Tipmartes, qué os parece? Si la oportunidad no golpea a tu puerta, entonces construye tu propia puerta. ~ Milton Berle    
    
    
    Los #directivos #españoles, entre los más estresados del mundo. Tendríamos que pensar en ello http://www.expansion.com/2012/09/19/directivos/1348077558.html …    
    
    
    @RiojaWine_ES eso esta hecho!!!    
    
    
    Las 10 #mujeres más poderosas de la #tecnología http://www.baquia.com/posts/2012-09-24-las-10-mujeres-mas-poderosas-de-la-tecnologia …    
    
    
    Los 'bordes' ya no caben en la empresa, buen articulo!!! http://www.expansion.com/2012/09/21/empleo/mercado-laboral/1348251862.html …    
    
    
    Un para este #tipmiercoles: "El talento es algo bastante corriente. No escasea la inteligencia, sino la constancia" Doris Lessing    
    
    
    Tres claves frente a la desinformación en #comunicación interna http://post.ly/9QNum     
    
    
    La directora general de #IKEAIbérica, Belén Frau, premiada como la mejor directiva del año http://bit.ly/SlpJQg  #mujeresdirectivas    
    
    
    Aquí tenéis toda la info de las 10 startups creadas por #mujeres que están en #eShowM12 gracias a @womenalia http://bit.ly/OfPeTN     
    
    
    RT@LilianFdez: Las 10 razones por qué las mujeres son mejores emprendedoras http://ow.ly/2smvDI  @elblogsalmon @womenalia    
    
    
    @alejandrosantos envía un Mail a bmoreno@womenalia.com    
    
    
    RT@womenalia: Rodéate de gente SONOPRO: Soluciones, no problemas @gomezdelpozuelo #WStartUpDay #eShowM12 pic.twitter.com/mMe8rFky    
    
    
    RT@womenalia: Comienza elevator pitch Isabel Ortiz de @mumumio: compra comida directamente a productores
http://www.womenalia.com/eventos/start-up-day/candidatas/33-startup-day-candidatas/115-mumumio … #WStartUpDay    
    
    
    RT@womenalia: 10 emprendedoras defendiendo su elevator pitch para convencer a los inversores que las escuchan. Resultado  15h #WStartUpDay    
    
    
    @LilianFdez @womenalia @pilarroch gracias a tí, un saludo!!    
    
    
    Mi #FF para: @womenalia @gomezdelpozuelo @nataliagomez_es @lilianfdez @lauraferrera @palomamprado @conchacanoyra @lastop100 gracias!!!!    
    
    
    ¡Tenemos un curso de #marca personal en #Wformación en @womenalia que no os podéis! ¡Apuntaros en la agenda 18 Octubre! http://www.womenalia.com/formacion     
    
    
    @gminayolopez @womenalia @Yoriento @gomezdelpozuelo @xsa13 @alfredovela @O2CW gracias a tod@s!!! y a ti Gema    
    
    
    Networking Womenalia: "No solo te permiten entrar en contacto con otras mujeres profesionales, si no cargar pilas" http://bit.ly/netsep     
    
    
    Mi #tiplunes: "Tu vida cambiará cuando tu cambies." Jiménez Rohn, empieza hoy... Buen día    
    
    
    Los límites del #marketing http://enclavepositiva.blogspot.com.es/2012/09/los-limites-del-marketing.html#.UGlcKLSzM24.twitter …    
    
    
    RT@womenalia: Esto fue lo que ocurrió en la 1ª edición de #WStartUpDay by @ono_ono http://www.womenalia.com/component/content/article/92-hoy-en-womenalia/otros-temas/566-carlota-pi-ganadora-de-womenalia-start-up-day-by-ono … #emprendedora #hoyenwomenalia    
    
    
    RT@Yoriento: Cómo evalúo una iniciativa emprendedora [diapositivas] http://bit.ly/PDsZDl  De @nodosenlared #meintereso, me gusta    
    
    
    RT@womenalia: Ana Lamas, fundadora WomenCEO: "Todavía la #mujer no está debidamente representada en puestos directivos! http://www.womenalia.com/component/content/article/80-hoy-en-womenalia/entrevistas/564-mujer-no-representada-puestos-directivos …    
    
    
    Bruselas flexibiliza la cuota femenina en los consejos para vencer el bloqueo  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/10/03/actualidad/1349291702_587329.html … vía @el_pais    
    
    
    Nuevas secciones en Womenalia, Womenalia StartUp Day y mucho más: http://lnkd.in/MDS2J6     
    
    
    ¡Contrastes delirantes! - gran post de mi amiga @conchacanoyra muy recomendable su lectura  http://www.mujeresycia.com/index.php?x=nota%2F50123%2F1%2Fcontrastes-delirantes&target=1&hash=&utm_medium=Email&utm_source=Newsmaker&utm_campaign=Newsmaker-envio-16-10-2012-16-10-2012 …    
    
    
    ¿Tienes un negocio oline?, ¿Quires darlo a conocer?, llega a más de 150.000 mujeres profesionales http://www.womenalia.com/index.php?option=com_flexicontent&view=item&id=709 … …    
    
    
    Todo absolutamente todo se puede medir....hasta el amor.@aromeo #cuantificadoEBE    
    
    
    El 'tuit' de la victoria de Obama es el más 'retuiteado' de la historia / Récord en Twitter http://www.europapress.es/portaltic/empresas/noticia-tuit-victoria-obama-mas-retuiteado-historia-20121107090611.html … vía @europapress_es    
    
    
    Increible el llenazo total de más de 300 personas en el Maratón de Social Maraton  que ha organizado @juanmerodio # maratonsocialmedia    
    
    
    Hoy  Networking de @Womenalia. Me encantaría estar con vosotras. Gracias a todas por asistir especial a Africa y Eva. Un abrazo desde NY    
    
    
    más de 30 valientes juntas para hacer negocios en el Networking de @Womenalia en  Madrid, seguros que salen un montón de acuerdo ....    
    
    
    Impresionada del nivel de pitches en el Hartchery de New York y de la cercania de los inversores. Impresionante, aprendiendo una barbaridad    
    
    
    Emprende innovando o avanza en tu plan de carrera: http://lnkd.in/JS2bpi     
    
    
    Begoña Zunzunegui: La capacidad de sorprender te asegura el 20% del éxito&quot; http://www.expansion.com/2012/11/15/directivos/1353003387.html … vía @expansioncom    
    
    
    No te pierdas el evento mañana de http://www.homenajepyme.com  vía @Homenaje Pyme, nos vemos allí para inspirarnos!    
    
    
    Todo preparado para empezar una jornada inspiradora para las pymes y todos los que las formamos, un gran montaje, enhorabuena! #HomenajePyme    
    
    
    Con @gomezdelpozuelo de camino a Leon 3.0 para tener una tarde deliciosa con @ALETIC. Hablaremos sobre el presente y futuro de interne    
    
    
    @raulaletic @jramireztsyl @UribeX @gomezdelpozuelo @ricardo_lop ¡Mil gracias! Mi trabajo es mi pasión, mi objetivo: ayudar a las mujeres!    
    
    
    Empieza el #TEDxValenciaWomen,con un programa muy diverso y diferente Entusiasmada con la pasión del equipo y la profesionalidad.Enhorabuena    
    
    
    A contracorriente de la crisis: KPMG y Womenalia reúnen a expertos digitales http://www.eleconomista.es/gestion-empresarial/noticias/4446357/12/12/A-contracorriente-de-la-crisis.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Increible! las mujeres seguimos ganando un 21% menos y cuanto más arriba la brecha más grande. Necesitamos todo el apoyo del mundo!!    
    
    
    Mañana tenemos nuestra segunda comida de Navidad desde que nació Womenalia, y quiero dar las GRACIAS a mi equipo,  socios y Womenalias ...    
    
    
    Hay días que el sol brilla, que recibes tan buenas noticias y apoyo,que los tienes que grabar en tu memoria para cuando vienen los difíciles    
    
    
    Estaré en la http://www.StartupsMeeting.com   de #Málaga el día 20 de diciembre compartiendo un tiempo con #emprendedores @InvierteMe os espero a todos    
    
    
    Necesitamos un pacto educativo ¡Ya! Por nuestros niños… http://wp.me/pW3Fa-tP  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    Gracias a Salman Producciones por el regalo tan original y rico que nos han enviado. Felices fiestas desde @womenalia! pic.twitter.com/RNLhgxWD    
    
    
    @PuntoConcordia mucho animo!!, hay dias que todo es un muro. Para, inspirate en algo que te haga sonreir, manana seguro que es mejor    
    
    
    Cada semana voy a un evento de emprendimiento.Me sorprenden las personas!! como disfruto: calidad,fuerza e inspiración, que divertido ...    
    
    
    @ALFOV @javisagan @fjlazaro @jlbelloc un placer conoceros!! si vamos a Zaragoza os avisamos, yo tengo que ir en mayo seguro :: Feliz Navidad    
    
    
    http://lnkd.in/qigcim  Hola Gustavo,  Enhorabuena!! yo te garantizo que juegue, pero seguro que alguno de mis hijos les veo luchando...    
    
    
    http://tnw.to/spainawards     
    
    
    ¿Quieres ser emprendedora? ¡Lánzate con Womenalia!: http://lnkd.in/PA2fi8     
    
    
    @gomezdelpozuelo @JorgeGarcia24 @adsuara @anotado    
    
    
    @gomezdelpozuelo @JorgeGarcia24 @adsuara @anotado gracias por lo que me corresponde hermana, tu mássssss    
    
    
    @anotado ha llegado la revolución #tecnológica, que hace que todos tengamos el mismo acceso a la #información #masterclassinesdi    
    
    
    El Partido X, el partido del Futuro http://www.womenalia.com/component/joomblog/post/el-partido-x-el-partido-del-futuro?Itemid=992 …    
    
    
    @ejoana @JRmarting @mariabretong @gminayolopez @gomezdelpozuelo @moadiario    
    
    
    @ejoana la podemos publicar en Womenalia?    
    
    
    @gminayolopez  gracias Gema    
    
    
    Emprendedora ¿tienes un proyecto y buscas financiación? Womenalia StartUp Day by @ono_ono http://ow.ly/h1JJu     
    
    
    En la era digital: la mujer, la mayor tendencia del crecimiento económico http://ow.ly/hbetu     
    
    
    Presentando a las 16:15h el nuevo Office 365 rodeada de profesionales de la comunicación y con mucha ilusión    
    
    
    Unas nuevas emprendedoras que inspiran: Martha y Natalia, fundadoras de IBU Collection http://www.womenalia.com/entrevistas/27-hoy-en-womenalia/1248-entrevista-martha-natalia-fundadoras-ibu-collection …    
    
    
    Mil gracias a todos lo que habeis votado! soy la ganadora:mejor Co-fundadora de los Spanish Startup Awards 2013. Ahora a la final de Europa.    
    
    
    No escojas a la persona más preciosa del mundo, escoge a la persona que haga de tu mundo el lugar más precioso... #iaminlove @hall_st    
    
    
    En un desayuno con 14 consejeras impresionantes pero sobre todo por la parte humana. Debatiendo el liderazgo femenino    
    
    
    Se van a necesitar 360 consejeras hasta el 2020. 50 al ano. Esto es muy necesario para la economia e incrementaria la productividad un 18%    
    
    
    ¡Tres oportunidades que no te puedes perder!: http://lnkd.in/FR8av8     
    
    
    @Hall_St mil gracias .... Jajaja me parto. Ahora a esperara el siguiente!    
    
    
    Hoy tienes la oportunidad para volver a nacer profesionalmente: http://lnkd.in/qeuVWt     
    
    
    Desayuno organizado por Philips con 30 directivos, empresarios y emprendedores para hacer networking #desayunosecommerce    
    
    
    @michaelpage_es lanza su nueva división especializada para posiciones de internet siguiendo con la  tendencia de  mercado con mucho éxito    
    
    
    @michaelpage  las posiciones más demandadas son Sales&Direct Response Manager y Social Media Manager,más especializados #desayunosecommerce    
    
    
    @experian se envían 294 millones de emails al día #desayunosecommerce    
    
    
    @experian el 41% de las personas en UK que compra online, abandonan el carrito de la compra, me parece altísimo. #desayunosecommerce    
    
    
    Cada día, un motivo para celebrar el camino andado por la mujer: http://lnkd.in/H-Z5ew     
    
    
    En la bolsa de Madrid. 43 consejeras en el IBEX35. Se ha multiplicado X 2,5 en los ultimos 10 anos. #decisivas8m    
    
    
    Todavia 4 empresas del Ibex no tienen Consejeras: Endesa, Tecnicas Reunidas, Gas Natural y Sacyr Vallehermoso. Sin comentarios #decisivas8m    
    
    
    El perfil profesional en el 80% es economia, empresariales y derecho. Necesria tb diversidad en el ambito tecnologico, etc... #decisivas8m    
    
    
    Este sera el siglo de las 3 F: Flexibilidad, Familia y Feminidad @iese #decisivas8m    
    
    
    A punto de arrancar la conferencia en el @esic de #Inboundmarketingmadrid con @Brianhallingan    
    
    
    Startup Day de @womenalia: 10 emprendedoras, 10 webs y 10 minutos para conseguir financiación http://ow.ly/iy8fa     
    
    
    Womenalia y L’Oréal celebran el networking “Si volvieras a nacer, ¿qué harías?” http://www.womenalia.com/actualidad/27-hoy-en-womenalia/1404-womenalia-y-loreal-celebran-el-networking-si-volvieras-a-nacer-que-harias …    
    
    
    ...    
    
    
    @gomezdelpozuelo @jaime_delbarrio @Patri_Psicologa @JulieMarieMeyer @MadridExcelente no te preocupes Jaime, nos pasa constantemente!    
    
    
    Enhorabuena @RafaelNadal demuestras en cada partido la prefesionalidad, la garra y el empuje, más después de 7 meses de baja. Eres un crack!    
    
    
    La ciencia, la competencia y la tecnología son lo que diferencian los países desarrollados @MadridExcelente
#ExcellentTalk    
    
    
    Israel invierte el 4.7% de su PIB en I+D, España no llega ni al 1% ¿nos lo tenemos que hacer mirar? @MadridExcelente #excellentalks    
    
    
    Hoy somos libres pq todo el conocimiento lo tenemos en la palma de la mano: estamos ante la gran revolución @MadridExcelente #excellentalks    
    
    
    Emprender no es 1 camino de rosas si no que es duro y hay que decirlo, genial el arranque de @jonandtalent @MadridExcelente #ExcellentTalks    
    
    
    Activa tu Futuro con Cosmopolitan y Womenalia http://www.womenalia.com/actualidad/27-hoy-en-womenalia/1439-activa-tu-futuro-con-cosmopolitan-y-womenalia …    
    
    
    Emocianada! @womenalia Nos hemos presentado a los premios @CartierAwards y en Julio nos comunican si pasamos a la final, sería un sueño ….    
    
    
    @IVANGORDOFLORES puedes escribir al email a Crisitna Castro - ccastro@womenalia.com. Gracias!    
    
    
    Escuchando a @monicaoriol :somos nosotras mismas las que nos ponemos las barreras, tenemos que romperlas para evolucionar en #tiempomujeres    
    
    
    El candidato que no esta en las redes sociales no existe #tiempomujeres    
    
    
    Todos tenemos una empresa que se llama  YO.S.A tenemos que tener un estrategia, sobre todo en redes sociales #tiempomujeres    
    
    
    Trabajaremos hasta 40 anos de media y tenemos que tener tiempo para todo ya que viviremos 100 anos! #tiempomujeres    
    
    
    El lider de la empresa es la base de la retencion del talento #tiempomujeres    
    
    
    @eugeniabieto unica mujer espanola  que dirige 1 escuela de negocio y solo una de las 25 del mundo, honor escucharla @esade #tiempomujeres    
    
    
    Los lideres son los agentes del cambio q buscan impactar en la realidad a traves de los demas @eugeniabieto @esade #tiempomujeres    
    
    
    @Maitxega yo tambien lo espero, creo que vas a llegar. A las que nos quedan mas de 20 lo tenemos mas complicado    
    
    
    Uno es joven si está convencido que tu futuro está en tus manos. Esto es independiente de la edad biológica @FranciscoRomán @vodafonespain    
    
    
    Para mi emprender es  la capacidad de reinventarse. El entorno es un freno y hay  que jugar con ello @pau    
    
    
    Las ideas la juzgará el tiempo pq nadie sabe nada: La base es la  perseverancia@pau    
    
    
    tenemos que tener claro hasta donde queremos llegar y escribir la carta a los reyes magos, y no compararse con nadie @pau @Vodafone spain    
    
    
    Solo hay una cosa que debemos hacer para empezar un proyecto: monta el proyecto, EMPIEZA YA! @pau @Vodafone spain    
    
    
    El lugar del mundo más barato para el fracaso es internet @pau #ideasforbusiness    
    
    
    El lugar del mundo más barato para el fracaso es internet @pau
@ideasVodafone #IdeasforBusiness    
    
    
    las pymes son las podrán generar 3M de empleo si preparamos un plan estratégico en Epaña 
@ideasVodafone #IdeasforBusiness @vodafone_es    
    
    
    @JoseMariaPena muchas gracias!    
    
    
    ¿Quieres que tu negocio sea visible en Google?: http://lnkd.in/i8p_AS     
    
    
    Los 10 mas influyentes en el Ecommerce en España - http://www.comerkia.com/los-10-mas-influyentes-en-el-ecommerce-en-espana/ … http://www.comerkia.com/los-10-mas-influyentes-en-el-ecommerce-en-espana/ … Mil gracias @comerkia    
    
    
    Desde luego que es   un lujo! Gracias!! @mariarubiom @nachosomalo @nacho8A @robertodecelis    
    
    
    5 equipos en la final @fundacion canal con un super premio de 1 master en el @IE da gusto ver estos jovenes con estas ganas!    
    
    
    Ganador del premio @comprometidos20 es @transportemos. Una mencion especial pq el equipo lo lidera una mujer. Enhorabuena! @fundacioncanal    
    
    
    He encontrado mi fondo de twitter en http://fotosparatwitter.com/naturaleza/flores-colgantes-rosas-fondos-para-twitter/ … gracias a @tuitfan    
    
    
    Esta semana me quiero sentir más segura, más bella, sobre todo, esta semana me quiero sentir más:http://goo.gl/hKZjD     
    
    
    No es el momento de quedarse en casa: http://lnkd.in/SjbhCS     
    
    
    Si quieres escribir el guión de tu vida este es tu evento #InspirationDay 2013 http://www.inspirationday.es/component/content/article/32-contenido-inspiration-day/312-inicio-inspiration …    
    
    
    Gracias a @soymimarca por Sigue tus sueños. Que nada te detenga. &amp;#124; Soy mi Marca http://www.womenalia.com/index.php?option=com_awdwall&view=awdwall&layout=main&wid=15433&Itemid= ….    
    
    
    En España hay mucho talento,¿vienes a compartirlo?  Blog de mujeres consejeras http://goo.gl/julfi  #Mujeres #talento vía @mujerenconsejos    
    
    
    Este fin de semana mi reto es no estar tan pendiente del wp pero quiero hacerlo con una sonrisa: http://goo.gl/JTAY4 , gracias @davidguapo    
    
    
    ¿Te apuntas a impulsar el espíritu emprendedor de la mujer?: http://lnkd.in/xwQayU     
    
    
    @MartaRoblesG @LozanoMabel @CharoIzquierdo @cocominut @carmen_valino @mgdelpozuelo    
    
    
    Fue un placer compartir unas horas y conoceros. Espero repetir!! @MartaRoblesG @LozanoMabel @CharoIzquierdo @cocominut @carmen_valino    
    
    
    Felicidades a una amiga muy especial, que entro hace poco en mi vida pero irrumpiendo con fuerza, eres un ejemplo BS!! @ejoana #cumpleJoana    
    
    
    Inspiration Day, el evento de las womenalias: http://lnkd.in/tzQQwR     
    
    
    @LilianFdez claro que si, que ganas de veros. Tenemos que organizar un Gin Tonic!!    
    
    
    @Jsanm @gomezdelpozuelo @ejoana Que buenas noticias!!    
    
    
    @PilarAje @AngelLGDiaz Mil gracias Pilar, el placer mío! lo de Elena no te procupes nos pasa constantemente    
    
    
    @soniazubi @womenalia @kogaparaguay Que bien Sonia nos ayudan mucho estos comentarios y nos dan mucha fuerza    
    
    
    Yo estaré con 1.200 profesionales y mis Womenalias en #InspirationDay el 13 de junio llenándome de energía! y tu?http://www.inspirationday.es     
    
    
    @OlivaresMerlos Hola!, no estoy en Madrid    
    
    
    @aurorazafra44 Hola a ti también, soy de Madrid!    
    
    
    @lcatalan4444 Que pena Leticia, seguro que tenemos más ocasiones. Estoy encantada de ir a Telefónica a veros a un montón de profesionales.    
    
    
    @manzano_antonio @womenalia Gracias Antonio, me pongo colorada!!
Te esperamos en el Inspiration, es una pasada.    
    
    
    Lo hemos conseguido!! Vamos a poner una guardería de 0 a 6 años en el #InspirationDay Un evento profesional con guardería, gracias @suavinex    
    
    
    @GiiPrincipe @womenalia @MartuSB Mil gracias Gisela, un honor tenerte!    
    
    
    @carlorg3 Bien y además seguro que con grandes resultados my darling. Tu si que vales!!! TQ    
    
    
    @MartuSB @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra @Yoriento @ejoana @mgdelpozuelo    
    
    
    @MartuSB @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra @ejoana Marta tu si que eres grande!! da gusto tener compañeros de viaje como tu    
    
    
    "Pirata.Navego sin bandera.No pretendo convencerte de nada, acaso hacerte dudar de lo que crees." @MarcosdeQuinto en http://bit.ly/10t0nBL     
    
    
    Déjate inspirar con Womenalia: http://lnkd.in/_HcV9t     
    
    
    @Yoriento jajaja uno no puede ser tan bueno haciendo conferencias. Mil gracios eres un sol!!    
    
    
    @JosePuskas mil gracias Jose!!    
    
    
    Hoy 20:00pm ¡nos os perdais la conferencia! "España necesita emprendedores" con 
@CatalinaHoffman #Vitalia
http://bit.ly/19f5FG9     
    
    
    Hoy un honor #aDebateFC @NuriaChinchilla @nuriavilanova @Walocjick_NB_es y @rodriguezbraun "Liderazgo Femenino" ¿La Revolución Silenciosa?    
    
    
    ¿Queréis acompañarme esta tarde en el ciclo #aDebateFC? Liderazgo Femenino ¿La revolución silenciosa? Fundacion Canal http://bit.ly/3RNjq8     
    
    
    A punto de empezar #aDebateFC Liderazgo Femenino ¿La revolución silenciosa? Fundacion Canal http://bit.ly/3RNjq8  Tb por streaming    
    
    
    Hay dias tan especiales,te pellizcas para ver q es real.he conocido Nando Parrado,increible!@AhoraTú http://yfrog.com/oe8rysdaj     
    
    
    Deseando escuchar a @_IreneVilla_ da gusto verla siempre con su sonrisa y su optimismo,gracias Irene http://yfrog.com/nwzb4qzj     
    
    
    @LilianFdez @womenalia Tu si que eres grande. Tenemos q quedar lindísima.
Bs    
    
    
    @Intereconomia @womenalia Quiero daros la enhorabuena por la gran profesionalidad de vuestra cadena por el programa realizado,así da gusto!    
    
    
    @salvadormf94  Negativo    
    
    
    @LilianFdez @conchacanoyra @pilarroch y tenemos que meter a Paloma .... por lo que nos pueda contar.... jajaja    
    
    
    El verano de tu vida en un solo click: http://lnkd.in/y4kSSg     
    
    
    Disfrutando de @juanverde en la presentacion de su libro Sonar es poder. Impresionate convocatoria incluido Embajador de USA @carlosherrera    
    
    
    La foto de evento de @Juanverde y con el super mega peridista @carlosherrera http://yfrog.com/ody9nykj     
    
    
    Buenísimo libro de Libérate del miedo a hablar en público http://wp.me/pW3Fa-CV  vía @NataliaGomez_es, y encima sólo por 1,91€. En Amazon.    
    
    
    @Luxelicom @womenalia Gracias a ti por confiar tanto en Womenalia y por apostar desde el principio.Un placer compartir contigo el camino    
    
    
    @thinkidsproject que bueno!! enhorabuena. Esteremos apoyando a tope enTwitter. Que gusto dejar a mi hijo a pasar estos 15 días con vosotros.    
    
    
    @plalanda_II mil gracias Pedro!!    
    
    
    Lecciones de ecommerce de un ex labrador http://101.es/2013/06/lecciones-de-ecommerce-de-un-ex-labrador/ … vía @101cientouno; en el Inspiration Day!    
    
    
    A todas nosotras, por mostrarnos tal como somos, maravillosas, atrevidas, lo que quiera que queramos ser:http://bit.ly/17yahKk .    
    
    
    4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    El que fracasa, no es el que no consigue algo, es que deja de intentarlo: http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/93-womenews/1861-teresa-perales-tenemos-que-ser-valientes-y-convertir-nuestros-suenos-en-realidad …    
    
    
    La pregunta del millón; ¿Cómo redactar un Plan de Negocio? http://emprendoconvodafone.com/2013/07/09/la-pregunta-del-millon-como-redactar-un-plan-de-negocio/ …    
    
    
    Llega la tercera edición de Womenalia StartUp Day: http://lnkd.in/h47RRB     
    
    
    Hoy queremos celebrar con todos que Womenalia es internacional: ¡¡Hemos abierto USA!! Enhorabuena a todo el equipo! sois muy grandes!!    
    
    
    Impresionante el ambiente en la 2 edicion de TedKids organizado por @thinkidsproject. Estamos + emocionados los papas q los peques.    
    
    
    Os quiero compartir este vídeo que nunca pasa de moda para mi, &quot;Que vivan las mujeres&quot;:http://youtube.com/watch?v=Yg9i0zH56VM …, Gracias Miguel!.    
    
    
    @ivanruiz muchas gracias!!    
    
    
    @AlimentaSelecta @womenalia @MagazineCBD jajaja, en mi casa las adoran y hay tortas, a mi nunca me gustaron las anchoas ... lo siento    
    
    
    @AlimentaSelecta @womenalia @MagazineCBD se lo diré a mi madre, ya que ella si que es una gran consumidora!    
    
    
    Ranking de los 50 influencers en temas de emprendimiento en España. Bien! por fin 2 mujeres y amigas!! http://bit.ly/1bBslVx  @loogic    
    
    
    Ayúdanos a mejorar. Tu opinión nos interesa para mejor la plataforma, los servicios, el contenido, etc... http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2056-ayudanos-a-mejorar-tu-opinion-nos-interesa?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2013-08-08-corporativo-encuesta-opinion-womenalia …. Gracias!!    
    
    
    Principios para orientar a empresas y sector privado en el empoderamiento de las mujeres:http://www.unwomen.org/es/partnerships/businesses-and-foundations/womens-empowerment-principles#sthash.mwo3Sc0Z.dpuf ….¿Solo principios?    
    
    
    Marissa Mayer pone a Yahoo por delante de Google en EEUU:
http://ow.ly/oghl8;El  terremoto Mayer solo ha necesitado 1 año para llegar ahí    
    
    
    El 4,2% de las empresas Fortune tienen CEO mujeres:http://ow.ly/ogi9t ; vía @alfredovela @enfemeninocom; estupenda infografía.    
    
    
    @LilianFdez @pilarroch @MartaPastor @conchacanoyra @mgdelpozuelo @MariaMariaroch @carmenvieites @LauraGalarreta    
    
    
    @LilianFdez @pilarroch @MartaPastor @conchacanoyra @MariaMariaroch @carmenvieites @LauraGalarreta - cuando digáis. os estoy esperando!    
    
    
    No me canso de compartirlo:http://ow.ly/ogiI7;Ya  somos más de 238.000 Womenalias y seguimos creciendo.Hasta donde quieras llegar,gracias    
    
    
    @davidrochwm @womenalia @Forbes_es q Gracias David, ojala lo fuera.Soy más normal que nada y me falta toda una vida por hacer, pero llegaré!    
    
    
    La mujer se ha convertido en un actor fundamental en el 2.0: http://ow.ly/ogiWG  , #mujer #mujerenel2.0    
    
    
    No es "Oro" todo lo que reluce vía@edans, en el estupendo post: http://ow.ly/ol8Em  el fenómeno de los seguidores falsos.    
    
    
    GRAN trabajo de una Española. Ha conseguido crear uno de los grandes festivales del mundo durante 1 mes @StarliteGala a las 00:30 Divinity    
    
    
    Si no nos hacen un hueco,nos encargamos de hacérnoslo nosotras,por ejemplo en los Juegos Olímpicos:http://ow.ly/ogjzb  vía@enfemeninocom    
    
    
    El BCE crea un cupo femenino para duplicar el número de sus directivas | Economía | elmundo.es http://mun.do/14G6PKH  vía @elmundoes    
    
    
    Un mensaje que me pone los "pelos de punta":http://ow.ly/onYhA   por la su potencia y naturalidad, realmente inspirador @luzuvlogs.    
    
    
    Marcas, ¡¡sáltense los procedimientos!! | El blog de Mujeres Consejeras http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … #digital #Empresas #rrss vía @mujerenconsejos    
    
    
    Microsoft es demasiado grande para innovar vía @techreview_es;¿es la solución dividirla en empresas especializadas?: http://ow.ly/oA2Va     
    
    
    Lo nuevo de Amazon: Kindle MatchBook para descargarse libros en digital que compraste en papel, vía @microsiervos: http://ow.ly/oA3TN     
    
    
    Decir gracias a 242.395@Womenalia s me estremece y me hace pensar,hoy que cumplimos 2 años,que los sueños solo existen para hacerse realidad    
    
    
    El esfuerzo y la dedicación han permitido a @Womenalia alcanzar objetivos, pero es el amor y el cariño lo que nos ha ayudado a crecer    
    
    
    En @Womenalia he aprendido a superar las dificultades, a sonreír cada día, a volar. No lo olvides, tú decides hasta donde quieres llegar!    
    
    
    En @Womenalia creemos que cada día es una oportunidad de ser feliz, estos 2 años que cumplimos hoy lo demuestran, se feliz con nosotros    
    
    
    Gracias a las 242.583 @Womenalia s y a todos los que habéis ayudado a que hoy cumplamos 2 años: http://bit.ly/16qjMIS     
    
    
    El esfuerzo y la dedicación han permitido a @womenalia alcanzar objetivos, pero es el amor y el cariño lo que nos ha ayudado a...    
    
    
    @ituino desde luego y además os necesitamos!
Gracias!!    
    
    
    Todos los días hay algo que me mueve por dentro,para seguir dando: mensaje, video, llamada, sonrisa http://youtu.be/7s22HX18wDY , hoy ha sido esto    
    
    
    A por el último tercio del año con optimismo: http://lnkd.in/bgecFAc     
    
    
    Estamos en la @UCAM en Murcia en el Foro #decyde hablando de emprendoimiento social y de que forma podemos hacer un mundo mejor    
    
    
    En Espana se matan las pasiones en la escuela,pq al final nos hacen ser borregos.Todo es 1 no, con estructuras q nos cortan los pies#decyde    
    
    
    Este jueves Womenalia celebra su primer #networking en Santander, http://bit.ly/1fUWtxj , ¡te esperamos!    
    
    
    Leyendo '¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender?' http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html … vía @expansioncom    
    
    
    Gracias María, una mujer de gran talento y superación, que me enseñó lo importante que es vivir a fondo la vida: http://ow.ly/pIw3y     
    
    
    Mucha ilusión en estos premios, solo lo que estoy aprendiendo con mis compañeras de asiento...ya merece la pena: http://www.cartierwomensinitiative.com/editions/201     
    
    
    Quiero compartir mi alegría con todos vosotros: Womenalia finalista para los premios @CartierAwards: http://ow.ly/pPsNY  #GoWomenalia    
    
    
    Ser finalista en los @CartierAwards ya es un gran premio!!! @Womenalia #GoWomenalia #CartierAwards http://bit.ly/beWomenalia     
    
    
    A la vista está en los @CartierAwards! ¡Somos un gran proyecto! #CartierAwards http://bit.ly/beWomenalia . Vamos a por ello!!    
    
    
    En 5 minutos presentamos nuestro gran proyecto @Womenalia en los @CartierAwards, qué nervios!!  #GoWomenalia #CartierAwards    
    
    
    El 23/oct Os espero en @BeCreativeConf "Creatividad e innovación aplicadas al emprendimiento" http://ow.ly/pWglu     
    
    
    Queda muy poco ya para el @BeCreativeConf en #Alicante! http://ow.ly/pYirJ     
    
    
    Gracias!RT@peixco: Conocer @womenalia x dentro  es constatar su autenticidad, seriedad y sentido. Te hace ser mas FAN todavia! #ellasdeciden    
    
    
    Brasil, México, Colombia y Rusia se unen a la red internacional de Womenalia http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/93-womenews/2514-brasil-mexico-colombia-y-rusia-se-unen-a-la-red-internacional-de-womenalia?utm_source=cheetah …    
    
    
    A las 11:00 participo en la @BeCreativeConf para hablar sobre @Womenalia como ejemplo de creatividad e innovación #BeCreative    
    
    
    Enhorabuena @micho soy @mgdelpozuelo de @womenalia y estamos a 1 año de donde estas tu. me podrías enviar tu email para escribirte.1 abrazo!    
    
    
    Estoy en Brescia en la conferencia anual de la #EWMD2013 con mujeres de toda Europa para dar otro empujón más a la mujer profesional    
    
    
    Q orgullo de hermanas tengo @gomezdelpozuelo @NataliaGomez_es http://ow.ly/oTTWM  les dedico este sábado de trabajo intenso en Europa    
    
    
    Aquí tenéis cinco claves para que vuestro negocio tenga éxito en Internet:http://ow.ly/qeO3t  #bewomenalia vía@expansioncom    
    
    
    ¡Atención madres! Bebés que ya usan los dispositivos móviles!!: http://ow.ly/qgS0E  #tecnología #mobile #bewomenalia    
    
    
    Las 5 fases para la transformación digital de una empresa. http://www.mujeresconsejeras.com/las-5-fases-para-la-transformacion-digital-de-una-empresa/2013/10/28/ … #digital #Empresas vía @mujerenconsejos    
    
    
    Aquí tenéis cinco claves para que vuestro negocio tenga éxito en Internet vía@expansioncom: http://ow.ly/qgSky  #bewomenalia    
    
    
    Muy buena visión de la mujer del siglo XXI: http://ow.ly/qgSap . Mujeres y madres 2.0 vía @puromarketing #bewomenalia    
    
    
    Os recomiendo esta infografía que nos habla del ascenso de la mujer emprendedora: http://ow.ly/qgSeu . #infografía #emprendedoras    
    
    
    Consulta tu horóscopo profesional del 4 al 10 de noviembre http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2636-consulta-tu-horoscopo-profesional-del-4-al-10-de-noviembre?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2013-10-28-emailing-semanal …    
    
    
    Interesante post sobre la mujer en el 2.0 http://ow.ly/qv8rK  vía @Work_In_Spain Las mujeres movemos el mundo :) #BeWomenalia    
    
    
    ¡Atención emprendedor! Algunas claves para financiar tu proyecto http://ow.ly/qv8Nj  vía @expansioncom #emprendedores #BeWomenalia    
    
    
    El @economista el mayor periódico de México económico con Womenalia España. Gracias!    
    
    
    "Los profesionales más brillantes abandonan su empleo por un negocio propio", Bob Dorf http://ow.ly/qv90w  vía @expansioncom #emprender    
    
    
    @NataliaGomez_es dará las claves para reforzar tu marca personal este sábado en #Jávea http://ow.ly/qAa3J  @MEJavea #hablemosdepersonas    
    
    
    A punto de entrar en @radioimagen con @AdeIa_Micha ¡que ilusión nuestra 1ª entrevista de radio en México, esto lo recordaremos!! @womenalia    
    
    
    RT gracias!!!@miguel1pinto: @mgdelpozuelo escuché tu entrevista con @Adela_Micha, padrisima, felicidades, bienvenida a #Mexico @womenalia    
    
    
    Interesante iniciativa en #Mexico, mujeres de negocios en el ámbito rural http://ow.ly/qv9iW  vía @eldiarioes #MujerEmprendedora    
    
    
    Mañana en #Jávea @NataliaGomez_es dará las claves para reforzar tu marca personal http://ow.ly/qAatY  @MEJavea #hablamosdepersonas    
    
    
    El mundo es de las mujeres, ¿o tal vez no? http://ow.ly/qv9tg  vía @ElHuffPost Necesario artículo para reflexionar #BeWomenalia #Mujeres    
    
    
    Que fotos más bonitas acabo de descubrir,  de uno de mis mejores amigos y compañeros de viaje http://instagram.com/iggy_baba/#     
    
    
    @abrajamtorres Si mi correo es mgomez@womenalia.com. Un saludo!    
    
    
    Quiero que sepáis que estoy con mi corazón en @MEJavea desde @womenalia_MEX y me encanta que #hablamosdepersonas sea una realidad. Gracias!    
    
    
    ¡Que no decaiga! Frases motivadoras para ti, emprendedora http://ow.ly/qv9B7  vía @DavidCantone #emprendedores #motivacion #BeWomenalia    
    
    
    Las mujeres lideran la formación digital online en España http://ow.ly/qv9Lp  #formacion #digital    
    
    
    Anímate a emprender. Una interesante infografía sobre la mujer empresaria en Estados Unidos http://ow.ly/qGXLL  vía @alfredovela #mujeres    
    
    
    Mujeres emprendedoras de un pueblo de Madrid se unen para sacar adelante sus proyectos http://ow.ly/qGXRs  vía @abc_es #BeWomenalia    
    
    
    Angela Ahrendts, ¿la conoces? Es la única mujer en el consejo directivo de Apple http://ow.ly/qGXYD  vía @el_pais #BeWomenalia    
    
    
    En la gala del @concursoventures en Bogota, a punto de saber si @womenalia es ganadora. Que nervios!! Mas de 1.000 personas. Muy profesional    
    
    
    Mujeres “todoterreno”. Las madres con hijos son las más activas en las redes sociales http://ow.ly/qGY6X  vía @PuroMarketing #BeWomenalia    
    
    
    ¡Qué momento tan especial! ¿Recordáis la apertura del #InspirationDay 2013? http://ow.ly/qGYf6  #BeWomenalia    
    
    
    Mirad este blog sobre las mujeres más importantes de la historia, ¿con cuál te identificas? http://ow.ly/qGYnv  #Mujeres    
    
    
    Recarga las pilas para mañana con este vídeo http://ow.ly/qSSmT  y siéntete la persona más importante del mundo #motivación    
    
    
    Son mujeres y están en lo más alto. 25 directivas que han roto el techo de cristal http://ow.ly/qVyrM  vía @elmundoes #mujeres #empresas    
    
    
    Womenalia, una de las principales redes sociales útiles para encontrar #empleo http://ow.ly/qXG2O  #BeWomenalia    
    
    
    Entre los casi 500 consejeros de las empresas del Ibex, sólo 75 son mujeres http://ow.ly/qXGb2  vía @CompromisoRSE #empresas #mujeres    
    
    
    Enhorabuena campeona! que ilusión me acaba de hacer verte recoger el premio a la mejor presentadora del año, eres una crack @mariaescariotve    
    
    
    Claves para desarrollar una idea empresarial de éxito http://ow.ly/qXGns  #BeWomenalia    
    
    
    La mujer que hace que Twitter te hable en tu idioma http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16091:la-mujer-que-hace-que-twitter-te-hable-en-tu-idioma&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    ¿Sabías que hasta 1975 la mujer no podía crear su propia empresa sin el consentimiento de su marido? http://ow.ly/qXGtA  #mujeres    
    
    
    "Gozar" ya no será conocer carnalmente a una mujer, por lo menos para la RAE, vía @el_pais, el diccionario cambia:http://cultura.elpais.com/cultura/2013/11/24/actualidad/1385324034_063421.html …    
    
    
    En @HomenajePYME grandes consejos de  @joaquin_lorente. Para triunfar hay que ser obseso, tener 1 idea, mucho olfato, y mucho coraje    
    
    
    @HomenajePYME Siendo un evento nacional me cuesta creer que estén hablando en Catalán ¿y los que no entendemos nos vamos?    
    
    
    @HomenajePYME Siendo un evento nacional me cuesta creer que estén hablando en Catalán ¿y los que no entendemos nos vamos? #sialapymelevabien    
    
    
    La estrategia es la búsqueda de un plan inteligente que desarrolle la ventaja competitiva para crecer #sialapymelevabien @Imaginarium    
    
    
    @HomenajePYME Graciasm soy fan vuestro! y aportáis mucho valor a España    
    
    
    Las pymes lo tenemos jodido lo dice Felix Tena de @imaginarium #sialapymelevabien pero con ventajas: rapidez de acción, energía y pasión    
    
    
    Viviremos 20.000 adversidades. Un emprendedor 40.000 – pero se pueden convertir en oportunidades. @fernandobotella #sialapymelevabien    
    
    
    No tengo tuits suficiente para poder transmitir la super ponencia @fb_think, gracias Fernando eres 1 crack #sialapymelevaben @HomenajePYME    
    
    
    Las mujeres son mejor gestoras de las finanzas familiares http://ow.ly/redfv  vía @el_pais #BeWomenalia    
    
    
    La RAE será menos sexista en 2014 http://ow.ly/redCR  hasta entonces podemos encontrar definiciones como esta http://ow.ly/i/3QPje     
    
    
    Y tú, ¿tienes el ADN de emprendedor? http://ow.ly/redYz  vía @expansioncom #emprendedores    
    
    
    Europa respalda la discriminación positiva para mujeres directivas http://ow.ly/reebG  ¿Qué opináis?    
    
    
    Llena tu vida de color, elige el que más se adapte a tu estilo y, sobre todo, hazlo armónicamente: http://ow.ly/rktot     
    
    
    Juntos en la promoción del talento femenino en las empresas #FEDEPE y @CEOE_Prensa: http://ow.ly/rmdFi  #empresas    
    
    
    Cinco colombianas, primeras latinoamericanas que estudiarán en la NASA: http://ow.ly/rme9E  via @ALOmujeres #BeWomenalia    
    
    
    El porcentaje de mujeres directivas en España es aún bajo http://ow.ly/rmeh8  #mujeres #empresa    
    
    
    23 pasos para promocionarse como marca personal en internet http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16157:23-pasos-para-promocionarse-como-marca-personal-en-internet&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    Las dificultades de las mujeres emprendedoras en Latinoamérica. Womenalia es necesaria http://ow.ly/roEXw  #BeWomenalia    
    
    
    Las españolas debemos saber vendernos al exterior. Y tú, ¿qué opinas? http://ow.ly/roFle  #BeWomenalia    
    
    
    La internacionalización es importante para tu empresa, sea grande o pequeña http://ow.ly/roFqP  #emprender #empresas    
    
    
    Te doy 5 claves para saber si tu idea es buena para emprender http://ow.ly/roFxp  #emprendimiento #ideas    
    
    
    ¿No quieres estar sola en tu empresa? Elige bien a tus socios. Será una de tus decisiones más importantes http://ow.ly/roFC9  #Empresas    
    
    
    Mujeres y tecnología. Aún hay prejuicios y estereotipos sobre esta relación. Mira http://ow.ly/rCt07  vía @DiarioTuring #mujeres    
    
    
    Os cuento cómo montar una start-up de éxito en tiempos de crisis. Mira este vídeo http://ow.ly/rCuhA  #startup @ideasVodafone    
    
    
    ¿Sabías que el 80 % de las responsabilidades del hogar recae aún sobre la mujer profesional? http://ow.ly/rCu0q  #BeWomenalia    
    
    
    La mayoría de community managers son mujeres. ¿Sabes por qué? http://ow.ly/rEXhx  #Mujeres #BeWomenalia    
    
    
    Europa experimentó un crecimiento del 10,9% en la penetración de redes sociales en 2010 http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=16242:europa-experimento-un-crecimiento-del-109-en-la-penetracion-de-redes-sociales-en-2010&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    El ejemplo de 5 mujeres todoterreno y emprendedoras. Como ellas, cada vez más http://ow.ly/rH25w  #mujeres #emprender    
    
    
    Mil gracias @plalanda_II: Y mi #FF para ti también.    
    
    
    Ángeles de los negocios, la mejor fuente de financiación para emprendedores http://ow.ly/rH2cI  #Negocios #Emprendedores    
    
    
    @mtbarra fue escogida por su talento, no por su género vía @elmundoes: http://www.elmundo.es/motor/2013/12/10/52a73c6561fd3dc1698b458b.html …    
    
    
    Gracias a #Ánima por el premio Empresaria del Año. Me gustaría dedicárselo a todas las #mujeres de España http://ow.ly/rNvQJ  #empresas    
    
    
    Womenalia, el cristal solo en la pared (no en el techo) http://ow.ly/rNvXH  vía @CincoDiascom #BeWomenalia    
    
    
    @bitsandhits canal 24 horas programa Emprende. Mil gracias!!!    
    
    
    @NurNeira mil gracias!!!!    
    
    
    Womenalia, el cristal solo en la pared (no en el techo) http://ow.ly/rNwn4  vía @CincoDiascom #BeWomenalia    
    
    
    Gracias a @CincoDiascom por la entrevista del pasado fin de semana http://ow.ly/rNwH2  #BeWomenalia    
    
    
    @mtbarra es la primera mujer CEO de una gran empresa automovilística global, enhorabuena  http://ow.ly/rNwNJ  #mujer #empresa    
    
    
    ¡México un 10! http://www.womenalia.com/es/blogs/historias-de-maria/mexico-un-diez …    
    
    
    #Bitcoin, la moneda virtual va ganando presencia en el mundo real http://ow.ly/rNwSW  #economía    
    
    
    ¿Sabes cuál es la provincia española con más mujeres emprendedoras? http://ow.ly/rSdij  #emprender #BeWomenalia    
    
    
    Galería multimedia - Mónica Figuerola "Las mujeres riojanas son nuestras mejores embajadoras" http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/90-galeria-multimedia/2961-monica-figuerola-las-mujeres-riojanas-son-nuestras-mejores-embajadoras …    
    
    
    Actualidad - GALP lanza una oferta única en gas y electricidad http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2765-galp-lanza-una-oferta-unica-en-gas-y-electricidad …    
    
    
    @Comunica2_ Feliz Navidad y mucha felicidad!!!!    
    
    
    Más inversión en #startup, necesaria para que España sea una potencia emprendedora http://ow.ly/rWDmQ  #emprender    
    
    
    El 46% de españoles quiere ser emprendedor para "librarse de su jefe" http://ow.ly/rWDBi  vía @RRHHDigital #emprendimiento #empresa    
    
    
    Desgarradora crónica de la dura realidad de la mujer en el #Congo http://ow.ly/rWECb  vía @elmundoes #mujeres    
    
    
    Leyendo 'Cuando las mujeres llegan y mandan' http://www.expansion.com/2011/02/25/empleo/desarrollo-de-carrera/1298653074.html … #DEF    
    
    
    México, el broche de oro de mi 2013. Ahora Womenalia es más Womenalia que nunca http://ow.ly/s0xke  #BeWomenalia    
    
    
    Estas son las mujeres más importantes de 2013 ¿qué te parece? http://ow.ly/s0xoU  #Mujeres    
    
    
    @RamonJGimenez Feliz Navidad a ti también!!!    
    
    
    Y en #México, la mujer de 2013 es… http://ow.ly/s0xtx  #mujer    
    
    
    En Langreo (Asturias), premian a la mejor mujer empresaria del año http://ow.ly/s0Kfr  Genial iniciativa #emprendimiento    
    
    
    Un gran abrazo para todas/os.Que las que esta noche cenen solas, ya sea por decisión propia o no, sepan que, con Womenalia, ya no lo están:)    
    
    
    Las mujeres directivas cobran un 10% menos que los hombres en España http://ow.ly/s0KmL  vía @abc_es #mujeres #sueldo    
    
    
    Mujeres al mando en las empresas, cada vez son más http://ow.ly/s0Kuw  vía @CincoDiascom #empresas    
    
    
    Sobre la Brecha Salarial entre hombres y mujeres http://www.womenalia.com/es/blogs/e-t-rompiendo-el-techo-de-cristal/sobre-la-brecha-salarial-entre-hombres-y-mujeres …    
    
    
    Actualidad - Las 10 mujeres más influyentes en Internet http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2979-las-diez-mujeres-mas-influyentes-de-internet?utm_source=cheetah …    
    
    
    Siete directivas para siete grandes multinacionales http://ow.ly/s8VkI  vía @elmundoes #mujeres    
    
    
    Actualidad - 10 emprendedoras a las que seguir la pista en 2014 http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2987-diez-emprendedoras-a-las-que-seguir-la-pista-en-dosmilcatorce?utm_source=cheetah&utm_medium=email&utm_campaign=2014-01-07-emailing-semanal …    
    
    
    Feliz Año nuevo por @charoizquierdo - soy muy fan!! http://www.womenalia.com/es/blogs/camino-de-itaca/feliz-ano-nuevo …    
    
    
    'El Régimen de Autónomos ganó una media de 70 afiliados cada día del año 2013, según ATA' http://ow.ly/slak6  vía @expansioncom #economía    
    
    
    Más ejemplos de mujeres luchadoras, en este caso de País Vasco http://ow.ly/slawZ  vía @deia_bizkaia #BeWomenalia #emprendedoras    
    
    
    Cuando seas madre no detengas tu vida laboral del todo, autoempléate http://ow.ly/snhAH  vía @eleconomistaes #trabajo #mujer #BeWomenalia    
    
    
    María Gómez del Pozuelo: "En lo profesional, debemos aprender de los hombres"  http://www.eleconomista.es/emprendedores-pymes/noticias/5441194/01/14/En-lo-profesional-debemos-aprender-de-los-hombres-.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Actualidad - Cómo sacar el máximo provecho a las reuniones de trabajo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2982-como-sacar-el-maximo-provecho-a-las-reuniones-de-trabajo …    
    
    
    La promesa - Las mejores compañías del mundo para crecer profesionalmente http://www.womenalia.com/es/carrera-profesional/84-la-promesa/3049-las-mejores-companias-del-mundo-para-crecer-profesionalmente …    
    
    
    Gran iniciativa de #GoogleMéxico. Allí, 1 de cada 3 PYMES está liderada por mujeres http://ow.ly/spLzM  vía @WRADIOMexico #BeWomenalia    
    
    
    Actualidad - El 48% de los trabajadores está cómodo en su trabajo, según una encuesta http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2968-segun-la-encuesta-de-clima-laboral-el-cuarenta-y-ocho-por-ciento-de-los-trabajadores-esta-comodo-en-su-trabajo-segun-una-encuesta …    
    
    
    @MarcosdeQuinto en el Rally van 9ºs!! desde aquí mucho ánimo.Desde luego q sirves para todo, y eres todo un ejemplo.Te echaremos de menos!!    
    
    
    Actualidad - Pantene rompe los estereotipos de género en el trabajo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/2991-pantene-rompe-los-estereotipos-de-genero-en-el-trabajo …    
    
    
    Primeros pasos para montar un negocio. “La pasta es la pasta” http://ow.ly/swgZ5  #Empresa #BeWomenalia    
    
    
    Una GRAN oportunidad con 11 razones para invertir en proyectos de #emprendimiento femenino http://ow.ly/swEkW  vía @forbes    
    
    
    El emprendimiento femenino y el reto de conciliar en un sistema dual de protección laboral  http://ow.ly/swhi6  #BeWomenalia    
    
    
    5 Mujeres que han roto el techo de cristal http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3069-cinco-mujeres-que-han-roto-el-techo-de-cristal …    
    
    
    Las mujeres latinoamericanas, entre las que tienen un mayor espíritu emprendedor  http://ow.ly/swhur  vía @elmundomedellin #emprender...    
    
    
    En los congresos científicos hablan menos mujeres que hombres, ¿sabes por qué?  http://ow.ly/syQmc  vía @elmundoes #ciencia #mujer    
    
    
    Womenalia inaugura una sección de #Blogs con autores de referencia http://ow.ly/syQxL  #BeWomenalia    
    
    
    La participación de la #mujer en el mercado laboral, clave para el crecimiento económico http://ow.ly/sBa5E  vía @el_pais #Economía    
    
    
    Enhorabuena a @LaiaSanz_ por el gran #Dakar2014 que está haciendo. A por el top 15 en la general. Ejemplo de esfuerzo http://ow.ly/sBqw8     
    
    
    5 eventos inspiradores para #emprendedores y PyMES de 2014 http://ow.ly/sBaJ3  Falta uno imprescindible, el #InspirationDay de @womenalia    
    
    
    Los creadores de las principales #redessociales son hombres http://ow.ly/sBb7N  El mundo necesita @womenalia más q nunca #BeWomenalia    
    
    
    La caída de la población activa se frenaría con más mujeres trabajando http://ow.ly/sBamg   vía @el_pais #empleo #mujeres    
    
    
    @TomsdelaCruz1 muchas gracias!!!    
    
    
    @mapi_80 nos alegramos, te esperamos entonces este año, será espectacular    
    
    
    Gran iniciativa para facilitar la vuelta al trabajo de directivas en paro http://ow.ly/sDEyP  via @abc_es #mujeres #empleo    
    
    
    Vuelve a ver la sección de las hermanas Gómez del Pozuelo en @emprendeTVE http://ow.ly/sFPIP  (a partir del min. 11) #emprendedores    
    
    
    Un Monográfico en profundidad de Coaching & mentoring http://www.womenalia.com/es/monograficos/ …    
    
    
    Medidas y empresas que favorecen la conciliación http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3046-medidas-y-empresas-que-favorecen-la-conciliacion …    
    
    
    11 razones por las que 2014 será el año de las mujeres emprendedoras http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/135-actualidad/3108-once-razones-por-las-que-dos-mil-catorce-sera-el-ano-de-las-mujeres-emprendedoras …    
    
    
    GRACIAS con mayusculas @todostartups La Marca Womenalia:Repóker de Ases Emprendedoras por @Tri_rom http://www.todostartups.com/bloggers/la-marca-womenalia-repoker-de-ases-emprendedoras-por-tri_rom … vía @todostartups    
    
    
    Womenalia presenta la cuarta edición de StartUp Day by ONO http://ow.ly/sKjes  vía @muypymes #BeWomenalia    
    
    
    Este es mi blog en Womenalia. Aquí quiero compartir con vosotras los pasos que vamos dando poco a poco http://ow.ly/sKjyQ  #BeWomenalia    
    
    
    Enhorabuena - @pilarJericó, medalla al mérito policial por su trabajo de liderazgo http://www.womenalia.com/es/hoy-en-womenalia/88-nombramientos/3125-pilar-jerico-medalla-al-merito-policial-por-su-trabajo-de-liderazgo …    
    
    
    Las mujeres empresarias, el recurso económico más infrautilizado de América Latina  http://ow.ly/sKjEi  vía @elmundoes #Emprender    
    
    
    La actividad emprendedora en mujeres crece un 67,5% en Extremadura http://ow.ly/sKjJw  vía @expansioncom #Igualdad #Empresa    
    
    
    Convierte tu sueño en un objetivo ¡Y a por él! Tú eres la protagonista en la nueva entrada de mi blog http://ow.ly/sN2qP  #BeWomenalia    
    
    
    El 83% de las #pymes españolas esperan aumentar su facturación y rentabilidad para finales de 2015 http://ow.ly/sKjPT  #economia    
    
    
    Escuchando a Pedro Rojas en la Master Class de Dirigirenfemenino.com - Facebook se convertirá en una red profesional #DEF    
    
    
    Mujeres en la cúpula, una tarea pendiente de Wall Street. La situación no cambiará a corto plazo http://ow.ly/sPamN  #Empresas #mujeres    
    
    
    Aprendiendo a manejar es estoy hecha un lío #masterclassdef    
    
    
    en la #masterclass con @seniormanager aprendiendo a dar de alta empresas siempre personalizadas    
    
    
    En la conferencia de Philip Starck en Bilbao, si hay algo interesante lo tuitare...atento. Buenos dias a todos!    
    
    
    Comer sano y alimentos organicos afecta muy positivamente al celebro para tener mucha claridad #philipstarck    
    
    
    Ppreparando un objeto para generar energia en los hogares, de comprar en  supermercados, a un precio razonable,  en septiembre #philipstarck    
    
    
    Infraestructuras mentales http://www.dirigirenfemenino.com/index.php?option=com_flexicontent&view=items&cid=76:destacados&id=17283:infraestructuras-mentales-&Itemid=212 … #DEF    
    
    
    Participa en el 1er Panel de la Mujer Profesional en España del s.XXI: http://lnkd.in/-HVFJx    
    
    
    http://lnkd.in/An4Rmd Hola Elena,  Me parece muy interesante tu platemiento, yo creo que en mi entorno y con la situación actual de...    
    
    
    http://lnkd.in/yfbSY8 Hola Mireia, en Barcelona hemos realizado 3 encuentro y la verdad que cada uno ha sido mejor que el anterior. El...    
    
    
    Reflexiones, mujeres y más: http://lnkd.in/XaN5EN    
    
    
    http://lnkd.in/mxMsV6 Muy interesante la invitación, la pena es no poder asistir.  Muchas gracias    
    
    
    http://lnkd.in/QMzXXe Desde luego que el dato no es nada bueno, como en general el resto de datos de la mujer profesional, pasa lo mismo...    
    
    
    http://lnkd.in/PKzGQk Muy interesante, se lo enviaré a mis contacto de barcelona  Gracias    
    
    
    http://lnkd.in/zqNVg3 Hecho, 2 segundos    
    
    
    @O2CW #MomentoWellness es salir destrozada de spining y me meto en la sauna a disfrutar como de un premio se tratara. Gracias 02!    
    
    
    @O2CW #MomentoWellness es salir destrozada de spining y me meto en la sauna a disfrutar como de un premio se tratara. Gracias #sorteo    
    
    
    http://lnkd.in/AtQspx Enhorabuena a Barcelona, esto lo estáis haciendo de cine.    
    
    
    