#organizadorguapo y #mentorguapo en #iw_castellon http://yfrog.com/j21tzwlj     
    
    
    Otro #mentorguapo de #iw_castellon http://yfrog.com/oddw7plj     
    
    
    Visto en #iw_castellon http://yfrog.com/kkhheqaj     
    
    
    A punto de empezar las presentaciones en #iw_castellon    
    
    
    Presentación final de http://wsport.pro  en #iw_castellon http://yfrog.com/ocjm6rezj  vamos a quitarles los superpoderes!    
    
    
    @kissyyy y yo al lado del streaming...upps...cuidadin con lo q dices en #iw_castellon :S http://yfrog.com/ob889umj     
    
    
    @Mariamtormar siiii! Un besito wapa :)    
    
    
    Con @bernardcustard el exagerao @kissyyy y yo al lado del streaming...uppscuidadin con lo q dices en #iw_castellon :S http://yfrog.com/ob889umj     
    
    
    @ChismesiWeekend no cojo ideas...ideo perversiones para #iw_valencia!    
    
    
    @dulceadria en escena! Presentación en #iw_castellon    
    
    
    Ceremonia clausura #iw_castellon http://yfrog.com/ocx19hdj     
    
    
    Por segundo año, dos ganadoras #iw_castellon y un 40% de participación femenina :)    
    
    
    Menudo EQUIPAZO organizador en #iw_castellon !! Ha sido otro fin de semana LLENO gracias chicos :)    
    
    
    @bernardcustard gracias x lo de señoritas ..    
    
    
    @ChismesiWeekend ohhh q bien! :DD    
    
    
    @geografia30 gracias!    
    
    
    Pronto! E idem :) RT @bernardcustard @Kissyyy ;). Lo dicho. Un placer. Lástima no haber podido hablar un rato más. A la próxima, fijo😀    
    
    
    Uuf :S RT @Kissyyy @bernardcustard A la próxima nos tomamos algo y nos conocemos más, ahora shhh que estoy viendo Gandía Shore ajajjajajaja    
    
    
    @bernardcustard no sabes lo q acabas de hacer...nos has conocido y tu vida ya no será lo mismo! Jiji c/ @kissyyy    
    
    
    Jajajaaaaaaa @Kissyyy @bernardcustard    
    
    
    @bernardcustard @Kissyyy @rdrgmrqz peligro nosotras?!!    
    
    
    Eso,eso...;) @Kissyyy @bernardcustard @rdrgmrqz    
    
    
    Graciasssss (roja) @rdrgmrqz c/c@bernardcustard @Kissyyy    
    
    
    @dulceadria jajaja tranquila, vivia triste y desconsolada pero ya lo arreglaste y soy feliz :)    
    
    
    @Kissyyy métete q aún t da tiempo d oír algo    
    
    
    @Kissyyy a mi se me están cerrando los ojos desde las 21h...por cansancio,no x aburrimiento!    
    
    
    @mencargar mira http://ow.ly/eH5hv     
    
    
    @_May_Bp porqué los últimos? Habrá posteriores,más vale tarde q nunca, voy a ver    
    
    
    @_May_Bp bien hecho! Bienvenidos al Social Media World.Cualquier duda, aquí me tenéis :)    
    
    
    ¿Intervenciones militares en Cataluña??! #estamoslocosoque? #viendolasnoticias    
    
    
    @seovalencia me sigues y te paso DM porfa?    
    
    
    Q BONITO! RT @_May_Bp pic.twitter.com/QUXZTpfA    
    
    
    @bernardcustard HOLA wapooo, t echamos d menos x aquíiiii vente la próximaaa    
    
    
    @ibanborras @canos yo lo veo claro....con las SQL no se juega q luego te haces pipí en la cama..y de encadenar nada ni te cuento...    
    
    
    Enhorabuena! RT @linktostart: Ya tenemos a los ganadores!!!!! #linktostart12 http://ow.ly/f7Kb7  #cracks #emprendedores c/ @jpuigdellivol    
    
    
    -"Esto realza las pecas de tus pechos"- #oidoenunbar #cumpleCMYK    
    
    
    Lo comparto:hay q vivir poniendo pasión en todo! RT @echaleku Me ha encantado RT @clara_soler:Y tú, q harías con 1.440?http://www.clarasoler.es/2012/11/y-tu-que-harias-con-1-440/ …    
    
    
    Pasadlo plis RT @ricardohoyos1 Algún experto en #Magento?    
    
    
    @echaleku @clara_soler :DD #verdadverdadera    
    
    
    Jajaja @ricardohoyos1 habla con @echaleku q te lo arregla ;)    
    
    
    Si señor(a)!! :) buenos días @clara_soler @echaleku    
    
    
    @ricardohoyos1 yo no soy abstemia :)    
    
    
    Hola @kissyyy te presento a @jmb_74 :)    
    
    
    @jmb_74 @Kissyyy siii, estás poniéndote al día con Twitter eh?? así me gusta, buenos días!!    
    
    
    Concurso de dibujo NADAL AL METRO (Valencia) desde 3 añitos http://ow.ly/fj34M     
    
    
    Tenemos nuevo post en el blog: Christian Larraínzar nos habla sobre el "poder del social media" ¿gustas?...: http://lnkd.in/9-MM98     
    
    
    @jesusgallent @kissyyy mirad los nuevos retoques del perfil de @jobarfer y me decís! #cambiandoperfiles :)    
    
    
    Mi #FF de hoy para @jobarfer que lleva batallando con su inicio en twitter toda la semana y se lo está currando :)    
    
    
    @JesusGallent Genial! A por ellos campeón :)    
    
    
    @pbaldovi @guzolopez Yo tb quiero!! :) buenos días y feliz viernes y finde!    
    
    
    @JesusGallent se cayó en la marmita de Obélix de pequeño @canos :DD    
    
    
    Me ha encantado! RT @dianaorero Una forma súper fácil para detectar y crear oportunidades http://bit.ly/QDrOIM  #creatividad #emprender    
    
    
    Que caña..RT @dianaorero Una historia de una niña que vale millones http://menea.me/11oir  ” via @meneame_net    
    
    
    @jobarfer :)    
    
    
    http://lnkd.in/cdTXKP     
    
    
    ¿Se puede tener sueño en las pestañas? - sí, se puede....    
    
    
    @maristela_ruiz Hola wapaaaa, q tal va todo?    
    
    
    Nueva serie con puntito friki de los autores de #enjutomojamuto http://ow.ly/fmM1f     
    
    
    @Kissyyy cuando es?    
    
    
    @Psicoteca sólo por hoy?    
    
    
    @Kissyyy ahora sí que lo has escrito como tocaa! :)) @Jobarfer @Sabrinalles @jesusgallent    
    
    
    @Kissyyy alaa Alicante..tengo nene :( no puedo, creía q era aquí :c    
    
    
    8O RT @canos  terminado de preparar el curso d Optimización d Máquinas Virtuales Java q mañana doy :) voy a darles por el profiler a todos!    
    
    
    @jobarfer jiiji    
    
    
    Ole! RT @jobarfer Que vivan las mujeres que tienen en la sonrisa su mejor curva    
    
    
    #Facebook modifica su algoritmo( EdgeRank) y las págs de fans pierden visibilidad http://ow.ly/fqDp4   via @juanmerodio @aerco_comunidad    
    
    
    @juanmerodio @maytevs @annapenaaso No cuesta nada probar....yo lo haré por si acaso aunque no le tengo fe ciega a que resulte. Gracias!    
    
    
    Mytaxi, startup alemana q acaba de aterrizar, está genial, a ver para cuando en valencia! http://ow.ly/freyb     
    
    
    Para estas navidades #belen recortable anti-crisis!! via @admirae360 http://goo.gl/HGH79     
    
    
    Ya se pueden recibir #tuits sin estar en #Twitter http://ow.ly/fuOrD     
    
    
    ¿Quieres geolocalizar el último millón de #tweets emitidos en todo el mundo? Onemilliontweetmap http://ow.ly/fuRBg  wow! #twitter    
    
    
    Heineken lanza una aplicación que resume la vida tuitera de los usuarios via @sharethis http://shar.es/GPllJ     
    
    
    Winter is coming! :DD (no he podido evitarlo) RT @kissyyy Me gusta :) RT @lydiapeterss: Inutyo que se avecina un invierno interesante..    
    
    
    Siiii q recuerdos...bueno, en unos meses vuelve iweekend! Ya vereis...#repitiendoexperiencias @Kissyyy @rdrgmrqz @JesusGallent    
    
    
    @_May_Bp claro! Hago RT de algo en especial o sólo de @JaumeEspiEscult? :)    
    
    
    @JaumeEspiEscult lanza un nuevo concurso: llévate una obra de arte a casa http://ow.ly/fzUEL   c/ @_May_Bp #participa #felizlunes    
    
    
    @JaumeEspiEscult @_May_Bp Me apetece, no por ganar,q sería un honor ver un xinoxano en mi casa a diario, sino x formar parte d vosotros :)    
    
    
    @Nayzha sígueme porfi que te tengo que pasar un DM :)    
    
    
    @echaleku A ti, otro #FF por ser cómo eres, un ejemplo a seguir :)    
    
    
    @HectorPrats @echaleku pero q rebonicos que sois!!    
    
    
    Os recomiendo #caballeros21!!! Comida genial, nos invitan a cava.. genial!    
    
    
    Postres en #caballeros21 ñam! http://yfrog.com/odhyjonj     
    
    
    Vea cómo salimos? :) @gersonbeltran @kissyyy @e_valero @marialorman @lydiapeterss    
    
    
    Normal...@gersonbeltran @kissyyy @e_valero @marialorman @lydiapeterss    
    
    
    Las 21 mejores herramientas de análisis para Twitter http://www.benjalink.com/2012/03/28/las-21-mejores-herramientas-de-analisis-para-twitter/ … via @bensua    
    
    
    Os imaginais al Dr House ciclado y con acento andaluz?Os lo juro, es mi monitor de spinning...no le pido foto x vergüenza...    
    
    
    @Psicoteca Eres afortunado, me alegro. Feliz día :)    
    
    
    @JesusGallent Jajaja, estabas muy liado :) pasalo biennn, Bon voyage    
    
    
    @EvaMariaMarcos Sígueme!    
    
    
    Campaña solidaria Sonrisas Dulces  Por cada visualización se donan 5 cts http://ow.ly/fZOz1  ¡comparte!    
    
    
    @kissyyy buen viaje!    
    
    
    Pensaba q era uno de vosotros XD : Descubrimiento: nueva especie de primate nocturno de Borneo con una mordida tóxica. http://ow.ly/g3PED     
    
    
    @marialorman buen viaje también, q acabo d ver q vas con @kissyyy! Sed malas    
    
    
    @marialorman @kissyyy :DD asi me gusta ;)    
    
    
    Alucinante el servicio de pedidos online de @dominos ¡Estoy encantada! hasta puedes escoger el cambio que vas a necesitar. Enhorabuena    
    
    
    Hoy va a ser especial gracias a much@s...    
    
    
    @jobarfer Graciasssss!! :)    
    
    
    @Kissyyy @Psicoteca @pbaldovi yujuuuuu    
    
    
    Porteo de regalos en autobús http://yfrog.com/nuf4hsaj  #cumplex3    
    
    
    Ohhh guapo! @JesusGallent @kissyyy @e_valero    
    
    
    De lo mejor de la noche:la coca de sabrina #cumplex3    
    
    
    Estoy con la princesa prometida #cumplex3    
    
    
    @JesusGallent para variar...corres de verdad por las mañanas?    
    
    
    Vale, puesss...me gustaría q me dedicases una canción. Q te recuerde a mi o q me dirías por algo.Yasta #micumple    
    
    
    Rock FM me ha hecho regalazo:a las 0.00 los Gun's &Roses, "Don't u cry". Menuda entrada a los 36...    
    
    
    Es q no me han dedicado nunca una canción...y ya toca ¿no? #mehaceilu #micumple    
    
    
    Ah!Por favor si me vais a poner reggeton o al georgi dann, os dejo de seguir y os borro del faisbuk #micumple    
    
    
    @RosaGorriz Graciasss!    
    
    
    @echaleku gracias! Y felicidades tb @Mariano_Torres :)    
    
    
    @Kissyyy mola!! :* :))    
    
    
    @erodrigo sii! Mil gracias! Me hacía mucha ilu :))    
    
    
    @erodrigo yujuuu, me encanta :))    
    
    
    @erodrigo Gracias,gracias,gracias, eres la cañaaa    
    
    
    Si queréis participar en un concurso, os podéis llevar un curso de formación GRATIS http://ow.ly/g9uOy  #IEMBS    
    
    
    @canos @JesusGallent yo ya os he dicho mi opinión. Más pasta y más iniciativas tenían que haber!!!    
    
    
    Gracias!! Suerte, te votamos :) @jobarfer    
    
    
    Gracias!! Suerte, te votamos!! :) @jobarfer    
    
    
    Voilà:habemus lista colaborativa hitlist de vuestras dedicatorias para todos. A compartir http://ow.ly/gbKz0  #spotify    
    
    
    @jobarfer jijii q listo! :)    
    
    
    Como os estoy pidiendo a todos q me dediquéis canciones, yo os dedico a todos ésta, para que alcancéis vuestros sueños http://ow.ly/gbZGC     
    
    
    Esto ha sido un logro conjunto...@Kissyyy @jobarfer @JesusGallent    
    
    
    Gana un taller/curso gratis solo por decir tu propósito para 2013  http://ow.ly/g9uOy     
    
    
    Ala, toma #spoiler RT @levante_emv @cocacola_es protagonizará el primer anuncio en televisión del 2013 http://ocio.levante-emv.com/tv/noticias/nws-144393-coca-cola-protagonizara-primer-anuncio-television-2013.html …    
    
    
    No vale todo:es bueno escoger tu campo y trabajar duro+constante RT @jobarfer  trabajar en Internet y redes sociales http://bit.ly/ZfdASE     
    
    
    Esto es hacer las cosas bien RT @jobarfer Adecco ha creado 60 cuentas d Tw cada 1para un perfil profesional http://www.adeccosiguenos.com/  @adecco_es    
    
    
    No hacer copias de seguridad es como mearse encima del ordenador #oidoenunbar    
    
    
    Empezando con #eugenienelastoria con cocktail incluido ;) con @jobarfer @kissyyy @jesusgallent @begolujan @sabrinalles &friends    
    
    
    Pasamos al Plan B con #eugenienelastoria    
    
    
    @failurez ha estado genial!    
    
    
    Feliz Navidad!@erodrigo @pacoperezbes @srintelligenius @roluar @PalomaCasillas @JavierRuizSin @Agus_Calvo @ricardohoyos1 @morojf @SUMAROS    
    
    
    Aviso:inminente cambio de look estilo princesa guerrera Celta is coming....    
    
    
    @JesusGallent no intentes detenerme! XD Jiji ya llevaba tiempo sin cambios, es aburrido, no?    
    
    
    @jobarfer yo tb :S    
    
    
    @jobarfer uff vale no es para tanto...al menos con luz artificial....:)    
    
    
    Mi madre me pone en mode #cortar_ajos así q suspendo temporalmente contestaciones x motivos obvios...:S #olordemanosmortal    
    
    
    No sé xq pero estos días m doy cuenta d lo q m importas.Contigo soy feliz.Hace 1 año había feeling.Hoy es mucho más y con la misma ilusión*    
    
    
    Feliz entrada al 2013!!!!    
    
    
    Feliz 2013!! @bernardcustard  @vemorritos @a_verdoy @ibanborras    
    
    
    ¡La mesa está preparada!http://yfrog.com/mndbiodj     
    
    
    Espero q hayáis entrado felizmente al 2013 y q se cumplan vuestros sueños #aportodas :)    
    
    
    Estoy super orgullosa x ser una d las ganadoras, es una pasada poder contar con una obra de arte tan especial: GRACIAS @JaumeEspiEscult    
    
    
    Hoy voy a ver El Hobbit POR FIN con @jobarfer, alguien se viene? @kissyyy?@sabrinalles? @ignaciojuste?@jesusgallent?algún cinéfilo leyendo?    
    
    
    @lydiapeterss Pues ya puedes ir empezando....cada segundo q pasa te lo pierdes! Vales mucho, nena :*    
    
    
    @jobarfer ey ya has pasado al uso de hastags? #aprendiendodeprisa    
    
    
    @canos ya me imaginaba....    
    
    
    @jobarfer mejor #twitlife quieres una camiseta pata Reyes con ese hashtag? :D    
    
    
    @JesusGallent he quedado con @jobarfer a las 20h en mi casa, t vienes o acudes a kinepolis?    
    
    
    @jobarfer no subestimes mi capacidad... vale si te lo pinto con rotulador? :)    
    
    
    @Kuombo en vuestro caso la cifra se eleva a un 99.9% ¡seguro! :)    
    
    
    @Kuombo @echaleku así se habla! :DD    
    
    
    @ArielVanDeKamp genial!sin ti Twitter no es igual :)    
    
    
    @marialorman @jesusgallent @kissyyy pozi...q pena!ha estado bien, aunque ya sabía q me iba a gustar, yo soy mucho d este rollo.Nanittt    
    
    
    @RosaGorriz @marialorman @JesusGallent @Kissyyy si te gusta este tema, te gustará!    
    
    
    @RosaGorriz @Kissyyy @marialorman @JesusGallent Igualmente!q os traigan muchas cosas q habéis sido muy buenos!:)    
    
    
    Si quereis ganar un curso gratis, participa ¡ultimos dias! http://ow.ly/g9uOy     
    
    
    iWeekend Valencia a finales de Enero http://iweekend.org/valencia/es  ¡cambia el formato!    
    
    
    @lolessancho :))    
    
    
    Que interesante! @sbonet Me apunto a verlo en streaming @fundacionTef    
    
    
    @seomago ????    
    
    
    @ibanborras abandonaíta me tienes....c/c @canos    
    
    
    @ibanborras @canos es de Bolsón Cerrado...    
    
    
    @ibanborras @canos q bonito, m saltan las lágrimas! :) en serio,gracias    
    
    
    @daniortega tú si que sabes...sal huyendo!!    
    
    
    Mi #FF a mis "Groupies" @jobarfer @JesusGallent @Kissyyy @gersonbeltran @Sabrinalles @lydiapeterss @IgnacioJuste y a los estados d WhatsApp    
    
    
    @IEFFormadores Saludos Valero?Ésa sólo puedes ser...tuuu!    
    
    
    Si quieres ser formadores, aprende a hacerlo bien RT @IEFFormadores Curso Formador d Formadores online http://bit.ly/WIBePr     
    
    
    <3 <3 @Kissyyy @jobarfer @JesusGallent @gersonbeltran @Sabrinalles @lydiapeterss @IgnacioJuste    
    
    
    TODA la calle Colón con semáforos en verde #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Ver como limpian y abren el Apple Store #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Desvirtualizando a @marianoroldansm #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Voy a probar, gracias!! IFTTT: La Mejor Herramienta para Automatizar Procesos http://victormartinp.com/2012/09/ifttt-la-mejor-herramienta-para-automatizar-procesos/ … via @vmdeluxe    
    
    
    Cómo saber cuántos seguidores de Twitter son falsos - via @vmdeluxe http://ow.ly/gKGXV     
    
    
    Q bien! 0% de mis seguidores son falsos pero sí tengo un 9% inactivos; si quieres saber los tuyos http://sbks.co/ff/  via @socialbakers    
    
    
    Equipazoo RT: @echaleku Ultimando detalles de @swvalencia con @enpeg y @JuanRaVidal para el 8, 9 y 10 de marzo  pic.twitter.com/J8m3eSQr    
    
    
    @failurez @AntonioJHF @bibliocafe @tmrc_vlc yo voy!!    
    
    
    :DD q bueno!@failurez @e_valero @AntonioJHF @bibliocafe @tmrc_vlc    
    
    
    @JesusGallent @Kissyyy q bien! :)    
    
    
    ¿Alguno conocéis a alguien que sepa de anticipos laborales para cooperativas? es para una amiga. Gracias :)    
    
    
    @jobarfer @Kissyyy ohhh....:(    
    
    
    @jobarfer @Kissyyy :) Nos vemos luegoo!    
    
    
    Empezamosss #tmrc_vlc con @failurez y mucha gente wapa ;)    
    
    
    @failurez nos habla del libro  "Me gusta" en #tmrc_vlc http://yfrog.com/nvt0gipj     
    
    
    Tienes que "gustar" a tus usuarios, no a ti mismo#tmrc_vlc    
    
    
    Marketing boca a boca: caso Las Vegas y cómo hacer seguimiento en TW puede traducirse en clientes #tmrc_vlc    
    
    
    La manzana de Adán y Eva cómo 1er caso de mktg boca a boca #tmrc_vlc    
    
    
    "Nueva tecnología = tecnologías q no existían cuando nacimos" by @failurez #tmrc_vlc    
    
    
    Muy buena explicación del Edge Rank de FB by @failurez #tmrc_vlc    
    
    
    @AnaNavarroVAL dónde estás q no t veo? :)    
    
    
    Facebook tiene el mayor CRM mundial #tmrc_vlc    
    
    
    Buenos días! @JesusGallent @JoseSGiron @Mancini73 @daniortega @frankmurray @periplaneto @Kissyyy @jrsahuquillo @begolujan @MariaBernalT    
    
    
    @jobarfer Gracias x RT! ;)    
    
    
    @fjordanv Gracias por RT! c/@IEM_BS    
    
    
    @jobarfer :)) simpático tú!!    
    
    
    @fjordanv :DD admito más! seguro que tb tienes experiencias q podrías aportar ...y las que vas a tener! ;)    
    
    
    Ya puedes ver el IV Estudio Anual de Redes Sociales de @IAB_Spain y @elogia_net http://ow.ly/gNFaG     
    
    
    Dime de dónde eres fan y te diré quien eres: Las páginas de Facebook con más fans españoles: http://ow.ly/gORpv   vía @kuombo y @TreceBits    
    
    
    @kuombo @TreceBits Al menos destacamos por "deportistas"...;P    
    
    
    @carlesbove a ti! :) encantada    
    
    
    Jajajaja RT @DanielPeris Ohhhh, Facebook ha arreglado el buscador de mierda que tenía... BRAVO clap clap clap    
    
    
    Éramos pocos...RT @JesusGallent Google presenta Zavers, su servicio de cupones descuentos http://www.google.com/get/zavers/index.html …    
    
    
    Buenos días a tod@s! @carlesbove @easypress_es @JBValentinaTern    
    
    
    Los lunes el precio de la gasolina es +bajo (hasta un 2%) #24hnoticias ME LO APUNTO    
    
    
    @carlosrmarti q tal ha ido?ayys no lo sabía...Li acabo d leer :(    
    
    
    A tope ;) RT @lolessancho @daniortega, suerte y a disfrutar en @IEM_BS    
    
    
    @ibanborras @canos ya estamos con los esteteotipos! A quién le toca limpiar?claaaro, así dejado caer....    
    
    
    Suena muy bien! Yo llevo aperitivos o cervecitas :) @echaleku @lauracastll @JesusGallent @dortega @Kissyyy c/@jobarfer    
    
    
    Admitimos fantaaa @echaleku @lauracastll @JesusGallent @dortega @Kissyyy    
    
    
    @canos @ibanborras pues si pasas el polvo ya ni te cuen....    
    
    
    @canos @ibanborras :DD    
    
    
    Genial iniciativa!RT @marialorman T animas a contar tus experiencias?A todos los socios d @aerco_comunidad en el #díaCM http://ow.ly/h4zIX     
    
    
    Ohh.. tú sí q sabes!RT @ricardohoyos1 Cómo saber qué tema de Wordpress tiene esa web! http://www.fanesvag.es/wordpress-2/como-saber-que-tema-de-wordpress-tiene-esa-web/ …    
    
    
    @marialorman por supuesto! :)    
    
    
    Leer en la app meteo d Android "parcialmente soleado"mientras me chorrea el pelo,me ha calado el vaquero y dentro d las botas.. #nodigo+    
    
    
    @vemorritos gracias x incluirme ;)    
    
    
    @dortega esta tarde te llevo unas magdalenas..:D @JesusGallent @echaleku @kissyyy @e_valero @lauracastll    
    
    
    @JesusGallent Buenasss!!    
    
    
    @JesusGallent que vaya bien! :)    
    
    
    @fjordanv :DD buenos días!!    
    
    
    @echaleku ni yo...enhorabuena  @isasaweis    
    
    
    @ricardohoyos1 @canos preparáos...llega @JesusGallent !!    
    
    
    @aerco_comunidad ¿Donde os lo enviamos?    
    
    
    @echaleku @RosaGorriz Como siempre el resultado lo paga el cliente....o el ex-cliente @vodafone_es #fail    
    
    
    Comida! Qué llevo al final? cervezas/fantas y algo de picar? @echaleku @JesusGallent @lauracastll    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll me dais miedo...    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll un petit suisse? Un sudoku de chocolate?    
    
    
    @aerco_comunidad Te lo he copiado desde el aptdo "contacto" Os vale asi?    
    
    
    @aerco_comunidad gracias!igualmente :)    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll ya estás potenciando la inteligencia!y eso sin haberlo catao! Yo creo q lleva chocolate...    
    
    
    Q pinta!RT @Kissyyy Hoy #GallentCocina con @echaleku @e_valero @dortega @lauracastll Gloria y @jobarfer d mano d jesusg http://instagr.am/p/U_RjkXBzlT/     
    
    
    El misterio del postre de @echaleku en #gallentcocina w/@kissyyy @dortega @jobarfer @lauracastll y @jesusgallent http://yfrog.com/mgijlmlj     
    
    
    Bieennn! Una más! Chicos,lo hemos pasado genial,bsss@Glonado @dortega @kissyyy @jesusgallent @echaleku @lauracastll @e_valero @jobarfer    
    
    
    Q tengáis feliz semana :* @lauracastll @dortega @echaleku @JesusGallent @dulceadria @Kissyyy @Glonado @jobarfer    
    
    
    Feliz #diaCM :)    
    
    
    @jmegias la envidia es muy mala, Javier...de todas formas es un indicativo de que eres importante, si no nadie te trollearía ;)    
    
    
    @jobarfer Feliz dia de la Seguridad informática :) http://ow.ly/hbuPE  Hoy es tb el día de los CM #diaCM curioso eh?    
    
    
    Graciasss!RT @aerco_comunidad Cómo me convertí en #CommunityManager http://ow.ly/hblvh  Por #AERCO Socia >> @E_Valero #diaCM    
    
    
    Gracias x difusión! :) RT @pedrohache ¿Tienes lo que hay que tener para ser Community Manager? by  @E_Valero . http://ow.ly/hce4b     
    
    
    @richiglesias1 sólo ganas $ si te haces gurú ;P    
    
    
    @pedrohache más bien todo lo contrario!    
    
    
    @fjordanv muchas gracias!! :)    
    
    
    @richiglesias1 Si estuvieras en Vcia te diría que te apuntaras a uno de nuestros cursos de formación http://ow.ly/hdtkP     
    
    
    @duilioadamo @TheConan @valgreens gracias por incluirme :)    
    
    
    @pedrohache Ánimo compañero! :)    
    
    
    @pedrohache @josemendozino @yamifonseca @anabel_sanchez @jmmencia @bearivero @CASARURALLADICA @Fitur_ @citomegalovirus @SanchezM2 B dias!:)    
    
    
    Buenos días! A por el miércoles :)    
    
    
    @JesusGallent :DD    
    
    
    Os recomiendo este libro sobre geolocalización y redes sociales,proyecto d mano d @gersonbeltran q seguro os sorprende http://bit.ly/TeAdmx     
    
    
    @gersonbeltran Te lo mereces, campeón! :)    
    
    
    O_O!@canos @carballo    
    
    
    @carballo era para @canos y su usabilidad nivel de un indio tocando la guitarra (miércoles).Buscando me ha salido ^_^    
    
    
    Gracias a ti!Feliz finde! Y #FF back @fjordanv @enredaTe_Leon @davidyedra @co_laboro @e_sanchezj @CrisBea @TCSEI @Guillesaenz    
    
    
    @xavicalvo Buenos días! Me sigues y pasas x DM tu móvil? Es por un tema laboral. Gracias!    
    
    
    @canos @carballo @seomago no sé q pensar...:DD    
    
    
    @seomago estoy con @carballo, sorry ...todo lo q haces en internet deja su huella...c/@canos    
    
    
    @carballo :D @seomago Ya existen los procesos de reclutamiento 2.0....#nadaqueesconder Una q se mete en el sobre,nanitt!    
    
    
    @JesusGallent q te mejores :**    
    
    
    @seomago mucha gente no usa sus nombres pero sí utilizan Tw como marca personal.En config no hay botón para desactivarlo @carballo    
    
    
    @carballo @seomago esto sé soluciona yéndonos de cañas y no a estas horas...:)    
    
    
    @seomago @MiguelLopezGo @carballo hay tb periodistas con su nick en Twitter q opinan...(abrele el candado a @echaleku q es buena gente)    
    
    
    @carballo @echaleku @MiguelLopezGo @seomago esto necesita un hashtag...    
    
    
    @carballo @echaleku @MiguelLopezGo @seomago yo tenía q dar clase d emailmktg éste sábado pero creo q les voy a poner esto a ver q opinan..    
    
    
    @ibanborras @canos buenos días!ya te echábamos d menos...:)    
    
    
    @carballo @echaleku @MiguelLopezGo @seomago pues streaming no sé pero tenemos la MUESTRA, hagamos experimentosss ^^    
    
    
    Buzzmonitor como herramienta para medir la reputación online low cost. Voy a probarlo ...http://ow.ly/huTXc     
    
    
    @ibanborras Dime algo de eso que me dices c/c @canos #echandodemenosamisfrikis*    
    
    
    @ibanborras @canos @carballo Cómo hacer una fotografía y parecerse a Jabba The Hut con móvil pic.twitter.com/ZZcAjSyd via @Hank_solo    
    
    
    @ibanborras @canos He pasado a la prueba de integración ya pero @carballo me da error...XDD    
    
    
    OHMYGOD!! RT@jabravo #WifiBytheFace la aplicación que revolucionara el Internet gratuitohttp://likr.es/4.vOlvTQ  via @RaulBataller    
    
    
    @dortega XDD Se lo voy a dedicar a unos cuantos....    
    
    
    Especialmente dedicado a mis queridos @ibanborras @canos y @carballo y @carlosrmarti  x proximidad http://ow.ly/hxjjX     
    
    
    Abierta convocatoria para la 5ª edición de @bbooster_org http://ow.ly/hxp0H     
    
    
    Preparada para dar clase a mis queridos alumnos de @IEM_BS, feliz sábado! Hoy tendremos Mr/Miss email ;)    
    
    
    @echaleku el de 2*, el de 3* ya llegará...q pases buen sábado!    
    
    
    @enriquepenichet Graciasss!q pases buen día    
    
    
    Me han encantado las news de mi grupo de @IEM_BS! #haciendoemailmarketing    
    
    
    @jmbarrios5 Ohhh graciaassss!aunque el mérito es TODO vuestro    
    
    
    @ibanborras @canos llama,llama....#yocadadiaentiendomenos    
    
    
    @sandravmiralles tú si que eres buena!feliz finde :)    
    
    
    @MaraAbGe gracias a vosotros, sois un grupo genial! :)    
    
    
    Recursos web para crear gráficos http://ow.ly/hBx4R     
    
    
    Cömo convertir cualquier dispositivo IOS o Android en teléfono: yuilop.me http://ow.ly/hIh0D     
    
    
    Las 10 mejores felicitaciones a través de Vine http://ow.ly/hIhi7   FELIZ SAN VALENTÍNNNN    
    
    
    TwitLamp, una nueva forma de ver Twitter http://ow.ly/hJYu1     
    
    
    @CrisAlcazar llorar noo, POSIBLE CLIENTE con muchos más puntos a mejorar y donde ayudarles ;)    
    
    
    @CrisAlcazar con suavidad....:))    
    
    
    @CrisAlcazar Hazle ver que su herramienta puede ser mejor. Y qué tú puedes hacer que sea mejor :)    
    
    
    @CrisAlcazar Jo pues si..y encima la habrá pagado a precio de oro....pero a ti con esa sonrisa seguro que no te dice q no!! ;) #armasdemujer    
    
    
    Apple quiere evitar las fotos borrosas con una nueva patente...http://ow.ly/hK1QI  O_O    
    
    
    Hoy mi #FF para @carballo Por estar pendiente de los ataques de velociraptor. Alguien tiene q hacerlo #velociraptorattack    
    
    
    @carballo Yo no duermo tranquila sin leer tu informe...y recomiendo al mundo que haga lo mismo #nuncasesabe XD    
    
    
    @carballo Ver el careto de un velociraptor por la ventana al meterte en la cama no debe molar NADA DE NADA #cosasquenomolan    
    
    
    @CamareroIsaac @carballo O_O    
    
    
    @bernardcustard @dcuencam @Kissyyy Hola! Ayudar en lo que sea pero no me he enterado bien...arañazos? brillos? contrastes? Un #FF back!    
    
    
    @JesusGallent Murcia ;P    
    
    
    Un bolígrafo para hacer dibujos 3d en el aire O_O http://ow.ly/hQn44  #dondevamosallegar    
    
    
    Muy buena labor!! ayudad a difundir pls RT @marialorman Y a esto me dedico ahora "Daño Cerebral y #RedesSociales"http://ow.ly/hWFFS     
    
    
    @marialorman muy bonita iniciativa :) q vaya fenomenal!    
    
    
    La mejor vista para la 1a mascletà del 2013!! http://yfrog.com/kfktukaj  #balconesparafallas    
    
    
    @ibanborras @canos #elementary querido watson....;)    
    
    
    @canos recuerdos a @jedelarosa :**    
    
    
    @begolujan vendrás? :)    
    
    
    @GutierrezCarlos gracias x la difusión! :)    
    
    
    @JesusGallent nene, q horas! Descansa :)    
    
    
    @begolujan Jiji ;) ...cositass..¿le decimos algo @daniortega ? Lo pasaremos bien.Eso si.    
    
    
    @begolujan gracias wapa! :* c/c @daniortega    
    
    
    @admirae360 yupiii nos vemos!    
    
    
    En Google Academies -Palacio de Congresos.¿Alguien viene? http://yfrog.com/mn7mhijj     
    
    
    @fjordanv Buenos días! ¿vienes al Google Academies? :)    
    
    
    Comenzamos! #GoogleAcademies    
    
    
    @fjordanv a primera hora seguro q no! Llevamos 1h ya :) T puedes quedar al avanzado tb x la tarde.    
    
    
    Vente! RT @IEM_BS I Encuentro de #AERCO Socios en Valencia con @E_Valero y @daniortega en #IEMBS http://ow.ly/i0X1d  @aerco_comunidad    
    
    
    @fjordanv sip.estoy 2a fila,centro.Hay hueco a mi izqda (1silla)Voy d negro    
    
    
    @failurez Graciasss! :*    
    
    
    He ganado un regalito de Google! ;) http://yfrog.com/esq0asgj     
    
    
    @CarmenMarti_ nos veremos! :)    
    
    
    @pazlinares te vienes?    
    
    
    No podía ser menos RT @Kissyyy Hemos gritado  @begolujan y yo :p  @Sarganman mencionado en la pregunta "decidme un buen rte. en vcia"    
    
    
    "Para mí no hay otra igual"-AERCO, así es la Asociación Española + representativa d los Profesionales d #SocialMedia http://ow.ly/i82PM     
    
    
    Preparando la ponencia del martes...#AERCO #IEMBS    
    
    
    @CarmenMarti_ :)    
    
    
    @miguelgiron1975 gracias!    
    
    
    Gracias!¿vienes?RT @SerraMarraSM Principio y fin del Community Manager - http://bit.ly/145vK5V  - vía @aerco_comunidad @daniortega @aulaCM    
    
    
    Mi #FF a @aerco_comunidad @AnaNavarroVAL @daniortega y @IEM_BS por hacer realidades. No cambiéis :)    
    
    
    Dia de KPI's, ROI, ananítica y la madre del cordero. Empezamos mes..menos mal q es viernes    
    
    
    @daniortega finiquita, finiquita...    
    
    
    @admirae360 Yupiii ¿hace una mascle o dos??    
    
    
    Y esta tarde..curso AVANZADO de redes sociales con super- @marianoroldansm en @IEM_BS . Q ganas de empezar! #megustaaprender :)    
    
    
    Empezando clase rss avanzado con @marianoroldansm de profe y @fjordanv d compi    
    
    
    @failurez @gersonbeltran @MissRe_ O_O    
    
    
    Un besazo a tod@s mis amigos q están en #tmrc_vlc !! Q pena no haber podido ir :( A la próxima    
    
    
    @marianoroldansm el placer de tener un profe tan guay es mío! Mola compartir experiencias, estoy aprendiendo un montón!:-)    
    
    
    @erodrigo a la próxima no fallo, prometido!    
    
    
    @daniortega Q tal la tarde?Suerte para mañana x la mañana.X la tarde viene lo bueno, compartir con gente q te aprecia #aportodas !    
    
    
    Me alegro mucho! :) RT @fjordanv @marianoroldansm igualmente Mariano. Quien me recomendo el curso no se equivocó ;) Gracias    
    
    
    Hay ganas! RT @IEM_BS Esta tarde acogemos el 1er encuentro de AERCO Socios en Valencia ¡hemos llenado el aforo!! http://ow.ly/ij8Hs     
    
    
    @GemaTorrente será un placer conocernos y compartir experiencias, aquí todos contais! :)    
    
    
    @aerco_comunidad un placer!    
    
    
    @TereDomenech #AERCOsocios :)    
    
    
    @CrisAlcazar o_o    
    
    
    @fjordanv tranqui, aquí estamos!    
    
    
    Comenzamos! #AERCOsocios    
    
    
    +1000RT @daniortega Gracias a todos x las menciones y asistencia a #Aercosocios Espero q os haya resultado interesante y nos veamos pronto    
    
    
    @daniortega XD estás fatal! Gracias compi, tú si que vales! :)    
    
    
    OeeeoeeeRT @AnaNavarroVAL @Kissyyy @daniortega @e_valero Vivaaaaaaaaaaa #AERCOsocios ;) c/@marialorman    
    
    
    @Kissyyy tú eres parte del evento!    
    
    
    @Vicen_Tito a ver si repetimos pronto :)    
    
    
    @Kissyyy te lo mereces y más!    
    
    
    @erodrigo Graciasss! :)    
    
    
    @lolessancho :*    
    
    
    +1000RT @daniortega @AnaNavarroVAL Gracias Ana por contar con nosotros :). Ha sido un placer participar y apoyar el #AERCOsocios de Valencia    
    
    
    Siiii RT @claramontesinos Encantada de compartir en #AERCOsocios ¡Quiero más! ;)    
    
    
    @davidvivomaria a ti!a ver si tenemos más #AERCOSocios pronto :)    
    
    
    @VicenteNadal A descansar! Buenas noches y q no vengan los trolls...;)    
    
    
    Si yo sabía q veníais x el vino XD RT @Martamand Ya en casa.Sólo por el networking ha valido la pena. Gracias @daniortega @AnaNavarroVAL    
    
    
    @MartaMtnez Encantada! Nos seguimos :)    
    
    
    @Martamand Ya nos seguimos! :)    
    
    
    @mlopezluna Ya estamos conectadas! un placer volverte a ver ayer! :) nos leemos    
    
    
    @MartaBaviera_ Hola wapa! ya tienes preparado el proyecto? que tengais muucha suerte, veréis como si :)    
    
    
    Esta tarde segunda sesión de rss avanzado con el pedazo de profe @marianoroldansm Q ganas tengo!! c/c @fjordanv @IEM_BS    
    
    
    @carballo @vraptor_attack :S...esto no me ha molao....    
    
    
    @cristinavelilla Que no mujer! Así estamos conectadas ;) Tranquila. Sólo te puntuará para final de proyecto XDD    
    
    
    @carballo @vraptor_attack Uhmm.....interesante....    
    
    
    En clase con @marianoroldansm en @IEM_BS evolucionando y aprendiendo un montón! #asídagusto http://yfrog.com/oeb2jnlxj     
    
    
    Más cambios: Google+ lanza mejoras en los perfiles http://www.trecebits.com/2013/03/06/google-lanza-mejoras-en-los-perfiles/ … via @TreceBits    
    
    
    Otro d vuelta!RT @carlesbove ariñoso #FF para @AnaNavarroVAL @daniortega y todos los #AERCOsocios presentes el lunes en el encuentro! :D    
    
    
    Jajaj yo me reservo opinar - Los adultos que juegan con videojuegos tienen un mejor nivel emocional http://mktfan.es/XYFpIQ   vía @jlcasal    
    
    
    @canos yo prefiero un chocolate caliente en Santa Catalina #lonuestromolamas :D Aunque @ibanborras seguro tendrá algo q decir    
    
    
    ¿Cómo van esos ánimos por @swValencia ?? Un abrazo a tod@s y mucho ánimo, me paso a veros luego por la tarde    
    
    
    Venga, alguien se apunta a la mascle o que?    
    
    
    @ibanborras @canos Jajajaja sopar enreepeneurship? I una mascle emprenedora el dissabte?    
    
    
    Menuda mascleta nos espera http://www.balconesparafallas.com  http://yfrog.com/oe5pqtfj     
    
    
    Ualaaaa si quieres tener las mejores vistas mira http://www.balconesparafallas.com  http://yfrog.com/h3fgizjgj     
    
    
    Buenos días!semana de recta final fallera #yaestamosahí    
    
    
    Buenos días!A por la semana @enredaTe_Leon @gloralonso @MaxWebSolutions @Walaa_news @JPabAlonso @masclicks    
    
    
    De camino al curso de @marianoroldansm, con muchas ganas de aprender mas! c/c @fjordanv    
    
    
    @CrisAlcazar Pásame tu email y te lo explico :)    
    
    
    @CrisAlcazar claro! pásame tu email, que no me cabe en 140 :)    
    
    
    @CrisAlcazar ya lo tengo!    
    
    
    @failurez @daniortega yo tampoco voy a comentar XDDD    
    
    
    Soy yo o hootsuite hoy no quiere acortar urls??    
    
    
    @HootSuite_ES Hay algún problema con el acortador de url's?? He reiniciado 2 veces y nada, q no hay forma :((    
    
    
    @tropicalicia Les he escrito pero no me dicen nada aún :( c/c@HootSuite_ES    
    
    
    @raqueldavalos Les he escrito a ver si pasa algo, quizá sólo estén actualizando y nos ha pillado en el momento del cambio. crucemos dedos :(    
    
    
    http://faxzero.com  para enviar faxes gratis (aún hay gente que lo necesita, no me miréis mal)    
    
    
    @Albestio Gracias por rt! :)    
    
    
    Hoy última sesión en @IEM_BS con @marianoroldansm ¡que pena! Estoy aprendiendo muchísimo :))    
    
    
    @MaraAbGe yesss! Te quieres apuntar? Hay otro en mayo.Recomiendo 100%    
    
    
    @MaraAbGe Jo que pena, podíamos haber sido compis!! Pero da igual, hazlo que no te arepentirás. Verdad @fjordanv ? (es compi del curso)    
    
    
    Estoy por ponerme piedras en los bolsillos cuando salga del despacho #oyendosoplarelviento :S    
    
    
    @fjordanv @IEM_BS @marianoroldansm Esto es "ENGAGEMENT"!!!! XDD    
    
    
    Ya va el acortador de urls!!! Yujuuuu c/C @HootSuite_ES    
    
    
    @marianoroldansm @fjordanv OMG!! Y esto es "CREACIÓN DE EXPECTATIVA" XDD no me hableis de tracasss...    
    
    
    @pedrohache @HootSuite_ES si, ya tira..que vaya bien la clase    
    
    
    A darlo todo!RT @fjordanv Compartiendo última jornada del curso con @ildefonsosegura @chapujordana  entre otros. Un placer chicos y chicas    
    
    
    Estáis fatal! :D @fjordanv @ildefonsosegura @marianoroldansm @chapujordana    
    
    
    @_May_Bp Ayy si!! Y te acuerdas en el s XVII que juergas nos corríamos? XDD    
    
    
    @Psicoteca :(    
    
    
    @_May_Bp ahora con el video de la Beyoncé    
    
    
    Los bancos con horario de #semanafallera    
    
    
    @fjordanv ya pero sería "intentar existe no..." #enlacoladelbanco    
    
    
    http://ow.ly/iVcMB   Aqui lo tienes @etomast @LuisEced @jesusmar8 @FranciscoSpn @daniortega @marialorman    
    
    
    No te lo pierdas: Facebook cambia las condiciones de uso de las portadas de las páginas vía @OresteSocialMed http://ow.ly/iVvJx     
    
    
    #FFFallero! @ildefonsosegura @marianoroldansm @chapujordana @makemeup_vlc @cminuesa @rosavirginia @alexia_lozano compis de curso y cracks    
    
    
    @ibanborras @canos Alguien tiene que levantar el país :) Tómate un chocolatito a nuestra costa ;) Toma un #FFF (FF Fallero) Os echo d-!    
    
    
    @echaleku Q guay! :))) Ánimo crack!    
    
    
    @ibanborras @canos ¿Alguna de los asistentes se apellida Merkel? ;)    
    
    
    @viewAt @ibanborras @canos ¿Necesitais ayuda o apoyo moral? ;)) #fallas    
    
    
    Telita...RT@MiguelLopezGo  Y Google se folló a los comparadores de precios de hotel http://ow.ly/iYmqi  #buenrollito    
    
    
    ¡Feliz Día Internacional de la Felicidad! Este es el mapamundi de los países más felices: http://bit.ly/15pz6Bq  c/c @gersonbeltran    
    
    
    Si quieres reinventarte, pregunta a Sonaku http://www.sokanu.com     
    
    
    Yo ya lo tengo - Feedly, la elección de los usuarios para heredar al sentenciado Reader http://ow.ly/jeKID  via @WebmetricsSpain    
    
    
    Mañana presentación del #aercolibro en Alicante con @daniortega @AnaNavarroVAL y @marialorman  ¡que ganas de conocer a más compañeros!    
    
    
    @elenitager Ya estamos conectadas :) Nos leemos    
    
    
    @Kissyyy Te echamos de menos @LuisEced @CENTRONEGOCIOS @FranciscoSpn @marialorman @VicentaCardona @AnaNavarroVAL    
    
    
    En la presentación del #AERCOlibro con @AnaNavarroVAL @marialorman y @soniacastedo http://yfrog.com/es4urcfj     
    
    
    La alcaldesa @soniacastedo es usuaria habitual de redes sociales. Buen ejemplo #AERCOlibro    
    
    
    Debate sobre el horario de trabajo del CM en #AERCOlibro    
    
    
    Ha estado genial, me alegro de habemos desvirtualizado.Para cuando la próxima? ;) @FranciscoSpn @marialorman @ananavarroval    
    
    
    Gran #FF de vuelta para @FranciscoSpn @vicentacardona @LuisEced @CENTRONEGOCIOS por su acogida en #AERCOlibro.Las rss valen la pena x esto!    
    
    
    Y otro gran #FF a @AnaNavarroVAL @marialorman y resto d miembros en #AERCO por el gran trabajo que haceis diario d forma altruista. Ejemplar    
    
    
    @FranciscoSpn @marialorman @AnaNavarroVAL puesss, no me toquéis las palmas....XDD    
    
    
    @JaumeEspiEscult De lujo. Viernes siempre mola y encima hace sol :) Feliz finde ;)    
    
    
    Veo tu #FF @mariano_twomtv y le paso otro a @marioschumacher porque me acuerdo mucho de vosotros :) Abrazote    
    
    
    Un gran abrazo a todos los presentes en #AERCOlibro ayer. Me encantó desvirtualizaros @DANIELALICANTE @etomast @karimesan @gemaTEM @albertoj    
    
    
    Un gran abrazo a todos los presentes en #AERCOlibro ayer.Me encantó desvirtualizaros @elenaymrtz @jesusmar8 @jorsangez    
    
    
    @corsoingles @marisapico y al resto q no tengo localizados: un gran abrazo por venir a la presentación #AERCOlibro ayer!    
    
    
    @marialorman Ohhh! :*  <3 <3 gracias! Tú tb! @AnaNavarroVAL    
    
    
    Q podais desconectar! :) @FranciscoSpn @karimesan @gemaTEM @DANIELALICANTE @etomast @albertoj @LuisEced @ConsultorSMM @fake13 @OutbrainES    
    
    
    @iW_Castellon Besazo a tod@s  por allí!! :))    
    
    
    SiiiiiiiiRT @Kissyyy Esta noche @XLXTRALRGE con @JesusGallent @GersonBeltran @Sabrinalles @NatFdez @E_Valero y muchos más :)))    
    
    
    Tú eres "la voz" del grupo! ;) @lydiapeterss @NatFdez @Kissyyy @XLXTRALRGE @JesusGallent @gersonbeltran @Sabrinalles    
    
    
    Jooliiinn RT @TwittBoy Twitter presentará nuevas características el próximo 2 de abril http://bit.ly/WT2jUR   vía @eleconomistaes    
    
    
    5 Herramientas para crear infografias gratis http://ow.ly/jq6vJ     
    
    
    @canos ¿Has salido a saludar? c/c @ibanborras    
    
    
    @ibanborras @canos ¿Tienes repor gráfico de eso? #Iwant    
    
    
    Que chulo! Gestiona las imágenes de tus perfiles en redes sociales http://ow.ly/jHaTs  via @daniortega    
    
    
    @echaleku @kuombo Enhorabuena campeones!    
    
    
    Si, si...yo este sábado no me lo pierdo ¿y tu? http://ow.ly/jJI5t  #pillowfight    
    
    
    @maytevs Yo creo q, como hace SocialBro, versión free y premium con + herramientas.Poder cacharrear para tener publi boca a boca    
    
    
    Muy bueno: 4 consejos sobre #SocialMediaMarketing aplicados por las mejores universidades del mundo http://bit.ly/16qOYEv  via @tcreativo    
    
    
    Más cosas...Blink: Google contraataca con otro nuevo motor de renderizado para Chrome http://mktfan.es/14Prb4T   vía @thetrend4all    
    
    
    @vbarbera gracias por incluirme en tu news!    
    
    
    Guerra de almohadas!http://yfrog.com/mg2qwoij     
    
    
    Cierra Messenger. Siempre puedes migrar a Skype http://ow.ly/jSGpv     
    
    
    Acabo de descargar el Manual Estratégico de #RedesSociales para pequeños establecimientos de @ricardoperezh http://bit.ly/ebookRedes     
    
    
    @cesarmariel @JesusGallent Se me ha caido un trozo de retina al suelo....    
    
    
    @CrisAlcazar A mi me funciona bien ...q miedo!!    
    
    
    Empieza #masterchef. En la 1.Bueno, cuando acabe el tiempo..    
    
    
    @JesusGallent Wow! Muy bien!    
    
    
    Buenos días @JesusGallent , esto para ti http://bit.ly/ZOjVhs  :)    
    
    
    En @HTCMania regalan un HTC One de @htc_es con motivo de su 6º Aniversario #FelizCumpleHTCMania http://www.htcmania.com/showthread.php?t=586536 …    
    
    
    Crazy Egg:  genera mapas de calor para tu sitios web http://ow.ly/jXC8m  . Vamos a probar....    
    
    
    Todas las camisetas geek de Sheldon http://ow.ly/jXCoq     
    
    
    @ppenichetg :)) es genial!    
    
    
    @MartaBaviera_ @JoseSGiron Eso, eso, que quiero ver fotos ;) Mucha suerte!!    
    
    
    Un fuerte abrazo a todos mi alumnos del PSCMO II que hoy recogen sus diplomas y ¿quien será el/la afortunada ganador/a? c/c @IEM_BS    
    
    
    Una pena..pero contad con mi apoyo 100% @Viajaenfamilia @marialorman @JesusGallent @frankmurray    
    
    
    @jmbarrios5 No os veo esta tarde, pero si os veré en fotos!!    
    
    
    Estamos en época de presentar impuestos:si necesitais un BUEN asesor,profesional y eficiente os recomiendo @jabravo (@ImpuestosYMas )  #FF    
    
    
    Pues si...si hacéis otra, cómo dice @marialorman intentamos coincidir,sería un placer @viajaenfamilia @JesusGallent @frankmurray    
    
    
    Historia de Pegman, el muñeco naranja de Google Maps (ENG) http://kcy.me/iqpm  via @jabravo    
    
    
    Usuarios de windows 7: hay una actualización de Microsoft que bloquea el inicio http://ow.ly/k1NNn     
    
    
    @carballo :)    
    
    
    @carballo Ey, que yo estoy a favor!! Cuando reclutes, ponme en la lista :)    
    
    
    @ibanborras @canos enhorabuena!martes no puedo quedar :( pero siempre nos queda twitter..    
    
    
    @failurez Enhorabuena Javi, me alegro un montón!!    
    
    
    Envía mensajes secretos en fotografías de Facebook http://ow.ly/k47l3     
    
    
    5 nuevas herramientas para CM's (gracias @AnaNavarroVAL ) http://ow.ly/k47Gz     
    
    
    Interesante! SimilarWeb, herramienta para conocer información de los visitantes de una Web vía @juanmerodio http://ow.ly/k4jJs     
    
    
    @ibanborras @canos @bernardcustard espero que el fail fuera porque no estabais. Solo eso, sin adjetivos...XDD    
    
    
    @ibanborras @bernardcustard Mira que no avisarme @canos !!!! con lo que me gusta hacer fails...!!!    
    
    
    @LuisEced @VicentaCardona Pues un abrazo a los dos, que estais en buena compañia!    
    
    
    @gabycastellanos Enhorabuena!    
    
    
    En redes sociales hay que saber estar. Mi nuevo post en @IEM_BS http://ow.ly/k4Dq2     
    
    
    Webchat, un nuevo servicio de mensajería instantánea con mode empresa/marca. Habrá que probar .. http://ow.ly/k6m4M     
    
    
    @esiva Claro! Yo soy #esivafan :)))    
    
    
    Si alguien quiere atender el #eraoadshow13 via streaming, es aquí http://www.the-eroadshows.com/events/     
    
    
    @esiva Claro que si! Q tengas muy buena semana, que ya has empezado muy bien! :) @IEM_BS    
    
    
    @bernardcustard vaaa no seas tan duro que querernos nos sigues queriendo ¿verdad? ;)  @ibanborras @canos    
    
    
    Realmente buena la ponencia de #destinia en #eroadshow13    
    
    
    Ohh gracias!!RT @bernardcustard @ibanborras @canos por supuesto. Sois buenas personas con o sin fails :) #soisauténticos    
    
    
    A por ellos!! RT: @carlesbove Comienza el curso-taller de Wordpress con @daniortega en @iem_bs http://4sq.com/YseXb5     
    
    
    O-O RT @carlesbove  Wow, 2 Gbps!!! Japón estrena Nuro, la conexión doméstica a Internet más rápida del planeta http://bit.ly/15liZtj     
    
    
    Curioso RT @mktfan: Cómo crear un e-Commerce en Pinterest para tu empresahttp://t.co/LhVHNIdnyl    
    
    
        
    
    
    Muchas gracias!* a todos @VicentaCardona @gersonbeltran @RicardoJMolina @CanovasDavid @Aurora_Pastor @FranciscoSpn @RaulBataller @LuisEced    
    
    
    Si tenéis que reclamar algún sitio en Foursquare, están de promoción a 1$ (antes 10$)    
    
    
    @Sarganman si quieres recuperar como administrador un sitio q han abierto otros, o pagas o te esperas 1 mes o más a q te envíen un código..    
    
    
    @Sarganman :)) un abrazo!    
    
    
    #FF d vuelta, lo mereceis @FranciscoSpn @VicentaCardona @gersonbeltran @RicardoJMolina @CanovasDavid @Aurora_Pastor @RaulBataller @LuisEced    
    
    
    @bernardcustard @ibanborras @appliccn Documentación gráfica hay?    
    
    
    Me encanta! 20 packagings fuera de lo normal http://www.marketingdirecto.com/actualidad/tendencias/20-ejemplos-de-packaging-fuera-de-lo-normal/?utm_source=feedly&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+MarketingDirecto+%28MarketingDirecto.com%29 …    
    
    
    @JesusGallent  Ehh y a mi que??? Que yo les abro la puerta! XDD c/c @daniortega @LolesCastello    
    
    
    El 7 de mayo, fecha definitiva de cese de Tweetdeck http://ow.ly/kfrCa  por @bitelia    
    
    
    @echaleku Perdona que me ría, pero no lo puedo evitar XDD ...Mejorate!!    
    
    
    Streaming #EBEBarcelona http://ow.ly/kfvsK   aunque yo lo oigo con eco :(    
    
    
    Ya está aquí, ya llegó...llamadas gratis con messenger de Facebook http://ow.ly/kfvR1  sólo en Android!    
    
    
    Probando @powtoon para creación de vídeos animados, recomiendo 100% #PowToon http://ow.ly/hDXIn     
    
    
    @daniortega con lo maja q soy...    
    
    
    @UrbanSherpas ¿lo habeis hecho con #powtoon? que chulo!! Me ha encantado :)    
    
    
    Como evitar que te rastreen en internet http://ow.ly/khNZZ     
    
    
    Gracias, buenos días! @MAOD1690 @Albert_Valero @manel_iza_do    
    
    
    @humanlevel Los ordena alfabéticamente y por colores, claro. De calientes a fríos.    
    
    
    @daniortega yo preferiría leerme un tuyo ;) #soyfan    
    
    
    ¿Eres IOS? Aqui te explican cómo activar los stickers y los heads del chat de FB http://ow.ly/kkqAM     
    
    
    20 libros que no deben faltar en tu biblioteca si eres marketero o publicitario http://ow.ly/kkqQs   A mi me faltan algunos.. :C    
    
    
    Nada, que no se publica el post que programé ayer...#yoteesperaréééé :S    
    
    
    MultiPLX, otra alternativa a Google Reader http://ow.ly/kkrEz     
    
    
    Youtube ya aplica su nueva configuración de canal (ojito con las imágenes que hay que ajustarlas) #avisadosestais    
    
    
    @Kissyyy :)))    
    
    
    @humanlevel :)) me ha gustado vuestra iniciativa! #seoquiz    
    
    
    @JuanRaVidal Wow, que honor estar en tu paper.li!! ;)    
    
    
    @echaleku Ohhhhh, gracias!!!    
    
    
    iGoogle dejará de estar disponible a partir del 1 de Noviembre O_O    
    
    
    E-book gratuito con secretos trucos de Facebook para pymes  http://ow.ly/kkG7U  por @GeeksRoom    
    
    
    'En mi vida he visto tres Papas pero a un sólo presentador de Saber y Ganar' #leidoenfacebook    
    
    
    Si quieres recuperar fotos o videos que has borrado, aquí te enseñan cómo (Android) http://ow.ly/kmNms     
    
    
    Interesante post sobre errores a la hora de llevar a cabo acciones de marketing http://ow.ly/krOnZ  Feliz viernes y finde a tod@s    
    
    
    ¿Alguno usais Path? Y que tal?    
    
    
    @dortega Ya te digo....    
    
    
    Desafío SEUR: si eres emprendedor y tienes un proyecto de ecommerce, mira esto http://ow.ly/kw2g5     
    
    
    Wow! Ecwid: Una aplicación para crear una app de e-commerce en facebook http://ow.ly/kyBYm     
    
    
    Twdocs, para exportar toda tu actividad de twitter en varios formatos http://ow.ly/kD7Rx     
    
    
    Nada, que hoy no hay forma de sacar las estadísticas de @HootSuite_ES en pdf :(    
    
    
    @HootSuite_ES Gracias!! :))    
    
    
    @ibanborras @canos Eso queda por Poniente o más hacia el muro?? #quieroundragon    
    
    
    Necesita una pyme un plan en rss? Por  @doloresvela http://www.socialmediacm.com/necesita-un-negocio-local-un-plan-de-marketing-en-redes-sociales/?utm_source=feedly …    
    
    
    Hoy un #FF a todos los que haceis que #calpemocion vaya a ser una realidad :)    
    
    
    @LolesCastello Graciasss! :* Estoy de camino, nos vemos enseguida!    
    
    
    A punto de empezar la clase de email marketing en @IEM_BS, hoy revelaremos los secretos del mono ;)    
    
    
    @JUANESPEP luego te leo!    
    
    
    Go,go,go! RT @IEM_BS ¡¡Buenos días!! A punto de empezar las sesiones del sábado. @E_Valero e @iCrononetwork ya están preparados y con muchas    
    
    
    Gracias! :) RT: @IEM_BS Tenemos nuevo post de nuestra profesora @E_Valero sobre Email Marketing. Espero comentarios http://ow.ly/kXJ03     
    
    
    Desde que @ElenaBRZ tiene blog, la admiro más si cabe. No os perdáis esto http://ow.ly/kYr6x     
    
    
    @carballo felicidades!    
    
    
    Interesante...RT @commediaSM ¿Cuánto Tiempo Debes Invertir en #SocialMedia? http://feedly.com/k/11DMruj     
    
    
    @JesusGallent @Kissyyy ¿Como vais??? :)) Que envidiaaa, pasadlo bien y mucho besitos    
    
    
    Ainsss, ya me gustaría a mi liarla tb!! de mayor me pido ser @JesusGallent y @Kissyyy .Besitos @TereDomenech !!    
    
    
    Interesante RT @fjordanv: Decálogo del internauta: Consejos prácticos para usar internet con seguridad 
http://www.informaticacv.es/decalogo-internauta-consejos-practicos-basicos-seguridad-informatica-dia-de-internet-2013-coiicv/?rel=author … vía @COIICV    
    
    
        
    
    
    @seomago menos mal q es en misión de paz....@isadiva112    
    
    
    @TweetBinder Recibida propuesta, voy a cacharrear!! :)    
    
    
    @TweetBinder :))    
    
    
    @seomago nooo, el 16 junio!    
    
    
    @seomago nooo, las pistolas de agua son el 16 junio!    
    
    
    Acabo de descubrir @etnasoft :biblioteca libre online. Fantástica idea http://ow.ly/lq9QX     
    
    
    Que viene el I-Watch! http://ow.ly/lv0Rk     
    
    
    @JesusGallent @bbooster_org @ppenichetg @enriquepenichet Enhorabuena!!    
    
    
    Hoy comienza #elsol2013 http://elsolfestival.com/     
    
    
    Duolingo: plataforma para aprender idiomas #gratis, ahora tb en Android  http://www.genbeta.com/p/95165  vía @genbeta    
    
    
    @VicentaCardona @LuisEced @laCaixaResponde @jorsangez Q lamentable Luis...lo siento :(    
    
    
    @LuisEced @VicentaCardona @jorsangez @pjmelian q menos! Ojalá pudieramos hacer más.Al menos q se sepa.Buen finde    
    
    
    @JesusGallent #aporlasemana! :)    
    
    
    “@jorsangez Infografía inspirada en Juego de tronos con los conflictos entre las plataformas redes sociales  - http://pinterest.com/pin/469289223641334035/ …”    
    
    
    @jorsangez Vale la pena!!    
    
    
    Pedazo d ponentes en el Evento #Ecommerce del 12/06 en Espai Rambleta.Voy! http://ow.ly/lGkPR  @JesusGallent @MiguelLopezGo @lauracastll    
    
    
    @JaumeEspiEscult sii! Lo he puesto en FB esta mañana, es un regalazo! Mil gracias!! pic.twitter.com/3excAQ1MkP    
    
    
    @JaumeEspiEscult muchísimas gracias!! Tiene mucho valor para mí. Emocional. #soyfan #ff     
    
    
    @carlosesquer13 di q si! @JaumeEspiEscult    
    
    
    No me lo pierdo! @IEM_BS Falta una semana para nuestro Evento: "Estás en #Ecommerce o No Estás" No te lo pierdas  http://ow.ly/lILVQ     
    
    
    YA TENGO MI ENTRADA PARA EL #WEBERYDAY!!! :))) corred que cada una es 1€ más cara que la anterior!! http://bit.ly/11u31a3     
    
    
    @HootSuite_ES Hola! Me seguís y os envío un DM? es por un problema técnico    
    
    
    “@RosaGorriz A punto de empezar el #EcommerceIEM con @IEM_BS y @kuombo !!”    
    
    
    Comienza la jornada #EcommerceIEM con muchos conocidos ! nivelazo de ponentes    
    
    
    RT #aportodas @JesusGallent  empieza la mesa redonda con @FkieCarrero, @cuadernosrubio @LuisSerraM y servidor  #EcommerceIEM en @La_Rambleta    
    
    
    “@IEM_BS Nuestra directora @RosaGorriz nos presenta la mesa redonda "Estás en Ecommerce o No Estás" #EcommerceIEM”    
    
    
    "Todo es analizable", la clave del saber estar en el ecommerce según @jesusgallent #EcommerceIEM     
    
    
    @cuadernosrubio ya apuesta por el mundo digital #EcommerceIEM     
    
    
    @fkiecarrero: "en el ecommerce no hay que olvidarse de la logística" #EcommerceIEM     
    
    
    “@fjordanv @cuadernosrubio en #EcommerceIEM: el futuro de la educación está en los medios ... http://tmi.me/Yx4F0     
    
    
    Acaba 1a mesa del #EcommerceIEM     
    
    
    Mucha experiencia aqui hoy “@JesusGallent Empieza @carrero @Monlabiaga @Cesar_Vcia @AnaAndujarAlba en #EcommerceIEM”    
    
    
    @lauracastll "hay que pensar en cómo atraer tráfico de clientes desde antes de empezar con el proyecto"#ecommerceIem    
    
    
    @franciscoylopez "hay q tener cuidado con el éxito de las campañas:poder atender el aumento d ventas generadas en poco tiempo"#ecommerceIem    
    
    
    Tb a @Psicoteca  q se lo ha currado! Ha estado GENIAL!«@smartmob Muchas gracias a los cientos de ... http://tmi.me/YX2EU     
    
    
    @jobarfer q chulo!    
    
    
    @seomago a la próxima a ver si podemos.Promete!    
    
    
    @seomago besitossss    
    
    
    Yujuu, queda 1 DIA RT@weberyday Nos vamos a Valenciaaa! En -24 h arranca #WeberyDay #ecommerce en @barceloVLC con patrocinio d @levante_emv    
    
    
    ¿Quien se viene al #weberyday mañana? levantad las manos ;)    
    
    
    En Cárnicas Serrano están de campaña, por si queréis participar http://ow.ly/mb3OY     
    
    
    Lujazo de ponentes mañana en el #weberyday http://ow.ly/mb99m     
    
    
    Con muchisimas ganas d ver a @marialorman @JesusGallent @ElenaBRZ @jmegias @OscarDS @Amel_Fernandez @carlosbravo y @vivirdelared #weberyday    
    
    
    @ElenaBRZ te veo luego ;)    
    
    
    @marialorman nerviosa? Pero si eres la caña! Ade+ está @echaleku, no puede ir mal!    
    
    
    @ElenaBRZ ;P croissants unos cuántos así a primera vista...    
    
    
    Empezamos #weberyday  con presentacion de @echaleku. @carlosbravo da la salida con cómo atraer clientes a tu blog    
    
    
    Bloqueos, blogueras...con todos Uds @carlosbravo! #weberyday     
    
    
    Holaa «@levante_emv Hoy comenzamos el día con #Weberyday en @BARCELOVLC ! Saludos a todos los que estáis aquí»    
    
    
    @totenart :)    
    
    
    Analizando el CEO-blog de @echaleku  en #weberyday ;)    
    
    
    @echaleku ¿tiene truco? ¿se autodestruye? :S @jmegias #weberyday    
    
    
    La importancia de los comentarios en un blog y cómo usarlos a tú favor by @carlosbravo en #weberyday     
    
    
    «@esiva "No compitas por el precio, lucha por el corazón de tus clientes" @carlosbravo en #WeberyDay»    
    
    
    @echaleku @jmegias XD    
    
    
    @vivirdelared sale al ruedo del #weberday . SEO es su segundo apellido    
    
    
    @numero3oficial #Ilovenumero3  q bonita sorpresa para el #weberyday GRACIAS! pic.twitter.com/m4hyvtPKuH    
    
    
    @vivirdelared nos está dando consejos GENIALES para posicionar en Youtube #Weberyday     
    
    
    «@marietarock Recapitulando charla de @vivirdelared en #weberyday ... Mil gracias! Muy interesante! pic.twitter.com/Nt6S62stZn»    
    
    
    Una ponencia reveladora de @vivirdelared, con ganas de ponerla en práctica..el siguiente turno es de @marialorman ! #aportodas #WeberyDay     
    
    
    Pedazo de presentador atento y servicial en #weberyday @echaleku pic.twitter.com/6P9P0luaKz    
    
    
    «@ebe «@msblogspain Microsoft dará tres millones para ayudar a emprendedores en Valencia http://tinyurl.com/pvlr4h3  vía @el_pais»»    
    
    
    Feliz feliz! Abrazo! @ideas4all @Amel_Fernandez @JesusGallent @OscarDS @carlosbravo @jmegias @marialorman @vivirdelared    
    
    
    @seomago asi funciona @weberyday!    
    
    
    @marialorman empieza su ponencia contando su experiencia, cercana, cómo comienza una profesional #weberyday    
    
    
    @marialorman Dropshipping girl en #weberyday  ;) Estoy aprendiendo un montón!    
    
    
    @seomago :( No sabia que estabas interesado, puse un par de tweets...al próximo evento similar  t aviso.    
    
    
    La escalabilidad del proyecto en ecommerce...q poco se habla de ello, @marialorman lo rescata en #weberyday    
    
    
    @marialorman Ojo a los eventos: te darán mucha difusión #weberyday    
    
    
    Que buena la ponencia de @marialorman en #weberyday ¡enhorabuena! verdades como puños    
    
    
    Hola @Amel_Fernandez ! comienza la ponencia más hambrienta del #weberyday    
    
    
    Sorprendiéndonos en #weberyday con @Amel_Fernandez ¡que crack!    
    
    
    No posteo porque estoy como loca anotandome todas las campañas de @Amel_Fernandez !! #weberyday    
    
    
    @marialorman ENHORABUENA!! #weberyday    
    
    
    Cada vez que escucho a @ElenaBRZ se supera  #weberyday    
    
    
    Nuevo concepto de sexy KPI's en medición de objetivos @ElenaBRZ #weberyday asi mola más    
    
    
    Tachaan RT @AnaNavarroVAL: Y ahora el graaaaaan @jesusgallent  mooola #weberyday    
    
    
    Que bonita metafora Jose-Rosa // empresa-cliente @JesusGallent #weberyday    
    
    
    No es lo mismo hacer publicidad que hacer branding @JesusGallent #weberyday    
    
    
    El ser una gran marca no implica que sepan hacer branding @JesusGallent #weberyday    
    
    
    La maestría de utilizar las palabras Coca-cola y Ceregumil en una frase @JesusGallent #weberyday  :DD    
    
    
    Averiguar la percepción del cliente sobre nuestra marca y aprovecharlo para crear y fortalecer nuestro branding @JesusGallent #weberyday    
    
    
    ¿Sabias que todas las marcas tienen una forma geométrica? #qfort @JesusGallent #weberyday    
    
    
    Me ha encantado mi pulsera de @numero3oficial - y la de los ponentes ;) #weberyday    
    
    
    @Amel_Fernandez Ha sido una ponencia fantástica, ENHORABUENA me ha encantado y no soy la única :)    
    
    
    Me ha encantado la ponencia de @JesusGallent en #weberyday cada dia se supera :) #soygallentfan    
    
    
    Hoy se ha salido ....@Kissyyy @JesusGallent    
    
    
    @Miguel_tbc soy más fan de #gintonics XD @JesusGallent    
    
    
    #soygallentfan RT @VNatxer: Voy a resumir la ponencia de @jesusgallent en dos palabbras: IM - PRESIONANTE #weberyday    
    
    
    Super @ElenaBRZ  levanta el telón de la tarde del #weberyday     
    
    
    Objetivos SMART en Socialmedia con @ElenaBRZ en #weberyday     
    
    
    ¿Brújula o veleta? #weberyday con @ElenaBRZ     
    
    
    @VNatxer :DD @ElenaBRZ #weberyday    
    
    
    Qué gran ponente @jmegias , un lujo tenerlo aqui en el#weberyday :)    
    
    
    @influenZia_net @AticoAteneo Me encantaría ir!! ¿Me aceptais? :)    
    
    
    Aquí la tenéis! @Numero3oficial   <3 <3 pic.twitter.com/wYgI5LsPn2    
    
    
    No des por supuesto tu público objetivo. Constátalo @jmegias #weberyday    
    
    
    Cuanto antes te des el "feedback" mejor ;) @jmegias #weberyday    
    
    
    "La verdad está ahí afuera" @jmegias #weberyday #quegrande    
    
    
    @Numero3oficial :)))    
    
    
    @digivic @adriskou @VNatxer @ElenaBRZ stais fatal!! :D    
    
    
    @ElenaBRZ cada uno lo llama como quiere ;)    
    
    
    Podemos?? :) RT @influenZia_net: ¿Para qué elegir entre amigos, cerveza y buenos amigos si puedes tenerlo todo? #SOLpartyVLC    
    
    
    :D RT @VNatxer: "La magia realmente sucede aquí" xD mee meeeooo jajajajajajajajaja @jmegias #weberyday    
    
    
    Modelo de ROI y crecimiento pegajoso.Si no estás en #weberyday pregúntale a @jmegias    
    
    
    Cada vez que veo a @jmegias alucino con qué gran profesional es y qué gran persona.  #weberyday Enhorabuena x la ponencia    
    
    
    Q fuerte, todo el dia juntos sin saberlo ...#cosasqpasan :))) RT @VNatxer: @E_Valero eres la de mi izquierda?? Jajaja #weberyday    
    
    
    @Numero3oficial @marialorman @vivirdelared @jmegias @ElenaBRZ yo, yo, yo!! #weberyday    
    
    
    +10000 RT @VNatxer: @marialorman hablaba de humildad y ha demostrado serlo en su ponencia. Grandísima persona y gran sonrisa #weberyday    
    
    
    Hay gente q sólo con ver el símbolo de la manzana de Apple tiene transformaciones bioquimicas en el cerebro #weberyday @OscarDS    
    
    
    ¿Que tipo de energia generas? para pensar @OscarDS en #weberyday tu marca perdurable    
    
    
    Muy buenos consejos de @OscarDS en #weberyday, muchos puntos para reflexionar!!    
    
    
    @marialorman sigue siendo la reina del #weberyday :)    
    
    
    @seomago ;P    
    
    
    Deaseando ver a @failurez esta tarde en el encuentro de #AERCOsocios    
    
    
    @carmenginer11 Hola! Nos vemos esta tarde en vuestras dependencias para el encuentro de #AERCOsocios?    
    
    
    @failurez nos dará una sorpresa al final del encuentro #AERCOsocios #sinovienestelopierdes    
    
    
    En @ibeformacion con @AnaNavarroVAL  y @failurez , venga q empezamos #AERCOsocios ! #nananacomeon !    
    
    
    @VicenteNadal vienes? :)    
    
    
    Comenzamosss #AERCOsocios  en @ibeformacion con @failurez y mucha gente guay ;)    
    
    
    @Cesar_Vcia #AERCOsocios A la próxima nos vemos :)    
    
    
    "La diapo" por excelencia en socialmedia by @failurez #AERCOsocios  pic.twitter.com/lQThxsDVbo    
    
    
    Rectificamos: ésta si q es la diapo x excelencia del Socialmedia  #AercoSocios by @failurez #geolocalizacion  pic.twitter.com/UE3c3ymFcH    
    
    
    Risk vs Socialmedia: entra la gamificacion en la parte de estrategia #Aercosocios    
    
    
    Cómo hacer estrategia en socialmedia by @failurez #AERCOSocios  pic.twitter.com/V59qWltYwH    
    
    
    @carballo hola k ase :)    
    
    
    Para definir tu posicionamiento pregúntate ~" ¿Qué quieres ser de mayor? " ~ #Aercosocios    
    
    
    @VicenteNadal si xq al final he ido a la reunión de AERCO...lo intento a la próxima! #Ipromise :)    
    
    
    @crissanca Hola! Encantada de seguirnos ;)    
    
    
    @marietarock Ya estamos conectadas!    
    
    
    @JesusGallent se puede cambiar x tercio cerveza?;)    
    
    
    “@Kissyyy En #SMDayValencia contaremos con la participación de @iruri @susanalluna y Vicente Ros ... http://tmi.me/10ld4X     
    
    
    Qué ganas de ir al  #SMDayValencia esta tarde! http://www.facebook.com/events/564131620293036/ … No os lo perdais, va a estar muy bien!    
    
    
    @ibanborras @canos Es lo q tienen los Garbage, con semejante nombre ...poco a poco se convertirá en una forma de vida inteligente.Huid#Erase    
    
    
    Cargad baterías del móvil! RT @franciscoylopez Hoy no puedes faltar al #smdayvalencia ... http://tmi.me/10yXWk     
    
    
    @Psicoteca Nos llevamos las pistolas de agua? :))    
    
    
    @ewom_es Q bien!!!    
    
    
    @canos @ibanborras eso es un ejemplo de orden lógica encadenada recursivamente? O_O    
    
    
    @Psicoteca Estamos en el puerto. Agua hay. Cubiteras de agua con hielo tb. Podemos improvisar...    
    
    
    @Kissyyy @Psicoteca En el evento estaremos formales, pero luego...XDDD    
    
    
        
    
    
    @Kissyyy @Psicoteca si,si,si! :) contad conmigo!    
    
    
    Que ilu veros a todas! :) @Gretahelps @EvaMariaMarcos @Kissyyy @Soniabernalc @mariajoesteve @marialorman #UnaBodaFeliz    
    
    
    Cargad los móvilesss “@Kissyyy Ya no queda nada para #SMDayValencia Voy a ir preparándome :)”    
    
    
    Empiezan las charlas en #SMDayvalencia muy buena organización! El entorno ideal y los ponentes más!    
    
    
    @iruri Enhorabuena por tu charla! 100% de acuerdo! #SMDayValencia    
    
    
    @susanalluna  en #SMDayvalencia  habla sobre #gamificacion : supera tus rutinas aburrídas!    
    
    
    Mi gran enhorabuena a los organizadores del #SMDayValencia : encuentro especial y memorable ¡nunca defraudáis!    
    
    
    Lo pasaremos genial :) @marialorman @Kissyyy @MariaBernalT @EvaMariaMarcos @Soniabernalc @mariajoesteve @JesusGallent @Gretahelps    
    
    
    LUDOFEST juegos de mesa (mayores/peque) en el centro de Valencia. Hoy. pic.twitter.com/8WIwGEL8nK https://www.facebook.com/hludicusvlc?ref=stream … …    
    
    
    Que buena! Os recomiendo 100% RT“@marialorman Empieza #UnaBodaFeliz muy bien rodeada @echaleku ... http://tmi.me/10LOQ3     
    
    
    Ovación en la sala! #unabodafeliz pic.twitter.com/fa8RjSs2Zl    
    
    
    En el "after" con los actores de #unabodafeliz  pic.twitter.com/PBqJkl5CSa    
    
    
    MI #FF hoy para @gretahelps por invitarnos a compartir una velada especial ayer. Un besazo guapa!! #unabodafeliz    
    
    
    @dortega @Glonado os lo dijee, ¿vamos la semana q viene? (sábado) #quedadaoficial    
    
    
    @Kissyyy @dortega @JesusGallent @Glonado Yo sábado puedo. El q quiera apuntarse a una primera incursión de reconocimiento q levante hastag    
    
    
    Nuevo paso en la segmentación de Facebook Ads http://ow.ly/mMCbc  by @juanmerodio    
    
    
    @blogpocket Te sigo!    
    
    
    Acabo de descubrir #Everypost para postear en "todas" las rss. ¿Lo conocéis? opiniones? #buenapinta http://ow.ly/mMCVl     
    
    
    @dortega @glonado @Kissyyy están hasta las 21 así q puede ser cuando querais. Yo x mi bien!    
    
    
    Probando #Everypost    
    
    
    "@AnaNavarroVAL: Con @E_Valero y @Psicoteca en fiesta @hello_valencia aparcando el coche pic.twitter.com/pMBbokAjtC"    
    
    
        
    
    
    De camino a @IEM_BS para impartir clase de emailmarketing. A por el sábado! seguro q aprendemos muchas cosas :)    
    
    
    Que gustazo siempre venir a @IEM_BS !! Espero que a partir de ahora seáis unos monstruos creando campañas de email marketing!    
    
    
    O_O RT @mktfan: El Papa Francisco perdonará pecados por Twitter http://mktfan.es/12y3xEW   vía @MariaBernalT    
    
    
    @cluers_com Tenia ese presentimiento de "entra a twitter, tienes que ver algo. Érais vosotros! :))    
    
    
    Si, si @JesusGallent tiene blog por fin!! ¿Quieres verlo? http://ow.ly/ngNCf     
    
    
    ASI SI!Q buena noticia RT: @CruzRojaEsp Necesidades d sangre a corto pzo en #SantiagodeCompostela están cubiertas¡Gracias x la solidaridad!    
    
    
    @seomago ¿que opinas de esto? RT @xataka Parallella, el supercomputador Open Source de 99 dólares, ya está a la venta http://ow.ly/2yB8KJ     
    
    
    A los que os incorporáis hoy, que os sea leve. Al todos: a por tod@s!!! Arriba esos ánimos! :)    
    
    
    @seomago @ximo_ @Neus_grau @CarlosRMarti @escaparateval @carlospapafox Si, voy si no me surge nada, gracias por avisar!! Alguien más? ;)    
    
    
    @IgniteVLC Los primeros que lleguen? :D Mira que me voy para allí ya!    
    
    
    Quieres crear una URL personalizada para Goole+? Aquí te explican cómo http://bit.ly/1aZ2u5N     
    
    
    Sabes hacer algo? Buscas como hacerlo? Mira esto http://ow.ly/qxWbC     
    
    
    @ResetSpain Un besazo a todo el equipo y participantes de #resetweekend13 esta vez no puedo ir, me duele pero de veras nopuedo. Os echo d-!    
    
    
    @ResetSpain Que vayan genial los proyectos, os mereceis todo lo bueno!! #resetweekend13 Arriba esos emprendedores!    
    
    
        
    
    
    @echaleku @kuombo Un aniversario a la altura de todo lo q hacéis. Gracias x invitarnos y hacernos partícipes d vuestra ilusión #hacemospasta    
    
    
    La historia de Android by @Malavida http://bit.ly/1ar9G82     
    
    
    @JesusGallent @echaleku @kuombo Eso quiere decir que el próximo aniversario es en yate a todo luxe?! ;D Mooola!!    
    
    
    De camino a mi segunda sesión en @CIPFciencia ¡feliz lunes!    
    
    
    Saludos a mis nuevos seguidores @isidroperez @PaellaGastraval y @gabymenta ;) nos leemos    
    
    
    @carballo gracias    
    
    
    @rosamontesa @design1o1 @echaleku @jmegias @maristela_ruiz @Kissyyy pues..creo que le hace falta un corazón MUY grande. Así estaría perfecta    
    
    
    @Malavida Un placer, ya tenéis una nueva fan ;)    
    
    
    @carballo :)    
    
    
    Trucos para youtube cambiando la URL by @Malavida http://ow.ly/qJxLg  ¡apunta!    
    
    
    Un crack RT @jabravo Presentación: Aspectos fiscales, contables y económicos de la ley de apoyo a los emprendedores http://kcy.me/v3nf     
    
    
    Más cambios para Facebook http://ow.ly/qO9BH     
    
    
    En unas horas comienza @swValenciaLos :participa en la GLOBAL STARTUP BATTLE por 20.000$ y viaje a Silicon Valley #emprende!    
    
    
    En unas horas rodeada de talento con @ElenaBRZ @jmegias @david_leiva_ @RamonCEEIVLC @isanchis @IvarsMas @RosaGorriz #FF @swValencia    
    
    
    Un #FF a quien ha hecho posible @swValencia @echaleku @enriquepenichet @maristela_ruiz @JuanRaVidal y @Workether  nos vemos en un rato!    
    
    
    Animo a todos los equipos de #swvalencia Ultimas horas de trabajo!    
    
    
    @Pilitours hola que ya te sigo!    
    
    
    @interruptme  Soy MUY fan vuestra y lo haré :) Me tendréis q tirar del escenario #aviso @ValenciaTM @maristela_ruiz Vente conmigo @Kissyyy !    
    
    
        
    
    
    @osvidsan Nos leemos! ;)    
    
    
    @jesusjraimundo Ya tienes otro seguidor, venga arriba!!    
    
    
    @SpinmeetS Gracias por seguirme! Me encanta vuestro twitter os leo!!    
    
    
    Ésa es mi @Pilitours !! See you tomorrowwwww!!! a ponerse las pilas!!    
    
    
    Uy esto lo pruebo: las mejores apps para cocinar estas fiestas http://ow.ly/rEDIu     
    
    
    Mira que efecto nieve más chulo para las fotos http://ow.ly/rEEWE     
    
    
    ¿Algún desarrollador de apps en IOS o Android en la sala? Mandadme DM gracias!! :)    
    
    
    Ya llegan! App gratis para felicitar la Navidad http://ow.ly/rJdAK     
    
    
    Suerte a todos!! #LoteriaNavidad    
    
    
    @Mariamtormar guapa!!! Besazo enorme    
    
    
    La periodista de rtve lleva el peinado de miley Cyrus !! O_o #loteríanavidad    
    
    
    @echaleku @roblesdellamera ha estado genial, mi fiera sta ko, repetiremos!!    
    
    
    #organizadorguapo y #mentorguapo en #iw_castellon http://yfrog.com/j21tzwlj     
    
    
    Otro #mentorguapo de #iw_castellon http://yfrog.com/oddw7plj     
    
    
    Visto en #iw_castellon http://yfrog.com/kkhheqaj     
    
    
    A punto de empezar las presentaciones en #iw_castellon    
    
    
    Presentación final de http://wsport.pro  en #iw_castellon http://yfrog.com/ocjm6rezj  vamos a quitarles los superpoderes!    
    
    
    @kissyyy y yo al lado del streaming...upps...cuidadin con lo q dices en #iw_castellon :S http://yfrog.com/ob889umj     
    
    
    @Mariamtormar siiii! Un besito wapa :)    
    
    
    Con @bernardcustard el exagerao @kissyyy y yo al lado del streaming...uppscuidadin con lo q dices en #iw_castellon :S http://yfrog.com/ob889umj     
    
    
    @ChismesiWeekend no cojo ideas...ideo perversiones para #iw_valencia!    
    
    
    @dulceadria en escena! Presentación en #iw_castellon    
    
    
    Ceremonia clausura #iw_castellon http://yfrog.com/ocx19hdj     
    
    
    Por segundo año, dos ganadoras #iw_castellon y un 40% de participación femenina :)    
    
    
    Menudo EQUIPAZO organizador en #iw_castellon !! Ha sido otro fin de semana LLENO gracias chicos :)    
    
    
    @bernardcustard gracias x lo de señoritas ..    
    
    
    @ChismesiWeekend ohhh q bien! :DD    
    
    
    @geografia30 gracias!    
    
    
    Pronto! E idem :) RT @bernardcustard @Kissyyy ;). Lo dicho. Un placer. Lástima no haber podido hablar un rato más. A la próxima, fijo😀    
    
    
    Uuf :S RT @Kissyyy @bernardcustard A la próxima nos tomamos algo y nos conocemos más, ahora shhh que estoy viendo Gandía Shore ajajjajajaja    
    
    
    @bernardcustard no sabes lo q acabas de hacer...nos has conocido y tu vida ya no será lo mismo! Jiji c/ @kissyyy    
    
    
    Jajajaaaaaaa @Kissyyy @bernardcustard    
    
    
    @bernardcustard @Kissyyy @rdrgmrqz peligro nosotras?!!    
    
    
    Eso,eso...;) @Kissyyy @bernardcustard @rdrgmrqz    
    
    
    Graciasssss (roja) @rdrgmrqz c/c@bernardcustard @Kissyyy    
    
    
    @dulceadria jajaja tranquila, vivia triste y desconsolada pero ya lo arreglaste y soy feliz :)    
    
    
    @Kissyyy métete q aún t da tiempo d oír algo    
    
    
    @Kissyyy a mi se me están cerrando los ojos desde las 21h...por cansancio,no x aburrimiento!    
    
    
    @mencargar mira http://ow.ly/eH5hv     
    
    
    @_May_Bp porqué los últimos? Habrá posteriores,más vale tarde q nunca, voy a ver    
    
    
    @_May_Bp bien hecho! Bienvenidos al Social Media World.Cualquier duda, aquí me tenéis :)    
    
    
    ¿Intervenciones militares en Cataluña??! #estamoslocosoque? #viendolasnoticias    
    
    
    @seovalencia me sigues y te paso DM porfa?    
    
    
    Q BONITO! RT @_May_Bp pic.twitter.com/QUXZTpfA    
    
    
    @bernardcustard HOLA wapooo, t echamos d menos x aquíiiii vente la próximaaa    
    
    
    @ibanborras @canos yo lo veo claro....con las SQL no se juega q luego te haces pipí en la cama..y de encadenar nada ni te cuento...    
    
    
    Enhorabuena! RT @linktostart: Ya tenemos a los ganadores!!!!! #linktostart12 http://ow.ly/f7Kb7  #cracks #emprendedores c/ @jpuigdellivol    
    
    
    -"Esto realza las pecas de tus pechos"- #oidoenunbar #cumpleCMYK    
    
    
    Lo comparto:hay q vivir poniendo pasión en todo! RT @echaleku Me ha encantado RT @clara_soler:Y tú, q harías con 1.440?http://www.clarasoler.es/2012/11/y-tu-que-harias-con-1-440/ …    
    
    
    Pasadlo plis RT @ricardohoyos1 Algún experto en #Magento?    
    
    
    @echaleku @clara_soler :DD #verdadverdadera    
    
    
    Jajaja @ricardohoyos1 habla con @echaleku q te lo arregla ;)    
    
    
    Si señor(a)!! :) buenos días @clara_soler @echaleku    
    
    
    @ricardohoyos1 yo no soy abstemia :)    
    
    
    Hola @kissyyy te presento a @jmb_74 :)    
    
    
    @jmb_74 @Kissyyy siii, estás poniéndote al día con Twitter eh?? así me gusta, buenos días!!    
    
    
    Concurso de dibujo NADAL AL METRO (Valencia) desde 3 añitos http://ow.ly/fj34M     
    
    
    Tenemos nuevo post en el blog: Christian Larraínzar nos habla sobre el "poder del social media" ¿gustas?...: http://lnkd.in/9-MM98     
    
    
    @jesusgallent @kissyyy mirad los nuevos retoques del perfil de @jobarfer y me decís! #cambiandoperfiles :)    
    
    
    Mi #FF de hoy para @jobarfer que lleva batallando con su inicio en twitter toda la semana y se lo está currando :)    
    
    
    @JesusGallent Genial! A por ellos campeón :)    
    
    
    @pbaldovi @guzolopez Yo tb quiero!! :) buenos días y feliz viernes y finde!    
    
    
    @JesusGallent se cayó en la marmita de Obélix de pequeño @canos :DD    
    
    
    Me ha encantado! RT @dianaorero Una forma súper fácil para detectar y crear oportunidades http://bit.ly/QDrOIM  #creatividad #emprender    
    
    
    Que caña..RT @dianaorero Una historia de una niña que vale millones http://menea.me/11oir  ” via @meneame_net    
    
    
    @jobarfer :)    
    
    
    http://lnkd.in/cdTXKP     
    
    
    ¿Se puede tener sueño en las pestañas? - sí, se puede....    
    
    
    @maristela_ruiz Hola wapaaaa, q tal va todo?    
    
    
    Nueva serie con puntito friki de los autores de #enjutomojamuto http://ow.ly/fmM1f     
    
    
    @Kissyyy cuando es?    
    
    
    @Psicoteca sólo por hoy?    
    
    
    @Kissyyy ahora sí que lo has escrito como tocaa! :)) @Jobarfer @Sabrinalles @jesusgallent    
    
    
    @Kissyyy alaa Alicante..tengo nene :( no puedo, creía q era aquí :c    
    
    
    8O RT @canos  terminado de preparar el curso d Optimización d Máquinas Virtuales Java q mañana doy :) voy a darles por el profiler a todos!    
    
    
    @jobarfer jiiji    
    
    
    Ole! RT @jobarfer Que vivan las mujeres que tienen en la sonrisa su mejor curva    
    
    
    #Facebook modifica su algoritmo( EdgeRank) y las págs de fans pierden visibilidad http://ow.ly/fqDp4   via @juanmerodio @aerco_comunidad    
    
    
    @juanmerodio @maytevs @annapenaaso No cuesta nada probar....yo lo haré por si acaso aunque no le tengo fe ciega a que resulte. Gracias!    
    
    
    Mytaxi, startup alemana q acaba de aterrizar, está genial, a ver para cuando en valencia! http://ow.ly/freyb     
    
    
    Para estas navidades #belen recortable anti-crisis!! via @admirae360 http://goo.gl/HGH79     
    
    
    Ya se pueden recibir #tuits sin estar en #Twitter http://ow.ly/fuOrD     
    
    
    ¿Quieres geolocalizar el último millón de #tweets emitidos en todo el mundo? Onemilliontweetmap http://ow.ly/fuRBg  wow! #twitter    
    
    
    Heineken lanza una aplicación que resume la vida tuitera de los usuarios via @sharethis http://shar.es/GPllJ     
    
    
    Winter is coming! :DD (no he podido evitarlo) RT @kissyyy Me gusta :) RT @lydiapeterss: Inutyo que se avecina un invierno interesante..    
    
    
    Siiii q recuerdos...bueno, en unos meses vuelve iweekend! Ya vereis...#repitiendoexperiencias @Kissyyy @rdrgmrqz @JesusGallent    
    
    
    @_May_Bp claro! Hago RT de algo en especial o sólo de @JaumeEspiEscult? :)    
    
    
    @JaumeEspiEscult lanza un nuevo concurso: llévate una obra de arte a casa http://ow.ly/fzUEL   c/ @_May_Bp #participa #felizlunes    
    
    
    @JaumeEspiEscult @_May_Bp Me apetece, no por ganar,q sería un honor ver un xinoxano en mi casa a diario, sino x formar parte d vosotros :)    
    
    
    @Nayzha sígueme porfi que te tengo que pasar un DM :)    
    
    
    @echaleku A ti, otro #FF por ser cómo eres, un ejemplo a seguir :)    
    
    
    @HectorPrats @echaleku pero q rebonicos que sois!!    
    
    
    Os recomiendo #caballeros21!!! Comida genial, nos invitan a cava.. genial!    
    
    
    Postres en #caballeros21 ñam! http://yfrog.com/odhyjonj     
    
    
    Vea cómo salimos? :) @gersonbeltran @kissyyy @e_valero @marialorman @lydiapeterss    
    
    
    Normal...@gersonbeltran @kissyyy @e_valero @marialorman @lydiapeterss    
    
    
    Las 21 mejores herramientas de análisis para Twitter http://www.benjalink.com/2012/03/28/las-21-mejores-herramientas-de-analisis-para-twitter/ … via @bensua    
    
    
    Os imaginais al Dr House ciclado y con acento andaluz?Os lo juro, es mi monitor de spinning...no le pido foto x vergüenza...    
    
    
    @Psicoteca Eres afortunado, me alegro. Feliz día :)    
    
    
    @JesusGallent Jajaja, estabas muy liado :) pasalo biennn, Bon voyage    
    
    
    @EvaMariaMarcos Sígueme!    
    
    
    Campaña solidaria Sonrisas Dulces  Por cada visualización se donan 5 cts http://ow.ly/fZOz1  ¡comparte!    
    
    
    @kissyyy buen viaje!    
    
    
    Pensaba q era uno de vosotros XD : Descubrimiento: nueva especie de primate nocturno de Borneo con una mordida tóxica. http://ow.ly/g3PED     
    
    
    @marialorman buen viaje también, q acabo d ver q vas con @kissyyy! Sed malas    
    
    
    @marialorman @kissyyy :DD asi me gusta ;)    
    
    
    Alucinante el servicio de pedidos online de @dominos ¡Estoy encantada! hasta puedes escoger el cambio que vas a necesitar. Enhorabuena    
    
    
    Hoy va a ser especial gracias a much@s...    
    
    
    @jobarfer Graciasssss!! :)    
    
    
    @Kissyyy @Psicoteca @pbaldovi yujuuuuu    
    
    
    Porteo de regalos en autobús http://yfrog.com/nuf4hsaj  #cumplex3    
    
    
    Ohhh guapo! @JesusGallent @kissyyy @e_valero    
    
    
    De lo mejor de la noche:la coca de sabrina #cumplex3    
    
    
    Estoy con la princesa prometida #cumplex3    
    
    
    @JesusGallent para variar...corres de verdad por las mañanas?    
    
    
    Vale, puesss...me gustaría q me dedicases una canción. Q te recuerde a mi o q me dirías por algo.Yasta #micumple    
    
    
    Rock FM me ha hecho regalazo:a las 0.00 los Gun's &Roses, "Don't u cry". Menuda entrada a los 36...    
    
    
    Es q no me han dedicado nunca una canción...y ya toca ¿no? #mehaceilu #micumple    
    
    
    Ah!Por favor si me vais a poner reggeton o al georgi dann, os dejo de seguir y os borro del faisbuk #micumple    
    
    
    @RosaGorriz Graciasss!    
    
    
    @echaleku gracias! Y felicidades tb @Mariano_Torres :)    
    
    
    @Kissyyy mola!! :* :))    
    
    
    @erodrigo sii! Mil gracias! Me hacía mucha ilu :))    
    
    
    @erodrigo yujuuu, me encanta :))    
    
    
    @erodrigo Gracias,gracias,gracias, eres la cañaaa    
    
    
    Si queréis participar en un concurso, os podéis llevar un curso de formación GRATIS http://ow.ly/g9uOy  #IEMBS    
    
    
    @canos @JesusGallent yo ya os he dicho mi opinión. Más pasta y más iniciativas tenían que haber!!!    
    
    
    Gracias!! Suerte, te votamos :) @jobarfer    
    
    
    Gracias!! Suerte, te votamos!! :) @jobarfer    
    
    
    Voilà:habemus lista colaborativa hitlist de vuestras dedicatorias para todos. A compartir http://ow.ly/gbKz0  #spotify    
    
    
    @jobarfer jijii q listo! :)    
    
    
    Como os estoy pidiendo a todos q me dediquéis canciones, yo os dedico a todos ésta, para que alcancéis vuestros sueños http://ow.ly/gbZGC     
    
    
    Esto ha sido un logro conjunto...@Kissyyy @jobarfer @JesusGallent    
    
    
    Gana un taller/curso gratis solo por decir tu propósito para 2013  http://ow.ly/g9uOy     
    
    
    Ala, toma #spoiler RT @levante_emv @cocacola_es protagonizará el primer anuncio en televisión del 2013 http://ocio.levante-emv.com/tv/noticias/nws-144393-coca-cola-protagonizara-primer-anuncio-television-2013.html …    
    
    
    No vale todo:es bueno escoger tu campo y trabajar duro+constante RT @jobarfer  trabajar en Internet y redes sociales http://bit.ly/ZfdASE     
    
    
    Esto es hacer las cosas bien RT @jobarfer Adecco ha creado 60 cuentas d Tw cada 1para un perfil profesional http://www.adeccosiguenos.com/  @adecco_es    
    
    
    No hacer copias de seguridad es como mearse encima del ordenador #oidoenunbar    
    
    
    Empezando con #eugenienelastoria con cocktail incluido ;) con @jobarfer @kissyyy @jesusgallent @begolujan @sabrinalles &friends    
    
    
    Pasamos al Plan B con #eugenienelastoria    
    
    
    @failurez ha estado genial!    
    
    
    Feliz Navidad!@erodrigo @pacoperezbes @srintelligenius @roluar @PalomaCasillas @JavierRuizSin @Agus_Calvo @ricardohoyos1 @morojf @SUMAROS    
    
    
    Aviso:inminente cambio de look estilo princesa guerrera Celta is coming....    
    
    
    @JesusGallent no intentes detenerme! XD Jiji ya llevaba tiempo sin cambios, es aburrido, no?    
    
    
    @jobarfer yo tb :S    
    
    
    @jobarfer uff vale no es para tanto...al menos con luz artificial....:)    
    
    
    Mi madre me pone en mode #cortar_ajos así q suspendo temporalmente contestaciones x motivos obvios...:S #olordemanosmortal    
    
    
    No sé xq pero estos días m doy cuenta d lo q m importas.Contigo soy feliz.Hace 1 año había feeling.Hoy es mucho más y con la misma ilusión*    
    
    
    Feliz entrada al 2013!!!!    
    
    
    Feliz 2013!! @bernardcustard  @vemorritos @a_verdoy @ibanborras    
    
    
    ¡La mesa está preparada!http://yfrog.com/mndbiodj     
    
    
    Espero q hayáis entrado felizmente al 2013 y q se cumplan vuestros sueños #aportodas :)    
    
    
    Estoy super orgullosa x ser una d las ganadoras, es una pasada poder contar con una obra de arte tan especial: GRACIAS @JaumeEspiEscult    
    
    
    Hoy voy a ver El Hobbit POR FIN con @jobarfer, alguien se viene? @kissyyy?@sabrinalles? @ignaciojuste?@jesusgallent?algún cinéfilo leyendo?    
    
    
    @lydiapeterss Pues ya puedes ir empezando....cada segundo q pasa te lo pierdes! Vales mucho, nena :*    
    
    
    @jobarfer ey ya has pasado al uso de hastags? #aprendiendodeprisa    
    
    
    @canos ya me imaginaba....    
    
    
    @jobarfer mejor #twitlife quieres una camiseta pata Reyes con ese hashtag? :D    
    
    
    @JesusGallent he quedado con @jobarfer a las 20h en mi casa, t vienes o acudes a kinepolis?    
    
    
    @jobarfer no subestimes mi capacidad... vale si te lo pinto con rotulador? :)    
    
    
    @Kuombo en vuestro caso la cifra se eleva a un 99.9% ¡seguro! :)    
    
    
    @Kuombo @echaleku así se habla! :DD    
    
    
    @ArielVanDeKamp genial!sin ti Twitter no es igual :)    
    
    
    @marialorman @jesusgallent @kissyyy pozi...q pena!ha estado bien, aunque ya sabía q me iba a gustar, yo soy mucho d este rollo.Nanittt    
    
    
    @RosaGorriz @marialorman @JesusGallent @Kissyyy si te gusta este tema, te gustará!    
    
    
    @RosaGorriz @Kissyyy @marialorman @JesusGallent Igualmente!q os traigan muchas cosas q habéis sido muy buenos!:)    
    
    
    Si quereis ganar un curso gratis, participa ¡ultimos dias! http://ow.ly/g9uOy     
    
    
    iWeekend Valencia a finales de Enero http://iweekend.org/valencia/es  ¡cambia el formato!    
    
    
    @lolessancho :))    
    
    
    Que interesante! @sbonet Me apunto a verlo en streaming @fundacionTef    
    
    
    @seomago ????    
    
    
    @ibanborras abandonaíta me tienes....c/c @canos    
    
    
    @ibanborras @canos es de Bolsón Cerrado...    
    
    
    @ibanborras @canos q bonito, m saltan las lágrimas! :) en serio,gracias    
    
    
    @daniortega tú si que sabes...sal huyendo!!    
    
    
    Mi #FF a mis "Groupies" @jobarfer @JesusGallent @Kissyyy @gersonbeltran @Sabrinalles @lydiapeterss @IgnacioJuste y a los estados d WhatsApp    
    
    
    @IEFFormadores Saludos Valero?Ésa sólo puedes ser...tuuu!    
    
    
    Si quieres ser formadores, aprende a hacerlo bien RT @IEFFormadores Curso Formador d Formadores online http://bit.ly/WIBePr     
    
    
    <3 <3 @Kissyyy @jobarfer @JesusGallent @gersonbeltran @Sabrinalles @lydiapeterss @IgnacioJuste    
    
    
    TODA la calle Colón con semáforos en verde #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Ver como limpian y abren el Apple Store #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Desvirtualizando a @marianoroldansm #ventajasdecurrarprontounsábado    
    
    
    Voy a probar, gracias!! IFTTT: La Mejor Herramienta para Automatizar Procesos http://victormartinp.com/2012/09/ifttt-la-mejor-herramienta-para-automatizar-procesos/ … via @vmdeluxe    
    
    
    Cómo saber cuántos seguidores de Twitter son falsos - via @vmdeluxe http://ow.ly/gKGXV     
    
    
    Q bien! 0% de mis seguidores son falsos pero sí tengo un 9% inactivos; si quieres saber los tuyos http://sbks.co/ff/  via @socialbakers    
    
    
    Equipazoo RT: @echaleku Ultimando detalles de @swvalencia con @enpeg y @JuanRaVidal para el 8, 9 y 10 de marzo  pic.twitter.com/J8m3eSQr    
    
    
    @failurez @AntonioJHF @bibliocafe @tmrc_vlc yo voy!!    
    
    
    :DD q bueno!@failurez @e_valero @AntonioJHF @bibliocafe @tmrc_vlc    
    
    
    @JesusGallent @Kissyyy q bien! :)    
    
    
    ¿Alguno conocéis a alguien que sepa de anticipos laborales para cooperativas? es para una amiga. Gracias :)    
    
    
    @jobarfer @Kissyyy ohhh....:(    
    
    
    @jobarfer @Kissyyy :) Nos vemos luegoo!    
    
    
    Empezamosss #tmrc_vlc con @failurez y mucha gente wapa ;)    
    
    
    @failurez nos habla del libro  "Me gusta" en #tmrc_vlc http://yfrog.com/nvt0gipj     
    
    
    Tienes que "gustar" a tus usuarios, no a ti mismo#tmrc_vlc    
    
    
    Marketing boca a boca: caso Las Vegas y cómo hacer seguimiento en TW puede traducirse en clientes #tmrc_vlc    
    
    
    La manzana de Adán y Eva cómo 1er caso de mktg boca a boca #tmrc_vlc    
    
    
    "Nueva tecnología = tecnologías q no existían cuando nacimos" by @failurez #tmrc_vlc    
    
    
    Muy buena explicación del Edge Rank de FB by @failurez #tmrc_vlc    
    
    
    @AnaNavarroVAL dónde estás q no t veo? :)    
    
    
    Facebook tiene el mayor CRM mundial #tmrc_vlc    
    
    
    Buenos días! @JesusGallent @JoseSGiron @Mancini73 @daniortega @frankmurray @periplaneto @Kissyyy @jrsahuquillo @begolujan @MariaBernalT    
    
    
    @jobarfer Gracias x RT! ;)    
    
    
    @fjordanv Gracias por RT! c/@IEM_BS    
    
    
    @jobarfer :)) simpático tú!!    
    
    
    @fjordanv :DD admito más! seguro que tb tienes experiencias q podrías aportar ...y las que vas a tener! ;)    
    
    
    Ya puedes ver el IV Estudio Anual de Redes Sociales de @IAB_Spain y @elogia_net http://ow.ly/gNFaG     
    
    
    Dime de dónde eres fan y te diré quien eres: Las páginas de Facebook con más fans españoles: http://ow.ly/gORpv   vía @kuombo y @TreceBits    
    
    
    @kuombo @TreceBits Al menos destacamos por "deportistas"...;P    
    
    
    @carlesbove a ti! :) encantada    
    
    
    Jajajaja RT @DanielPeris Ohhhh, Facebook ha arreglado el buscador de mierda que tenía... BRAVO clap clap clap    
    
    
    Éramos pocos...RT @JesusGallent Google presenta Zavers, su servicio de cupones descuentos http://www.google.com/get/zavers/index.html …    
    
    
    Buenos días a tod@s! @carlesbove @easypress_es @JBValentinaTern    
    
    
    Los lunes el precio de la gasolina es +bajo (hasta un 2%) #24hnoticias ME LO APUNTO    
    
    
    @carlosrmarti q tal ha ido?ayys no lo sabía...Li acabo d leer :(    
    
    
    A tope ;) RT @lolessancho @daniortega, suerte y a disfrutar en @IEM_BS    
    
    
    @ibanborras @canos ya estamos con los esteteotipos! A quién le toca limpiar?claaaro, así dejado caer....    
    
    
    Suena muy bien! Yo llevo aperitivos o cervecitas :) @echaleku @lauracastll @JesusGallent @dortega @Kissyyy c/@jobarfer    
    
    
    Admitimos fantaaa @echaleku @lauracastll @JesusGallent @dortega @Kissyyy    
    
    
    @canos @ibanborras pues si pasas el polvo ya ni te cuen....    
    
    
    @canos @ibanborras :DD    
    
    
    Genial iniciativa!RT @marialorman T animas a contar tus experiencias?A todos los socios d @aerco_comunidad en el #díaCM http://ow.ly/h4zIX     
    
    
    Ohh.. tú sí q sabes!RT @ricardohoyos1 Cómo saber qué tema de Wordpress tiene esa web! http://www.fanesvag.es/wordpress-2/como-saber-que-tema-de-wordpress-tiene-esa-web/ …    
    
    
    @marialorman por supuesto! :)    
    
    
    Leer en la app meteo d Android "parcialmente soleado"mientras me chorrea el pelo,me ha calado el vaquero y dentro d las botas.. #nodigo+    
    
    
    @vemorritos gracias x incluirme ;)    
    
    
    @dortega esta tarde te llevo unas magdalenas..:D @JesusGallent @echaleku @kissyyy @e_valero @lauracastll    
    
    
    @JesusGallent Buenasss!!    
    
    
    @JesusGallent que vaya bien! :)    
    
    
    @fjordanv :DD buenos días!!    
    
    
    @echaleku ni yo...enhorabuena  @isasaweis    
    
    
    @ricardohoyos1 @canos preparáos...llega @JesusGallent !!    
    
    
    @aerco_comunidad ¿Donde os lo enviamos?    
    
    
    @echaleku @RosaGorriz Como siempre el resultado lo paga el cliente....o el ex-cliente @vodafone_es #fail    
    
    
    Comida! Qué llevo al final? cervezas/fantas y algo de picar? @echaleku @JesusGallent @lauracastll    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll me dais miedo...    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll un petit suisse? Un sudoku de chocolate?    
    
    
    @aerco_comunidad Te lo he copiado desde el aptdo "contacto" Os vale asi?    
    
    
    @aerco_comunidad gracias!igualmente :)    
    
    
    @echaleku @JesusGallent @lauracastll ya estás potenciando la inteligencia!y eso sin haberlo catao! Yo creo q lleva chocolate...    
    
    
    Q pinta!RT @Kissyyy Hoy #GallentCocina con @echaleku @e_valero @dortega @lauracastll Gloria y @jobarfer d mano d jesusg http://instagr.am/p/U_RjkXBzlT/     
    
    
    El misterio del postre de @echaleku en #gallentcocina w/@kissyyy @dortega @jobarfer @lauracastll y @jesusgallent http://yfrog.com/mgijlmlj     
    
    
    Bieennn! Una más! Chicos,lo hemos pasado genial,bsss@Glonado @dortega @kissyyy @jesusgallent @echaleku @lauracastll @e_valero @jobarfer    
    
    
    Q tengáis feliz semana :* @lauracastll @dortega @echaleku @JesusGallent @dulceadria @Kissyyy @Glonado @jobarfer    
    
    
    Feliz #diaCM :)    
    
    
    @jmegias la envidia es muy mala, Javier...de todas formas es un indicativo de que eres importante, si no nadie te trollearía ;)    
    
    
    @jobarfer Feliz dia de la Seguridad informática :) http://ow.ly/hbuPE  Hoy es tb el día de los CM #diaCM curioso eh?    
    
    
    Graciasss!RT @aerco_comunidad Cómo me convertí en #CommunityManager http://ow.ly/hblvh  Por #AERCO Socia >> @E_Valero #diaCM    
    
    
    Gracias x difusión! :) RT @pedrohache ¿Tienes lo que hay que tener para ser Community Manager? by  @E_Valero . http://ow.ly/hce4b     
    
    
    @richiglesias1 sólo ganas $ si te haces gurú ;P    
    
    
    @pedrohache más bien todo lo contrario!    
    
    
    @fjordanv muchas gracias!! :)    
    
    
    @richiglesias1 Si estuvieras en Vcia te diría que te apuntaras a uno de nuestros cursos de formación http://ow.ly/hdtkP     
    
    
    @duilioadamo @TheConan @valgreens gracias por incluirme :)    
    
    
    @pedrohache Ánimo compañero! :)    
    
    
    @pedrohache @josemendozino @yamifonseca @anabel_sanchez @jmmencia @bearivero @CASARURALLADICA @Fitur_ @citomegalovirus @SanchezM2 B dias!:)    
    
    
    Buenos días! A por el miércoles :)    
    
    
    @JesusGallent :DD    
    
    
    Os recomiendo este libro sobre geolocalización y redes sociales,proyecto d mano d @gersonbeltran q seguro os sorprende http://bit.ly/TeAdmx     
    
    
    @gersonbeltran Te lo mereces, campeón! :)    
    
    
    O_O!@canos @carballo    
    
    
    @carballo era para @canos y su usabilidad nivel de un indio tocando la guitarra (miércoles).Buscando me ha salido ^_^    
    
    
    Gracias a ti!Feliz finde! Y #FF back @fjordanv @enredaTe_Leon @davidyedra @co_laboro @e_sanchezj @CrisBea @TCSEI @Guillesaenz    
    
    
    