"@Santiago_Sanz_L: Google Reader seguramente migrará a Google Plus http://sco.lt/6fOjeT "    
    
    
    #Facebook permite citar marcas y grupos con el botón “+”. http://ht.ly/jeGVG  #SocialMedia    
    
    
    #Google Imágenes ahora permite buscar específicamente por GIF transparentes y animados. http://ht.ly/jeGYV     
    
    
    #Yahoo! quiere que Dailymotion sea su #YouTube. http://ht.ly/jeHaI  #video #SocialMedia    
    
    
    "@chdve: Cifras de lo que sucede en un minuto en Internet http://bit.ly/13gkKrP  vía @geeksroom"    
    
    
    ¡Se podrá analizar nuestra sangre, vía bluetooth, sin pinchazos! http://ht.ly/jlud7     
    
    
    @mrpotter Thanks for sharing :-)  @jaktraks    
    
    
    Definir tu estrategia en #TWITTER. http://www.redessociales.es/2013/03/25/5-preguntas-que-te-tienes-que-hacer-para-definir-tu-estrategia-en-twitter/ … #RedesSociales    
    
    
    #Facebook lanza oficialmente las respuestas en los comentarios de páginas. http://ht.ly/jpRr5     
    
    
    Guía básica de términos de comercio electrónico. http://ht.ly/jpRza  #ecommerce    
    
    
    @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @GanasdeVivir @chdve Feliz S. Santa family!    
    
    
    Comparadores de #abogados, nueva vía para captar clientes.
http://www.expansion.com/2013/03/26/juridico/1364315460.html …    
    
    
    El nuevo Flipboard 2.0 para #iOS te deja crear tu propia revista. http://geeksroom.com/2013/03/el-nuevo-flipboard-2-0-para-ios-te-deja-crear-tu-propia-revista/73213/ …    
    
    
    #Vizible te permite ver todas las imágenes publicadas en #Twitter de tu localidad. http://geeksroom.com/2013/04/vizible-te-permite-ver-todas-las-imagenes-publicadas-en-twitter-en-tu-localidad/73342/ … #socialmedia    
    
    
    @Kurtluxlrskeeu Thanks for sharing :-)    
    
    
    #Google+ ahora deja subir imágenes en tamaño original desde el ordenador. http://geeksroom.com/2013/04/google-ahora-deja-subir-imagenes-en-tamano-original-desde-el-ordenador/73420/ … #socialmedia    
    
    
    ¿Cómo buscar #trabajo a través de las #RedesSociales? http://ht.ly/jJhUE  cc @juanmerodio    
    
    
    Usa el Dominio Recortado de #Facebook “http://Fb.com ” 
http://www.juanmerodio.com/2013/usa-el-dominio-recortado-de-facebook-fb-com/ … #redessociales    
    
    
    #FF family! @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @s @RevezNexus @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    Más de la mitad de los españoles se considera "adicto" a #Internet, según una encuesta. http://ht.ly/jMUrX     
    
    
    Tus notificaciones con un led. http://www.redessociales.es/2013/04/08/linkme-un-gadget-que-te-indica-con-luz-led-tus-notificaciones-sociales/ … #socialmedia    
    
    
    "@Santiago_Sanz_L: Facebook explica cómo funcionará la privacidad en Facebook Home  http://sco.lt/9HAZcX "    
    
    
    "@SocialBlaBla: Casi 100 herramientas para monitorizar Social Media http://tinyurl.com/7w3qcb9  #Social_Media"    
    
    
    Cómo usar cualquier video de #Youtube como fondo para página web. http://ht.ly/jUYoN     
    
    
    7 Mistaken Beliefs About Money. http://ht.ly/jUYwc     
    
    
    Cómo compartir en la app de #Facebook móvil. http://ht.ly/jXgqj  #SocialMedia    
    
    
    La #Herramienta de #Google para indicar q hacer c tus datos cuando mueras. http://geeksroom.com/2013/04/google-lanza-herramienta-para-indicar-que-hacer-con-tus-datos-despues-de-tu-muerte/73699/ …    
    
    
    #FF @chdve: @j_callejo genial. @RevezNexus @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @labonanni @s @kekasanchez @GanasdeVivir @menchhu    
    
    
    "@GLaraLopez: Por qué pierdes seguidores en Twitter  #infografia #infographic #socialmedia http://dld.bz/cxQ9c "    
    
    
    @acevedo_ja Hola q tal?? gracias, todo bien terminando ya el curso de este año, btte más largo q el vuestro! :-)  saludos! @GLaraLopez    
    
    
    War Cluster; se acerca el primer juego de estrategia en tiempo real en #Twitter. 
http://www.redessociales.es/2013/04/15/war-cluster-se-acerca-el-primer-juego-de-estrategia-en-tiempo-real-en-twitter/ …    
    
    
    Cómo hacer un análisis de competencia en #Twitter gratis. http://www.redessociales.es/2013/04/15/como-hacer-un-analisis-de-competencia-en-twitter-gratis/ … #analitica #socialmedia    
    
    
    El Ayuntamiento de #Huesca busca #CommunityManager. http://www.heraldo.es/noticias/aragon/huesca_provincia/huesca/2013/04/17/el_ayuntamiento_huesca_busca_comunnity_manager_230693_302.html?utm_source=titulares&utm_medium=email&utm_campaign=noticias … #empleo #Zaragoza #SocialMedia    
    
    
    El nuevo servicio de música de #Twitter. http://www.socialblabla.com/twitter-da-luz-verde-hoy-a-su-nuevo-servicio-de-musica.html …    
    
    
    @chdve Idem a todos:-)  @labonanni @kekasanchez @j_callejo @XaviGasso @RevezNexus @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir    
    
    
    ¡Interesante sorteo para profesionales y #Pymes! No cuesta nada apuntarse :) http://bit.ly/15vmzAN  #autonomo #empresa #sorteo    
    
    
    @j_callejo :-)  @labonanni @chdve @kekasanchez @XaviGasso @RevezNexus @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir    
    
    
    "@Emprenderioja: ¿Cómo sé que mi cliente va a pagar?  http://owl.li/k6fxS  #emprendedores http://ow.ly/i/1TUBU "    
    
    
    @gmolino Tu llama, ante la duda... :-)    
    
    
    @mc_system Ya se donde has estado hace media hora jajaja :-)    
    
    
    You`re amazing... http://ht.ly/ki0UG     
    
    
    @chdve @j_callejo @labonanni @kekasanchez @RevezNexus @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir Feliz día family! :-)    
    
    
    @verescreer madre mía descansa un poco :-) :-) :-)    
    
    
    @verescreer jajaja eso bien! eres una machine!! en cto tenga eso te lo paso también!! :-)    
    
    
    #Yahoo se planta en China. http://www.lapatilla.com/site/2013/04/24/yahoo-no-ofrecera-mas-servicios-de-correo-en-china/ …    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @RevezNexus @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir @Emprenderioja Feliz día family :-)    
    
    
    @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @kekasanchez @labonanni @j_callejo @RevezNexus @XaviGasso @s @GanasdeVivir Feliz fin de family!    
    
    
    #Universia presenta #Ideometro, un #concurso de ayuda a universitarios españoles. http://geeksroom.com/2013/04/universia-presenta-ideometro-un-concurso-para-ayudar-a-los-jovenes-universitarios-espanoles/74212/ …    
    
    
    @FtMeler Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @DaviidToro Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @beabarber Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @PepeCibera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @Rosaminri Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @letybuera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @Carlosgarpi Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @polongo19 Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @AlinaDMur Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @pibuera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @luzybj Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @SusanaRMadrid Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @jmombiola Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @DaviidToro Suerte y gracias "Deivid" :)    
    
    
    @luzybj "La frase del curso", sin duda... así que ahora ya sabes que hoy es el principio. Suerte Luci, también para el Madrid :P    
    
    
    @jmombiola Es que hay mucho de bueno en ti, y lo sabes... La vida está llena de oportunidades, aprovéchalas "todas" Suerte Javi :)    
    
    
    @polongo19 @admon13 Seguro que sí, recuérdanos cuando seas más "grande estrella", you know. Cuídate :)    
    
    
    @SusanaRMadrid Gracias, suerte en todo lo que te propongas, cuida a tu R.Madrid & abalorios :)    
    
    
    La #Policía alerta de virus que suplantan su identidad para estafar a internautas. http://ht.ly/kB56n     
    
    
    #Vilynx: Protege y guarda los videos capturados por tu móvil, en la #nube. http://ht.ly/kB5i9     
    
    
    Si eres ·#autonomo o #Pyme, puedes ganar un pack de #marketing! Apúntate al #sorteo! http://ht.ly/kysFr  by @secretariahoras:    
    
    
    @pibuera Gracias guapa. Suerte y recuerdos p el bar :-) :-)    
    
    
    TwDocs: Exporta toda tu actividad de #Twitter http://ht.ly/kD4lc  #SocialMedia    
    
    
    @PepeCibera Gracias :-)  Seguro q sí, todo llega. Gracias p tus toques inteligentes de humor. Suerte!!    
    
    
    #App de #Starbucks para jugar con tu café. http://geeksroom.com/2013/05/presenta-starbucks-aplicacion-inteligente-para-jugar-con-tu-cafe/73809/ … #socialmedia    
    
    
    Ya Puedes Usar las Páginas Promocionadas de #Facebook para Conseguir Nuevos Fans. http://ht.ly/kJFDT  #socialmedia    
    
    
    13 #herramientas de Analítica Web más allá de #Google #Analytics http://ht.ly/kOwxx  #Analitica    
    
    
    #LinkedIn Today incorpora Canales, donde presenta contenido organizado por temas. http://ht.ly/kOwX0  #SocialMedia    
    
    
    #ReputaciónOnline para Tod@s, #ebook gratis en español de Oscar del Santo. http://ht.ly/kOxan     
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @RevezNexus :-)  family    
    
    
    Concurso ADIVINA ADIVINANZA: https://apps.facebook.com/easypromos/promotions/86075&uid=619704169 … #sorteos #concursos    
    
    
    Topsy Pro; para que tu reputación online en #Twitter se mantenga http://ht.ly/kQWjV  #socialmedia    
    
    
    @RevezNexus ????? @kekasanchez @XaviGasso @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    #Facebook anuncia nuevas becas de su programa para mujeres. http://ht.ly/kTPvg  #socialmedia    
    
    
    ¿Cómo utilizar cualquier video de #Youtube como fondo de un sitio web? http://ht.ly/kXCke  #socialmedia #videomarketing    
    
    
    La tierra a través del tiempo, interesante :) http://ht.ly/kXCUY     
    
    
    @ftmeler No te preocupes. Gracias Fer. Suerte :)    
    
    
    @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @RevezNexus Hv a g day :)    
    
    
    #Facebook y las rupturas de parejas. http://www.redessociales.es/2013/05/14/facebook-no-ayuda-en-las-rupturas-de-parejas-segun-un-estudio/ … #SocialMedia    
    
    
    Top 15 redes sociales más usadas actualmente en el mundo. http://ht.ly/l2JvX  #SocialMedia    
    
    
    @Emprenderioja @RevezNexus @XaviGasso @j_callejo @labonanni @s @Santiago_Sanz_L @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez be happy!! :-)    
    
    
    Emotivo Spot de Payasos sin Fronteras #EchaleNarices :) http://www.youtube.com/watch?v=H6O_5fG9cjk …    
    
    
    Da comienzo el #Polifoniksound Festival, música + tapas, buena combinación!. http://ht.ly/l7xyl  #polifoniksound #barbastro    
    
    
    Cómo desactivar los retweets (RT) de una cuenta sin dejar de seguir. http://ht.ly/ljpKZ  #Twitter #SocialMedia    
    
    
    Google lanza la versión beta de #Chrome 28 la cual incluye notificaciones de apps y extensiones http://ht.ly/llFxa     
    
    
    4 #herramientas para optimizar las imágenes en #Facebook. http://ht.ly/llFDX  #socialmedia #redessociales    
    
    
    Twitter Amplify; nuevas opciones de promoción de vídeos en #Twitter. http://ht.ly/lq1NS  #socialmedia    
    
    
    5 #herramientas interesantes para un  buen #CommunityManager. http://ht.ly/lrYOY  #socialmedia    
    
    
    @garrinchadiego Buenos días Diego, vas al Congreso?    
    
    
    @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @j_callejo @XaviGasso @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @RevezNexus Empieza... Bu días :)    
    
    
    Atención! "Un hotel ofrece un paquete vacacional para «desintoxicarse» de la tecnología" http://fplus.me/p/1hKc  via @kekasanchez    
    
    
    5 claves para diseñar un buen canal de #YouTube http://sco.lt/88x5mb  x @santiago_sanz_l    
    
    
    @garrinchadiego Aún no se si voy a ir,.tengo dudas, si voy te pego un toque y comemos ok??    
    
    
    @garrinchadiego @ipereda Yo os lo confirmo chicos, aún no tengo decidido si iré :-)    
    
    
    yr.no : Servicio Meteorológico muy confiable, con mapas interactivos http://ht.ly/luwff     
    
    
    Hacienda también se puede acercar a tu boda para pedirte facturas. http://ht.ly/luxsM  #estapasando    
    
    
    #Facebook promete tomar medidas contra la violencia de género http://ht.ly/luyIw  #violencia    
    
    
    El peligro del reconocimiento facial con #GoogleGlass http://ht.ly/lx0W4     
    
    
    Las #Facebook Offers se vuelven mails para que le prestes más atención http://ht.ly/lzhxP  #SocialMedia    
    
    
    #Twitter incrementa la cantidad de listas que puede crear cada usuario http://ht.ly/lzhEc  #SocialMedia #RedesSociales    
    
    
    #Facebook en busca de nuevo talento, nuevos ofrecimientos de empleo algunos en países de latinoamérica. http://ht.ly/lzhNm     
    
    
    " @pgaguado :-) Habéis estado muy grandes! y m ha servido mucho para clarificar conceptos pa mi examen del jueves! Maravilloso +1000! ;-)    
    
    
    "@RunFitners: Nuestras piernas: como funcionan | Documental para Corredores http://runfitners.com/2013/06/nuestras-piernas-como-funcionan-documental-para-corredores/ …"    
    
    
    El #Cybermonday, llega hoy a España. http://ht.ly/lDFgE     
    
    
    "@dluengo: 5 #herramientas de test A/B para vender más http://shrd.by/xvMMJa  "    
    
    
    @dluengo :-)    
    
    
    Agrega seguridad a tu cuenta de #LinkedIn. http://ht.ly/lGgoX  #redessociales #socialmedia    
    
    
    #Pinterest ahora también permite buscar solo entre nuestros pins. http://ht.ly/lIHOP     
    
    
    El helicóptero 'pilotado' por el cerebro. http://ht.ly/lIIwN  #ciencia #neurociencia    
    
    
    @RevezNexus @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @chdve ias    
    
    
    @verescreer Okis. Gracias. Suerte para mañana!! Yo dos exámenes :-(    
    
    
    @verescreer Seguro! Buff  ;-)    
    
    
    #Google lanza su teclado virtual para smartphones y tabletas con Android 4.0 o mayor http://ht.ly/lL5lL     
    
    
    @labonanni @kekasanchez @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L @chdve Hi family!    
    
    
    Interesante aplicación para alérgicos. http://ht.ly/lL5RV  #app    
    
    
    @garrinchadiego No puedo, estaré fuera, ya me contáis q tal ha ido ok? :-)    
    
    
    Q una catedrática mire tu examen antes de empezar y te diga "Uyyy esta asignatura si q es difícil" Eso es dar ánimos oye! #uned    
    
    
    Así es... "@hemocional: Un perro es lo único en este mundo que te ama más que tú mismo. JOSH BILLINGS."    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja  FD family :-)    
    
    
    Con Quaver puedes dedicar letras de canciones traducidas a través de #Facebook y #Twitter. http://ht.ly/lRHiK  #socialmedia #musica    
    
    
    Paga a través de tus redes sociales con Chirpify. http://ht.ly/lWIEK  #socialmedia    
    
    
    En video, el tamaño sí importa. http://ht.ly/lWIWE  #video    
    
    
    El #SocialMedia en una catástrofe natural. http://www.redessociales.es/2013/06/13/usar-social-media-en-una-catastrofe-natural-o-en-conflictos/ …    
    
    
    4 tipos de soledad. Interesante conocer. http://psicoblog.com/cuatro-tipos-de-soledad/ … #psicologia    
    
    
    #Foursquare lanza #TimeMachine. http://geeksroom.com/2013/06/foursquare-time-machine/75786/ … #redessociales    
    
    
    Modern.IE, para que tu sitio sea compatible con Internet #Explorer http://ht.ly/m5INR     
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @Emprenderioja @XaviGasso @chdv @RevezNexus @Santiago_Sanz_L Feliz:-)    
    
    
    A mi me gusta la gente con chicha la verdad: "Alertas para deterctar la #Anorexia" http://ht.ly/m9sfO  #psicologia    
    
    
    "@sm_revolution: Hemos dejado de ser los “locos del #Facebook” http://ht.ly/m9vLT  vía @tristanelosegui @verescreer #SMrevolution    
    
    
    "@Santiago_Sanz_L: La vida de los pins de Pinterest es mayor que la de los mensajes en Twitter o Facebook http://sco.lt/7tLNY1 "    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv @RevezNexus bu días family! :-)    
    
    
    Torch, #navegador con servicio de música, acelerador de descargas, cliente de BitTorrent y además social http://geeksroom.com/2013/06/torch-excelente-navegador-con-servicio-de-musica-acelerador-de-descargas-ciente-de-bittorrent-y-ademas-social/75946/ …    
    
    
    #Google Offers estrecha la mano a las tiendas físicas http://feedproxy.google.com/~r/jordioller/~3/ODN3CJj0cJ8/google-offers-estrecha-la-mano-a-las-tiendas-fisicas … #adwords    
    
    
    @luisjuan_es :-) Q tal vas? Estais de aniversario, no? Enhorabuena!!! Eso solo lo hacen los buenos EH? ;-)    
    
    
    @luisjuan_es  Mola :-)  @CruzadoAragones    
    
    
    @ipereda @garrinchadiego Que tal estuvo el congreso? Yo al final no pude ir. Valió la pena?    
    
    
    @garrinchadiego Guay, me alegro entonces que haya valido la pena, a ver si el año q viene puedo ir! :)    
    
    
    @ipereda Hola Ig! link de las ponencias? @garrinchadiego    
    
    
    @garrinchadiego Grandes sois ! lo miraré c atención :-) @ipereda    
    
    
    @garrinchadiego Estuvo alguno más de los nuestros del curso? sabes? @ipereda    
    
    
    @garrinchadiego @ipereda @jagomezrivera Okis, a ver si hacemos quedada q no tenemos perdón :-)    
    
    
    @ipereda @garrinchadiego @jagomezrivera jajaja tu eres Igcool, dont worry, ya llegará tu moda :-)    
    
    
    A veces haces cosas sin sentido... http://ht.ly/md2L6  #psychology #psicologia    
    
    
    Sigue enredando: #Facebook ahora permite adjuntar imágenes en los comentarios. http://ht.ly/md2Tp  #SocialMedia    
    
    
    @jagomezrivera @ipereda @garrinchadiego jajaja    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @labonanni @XaviGasso @Emprenderioja @chdv @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz Vi :)    
    
    
    XV Congreso Virtual de #Psiquiatría .com #INTERPSIQUIS 2014. http://ht.ly/mfmUA     
    
    
    #Twitter se plantea la publicidad geolocalizada. http://ht.ly/mm25a  #socialmedia    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja @chdv @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz día family :-)    
    
    
    Qué ocurriría en tu cerebro si creyeses estar muerto. http://ht.ly/mm8W5  #psicologia    
    
    
    "#Dropbox para empresas ahora permite crear carpetas compartidas con miembros de un equipo de trabajo http://feedly.com/k/133QyiX     
    
    
    Curiosidad: El usuario que más tuitea es... http://ht.ly/mom4L  #Twitter #SocialMedia    
    
    
    Tengo camada de #Boxer preciosos. Sólo a responsables y particulares. Zona de #zaragoza #huesca y #teruel. #perro pic.twitter.com/jdraGdpyb6    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @chdv Yo feliz' Pa variar :-)    
    
    
    #Facebook Está Probando Salas de Chat http://ht.ly/mt08b  #socialmedia    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @XaviGasso @RevezNexus @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @chdve Se me fue el día feliz:-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja ya me he acordado de vosotros ya!! besos chicos! :-)    
    
    
    @policia Gracias, todo un detalle :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja me imagino el cuadro, pásame alguna foto jajaja. Todo bien! Fenomenal!! No sufráis mucho eh??? Tranquis!! :-) :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja más te vale, visto lo visto mejor para ti... pq ya van ganando!! Ayyy jajaja    
    
    
    Social Advocator; una #herramienta que hace a los empleados los mejores fans http://ht.ly/mx7Dn     
    
    
    @xavigasso @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @chdve @RevezNexus Venga chicos! :)    
    
    
    @JavierFP82 Sobrevives? :-P    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja madre mia!! y para q te metes si no te gusta el fútbol y nos metieron una paliza elegante! :-) :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja ok ok, q par! sois auténticos!!!!!    
    
    
    @JavierFP82 No cielo, no he vuelto desde q me fui!! Jj Si voy cuento con veros, aunque sea un café y un besote ok?? Y si venís aquí avísame!    
    
    
    Atención vía #redessociales. ¿Quién es su target? http://ht.ly/mzAiM     
    
    
    @santiago_sanz_l @chdve @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus Venga familia, ánimo! :)    
    
    
    Cómo conocer los usuarios que más clicks generan a tus contenidos en #Twitter. http://ht.ly/mEoEp  #socialmedia    
    
    
    ¿Podemos evitar la fuga de #datos de la empresa? http://ht.ly/mEoKN  #seguridad cc @mc_system    
    
    
    @labonanni @XaviGasso @Emprenderioja @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @chdve @RevezNexus :-)    
    
    
    @RevezNexus @labonanni @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv Q caló family :-)    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv De mi caló... q no me lees :-P    
    
    
    @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @kekasanchez @chdv Yes! :-)    
    
    
    Sal a #navegar, la nueva plataforma de alquiler de #barcos entre particulares http://ht.ly/mK7OF  #nautica    
    
    
    Historia del social media en una #infografía. http://ht.ly/mK7W1  #SocialMedia    
    
    
    Los administradores de #Facebook pueden hacer seguimiento a su competencia. http://ht.ly/mK86v  #SocialMedia #RedesSociales    
    
    
    Dispositivo ayuda a las personas invidentes a crear imágenes en su cerebro a partir de sonidos http://feedly.com/k/12UO58N  #ciencia    
    
    
    #Fliike, el primer contador físico de Fans de #Facebook" http://feedly.com/k/13FHQaG  #socialmedia    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @chdv :-)    
    
    
    @chdve cómo vives!! :-) @XaviGasso @RevezNexus @kekasanchez @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @Emprenderioja    
    
    
    @labonanni @j_callejo @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @kekasanchez @Santiago_Sanz_L feliz día!! :-)    
    
    
    Vuelven las llamadas telefónicas en #Gmail con Hangouts y llamadas gratis a USA y Canadá | GeeksRoom" http://feedly.com/k/1aXXsta     
    
    
    @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez Bu días family!! :-)    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja disfrutad del sol :-)    
    
    
    "@helisulbaran: "Nunca he visto una cara sonriente que no fuera linda" by @maxOz :)"    
    
    
    @maxOz :-)  @helisulbaran    
    
    
    16 razones por las cuales hay que invertir en redes sociales. http://ht.ly/mXv3F  #SocialMedia    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja Come on family! We can :)    
    
    
    Y dnd stan ahora los q t encerraron MT" @mariocondeconde: Hay dias en los q t preguntas cm hemos llegado hasta aqui? Consintiendo, consin.."    
    
    
    @ipereda jajaja, no se te escapa ni una Ig!!!    
    
    
    @ipereda Me lo creo todo ya!! Pues yo muy bien! Trabajando, estudiando, viajando y esas cosas! Tu sigues bien no?? Ig? :-)    
    
    
    @chdve @labonanni @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L Tu estarás más fresco p tu tierra!!    
    
    
    Atención: ¿Qué redes sociales borran los datos personales de nuestras fotos cuando las subimos? http://bit.ly/18eJb7W  vía @chdve    
    
    
    "Chats en #Twitter: un nuevo fenómeno de marketing social | #Redes Sociales http://feedly.com/k/18mXrip     
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Santiago_Sanz_L besos mil :-)    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Santiago_Sanz_L :-)    
    
    
    Jajaja :-)  "@ElHumanoide: Un minuto de "Está escribiendo..." de Whatsapp equivale a un "Volvemos en 6 minutos" de Antena 3."    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @chdve @labonanni @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @kekasanchez a ver su cae de una vez la tormenta :-)    
    
    
    #Dropbox compra #Endorse, servicio que había cerrado hace poco tiempo atrás. http://ht.ly/nbpMH  #marketing    
    
    
    Campañas avanzadas de #Adwords. Lo que ocurrirá hoy. http://ht.ly/nbpR4  #marketing #SEM    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @menchhu @Santiago_Sanz_L jajja sois tremendos! Feliz empacho! :P    
    
    
    #Facebook añade "comentar fotos" a las han page. http://www.redessociales.es/2013/07/22/facebook-anade-la-funcion-comentar-fotos-a-las-fan-page-de-su-red-social/ … #socialmedia    
    
    
    @chdve @GanasdeVivir @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L El calor Calor, calor, calor family :)    
    
    
    España, cuarto país en facturación en e-commerce de Europa #ecommerce http://goo.gl/YJKU1H  via @ecano2010    
    
    
    Cu lo que haces lo ejecutas pensando en q pensarán los de+ renuncias a ser tu, te conviertes en esclavo de mentes ajenas by @mariocondeconde    
    
    
    @jagomezrivera Está usted en el trabajo?? :-)    
    
    
    Hay gente q nunca cambia y si lo hace va a peor... madreeeeeeeee #esagente :O    
    
    
    Borra tu rastro de internet ;) http://wwwhatsnew.com/2013/01/18/opciones-para-borrar-nuestro-rastro-de-internet/#.UevtqUfYZB0.twitter … #identidaddigital    
    
    
    @Patricia_Cantu Tu lo has dicho generalmente, yo no :-)    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Un día duro family, Aale opp! :-)    
    
    
    @acevedo_ja Más q locura estupidez, no? :-) @ifilosofia    
    
    
    @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Ánimo!! :-)    
    
    
    I'm at Porta Del Sol (Castelló de La Plana, Comunitat Valenciana) http://4sq.com/15hvZht     
    
    
    @chdve Un abrazo muy grande, lo siento :-(  @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez  ánimo family :-)    
    
    
    @XaviGasso @Emprenderioja @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @chdve Feliz día :-)    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @chdve EeeeOoooAaaa    
    
    
    Google Maps lanza #Views, para subir fotos esféricas para compartir públicamente en #Google #Maps. http://ht.ly/nuaS8     
    
    
    #LinkedIn ahora permite ofrecer Likes y responder comentarios de influenciadores. http://ht.ly/nub4u  #RedesSociales via @eventoscreamk    
    
    
    @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve Hello family, bye bye julio! :)    
    
    
    #LinkedIn introduce analíticas de páginas de empresas. http://ht.ly/nwwrL  #RedesSociales    
    
    
    @xavigasso @Santiago_Sanz_L @j_callejo @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve Bienvenido August :) Feliz mes family! :)    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Vivís como queréis :-P    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L  tu si q sabes Vicky :-)    
    
    
    "Youtube agrega el icono de reproducción en las pestañas de páginas reproduciendo vídeos | GeeksRoom" http://feedly.com/k/12R40Yh     
    
    
    "eBook gratuito sobre Marketing para Pequeñas y Medianas Empresas" http://feedly.com/k/1bXfYmS     
    
    
    @xavigasso @chdve @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Bu días no family? andan de vacas? :P    
    
    
    5 empresasa de #tecnología que podrían salir ya a #bolsa. http://ht.ly/nCTfM     
    
    
    Muere "Ajax", :(  el perro que evitó una masacre de ETA. http://ht.ly/nFcMf  #GuardiaCivil #Ajax #perro    
    
    
    5 #Apps para que sus hijos aprendan #inglés este verano. http://ht.ly/nFcYT     
    
    
    We can! "@Madrid2020ES: ¡Vamos a x los 50.000 voluntarios en #Madrid2020! #HazteVoluntarioMADRID2020 AQUÍ: http://ow.ly/nFszB  RT ;)"    
    
    
    @kekasanchez Suertuda :-)  @j_callejo @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir Moi aussi :-P    
    
    
    Al tajo!! (@ Puerta 2 ave) http://4sq.com/19cLyvW     
    
    
    @RevezNexus @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez Q pasóooooo??? :-P    
    
    
    @RevezNexus @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez Esa es la actitud!!!! Esa!    
    
    
    Great! "@chdve: Lo usamos todos los días pero ¿Recuerdas q colores tiene el logo de #Google y la posición de cada 1? pic.twitter.com/DV3WEFy71o"    
    
    
    @chdve He hecho esfuerzo pero te confieso q no he acertado la posición :-(  jajaja    
    
    
    El primer hotel para adictos a #Twitter en #Mallorca (vamos! publi free jajaja) http://m.europapress.es/chance/tendencias/noticia-primer-hotel-adictos-twitter-mallorca-20130809192226.html …    
    
    
    @chdve Está chulo, eres muy ocurrente :-)    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @RevezNexus @chdve Sorry I'm late :-P    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso Fiu fiuuuu @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus jajaja al nuevo avatar :-P @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus Un silbido o dos :-) @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Q pasa aho tos callados eh?    
    
    
    @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus @chdve Ey family! Pasarlo bien! :)    
    
    
    Chats en #Twitter: una historia que cobra más y más protagonismo. http://ht.ly/nSg6Q  #socialmedia    
    
    
    @XaviGasso + q ayer??? XD! :O @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus @chdve    
    
    
    @sanfitina Enjoy! :-)    
    
    
    @labonanni Eso mola :-) @XaviGasso @chdve @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus Yo también :-)    
    
    
    #Facebook anuncia nuevas métricas de Usuarios Activos Mensuales y Diarios por país. http://ht.ly/nUFRX  #socialmedia    
    
    
    #Twitter lanza Twitter University para entrenar ingenieros con las mejores herramientas y http://ht.ly/nUFXn  #socialmedia    
    
    
    @j_callejo Bien :-)  @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus    
    
    
    @RevezNexus love? why? jajaja but always!@j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus eing?m he perdido algún tuit @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus jajaja ya! love pa ti tb :-) @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @labonanni @RevezNexus @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja Love pa tos! Mua! :-)    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Ah el nervioso eres tu pues..    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Felicidades :-) :-) :-) :-)    
    
    
    @GanasdeVivir Jajaja pon orden aquí plis! @kekasanchez @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus    
    
    
    @GanasdeVivir Detallazo! Gracias rica :-) @kekasanchez @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus    
    
    
    @GanasdeVivir Cómo fue?? @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz día:-)    
    
    
    @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir @kekasanchez @RevezNexus Mua remua! :-)    
    
    
    Conocéis los formularios de #Google?? http://feedly.com/k/14PD5NO     
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L :-))    
    
    
    @kekasanchez Un fiuuuuu para Keka! Wapa! @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @kekasanchez jajaja y tu muy mona eh? pss @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @j_callejo @chdve @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L Feliz día family :-) :-)    
    
    
    @kekasanchez Tiraaa q tu puedes c eso y + @XaviGasso @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @kekasanchez Lo teníamos todos claro :-) @XaviGasso @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @labonanni @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus Q pasó?? Bu días family! :-)    
    
    
    "A los animales se les maltrata mucho, deberían dejarlos + tranquilos"... Lo + inteligente q he oído en la TV hace tiempo. #Quotes    
    
    
    Cómo proteger a los menores en Internet. http://ht.ly/obUJv  #seguridad    
    
    
    #FF Lo + de la red :-) @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir    
    
    
    @XaviGasso Donde te vas pájaro????    
    
    
    @XaviGasso Q dices jajaja!!! Espero q te hayas programado los tuits de buenos días de toaaaaaaasas las mañanitas :-)    
    
    
    @mcarballo82 Puede ser q ayer p la tarde me cruzara contigo haciendo jogging p la pasarela de la playa?? :O    
    
    
    @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir Buenos días family!! :-)    
    
    
    @XaviGasso jajaja Enjoy capitán! @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @GanasdeVivir    
    
    
    @mcarballo82 Jajaja Pues no claro... Vaya XD ya me había hecho ilusiones :-P  :-)    
    
    
    @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @GanasdeVivir Y Olé!    
    
    
    @XaviGasso Te voy a dar una zurra a ti @chdve @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @GanasdeVivir    
    
    
    "Cómo Usar Facebook para Detectar Oportunidades de Negocio en Otros Países" http://feedly.com/k/19VV7j8     
    
    
    Love, love &love "Love at Work" http://feedly.com/k/1fdjlT0  #psychology    
    
    
    @Emprenderioja @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir Así sí! bu días family! :-)    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @chdve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir En marcha! :-)    
    
    
    Q preciosidad XD "La canción de un viudo que enamora en Internet | Estados Unidos | elmundo.es" http://feedly.com/k/1dTQCF6     
    
    
    #FF Dan energía dsd clq parte dl mundo:) @chdve @j_callejo @kekasanchez @labonanni @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Q pasa akí solo curro yo oq? Bu días!:-P    
    
    
    @kekasanchez :-)  Gracias linda! @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    Grande! MT"@chdve: Q #redessociales borran los datos personales de las fotos q subimos? http://bit.ly/18eJb7W " #Socialmedia    
    
    
    @chdve @j_callejo @XaviGasso @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja gracias e =mnt :-)    
    
    
    @policia Jajaja a hacer empanadillas le dice eso ha estado muy bien!! Madre q patio hay p la noche y la paciencia q tenéis :-)    
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @j_callejo @chdve @XaviGasso @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Día de larga carretera! Mua:-)    
    
    
    @XaviGasso @labonanni @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Eoooo q he estado muy reliá :-)    
    
    
    #FF del bueno :-) @Santiago_Sanz_L @chdve @labonanni @j_callejo @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @chdve @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir Q ustedes descansen hoy :-)    
    
    
    @kekasanchez jajaja, yo ayer q la voz era un órgano... ay dios!    
    
    
    @kekasanchez Pedaxo profesional, enhorabuena guapa!! :-) @GestionaRadio @encomunicacion_    
    
    
    @XaviGasso Cómo vives Xavi.... Yo de mayor quiero ser tu... Psss :-P    
    
    
    @emprenderioja @chdve @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Ánimo! :)    
    
    
    @xavigasso @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L Helloooooo :-)    
    
    
    #Facebook aumenta el tamaño de imágenes en los posts con enlaces en páginas. http://ht.ly/oLjst  #socialmedia    
    
    
    @kekasanchez @labonanni @j_callejo @XaviGasso @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Bu días family! :-) :-)    
    
    
    Si bebes... no uses #SocialMedia. http://ht.ly/oNw9D     
    
    
    @XaviGasso cuanto chivato :-P @chdve @labonanni    
    
    
    @emprenderioja @labonanni @j_callejo @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s Bu días beibis!!    
    
    
    @chdve @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Lo mismo digo :-)    
    
    
    Pues eso :-)  "@OrtografiaReal: La próxima edición del diccionario académico incluirá el verbo «tuitear», que se conjugará como «amar»."    
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja De las buenas!! :-)    
    
    
    NARR8, aplicación de cómics animados y novelas interactivas, ahora en #Facebook. http://ht.ly/p0x01     
    
    
    Hedonometer: Un Proyecto para calcular la felicidad/tristeza de una ciudad con #Twitter. http://ht.ly/p0x46     
    
    
    Aniversario chil-out!!! wop!! (@ Terraza Lounge Fuente De La Junquera) http://4sq.com/16MKZ8B     
    
    
    @chdve @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Uff q caló :-)    
    
    
    5 razones por las que los niños no deben estar en #Facebook. http://ht.ly/p6Smv     
    
    
    25 aplicaciones esenciales gratis para nuevos usuarios de #Android. http://ht.ly/p6SqP     
    
    
    @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @labonanni @XaviGasso @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir =mnt familia!! :-) :-)    
    
    
    Ansiedad: conociéndola más de cerca. http://ht.ly/p9nzZ  #psicologia    
    
    
    #Google anuncia Constitute, sitio que permite buscar, leer y comparar constituciones de diferentes países. http://ht.ly/p9nDE     
    
    
    Crowdfunding y social media: una evolución conjunta. http://ht.ly/p9nPz  #socialmedia    
    
    
    @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir :) Disfrutad!    
    
    
    @chdve @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Todos c Jesús pero pa bailar! Ánimo!:-)    
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir Hoy todos c Jesús y Christ!! Oeeee :-)    
    
    
    @xavigasso Suerte Xavi! Todo irá bien ya verás :) @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @j_callejo Hoy tendrás mejor día! :) Besos family! @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    Cómo Crear Anuncios para Móviles en Google #Adwords: Usos y Formatos. http://ht.ly/pbGpT  #SEM #publicidad    
    
    
    Twitter comenzará a notificar a los usuarios acerca de cuentas y tweets interesantes. http://ht.ly/pbGAa  #socialmedia    
    
    
    @ubibos Gracias :)    
    
    
    @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Hoy mejor que ayer? y Sala Espera ok? @XaviGasso @j_callejo    
    
    
    @j_callejo @XaviGasso @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Orgullosa d mi gran family, yes! Bu noxes    
    
    
    Google Hangouts para Android ahora indica que contactos están en línea http://ht.ly/pe669     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Sala espera out, mal día out! Así sí :-)    
    
    
    Celebrando anticipadamente su cumpleaños, #Google anuncia novedades importantes en su buscador. http://ht.ly/pgjA8     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Moi aussi :-) Cada día os quiero +! :O    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Venid a Zgz, la Pilarica está soleá :-)    
    
    
    @j_callejo @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @labonanni @Emprenderioja Disfrutad chicos.    
    
    
    #Gmail para #Android probablemente en poco tiempo comenzará a mostrar ads. http://ht.ly/pkubI     
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Hazlo p tu familia Twittera! Op! :-)    
    
    
    @labonanni Q tal estás linda? Descansad chicos ok? @j_callejo @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir    
    
    
    6 puntos a tener en cuenta para manejar crisis en redes sociales. http://ht.ly/pn3qI  #socialmedia    
    
    
    Lanzan un dispositivo 'antipublicidad' que podría cambiar #Internet. http://ht.ly/ppvMO  #marketing #socialmedia #ads    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @kekasanchez @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @GanasdeVivir Hello family! Go!    
    
    
    Nueva versión de Chrome desktop permite buscar por imagen y #Chrome para #Android http://ht.ly/ppw8r  #google    
    
    
    Q ni se le ocurra a nadie tocarme a mi Virgencica del Pilar, vamos! Que la liamos entre todos! #ZaragozaNoSeToca #Zaragoza #ElPilar    
    
    
    @chdve @XaviGasso @labonanni @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir En Zaragoza algo revuelto :(    
    
    
    @luisjuan_es :-)  Pues eso... Gracias LJ, Un besico. :-)    
    
    
    #Google compra el startup Flutter, creadores de una interfaz que trabaja con gestos de las manos. http://ht.ly/prSoo     
    
    
    @j_callejo Más tranquis pero muy molestos todos :( @chdve @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir    
    
    
    @j_callejo @kekasanchez @klimway @labonanni @chdve @XaviGasso @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Gracias a todos y suerte! :-)    
    
    
    #Facebook aplica un completo rediseño a su calendario de #eventos. http://ht.ly/pucNS  #SocialMedia    
    
    
    Cómo utilizó Certain Affinity la Mobile App #Analytics de #Google para mejorar el diseño de sus juegos. http://ht.ly/pudsn  #analitica    
    
    
    Felices Pilares a todooooooos! Wop! Wop! :) #ZaragozaNoSeToca #ElPilarNoSeToca #Zaragoza #ElPilar2013    
    
    
    Me acabo de poner el cachirulo para este #Pilar2013 en http://www.zaragozaonline.com/el-cachirulo  gracias a @zaragozaonline #PonteCachirulo #Zaragoza    
    
    
    @DaviidToro Q tal Deivizzz, cómo estás? Cómo va tu vida?? Sigues feliz? y tu familia? Un besote grande! :)    
    
    
    @DaviidToro Gracias lindo! pues todo igual jajaja, ya sabes sin parar quieta :-) A ver si nos vemos! Besos mil y no trasnoches :-P  Mua!    
    
    
    BananaTag: Como rastrear tus emails y saber si los han leído. http://ht.ly/pyrOQ  #email #marketing    
    
    
    #Facebook añade sugerencias de target a su panel de creación de anuncios. http://ht.ly/pysgu  #socialmedia    
    
    
    Truco para navegar si tienes algún contenido bloqueado de #Internet :O http://ht.ly/pB4vp     
    
    
    Un nuevo #virus informático se propaga por América Latina a través de #Facebook. http://ht.ly/pB4F3     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @chdve @labonanni @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @klimway @sonia_rmuriel @Emprenderioja Jajejijoju :-)    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @chdve @kekasanchez @klimway @sonia_rmuriel @Emprenderioja Grande!! Gracias y Feliz Día. Yo hoy de feria :)    
    
    
    ¿Cómo apoya el #marketing digital en el ciclo de compra? http://ht.ly/pDlfA     
    
    
    Convierte tus fotos en ´#música a través de un algoritmo con este proyecto: http://ht.ly/pFL6p  #app    
    
    
    Cómo saber si tu página de empresa en Google Plus es correcta (Test online gratis). http://ht.ly/pFLo4  #GooglePlus #SocialMedia    
    
    
    #Google Maps agrega destinos múltiples y herramienta para gestionar reservaciones. http://ht.ly/pIitx     
    
    
    @labonanni @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @j_callejo @klimway @sonia_rmuriel @Emprenderioja Disfrutad :-)    
    
    
    Mira este artículo que encontré en #eBay, en tu casa sin gastos envio. Decorativo y práctico: http://www.ebay.es/itm/Chimenea-de-Mesa-de-Bioetanol-FireFriend-DF6502-Original-Decorativa-/231065759606 … #oferta    
    
    
    @labonanni Madre mia :-) @sonia_rmuriel @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @klimway @Emprenderioja    
    
    
    @j_callejo ja eso maños:-) @labonanni @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @klimway @sonia_rmuriel @Emprenderioja    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @sonia_rmuriel @labonanni @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja :) pic.twitter.com/h5PqL9iIRc    
    
    
    @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @sonia_rmuriel @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja Bu días xatos :-)    
    
    
    Mira que Barra de Entrenamiento para usar en casa. Musculatura de hierro http://ht.ly/pPdvw  Envío gratuito. #oportunidad    
    
    
    ¿Cuál es la proporción geográfica de los países según volumen de #Twitter? http://ht.ly/pPi5u     
    
    
    Los anuncios publicitarios de TV no frenan los comentarios en #Twitter de la programación http://ht.ly/pPii0  #marketing    
    
    
    #Twitter ahora permite que los usuarios reciban mensajes directos de cualquier seguidor. http://ht.ly/pRpVV     
    
    
    #Flickr rediseña páginas de fotos individuales con imágenes un 25 % más grandes. http://ht.ly/pRq67  #SocialMedia    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @chdve @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @GanasdeVivir @sonia_rmuriel @Emprenderioja De viaje :-)    
    
    
    Las #Facebook Pages de Lugares tienen ahora un nuevo botón: Review. 
 http://ht.ly/pW3OD  #socialmedia    
    
    
    Jajaja lo ha hecho un tío fijo :P Lo mejor el final! "Crean mapa q revela los mejores países p conquistar mujeres" http://ht.ly/pYkpU     
    
    
    @labonanni @j_callejo @sonia_rmuriel @chdve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @GanasdeVivir @Emprenderioja Mandadme algo de sol! :P    
    
    
        
    
    
    @XaviGasso Que guay tan "dosa" :P mola la causa y el avatar :)    
    
    
    Son tremendas, yes! :-)  "@labonanni: Muchaaa fuerza y ánimo para toda ellas!! #diamundialcontraelcancerdemama pic.twitter.com/wtM5slWHWY"    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @chdve @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L Feliz día family! Op! :-)    
    
    
    Quieres reducir los efectos nocivos del #tabaco? mira http://ht.ly/pUF5O  #salud #ebay #fumar    
    
    
    119 libros digitales gratuitos en español sobre #SocialMedia, #Marketing, Comunicación y otros temas. http://ht.ly/q0Hhu     
    
    
    @j_callejo Pero q t pasa??? Jajaja @GanasdeVivir @chdve @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @j_callejo jaja eres masoca tronki @GanasdeVivir @chdve @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @j_callejo @labonanni @GanasdeVivir @sonia_rmuriel @Emprenderioja @chdve @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L Estás q te sales...    
    
    
    Buscamos Responsable de #Comunicación On y Off http://ht.ly/q47FX  #empleo #trabajo #CommunityManager    
    
    
    Aparece nuevo botón Me Gusta de #Facebook; mucho más llamativo http://ht.ly/q42CD  #socialmedia    
    
    
    @kekasanchez Wou!Felicidades!! :-)  @chdve @j_callejo @XaviGasso @sonia_rmuriel @Emprenderioja @labonanni @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @chdve Cm fue l en la radio? @j_callejo @XaviGasso @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @labonanni @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @JavierFP82 jajaja q tio :)    
    
    
    @chdve Seguro q lo hiciste genial! :)    
    
    
    #Youtube expande los canales de pago a más socios que cumplan con los nuevos requerimientos http://ht.ly/q6s0H     
    
    
    ¿Y si los comentarios fuesen un juego de marketing viral en #Facebook?
 http://ht.ly/q6w5n     
    
    
    "@pensarenpsicolo: Todo depende. #Psicología pic.twitter.com/Y8YSxNhdhF"    
    
    
    "@pensarenpsicolo: No te compares. #Psicología pic.twitter.com/Bky26XeccP"    
    
    
    @j_callejo Callejo esto se avisa! :P @labonanni @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @j_callejo jajaja q malo eres!  @labonanni @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @sonia_rmuriel @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L    
    
    
    No dejéis de verlo... Dedicado a los rescatadores de animales de LA "Life is Wonderful..." http://ht.ly/q8zS9  #perros #mascotas    
    
    
    @sonia_rmuriel Friday are'u in love? :-) @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir @labonanni @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @chdve    
    
    
    Crean algoritmo #Twitter para separar historias personales y no personales http://ht.ly/q9Zc8  #socialmedia    
    
    
    Dime cómo caminas y adivinaré cómo son tus orgasmos... :O Ahí lo dejo... http://www.muyinteresante.es/salud/articulo/dime-como-andas-y-te-dire-como-es-tu-vida-sexual?utm_source=twitter&utm_medium=socialoomph&utm_campaign=muy-interesante-twitter005 …    
    
    
    "@pensarenpsicolo: Hemos inventado muchas herramientas para comunicarnos, ahora sólo falta entendernos."    
    
    
    "@hemocional: Cuando ignoras, rechazas o niegas una emoción en ti, esa emoción no se disuelve, tan sólo se queda en espera."    
    
    
    Hoy toca estudio y relax. @XaviGasso @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @labonanni @kekasanchez @sonia_rmuriel @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @GanasdeVivir @sonia_rmuriel @chdve @Santiago_Sanz_L Ánimo chicos, es martes!    
    
    
    Cientos de carteles #vintage gratis de alta calidad para la descarga http://ht.ly/qesAi  cc @danipuertolas    
    
    
    Interesante conferencia en @camarazaragoza showroom España Emprende y Exporta presidida p C. Alierta presidente de #Telefónica. #exportacion    
    
    
    Sólo sé q no sé nada..., tal cual.
Sweet dreams mundo...    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir @sonia_rmuriel @Santiago_Sanz_L @chdve @Emprenderioja #Buenosdías family.    
    
    
    La vitamina B2 (la riboflavina) puede ser utilizada como compuesto para impresoras 3D http://ht.ly/qgVTe     
    
    
    @rospuer Igualmente guapa, es q es verdad verdadera... ;)    
    
    
    "@hemocional: Si no es divertido no lo estás haciendo bien.
BOB BASSO.
#motivacion #ilusion"    
    
    
    Jajaja :-) "@DonReclamon: Debería haber un champú para sacar a la gente de la cabeza"    
    
    
    @labonanni @j_callejo @sonia_rmuriel @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso Venga chicos! Ale Op! :-)    
    
    
    #Google cerca de comenzar la producción en masa de un reloj pulsera inteligente http://ht.ly/qjjwH     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @sonia_rmuriel @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @labonanni @GanasdeVivir Manifiéstate Callejo :P    
    
    
    @labonanni Jajaja ya te digo :-) @XaviGasso @j_callejo @sonia_rmuriel @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    Madre mía, es poner la TV y cada día proliferan +programas de cuerpos c cabezas huecas, menos Gym y más leer y trabajar. Q triste.    
    
    
    @XaviGasso @labonanni @j_callejo @sonia_rmuriel @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Venga q ya está hecho! :-)    
    
    
    "@Orientadorweb: Herramientas para Optimizar imágenes #startups #online #email;http://ht.ly/qlFv5 "    
    
    
    #Facebook prueba un nuevo software para intensificar la vigilancia sobre los usuarios. http://ht.ly/qlFTH     
    
    
    Sres. de la @uned gastarse 120€ en libros de 1 asignatura y pegarse (como casi siempre) 3h corrigiendo erratas es vergonzoso #uned    
    
    
    @christiandve Ya lo h leido :-) @sonia_rmuriel @j_callejo @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @Emprenderioja    
    
    
    #FF @sonia_rmuriel @j_callejo @labonanni @XaviGasso @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @Emprenderioja    
    
    
    "@XaviGasso: "Si los adolescentes están usando menos Facebook, ¿a donde están yendo?"  http://geeksroom.com/2013/11/si-los-adolescentes-estan-usando-menos-facebook-a-donde-estan-yendo/79970/ … '    
    
    
    Jajaja :-)  "@hemocional: Nunca he odiado a un hombre tanto como para devolverle sus diamantes.
ZSA ZSA GABOR.    
    
    
    @verescreer Q tal ha ido x Madrid? Te acuerdas de eso no?    
    
    
    @XaviGasso jajaja, nos volverón locos :P Feliz día para ti también, enjoy! :)    
    
    
    Entre otras MT "@OrtografiaReal: De mi perro aprendí q cu alguien ha tenido un mal día, no hace falta más q guardar silencio y acompañarlo."    
    
    
    Las 10 empresas que dominan el Internet Mundial http://ht.ly/qqE7A     
    
    
    @verescreer Ok, tranqui :-)    
    
    
    @juancbarcelo Sí, pero demasiado injusto a veces. Suerte any way...    
    
    
    Luz láser para luchar contra las enfermedades neurodegenerativas - ABC.es http://feedly.com/k/19rp9ZN  #parkinson #salud #neurologia    
    
    
    @sonia_rmuriel @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @labonanni @chdve @Santiago_Sanz_L #BuenosDías family    
    
    
    #Twitter sigue trabajando en su #WhatsApp: encriptará los mensajes privados. http://ht.ly/qsxq2  #SocialMedia    
    
    
    Desarrollado un ratón de ordenador para #discapacitados que puede moverse mediante la respiración. http://ht.ly/qsyeJ  #tecnologia    
    
    
    @sonia_rmuriel @j_callejo @chdve @kekasanchez @XaviGasso @Emprenderioja @labonanni @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L #BuenosDias    
    
    
    Robo de Identidad, quienes y cómo lo realizan, cifras y recomendaciones para evitar caer víctimas http://ht.ly/quSUT  #seguridad    
    
    
    Shots of Me, nueva red social para jóvenes donde #JustinBieber es uno de los principales inversores http://ht.ly/qvYex  #socialmedia    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @sonia_rmuriel @labonanni @Emprenderioja @XaviGasso @GanasdeVivir @chdve @Santiago_Sanz_L #BuenosDias family    
    
    
    @labonanni @j_callejo @christiandve @XaviGasso @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L buenas chicos    
    
    
    @sonia_rmuriel Eres fantástica @j_callejo @christiandve @labonanni @XaviGasso @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L    
    
    
    #Twitter empezará su andadura en bolsa con un precio de 26 dólares por acción. http://ht.ly/qzH10  #socialmedia #economia    
    
    
    El Papa Francisco @Pontifex todo un fenómeno en #Twitter http://ht.ly/qzHtB  #socialmedia    
    
    
    #FF de los grandes @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @j_callejo @christiandve @labonanni @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    Veo...
#RorschachDoodle http://g.co/doodle/pce7sp     
    
    
    #Google Drive para #iOS ahora permite usar múltiples cuentas e incorpora la opción de impresión de documentos. http://geeksroom.com/2013/11/google-drive-ios/80161/ …    
    
    
    Un fin de "de verano" precioso para veranear :)    
    
    
    @aerco_comunidad Por cierto hace tiempo q no recibo vuestros emails, os mando un inbox, ok?    
    
    
    @kekasanchez @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @j_callejo @christiandve @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @Emprenderioja FFinDe amigos.    
    
    
    I'm at Méli Mélo (Zaragoza, Aragón) http://4sq.com/1exKX9Y     
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @christiandve @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @sonia_rmuriel @Santiago_Sanz_L Idem babies :-)    
    
    
    Q gran verdad, uf! "@YaFilosofia: No midas tu riqueza por el dinero q tienes, mide tu riqueza por aquellas cosas q no cambiarías por dinero"    
    
    
    @sonia_rmuriel @Emprenderioja @christiandve @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @Santiago_Sanz_L #BuenosDias family!    
    
    
    @mirArte_Terapia @katia_tch @silviabenedicto @SaandraaSG @NicolasGLL @Lucas_Burgueno @mpantiga @optimismo_ @csilvente Feliz semana idem!!    
    
    
    #Google lanza sitio de ayuda para las victimas de tifón Yolanda que azotó #Filipinas y otros países. http://ht.ly/qHACU     
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @christiandve @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @sonia_rmuriel @Santiago_Sanz_L Ale Op! Family :-)    
    
    
    #Google lanza oficialmente Tour Builder, para relatar historias de viajes a través de Google Earth http://ht.ly/qJ849     
    
    
    Como todo en el equilibrio está el secreto: Autoridad+Afecto= Buena #Educación. Q tipo de padre eres? http://ht.ly/qJ8re  #psicologia    
    
    
    "@wokomedia: Las 3 novedades que vienen en #Google Adwords #SEO #SEM #CM - http://kcy.me/v0ap " #adwords    
    
    
    @j_callejo @christiandve @XaviGasso @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @sonia_rmuriel @Santiago_Sanz_L Ídem family!    
    
    
    #Twitter introduce los Timelines personalizados, se puede crear manualmente o a través de un API http://ht.ly/qLCwi  #socialmedia    
    
    
    Me recomendáis 1 buen libro de #usabilidad de edición reciente para apoyo a formación? @recomendar #SEO Thanx!    
    
    
    Gracias a todos p #recomendar libros #usabilidad, me han sido de mucha ayuda.    
    
    
    @labonanni @j_callejo @christiandve @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @sonia_rmuriel @Santiago_Sanz_L FelizDía family! :)    
    
    
    @ClubExportadore Gracias! Un placer y feliz dia a todos! @LuisMiguelAlbor @luzpena587 @mcpbriefly @afbeovic @mompotrading    
    
    
    "@MichelleOlmos: Google presenta tabletas para aulas digitales http://bit.ly/1cYqVWe  #ComunicacionDigital"    
    
    
    #FF NoLoPienses :) @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja @sonia_rmuriel @christiandve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L    
    
    
    #LinkedIn se asocia a organizaciones de educación para agregar certificaciones y cursos en perfiles de usuarios. http://ht.ly/qQCRj     
    
    
    Gente sencilla, simple, espontánea, simpática, optimista, natural... Graaaaaciasssss! :-)    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @christiandve @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L = family :-)    
    
    
    Yendo p la calle ya no sé si a la gente la conozco personalmente de algo o sólo de mi TL. #dudasexistenciales    
    
    
    + de uno hay p ahí, demasiado músculo y poca tête "@psicopedia: El Síndrome de Peter Pan: Cómo superarlo http://buff.ly/1aMUy7s "    
    
    
    @sonia_rmuriel @j_callejo @kekasanchez @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @christiandve @GanasdeVivir @Emprenderioja Gracias! Idem! :-)    
    
    
    Por fin: #Google #Analytics empezó a arrojar información sobre edades e intereses. http://ht.ly/qV3we  #analitica    
    
    
    Mujeres q con su vocabulario y actos no tendrían suficiente ni con los 2 cromosomas Y ¡Madre mía! Matan y rematan la femineidad #esagente    
    
    
    @sonia_rmuriel @j_callejo @labonanni @GanasdeVivir @Emprenderioja @kekasanchez @christiandve @Santiago_Sanz_L @XaviGasso Fe día chicos! :-)    
    
    
    #Linkaterra, cientos de cursos gratuitos en vídeo sobre distintas temas http://ht.ly/qXN9R  #formacion #cursos #gratis    
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @j_callejo @XaviGasso @christiandve @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L O 1+, anyway F.Dia    
    
    
    ¿Qué sucede en el mundo de #internet en 60 segundos? http://ht.ly/r0kFl  #SocialMedia    
    
    
    Presentación del Editor de #AdWords 10.3 http://ht.ly/r0l34  #SEM #Publicidad #Google    
    
    
    @j_callejo @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @christiandve @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Bu días chicos!    
    
    
    #Dropbox para #Android incorpora feed de notificaciones y mejora la forma de compartir fotos y vídeos. http://ht.ly/r2mOF     
    
    
    Social Quiz App; una aplicación para crear completos cuestionarios en #Facebook http://ht.ly/r2mYC  #socialmedia    
    
    
    @verosilvac Tks :) @agc1984 Tks :) @Samir_Bhowmik    
    
    
    Q amorcito..., q lindo es eso madre mia... "@YosefMel: (...) La Humildad Hace Grandes Personas: IMAGEN pic.twitter.com/GS4kXbXpR5"    
    
    
    #Twitter Media, un nuevo sitio de Twitter para educar a las empresas acerca de la utilidad de su plataforma http://ht.ly/r4Rqt     
    
    
    @kekasanchez @christiandve @labonanni @XaviGasso @j_callejo @Emprenderioja @sonia_rmuriel @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Hi! disfrutad!    
    
    
    Jajaja un poquito de humor! Q mentes! :P "26 Cosas inocentes que te harán sentir sucio" http://ow.ly/r4KIL  by @gmolino #humor    
    
    
    Si se diera +importancia al corazón & cabeza antes q a músculos & status, otro gallo cantaría... http://www.infocop.es/view_article.asp?id=4802&cat=50 … #psicología    
    
    
    @XaviGasso en el Bco estáis q os salís con las campañas de mkt, eh? recibí una carta q "impresiona" :P    
    
    
        
    
    
    Me encanta la gente sin máscara, tal cual, sin falsas apariencias, sencilla, natural,  "bonita/o"... Me encanta, me encanta, me encanta!!!    
    
    
    @DaviidToro Ey! Claro! Lo q necesites. Ya lo tienes en tu inbox. Cuidate! :-)    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @kekasanchez @christiandve @labonanni @Emprenderioja @sonia_rmuriel =disfrutad chicos!    
    
    
    @DaviidToro Ok!! :-)    
    
    
    Un #psicólogo es alguien tan perdido como tú en la vida, tal cual, no tiene ningún don divino. http://escribedav.wordpress.com/2013/04/01/sobre-lo-que-significa-ser-psicologo-para-un-psicologo/ …    
    
    
    @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez Idem family!    
    
    
    Tu pena no sirve, sirve tu AYUDA contra #ViolenciaDeGenero. Si le falta valor échaselo tú, échale 1 mano, 1 vida & denuncia a @policia    
    
    
    @RevezNexus @kekasanchez @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir Acabo el día triste :-(  Bs    
    
    
    @XaviGasso Vida es dura e injsta :-( @RevezNexus @kekasanchez @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    @labonanni Gracias descansad. Bs. @RevezNexus @kekasanchez @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    @RevezNexus y la vida... @labonanni @kekasanchez @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    @RevezNexus Too long to just 140 chrt. Bs @labonanni @kekasanchez @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    @j_callejo :-)  @XaviGasso @RevezNexus @kekasanchez @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir  Hoy será un gran día.    
    
    
    @menchhu @j_callejo @XaviGasso @RevezNexus @kekasanchez @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir Os adoro family!    
    
    
    5 # herramientas para analizar conversaciones en la web http://ht.ly/rbxBl  #socialmedia    
    
    
    Mola "@LocoOtro: Esas ganas de irte a otro lugar y empezar tu vida de nuevo, desde cero."    
    
    
    Estudiar #Psicologia +ver casos extremos es duro pero saber q podrás ayudar a mucha gente es lo + maravilloso del mundo... Sweet dreams    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @christiandve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Sin duda. F Día! :-)    
    
    
    @j_callejo @christiandve @kekasanchez @GanasdeVivir @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja Así sí! Suerte! :-)    
    
    
    Grande! "@Cursilocos: Cuando tengas celos del éxito que otros intentan aparentar no te detengas! pic.twitter.com/MRpvMKap9l"    
    
    
    Tendencias de #marketing online en 2014. http://ht.ly/rgdfe  #mobile #socialmedia    
    
    
    @j_callejo @labonanni @christiandve @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja =4 you.    
    
    
    #FF xq t animan & miman siempre @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @christiandve @kekasanchez @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja    
    
    
    #Facebook prueba un botón tipo Instapaper, para guardar enlaces para leer más tarde. http://ht.ly/rhP5N     
    
    
    Si no sabes explicar los sentimientos positivos q viste en el/ella desde el 1er día, es la clave d amor duradero http://ht.ly/rhSG8     
    
    
    Pa' encerrar "@EsAbandonado: En Tokio la gente se fotografía como sí estuvieran envasados al vacío. http://twitter.com/EsAbandonado/status/405531603079684096/photo/1pic.twitter.com/v0Vcj84ug3 "    
    
    
    Un bebe sin contacto físico no sobreviviría "@psicodgomez: Beneficios psicológicos de un abrazo http://depsicologia.com/beneficios-psicologicos-de-un-abrazo/ … #Psicología"    
    
    
    No sirve d nada, no d mucho. Odio la "felicidad?" material, no puedo "@LAURAZAPATAM: En este mundo materialista !!! pic.twitter.com/kjfGFkAruQ"    
    
    
    @ipereda Hey Ig! :-)  Gracias! Son chulos si but like a spammer maybe? Jaja :P Disfruta, espero q sigas ok! My #FF 4'U2 Besos!!    
    
    
    @j_callejo @labonanni @christiandve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Igualmente chicos! Ok l FinD? :-)    
    
    
    @juanmpueyo Gracias!! Para mi también! Hacía mucho q no iba! Suerte c tu nuevo libro! Y cuida mucho de tu mami!! Enjoy!! :-)    
    
    
    "Yo lo soy y soy muy feliz :) pq vivir protegido tras un muro no es vivir "@Mertxe: El desafío de ser sensibles - http://s.shr.lc/1k0BMwD "    
    
    
        
    
    
    @XaviGasso @kekasanchez @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @christiandve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja #BuenosDias    
    
    
    "@PuroMarketing: Aspectos del #ecommerce que espantarán a los clientes y consumidores  http://puromarketing.com/s/18752     
    
    
    "@verescreer: Gran aporte: 'Posticoning: Mejorar el aspecto de tus posts con iconos' http://ow.ly/rnCs1  @vcgs_ne thnx to @teresaezc"    
    
    
    Acceso a #Internet a través de la voz. http://ht.ly/rqILZ  #telefonia    
    
    
    Clamor en #Alemania para no separar a un #perro del niño en coma al que cuidó seis años http://es.rt.com/tme  vía @ActualidadRT    
    
    
    Pulmón sano vs pulmón de fumador: pic.twitter.com/QThkSK0SaB via @superbonitos    
    
    
    @Emprenderioja @christiandve @XaviGasso @kekasanchez @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @Santiago_Sanz_L Perdon x retraso... Pa'lante ->    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @Emprenderioja @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @christiandve #BuenosDias chicos, ánimo!    
    
    
    @Emprenderioja Bueno... habría que discutir algunas cosillas, no crees? ;)    
    
    
    @Emprenderioja Ya te digo! ;-)    
    
    
    "Una buena cabeza y un buen corazón son siempre una combinación formidable" - Nelson Mandela #RIPNelsonMandela    
    
    
    Detalles "insignificantes" q te hacen reflexionar para decidir tomar otros rumbos, sin más...    
    
    
    Es curioso q la misma persona en una foto te de muchísisisimo morbo y en otra casi ni chicha ni limoná. Q cosas oye... :O #estapasando    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @labonanni @christiandve @XaviGasso @kekasanchez Cm os cuidáis, pasadlo bien :-)    
    
    
    Permisividad, control parental y #drogas en #adolescentes. http://ht.ly/rxC8Y  #psicologia    
    
    
    @kekasanchez Jajaja yo el otro día vi algo parecido, casi se me paró el corazón, la gente está muy mal, jajaja q heavy keka, muy bueno :O    
    
    
    Excesivamente común "@MejoresTwits: Error común: suponer en vez de preguntar."    
    
    
    Cansada de la gente que hay que dárselo todo hecho... 
Si es por eso a mi también me mola pasar de todo, y se me da bien oye! 
No problem.    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @christiandve Idem chicos.    
    
    
    @christiandve @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso Bu días.... Yo de festivo... :-P    
    
    
    @labonanni @christiandve @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso Tomaré 1 vermute a vtra salute ;-)    
    
    
    @j_callejo Ok!Si l d ayer fue long hoy+ :-P  @labonanni @christiandve @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso    
    
    
    @christiandve @XaviGasso @j_callejo @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Hey chicos q no os he dixo ná.    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja @christiandve Idem family :)    
    
    
    Google Play Books para #Android ahora te permite subir tus propios #eBooks. http://ht.ly/rEKr4     
    
    
    "@aerco_comunidad: RT @esSaulSanchez: #Facebook crea botón para 'compadecerse' ➜ http://ow.ly/rF6Bm  vía @fayerwayer #RedesSociales"    
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @christiandve Q vaya bien chicos!    
    
    
    #Gmail para #Android ahora incluye la posibilidad de configurar respuestas automáticas http://ht.ly/rHigA     
    
    
    10 de las #tendencias de consumo + importantes para el 2014 - 10 hot consumer #Trends 2014 http://ht.ly/rHivb     
    
    
    #Tecnologías futuras que impactarán en nuestras vidas y #economías. http://ht.ly/rHiW4     
    
    
    #FF @christiandve @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja    
    
    
    #LinkedIn renueva totalmente el buzón de entrada (inbox). http://ht.ly/rJ9uc  #redessociales #socialmedia    
    
    
    ¿Quieres captar la atención de tus clientes? http://ht.ly/rJadD  #psychology #psicologia    
    
    
    Relación entre consumo de #drogas y predisposición a desórdenes del espectro esquizofrénico.  http://www.infocop.es/view_article.asp?id=4817&cat=48 … #salud #psicologia    
    
    
    @christiandve @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja Pues yo día d estudio :( Descansad    
    
    
    No quiero gente brillante, ni brillantes de la gente, sólo quiero a mi lado gente q brille por esa luz interior tan difícil de encontrar...    
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @christiandve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Ídem, q tengáis bien día.    
    
    
    @verescreer Te lo he pasado todo p email ya    
    
    
    #Twitter está probando una nueva línea de tiempo que muestra tweets en mapas http://ht.ly/rNFx4  #socialmedia    
    
    
    @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @christiandve =mnte feliz día chicos :-)    
    
    
    #Facebook lanza set de stickers gratuitos Messenger, basado en el icono Like http://ht.ly/rQaK5  #socialmedia #redessociales    
    
    
    Que bonito... RT @j_callejo: Una máquina expendedora de alegría 
http://ow.ly/rPHKP     
    
    
    @j_callejo Lo veo fantástico, de verdad. ;-)    
    
    
    @j_callejo @Emprenderioja @XaviGasso @christiandve @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Ánimo! ;-)    
    
    
    Vídeo ads aparecerán esta semana en la feed de noticias de algunas cuentas de #Facebook http://ht.ly/rS83M  #publicidad #socialmedia    
    
    
    El azúcar 'alimenta' al virus de la gripe http://ht.ly/rS8kd  #ciencia #salud    
    
    
    @christiandve Eso es mucho, m alegro! @labonanni @j_callejo @Emprenderioja @XaviGasso @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L    
    
    
    Y hombres? :-P "@alasagabaster: ¡Increíble! Casi la 1/2 d ls mujeres preferiría 1mes sin sexo a 1mes sin smartphone: http://ow.ly/rEI40 "    
    
    
    "@fmlopez48: 10 webs para crear tus postales navideñas http://rwhy.es/1dkbhzT  vía @reasonw"    
    
    
    "Según estudio, cuando estamos enamorados nos volvemos lentos" by @Sexo_Datos Por eso debo ir siempre yo a toda mecha :P    
    
    
    Echando de menos anochecer & amanecer en el mar, habrá q pensar algo "@sangarla: Anochecer en Oropesa del Mar pic.twitter.com/gWdTLEWy5a"    
    
    
    @ipereda Ohhhh siiiii!! Allí los atardeceres son increíbles!!! :-)    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @christiandve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @labonanni Idem chicos! Ya queda menos :)    
    
    
    "@mkexpertia: Trucos para mejorar la visibilidad en #LinkedIn? @juancbarcelo te lo cuenta en nuestra #masterclass http://www.mkexpertia.com/master-class/item/55-tu-marca-personal-en-linkedin.html … "    
    
    
    El símbolo del corazón nace de la unión de 2 corazones.
Punt/zadas determinantes? Peut-être.
Look at this pic! pic.twitter.com/K7gbh22YJE    
    
    
    #Google multado en España por incumplimiento de las leyes de #privacidad http://ht.ly/rWITZ  #LOPD    
    
    
    Ciclos de #ViolenciaGénero, ojo con el "Marido Perfecto" Así es la llamada "Espiral del Silencio" http://ht.ly/rWOdT  #maltrato    
    
    
    @j_callejo Disfruta! @XaviGasso @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja @christiandve q vaya bien chicos.    
    
    
    "@VictorGanan: ¿Adónde van los famosos que abandonan Twitter? #Datos http://kcy.me/wr1p  "    
    
    
    A veces la vida te sorprende con felicidad y otras con una inesperada patada en la cara. 
Que tengáis un buen día.    
    
    
    Cada vez + controlados, #Talkside, identificador de llamadas para #Android gratis, rastrea al q llama/s http://ht.ly/s1e5w  #app    
    
    
    @j_callejo @XaviGasso @GanasdeVivir @kekasanchez @christiandve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @labonanni Igualmente chicos q seáis felices.    
    
    
    @XaviGasso @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @christiandve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L =mnte familia! Feliz Navidad!    
    
    
    "@TapasDeCiencia: Psicología: Hay gente totalmente equilibrada? Descúbrelo en el nuevo Extra P&R de @muyinteresante. pic.twitter.com/YtifXCyW9V"    
    
    
    "@AsesorGenial1: Una mala palabra puede dañar horas de felicidad.. Ten cuidado con lo que dices."    
    
    
    @christiandve @labonanni @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L =mnte chicos, bu dia.    
    
    
    LG y la app #Line permitirán controlar electrodomésticos del hogar desde cualquier lugar #CES2014 http://geeksroom.com/2013/12/lg-line-homechat-electrodomesticos/81480/ …    
    
    
    Me maravilla esta noticia :) "Una minúscula retina biónica restablecerá la vista a los ciegos" http://www.lavanguardia.com/ciencia/20131226/54397548487/minuscula-retina-bionica-restablecera-vista-ciegos.html … #ciencia #salud    
    
    
    ¿Tímido y con pocas relaciones? Eh!! Que si es así #anomo esta nueva #RedSocial te molará :P http://geeksroom.com/2013/12/eres-timido-anomo-es-la-red-social-ideal-para-ti/81499/ … #SocialMedia    
    
    
    Cu el nivel de activación en tu cuerpo se estabiliza es síntoma q antes o después sino lo reactivan terminará cayendo para... desaparecer.    
    
    
    Mucha cosa me parece @EresCurioso "De nadie seré, sólo de ti. Hasta que mis huesos se vuelvan cenizas, y mi corazón deje de latir" P. Neruda    
    
    
    Jajaja grande! Xavi"@XaviGasso: Recomendado: "Amor, Whatsapp y otras drogas tecnológicas" http://feedly.com/k/1lkxXmN  en @YorokobuMag"    
    
    
    @XaviGasso Ya te digo!! El otro día pensaba en lo de los filtros de las madres jajaja :-) @YorokobuMag    
    
    
    "@GUINALIU: "#Facebook muerto y enterrado para los adolescentes británicos" http://feedly.com/k/K9s6pg " #socialmedia    
    
    
    @luisjualborge Sí!! Así es, ya sabes pocas cosas tienden a estabilizarse. Espero q estés ok! Bs!!    
    
    
    "@hemocional: El duelo tiene mala prensa pero es algo saludable, es un proceso de nuestra mente para devolvernos al equilibrio perdido."    
    
    
    Twaps : Para ver qué se está diciendo en #Twitter a tu alrededor http://geeksroom.com/2013/12/twaps-para-ver-que-se-esta-diciendo-en-twitter-a-tu-alrededor/81520/ … #socialmedia    
    
    
    Echo de menos el mar..., ese lugar donde los problemas se ven de otro color y los sueños son capaces de adquirir formas reales...    
    
    
    Jajaja q punto!! "@EresKurioso: El consolador se inventó hace unos 15.000 años, antes que la rueda."    
    
    
    Hay personas en las q tengo confianza y punto pelota!!! Q yo sé q valen un potosí de esos!!! 
Gente güahi! Ánimo ;-) 
Mua!    
    
    
    Los hombres del tiempo me rayan, en cuanto van p Burgos ya soy incapaz de seguir escuchándoles..., brrrrr :-P    
    
    
    @christiandve Yes! pasarlo bien chicos :-) @j_callejo @kekasanchez @labonanni @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L    
    
    
    Q verdad más grande!!!! Wuoo! "@BobMarleyTuits: Elimina de tu vida a quién elimina tu sonrisa."    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @christiandve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Buenos días chicos!! :-)    
    
    
    "Cómo usar #Twitter para ganar dinero en la #bolsa" http://feedly.com/k/1dQuTvO  #economía    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @christiandve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Gracias p st año family F2014 :-)    
    
    
        
    
    
    #Feliz2014 :-)    
    
    
    Y mi último tweet del año lo dedico al "Rubio del Metal & Mi" !!! Pq me apetece y está estupendamente merecido!!! Chin! Chin! Mua!! ;-)    
    
    
    Wellcome 2014 ;-)    
    
    
    Idem! #HappyNewYear :-) @RevezNexus @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez    
    
    
    Este va a ser uno de los mejores años de mi vida. Lo sé!!! Yessss! :-) #HappyNewYear    
    
    
    "En el 2013 piden a #Google quitar 235 millones de enlaces a contenido por motivos de copyright" http://feedly.com/k/1cmjQeK     
    
    
    "Cuando el dinero entra en las relaciones de pareja" http://feedly.com/k/1ivupkz     
    
    
    "@FGrau: Dime qué bebes y te diré de qué ideología política eres http://www.washingtonpost.com/blogs/govbeat/wp/2013/12/31/what-your-favorite-drink-says-about-your-politics-in-one-chart/ … curioso estudio de USA pic.twitter.com/uqTX8g375g"    
    
    
    "@Tupsicologacom: El objeto de toda discusión no debe ser el triunfo, sino el progreso”
Joseph Joubert pic.twitter.com/V4Z0AGDpBx"    
    
    
    "@gmolino: Facebook demandada por espiar los mensajes privados sin consentimiento de los usuarios http://feedly.com/e/8NSLsiMU "    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez Ídem family    
    
    
    "Sólo te pido esto" http://twitter.com/PoeticaAccion_/status/416882197392420864/photo/1pic.twitter.com/qILK7dgZ4S " by @PoeticaAccion_    
    
    
    "@pensarenpsicolo: Los que saben amar. #Psicología vía @espaciosdesalud pic.twitter.com/zGxDrhvhHc"    
    
    
    "@YaFilosofia: Las cosas más bellas y mejores en el mundo, no pueden verse ni tocarse pero se sienten en el corazón.
 Helen Keller"    
    
    
    "@Santiago_Sanz_L: Google Reader seguramente migrará a Google Plus http://sco.lt/6fOjeT "    
    
    
    #Facebook permite citar marcas y grupos con el botón “+”. http://ht.ly/jeGVG  #SocialMedia    
    
    
    #Google Imágenes ahora permite buscar específicamente por GIF transparentes y animados. http://ht.ly/jeGYV     
    
    
    #Yahoo! quiere que Dailymotion sea su #YouTube. http://ht.ly/jeHaI  #video #SocialMedia    
    
    
    "@chdve: Cifras de lo que sucede en un minuto en Internet http://bit.ly/13gkKrP  vía @geeksroom"    
    
    
    ¡Se podrá analizar nuestra sangre, vía bluetooth, sin pinchazos! http://ht.ly/jlud7     
    
    
    @mrpotter Thanks for sharing :-)  @jaktraks    
    
    
    Definir tu estrategia en #TWITTER. http://www.redessociales.es/2013/03/25/5-preguntas-que-te-tienes-que-hacer-para-definir-tu-estrategia-en-twitter/ … #RedesSociales    
    
    
    #Facebook lanza oficialmente las respuestas en los comentarios de páginas. http://ht.ly/jpRr5     
    
    
    Guía básica de términos de comercio electrónico. http://ht.ly/jpRza  #ecommerce    
    
    
    @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @GanasdeVivir @chdve Feliz S. Santa family!    
    
    
    Comparadores de #abogados, nueva vía para captar clientes.
http://www.expansion.com/2013/03/26/juridico/1364315460.html …    
    
    
    El nuevo Flipboard 2.0 para #iOS te deja crear tu propia revista. http://geeksroom.com/2013/03/el-nuevo-flipboard-2-0-para-ios-te-deja-crear-tu-propia-revista/73213/ …    
    
    
    #Vizible te permite ver todas las imágenes publicadas en #Twitter de tu localidad. http://geeksroom.com/2013/04/vizible-te-permite-ver-todas-las-imagenes-publicadas-en-twitter-en-tu-localidad/73342/ … #socialmedia    
    
    
    @Kurtluxlrskeeu Thanks for sharing :-)    
    
    
    #Google+ ahora deja subir imágenes en tamaño original desde el ordenador. http://geeksroom.com/2013/04/google-ahora-deja-subir-imagenes-en-tamano-original-desde-el-ordenador/73420/ … #socialmedia    
    
    
    ¿Cómo buscar #trabajo a través de las #RedesSociales? http://ht.ly/jJhUE  cc @juanmerodio    
    
    
    Usa el Dominio Recortado de #Facebook “http://Fb.com ” 
http://www.juanmerodio.com/2013/usa-el-dominio-recortado-de-facebook-fb-com/ … #redessociales    
    
    
    #FF family! @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @s @RevezNexus @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir    
    
    
    Más de la mitad de los españoles se considera "adicto" a #Internet, según una encuesta. http://ht.ly/jMUrX     
    
    
    Tus notificaciones con un led. http://www.redessociales.es/2013/04/08/linkme-un-gadget-que-te-indica-con-luz-led-tus-notificaciones-sociales/ … #socialmedia    
    
    
    "@Santiago_Sanz_L: Facebook explica cómo funcionará la privacidad en Facebook Home  http://sco.lt/9HAZcX "    
    
    
    "@SocialBlaBla: Casi 100 herramientas para monitorizar Social Media http://tinyurl.com/7w3qcb9  #Social_Media"    
    
    
    Cómo usar cualquier video de #Youtube como fondo para página web. http://ht.ly/jUYoN     
    
    
    7 Mistaken Beliefs About Money. http://ht.ly/jUYwc     
    
    
    Cómo compartir en la app de #Facebook móvil. http://ht.ly/jXgqj  #SocialMedia    
    
    
    La #Herramienta de #Google para indicar q hacer c tus datos cuando mueras. http://geeksroom.com/2013/04/google-lanza-herramienta-para-indicar-que-hacer-con-tus-datos-despues-de-tu-muerte/73699/ …    
    
    
    #FF @chdve: @j_callejo genial. @RevezNexus @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @labonanni @s @kekasanchez @GanasdeVivir @menchhu    
    
    
    "@GLaraLopez: Por qué pierdes seguidores en Twitter  #infografia #infographic #socialmedia http://dld.bz/cxQ9c "    
    
    
    @acevedo_ja Hola q tal?? gracias, todo bien terminando ya el curso de este año, btte más largo q el vuestro! :-)  saludos! @GLaraLopez    
    
    
    War Cluster; se acerca el primer juego de estrategia en tiempo real en #Twitter. 
http://www.redessociales.es/2013/04/15/war-cluster-se-acerca-el-primer-juego-de-estrategia-en-tiempo-real-en-twitter/ …    
    
    
    Cómo hacer un análisis de competencia en #Twitter gratis. http://www.redessociales.es/2013/04/15/como-hacer-un-analisis-de-competencia-en-twitter-gratis/ … #analitica #socialmedia    
    
    
    El Ayuntamiento de #Huesca busca #CommunityManager. http://www.heraldo.es/noticias/aragon/huesca_provincia/huesca/2013/04/17/el_ayuntamiento_huesca_busca_comunnity_manager_230693_302.html?utm_source=titulares&utm_medium=email&utm_campaign=noticias … #empleo #Zaragoza #SocialMedia    
    
    
    El nuevo servicio de música de #Twitter. http://www.socialblabla.com/twitter-da-luz-verde-hoy-a-su-nuevo-servicio-de-musica.html …    
    
    
    @chdve Idem a todos:-)  @labonanni @kekasanchez @j_callejo @XaviGasso @RevezNexus @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir    
    
    
    ¡Interesante sorteo para profesionales y #Pymes! No cuesta nada apuntarse :) http://bit.ly/15vmzAN  #autonomo #empresa #sorteo    
    
    
    @j_callejo :-)  @labonanni @chdve @kekasanchez @XaviGasso @RevezNexus @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir    
    
    
    "@Emprenderioja: ¿Cómo sé que mi cliente va a pagar?  http://owl.li/k6fxS  #emprendedores http://ow.ly/i/1TUBU "    
    
    
    @gmolino Tu llama, ante la duda... :-)    
    
    
    @mc_system Ya se donde has estado hace media hora jajaja :-)    
    
    
    You`re amazing... http://ht.ly/ki0UG     
    
    
    @chdve @j_callejo @labonanni @kekasanchez @RevezNexus @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir Feliz día family! :-)    
    
    
    @verescreer madre mía descansa un poco :-) :-) :-)    
    
    
    @verescreer jajaja eso bien! eres una machine!! en cto tenga eso te lo paso también!! :-)    
    
    
    #Yahoo se planta en China. http://www.lapatilla.com/site/2013/04/24/yahoo-no-ofrecera-mas-servicios-de-correo-en-china/ …    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @RevezNexus @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s @GanasdeVivir @Emprenderioja Feliz día family :-)    
    
    
    @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @kekasanchez @labonanni @j_callejo @RevezNexus @XaviGasso @s @GanasdeVivir Feliz fin de family!    
    
    
    #Universia presenta #Ideometro, un #concurso de ayuda a universitarios españoles. http://geeksroom.com/2013/04/universia-presenta-ideometro-un-concurso-para-ayudar-a-los-jovenes-universitarios-espanoles/74212/ …    
    
    
    @FtMeler Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @DaviidToro Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @beabarber Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @PepeCibera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @Rosaminri Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @letybuera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @Carlosgarpi Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @polongo19 Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @AlinaDMur Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @pibuera Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @luzybj Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @SusanaRMadrid Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @jmombiola Gracias por compartir este curso, para cualquier cosa que necesites seguiré ahí! Mucha suerte y no te olvides de sonreir! :-)    
    
    
    @DaviidToro Suerte y gracias "Deivid" :)    
    
    
    @luzybj "La frase del curso", sin duda... así que ahora ya sabes que hoy es el principio. Suerte Luci, también para el Madrid :P    
    
    
    @jmombiola Es que hay mucho de bueno en ti, y lo sabes... La vida está llena de oportunidades, aprovéchalas "todas" Suerte Javi :)    
    
    
    @polongo19 @admon13 Seguro que sí, recuérdanos cuando seas más "grande estrella", you know. Cuídate :)    
    
    
    @SusanaRMadrid Gracias, suerte en todo lo que te propongas, cuida a tu R.Madrid & abalorios :)    
    
    
    La #Policía alerta de virus que suplantan su identidad para estafar a internautas. http://ht.ly/kB56n     
    
    
    #Vilynx: Protege y guarda los videos capturados por tu móvil, en la #nube. http://ht.ly/kB5i9     
    
    
    Si eres ·#autonomo o #Pyme, puedes ganar un pack de #marketing! Apúntate al #sorteo! http://ht.ly/kysFr  by @secretariahoras:    
    
    
    @pibuera Gracias guapa. Suerte y recuerdos p el bar :-) :-)    
    
    
    TwDocs: Exporta toda tu actividad de #Twitter http://ht.ly/kD4lc  #SocialMedia    
    
    
    @PepeCibera Gracias :-)  Seguro q sí, todo llega. Gracias p tus toques inteligentes de humor. Suerte!!    
    
    
    #App de #Starbucks para jugar con tu café. http://geeksroom.com/2013/05/presenta-starbucks-aplicacion-inteligente-para-jugar-con-tu-cafe/73809/ … #socialmedia    
    
    
    Ya Puedes Usar las Páginas Promocionadas de #Facebook para Conseguir Nuevos Fans. http://ht.ly/kJFDT  #socialmedia    
    
    
    13 #herramientas de Analítica Web más allá de #Google #Analytics http://ht.ly/kOwxx  #Analitica    
    
    
    #LinkedIn Today incorpora Canales, donde presenta contenido organizado por temas. http://ht.ly/kOwX0  #SocialMedia    
    
    
    #ReputaciónOnline para Tod@s, #ebook gratis en español de Oscar del Santo. http://ht.ly/kOxan     
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @RevezNexus :-)  family    
    
    
    Concurso ADIVINA ADIVINANZA: https://apps.facebook.com/easypromos/promotions/86075&uid=619704169 … #sorteos #concursos    
    
    
    Topsy Pro; para que tu reputación online en #Twitter se mantenga http://ht.ly/kQWjV  #socialmedia    
    
    
    @RevezNexus ????? @kekasanchez @XaviGasso @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    #Facebook anuncia nuevas becas de su programa para mujeres. http://ht.ly/kTPvg  #socialmedia    
    
    
    ¿Cómo utilizar cualquier video de #Youtube como fondo de un sitio web? http://ht.ly/kXCke  #socialmedia #videomarketing    
    
    
    La tierra a través del tiempo, interesante :) http://ht.ly/kXCUY     
    
    
    @ftmeler No te preocupes. Gracias Fer. Suerte :)    
    
    
    @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @RevezNexus Hv a g day :)    
    
    
    #Facebook y las rupturas de parejas. http://www.redessociales.es/2013/05/14/facebook-no-ayuda-en-las-rupturas-de-parejas-segun-un-estudio/ … #SocialMedia    
    
    
    Top 15 redes sociales más usadas actualmente en el mundo. http://ht.ly/l2JvX  #SocialMedia    
    
    
    @Emprenderioja @RevezNexus @XaviGasso @j_callejo @labonanni @s @Santiago_Sanz_L @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez be happy!! :-)    
    
    
    Emotivo Spot de Payasos sin Fronteras #EchaleNarices :) http://www.youtube.com/watch?v=H6O_5fG9cjk …    
    
    
    Da comienzo el #Polifoniksound Festival, música + tapas, buena combinación!. http://ht.ly/l7xyl  #polifoniksound #barbastro    
    
    
    Cómo desactivar los retweets (RT) de una cuenta sin dejar de seguir. http://ht.ly/ljpKZ  #Twitter #SocialMedia    
    
    
    Google lanza la versión beta de #Chrome 28 la cual incluye notificaciones de apps y extensiones http://ht.ly/llFxa     
    
    
    4 #herramientas para optimizar las imágenes en #Facebook. http://ht.ly/llFDX  #socialmedia #redessociales    
    
    
    Twitter Amplify; nuevas opciones de promoción de vídeos en #Twitter. http://ht.ly/lq1NS  #socialmedia    
    
    
    5 #herramientas interesantes para un  buen #CommunityManager. http://ht.ly/lrYOY  #socialmedia    
    
    
    @garrinchadiego Buenos días Diego, vas al Congreso?    
    
    
    @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @j_callejo @XaviGasso @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @RevezNexus Empieza... Bu días :)    
    
    
    Atención! "Un hotel ofrece un paquete vacacional para «desintoxicarse» de la tecnología" http://fplus.me/p/1hKc  via @kekasanchez    
    
    
    5 claves para diseñar un buen canal de #YouTube http://sco.lt/88x5mb  x @santiago_sanz_l    
    
    
    @garrinchadiego Aún no se si voy a ir,.tengo dudas, si voy te pego un toque y comemos ok??    
    
    
    @garrinchadiego @ipereda Yo os lo confirmo chicos, aún no tengo decidido si iré :-)    
    
    
    yr.no : Servicio Meteorológico muy confiable, con mapas interactivos http://ht.ly/luwff     
    
    
    Hacienda también se puede acercar a tu boda para pedirte facturas. http://ht.ly/luxsM  #estapasando    
    
    
    #Facebook promete tomar medidas contra la violencia de género http://ht.ly/luyIw  #violencia    
    
    
    El peligro del reconocimiento facial con #GoogleGlass http://ht.ly/lx0W4     
    
    
    Las #Facebook Offers se vuelven mails para que le prestes más atención http://ht.ly/lzhxP  #SocialMedia    
    
    
    #Twitter incrementa la cantidad de listas que puede crear cada usuario http://ht.ly/lzhEc  #SocialMedia #RedesSociales    
    
    
    #Facebook en busca de nuevo talento, nuevos ofrecimientos de empleo algunos en países de latinoamérica. http://ht.ly/lzhNm     
    
    
    " @pgaguado :-) Habéis estado muy grandes! y m ha servido mucho para clarificar conceptos pa mi examen del jueves! Maravilloso +1000! ;-)    
    
    
    "@RunFitners: Nuestras piernas: como funcionan | Documental para Corredores http://runfitners.com/2013/06/nuestras-piernas-como-funcionan-documental-para-corredores/ …"    
    
    
    El #Cybermonday, llega hoy a España. http://ht.ly/lDFgE     
    
    
    "@dluengo: 5 #herramientas de test A/B para vender más http://shrd.by/xvMMJa  "    
    
    
    @dluengo :-)    
    
    
    Agrega seguridad a tu cuenta de #LinkedIn. http://ht.ly/lGgoX  #redessociales #socialmedia    
    
    
    #Pinterest ahora también permite buscar solo entre nuestros pins. http://ht.ly/lIHOP     
    
    
    El helicóptero 'pilotado' por el cerebro. http://ht.ly/lIIwN  #ciencia #neurociencia    
    
    
    @RevezNexus @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @chdve ias    
    
    
    @verescreer Okis. Gracias. Suerte para mañana!! Yo dos exámenes :-(    
    
    
    @verescreer Seguro! Buff  ;-)    
    
    
    #Google lanza su teclado virtual para smartphones y tabletas con Android 4.0 o mayor http://ht.ly/lL5lL     
    
    
    @labonanni @kekasanchez @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L @chdve Hi family!    
    
    
    Interesante aplicación para alérgicos. http://ht.ly/lL5RV  #app    
    
    
    @garrinchadiego No puedo, estaré fuera, ya me contáis q tal ha ido ok? :-)    
    
    
    Q una catedrática mire tu examen antes de empezar y te diga "Uyyy esta asignatura si q es difícil" Eso es dar ánimos oye! #uned    
    
    
    Así es... "@hemocional: Un perro es lo único en este mundo que te ama más que tú mismo. JOSH BILLINGS."    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja  FD family :-)    
    
    
    Con Quaver puedes dedicar letras de canciones traducidas a través de #Facebook y #Twitter. http://ht.ly/lRHiK  #socialmedia #musica    
    
    
    Paga a través de tus redes sociales con Chirpify. http://ht.ly/lWIEK  #socialmedia    
    
    
    En video, el tamaño sí importa. http://ht.ly/lWIWE  #video    
    
    
    El #SocialMedia en una catástrofe natural. http://www.redessociales.es/2013/06/13/usar-social-media-en-una-catastrofe-natural-o-en-conflictos/ …    
    
    
    4 tipos de soledad. Interesante conocer. http://psicoblog.com/cuatro-tipos-de-soledad/ … #psicologia    
    
    
    #Foursquare lanza #TimeMachine. http://geeksroom.com/2013/06/foursquare-time-machine/75786/ … #redessociales    
    
    
    Modern.IE, para que tu sitio sea compatible con Internet #Explorer http://ht.ly/m5INR     
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @Emprenderioja @XaviGasso @chdv @RevezNexus @Santiago_Sanz_L Feliz:-)    
    
    
    A mi me gusta la gente con chicha la verdad: "Alertas para deterctar la #Anorexia" http://ht.ly/m9sfO  #psicologia    
    
    
    "@sm_revolution: Hemos dejado de ser los “locos del #Facebook” http://ht.ly/m9vLT  vía @tristanelosegui @verescreer #SMrevolution    
    
    
    "@Santiago_Sanz_L: La vida de los pins de Pinterest es mayor que la de los mensajes en Twitter o Facebook http://sco.lt/7tLNY1 "    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv @RevezNexus bu días family! :-)    
    
    
    Torch, #navegador con servicio de música, acelerador de descargas, cliente de BitTorrent y además social http://geeksroom.com/2013/06/torch-excelente-navegador-con-servicio-de-musica-acelerador-de-descargas-ciente-de-bittorrent-y-ademas-social/75946/ …    
    
    
    #Google Offers estrecha la mano a las tiendas físicas http://feedproxy.google.com/~r/jordioller/~3/ODN3CJj0cJ8/google-offers-estrecha-la-mano-a-las-tiendas-fisicas … #adwords    
    
    
    @luisjuan_es :-) Q tal vas? Estais de aniversario, no? Enhorabuena!!! Eso solo lo hacen los buenos EH? ;-)    
    
    
    @luisjuan_es  Mola :-)  @CruzadoAragones    
    
    
    @ipereda @garrinchadiego Que tal estuvo el congreso? Yo al final no pude ir. Valió la pena?    
    
    
    @garrinchadiego Guay, me alegro entonces que haya valido la pena, a ver si el año q viene puedo ir! :)    
    
    
    @ipereda Hola Ig! link de las ponencias? @garrinchadiego    
    
    
    @garrinchadiego Grandes sois ! lo miraré c atención :-) @ipereda    
    
    
    @garrinchadiego Estuvo alguno más de los nuestros del curso? sabes? @ipereda    
    
    
    @garrinchadiego @ipereda @jagomezrivera Okis, a ver si hacemos quedada q no tenemos perdón :-)    
    
    
    @ipereda @garrinchadiego @jagomezrivera jajaja tu eres Igcool, dont worry, ya llegará tu moda :-)    
    
    
    A veces haces cosas sin sentido... http://ht.ly/md2L6  #psychology #psicologia    
    
    
    Sigue enredando: #Facebook ahora permite adjuntar imágenes en los comentarios. http://ht.ly/md2Tp  #SocialMedia    
    
    
    @jagomezrivera @ipereda @garrinchadiego jajaja    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @labonanni @XaviGasso @Emprenderioja @chdv @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz Vi :)    
    
    
    XV Congreso Virtual de #Psiquiatría .com #INTERPSIQUIS 2014. http://ht.ly/mfmUA     
    
    
    #Twitter se plantea la publicidad geolocalizada. http://ht.ly/mm25a  #socialmedia    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja @chdv @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz día family :-)    
    
    
    Qué ocurriría en tu cerebro si creyeses estar muerto. http://ht.ly/mm8W5  #psicologia    
    
    
    "#Dropbox para empresas ahora permite crear carpetas compartidas con miembros de un equipo de trabajo http://feedly.com/k/133QyiX     
    
    
    Curiosidad: El usuario que más tuitea es... http://ht.ly/mom4L  #Twitter #SocialMedia    
    
    
    Tengo camada de #Boxer preciosos. Sólo a responsables y particulares. Zona de #zaragoza #huesca y #teruel. #perro pic.twitter.com/jdraGdpyb6    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @chdv Yo feliz' Pa variar :-)    
    
    
    #Facebook Está Probando Salas de Chat http://ht.ly/mt08b  #socialmedia    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @XaviGasso @RevezNexus @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @chdve Se me fue el día feliz:-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja ya me he acordado de vosotros ya!! besos chicos! :-)    
    
    
    @policia Gracias, todo un detalle :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja me imagino el cuadro, pásame alguna foto jajaja. Todo bien! Fenomenal!! No sufráis mucho eh??? Tranquis!! :-) :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja más te vale, visto lo visto mejor para ti... pq ya van ganando!! Ayyy jajaja    
    
    
    Social Advocator; una #herramienta que hace a los empleados los mejores fans http://ht.ly/mx7Dn     
    
    
    @xavigasso @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @chdve @RevezNexus Venga chicos! :)    
    
    
    @JavierFP82 Sobrevives? :-P    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja madre mia!! y para q te metes si no te gusta el fútbol y nos metieron una paliza elegante! :-) :-)    
    
    
    @JavierFP82 Jajaja ok ok, q par! sois auténticos!!!!!    
    
    
    @JavierFP82 No cielo, no he vuelto desde q me fui!! Jj Si voy cuento con veros, aunque sea un café y un besote ok?? Y si venís aquí avísame!    
    
    
    Atención vía #redessociales. ¿Quién es su target? http://ht.ly/mzAiM     
    
    
    @santiago_sanz_l @chdve @j_callejo @GanasdeVivir @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus Venga familia, ánimo! :)    
    
    
    Cómo conocer los usuarios que más clicks generan a tus contenidos en #Twitter. http://ht.ly/mEoEp  #socialmedia    
    
    
    ¿Podemos evitar la fuga de #datos de la empresa? http://ht.ly/mEoKN  #seguridad cc @mc_system    
    
    
    @labonanni @XaviGasso @Emprenderioja @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @chdve @RevezNexus :-)    
    
    
    @RevezNexus @labonanni @XaviGasso @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv Q caló family :-)    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @chdv De mi caló... q no me lees :-P    
    
    
    @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @kekasanchez @chdv Yes! :-)    
    
    
    Sal a #navegar, la nueva plataforma de alquiler de #barcos entre particulares http://ht.ly/mK7OF  #nautica    
    
    
    Historia del social media en una #infografía. http://ht.ly/mK7W1  #SocialMedia    
    
    
    Los administradores de #Facebook pueden hacer seguimiento a su competencia. http://ht.ly/mK86v  #SocialMedia #RedesSociales    
    
    
    Dispositivo ayuda a las personas invidentes a crear imágenes en su cerebro a partir de sonidos http://feedly.com/k/12UO58N  #ciencia    
    
    
    #Fliike, el primer contador físico de Fans de #Facebook" http://feedly.com/k/13FHQaG  #socialmedia    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @chdv :-)    
    
    
    @chdve cómo vives!! :-) @XaviGasso @RevezNexus @kekasanchez @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @Emprenderioja    
    
    
    @labonanni @j_callejo @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @kekasanchez @Santiago_Sanz_L feliz día!! :-)    
    
    
    Vuelven las llamadas telefónicas en #Gmail con Hangouts y llamadas gratis a USA y Canadá | GeeksRoom" http://feedly.com/k/1aXXsta     
    
    
    @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez Bu días family!! :-)    
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja disfrutad del sol :-)    
    
    
    "@helisulbaran: "Nunca he visto una cara sonriente que no fuera linda" by @maxOz :)"    
    
    
    @maxOz :-)  @helisulbaran    
    
    
    16 razones por las cuales hay que invertir en redes sociales. http://ht.ly/mXv3F  #SocialMedia    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @chdve @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja Come on family! We can :)    
    
    
    Y dnd stan ahora los q t encerraron MT" @mariocondeconde: Hay dias en los q t preguntas cm hemos llegado hasta aqui? Consintiendo, consin.."    
    
    
    @ipereda jajaja, no se te escapa ni una Ig!!!    
    
    
    @ipereda Me lo creo todo ya!! Pues yo muy bien! Trabajando, estudiando, viajando y esas cosas! Tu sigues bien no?? Ig? :-)    
    
    
    @chdve @labonanni @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L Tu estarás más fresco p tu tierra!!    
    
    
    Atención: ¿Qué redes sociales borran los datos personales de nuestras fotos cuando las subimos? http://bit.ly/18eJb7W  vía @chdve    
    
    
    "Chats en #Twitter: un nuevo fenómeno de marketing social | #Redes Sociales http://feedly.com/k/18mXrip     
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Santiago_Sanz_L besos mil :-)    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Santiago_Sanz_L :-)    
    
    
    Jajaja :-)  "@ElHumanoide: Un minuto de "Está escribiendo..." de Whatsapp equivale a un "Volvemos en 6 minutos" de Antena 3."    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @chdve @labonanni @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @kekasanchez a ver su cae de una vez la tormenta :-)    
    
    
    #Dropbox compra #Endorse, servicio que había cerrado hace poco tiempo atrás. http://ht.ly/nbpMH  #marketing    
    
    
    Campañas avanzadas de #Adwords. Lo que ocurrirá hoy. http://ht.ly/nbpR4  #marketing #SEM    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @menchhu @Santiago_Sanz_L jajja sois tremendos! Feliz empacho! :P    
    
    
    #Facebook añade "comentar fotos" a las han page. http://www.redessociales.es/2013/07/22/facebook-anade-la-funcion-comentar-fotos-a-las-fan-page-de-su-red-social/ … #socialmedia    
    
    
    @chdve @GanasdeVivir @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L El calor Calor, calor, calor family :)    
    
    
    España, cuarto país en facturación en e-commerce de Europa #ecommerce http://goo.gl/YJKU1H  via @ecano2010    
    
    
    Cu lo que haces lo ejecutas pensando en q pensarán los de+ renuncias a ser tu, te conviertes en esclavo de mentes ajenas by @mariocondeconde    
    
    
    @jagomezrivera Está usted en el trabajo?? :-)    
    
    
    Hay gente q nunca cambia y si lo hace va a peor... madreeeeeeeee #esagente :O    
    
    
    Borra tu rastro de internet ;) http://wwwhatsnew.com/2013/01/18/opciones-para-borrar-nuestro-rastro-de-internet/#.UevtqUfYZB0.twitter … #identidaddigital    
    
    
    @Patricia_Cantu Tu lo has dicho generalmente, yo no :-)    
    
    
    @j_callejo @GanasdeVivir @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Un día duro family, Aale opp! :-)    
    
    
    @acevedo_ja Más q locura estupidez, no? :-) @ifilosofia    
    
    
    @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Ánimo!! :-)    
    
    
    I'm at Porta Del Sol (Castelló de La Plana, Comunitat Valenciana) http://4sq.com/15hvZht     
    
    
    @chdve Un abrazo muy grande, lo siento :-(  @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @XaviGasso @kekasanchez @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez  ánimo family :-)    
    
    
    @XaviGasso @Emprenderioja @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @chdve Feliz día :-)    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @chdve EeeeOoooAaaa    
    
    
    Google Maps lanza #Views, para subir fotos esféricas para compartir públicamente en #Google #Maps. http://ht.ly/nuaS8     
    
    
    #LinkedIn ahora permite ofrecer Likes y responder comentarios de influenciadores. http://ht.ly/nub4u  #RedesSociales via @eventoscreamk    
    
    
    @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve Hello family, bye bye julio! :)    
    
    
    #LinkedIn introduce analíticas de páginas de empresas. http://ht.ly/nwwrL  #RedesSociales    
    
    
    @xavigasso @Santiago_Sanz_L @j_callejo @Emprenderioja @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve Bienvenido August :) Feliz mes family! :)    
    
    
    @labonanni @Emprenderioja @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Vivís como queréis :-P    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L  tu si q sabes Vicky :-)    
    
    
    "Youtube agrega el icono de reproducción en las pestañas de páginas reproduciendo vídeos | GeeksRoom" http://feedly.com/k/12R40Yh     
    
    
    "eBook gratuito sobre Marketing para Pequeñas y Medianas Empresas" http://feedly.com/k/1bXfYmS     
    
    
    @xavigasso @chdve @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez @Santiago_Sanz_L Bu días no family? andan de vacas? :P    
    
    
    5 empresasa de #tecnología que podrían salir ya a #bolsa. http://ht.ly/nCTfM     
    
    
    Muere "Ajax", :(  el perro que evitó una masacre de ETA. http://ht.ly/nFcMf  #GuardiaCivil #Ajax #perro    
    
    
    5 #Apps para que sus hijos aprendan #inglés este verano. http://ht.ly/nFcYT     
    
    
    We can! "@Madrid2020ES: ¡Vamos a x los 50.000 voluntarios en #Madrid2020! #HazteVoluntarioMADRID2020 AQUÍ: http://ow.ly/nFszB  RT ;)"    
    
    
    @kekasanchez Suertuda :-)  @j_callejo @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir Moi aussi :-P    
    
    
    Al tajo!! (@ Puerta 2 ave) http://4sq.com/19cLyvW     
    
    
    @RevezNexus @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez Q pasóooooo??? :-P    
    
    
    @RevezNexus @chdve @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @Emprenderioja @GanasdeVivir @kekasanchez Esa es la actitud!!!! Esa!    
    
    
    Great! "@chdve: Lo usamos todos los días pero ¿Recuerdas q colores tiene el logo de #Google y la posición de cada 1? pic.twitter.com/DV3WEFy71o"    
    
    
    @chdve He hecho esfuerzo pero te confieso q no he acertado la posición :-(  jajaja    
    
    
    El primer hotel para adictos a #Twitter en #Mallorca (vamos! publi free jajaja) http://m.europapress.es/chance/tendencias/noticia-primer-hotel-adictos-twitter-mallorca-20130809192226.html …    
    
    
    @chdve Está chulo, eres muy ocurrente :-)    
    
    
    @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @kekasanchez @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @RevezNexus @chdve Sorry I'm late :-P    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso Fiu fiuuuu @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus jajaja al nuevo avatar :-P @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus Un silbido o dos :-) @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus @XaviGasso @kekasanchez @chdve @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Q pasa aho tos callados eh?    
    
    
    @j_callejo @Santiago_Sanz_L @XaviGasso @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus @chdve Ey family! Pasarlo bien! :)    
    
    
    Chats en #Twitter: una historia que cobra más y más protagonismo. http://ht.ly/nSg6Q  #socialmedia    
    
    
    @XaviGasso + q ayer??? XD! :O @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus @chdve    
    
    
    @sanfitina Enjoy! :-)    
    
    
    @labonanni Eso mola :-) @XaviGasso @chdve @j_callejo @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus Yo también :-)    
    
    
    #Facebook anuncia nuevas métricas de Usuarios Activos Mensuales y Diarios por país. http://ht.ly/nUFRX  #socialmedia    
    
    
    #Twitter lanza Twitter University para entrenar ingenieros con las mejores herramientas y http://ht.ly/nUFXn  #socialmedia    
    
    
    @j_callejo Bien :-)  @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja @RevezNexus    
    
    
    @RevezNexus love? why? jajaja but always!@j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus eing?m he perdido algún tuit @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @RevezNexus jajaja ya! love pa ti tb :-) @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja    
    
    
    @labonanni @RevezNexus @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @kekasanchez @Emprenderioja Love pa tos! Mua! :-)    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Ah el nervioso eres tu pues..    
    
    
    @GanasdeVivir @j_callejo @labonanni @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Felicidades :-) :-) :-) :-)    
    
    
    @GanasdeVivir Jajaja pon orden aquí plis! @kekasanchez @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus    
    
    
    @GanasdeVivir Detallazo! Gracias rica :-) @kekasanchez @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus    
    
    
    @GanasdeVivir Cómo fue?? @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Emprenderioja @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @RevezNexus Feliz día:-)    
    
    
    @labonanni @j_callejo @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir @kekasanchez @RevezNexus Mua remua! :-)    
    
    
    Conocéis los formularios de #Google?? http://feedly.com/k/14PD5NO     
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L :-))    
    
    
    @kekasanchez Un fiuuuuu para Keka! Wapa! @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @kekasanchez jajaja y tu muy mona eh? pss @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @j_callejo @chdve @XaviGasso @kekasanchez @labonanni @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L Feliz día family :-) :-)    
    
    
    @kekasanchez Tiraaa q tu puedes c eso y + @XaviGasso @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @kekasanchez Lo teníamos todos claro :-) @XaviGasso @labonanni @j_callejo @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus @Santiago_Sanz_L    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @labonanni @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @RevezNexus Q pasó?? Bu días family! :-)    
    
    
    "A los animales se les maltrata mucho, deberían dejarlos + tranquilos"... Lo + inteligente q he oído en la TV hace tiempo. #Quotes    
    
    
    Cómo proteger a los menores en Internet. http://ht.ly/obUJv  #seguridad    
    
    
    #FF Lo + de la red :-) @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir    
    
    
    @XaviGasso Donde te vas pájaro????    
    
    
    @XaviGasso Q dices jajaja!!! Espero q te hayas programado los tuits de buenos días de toaaaaaaasas las mañanitas :-)    
    
    
    @mcarballo82 Puede ser q ayer p la tarde me cruzara contigo haciendo jogging p la pasarela de la playa?? :O    
    
    
    @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @XaviGasso @GanasdeVivir Buenos días family!! :-)    
    
    
    @XaviGasso jajaja Enjoy capitán! @j_callejo @labonanni @chdve @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @GanasdeVivir    
    
    
    @mcarballo82 Jajaja Pues no claro... Vaya XD ya me había hecho ilusiones :-P  :-)    
    
    
    @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @GanasdeVivir Y Olé!    
    
    
    @XaviGasso Te voy a dar una zurra a ti @chdve @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @Emprenderioja @kekasanchez @GanasdeVivir    
    
    
    "Cómo Usar Facebook para Detectar Oportunidades de Negocio en Otros Países" http://feedly.com/k/19VV7j8     
    
    
    Love, love &love "Love at Work" http://feedly.com/k/1fdjlT0  #psychology    
    
    
    @Emprenderioja @j_callejo @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir Así sí! bu días family! :-)    
    
    
    @kekasanchez @j_callejo @chdve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @labonanni @Emprenderioja @GanasdeVivir En marcha! :-)    
    
    
    Q preciosidad XD "La canción de un viudo que enamora en Internet | Estados Unidos | elmundo.es" http://feedly.com/k/1dTQCF6     
    
    
    #FF Dan energía dsd clq parte dl mundo:) @chdve @j_callejo @kekasanchez @labonanni @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @labonanni @j_callejo @kekasanchez @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja Q pasa akí solo curro yo oq? Bu días!:-P    
    
    
    @kekasanchez :-)  Gracias linda! @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @XaviGasso @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja    
    
    
    Grande! MT"@chdve: Q #redessociales borran los datos personales de las fotos q subimos? http://bit.ly/18eJb7W " #Socialmedia    
    
    
    @chdve @j_callejo @XaviGasso @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja gracias e =mnt :-)    
    
    
    @policia Jajaja a hacer empanadillas le dice eso ha estado muy bien!! Madre q patio hay p la noche y la paciencia q tenéis :-)    
    
    
    @Emprenderioja @labonanni @j_callejo @chdve @XaviGasso @kekasanchez @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Día de larga carretera! Mua:-)    
    
    
    @XaviGasso @labonanni @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @chdve @GanasdeVivir @Santiago_Sanz_L Eoooo q he estado muy reliá :-)    
    
    
    #FF del bueno :-) @Santiago_Sanz_L @chdve @labonanni @j_callejo @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @chdve @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir Q ustedes descansen hoy :-)    
    
    
    @kekasanchez jajaja, yo ayer q la voz era un órgano... ay dios!    
    
    
    @kekasanchez Pedaxo profesional, enhorabuena guapa!! :-) @GestionaRadio @encomunicacion_    
    
    
    @XaviGasso Cómo vives Xavi.... Yo de mayor quiero ser tu... Psss :-P    
    
    
    @emprenderioja @chdve @j_callejo @kekasanchez @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Ánimo! :)    
    
    
    @xavigasso @labonanni @j_callejo @GanasdeVivir @Emprenderioja @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L Helloooooo :-)    
    
    
    #Facebook aumenta el tamaño de imágenes en los posts con enlaces en páginas. http://ht.ly/oLjst  #socialmedia    
    
    
    @kekasanchez @labonanni @j_callejo @XaviGasso @chdve @GanasdeVivir @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Bu días family! :-) :-)    
    
    
    Si bebes... no uses #SocialMedia. http://ht.ly/oNw9D     
    
    
    @XaviGasso cuanto chivato :-P @chdve @labonanni    
    
    
    @emprenderioja @labonanni @j_callejo @kekasanchez @GanasdeVivir @chdve @XaviGasso @Santiago_Sanz_L @s Bu días beibis!!    
    
    
    @chdve @j_callejo @labonanni @kekasanchez @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L Lo mismo digo :-)    
    
    
    Pues eso :-)  "@OrtografiaReal: La próxima edición del diccionario académico incluirá el verbo «tuitear», que se conjugará como «amar»."    
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @Emprenderioja De las buenas!! :-)    
    
    
    NARR8, aplicación de cómics animados y novelas interactivas, ahora en #Facebook. http://ht.ly/p0x01     
    
    
    Hedonometer: Un Proyecto para calcular la felicidad/tristeza de una ciudad con #Twitter. http://ht.ly/p0x46     
    
    
    Aniversario chil-out!!! wop!! (@ Terraza Lounge Fuente De La Junquera) http://4sq.com/16MKZ8B     
    
    
    @chdve @XaviGasso @j_callejo @kekasanchez @labonanni @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Uff q caló :-)    
    
    
    5 razones por las que los niños no deben estar en #Facebook. http://ht.ly/p6Smv     
    
    
    25 aplicaciones esenciales gratis para nuevos usuarios de #Android. http://ht.ly/p6SqP     
    
    
    @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @labonanni @XaviGasso @j_callejo @Emprenderioja @GanasdeVivir =mnt familia!! :-) :-)    
    
    
    Ansiedad: conociéndola más de cerca. http://ht.ly/p9nzZ  #psicologia    
    
    
    #Google anuncia Constitute, sitio que permite buscar, leer y comparar constituciones de diferentes países. http://ht.ly/p9nDE     
    
    
    Crowdfunding y social media: una evolución conjunta. http://ht.ly/p9nPz  #socialmedia    
    
    
    @santiago_sanz_l @j_callejo @labonanni @chdve @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir :) Disfrutad!    
    
    
    @chdve @j_callejo @Santiago_Sanz_L @labonanni @XaviGasso @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Todos c Jesús pero pa bailar! Ánimo!:-)    
    
    
    @j_callejo @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @chdve @XaviGasso @GanasdeVivir Hoy todos c Jesús y Christ!! Oeeee :-)    
    
    
    @xavigasso Suerte Xavi! Todo irá bien ya verás :) @j_callejo @labonanni @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    @j_callejo Hoy tendrás mejor día! :) Besos family! @XaviGasso @labonanni @Santiago_Sanz_L @chdve @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir    
    
    
    Cómo Crear Anuncios para Móviles en Google #Adwords: Usos y Formatos. http://ht.ly/pbGpT  #SEM #publicidad    
    
    
    Twitter comenzará a notificar a los usuarios acerca de cuentas y tweets interesantes. http://ht.ly/pbGAa  #socialmedia    
    
    
    @ubibos Gracias :)    
    
    
    @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Hoy mejor que ayer? y Sala Espera ok? @XaviGasso @j_callejo    
    
    
    @j_callejo @XaviGasso @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Orgullosa d mi gran family, yes! Bu noxes    
    
    
    Google Hangouts para Android ahora indica que contactos están en línea http://ht.ly/pe669     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @chdve @labonanni @Santiago_Sanz_L @kekasanchez @Emprenderioja @GanasdeVivir Sala espera out, mal día out! Así sí :-)    
    
    
    Celebrando anticipadamente su cumpleaños, #Google anuncia novedades importantes en su buscador. http://ht.ly/pgjA8     
    
    
    @XaviGasso @j_callejo @labonanni @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Moi aussi :-) Cada día os quiero +! :O    
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @kekasanchez @chdve @Santiago_Sanz_L @Emprenderioja @GanasdeVivir Venid a Zgz, la Pilarica está soleá :-)    
    
    
    @j_callejo @chdve @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir @XaviGasso @labonanni @Emprenderioja Disfrutad chicos.    
    
    
    #Gmail para #Android probablemente en poco tiempo comenzará a mostrar ads. http://ht.ly/pkubI     
    
    
    @labonanni @j_callejo @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Hazlo p tu familia Twittera! Op! :-)    
    
    
    @labonanni Q tal estás linda? Descansad chicos ok? @j_callejo @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @kekasanchez @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir    
    
    
    6 puntos a tener en cuenta para manejar crisis en redes sociales. http://ht.ly/pn3qI  #socialmedia    
    
    
    Lanzan un dispositivo 'antipublicidad' que podría cambiar #Internet. http://ht.ly/ppvMO  #marketing #socialmedia #ads    
    
    
    @Santiago_Sanz_L @j_callejo @labonanni @kekasanchez @XaviGasso @chdve @Emprenderioja @GanasdeVivir Hello family! Go!    
    
    
    Nueva versión de Chrome desktop permite buscar por imagen y #Chrome para #Android http://ht.ly/ppw8r  #google    
    
    
    Q ni se le ocurra a nadie tocarme a mi Virgencica del Pilar, vamos! Que la liamos entre todos! #ZaragozaNoSeToca #Zaragoza #ElPilar    
    
    
    @chdve @XaviGasso @labonanni @j_callejo @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir En Zaragoza algo revuelto :(    
    
    
    @luisjuan_es :-)  Pues eso... Gracias LJ, Un besico. :-)    
    
    
    #Google compra el startup Flutter, creadores de una interfaz que trabaja con gestos de las manos. http://ht.ly/prSoo     
    
    
    @j_callejo Más tranquis pero muy molestos todos :( @chdve @XaviGasso @labonanni @kekasanchez @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir    
    
    
    @j_callejo @kekasanchez @klimway @labonanni @chdve @XaviGasso @Emprenderioja @Santiago_Sanz_L @GanasdeVivir Gracias a todos y suerte! :-)    
    
    
    #Facebook aplica un completo rediseño a su calendario de #eventos. http://ht.ly/pucNS  #SocialMedia    
    
    
    Cómo utilizó Certain Affinity la Mobile App #Analytics de #Google para mejorar el diseño de sus juegos. http://ht.ly/pudsn  #analitica    
    
    
    Felices Pilares a todooooooos! Wop! Wop! :) #ZaragozaNoSeToca #ElPilarNoSeToca #Zaragoza #ElPilar2013    
    
    
    Me acabo de poner el cachirulo para este #Pilar2013 en http://www.zaragozaonline.com/el-cachirulo  gracias a @zaragozaonline #PonteCachirulo #Zaragoza    
    
    
    @DaviidToro Q tal Deivizzz, cómo estás? Cómo va tu vida?? Sigues feliz? y tu familia? Un besote grande! :)    
    
    
    