@simonbowthorpe gracias a ti Simón    
    
    
    @jordi_sabat @directivosyempr gracias Jordi ! La curiosidad es el mejor compañero en el viaje de la Innovación    
    
    
    “@Lecturalia: El ser humano está perdiendo poco a poco su capacidad intelectual http://owl.li/feZKc ”    
    
    
    “@ideas4all:¿Cuáles son los diez mejores países para emprender? http://goo.gl/1b4lL ”    
    
    
    Skype estrena nuevos formatos publicitarios: Skype, que fue adquirida por Microsoft el año pasado, cuent... http://bit.ly/TJQ4Gp  #medios”    
    
    
    Ranking de los 25 mejores países del mundo para hacer negocios según  Forbes. Nueva Zelanda el #top1 http://onforb.es/Uq56iO  @Emprendedores    
    
    
    Ranking d los mejores países del mundo para hacer negocios segun Forbes.Espana no sale en la lista. http://onforb.es/Uq56iO  #negocios #Empleo    
    
    
    @Mimbrerooo u r welcome. Buen contenido as usual    
    
    
    “@avanluna: RT @expansioncom: Freixenet: "La marca España y la marca Cataluña son compatibles" http://www.expansion.com/2012/11/14/valencia/1352896711.html … vía @expansioncom”    
    
    
    @MARIAGIRON ya nos contaras ! Buen viaje    
    
    
    @fdzpierola en un hospital las noches son largas    
    
    
    @fdzpierola gracias !!    
    
    
    @fdzpierola y espero que mis posts te parezcan interesantes !    
    
    
    @RSCDigital gracias x tweet de parte de Pablo y mía.    
    
    
    La Comisión ha aprobado propuesta de ley xa el 40% de mujeres en los consejos de administración en 2020 @Acosta_NB_es”    
    
    
    @Mimbrerooo @principepanambi gracias x tus RT !! Impresionante    
    
    
    “@Mimbrerooo: “@monicadeza: “@m_yury: El #Lujo se rinde a Internet [VID] http://bit.ly/Sv7aY9  vía @el_pais cc @mariagiron @IEbusiness School    
    
    
    @fransinaia vaya éxito !! Donde has dado la charla ya de que ?    
    
    
    @fransinaia encima en mi tierra !!! Fantástico    
    
    
    “@fransinaia:  cierto, en tu maravillosa tierra, estoy muy feliz, algo ha pasado! La Com Valenciana es #emprendedora y saldrá de esta seguro    
    
    
    La Venganza es Dulce. Divertida comedia de Gervasio Posadas http://www.amazon.es/gp/aw/d/B00A5L11P2/ref=redir_mdp_mobile/280-0153132-8284474?qid=1352718237&ref_=sr_1_3&sr=8-3 …    
    
    
    “@mranera: Me ha encantado el Post de @AliciaPomares "Lost in traslation - identidad profesional" | http://jmbolivar.net/cg6k  | #rrhh    
    
    
    Cuantas MEGAS tiene tu vida ? 
Meta 
Exigente
Gigante
Alcanzable 
S soñable. Buen aporte #EudeMarcaPersonal vía @juanfebenavides”    
    
    
    “@AliciaPomares: @sheilaescot @monicadeza @macalleja @Garate77 @xcampscoma @xsa13 Gracias x compartir, feliz find .interesantes tweets :)    
    
    
    “@jmnllena: #NEUROMARKETING. El cerebro de la empresa - http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ … http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ … Entrevista a @monicadeza y @nestorbraidot”    
    
    
    @jmnllena: @JuanmiAvila Fantastica entrevista @monicadeza @nestorbraidot http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ …. Profesores d primer nivel. Gracias a todos!    
    
    
    “@jmnllena: Hoy en Expectativas (D.Ideal) entrevista a @monicadeza y @nestorbraidot, #NEUROMARKETING pic.twitter.com/KNTQR9e5 @McCannInnovate    
    
    
    @muyinteresante: ¿Existe el instinto paternal? http://bit.ly/XP7BBR ”Sorry sigo pensando que el instinto maternal es mucho mas potente    
    
    
    LO QUE LA VERDAD ESCONDE: EL FACTOR F http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …    
    
    
    #espana y el #efectoF http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …”    
    
    
    “@mardomora: Vaya inyección de Animo! Gracias @monicadeza LO QUE LA VERDAD ESCONDE: EL FACTOR F http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …”gracias Mar ;)    
    
    
    FUTURO y cultura del ESFUERZO http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … #loquelaverdadesconde    
    
    
    “@davidbravom: Recomendable lectura: FUTURO y cultura del ESFUERZO http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … #loquelaverdadesconde enhorabuena por el post. :)    
    
    
    “@profesandy: "La Tecnología es sólo un medio para cumplir propósitos humanos" =>@piscitelli #TEDxMoncloa”    
    
    
    “@AndyStalman: "Necesitamos multiplicar las preguntas. Los niños son preguntadores seriales" ~ @piscitelli @tedxmoncloa #tedxmoncloa    
    
    
    “@CapitalHumanoWK: El único culpable de lo que le pasa es uno mismo @juanjofraile #tedxmoncloa”    
    
    
        
    
    
    @abebais @carmendlafuente @bankilo2012 gracias Alvaro, espero q os guste mi ultimo post http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … SHIN CHAN HEIDI y El Factor F    
    
    
    “@abebais: @monicadeza @carmendlafuente monica suelen ser geniales!!! Es un placer leerlos.”gracias Alvaro http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 …    
    
    
    “@MGC_UC3M: @monicadeza nos adentra en las tecnologías que causarán furor en 2013 http://bit.ly/YqxyFO  #MGC10ed Aplicaciones Culturales?”    
    
    
    #loquelaverdadesconde #factorF http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 …    
    
    
    “@Humannova: Entrevista a Kevin Warwick: "Nuestro cuerpo ya es sólo un estorbo para nuestro cerebro"  http://ow.ly/ftrwd  #neurociencia”    
    
    
    “@MgtyCerebro: @monicadeza @Humannova fuerte la entrevista puede incitarnos a pensar en un nuevo dualismo: cerebro-cuerpo mi humilde opinión    
    
    
    Interesante reunión con @mimbrerooo interesante persona y profesional #Neurociencia    
    
    
    "8 math talks to blow your mind" http://goo.gl/hSkTJ  vía @Larryferlazzo
@victorfortunado @xavierverdaguer @mongerosa @monicadeza enjoy!    
    
    
        
    
    
    “@Lourdesoll: Esta mañana #IVEAD @directivosalme . #talento y #felicidad!”
Buena iniciativa Enhorabuena    
    
    
    “@martinbravo_a: Trivago dejará de anunciarse en Telecinco en diciembre. Revive el caso "La Noria" http://www.libertaddigital.com/chic/entretenimiento/2012-11-23/trivago-dejara-de-anunciarse-en-telecinco-a-partir-de-diciembre-1276475121/ … vía @libertaddigital    
    
    
    “@MkDirecto: Las 10 noticias más leídas de 2012 en http://MarketingDirecto.com : http://bit.ly/TdIS4B ”    
    
    
    “@iebschool: Una de cada cuatro pymes españolas usa ya alguna red social http://ow.ly/fwdPs ”    
    
    
    “@reyesbolumar @maricarmenmar: "Social Media Revolution 4′, el vídeo de Erik Qualman actualizado a 21 DE NOV 2012 EN http://buff.ly/USoBkt     
    
    
    “@Milenio_Tech: Sector de tecnologías de la información se multiplicó por 3 en diez años  http://mile.io/V2Btdu ”    
    
    
    @monicadeza @lourdesoll @directivosalme un joven experto real  en Gestion de la adversidad y #felicidad http://www.cun.es/la-clinica/servicios-medicos/departamento/neurocirugia/pablo-garcia-deza-cada-dia-despertar-digo-pablo-aqui-hoy-empieza- …    
    
    
    @jabertolin a ti por. Buenos e interesantes contenidos    
    
    
    “@icemd: "El 75% de las pymes en España no tienen página web" Jorge Sorial @Sagepay_Spain #eventoecommerce27N #mesaredonda”    
    
    
    Gracias a Anna por este post sobre nuestro libro @principepanambi @plataformaeditorial http://filantropiagravitativa.blogspot.com.es/2012/11/tributo-un-superheroe.html?m=1 …    
    
    
    Impresionante, Nunca habrás visto ni oído una versión mas autentica d #IMAGINE. Historia preciosa y real de superación. @principepanambi    
    
    
    Nunca habrás visto una versión tan autentica de #Imagine. Impresionante historia de superación,http://m.youtube.com/#/watch?feature=youtu.be&v=z1JhSZucfEE&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3Dz1JhSZucfEE%26feature%3Dyoutu.be&gl=ES …    
    
    
    Una vision positiva y realista de España 
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=WwbyXTz7Uto …    
    
    
    @acaballeroluque @frangcabello muchas gracias. Ha sido un placer compartir con el equipo de Telefonica i #innovacion en estado puro    
    
    
    “@jsantanaj: Fantástica conFerencia de @monicadeza”gracias Javier !    
    
    
    “@ifilosofia: El engaño es temporal, la traición es instantánea y sus consecuencias son devastadoras y prolongadas .Gran Verdad.    
    
    
    “@tunitun: @monicadeza. Un descubrimiento conocerte, gracias x la conferencia de hoy.”gracias Yolanda ha sido un placer ;)    
    
    
    Cuando decidimos deberíamos  preguntarnos : Que pensara mi futuro YO de esta decisión? Todo parece + importante en el momento.    
    
    
    @PacoRivero_ las barreras al cambio mas importantes dentro de las organizaciones son la mediocridad el miedo y el ego de algunas personas.    
    
    
    @tunitun gracias Yolanda :)    
    
    
    Las palabras + utilizadas x Einstein fueron "experimento mental". Imaginar algo hace q aumente  la probabilidad de hacerlo realidad.    
    
    
    Las mujeres somos para las empresas como internet: todo el mundo sabe q es el futuro  pero no acabamos de desbancar al spot de TV.    
    
    
    Cuantos minutos al dia dedicas a pensar ? Cada Espanol dedica 269 diarios a ver la TV. Así vamos.    
    
    
    La mayoría de los norteamericanos pasan un mínimo de 8 horas 1/2 diarias mirando una pantalla segun la Ball State University    
    
    
    La fórmula para tomar decisiones http://vsb.li/jK67An     
    
    
    “@ECEQUIEL_YOU: La gente no sabe lo que quiere hasta que se lo enseñas #SteveJobs”    
    
    
    “@estebanview: 10 consejos de Steve Jobs para presentar tus ideas  http://ow.ly/1OtcWb   cc @ideas4all”    
    
    
    “@neuroexperience: El lenguaje del cerebro http://www.investigacionyciencia.es/investigacion-y-ciencia/numeros/2012/12/el-lenguaje-del-cerebro-10667 … … #neuromarketing”    
    
    
    Vivimos en un ecosistema de tecnologías de la interrupción: widgets hipervinculos RSS alertas .... Todos compiten x nuestra atención    
    
    
    “@GustavoSBR: La vivienda usada cayó un 65 % desde 2007, según IESE y Fotocasa http://bit.ly/YmRg9d  #economia #ecofin”    
    
    
    “@rubiq: @monicadeza gracias por el #RT 
¡¡¡Feliz tarde de Domingo!!!”igualmente Gemma    
    
    
    “@Yoriento: 6 factores del lenguaje no verbal que influyen en los negocios http://bit.ly/SkP8bY  cc @sebchartier @salonmiempresa”    
    
    
    Silicon Valley' y Silicon Wadi #emprendimiento @impulsapymes @avalonred http://ow.ly/fNFuP ”    
    
    
    Coca-Cola Iberia, primera marca de refrescos que supera los 50.000 seguidores en Twitter: En los últi... http://bit.ly/11L9sXW  #marketing”    
    
    
    “@juanclarrauri: Los personajes de ´El Hobbit´ van en Metro de Madrid. Nuevo acuerdo publicitario del ayuntamiento. http://mun.do/R3pJXa ”    
    
    
    Generación F http://www.monicadeza.com/?m=1     
    
    
    Que hace falta para que una sociedad de individuos  cambie ? http://www.monicadeza.com/2012/07/el-espanol-numero-100.html?m=1 … #cambio #Neurociencia    
    
    
    @jordi_sabat gracias Jordi ;)    
    
    
    @juanclarrauri ;)    
    
    
    “@carlosbarrabes: Walt Disney, el americano (im)perfecto  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/musica/20121208/abci-biografia-novelada-walt-disney-201212051844.html#.UMOLWgqLO_A.twitter …”    
    
    
    @Rubenmolifer @remeavia como siempre encantada de estar en Valencia    
    
    
    @Rubenmolifer @remeavia la gente positiva no se rinde facilmente Buen dia    
    
    
    @GuillerGarri @dipvalencia muchas gracias Guillermo    
    
    
    @Pepet_Martinez muchas gracias ! Es un honor para mi y estare con vosotros /as en Febrero para celebrarlo. From Valencia to the World :)    
    
    
    @Juanramonplana @pepet_martinez asi lo hare !! Es un honor    
    
    
    Gracias a la Magnifica soprano Pilar Jurado por regalarme  su talento y su musica @pilarjurado http://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-pilar-jurado-estrena-hard-core-nuevo-concierto-20121214145559.html … pic.twitter.com/NQPlv6EL    
    
    
    La fuerza de los espanoles que no se nos olvide. 
En primicia @mccanninnovate http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Que no se nos olvide nunca el magnifico CV d los espanoles de a pie #elcurriculumdetodos Feliz Navidad @mccanninnovate http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @ristomejide: “@monicadeza http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …” Hay algo + difícil que hacerlo 1 vez. Hacerlo 2. Mi más sincera enhorabuena  Gracias Risto    
    
    
    @eduardelatorre Gracias Eduardo !    
    
    
    @jordi_sabat @posadaalvarez @ristomejide @mccanninnovate ya te digo !!!    
    
    
    @NewsReputation @mccanninnovate la autora es Monica Moro magnifica persona mujer y creativa #elcurriculumdetodos    
    
    
    “@acarmelo_: @monicadeza  y #campofrío me habeis arrancado 1 sonrisa a pesar d haber sacado mi billete para irme fuera... Gracias.Vuelve !!    
    
    
    “@melchormiralles: la campaña de #Campofrío es útil: ayuda con 1€ por tuit a Cruz Roja #elcurriculumdetodos http://bit.ly/T3M0mc     
    
    
    “@mktfan: #elcurriculumdetodos, de Campofrío, trending topic en Twitter en menos de dos horas http://mktfan.es/TrGSXC  vía @BeatrizMPP”    
    
    
    “@AMPositiva: Jefes con #estrés no son líderes efectivos http://www.elnuevodia.com/jefesconestresnosonlideresefectivos-1409221.html … vía @elnuevodia”    
    
    
    @hugoshare gracias Hugo !!!    
    
    
    @AmayaDiagoG gracias !!!    
    
    
    @imansoborra @cuvitt @impulsandopymes @avalonred @ludenaivan @jonllorente @plan3e @iharriero feliz navidad :)    
    
    
    "nunca pretendi ser una referencia" especial entrevista de Pilar Jurado mejores sopranos y compositoras espanolas http://www.cadenaser.com/cultura/audios/pretendi-ser-referencia-solo-conseguir-sueno-pilar-jurado-ventana-2012/csrcsrpor/20121218csrcsrcul_16/Aes/ …    
    
    
    La Cueva de las Mariposas:  concierto d Pilar Jurado manana en directo en Radio Clasica ( RNE) 12.30h @PlataformaEdit pic.twitter.com/qxv0DapD    
    
    
    @monicadeza @plataformaedit fue ayer y un exito absoluto    
    
    
    “@lalcaldeg: Gracias me siento tremendamente halagada @Capitancook @magomore @monicadeza @edmfunnypop @AndyStalman IDEM !!    
    
    
    @pilarjurado_: Ya está a la venta en iTunes mi último trabajo SWING THE OPERA que une ópera y jazz. pic.twitter.com/wvONzD1U”    
    
    
    Gracias a @MasterCard x invitar a los ninos de oncologia a ver la Cabalgata.  pedimos SALUD  a los Reyes Magos pic.twitter.com/UxnX1AnK    
    
    
    Marichalar y sus hijos en primera fila de la Cabalgata pic.twitter.com/nxlwZ8Xz    
    
    
    Dedicado a todos los ninos y ninas de oncologia que piden SALUD a los Reyes Magos y a sus maravillosas familias. pic.twitter.com/705HdUQ3    
    
    
    “@tendero88: Estupenda exposición d @monicadeza en la apertura del curso experto en #Neuromarketing, no podía comenzar más interesante :)    
    
    
    Tu cerebro :Sabes por que y como decides? http://www.google.es/search?q=tu+cerebro+lo+es+todo&hl=es&client=safari&tbo=u&tbm=isch&source=univ&sa=X&ei=hCXxUJ2BCemr0AXct4HQBg&ved=0CDwQsAQ&biw=320&bih=416#i=2 …@AntonioRuiz_F @monicadeza #Neuromarketing @neuroMKT_ESCO @jmnllena @frmreyes    
    
    
    “@alexdurana: Absolutamente cierto“@AntonioRuiz_F: "Qué Compramos?" #Neuromarketing @monicadeza pic.twitter.com/8pgGqg5b THKS :))    
    
    
    Magnifica exposicion Viaje al Interior del Cerebro en Granada. @escogranada @mccanninnovate pic.twitter.com/n75hmy7C    
    
    
    “@jmnllena: Hoy en Diario Ideal entrevista a @monicadeza Neuromarketing @NeuroMKT_ESCO #neuroESCO pic.twitter.com/UdUWXgET #neuromarketing    
    
    
    “@fundacionTef: RT @sandopen "Si un talento encuentra su trabajo no solo es feliz sino que es un crack @monikmoro #FriendsOfTalent"”    
    
    
    “@sandopen: La educación solo centrada en lo logico-matematico-lingustico nos hace perder x el camino artistas, bailarines #FriendsOfTalent    
    
    
    “@EspacioFTef: "La creatividad la matan en los colegios. Por eso hay mucha gente con fracaso escolar" @monikmoro #FriendsOfTalent”    
    
    
    “@AntonioDomingo: No se porque no hay una asignatura en los colegios q sea creatividad, eso se aprende!! #FriendsofTalent”    
    
    
    “@fundacionTef: "El talento y la creatividad es un músculo que se atrofia y hay que ejercitar" @monikmoro #FriendsOfTalent #Publicidad”    
    
    
    @AmelieMrg: Casi todos tenemos un talento oculto, la diferencia reside en quien lo ha encontrado... #FriendsOfTalent”    
    
    
    La Dir. creativa de @McCann_Spain y E. Gato hoy en #FriendsofTalent. Puedes verlo a las 7 aquí: http://bit.ly/UYioGi   RT para difundir!”    
    
    
    “@tendero88: Mi #FF para @Mimbrerooo @pocovimaria @monicadeza 
@escogranada x contribuir a mi descubrimiento del #Neuromarketing tnks:))    
    
    
    “@manuelmercader: 9 lecciones que puedes aprender de un niño de 4 año, para persuadir en los negocios  http://bit.ly/VMqjG3 ”    
    
    
    Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter ….    
    
    
    Panambi Reta La cueva de las mariposas en El Contrapunto de Isabel San Sebastián  via @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … @PlataformaEdit    
    
    
    “@efectoSagasta1: @monicadeza gracias x el follow! Excelente”saludos y gracias x seguirme !:)    
    
    
    “@efectoSagasta1: “@monicadeza: Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … gracias:))    
    
    
    Diez conclusiones sobre el futuro en el CES http://america.infobae.com/notas/42162-Diez-conclusiones-sobre-el-futuro-en-el-CES … vía @infobaeamerica    
    
    
    “@efectoSagasta1: “@monicadeza: Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … @abc_es    
    
    
    “@fundacionTef: "El talento y la creatividad es un músculo que se atrofia y hay que ejercitar" @monikmoro #FriendsOfTalent #Publicidad    
    
    
    “@AntonioRuiz_F: @MarcosdeQuinto presidente d Coca-Cola ánima a los jóvenes @Aje_Andalucia a generar emociones entre marcas y personas    
    
    
    “@agustin13: De los 160 caracteres a los 6 segundos de vídeo: Twitter acaba de lanzar un nuevo servicio, Vine, http://bit.ly/SMq407     
    
    
    “@IAB_Spain: Hoy en nuestro #IABDesayuno con @monicadeza para hablarnos sobre sobre “Smartketing: La Transnovación de las marcas enpezamos!!    
    
    
    “@efectoSagasta1: La t#ransnovación es la #transformación a través de la #innovación y de las ideas via @monicadeza #smarketing”    
    
    
    @MArboleda gracias a ti ! Saludos desde Espana    
    
    
    #Foursquare lanza una app sólo para negocios http://ow.ly/hhNHI  en @TreceBits #communitymanager”    
    
    
    La creatividad q no va acompanada d una buena gestion de la innovacion puede destruir para siempre una empresa. Harvard Business Review    
    
    
    En la empresa no faltan personas creativas , faltan gestores de la innovacion .Hay creativos nada innovadores. Harvard Business Review.    
    
    
    Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 …    
    
    
    @ManelGV: @monicadeza: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 ….Interesante Recomendable. Tnks:))    
    
    
    “@efectoSagasta1: La enseñanza a través de los juegos (gaming) también va a formar parte de la estrategia comunicativa de las marcas.    
    
    
    “@efectoSagasta1: La t#ransnovación es la #transformación a través de la #innovación y de las ideas via @monicadeza #smarketing”    
    
    
    @TheRancio: @IAB_Spain: "Hemos conseguido tener un idioma digital universal : el idioma digitall" @monicadeza @McCann_Spain @McCannInnovate    
    
    
    @jmlecuona:: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 … #segmentación ( key!)” agree !!!    
    
    
    @pablocarmenado: Diferente y muy interesante la entrevista a @monicadeza en @HacerFamilia Enhorabuena @AnaAznarRamn #neurociencia gracias :)    
    
    
    El 45% de los espanoles vivimos en un municipio donde ha habido algun caso de corrupcion urbanistica segun informe Universidad dl Laguna    
    
    
    “@eduardelatorre: @monicadeza fácil... https://maps.google.es/maps/ms?ie=UTF8&oe=UTF8&msa=0&msid=208661973302683578218.00049ca0e3e7654bb763a …” mapa corrupcion en Espana    
    
    
    @patychavarria62 gracias Patricia ;)    
    
    
    “@montsemonllau: RT @monicadeza: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://bit.ly/UZ6Iaw ”    
    
    
    Gracias x el premio.Es un orgullo. Siento no poder star en Valencia hoy.Prometo ir pronto. #NaranjaBelow2013 @patriciamorenob @uchceu    
    
    
    @monicadeza @escogranada @mccanninnovate    
    
    
    La Empleabilidad a traves de la Marca Personal @avalonred http://ow.ly/hHUzM ”    
    
    
    “@mingorance76: Buenos días @AlbertoMarcos29 @anamateu @MarcosdeQuinto @jaesteban @360executive @alexoficial tnks;))    
    
    
    Hoy es el dia internacional de los niños con cancer. Conoce la historia de Pablo.Las ventas son para investigacion. http://www.amabook.es/catalogo/plataforma-editorial/panambi-retacuyas …”    
    
    
    @luisafervega @avalonred puedes leerlo en mi blog http://www.monicadeza.com     
    
    
    @EDVILLASAIN no permite tu perfil mensajes directos    
    
    
    “@RafaGarciaPlata: @MarketingHuman @MercagranadaSA @Mercasa_mercas @mercachef @FeriaGastrotur ;- La admiro, Gracias Rafa q me ruborizo. !    
    
    
    @Karmoota no tenemos ya pero lo intento    
    
    
    “@anamateu: @Albert_Anton @mingorance76 @anaalvarezcastr @juanmerodio @AEDIPE_CV @AEDRH @jescalada @jaesteban Buen y tranquilo finde    
    
    
    “@nievess_alarcon: http://m.pinterest.com/pin/69594756713031716/ …
Díez frases de Steve Jobs,dedícale un minuto,merece la pena!
Feliz fin de semana!!”    
    
    
    “@cvacchiano: Maria ha nacido, pesa 3.5 kg y es guapisima”enhorabuena !!!! :))    
    
    
    “@PasQ_87: Google pretende vender las Google Glass este mismo año por menos de 1.500 dólares http://ow.ly/i09TQ ”    
    
    
    “@abonillag: Felicidades!!! @monicadeza 
McCann España, la mejor agencia de publicidad de 2012 http://ecoteuve.eleconomista.es/publicidad/noticias/4628504/02/13/McCann-Espana-la-mejor-agenciade-publicidad-de-2012.html … vía @ecoteuve”    
    
    
    McCann España, la mejor agencia de publicidad de 2012 http://ecoteuve.eleconomista.es/publicidad/noticias/4628504/02/13/McCann-Espana-la-mejor-agenciade-publicidad-de-2012.html … vía @ecoteuve”    
    
    
    @RSCDigital gracias en nombre de todo el equipo McCann    
    
    
    @RSCDigital es un honor. tenemos en #España mucho #Talento    
    
    
    “@antonigr: ¿Qué es CuVitt? Un nuevo formato de CV. https://www.youtube.com/watch?v=yKzve6giXaY&feature=player_embedded … Más en @CuVitt    
    
    
    “@CuVitt: Chris Gardner: El camino a la felicidad a través del esfuerzo y la perseverancia.
 http://ow.ly/hWWCn  Ejemplo #CuVitt”    
    
    
    a quienes aún no lo tengan que se hagan un @CuVitt. Es una buena forma de que tu curriculum esté en Internet #talento    
    
    
    Empleo Emprender y Exito Empiezan por conocer tus fortalezas y areas de mejora Haz tu @CuVitt y conocete mas    
    
    
    @mingorance76 @albert_anton @mjserta @jaesteban @viajeroninja @nataliagomez_es agree! Hagamos algo mas q hablar y quejarnos    
    
    
    “@conchacanoyra: Os recomiendo el libro Panambi Reta la cueva de las mariposas. Impresionante la fortaleza y la fuerza de madre e hijo. Beso    
    
    
    @conchacanoyra gracias Concha    
    
    
    @Mariadecuenca gracias Maria!! Tienes un hijo espectacular    
    
    
    “@McCannInnovate: Nuestros utiles de escritura participan en la formacion de nuestro pensamiento (Niestche) @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: A medida q el cerebro es capaz de automatizar una habilidad puede dedicar mas energia al analisis de la misma @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: Mas de dos tercios de las madres se desenvuelven con soltura en el entorno tecnologico, segun estudios de McCann WG    
    
    
    “@McCannInnovate: El 25 por ciento de los mayores de 55 descarga aplicaciones q le ayuden a ejercitar su mente @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: El 49 por ciento de las mujeres preferirian que le quiten su anillo de compromiso a que le quiten su smartphone    
    
    
    “@McCannInnovate: La sociedad espanola ha subido 4 puntos en el nivel de stress desde el 2008 @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: Los primeros embajadores de las marcas son los empleados @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: pocas empresas tienen una vision estrategica centrada en la sociedad, capaces de aportar valor para hacer un mundo mejor    
    
    
    “@McCannInnovate: El analisis de las emociones (neurociencia)  ayuda a comprender las diferencias entre lo que se  dice, hace y piensa    
    
    
    : La neurociencia es la ciencia q cambiara el mundo ya q  ayudara a comprender el porque de los comportamientos de las personas    
    
    
    “@McCannInnovate: Nuestras decisiones profesionales son decisiones de vida, y tienen el poder de cambiar el mundo @monicadeza”    
    
    
    @FcoJavier__ ;))    
    
    
    “@jmnllena: @monicadeza @mccanninnovate Innovación social: http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … aplicable a cualquier empresa”    
    
    
    “@jmnllena: @monicadeza @mccanninnovate Innovación social: http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … aplicable a cualquier empresa @avalonred    
    
    
    @Julio_JDR @cristinaq pero ademas neurologia neurofisiologia etc    
    
    
    Primer libro sobre #brainfitness gratuito. Muy recomendable. http://www.unobrain.com/ebook  #Neuroscience @avalonred    
    
    
    “@nicolascuneos: Primer libro sobre #brainfitness gratuito, entrenemos nuestro cerebro!  Muy recomendable. http://www.unobrain.com/ebook     
    
    
    “@avalonred:Innovación social: aplicable a cualquier empresa  http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … #innovación”    
    
    
    primer libro sobre #brainfitness gratuito http://www.unobrain.com/ebook  vía @monicadeza #neurociencia”    
    
    
    “@tunutriologa: RT @monicadeza: 1er libro sobre #brainfitness gratuito http://www.unobrain.com/ebook  vía @monicadeza #neurociencia”    
    
    
    “@AliciaDavara: @jmnllena  El Principito y la gestión empresarial. Imprescindible, prologado por @monicadeza pic.twitter.com/orUBelDucX”    
    
    
    “@movistarpro_es: ¿Falla la tecnología de los códigos #QR o fallan las estrategias de marketing? http://cot.ag/ZwiV25  vía @PuroMarketing”    
    
    
    “@Compartelogms: @monicadeza interesantísimo artículo sobre el modelo de pensamiento. Felicidades”    
    
    
    @Compartelogms gracias.:)    
    
    
    “@AliciaDavara: @monicadeza Gracias Mónica. Muy bueno tu prólogo al libro de @jmnllena   Feliz tarde !”gracias Alicia!!    
    
    
    “@CarmenReviriego: @monicadeza @aliciadavara @jmnllena lo otro ya no funciona. Los buenos empresarios son también buenas personas.”    
    
    
    @jhernandezyoc :)    
    
    
    @JuanjoDonaire @mjlopezz gracias ;))    
    
    
    @JuanjoDonaire muchas gracias !!    
    
    
    @valitey idem !!!    
    
    
    @Jotacedeo @mccann_spain gracias!!    
    
    
    “@carinaszpilka: Interesante artículo... "Claro que se puede crear empleo, si se quiere" http://economia.elpais.com/economia/2013/05/01/actualidad/1367436505_195634.html … vía @el_pais”    
    
    
    @ToyaTB encantada d estar en valencia y gracias x el premio #publicidad    
    
    
    @cminana @uchceu gracias Carlos me alegro q te haya parecido interesante    
    
    
    @eLeNeii gracias x tweet!    
    
    
    @eLeNeii espero q os haya parecido interesante    
    
    
    @patriciamorenob @uchceu @maracozar gracias a todas y a todos por vuestra atencion y vuestro premio    
    
    
    @eLeNeii gracias por darme la vuestra hoy    
    
    
    La Infanta: ni sabia ni opinaba ni evitaba ni se preocupaba d informarse y era mero "acompañamiento". flaco favor al rol de las #mujeres    
    
    
    La Suerte de Dar nuevo libro de @CarmenReviriego sobre el mundo de la filantropia .Muy recomendable    
    
    
    “@ColuchePhrases: J'ai appris avec mes erreurs, quelles décisions prendre. Mais  j'ai vu aussi avec mes erreurs, à qui faire confiance.”    
    
    
    “@ReasonW: Internet es Tuyo 2013: lo que hemos aprendido http://rwhy.es/Z7Es77  #Marketing #InternetEsTuyo2013 | @InternetEsTuyo”    
    
    
    “@MkDirecto: Así fue lo mejor de #InternetEsTuyo 2013: http://bit.ly/19UnR6j ”    
    
    
    “@InternetEsTuyo: La genial PPT de @mariainfante "Desmontando el Social Media" http://www.slideshare.net/mariainfante/desmontando-el-social-media … #internetestuyo”    
    
    
    “@alejandrosuarez:  #InternetEsTuyo: "La única crisis que no nos podemos permitir es la crisis de ideas" Grande @elqudsi”    
    
    
    @jpiedrahita @MkDirecto pena de no haber asistido !! Fantastico resumen Javier    
    
    
    “@j_hdeza: 10 claves para superar las barreras del ecommerce | @scoopit http://goo.gl/MYNoq ”    
    
    
    “@AntonioRuiz_F: La cafeína ralentiza el índice de reabsorción de Dopamina de los Centros de Placer del cerebro #neurociencia @nestorbraidot    
    
    
    “@EmprenderMas: ¿Cuánto puede llegar a valer realmente un seguidor o fan de una marca? http://www.puromarketing.com/42/16159/cuanto-puede-llegar-valer-realmente-seguidor-marca.html …”    
    
    
    “@Humannova: Es necesario contagiar optimismo a personas, equipos y empresas http://ow.ly/kDsbV ”    
    
    
    Terrible. @NTelevisa_com: Suman 37 muertos por gigantesco tornado en Oklahoma
http://bit.ly/19XCQwh ”    
    
    
    “@TNTrends: Las 10 fotos más impactantes del trágico tornado http://dlvr.it/3PMZxn  vía @todonoticias”    
    
    
    “@helisulbaran: "La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo"- Nelson Mandela pic.twitter.com/oVyT1VL3Ru”    
    
    
    “@newvilla_co: @monicadeza @SantiMARKETING @monicadeza: #TuCerebroLoEsTodo espectacular! Leyendo...”gracias ! Ventas para investigacion    
    
    
    Nueva campaña McCann “@Sancheztaiz: http://www.youtube.com/watch?v=9dFdLuj841U … … … Spot Selección. Qué os parece? @tjcope #nosolojugamosbienalfutbol”    
    
    
    “@josemanuelpacho: @monicadeza @Sancheztaiz @tjcope Eso es! #nosolojugamosbienalfutbol”gracias !!!    
    
    
    “@jmalvpal: #sinpalabras. http://bit.ly/10ySIBn ”    
    
    
    Cerrando curso academico en Universidad de Salamanca @comledge enhorabuena a todos de #España y #Latinoamerica pic.twitter.com/RmKDM8aDJC    
    
    
    “@PdelaPublicidad: MCCANN España se lleva un  Oro "ellas si saben" en cine y tv para Calvo #ElSol2013 pic.twitter.com/52SOx4IYaH”    
    
    
    “@MkDirecto: "Tsunami", de McCann España para Hospitales Nisa, Sol de Oro de Salud en #ElSol2013 pic.twitter.com/H7RCY6dGl4”    
    
    
    “@elpublicistacom: Habeis seguido #ElSol2013 en las redes? Aqui teneis el palmares  completo http://ow.ly/lBXVq ”    
    
    
    Uniendo Marca Personal y Empleo 2.0:  http://goo.gl/n7LBH  vía @j_hdeza @avalonred    
    
    
    “@femunoz: Interesante reflexión de @CHolemans sobre las ideas en publicidad http://shar.es/w0DJs  Hoy una idea, ¿la tiene cualquiera?”    
    
    
    Recomiendo la lectura de este post para todos aquellos que necesiten motivos para seguir adelante @principepanambi http://rsxxi.es/contenido/la-cueva-de-las-mariposas …    
    
    
    “@MartaPastor: El total de mujeres en paro en España se sitúa  en 2.485.435. Ha bajado este mes en 37.115 #Mujer”    
    
    
    “@APDasociacion: Ricardo de Cala: "¿Estáis preparados para trabajar en equipo?" Congreso de Jóvenes de APD #jovenesAPD”    
    
    
    La vida se vive hacia delante y se entiende mirando hacia atras #jovenesAPD    
    
    
    @gr_angee gracias !!    
    
    
    “@MartaPastor: El podcast de @Ellaspuedenrne con @monicadeza
http://www.rtve.es/alacarta/audios/ellas-pueden/ellas-pueden-monica-deza-05-06-13/1855269/ … #Mujer” @jovenesapd    
    
    
    Gracias a todas /os por escuchar por compartir.Sois la generacion de renacentistas digitales #jovenesspd    
    
    
    Soy afortunada. He tenido un nuevo follower por minuto de ponencia GRACIAS!!:)) #jovenesAPD    
    
    
    @gr_angee WOW!!!! Me alegro !!! Gracias x compartir    
    
    
    @francarrillog fran gracias a vosotros. Ahora salid ahi fuera y demostrad vuestro talento #jovenesapd    
    
    
    @FUEONLINE un placer compartir lo q pienso con vosotros !!;) #jovenesAPD    
    
    
    @AliciaPomares @GrupoACTUAL @ORH_RH @manuelgross gracias Alicia !    
    
    
    @CarmenReviriego un beso !!    
    
    
    “@acoidanmendez: @monicadeza #11 LA MAGIA http://acoidanmendez.tumblr.com/post/52296800804/11-la-magia …”excelente resumen y gracias x escribirlo y tus amables palabras !!    
    
    
    “@karelessan: #jovenesApd, genial tu ponencia!!! Muy dinámica e interesante. curso de designThinking sugerencias?STANFORD University  !!!    
    
    
    “@Luisdavidtobon: Pensando en TIC El Diario is out! http://paper.li/Luisdavidtobon/1310910362 … ▸ Top stories today via @readmatter @monicadeza”    
    
    
    @AzuMingarro gracias Azu !!! Espero q te sirviera    
    
    
    “@MamenPg_: Alvarito  tiene cáncer de cerebro y necesita ayuda para un tratamiento experimental https://www.facebook.com/AlvaritoNecesitaAyuda …    
    
    
    @MamenPg_ alvarito tiene una historia parecida a mi hijo. Aqui estoy con los dos en oncologia    
    
    
    @CarmenReviriego @MamenPg_ guapa!!!    
    
    
    Con Zaryn Dentzel fundador de Tuenti hablando de redes sociales #jovenesAPD pic.twitter.com/CZ2CjBA7A7    
    
    
    Fantastico editorial de Anson sobre "La suerte de dar" y la filantropia libro de @CarmenReviriego @elmundoes http://www.elcultural.es/version_papel/OPINION/32950/Filantropia_en_las_cumbres …    
    
    
    @integraideas gracias!! Las ventas son para ayudar a niños con  tumor cerebral http://www.plataformaeditorial.com/ficha/285/1/2722/panambi-reta.html …    
    
    
    @Gabriel1969MAD gracias !!!:))    
    
    
    @ESICMadrid gracias es un honor    
    
    
    Hablando del rol social de las marcas con un equipo de lujo @McCann_Spain @McCannInnovate pic.twitter.com/cp3C4dUn4G    
    
    
    La unica manera de cambiar comportamientos  es desde las creencias jose velasco en @McCann_Spain @PdelaPublicidad    
    
    
    “@frangcabello: @ForoRRHH @monicadeza muy enriquecedor desayuno con grandes profesionales organizado x @McCann_Spain pic.twitter.com/nBkMPK624c”    
    
    
    Lujo de desayuno con grandes expertos del marketing y la empresa @McCann_Spain @McCannInnovate @PdelaPublicidad pic.twitter.com/xkczLzC56v    
    
    
    @TxemaMiron @McCann_Spain @PdelaPublicidad importante si !!    
    
    
    @puglia_fabio muchas gracias.! Sois la generacion q cambiara el mundo    
    
    
    @Laura_Chica @AliciaDavara a ti x intetesarte x la ciencia    
    
    
    Interesante oportunidad de #empleo webinar gratuito de #marketing internacional por NEXT  @nextofficial https://attendee.gotowebinar.com/register/757590250976845824?utm_source=Linkedin+MCV&utm_campaign=9f5db08fc5-Webinar+Filiberto&utm_medium=email&utm_term=0_fa46422c11-9f5db08fc5-68863769 …    
    
    
    @acoidanmendez  u have an answer :))    
    
    
    @mingorance76 @MarioAlonsoPuig muchas gracias !!!    
    
    
    McCann una de las dos unicas agencias españolas en shortlist TV #Cannes @McCann_Spain @McCannInnovate    
    
    
    @SrLuisAP @Gizmodo @javierortego me gustaria medir su eficacia con metodologia neurocientifica    
    
    
    Con Pilar Jurado una de las mejores sopranos pic.twitter.com/Jr8ZPDIk0a    
    
    
    @patychavarria62 muchas gracias    
    
    
    “@rosagarciatwitt: Muy interesante. Como liderar en el siglo XXI?. De la gestión de egos al liderazgo Ubuntu http://wp.me/pF3fo-gH     
    
    
    @CharoIzquierdo @monimoleskine @MonicaCarrillo @missatlaplayaes @monicaborner muchas gracias !    
    
    
    “@financiaemprend: 10 películas que todo emprendedor debería ver... http://ow.ly/or1L4 ”    
    
    
    «El cáncer nunca desaparecerá, pero sí se tendrá una cura eficaz». Pilar España, oncóloga http://bit.ly/15qCPhI  http://fb.me/1HNzD0erj     
    
    
    “@ifilosofia: La formulación de un problema es más importante que su solución -Albert Einstein”    
    
    
    “@PlanEmprendedor: 3 consejos para manejar clientes difíciles http://tinyurl.com/qcpep9y ”    
    
    
    “@DashBurst: 22 Amazing LinkedIn Facts [INFOGRAPHIC] http://goo.gl/v4yx3h ”    
    
    
    @irdA_89 @PuroMarketing pues la verdad es q en lo basico estoy bastante de acuerdo. Te invitare al congreso de este año en Madrid 17 Octubre    
    
    
    @mildredlaya @LasTop100:Vivimos en una revolucion de Confianza.Las empresas deben aprender a gestional emocionalmente sus grupos de interes.    
    
    
    “@SamsungEspana: Mañana estaremos apoyando la labor de todos los profesores Síguelo http://spr.ly/6014wwtq  #GraciasProfesFAN3 #educación”    
    
    
    Con Matias Prats  apoyando a los profesores de este pais en @graciasprofesor pic.twitter.com/z8gOBghZuc    
    
    
    @noemiboza gracias Noemi !!    
    
    
    @fblascoc gracias Fernando !!    
    
    
    @MAPdeZabalza @graciasprofesor te busco mil gracias !    
    
    
    @crepresa gracias !!!    
    
    
    @MAPdeZabalza @graciasprofesor viniendo de ti es un honor !!    
    
    
    @fblascoc    
    
    
    @elesapiens mi reconocimiento y gratitud a todos los profesores que haceis posible q la enfermedad no sea una barrera para los niños    
    
    
    @CristinaLuengoH @antena3com en estos tiempos dificiles debemos hacer cada uno lo q podamos para intentar contribuir a un cambio positivo    
    
    
    @londones gracias A ti Mercedes. Y no olvides : adaptarse al paradigma digital, la gestion emocional del alumno, la creatividad    
    
    
    Vivimos una revolucio global de falta de confianza. Necesitamos nuevos lideres que entiendan que ganar el vida no es vencer sino convencer.    
    
    
    @atxmanza    
    
    
    @atxmanza ademas de ! Agree    
    
    
    En la RAE con Telefonica y los principales retailers hablando de Tecnologia y Consumidor pic.twitter.com/wLqqf4aPXl    
    
    
    @eliascal gracias Elias. Retail es un reto    
    
    
    El diccionario online de la @RAE recibe mas de 1 millon de visitas diarias pic.twitter.com/Tm7W47dcXt    
    
    
    “@naranjasalada: Japón: vehículos sin conductor y gafas traductoras en el salón tecnológico Ceatec http://a.mynews.ly/!cD.0KMz ”    
    
    
    “@ideas4all: La gestión de talento es el gran reto de las organizaciones para innovar #innova13”    
    
    
    “@ideas4all: Estos son los 12 puntos clave del gran tornado de la transformación digital de @anamariallopis #innova13 pic.twitter.com/StjGTO4FYW    
    
    
    En 2020 el 40 % de los trabajadores seremos freelance en un nuevo modelo economico de #empleo @ideas4all @Emprendedores    
    
    
    “@circuloempresar: La mejora del índice de confianza del consumidor continúa creciendo paulatinamente desde abril http://bit.ly/16zbACa     
    
    
    @patychavarria62 @Anabelushka @aldu_maria @SANDRALUZCAST @sabinaberman @SandraTernM @normahannan buen fin de semana!    
    
    
    “@McCann_Spain: 17-OCT III Congreso Intl. de Neurociencia, Comunic. y Economia! #nsccongress http://bit.ly/iewjHu ”    
    
    
    Ya puedes inscribirte en el III Congreso Internacional de Neurociencia, Comunicación y Economía http://teletipo.marketingdirecto.com/public/read_message.jsp;jsessionid=0;apw20?sigreq=1153851309 … #nsccongress    
    
    
    “@NeuroBrainHouse: Muy pronto en el #nsccongress te apuntas?III Congreso de Neurociencia aplicada a la Empresa pic.twitter.com/Jv0yDWuaPQ”    
    
    
    @martagvalenzuel claro q si !    
    
    
    @AgenciaEstimado @MkDirecto gracias !!
Creo en el cambio    
    
    
    @AAlbertoAA @MkDirecto acabaras siendo tu el jefe    
    
    
    @AAlbertoAA tu seguro q seras excepcion en positivo    
    
    
    @AAlbertoAA agree!!    
    
    
    @momentumspain @milabenito mccann es pionera en este tema. Momentum experto en gestion emocional en punto de venta    
    
    
    “@adolfocorujo: @monicadeza Buenisimo ! Mk de contenidos que he hecho a partir del 40 aniversario de Toma Uno: http://www.adolfocorujo.com/2013/10/19/toma-uno-40-anos-de-contenido-autentico/ …    
    
    
    @adolfocorujo: Imprescindible: el poder d la comunicación a cargo del maestro Bobby McFerrin: http://www.youtube.com/watch?v=ne6tB2KiZuk …  EL LENGUAJE UNIVERSAL    
    
    
    “@adolfocorujo: Imprescindible: el poder de la comunicación a escena a cargo del maestro Bobby McFerrin: http://www.youtube.com/watch?v=ne6tB2KiZuk …    
    
    
    Inauguracion curso academico de Next Business School con Manuel Campo Vidal. Formarse en innovacion y comunicacion pic.twitter.com/hZGSssk932    
    
    
    @Nextibs profesores y colaboradores de lujo en Next Business School: Marcos de Quinto Manuel Castels Paco Roman... pic.twitter.com/FgCk2nZDSh    
    
    
    @abc_es "Todas las crisis llevan implicito un problema de Comunicación"@adolfocorujo @Nextibs pic.twitter.com/IHgAc2iR3h    
    
    
    En una democracia debe producirse una comunicacion fluida entre los generadores de riqueza y empleo y los medios de comunicacion @Nextibs    
    
    
    Las marcas pueden comprar el derecho a hablar en un medio de comunicacion pero no el derecho a decidir del ciudadano y consumidor @Nextibs    
    
    
    “@Eficacia2013:#eficacia2013 gran reconocimento del publico asistente a Alex Pallete y Toni Segarra por sus premios del Club de Jurados...”    
    
    
    “@McCannInnovate: 'A Tomar Fanta' (de McCann para Coca-Cola)  ORO en Eficacia a la Comunicacion Comercial #Eficacia2013”    
    
    
    En el Congreso Internacional d Buen Gobierno Corporativo. Hablando d etica valores y compromiso q tanta falta hacen pic.twitter.com/M5A9xd8To7    
    
    
    Science of Engagement en el @CIBBVA pic.twitter.com/Olc2g089n8    
    
    
    “@WS_Spain: ¿Cómo nuestro cerebro conecta con las marcas? A empezar el "Science of Engagement" desde AINACE apoyamos este tipo d eventos    
    
    
    La tabla de los 19 elenentos del Engagement #cienciaengagement en el @CIBBVA pic.twitter.com/dmS7H9I5VF    
    
    
    #cienciaengagement la experiencia de cliente segun @femunoz pic.twitter.com/4SkM8unhyJ    
    
    
    #cienciaengagement enhorabuena a Webber por invertir en acercar la ciencia a la comunicacion    
    
    
    #cienciaengagement @WS_Spain las marcas con menos nivel de engagement son los politicos    
    
    
    @WS_Spain #cienciaengagement El reto del marketing del futuro pasa por el emotional management de las marcas    
    
    
    #cienciaengagement @wb_spain P    
    
    
    #cienciaengagement @wb_spain la NEUROETICA es a la neurociencia lo q la GENETICA al estudio del ADN    
    
    
    Conversaciones sobre marketing con Mónica Deza y Félix Muñoz: http://youtu.be/n3wqvsOiWJc  vía @youtube    
    
    
    @ociourrutia muchas gracias si consigo dar optimismo y seguridad ya estoy satisfecha    
    
    
    @IPMARK @McCann_Spain #cambiodevida gran grupo estupendo equipo el de McCann    
    
    
    @LasTop100 muchas gracias ! #cambiodevida son tiempos de oportunidad para gente con audacia    
    
    
    @diferenciologa gracias Reyes!! Todos necesitamos evolucionar y los #cambios suelen ser para mejor. Ahora inicio un periodo de #inspiracion    
    
    
    @RafaGarciaPlata muchas gracias Rafa asi lo hare !!! Empieza semana diferente llena de ideas y mucho que hacer    
    
    
    @isanchezz gracias ! Asi lo hare    
    
    
    @isanchezz muchas gracias    
    
    
    @fjavierguerrero me ha encantado tu tweet. Gracias x la FF    
    
    
    En la presentacion del libro La Marca de la #Felicidad de @CocaCola con las 60 mejores campañas escrito x @femunoz pic.twitter.com/nKOYXfqrYm    
    
    
    @diferenciologa igualmente querida Reyes. Me trajiste suerte en 2013 y seguro q lo haras en 2014    
    
    
    @Capitancook @CIBBVA @sfuetterer @cibervoluntario @joaquinmouriz @salvadormolina @Fernando_Rivero muy buenas ideas !!!    
    
    
    En la presentacion de las nuevas colecciones de Natura Bisse. Innovacion en el cuidado de la piel. #naturabisse pic.twitter.com/Cha7dBgTn2    
    
    
    @simonbowthorpe gracias a ti Simón    
    
    
    @jordi_sabat @directivosyempr gracias Jordi ! La curiosidad es el mejor compañero en el viaje de la Innovación    
    
    
    “@Lecturalia: El ser humano está perdiendo poco a poco su capacidad intelectual http://owl.li/feZKc ”    
    
    
    “@ideas4all:¿Cuáles son los diez mejores países para emprender? http://goo.gl/1b4lL ”    
    
    
    Skype estrena nuevos formatos publicitarios: Skype, que fue adquirida por Microsoft el año pasado, cuent... http://bit.ly/TJQ4Gp  #medios”    
    
    
    Ranking de los 25 mejores países del mundo para hacer negocios según  Forbes. Nueva Zelanda el #top1 http://onforb.es/Uq56iO  @Emprendedores    
    
    
    Ranking d los mejores países del mundo para hacer negocios segun Forbes.Espana no sale en la lista. http://onforb.es/Uq56iO  #negocios #Empleo    
    
    
    @Mimbrerooo u r welcome. Buen contenido as usual    
    
    
    “@avanluna: RT @expansioncom: Freixenet: "La marca España y la marca Cataluña son compatibles" http://www.expansion.com/2012/11/14/valencia/1352896711.html … vía @expansioncom”    
    
    
    @MARIAGIRON ya nos contaras ! Buen viaje    
    
    
    @fdzpierola en un hospital las noches son largas    
    
    
    @fdzpierola gracias !!    
    
    
    @fdzpierola y espero que mis posts te parezcan interesantes !    
    
    
    @RSCDigital gracias x tweet de parte de Pablo y mía.    
    
    
    La Comisión ha aprobado propuesta de ley xa el 40% de mujeres en los consejos de administración en 2020 @Acosta_NB_es”    
    
    
    @Mimbrerooo @principepanambi gracias x tus RT !! Impresionante    
    
    
    “@Mimbrerooo: “@monicadeza: “@m_yury: El #Lujo se rinde a Internet [VID] http://bit.ly/Sv7aY9  vía @el_pais cc @mariagiron @IEbusiness School    
    
    
    @fransinaia vaya éxito !! Donde has dado la charla ya de que ?    
    
    
    @fransinaia encima en mi tierra !!! Fantástico    
    
    
    “@fransinaia:  cierto, en tu maravillosa tierra, estoy muy feliz, algo ha pasado! La Com Valenciana es #emprendedora y saldrá de esta seguro    
    
    
    La Venganza es Dulce. Divertida comedia de Gervasio Posadas http://www.amazon.es/gp/aw/d/B00A5L11P2/ref=redir_mdp_mobile/280-0153132-8284474?qid=1352718237&ref_=sr_1_3&sr=8-3 …    
    
    
    “@mranera: Me ha encantado el Post de @AliciaPomares "Lost in traslation - identidad profesional" | http://jmbolivar.net/cg6k  | #rrhh    
    
    
    Cuantas MEGAS tiene tu vida ? 
Meta 
Exigente
Gigante
Alcanzable 
S soñable. Buen aporte #EudeMarcaPersonal vía @juanfebenavides”    
    
    
    “@AliciaPomares: @sheilaescot @monicadeza @macalleja @Garate77 @xcampscoma @xsa13 Gracias x compartir, feliz find .interesantes tweets :)    
    
    
    “@jmnllena: #NEUROMARKETING. El cerebro de la empresa - http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ … http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ … Entrevista a @monicadeza y @nestorbraidot”    
    
    
    @jmnllena: @JuanmiAvila Fantastica entrevista @monicadeza @nestorbraidot http://granadablogs.com/entrelineas/2012/11/18/neuromarketing-el-cerebro-de-la-empresa/ …. Profesores d primer nivel. Gracias a todos!    
    
    
    “@jmnllena: Hoy en Expectativas (D.Ideal) entrevista a @monicadeza y @nestorbraidot, #NEUROMARKETING pic.twitter.com/KNTQR9e5 @McCannInnovate    
    
    
    @muyinteresante: ¿Existe el instinto paternal? http://bit.ly/XP7BBR ”Sorry sigo pensando que el instinto maternal es mucho mas potente    
    
    
    LO QUE LA VERDAD ESCONDE: EL FACTOR F http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …    
    
    
    #espana y el #efectoF http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …”    
    
    
    “@mardomora: Vaya inyección de Animo! Gracias @monicadeza LO QUE LA VERDAD ESCONDE: EL FACTOR F http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html …”gracias Mar ;)    
    
    
    FUTURO y cultura del ESFUERZO http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … #loquelaverdadesconde    
    
    
    “@davidbravom: Recomendable lectura: FUTURO y cultura del ESFUERZO http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … #loquelaverdadesconde enhorabuena por el post. :)    
    
    
    “@profesandy: "La Tecnología es sólo un medio para cumplir propósitos humanos" =>@piscitelli #TEDxMoncloa”    
    
    
    “@AndyStalman: "Necesitamos multiplicar las preguntas. Los niños son preguntadores seriales" ~ @piscitelli @tedxmoncloa #tedxmoncloa    
    
    
    “@CapitalHumanoWK: El único culpable de lo que le pasa es uno mismo @juanjofraile #tedxmoncloa”    
    
    
        
    
    
    @abebais @carmendlafuente @bankilo2012 gracias Alvaro, espero q os guste mi ultimo post http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 … SHIN CHAN HEIDI y El Factor F    
    
    
    “@abebais: @monicadeza @carmendlafuente monica suelen ser geniales!!! Es un placer leerlos.”gracias Alvaro http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 …    
    
    
    “@MGC_UC3M: @monicadeza nos adentra en las tecnologías que causarán furor en 2013 http://bit.ly/YqxyFO  #MGC10ed Aplicaciones Culturales?”    
    
    
    #loquelaverdadesconde #factorF http://www.monicadeza.com/2012/11/lo-que-la-verdad-esconde-el-factor-f.html?m=1 …    
    
    
    “@Humannova: Entrevista a Kevin Warwick: "Nuestro cuerpo ya es sólo un estorbo para nuestro cerebro"  http://ow.ly/ftrwd  #neurociencia”    
    
    
    “@MgtyCerebro: @monicadeza @Humannova fuerte la entrevista puede incitarnos a pensar en un nuevo dualismo: cerebro-cuerpo mi humilde opinión    
    
    
    Interesante reunión con @mimbrerooo interesante persona y profesional #Neurociencia    
    
    
    "8 math talks to blow your mind" http://goo.gl/hSkTJ  vía @Larryferlazzo
@victorfortunado @xavierverdaguer @mongerosa @monicadeza enjoy!    
    
    
        
    
    
    “@Lourdesoll: Esta mañana #IVEAD @directivosalme . #talento y #felicidad!”
Buena iniciativa Enhorabuena    
    
    
    “@martinbravo_a: Trivago dejará de anunciarse en Telecinco en diciembre. Revive el caso "La Noria" http://www.libertaddigital.com/chic/entretenimiento/2012-11-23/trivago-dejara-de-anunciarse-en-telecinco-a-partir-de-diciembre-1276475121/ … vía @libertaddigital    
    
    
    “@MkDirecto: Las 10 noticias más leídas de 2012 en http://MarketingDirecto.com : http://bit.ly/TdIS4B ”    
    
    
    “@iebschool: Una de cada cuatro pymes españolas usa ya alguna red social http://ow.ly/fwdPs ”    
    
    
    “@reyesbolumar @maricarmenmar: "Social Media Revolution 4′, el vídeo de Erik Qualman actualizado a 21 DE NOV 2012 EN http://buff.ly/USoBkt     
    
    
    “@Milenio_Tech: Sector de tecnologías de la información se multiplicó por 3 en diez años  http://mile.io/V2Btdu ”    
    
    
    @monicadeza @lourdesoll @directivosalme un joven experto real  en Gestion de la adversidad y #felicidad http://www.cun.es/la-clinica/servicios-medicos/departamento/neurocirugia/pablo-garcia-deza-cada-dia-despertar-digo-pablo-aqui-hoy-empieza- …    
    
    
    @jabertolin a ti por. Buenos e interesantes contenidos    
    
    
    “@icemd: "El 75% de las pymes en España no tienen página web" Jorge Sorial @Sagepay_Spain #eventoecommerce27N #mesaredonda”    
    
    
    Gracias a Anna por este post sobre nuestro libro @principepanambi @plataformaeditorial http://filantropiagravitativa.blogspot.com.es/2012/11/tributo-un-superheroe.html?m=1 …    
    
    
    Impresionante, Nunca habrás visto ni oído una versión mas autentica d #IMAGINE. Historia preciosa y real de superación. @principepanambi    
    
    
    Nunca habrás visto una versión tan autentica de #Imagine. Impresionante historia de superación,http://m.youtube.com/#/watch?feature=youtu.be&v=z1JhSZucfEE&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3Dz1JhSZucfEE%26feature%3Dyoutu.be&gl=ES …    
    
    
    Una vision positiva y realista de España 
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=WwbyXTz7Uto …    
    
    
    @acaballeroluque @frangcabello muchas gracias. Ha sido un placer compartir con el equipo de Telefonica i #innovacion en estado puro    
    
    
    “@jsantanaj: Fantástica conFerencia de @monicadeza”gracias Javier !    
    
    
    “@ifilosofia: El engaño es temporal, la traición es instantánea y sus consecuencias son devastadoras y prolongadas .Gran Verdad.    
    
    
    “@tunitun: @monicadeza. Un descubrimiento conocerte, gracias x la conferencia de hoy.”gracias Yolanda ha sido un placer ;)    
    
    
    Cuando decidimos deberíamos  preguntarnos : Que pensara mi futuro YO de esta decisión? Todo parece + importante en el momento.    
    
    
    @PacoRivero_ las barreras al cambio mas importantes dentro de las organizaciones son la mediocridad el miedo y el ego de algunas personas.    
    
    
    @tunitun gracias Yolanda :)    
    
    
    Las palabras + utilizadas x Einstein fueron "experimento mental". Imaginar algo hace q aumente  la probabilidad de hacerlo realidad.    
    
    
    Las mujeres somos para las empresas como internet: todo el mundo sabe q es el futuro  pero no acabamos de desbancar al spot de TV.    
    
    
    Cuantos minutos al dia dedicas a pensar ? Cada Espanol dedica 269 diarios a ver la TV. Así vamos.    
    
    
    La mayoría de los norteamericanos pasan un mínimo de 8 horas 1/2 diarias mirando una pantalla segun la Ball State University    
    
    
    La fórmula para tomar decisiones http://vsb.li/jK67An     
    
    
    “@ECEQUIEL_YOU: La gente no sabe lo que quiere hasta que se lo enseñas #SteveJobs”    
    
    
    “@estebanview: 10 consejos de Steve Jobs para presentar tus ideas  http://ow.ly/1OtcWb   cc @ideas4all”    
    
    
    “@neuroexperience: El lenguaje del cerebro http://www.investigacionyciencia.es/investigacion-y-ciencia/numeros/2012/12/el-lenguaje-del-cerebro-10667 … … #neuromarketing”    
    
    
    Vivimos en un ecosistema de tecnologías de la interrupción: widgets hipervinculos RSS alertas .... Todos compiten x nuestra atención    
    
    
    “@GustavoSBR: La vivienda usada cayó un 65 % desde 2007, según IESE y Fotocasa http://bit.ly/YmRg9d  #economia #ecofin”    
    
    
    “@rubiq: @monicadeza gracias por el #RT 
¡¡¡Feliz tarde de Domingo!!!”igualmente Gemma    
    
    
    “@Yoriento: 6 factores del lenguaje no verbal que influyen en los negocios http://bit.ly/SkP8bY  cc @sebchartier @salonmiempresa”    
    
    
    Silicon Valley' y Silicon Wadi #emprendimiento @impulsapymes @avalonred http://ow.ly/fNFuP ”    
    
    
    Coca-Cola Iberia, primera marca de refrescos que supera los 50.000 seguidores en Twitter: En los últi... http://bit.ly/11L9sXW  #marketing”    
    
    
    “@juanclarrauri: Los personajes de ´El Hobbit´ van en Metro de Madrid. Nuevo acuerdo publicitario del ayuntamiento. http://mun.do/R3pJXa ”    
    
    
    Generación F http://www.monicadeza.com/?m=1     
    
    
    Que hace falta para que una sociedad de individuos  cambie ? http://www.monicadeza.com/2012/07/el-espanol-numero-100.html?m=1 … #cambio #Neurociencia    
    
    
    @jordi_sabat gracias Jordi ;)    
    
    
    @juanclarrauri ;)    
    
    
    “@carlosbarrabes: Walt Disney, el americano (im)perfecto  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/musica/20121208/abci-biografia-novelada-walt-disney-201212051844.html#.UMOLWgqLO_A.twitter …”    
    
    
    @Rubenmolifer @remeavia como siempre encantada de estar en Valencia    
    
    
    @Rubenmolifer @remeavia la gente positiva no se rinde facilmente Buen dia    
    
    
    @GuillerGarri @dipvalencia muchas gracias Guillermo    
    
    
    @Pepet_Martinez muchas gracias ! Es un honor para mi y estare con vosotros /as en Febrero para celebrarlo. From Valencia to the World :)    
    
    
    @Juanramonplana @pepet_martinez asi lo hare !! Es un honor    
    
    
    Gracias a la Magnifica soprano Pilar Jurado por regalarme  su talento y su musica @pilarjurado http://www.europapress.es/cultura/musica-00129/noticia-pilar-jurado-estrena-hard-core-nuevo-concierto-20121214145559.html … pic.twitter.com/NQPlv6EL    
    
    
    La fuerza de los espanoles que no se nos olvide. 
En primicia @mccanninnovate http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Que no se nos olvide nunca el magnifico CV d los espanoles de a pie #elcurriculumdetodos Feliz Navidad @mccanninnovate http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @ristomejide: “@monicadeza http://www.youtube.com/watch?v=D_omZ5bo8lk&feature=youtube_gdata_player …” Hay algo + difícil que hacerlo 1 vez. Hacerlo 2. Mi más sincera enhorabuena  Gracias Risto    
    
    
    @eduardelatorre Gracias Eduardo !    
    
    
    @jordi_sabat @posadaalvarez @ristomejide @mccanninnovate ya te digo !!!    
    
    
    @NewsReputation @mccanninnovate la autora es Monica Moro magnifica persona mujer y creativa #elcurriculumdetodos    
    
    
    “@acarmelo_: @monicadeza  y #campofrío me habeis arrancado 1 sonrisa a pesar d haber sacado mi billete para irme fuera... Gracias.Vuelve !!    
    
    
    “@melchormiralles: la campaña de #Campofrío es útil: ayuda con 1€ por tuit a Cruz Roja #elcurriculumdetodos http://bit.ly/T3M0mc     
    
    
    “@mktfan: #elcurriculumdetodos, de Campofrío, trending topic en Twitter en menos de dos horas http://mktfan.es/TrGSXC  vía @BeatrizMPP”    
    
    
    “@AMPositiva: Jefes con #estrés no son líderes efectivos http://www.elnuevodia.com/jefesconestresnosonlideresefectivos-1409221.html … vía @elnuevodia”    
    
    
    @hugoshare gracias Hugo !!!    
    
    
    @AmayaDiagoG gracias !!!    
    
    
    @imansoborra @cuvitt @impulsandopymes @avalonred @ludenaivan @jonllorente @plan3e @iharriero feliz navidad :)    
    
    
    "nunca pretendi ser una referencia" especial entrevista de Pilar Jurado mejores sopranos y compositoras espanolas http://www.cadenaser.com/cultura/audios/pretendi-ser-referencia-solo-conseguir-sueno-pilar-jurado-ventana-2012/csrcsrpor/20121218csrcsrcul_16/Aes/ …    
    
    
    La Cueva de las Mariposas:  concierto d Pilar Jurado manana en directo en Radio Clasica ( RNE) 12.30h @PlataformaEdit pic.twitter.com/qxv0DapD    
    
    
    @monicadeza @plataformaedit fue ayer y un exito absoluto    
    
    
    “@lalcaldeg: Gracias me siento tremendamente halagada @Capitancook @magomore @monicadeza @edmfunnypop @AndyStalman IDEM !!    
    
    
    @pilarjurado_: Ya está a la venta en iTunes mi último trabajo SWING THE OPERA que une ópera y jazz. pic.twitter.com/wvONzD1U”    
    
    
    Gracias a @MasterCard x invitar a los ninos de oncologia a ver la Cabalgata.  pedimos SALUD  a los Reyes Magos pic.twitter.com/UxnX1AnK    
    
    
    Marichalar y sus hijos en primera fila de la Cabalgata pic.twitter.com/nxlwZ8Xz    
    
    
    Dedicado a todos los ninos y ninas de oncologia que piden SALUD a los Reyes Magos y a sus maravillosas familias. pic.twitter.com/705HdUQ3    
    
    
    “@tendero88: Estupenda exposición d @monicadeza en la apertura del curso experto en #Neuromarketing, no podía comenzar más interesante :)    
    
    
    Tu cerebro :Sabes por que y como decides? http://www.google.es/search?q=tu+cerebro+lo+es+todo&hl=es&client=safari&tbo=u&tbm=isch&source=univ&sa=X&ei=hCXxUJ2BCemr0AXct4HQBg&ved=0CDwQsAQ&biw=320&bih=416#i=2 …@AntonioRuiz_F @monicadeza #Neuromarketing @neuroMKT_ESCO @jmnllena @frmreyes    
    
    
    “@alexdurana: Absolutamente cierto“@AntonioRuiz_F: "Qué Compramos?" #Neuromarketing @monicadeza pic.twitter.com/8pgGqg5b THKS :))    
    
    
    Magnifica exposicion Viaje al Interior del Cerebro en Granada. @escogranada @mccanninnovate pic.twitter.com/n75hmy7C    
    
    
    “@jmnllena: Hoy en Diario Ideal entrevista a @monicadeza Neuromarketing @NeuroMKT_ESCO #neuroESCO pic.twitter.com/UdUWXgET #neuromarketing    
    
    
    “@fundacionTef: RT @sandopen "Si un talento encuentra su trabajo no solo es feliz sino que es un crack @monikmoro #FriendsOfTalent"”    
    
    
    “@sandopen: La educación solo centrada en lo logico-matematico-lingustico nos hace perder x el camino artistas, bailarines #FriendsOfTalent    
    
    
    “@EspacioFTef: "La creatividad la matan en los colegios. Por eso hay mucha gente con fracaso escolar" @monikmoro #FriendsOfTalent”    
    
    
    “@AntonioDomingo: No se porque no hay una asignatura en los colegios q sea creatividad, eso se aprende!! #FriendsofTalent”    
    
    
    “@fundacionTef: "El talento y la creatividad es un músculo que se atrofia y hay que ejercitar" @monikmoro #FriendsOfTalent #Publicidad”    
    
    
    @AmelieMrg: Casi todos tenemos un talento oculto, la diferencia reside en quien lo ha encontrado... #FriendsOfTalent”    
    
    
    La Dir. creativa de @McCann_Spain y E. Gato hoy en #FriendsofTalent. Puedes verlo a las 7 aquí: http://bit.ly/UYioGi   RT para difundir!”    
    
    
    “@tendero88: Mi #FF para @Mimbrerooo @pocovimaria @monicadeza 
@escogranada x contribuir a mi descubrimiento del #Neuromarketing tnks:))    
    
    
    “@manuelmercader: 9 lecciones que puedes aprender de un niño de 4 año, para persuadir en los negocios  http://bit.ly/VMqjG3 ”    
    
    
    Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter ….    
    
    
    Panambi Reta La cueva de las mariposas en El Contrapunto de Isabel San Sebastián  via @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … @PlataformaEdit    
    
    
    “@efectoSagasta1: @monicadeza gracias x el follow! Excelente”saludos y gracias x seguirme !:)    
    
    
    “@efectoSagasta1: “@monicadeza: Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … gracias:))    
    
    
    Diez conclusiones sobre el futuro en el CES http://america.infobae.com/notas/42162-Diez-conclusiones-sobre-el-futuro-en-el-CES … vía @infobaeamerica    
    
    
    “@efectoSagasta1: “@monicadeza: Entrevista Monica Deza en  @ABCPuntoRadio http://www.abc.es/radio/podcast/20130118/contrapunto-isabel-sebastian-corte-2101-94317.html#.UPsDPGfTjj4.twitter … @abc_es    
    
    
    “@fundacionTef: "El talento y la creatividad es un músculo que se atrofia y hay que ejercitar" @monikmoro #FriendsOfTalent #Publicidad    
    
    
    “@AntonioRuiz_F: @MarcosdeQuinto presidente d Coca-Cola ánima a los jóvenes @Aje_Andalucia a generar emociones entre marcas y personas    
    
    
    “@agustin13: De los 160 caracteres a los 6 segundos de vídeo: Twitter acaba de lanzar un nuevo servicio, Vine, http://bit.ly/SMq407     
    
    
    “@IAB_Spain: Hoy en nuestro #IABDesayuno con @monicadeza para hablarnos sobre sobre “Smartketing: La Transnovación de las marcas enpezamos!!    
    
    
    “@efectoSagasta1: La t#ransnovación es la #transformación a través de la #innovación y de las ideas via @monicadeza #smarketing”    
    
    
    @MArboleda gracias a ti ! Saludos desde Espana    
    
    
    #Foursquare lanza una app sólo para negocios http://ow.ly/hhNHI  en @TreceBits #communitymanager”    
    
    
    La creatividad q no va acompanada d una buena gestion de la innovacion puede destruir para siempre una empresa. Harvard Business Review    
    
    
    En la empresa no faltan personas creativas , faltan gestores de la innovacion .Hay creativos nada innovadores. Harvard Business Review.    
    
    
    Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 …    
    
    
    @ManelGV: @monicadeza: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 ….Interesante Recomendable. Tnks:))    
    
    
    “@efectoSagasta1: La enseñanza a través de los juegos (gaming) también va a formar parte de la estrategia comunicativa de las marcas.    
    
    
    “@efectoSagasta1: La t#ransnovación es la #transformación a través de la #innovación y de las ideas via @monicadeza #smarketing”    
    
    
    @TheRancio: @IAB_Spain: "Hemos conseguido tener un idioma digital universal : el idioma digitall" @monicadeza @McCann_Spain @McCannInnovate    
    
    
    @jmlecuona:: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://www.programapublicidad.com/iab-spain-lanza-su-top-tendencias-2013-con-claves-de-negocio-del-mercado-digital-se-impone-un-internet-mas-audiovisual-segmentado-y-de-nicho-basado-en-html5/?utm_source=LISTADO+EL+PROGRAMA+DE+LA+PUBLICIDAD+%28programapublicidad.com%29&utm_campaign=601ab237ae-boletin_1_02_20132_1_2013&utm_medium=email#.UQzLHol5mc0 … #segmentación ( key!)” agree !!!    
    
    
    @pablocarmenado: Diferente y muy interesante la entrevista a @monicadeza en @HacerFamilia Enhorabuena @AnaAznarRamn #neurociencia gracias :)    
    
    
    El 45% de los espanoles vivimos en un municipio donde ha habido algun caso de corrupcion urbanistica segun informe Universidad dl Laguna    
    
    
    “@eduardelatorre: @monicadeza fácil... https://maps.google.es/maps/ms?ie=UTF8&oe=UTF8&msa=0&msid=208661973302683578218.00049ca0e3e7654bb763a …” mapa corrupcion en Espana    
    
    
    @patychavarria62 gracias Patricia ;)    
    
    
    “@montsemonllau: RT @monicadeza: Las principales tendencias #digitales 2013 segun la @IAB_Spain http://bit.ly/UZ6Iaw ”    
    
    
    Gracias x el premio.Es un orgullo. Siento no poder star en Valencia hoy.Prometo ir pronto. #NaranjaBelow2013 @patriciamorenob @uchceu    
    
    
    @monicadeza @escogranada @mccanninnovate    
    
    
    La Empleabilidad a traves de la Marca Personal @avalonred http://ow.ly/hHUzM ”    
    
    
    “@mingorance76: Buenos días @AlbertoMarcos29 @anamateu @MarcosdeQuinto @jaesteban @360executive @alexoficial tnks;))    
    
    
    Hoy es el dia internacional de los niños con cancer. Conoce la historia de Pablo.Las ventas son para investigacion. http://www.amabook.es/catalogo/plataforma-editorial/panambi-retacuyas …”    
    
    
    @luisafervega @avalonred puedes leerlo en mi blog http://www.monicadeza.com     
    
    
    @EDVILLASAIN no permite tu perfil mensajes directos    
    
    
    “@RafaGarciaPlata: @MarketingHuman @MercagranadaSA @Mercasa_mercas @mercachef @FeriaGastrotur ;- La admiro, Gracias Rafa q me ruborizo. !    
    
    
    @Karmoota no tenemos ya pero lo intento    
    
    
    “@anamateu: @Albert_Anton @mingorance76 @anaalvarezcastr @juanmerodio @AEDIPE_CV @AEDRH @jescalada @jaesteban Buen y tranquilo finde    
    
    
    “@nievess_alarcon: http://m.pinterest.com/pin/69594756713031716/ …
Díez frases de Steve Jobs,dedícale un minuto,merece la pena!
Feliz fin de semana!!”    
    
    
    “@cvacchiano: Maria ha nacido, pesa 3.5 kg y es guapisima”enhorabuena !!!! :))    
    
    
    “@PasQ_87: Google pretende vender las Google Glass este mismo año por menos de 1.500 dólares http://ow.ly/i09TQ ”    
    
    
    “@abonillag: Felicidades!!! @monicadeza 
McCann España, la mejor agencia de publicidad de 2012 http://ecoteuve.eleconomista.es/publicidad/noticias/4628504/02/13/McCann-Espana-la-mejor-agenciade-publicidad-de-2012.html … vía @ecoteuve”    
    
    
    McCann España, la mejor agencia de publicidad de 2012 http://ecoteuve.eleconomista.es/publicidad/noticias/4628504/02/13/McCann-Espana-la-mejor-agenciade-publicidad-de-2012.html … vía @ecoteuve”    
    
    
    @RSCDigital gracias en nombre de todo el equipo McCann    
    
    
    @RSCDigital es un honor. tenemos en #España mucho #Talento    
    
    
    “@antonigr: ¿Qué es CuVitt? Un nuevo formato de CV. https://www.youtube.com/watch?v=yKzve6giXaY&feature=player_embedded … Más en @CuVitt    
    
    
    “@CuVitt: Chris Gardner: El camino a la felicidad a través del esfuerzo y la perseverancia.
 http://ow.ly/hWWCn  Ejemplo #CuVitt”    
    
    
    a quienes aún no lo tengan que se hagan un @CuVitt. Es una buena forma de que tu curriculum esté en Internet #talento    
    
    
    Empleo Emprender y Exito Empiezan por conocer tus fortalezas y areas de mejora Haz tu @CuVitt y conocete mas    
    
    
    @mingorance76 @albert_anton @mjserta @jaesteban @viajeroninja @nataliagomez_es agree! Hagamos algo mas q hablar y quejarnos    
    
    
    “@conchacanoyra: Os recomiendo el libro Panambi Reta la cueva de las mariposas. Impresionante la fortaleza y la fuerza de madre e hijo. Beso    
    
    
    @conchacanoyra gracias Concha    
    
    
    @Mariadecuenca gracias Maria!! Tienes un hijo espectacular    
    
    
    “@McCannInnovate: Nuestros utiles de escritura participan en la formacion de nuestro pensamiento (Niestche) @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: A medida q el cerebro es capaz de automatizar una habilidad puede dedicar mas energia al analisis de la misma @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: Mas de dos tercios de las madres se desenvuelven con soltura en el entorno tecnologico, segun estudios de McCann WG    
    
    
    “@McCannInnovate: El 25 por ciento de los mayores de 55 descarga aplicaciones q le ayuden a ejercitar su mente @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: El 49 por ciento de las mujeres preferirian que le quiten su anillo de compromiso a que le quiten su smartphone    
    
    
    “@McCannInnovate: La sociedad espanola ha subido 4 puntos en el nivel de stress desde el 2008 @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: Los primeros embajadores de las marcas son los empleados @monicadeza”    
    
    
    “@McCannInnovate: pocas empresas tienen una vision estrategica centrada en la sociedad, capaces de aportar valor para hacer un mundo mejor    
    
    
    “@McCannInnovate: El analisis de las emociones (neurociencia)  ayuda a comprender las diferencias entre lo que se  dice, hace y piensa    
    
    
    : La neurociencia es la ciencia q cambiara el mundo ya q  ayudara a comprender el porque de los comportamientos de las personas    
    
    
    “@McCannInnovate: Nuestras decisiones profesionales son decisiones de vida, y tienen el poder de cambiar el mundo @monicadeza”    
    
    
    @FcoJavier__ ;))    
    
    
    “@jmnllena: @monicadeza @mccanninnovate Innovación social: http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … aplicable a cualquier empresa”    
    
    
    “@jmnllena: @monicadeza @mccanninnovate Innovación social: http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … aplicable a cualquier empresa @avalonred    
    
    
    @Julio_JDR @cristinaq pero ademas neurologia neurofisiologia etc    
    
    
    Primer libro sobre #brainfitness gratuito. Muy recomendable. http://www.unobrain.com/ebook  #Neuroscience @avalonred    
    
    
    “@nicolascuneos: Primer libro sobre #brainfitness gratuito, entrenemos nuestro cerebro!  Muy recomendable. http://www.unobrain.com/ebook     
    
    
    “@avalonred:Innovación social: aplicable a cualquier empresa  http://granadablogs.com/entrelineas/2012/05/ … #innovación”    
    
    
    primer libro sobre #brainfitness gratuito http://www.unobrain.com/ebook  vía @monicadeza #neurociencia”    
    
    
    “@tunutriologa: RT @monicadeza: 1er libro sobre #brainfitness gratuito http://www.unobrain.com/ebook  vía @monicadeza #neurociencia”    
    
    
    “@AliciaDavara: @jmnllena  El Principito y la gestión empresarial. Imprescindible, prologado por @monicadeza pic.twitter.com/orUBelDucX”    
    
    
    “@movistarpro_es: ¿Falla la tecnología de los códigos #QR o fallan las estrategias de marketing? http://cot.ag/ZwiV25  vía @PuroMarketing”    
    
    
    “@Compartelogms: @monicadeza interesantísimo artículo sobre el modelo de pensamiento. Felicidades”    
    
    
    @Compartelogms gracias.:)    
    
    
    “@AliciaDavara: @monicadeza Gracias Mónica. Muy bueno tu prólogo al libro de @jmnllena   Feliz tarde !”gracias Alicia!!    
    
    
    “@CarmenReviriego: @monicadeza @aliciadavara @jmnllena lo otro ya no funciona. Los buenos empresarios son también buenas personas.”    
    
    
    @jhernandezyoc :)    
    
    
    @JuanjoDonaire @mjlopezz gracias ;))    
    
    
    @JuanjoDonaire muchas gracias !!    
    
    
    @valitey idem !!!    
    
    
    @Jotacedeo @mccann_spain gracias!!    
    
    
    “@carinaszpilka: Interesante artículo... "Claro que se puede crear empleo, si se quiere" http://economia.elpais.com/economia/2013/05/01/actualidad/1367436505_195634.html … vía @el_pais”    
    
    
    @ToyaTB encantada d estar en valencia y gracias x el premio #publicidad    
    
    
    @cminana @uchceu gracias Carlos me alegro q te haya parecido interesante    
    
    
    @eLeNeii gracias x tweet!    
    
    
    @eLeNeii espero q os haya parecido interesante    
    
    
    @patriciamorenob @uchceu @maracozar gracias a todas y a todos por vuestra atencion y vuestro premio    
    
    
    @eLeNeii gracias por darme la vuestra hoy    
    
    
    La Infanta: ni sabia ni opinaba ni evitaba ni se preocupaba d informarse y era mero "acompañamiento". flaco favor al rol de las #mujeres    
    
    
    La Suerte de Dar nuevo libro de @CarmenReviriego sobre el mundo de la filantropia .Muy recomendable    
    
    
    “@ColuchePhrases: J'ai appris avec mes erreurs, quelles décisions prendre. Mais  j'ai vu aussi avec mes erreurs, à qui faire confiance.”    
    
    
    “@ReasonW: Internet es Tuyo 2013: lo que hemos aprendido http://rwhy.es/Z7Es77  #Marketing #InternetEsTuyo2013 | @InternetEsTuyo”    
    
    
    “@MkDirecto: Así fue lo mejor de #InternetEsTuyo 2013: http://bit.ly/19UnR6j ”    
    
    
    “@InternetEsTuyo: La genial PPT de @mariainfante "Desmontando el Social Media" http://www.slideshare.net/mariainfante/desmontando-el-social-media … #internetestuyo”    
    
    
    “@alejandrosuarez:  #InternetEsTuyo: "La única crisis que no nos podemos permitir es la crisis de ideas" Grande @elqudsi”    
    
    
    @jpiedrahita @MkDirecto pena de no haber asistido !! Fantastico resumen Javier    
    
    
    “@j_hdeza: 10 claves para superar las barreras del ecommerce | @scoopit http://goo.gl/MYNoq ”    
    
    
    “@AntonioRuiz_F: La cafeína ralentiza el índice de reabsorción de Dopamina de los Centros de Placer del cerebro #neurociencia @nestorbraidot    
    
    
    “@EmprenderMas: ¿Cuánto puede llegar a valer realmente un seguidor o fan de una marca? http://www.puromarketing.com/42/16159/cuanto-puede-llegar-valer-realmente-seguidor-marca.html …”    
    
    
    “@Humannova: Es necesario contagiar optimismo a personas, equipos y empresas http://ow.ly/kDsbV ”    
    
    
    Terrible. @NTelevisa_com: Suman 37 muertos por gigantesco tornado en Oklahoma
http://bit.ly/19XCQwh ”    
    
    
    “@TNTrends: Las 10 fotos más impactantes del trágico tornado http://dlvr.it/3PMZxn  vía @todonoticias”    
    
    
    “@helisulbaran: "La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo"- Nelson Mandela pic.twitter.com/oVyT1VL3Ru”    
    
    
    “@newvilla_co: @monicadeza @SantiMARKETING @monicadeza: #TuCerebroLoEsTodo espectacular! Leyendo...”gracias ! Ventas para investigacion    
    
    
    Nueva campaña McCann “@Sancheztaiz: http://www.youtube.com/watch?v=9dFdLuj841U … … … Spot Selección. Qué os parece? @tjcope #nosolojugamosbienalfutbol”    
    
    
    “@josemanuelpacho: @monicadeza @Sancheztaiz @tjcope Eso es! #nosolojugamosbienalfutbol”gracias !!!    
    
    
    “@jmalvpal: #sinpalabras. http://bit.ly/10ySIBn ”    
    
    
    Cerrando curso academico en Universidad de Salamanca @comledge enhorabuena a todos de #España y #Latinoamerica pic.twitter.com/RmKDM8aDJC    
    
    
    “@PdelaPublicidad: MCCANN España se lleva un  Oro "ellas si saben" en cine y tv para Calvo #ElSol2013 pic.twitter.com/52SOx4IYaH”    
    
    
    “@MkDirecto: "Tsunami", de McCann España para Hospitales Nisa, Sol de Oro de Salud en #ElSol2013 pic.twitter.com/H7RCY6dGl4”    
    
    
    “@elpublicistacom: Habeis seguido #ElSol2013 en las redes? Aqui teneis el palmares  completo http://ow.ly/lBXVq ”    
    
    
    Uniendo Marca Personal y Empleo 2.0:  http://goo.gl/n7LBH  vía @j_hdeza @avalonred    
    
    
    “@femunoz: Interesante reflexión de @CHolemans sobre las ideas en publicidad http://shar.es/w0DJs  Hoy una idea, ¿la tiene cualquiera?”    
    
    
    Recomiendo la lectura de este post para todos aquellos que necesiten motivos para seguir adelante @principepanambi http://rsxxi.es/contenido/la-cueva-de-las-mariposas …    
    
    
    “@MartaPastor: El total de mujeres en paro en España se sitúa  en 2.485.435. Ha bajado este mes en 37.115 #Mujer”    
    
    
    “@APDasociacion: Ricardo de Cala: "¿Estáis preparados para trabajar en equipo?" Congreso de Jóvenes de APD #jovenesAPD”    
    
    
    La vida se vive hacia delante y se entiende mirando hacia atras #jovenesAPD    
    
    
    @gr_angee gracias !!    
    
    
    “@MartaPastor: El podcast de @Ellaspuedenrne con @monicadeza
http://www.rtve.es/alacarta/audios/ellas-pueden/ellas-pueden-monica-deza-05-06-13/1855269/ … #Mujer” @jovenesapd    
    
    
    Gracias a todas /os por escuchar por compartir.Sois la generacion de renacentistas digitales #jovenesspd    
    
    
    Soy afortunada. He tenido un nuevo follower por minuto de ponencia GRACIAS!!:)) #jovenesAPD    
    
    
    @gr_angee WOW!!!! Me alegro !!! Gracias x compartir    
    
    
    @francarrillog fran gracias a vosotros. Ahora salid ahi fuera y demostrad vuestro talento #jovenesapd    
    
    
    @FUEONLINE un placer compartir lo q pienso con vosotros !!;) #jovenesAPD    
    
    
    @AliciaPomares @GrupoACTUAL @ORH_RH @manuelgross gracias Alicia !    
    
    
    @CarmenReviriego un beso !!    
    
    
    “@acoidanmendez: @monicadeza #11 LA MAGIA http://acoidanmendez.tumblr.com/post/52296800804/11-la-magia …”excelente resumen y gracias x escribirlo y tus amables palabras !!    
    
    
    “@karelessan: #jovenesApd, genial tu ponencia!!! Muy dinámica e interesante. curso de designThinking sugerencias?STANFORD University  !!!    
    
    
    “@Luisdavidtobon: Pensando en TIC El Diario is out! http://paper.li/Luisdavidtobon/1310910362 … ▸ Top stories today via @readmatter @monicadeza”    
    
    
    @AzuMingarro gracias Azu !!! Espero q te sirviera    
    
    
    “@MamenPg_: Alvarito  tiene cáncer de cerebro y necesita ayuda para un tratamiento experimental https://www.facebook.com/AlvaritoNecesitaAyuda …    
    
    
    @MamenPg_ alvarito tiene una historia parecida a mi hijo. Aqui estoy con los dos en oncologia    
    
    
    @CarmenReviriego @MamenPg_ guapa!!!    
    
    
    Con Zaryn Dentzel fundador de Tuenti hablando de redes sociales #jovenesAPD pic.twitter.com/CZ2CjBA7A7    
    
    
    Fantastico editorial de Anson sobre "La suerte de dar" y la filantropia libro de @CarmenReviriego @elmundoes http://www.elcultural.es/version_papel/OPINION/32950/Filantropia_en_las_cumbres …    
    
    
    @integraideas gracias!! Las ventas son para ayudar a niños con  tumor cerebral http://www.plataformaeditorial.com/ficha/285/1/2722/panambi-reta.html …    
    
    
    @Gabriel1969MAD gracias !!!:))    
    
    
    @ESICMadrid gracias es un honor    
    
    
    Hablando del rol social de las marcas con un equipo de lujo @McCann_Spain @McCannInnovate pic.twitter.com/cp3C4dUn4G    
    
    
    La unica manera de cambiar comportamientos  es desde las creencias jose velasco en @McCann_Spain @PdelaPublicidad    
    
    
    “@frangcabello: @ForoRRHH @monicadeza muy enriquecedor desayuno con grandes profesionales organizado x @McCann_Spain pic.twitter.com/nBkMPK624c”    
    
    
    Lujo de desayuno con grandes expertos del marketing y la empresa @McCann_Spain @McCannInnovate @PdelaPublicidad pic.twitter.com/xkczLzC56v    
    
    
    @TxemaMiron @McCann_Spain @PdelaPublicidad importante si !!    
    
    
    @puglia_fabio muchas gracias.! Sois la generacion q cambiara el mundo    
    
    
    @Laura_Chica @AliciaDavara a ti x intetesarte x la ciencia    
    
    
    Interesante oportunidad de #empleo webinar gratuito de #marketing internacional por NEXT  @nextofficial https://attendee.gotowebinar.com/register/757590250976845824?utm_source=Linkedin+MCV&utm_campaign=9f5db08fc5-Webinar+Filiberto&utm_medium=email&utm_term=0_fa46422c11-9f5db08fc5-68863769 …    
    
    
    @acoidanmendez  u have an answer :))    
    
    
    @mingorance76 @MarioAlonsoPuig muchas gracias !!!    
    
    
    McCann una de las dos unicas agencias españolas en shortlist TV #Cannes @McCann_Spain @McCannInnovate    
    
    
    @SrLuisAP @Gizmodo @javierortego me gustaria medir su eficacia con metodologia neurocientifica    
    
    
    Con Pilar Jurado una de las mejores sopranos pic.twitter.com/Jr8ZPDIk0a    
    
    
    @patychavarria62 muchas gracias    
    
    
    “@rosagarciatwitt: Muy interesante. Como liderar en el siglo XXI?. De la gestión de egos al liderazgo Ubuntu http://wp.me/pF3fo-gH     
    
    
    @CharoIzquierdo @monimoleskine @MonicaCarrillo @missatlaplayaes @monicaborner muchas gracias !    
    
    
    “@financiaemprend: 10 películas que todo emprendedor debería ver... http://ow.ly/or1L4 ”    
    
    
    «El cáncer nunca desaparecerá, pero sí se tendrá una cura eficaz». Pilar España, oncóloga http://bit.ly/15qCPhI  http://fb.me/1HNzD0erj     
    
    
    “@ifilosofia: La formulación de un problema es más importante que su solución -Albert Einstein”    
    
    
    “@PlanEmprendedor: 3 consejos para manejar clientes difíciles http://tinyurl.com/qcpep9y ”    
    
    
    “@DashBurst: 22 Amazing LinkedIn Facts [INFOGRAPHIC] http://goo.gl/v4yx3h ”    
    
    
    @irdA_89 @PuroMarketing pues la verdad es q en lo basico estoy bastante de acuerdo. Te invitare al congreso de este año en Madrid 17 Octubre    
    
    
    @mildredlaya @LasTop100:Vivimos en una revolucion de Confianza.Las empresas deben aprender a gestional emocionalmente sus grupos de interes.    
    
    
    “@SamsungEspana: Mañana estaremos apoyando la labor de todos los profesores Síguelo http://spr.ly/6014wwtq  #GraciasProfesFAN3 #educación”    
    
    
    Con Matias Prats  apoyando a los profesores de este pais en @graciasprofesor pic.twitter.com/z8gOBghZuc    
    
    
    @noemiboza gracias Noemi !!    
    
    
    @fblascoc gracias Fernando !!    
    
    
    @MAPdeZabalza @graciasprofesor te busco mil gracias !    
    
    
    @crepresa gracias !!!    
    
    
    @MAPdeZabalza @graciasprofesor viniendo de ti es un honor !!    
    
    
    @fblascoc    
    
    
    @elesapiens mi reconocimiento y gratitud a todos los profesores que haceis posible q la enfermedad no sea una barrera para los niños    
    
    
    @CristinaLuengoH @antena3com en estos tiempos dificiles debemos hacer cada uno lo q podamos para intentar contribuir a un cambio positivo    
    
    
    @londones gracias A ti Mercedes. Y no olvides : adaptarse al paradigma digital, la gestion emocional del alumno, la creatividad    
    
    
    Vivimos una revolucio global de falta de confianza. Necesitamos nuevos lideres que entiendan que ganar el vida no es vencer sino convencer.    
    
    
    @atxmanza    
    
    
    @atxmanza ademas de ! Agree    
    
    
    En la RAE con Telefonica y los principales retailers hablando de Tecnologia y Consumidor pic.twitter.com/wLqqf4aPXl    
    
    
    @eliascal gracias Elias. Retail es un reto    
    
    
    El diccionario online de la @RAE recibe mas de 1 millon de visitas diarias pic.twitter.com/Tm7W47dcXt    
    
    
    “@naranjasalada: Japón: vehículos sin conductor y gafas traductoras en el salón tecnológico Ceatec http://a.mynews.ly/!cD.0KMz ”    
    
    
    “@ideas4all: La gestión de talento es el gran reto de las organizaciones para innovar #innova13”    
    
    
    “@ideas4all: Estos son los 12 puntos clave del gran tornado de la transformación digital de @anamariallopis #innova13 pic.twitter.com/StjGTO4FYW    
    
    
    En 2020 el 40 % de los trabajadores seremos freelance en un nuevo modelo economico de #empleo @ideas4all @Emprendedores    
    
    
    “@circuloempresar: La mejora del índice de confianza del consumidor continúa creciendo paulatinamente desde abril http://bit.ly/16zbACa     
    
    
    @patychavarria62 @Anabelushka @aldu_maria @SANDRALUZCAST @sabinaberman @SandraTernM @normahannan buen fin de semana!    
    
    
    “@McCann_Spain: 17-OCT III Congreso Intl. de Neurociencia, Comunic. y Economia! #nsccongress http://bit.ly/iewjHu ”    
    
    
    Ya puedes inscribirte en el III Congreso Internacional de Neurociencia, Comunicación y Economía http://teletipo.marketingdirecto.com/public/read_message.jsp;jsessionid=0;apw20?sigreq=1153851309 … #nsccongress    
    
    
    “@NeuroBrainHouse: Muy pronto en el #nsccongress te apuntas?III Congreso de Neurociencia aplicada a la Empresa pic.twitter.com/Jv0yDWuaPQ”    
    
    
    @martagvalenzuel claro q si !    
    
    
    @AgenciaEstimado @MkDirecto gracias !!
Creo en el cambio    
    
    
    @AAlbertoAA @MkDirecto acabaras siendo tu el jefe    
    
    
    @AAlbertoAA tu seguro q seras excepcion en positivo    
    
    
    @AAlbertoAA agree!!    
    
    
    @momentumspain @milabenito mccann es pionera en este tema. Momentum experto en gestion emocional en punto de venta    
    
    
    “@adolfocorujo: @monicadeza Buenisimo ! Mk de contenidos que he hecho a partir del 40 aniversario de Toma Uno: http://www.adolfocorujo.com/2013/10/19/toma-uno-40-anos-de-contenido-autentico/ …    
    
    
    @adolfocorujo: Imprescindible: el poder d la comunicación a cargo del maestro Bobby McFerrin: http://www.youtube.com/watch?v=ne6tB2KiZuk …  EL LENGUAJE UNIVERSAL    
    
    
    “@adolfocorujo: Imprescindible: el poder de la comunicación a escena a cargo del maestro Bobby McFerrin: http://www.youtube.com/watch?v=ne6tB2KiZuk …    
    
    
    Inauguracion curso academico de Next Business School con Manuel Campo Vidal. Formarse en innovacion y comunicacion pic.twitter.com/hZGSssk932    
    
    
    @Nextibs profesores y colaboradores de lujo en Next Business School: Marcos de Quinto Manuel Castels Paco Roman... pic.twitter.com/FgCk2nZDSh    
    
    
    @abc_es "Todas las crisis llevan implicito un problema de Comunicación"@adolfocorujo @Nextibs pic.twitter.com/IHgAc2iR3h    
    
    
    En una democracia debe producirse una comunicacion fluida entre los generadores de riqueza y empleo y los medios de comunicacion @Nextibs    
    
    
    Las marcas pueden comprar el derecho a hablar en un medio de comunicacion pero no el derecho a decidir del ciudadano y consumidor @Nextibs    
    
    
    “@Eficacia2013:#eficacia2013 gran reconocimento del publico asistente a Alex Pallete y Toni Segarra por sus premios del Club de Jurados...”    
    
    
    “@McCannInnovate: 'A Tomar Fanta' (de McCann para Coca-Cola)  ORO en Eficacia a la Comunicacion Comercial #Eficacia2013”    
    
    
    En el Congreso Internacional d Buen Gobierno Corporativo. Hablando d etica valores y compromiso q tanta falta hacen pic.twitter.com/M5A9xd8To7    
    
    
    Science of Engagement en el @CIBBVA pic.twitter.com/Olc2g089n8    
    
    
    “@WS_Spain: ¿Cómo nuestro cerebro conecta con las marcas? A empezar el "Science of Engagement" desde AINACE apoyamos este tipo d eventos    
    
    
    La tabla de los 19 elenentos del Engagement #cienciaengagement en el @CIBBVA pic.twitter.com/dmS7H9I5VF    
    
    
    #cienciaengagement la experiencia de cliente segun @femunoz pic.twitter.com/4SkM8unhyJ    
    
    
    #cienciaengagement enhorabuena a Webber por invertir en acercar la ciencia a la comunicacion    
    
    
    #cienciaengagement @WS_Spain las marcas con menos nivel de engagement son los politicos    
    
    
    @WS_Spain #cienciaengagement El reto del marketing del futuro pasa por el emotional management de las marcas    
    
    
    #cienciaengagement @wb_spain P    
    
    
    #cienciaengagement @wb_spain la NEUROETICA es a la neurociencia lo q la GENETICA al estudio del ADN    
    
    
    Conversaciones sobre marketing con Mónica Deza y Félix Muñoz: http://youtu.be/n3wqvsOiWJc  vía @youtube    
    
    
    @ociourrutia muchas gracias si consigo dar optimismo y seguridad ya estoy satisfecha    
    
    
    @IPMARK @McCann_Spain #cambiodevida gran grupo estupendo equipo el de McCann    
    
    
    @LasTop100 muchas gracias ! #cambiodevida son tiempos de oportunidad para gente con audacia    
    
    
    @diferenciologa gracias Reyes!! Todos necesitamos evolucionar y los #cambios suelen ser para mejor. Ahora inicio un periodo de #inspiracion    
    
    
    @RafaGarciaPlata muchas gracias Rafa asi lo hare !!! Empieza semana diferente llena de ideas y mucho que hacer    
    
    
    @isanchezz gracias ! Asi lo hare    
    
    
    @isanchezz muchas gracias    
    
    
    @fjavierguerrero me ha encantado tu tweet. Gracias x la FF    
    
    
    En la presentacion del libro La Marca de la #Felicidad de @CocaCola con las 60 mejores campañas escrito x @femunoz pic.twitter.com/nKOYXfqrYm    
    
    
    @diferenciologa igualmente querida Reyes. Me trajiste suerte en 2013 y seguro q lo haras en 2014    
    
    
    @Capitancook @CIBBVA @sfuetterer @cibervoluntario @joaquinmouriz @salvadormolina @Fernando_Rivero muy buenas ideas !!!    
    
    
    En la presentacion de las nuevas colecciones de Natura Bisse. Innovacion en el cuidado de la piel. #naturabisse pic.twitter.com/Cha7dBgTn2    
    
    
    