Bueno que tengáis todos un bello domingo. Actuando, tomando iniciativas, el día ofrece mucho más de lo que creemos si sólo esperamos.    
    
    
    @TEGIMedios @ConIdeaEmprende  Gracias lo vemos    
    
    
    Muere Oscar Niemeyer 104 años gran mente de arquitectura y de arte su principio "La vida imita al arte mas que el arte imita a la vida" #fb    
    
    
    Buen DÍA la contratación de Google de Kurzwell potenciara la Singularidad Tecnologica. http://readwrite.com/2012/12/14/ray-kurzweil-father-of-the-singularity-is-going-to-work-at-google?utm_source=ReadWrite+Newsletters&utm_medium=email&utm_campaign=7964b92829-RWWDailyNewsletter … http://en.wikipedia.org/wiki/Technological_singularity … #fb    
    
    
    Las mujeres tambien emprenden y no hay edad para emprender  @JavierSantiso lunes 17 ESADE  4ta edicion Start up Spain http://www.esade.edu/newsletter/eng/rrii/startupspain4sesion_dic2012 …    
    
    
    @MartaPastor @Ellaspuedenrne  Gracias Marta y buen domingo    
    
    
    Sabeis que @TrivialFamilia por cada follower donará 1 euro a la Fundación Aladina para Niños con cancer. Pásalo Gracias .#TrivialFamilia    
    
    
    @FernandaMONTORO @TrivialFamilia  Gracias Fernanda ya lo he hecho y estoy siguiendo    
    
    
    Ayer exposición Maria Blanchard gran cubista Santanderina desconocida en el Reina Sofia Madrid ejemplo de superación pic.twitter.com/muygqUXu    
    
    
    WATCH WHAT THEY DO, NOT WHAT THEY SAY decia Bergstein en Sep pues los Europeos han actuado hay Supervisor Europeo,el Euro esta para quedarse    
    
    
    Los usuarios finales serán los nuevos CIOs de las Compañías http://vsb.li/bKnP5f  
seran los estrategas tecnologicos a seguir via @indy_johar    
    
    
    “@sandopen: #noche_Beethoven "Nunca rompas el silencio si no es para mejorarlo"”    
    
    
    Queridos todos.Feliz Navidad y Felices Fiestas!!!! Vídeo Felicitación ideas4all : http://www.youtube.com/watch?v=5TIv8oH7RQM … … "Las ideas son transformación" #fb    
    
    
    Buenos días siempre me han gustado los 29 de Diciembre y sin planificarlo me case un día como hoy. Me siguen gustando    
    
    
    Ayer más de 2 horas en la expo del libro en la Biblioteca Nacional una maravilla aprendí tantas cosas...Pasando páginas del Beato de Liébana    
    
    
    Sobre los libros...." La memoria del pasado es todo el futuro que nos queda" Roa Bastos en la vigilia del almirante.    
    
    
    Libros... San Agustín Confesiones "Tomé el libro lo abrí y leí en silencio el primer pasaje sobre el que se arrojaron con avidez mis ojos"    
    
    
    Para mi Nochevieja es la última página de un libro que se cierra, pero queda la emoción de abrir la primera del nuevo.Feliz Fin de Año #fb    
    
    
    Ha estado Madrid bonita con la niebla, fría con 4 grados y cálida y alegre con la carrera San Silvestre. Felicidades a todos    
    
    
    Recordando a Dostoievski "Si podemos formularnos la pregunta:¿soy o no responsable de mis actos?, significa que si lo somos" Pensar 2013 #fb    
    
    
    Gracias amig@s de twitter un año + han sido fuente donde bebo información, ideas, puntos de vista, y sorpresas de la hyperconectividad.    
    
    
    @enfemeninocom @Alberto_Rubio21 @Annaquintero @CarlaBulgariaRB   Mil Gracias feliz 2013    
    
    
    @nacho_torre @carlosdomingo @carinaszpilka Mil gracias Nacho Feliz 2013    
    
    
    @BasilioGG Gracias Feliz 2013    
    
    
    @BNE_museo Si claro el pasapaginas del Beato fantástico Feliz 2013    
    
    
    @raulsola Gracias Feliz año 2013    
    
    
    @Franciscogp @AugereNet Gracias paco Feliz 2013    
    
    
    @Yoriento @mranera @carinaszpilka @gomezdelpozuelo Si de los mejpres recuerdos mucha energía mucha inspiracion Feliz 2013    
    
    
    Mesa puesta, mantel de lagartera, trufado, receta de mi abuela, vino, sorbete de piña y uvas de doce en doce  para pasar de 12 a 13    
    
    
    Feliz Año Regalaré Momentos.Los chicos @BoaMistura siempre me sorprenden por su profundidad  https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=JOwPvuduSAo … #fb pic.twitter.com/CCAdON9m    
    
    
    Regalando momentos: oveja de Isla Asturias aun quedan al borde del Mar pic.twitter.com/061LX7LP    
    
    
    Y claro cómo no también su carnero .Son momentos de : cada oveja con su pareja pic.twitter.com/8Q4jonFG    
    
    
    Y la bella plaza de Ribadesella en invierno con esa falsa soledad acompañada por sus plátanos podados #IloveAsturias pic.twitter.com/TcOnIWfp    
    
    
    Playa de Ribadesella huella de la marea alta donde la gente rebusca para encontrar tesoros perdidos @IloveAsturias pic.twitter.com/3dBIn6cx    
    
    
    @FabianGPastor:"Captar la atención de tu interlocutor" activo más valioso Sociedad de la Informacion. 
Vivimos La Economía de la Atención.”    
    
    
    Muy buena critica @PerezReverte y fuerte habrá que hacer control de calidad e innovar en libros de texto si queremos mejorar la educacion    
    
    
    "No es necesario que cambies, sobrevivir no es obligatorio" William Edwards Deming irónico provocador    
    
    
    Viene bien releer los 14 puntos de Deming y mejor a los q hacen los libros escolares http://es.m.wikipedia.org/wiki/William_Edwards_Deming …    
    
    
    Es bueno tener una hoja en blanco un tweet en blanco la mente limpia de hipotesis presunciones opciones y empezar de nuevo 2013 Desaprender    
    
    
    No puedo enviar un tweet en blanco ni con space Error? Estrategia? El blanco y el silenco tambien comunican. Podeis vosotros?    
    
    
    Por qué será que casi todos los propósitos de año nuevo se centran en nosotros mismos y si trtaramos de hacer listas centradas en los demas    
    
    
    @juanjo_camps lo intente pero te pone el pic en fin    
    
    
    me ha gustado este reloj matemático del nueve gracias @amazing http://flip.it/KbGwp     
    
    
    “@talent_ya: RT @fundaciontef: "La Sociedad de la Información en España 2012" en vídeo http://funtef.com/RHzdqh  #SIE12”/bien simple y memorable    
    
    
    Claro que las redes sociales son positivas en educacion, sociedad, familia, empresa. Lo dicen muchos estudio sociedad de la informacion 2012    
    
    
    Niebla en Madrid tambien es bella pic.twitter.com/a9tg7AI2    
    
    
    @marta_dominguez @fundacionTef  lo entiendo es que yo soy más visual y también mi memoria    
    
    
    @ECEQUIEL_YOU  Feliz Año Ezequiel y si la niebla me gusta siempre menos cuando hay que aterrizar    
    
    
    @cristinaOB2012 @rauldelpozo @AurelioLBP @garystew  Gracias por una laborde divulgación de creadores y emprendedores innovadores necesaria    
    
    
    @juanroyoabenia @InfoJobs @VillafaneyAsoc @aandreup @javierre_es @Lanzanos @Jordibayarri  Felicidades por el año de culturarsc Juan    
    
    
    @nacho_torre @carlosblanco @elmundoes  Gracias por lo de las top 25, pero como mujer sorprende que no haya lista de los hombres top 25    
    
    
    @nacho_torre @carlosblanco @elmundoes   De todas formas es un honor estar entre todas esas maravillosas mujeres    
    
    
    @SOLATUBES @gomezdelpozuelo @martaesteve @dreig @ejoana @carinaszpilka Mil gracias Elena  Felicidades a todas las mujeres de Internet    
    
    
    Buen día dicen que las #ideas no son importantes que sólo valen si se hacen no lo comparto hay que pensarlas compartirlas e inspiran a otros    
    
    
    Buen video de @realjohngreen la propiedad de la #idea no es importante la creatividad paralela construir sobre otras si http://johngreenbooks.com/on-the-ownership-of-ideas/ …    
    
    
    “@ACuarentaycinco El sector ecológico en Esoaña http://lnkd.in/5fZUk6 "Administraciones predicar con el ejemplo comedores escolares/hospitales    
    
    
    “@adsuara: @anamariallopis no hay nada más práctico que una buena teoría, aunque la realicen otros” y construir sobre los demas avanzas mas    
    
    
    Hoy @elPais Jose Antonio Busto Banco de Alimentos me hace reflexionar: España tiramos 12.000 millones de € en alimentos 42% en los hogares    
    
    
    A reducir drasticamente el desperdicio de Alimentos tambien en los hogares. Aprender a comprar a comer guardar compartir Alimentos educacion    
    
    
    @duro_de_roer no conozco el estudio citado porBusto entiendo resto es cadena de alimentacion,restaurantes, comedores publucos hospitales etc    
    
    
    @duro_de_roer DIA tiene acuerdos con Bancos de Alimentos y en 2012 y entrego 600.000 kg en 2013 supero los 300.000 en España @Dia_Esp    
    
    
    @Alejandroperez  gracias, es un honor para DIA estar por 1a vez entre los 75 primeros detallistas del mundo @DIa_Esp http://economia.elpais.com/economia/2013/01/14/actualidad/1358198842_714713.html …    
    
    
    Perder  activistas digitales del calibre de Aroon Swarz es muy triste algo hicimos mal para que se quitara la vida  http://xurl.es/aswartz     
    
    
    "Testamento Swartz el poder de una #idea, la technología debe existir para hacer un mundo mejor " creo en ello http://xurl.es/hacktivisthero   WP #fb    
    
    
    Una de las cadenas de tiendas de Música HMV en Inglaterra a punto de cerrar, hay nuevas formas de escuchar y comprar http://xurl.es/HMVMUSICRETAIL     
    
    
    Imaginación empresarial y voluntariado civil capaces de evitar el colapso y reinventarse haciendo lo mismo, o mas con menos SecGl CruzRoja    
    
    
    Cada optimista se mueve junto con el progreso y los acelera, mientras que cada pesimista mantiene al mundo en un punto muerto. Hellen Keller    
    
    
    Hellen Keller. El optimismo es la fe que conduce al logro; nada puede realizarse sin esperanza. #womenquotes #fb    
    
    
    Hoy optimismo, es necesario no ser victimistas especialmente en estos momentos. Optimismo no quiere decir alegria pero tampoco imprudencia    
    
    
    Me gusta Churchill "Soy optimista. No parece muy útil ser otra cosa" y post del optimismo de Churchil y las #ideas http://xurl.es/882qs  #fb    
    
    
    @irenevillaglez @IgnasiCabrera @rtroyano Desde luego Irene todos tenemos que poner de nuestra parte ante la adversidad y el mundo mejoraría    
    
    
    Gracias por las menciones y felicitaciones estamos en un mundo abierto colaboativo, transparente donde pesa + y + la inteligencia colectiva    
    
    
    Directivos sin miedo a twitter @jmalvpal @efernande@marcosdequinto @jmentrecanales@richardbranson via@expansion_com Gracias por Compartir    
    
    
    @agustibranas @Lurquizu Las mujeres cada vez mas activas en este nuevo entorno colaborativo  no slo del social media sino del social economy    
    
    
    Un excelente resumen de los conceptos en los que creo de Tapscott http://www.ted.com/talks/don_tapscott_four_principles_for_the_open_world_1.html …    
    
    
    Tapscott  "la Transparencia tiene sus dos lados también nos desnuda y no nos podemos permitir el lujo de no estar en forma"    
    
    
    Don Tapscott Sobre Transparencia  "El sol que nos atraviesa el mejor desinfectante"    
    
    
    Tapscott  4 concpetos sobre el mundo abierto COLABORACIÓN, TRNASPARENCIA, COMPARTIR, DISTRIBUIR PODER ello resulta en + libertad y esperanza    
    
    
    Mi amiga "un ejemplo del Internet of Things" esta nevera inteligente, mira el stock da lista de compra propone recetas http://xurl.es/advgz     
    
    
    Felicidades @Shakira por vuestro hijo puedo imaginar lo bellas que serán las nanas de este niño 
Milan Piqué Mebarak http://shakira.com/post/41228089434/milan-pique-mebarak … …    
    
    
    @PresuptoGenero mil gracias Bueno pùes ya hay 150 espacios de coworking en españa para estar acompañados y compartir ideas    
    
    
    En2009 lei en @idea4all homologar carnets incluyendo el de Conducir http://xurl.es/8j8q5   Acaba de salir carnet Europeo http://ec.europa.eu/transport/road_safety/topics/behaviour/driving_licence/index_en.htm …    
    
    
    WEF Gender Report 2012  http://xurl.es/tjn88 . Cuánto vamos a tardar en hacer algo al respecto. #women    
    
    
    España pierde 14 puestos en Ranking de género pasa del 12 al 26 en 2012. Top Islandia, Finlandia y Noruega http://xurl.es/tjn88  p8 #women    
    
    
    Pasa desapercibida Resolución Europea para contrarrestar desempleo juvenil Guarantee for Youth, fondos estructuirales http://www.slideshare.net/anamariallopis/guarantee-for-youth-2013 …    
    
    
    Pérdida en igualdad principalmente en posiciones Ministeriales y participación económica. Como cangrejo niveles de 2006 http://www.slideshare.net/anamariallopis/edit_my_uploads …    
    
    
    Pérdida en igualdad principalmente en posiciones Ministeriales y participación económica. Como cangrejo niveles de 2006 http://www.slideshare.net/anamariallopis/wef-gender-gap-selected-countries-evolution-2012 …    
    
    
    Desayuno embajada Americana fantastico panel mujeres Internet storytelling personal @kocas @bnavarro @ircalo gran anfitriona Susan Solomont    
    
    
    Embajada Americana @irenecano #Facebook He llegado donde estoy por azar y hablar inglés desmitificando carreras planificadas . #women IT    
    
    
    Buenos dias hoy va de #mujeres me enviam cosas maravillosas me hacen reflexionar sonreir y reir :)    
    
    
    Felicitando la solidaridad de @Inma_Eiroa Por el 12 de Enero #SomosHaiti Muestra la cara positiva #12E
http://solidaridad20.org/2013/01/09/blo …no olvidar #fb    
    
    
    "Nada se va del todo hasta que nos enseña todo lo que nececitabamos aprender" Monja Budista Pema Chödrön via @PinarAkal1 #womenquotes    
    
    
    "La vida es una promesa cumplela" la Madre Teresa #womenquotes    
    
    
    Embajadora USA Susan Lewis Salomont promueve mujeres innovadoras Ella innova en filantropía, fundraising y cree en el activismo ciudadano    
    
    
    @irenecano Facebook "siempre trabajo en empresas con dos os, el azar, yahoo, orange company, google, facebook, me lo indicó un amigo" #fb    
    
    
    @irenecano Facebook "trabajo subida a un tren asegurando que no descarrile a veces pienso, las vias que las pongan otros" #fb #womenquotes    
    
    
    “@marcosleyley: NANORRELATO - Una primavera en las nubes: El algodón se puso en flor. ( Por @marcosleyley )”    
    
    
    Nueva Democracia es transparencia confianza votos directos justicia vigilancia de redes sociales a presupuestos y mecanismos de financiación    
    
    
    @bnavarro Google "a veces es  mejor que te complete tu cv tu pareja, te pone mejor de lo que te pondrias tu misma por pudor" #womenquotes    
    
    
    @marcosleyley tu tambien    
    
    
    @bnavarro Google "en Google no se distingue entre hombres y mujeres este año han entrado en España cuatro mujeres embarazadas" #womenquotes    
    
    
    @bnavarro Google "aprender a cerrar a desconectar todos los dias,  las empresas no cierran los problemas se van y nadie es imprescindible"    
    
    
    “@MartaPastor: ...increíble, sarcástico, hasta surrealista, y aunque esta en su derecho de hacerlo, no debería #rajoy pic.twitter.com/zgKo0jcZ”    
    
    
    “@_anapastor_: Algunos medios no descartan que Rajoy aparezca en la sala de prensa para dejar q se le pregunte #sinpreguntasnohaycobertura”    
    
    
    @angelsorduna primero que todo  la justicia pero esta claro que la democratizacion de la informacion en red afectara a la nueva democracia    
    
    
    “@pvil Se rumorea que Antonio López está inmortalizando la comparecencia de Rajoy pintando un cuadro… por eso se está retrasando la cosa" :)    
    
    
    “@rtve: En directo: Intervención de Rajoy ante el Comité Ejecutivo Nacional del PP convocado de urgencia: http://www.rtve.es/noticias/directo/canal-24h/ …” ya estamos    
    
    
    “@ElHuffPost: Rajoy: Quiero que operemos con la máxima transparencia, el máximo rigor y la máxima diligencia http://huff.to/12hJ6iY ”    
    
    
    “@PepaBuenoHxH: Resumen Rajoy: Negación rotunda, promesas de transparencia y finalmente sin preguntas de los periodistas.”    
    
    
    L@s ciudadan@s tenemos un IQ superior al que nos atribuyen algun@s politic@s y reconocemos sus discursos non sequitur (inconsecuentes)    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Mujer, científica, joven, nanotecnología, premiada por el MIT…otra España es posible http://ow.ly/hjTLe ” #women    
    
    
    Ya he votado a @MGdelPozuelo CEO Womenalia gran proyecto made in Spain. Apóyala tú tambien por favor http://thenextweb.com/startupawards/spain/meetup … #wonen    
    
    
    No a la esclavitud del siglo XXI "Hadijatou, J'Accuse" colaboremos http://goo.gl/K9gD7  @dreig @anamariallopis Via @CarmeCharles #women    
    
    
    @cristinaOB2012 que bien felicitaciones    
    
    
    Esta mañana primeras pruebas de @instagram interesante motivada por reportaje ayer @SModa    
    
    
    Childrens' Chips http://econ.st/XptR2k  @theeconomist. Monitorizarlos en USA Japón Latam...en Europa no es práctica, se protege su privacidad    
    
    
    2012 @forbes dio ranking compañias más innovadoras entre las primeras 6USA 1Japón 1China 1India 1UK aprendamis de ellas http://onforb.es/Q7i88J     
    
    
    2012 @forbes ranking entre las 10/40 + innovadoras de Europa/Mundo 6Francia 3UK 1Alemania ninguna España  http://onforb.es/Q7i88J  #innovation    
    
    
    Buen DIA.Me encanta la niebla matutina es magica lo bueno de ésta es que se despeja y otras no.A #Cádiz en el Alvia pic.twitter.com/Ez63dOhQ    
    
    
    “@luis_seijo: Nado universitario 8:00 @Deportes_UAM y caminar hasta la Facultad al sol y al frio #notieneprecio ... relajado” Que bien Luis    
    
    
    “@angelbonet: El primer smartphone solar! porfin podré viajar sin mi cargador en el bolsillo! http://sunpartnergroup.com/test/ ” @ideas4all #innovation    
    
    
    “@promete_org Récord 4500 españoles en las universidades alemanas http://bit.ly/WNFFKd  vía @La_SER” Tasas 200€/semestre y chances de empleo    
    
    
    “@fmlopez48: Perfil sociodemográfico de los internautas españoles 2012 http://wp.me/pYHGv-1zh  #estudio” gracias por el Resumen Fatima #fb    
    
    
    “@barcelonactiva Dones emprenedores.En parlen a @LaVanguardia: http://bit.ly/12haE8a  #empreses #emprendre #ocupació #innovació” Animo #women    
    
    
    Al pasar por Ciudad Real escuchando el canal 3 del Alvia con música de Erik Satie que bella sorpresa pic.twitter.com/wJvVcksk    
    
    
    “@IPMARK: Mujeres,empresas y rentabilidad http://tinyurl.com/b9sz4t8  #mujeres #empresas @anamariallopis” gracias @womenceo mujeres extraordinarias    
    
    
    las directivas de @womenceo nos enviaron esta magnífica tarta que compartí con equipo @ideas4all top 
personal caring pic.twitter.com/Grhp89NC    
    
    
    Puerto Llano escucho canción titulada Dont lie to me canal 3 del Alvia Por la ventana un Vagon #grafitti simbólico... pic.twitter.com/jjKbNi4c    
    
    
    “@jlcasal: El éxito en una nueva aventura empresarial depende mucho de las decisiones iniciales http://ow.ly/1RSwiS  #Emprendedores” lo creo    
    
    
    “@NachodePinedo Intraemprendedores: innovando desde la gran empresa Mentes distintas para tiempos diferentes  http://elconfi.de/193-4157  #MIBers”    
    
    
    “@Yoriento Marca es lo que quieres vender; reputación, lo que te compran; profesionalidad,lo que demuestras” Autenticidad lo que eres se tú    
    
    
    The Best Entrepreneurs Are Older, Have Less Ego http://mashable.com/2013/02/11/entrepreneur-test/#m!aa7d … via @mashable Me gusta infografía ¿Tienes el ADN de un #emprendedor?    
    
    
    http://dendory.net/blog.php?id=5116e01b … Blogs serán de nuevo importantes más que facebook?según technorati via @andres_pedreno    
    
    
    Me citaron a Obama re-inmigrantes. "Dejemos de hablar de ellos y de nosotros, los ellos de ayer somos los nosotros de hoy". Todos somos uno    
    
    
    USA se plantea wifi gratis para todos, prepara liberar frecuencias vía @andres_pedreno http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/02/05/actualidad/1360091445_581521.html … España a pensarlo, a facilitar    
    
    
    "@inmacastellanos: @mdmgamero Te copio María, te copio @Trykita @sorprendida @anitaideas" bue dia me encanta vero aquí aunque no os lo diga    
    
    
    Buen día de San Valentín. El @fecto es algo que todos necesitamos. Practiquémoslo  hoy de forma creativa. pic.twitter.com/IFdvFO31    
    
    
    "@inmacastellanos @mdmgamero Te copio María, te copio @Trykita @sorprendida @anitaideas" buen dia me encanta veros aquí aunque no os lo diga    
    
    
    @anamariallopis @inmacastellanos @mdmgamero @trykita @sorprendida @anitaideas lo siento corrigiendo es muy temprano para dos errores    
    
    
    Desayuno AED hoy es un Dia para dejar huella ayer día de la radio hoy san Valentín@, la radio el medio de la vida pic.twitter.com/A4fEl1ju    
    
    
    “@cesarpiqueras: Lo quieras o no, la vida no es algo que te sucede, Tú eres la vida”    
    
    
    Ah que sí que sí que también el @fecto debe ser simétrico o quasi simétrico Buen DIA pic.twitter.com/deeIVJUY    
    
    
    Buenos dias muchas gracias a @EFEemprende por la cobertura de la entrevista    
    
    
    Ayer muy tarde vi declaraciones sobre denuncias de malos tratos de uno de nuestros políticos, no hay palabras mejor silencio e indiferencia    
    
    
    gracias ‏@canalceo "Terminamos la semana con mensajes inspiradores de@juanjoazcarate @anamariallopis @carinaszpilka http://bit.ly/VSpuAF     
    
    
    Bien alguien más cree en el valor de los pequeños esfuerzos pueden ser tan importantes y rompedores como los grandes esfuerzos @bancamarch    
    
    
    Me gustó Columpios y planteas el valor de los pequeños esfuerzos @bancamarch http://app.bancamarch.es/recursos/newsletter/ValorEsfuerzos.pdf …    
    
    
    Resumen de la semana pasada desayuno APD talento y emprendimiento sin recursos, desvirtualizando a @albertoknapp http://vimeo.com/60131095     
    
    
    @diego_maestre  escribe a @DIA_Esp que te contestaran y gracias    
    
    
    Gracias a todos por las felicitaciones de los resultados de DIA el éxito es una labor de equipo de todos @DIA_Esp    
    
    
    “@DIA_Esp: Si has pensado en dirigir tu negocio, aprovecha la oportunidad que DIA te ofrece con las #franquiciasDIA http://bit.ly/XXrP7s ”    
    
    
    Leyendo estudio Mckinsey las #Mujeres importan 2012. En + agendas de CEOs, una pena que no esté España en el estudio pic.twitter.com/TjOpxwPs1T    
    
    
    @diego_maestre dm es una funcion de direct mail si sigues a Dia como Dia te esta siguiendo puedes enviar mensajes privados para comunicarte    
    
    
    Con los ojos cerrados @ Clamores Madrid http://instagr.am/p/WNaIvGn6LS/     
    
    
    Ara Malikian y Fernando Egozue.  C@n l@s j@s cerrad@s @ Clamores Madrid http://instagr.am/p/WNZTujH6KO/     
    
    
    Día mundial enfermedades raras.Nos piden un tweet y una canción desde @PqsPulmones #noseasraro When I am 64 de los Beatles futuro/esperanza    
    
    
    Felicitaciones "heroes de la esperanza de las enfermedades raras 2013" http://www.cocemfe.es/noticias/vernoticia.php?id=9472 … #noseasrao El año pasado uno fue para DIA    
    
    
    Iniesta será la imagen de la nueva campaña de la Federación Española de Enfermedades Raras http://www.cocemfe.es/noticias/vernoticia.php?id=7448 …    
    
    
    Post Blog  Filosofando sobre robots y autómatas y sus responsabilidades juridicas. Country music background …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/filosofando-sobre-robots-y-automatas-y.html …    
    
    
    Alegria #mujeres. Natalie Nougayrède, elegida primera directora de ‘Le Monde’ y que CV. ¿Y en España cuando?
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/03/01/actualidad/1362166655_146136.html …    
    
    
    Y tristez por la muerte de Hessel del joven nonagenario que gritó ‘¡Indignaos!’ @elpais http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/27/actualidad/1361954402_386955.html …    
    
    
    Gracias a todos lo amig@s de twitter ayer sobrepasamos los 11.000 Buen fin de semana a todos    
    
    
    @Amparopolo Sí sí que tenemos una en España Ana Isabel Pereda Directora de Expansión nombrada en 2009    
    
    
    Muy bella y bien montada la exposición "Mapuches. Semillas de Chile " en la Casa de Iberoamérica, Cádiz …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/museosmuseumsart.html …    
    
    
    @IUVillaconejos si me sigues os envío un mensaje directo para ver como ayudar    
    
    
    Felicitaciones a todas la mujeres trabajadoras en un día tan especial. #Diadelamujer    
    
    
    Buenos dias y buen fin de semana largo para los madrileños. Un fin de semana que empieza leyendo muchos temas de #innovación a compar    
    
    
    @greggfraley Why Mashups are so powerful in #Innovation @ideas4all http://tinyurl.com/d5rsjwb   de acuerdo yo los llamo #Hybridaciones    
    
    
    ‏@sgblank Why Big Companies Can't Innovate http://wp.me/prGQZ-3u1  . Porque dan la responsabiliadd a los que no son innovadores/emprendedores    
    
    
    Buen trabajo del equipo @ideas4all pinterest  está cuidado es inspirador hay ideas novedosas http://pinterest.com/ideas4all/feel-the-inspiration/ … http://pinterest.com/ideas4all/innovative-ideas/ …    
    
    
    Todos tenemos ideas, podemos ser y somos creativos es la base de la innovacion del emprendimiento de la creacion de empleo. Atrévete a crear    
    
    
    Las #ideas no son privilegio de pocos afortunadamente son un activo común a todos los seres humanos, resultado de poder pensar. Piensa, idea    
    
    
    La inspiración de las #ideas viene de todas partes de la observación, reflexion sobre todo de cenectar, relacionar cosas/personas  #Redes    
    
    
    Muy interesante las Compañías más innovadoras 2013 ni facebook ni twiter, no innovaron de acuerdo a @FastCompany #fb http://www.fastcompany.com/section/most-innovative-companies-2013 …    
    
    
    El poder crear,inventar es lo que da la verdadera libertad aunque estés en una carcel o un infierno tu imaginación siempre será liberadora    
    
    
    La comunicación es clave. comunicar es importante para vender tus ideas, para promover emprendimiento. Comunicar con pasión y autenticidad    
    
    
    Pensando en comunicación veo esta infografía de la buena comunicación de Obama de @canalceo que merece compartirse http://www.canalceo.com/obama-comunicacion-claves/ …    
    
    
    Hablando de comunicación que bien lo hace @peterdiamandis XPrize la importancia del riesgo y de #ideas locas en la innovación disruptiva #fb    
    
    
    @peterdiamandis XPrize comunica bien la importancia del riesgo y de #ideas locas en la innovación disruptiva #fb http://xurl.es/wqpuy     
    
    
    Muy interesante esta infografía de los Hospitales de Ohio y las redes sociales  vía @alfredovela http://www.mediabistro.com/alltwitter/social-hospitals_b37701 …    
    
    
    Siento que se quedara en drafts felicitacion a todos los padres de España felicidades atrasadas. Son nuestros cómplices en la conciliación    
    
    
    Intentando digerir el evento Tedx de-Extensión reflexión filosófica de la reingeniería de las especies extinguidas http://new.livestream.com/tedx/DeExtinction …    
    
    
    de-extinction aun sin traducción se me ocurre extinción inversa . Buen artículo en el @washingtonpost mind blowing http://www.washingtonpost.com/blogs/innovations/post/de-extinction-is-the-mind-blowing-idea-of-the-year/2013/03/19/cbbce3b8-908e-11e2-9173-7f87cda73b49_blog.html …    
    
    
    En principio despues del 1er debate de extinción inversa creo que me quedo con Darwin ningun tiempo pasado fue mejor evolucionamos  a mejor    
    
    
    Intentando digerir el evento Tedx de-Extinction reflexión filosófica de la reingeniería de las especies extinguidas http://new.livestream.com/tedx/DeExtinction … …    
    
    
    Después de ver este smart-watch recordé esta idea en @ideas4all de 2008 Creatividad Paralela @SamsungMobileUS http://ideas4all.com/ideas/1314-create-mobile-bracelets-brazaletes-brazamob-which-combines-a-bracelet-and-mobile-phone-add-a-fashion-series-suggested-tiffankia …    
    
    
    Si el profeta no va a la montaña , la montaña va al profeta. Kevin Lynch Apple and Adobe http://readwrite.com/2013/03/19/kevin-lynch-head-of-engineering-at-adobe-expected-to-take-position-at-apple?utm_source=ReadWrite+Newsletters&utm_medium=email&utm_campaign=bacffdc776-RWWDailyNewsletter …    
    
    
    Lo que pasa en 1min 200 M de emails, 60.000 hrs de musica, 6 M de vistas facebook y 15 Ms de sms me faltó via @intel pic.twitter.com/NU55j1CCCo    
    
    
    Y el número de parpadeos humanos en el mundo, la media 10 parpadeos al minuto por hombre, serían + de 70 mil Millones, qué grandes los ojos    
    
    
    Post. La Educación y la Salud Infantil no son recortables. Es mejor prevenir que curar y más económico. #Vacunas …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/la-educacion-y-la-salud-infantil-no-son.html …    
    
    
    @fmanez Gracias no lo conocía hay mucha información hasta 2012 gracias    
    
    
    Interesante web trip4all glocalizando guías de #turismo con gente del lugar y que cobren, oportunidades de empleo #fb http://wwwhatsnew.com/2013/03/19/trip4real-gana-dinero-ensenando-tu-ciudad-a-los-turistas/ …    
    
    
    Me ha gistado el post de @juancarcubeiro Iberoamérica en punta de lanza de los programas sociales. http://konektoempresas.com/iberoamerica-en-punta-de-lanza-de-los-programas-sociales/ …    
    
    
    “Uno es viejo cuando sus añoranzas superan a sus sueños” J.Barrymore via @juancarcubeiro Menos mal que aún mis sueños superan mis añoranzas    
    
    
    @kusy_89 gracias te la lleno mañana    
    
    
    #recomiendo Edoardo Nesi. La historia de mi gente. Humano, grito descarnado para reflexionar sobre #globalización …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    @anibal_barca  Quería decirte que te vi con el proyecto en New York por la pantalla tonta y me dije consiguió hacer las Americas Congrats    
    
    
    GOWEX iluminará Nueva York con la mayor red ciudadana de WiFi Gratis del mundo #fb @anibal_barca
http://www.gowex.com/gowex-iluminara-nueva-york-con-la-mayor-red-ciudadana-de-wifi-gratis-del-mundo/ …    
    
    
    Buen domingo después de ver la Expo de #Pompeya en Madrid, leyendo del tema. Sí sí sitio donde estudiar la vida detenida en una foto fija    
    
    
    Todos hablamos de las ideas de otros, algunos compartimos ideas, triunfan los que ponen en marcha las suyas y los líderes las de todos    
    
    
    Mi pequeño homenaje a Bebo Valdés. Un sentido adiós como un tango sin nombre .…http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/bebo-valdes-un-sentido-adios-como-un.html … #fb #música #jazz #innovación    
    
    
    Santander Smart City es una realidad además pide ideas a sus ciudadanos a traves de http://Santandercitybrain.com  @ideas4all    
    
    
    http://Santandercitybrain.com   lo ha detectado Spiegel en Alemania qué bien ya en el radar europeo http://www.spiegel.de/international/world/santander-a-digital-smart-city-prototype-in-spain-a-888480.html … @SPIEGEL_English #fb    
    
    
    Con salvedades, Europa no es USA buen artículo los argumentos valen vía  @NachodePinedo El miedo paraliza LinkedIn http://www.linkedin.com/today/post/article/20130318143953-1714080-is-fear-stopping-you-from-starting-a-company … …    
    
    
    Nuevo Cuento de primavera, EL CUADERNO DEL VIAJE DE LAS FLORES. HANAMI. La colección más hermosa jamás pensada …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/el-cuaderno-del-viaje-de-las-flores.html … #fb    
    
    
    @PresuptoGenero me lo leeré con calma gracias y buena semana Santa    
    
    
    Camino pasado por agua, muchas flores y en mi calle cerezos. este es mi homenaje a los cerezos en Flor de Japón. …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/el-cuaderno-del-viaje-de-las-flores.html …    
    
    
    Lista Robinson selectiva, no debería de ser difícil poder personalizarlas es mi idea en @ideas4all ojalá se haga http://ideas4all.com/ideas/138035-lista-de-robinson-selectiva-no-deberia-de-ser-dificil-poder-personalizarlas … #fb    
    
    
    Quienes son los propietarios de la innovación, qué la mueve #innovation who owns it http://www.stumbleupon.com/su/AaS2qJ/www.innovationexcellence.com/blog/2013/03/25/what-drives-innovation-and-who-owns-it/ … via @RowanGibson #in    
    
    
    Mark Zuckerberg podría crear grupo político via @PatColon
http://www.elespectador.com/noticias/elmundo/articulo-412437-mark-zuckerberg-podria-crear-grupo-politico#.UVDuXQjqe8Y.twitter …    
    
    
    Releo Edoardo Nesi, La Historia de mi gente. repfexiono sobre eñ fin de una era y un modelo industrial …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html … #globalización    
    
    
    El Papa sigue sorprendiendo por apertura y consistencia, a la que no estábamos acostumbrados en los hombres del poder #innovación    
    
    
    Esta ha sdio la tónica de hoy en Lastres, niebla y lluvia lo suyo, y nosotros a pensar junto al mar pic.twitter.com/Cgb9Nn9sj6    
    
    
    Creo que hay analogía entre  el pensamiento y un buscador google que navega y busca datos en nuestro disco duro, la red neuronal del cerebro    
    
    
    de Raquel Qué relato tan bello ... Tras leerlo, ¡sólo veo cerezos en Madrid! Y habría jurado que no existían http://xurl.es/zlayo  Gracias    
    
    
    Hoy día del Teatro felicito a todo el gremio que hace reir, sonreír, llorar, pensar con su arte. Recomiendo A Cielo Abierto en el Español    
    
    
    @josecantero de nada ,nos lo pasamos muy bien mi marido y yo. Pou y Poza están estupendos    
    
    
    @juanroyoabenia @J_A_Bernal @aandreup @pfrancoradio @fermonzon @SalvaMac @Fernandorivares @GMaciasP @Jana_Catalan gracias Juan    
    
    
    Buen día mi ventana mirando al mar sigue pasada por agua pic.twitter.com/tjOK2Rrjks    
    
    
    Pensando en educación online, 37 cursos universitarios,gratuitos inician en abril http://wwwhatsnew.com/2013/03/27/37-cursos-universitarios-online-y-gratuitos-que-inician-en-abril/ … @wwwhatsnew pic.twitter.com/Ocn90kAJd2    
    
    
    Lo dicen expertos mejores relaciones e identificación de empleados  con redes colaborativas empresariales http://xurl.es/zs7xh  @ideas4all    
    
    
    @J_Liege  tienes razón pero está cambiando poco a poco y en algunos sectores muy rapidamente    
    
    
    Hablando de viajes me gusta idea @ideas4ll Fotos personales en habitación del hotel en marcos digitales de Bolsablo.http://es.ideas4all.com/ideas/105324-fotos_personales_en_la_habitacion_del_hotel_en_marcos_digitales#comment_link_bottom …    
    
    
    Y hablando de viajes me gustó Evitar embotellamientos de tráfico en Africa por redes sociales y en España? via @RevezNexus    
    
    
    @amaiaATICOmpany interesante invitación Amaia si tomais cursos online podéis narrar experiencia Storytelling #MOOCs http://xurl.es/zs7xh     
    
    
    Estos dias #recomiendo leer Junot  Díaz, This is how you lose her. Cruda poética crisol de culturas Latina y norteamericana. TOP 5 estrellas    
    
    
    Terminé Sorgo Rojo de Mo Yan. Dura y bella "Si pudiera escoger el premio Nobel, seria Mo Yan" Kensaburo Oé. "…http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    El nombre MoYan "no hablar" viene del recuerdo  de sus padres quienes le instruían de niño no hablar fuera de casa por la situación política    
    
    
    Influencias de Mo Yan además de la épica y lirica China fueron Faulkner y Garcia Márquez especialemnte 100 años de Soledad, ya me pareció    
    
    
    Mi madre de 87 leyendo Rosa Cándida de la Finlandesa Audur Ava Ólafsdóttir. se la recomendé y le está gustando mucho, …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    Gracias @marcosleyley por recordarme esta bella canción de
Mercedes Sosa - Solo le Pido a Dios http://www.youtube.com/watch?v=SIrot1Flczg … … y buenas noches    
    
    
    Buenos días, Hoy amaneció el sol y se llevó la niebla y la lluvia de mi ventana pic.twitter.com/aBPWRNKk0n    
    
    
    Lastres con buen día, todo llega que tengáis buen viernes pic.twitter.com/FwAGtTH2bl    
    
    
    Nuevo Post Pompeya y Herculano Catástrofe y delicadeza, exposición Pompeya  Madrid dibujos …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/pompeya-y-herculano-catastrofe-y.html … pic.twitter.com/WTcu8E6ycz    
    
    
    No sabía hasta la exposición que Pompeya estaba llena de Graffiti que sus ciudadanos escribian incluyendo poesías, http://xurl.es/mx684     
    
    
    También aprendi que las mujeres Pompeyanas estaban en un plano de igualdad  y escribían y leían en tablas de cera interactivas como iPads    
    
    
    Que #Mozart se inspiró en su visita al templo de Isis en #Pompeya en 1769 para componer su Flauta Mágica, una de mis operas favoritas #fb    
    
    
    @MartaJimeno Sí sí me impactó y aprendí muchísimo en la expo de Pompeya en el Museo del canal de Madrid    
    
    
    El Rey de España Carlos III, arqueólogo, fue quien hizo desenterrar #Pompeya con un ingeniero Aragonés en 1748, y visitaba el yacimiento    
    
    
    #Pompeya se descubrió en 1550 por el arquietcto Fontana, cuenta la leyenda que horrorizado censuró los frescos eróticos y tapó el yacimiento    
    
    
    Y para noctámbulos, Pompeya y Herculano, Catástrofe y delicadeza mi visión de la  exposición http://xurl.es/mx684  pic.twitter.com/FRiBJCaOKN    
    
    
    Italia nombra diez hombres para salvar el impasse de formar gobierno, pierden 50% del talento poíitico innovador no hay mujeres,un escándalo    
    
    
    Comparte #ideas,nunca seran como pensaste los usuarios deciden y dan vida propia  pon pasion respira para idear @loic http://buff.ly/YIFP9T     
    
    
    @Vjuanes56 el problema es que ni se lo planteen que ni piensen que las hay preparada a la altura de los diez y las hay    
    
    
    @Itziar_Urrutia por lo menos traeriamos otro punto de vista otra mirada y mientras más miradas mejor    
    
    
    @Irenetej no la gente y mujeres inteligentes también que no tiran la toalla y  trabaja en la resistencia para poder mejorarlo    
    
    
    @raladro las mujeres podrian encontrar otras soluciones mas creativas y ronpedoras del impasse    
    
    
    No siempre todas apoyan el progreso de las mujeres preparadas Buen artículo de la tritse realidad de género Italiana http://m.bbc.co.uk/news/magazine-17289707 …    
    
    
    Hombres y mujeres en todos los ámbitos deben estar representados, un delicado baile un pas des deux que exige balance y equilibrio de género    
    
    
    #Emprender e #innovar, como la vida misma, pasan no esperan el ensayo general ni la perfección son improvisación y expetimentación alternas    
    
    
    No siempre todas apoyan el progreso de las mujeres preparadas Buen artículo de la triste realidad de género Italiana http://m.bbc.co.uk/news/magazine-17289707 …    
    
    
    Hasta mañana Consejos @Dia_Esp ¡Toca cambiar la hora en el reloj! 5 consejos para que no te afecte http://bit.ly/15zxuFi  #trucosDIA    
    
    
    Buen Domingo de Pascua a todos esperemos que brille el sol como nos tienen prometido    
    
    
    La importancia de toda mirada, bello video, explica mi punto de vista de ayer, via @arati http://xurl.es/y3awg  seguir su blog pura poesía    
    
    
    #Emprender e #innovar, como la vida misma, pasan no esperan el ensayo general ni la perfección son improvisación y experimentación alternas    
    
    
    Un artículo claro y simple sobre el nueromarketing  que está de moda,  http://xurl.es/72k6g  via @cthoen    
    
    
    Pos El nuevo traje de la emperatriz, divertimento, cuento para introducir mi decálogo de la paridad más sobre Italia  http://xurl.es/6q9mg     
    
    
    El nuevo traje de la emperatriz, divertimento, cuento, decálogo de la paridad más sobre Italia  http://xurl.es/6q9mg  para los noctámbulos    
    
    
    Corrijo url artículo claro y simple sobre el nueromarketing  que está de moda,  http://xurl.es/72k6g   via @cthoen    
    
    
    La Cultura del todo gratis y el futuro de Google. ¿estamos preparados para pagar  lo que da valor ? http://www.baekdal.com/analysis/the-culture-of-free-and-the-future-of-google/A47A050FA7754BAAB4F14C3CC9E1F285BF26156CCDD35608C44F71CEBDAE2763 …    
    
    
    @Nuvinoal si no da valor no se paga, de momento el  buscador da vy es gratis. Servicios ?? Pasara como con la musica y la prensa escrita    
    
    
    @GCuevasP Gracias german cual de las para corregirlo cual era el tema había corregido el de neuromarketing era esa    
    
    
    Corrijo url artículo claro y simple sobre el nueromarketing  que está de moda via @cthoen http://xurl.es/6wcpd   Gracias @GCuevasP    
    
    
    @GCuevasP Gracias corrijo de nuevo, no sé cómo paso lo comprobe se ve que me equivoque asi de simple lo siento a ver si ahora a la tercera    
    
    
    Buenos días @reuters rápida adopción apps de mensajes en moviles enriquecidas puede ser una amenaza para facebook? http://xurl.es/9mloi     
    
    
    Universidad-Empresa serán conjuntos de intersección no vacía, colaborativos, innovadores y transparente en el futuro http://xurl.es/2kknh     
    
    
    En la cultura pop-up las universidades tienen que reinventarse, si no dan valor a la sociedad incluyendo el mundo laboral serán sustituidas    
    
    
    Sin duda el talento Universitario unido al Empresarial y emprendedores podrán reinventar una universidad Siglo XXI http://xurl.es/2kknh     
    
    
    Hace tiempo que propongo que para innovar hay que crear Hibridación, cruzar barreras interdisciplinares y más aún en educación #innovation    
    
    
    http://xurl.es/io5rz   Mujeres emprendedoras transformando la economía y sus comunidades. 1a vez +mujeres crean +empresas via @yanirebrana    
    
    
    @blogypan Claro que lo verán tus hijo no me cabe la menor duda    
    
    
    #quote "En el centro de tu ser tienes la respuesta; sabes quién eres y sabes qué quieres"  Lao Tsé    
    
    
    #cita "Toma tu tiempo para pensar pero cuando llega el momento de la acción deja de deliberar y actúa"Napoleón Bonaparte via @miabuelasabia    
    
    
    Silvia Leal "Sexo e ingenio organizacional" preguntas género e #innovación que deben hacer las empresas @TH_Digital http://xurl.es/srvyg     
    
    
    Open governance Estados Unidos permite a empresas cotizadas poner informacion relevante en twitter y#f http://xurl.es/48e1g  @Cincodiascom    
    
    
    Si no hay empleo invéntatelo, salvando las distancias inspirador #innovation http://xurl.es/59560  via @cthoen    
    
    
    You Say Second Screen. I Say First! @nicobry via @creativesage El futuro de las pantallas es del móvil inteligente http://xurl.es/k9g2a     
    
    
    @_anapastor_ Felicitaciones Ana, me acabo de enterar    
    
    
    gracias @juanmanfredi39m " @anamariallopis reflexiona relación entre universidad y empresa http://ow.ly/jESYX   no se pierdan la estatua"    
    
    
        
    
    
    @miguelfurones acaso es la musica callada del toreo una verdadera obra de arte que tengas buen domingo Bergamin un gran escritor desconocido    
    
    
    Interesante "Lecciones para el Emprendedor en #crowdfunding" en inglés  #innovation #emprendimiento http://xurl.es/r3mdq     
    
    
    Es el crowdfunding una solución para energias limpias interesante #innovation #fundig #energy http://xurl.es/vk7kf  via @socialvelocity    
    
    
        
    
    
    http://xurl.es/n52pd  Crowdfundung and fundraising for non-profit Dave Voice CEO fundly los nños también tienen inicativas en este campo    
    
    
    Un proyecto crowdfunding un modelo para start-up en España para los sin techo de ciudades Proyecto Leaf de Harvard http://xurl.es/um0ee     
    
    
    Haz realidad tus ideas para mejorar tu barrio  las 300 mejores en fundación Telefonica ThinkBig piensa en grande http://xurl.es/h7hsc     
    
    
    @blogypan Si me lo dijo Agus me parece fantastico    
    
    
    @MabelCaballeroH @lavozdigital  gracias a todos ayer fue una bella jornada con emprendedores En Cádiz @ciberoamerica    
    
    
    @CIberoamerica @ideas4all @diariocadiz gracias despedida de Cadiz a San Fernando amanecer con molinos de viento pic.twitter.com/7N1YGamAyc    
    
    
    “@jagonzalezalba: charla #emprendedores de @anamariallopis ayer en #Cádiz puedes leer entrevistas de @antoniomvega y @BegoaCasasOrell”    
    
    
    @susanabeato @ciberoamerica @ideas4all @nomoresuits @lola_rueda geacias Susana    
    
    
        
    
    
    “@2012Cadiz: @OndaCadizTV entrevistando a @anamariallopis en la @CIberoamerica #Cádiz pic.twitter.com/qQXxrqryq0” gracias    
    
    
    @kbsali gracias lo corrijo esta tarde    
    
    
    Terminando mesa interesante vodafone emprende #ideasforbusiness @parisdeletraz @marcoseltenedor @mgdelpozuelo @odeas4all    
    
    
    @parisdeletraz @marcoseltenedor @mgdelpozuelo la foto @ideas4all #vodafone emprende pic.twitter.com/rkekWjfdjS    
    
    
    “@nazarecita: @anamariallopis me acaba de emocionar. Esto si anima a tener una idea, cuidarla y lanzarla a volar.” Ojala llegue tu hora    
    
    
    @Hunteador contando el proyecto con pasion    
    
    
    @marcoseltenedor @parisdeletraz @mgdelpozuelo @vodafone_es un placer para mi tambiem    
    
    
        
    
    
    @fmanez Gracias    
    
    
    @vdlrios @ValenciaPlaza gracias    
    
    
    Inspirador ReInventArte María de Villota,Santiago Zannou y 'El Langui': amor,pasion,equipo,creértelo, metas cercanas http://www.lacomunidadpublicitaria.com/video/que-es-reinventarse …    
    
    
    Faltan 40 dias 21 horas y 50 minutos para #inspirationDay mujeres y hombres apoyando a la mujer emprendedora  y más http://www.inspirationday.es/evento     
    
    
    En el siglo XXI Nuestra capacidad de ser malabaristas atendiendo a muchos frentes a la vez, y de reinventarnos será cada vez más demandado    
    
    
    EmprendeVodafone video aprendi mucho de emprender 59´ q valen la pena  @marcoseltenedor @mgdelpozuelo @ParisDeletraz http://xurl.es/qdf1e     
    
    
    El proyecto 5by20 @CocaCola @UN alcanza excelentes resultados apoyando a emprendedoras http://xurl.es/jcuuj  300.000 2012/Objetivo 5M 2020    
    
    
    @MarcosdeQuinto Te felicito por tu compañía y el compromiso de apoyo a mujeres emprendedoras acordado con Bachelett avanza a excelente ritmo    
    
    
    En la junta de @womenalia que gusto de proyecto, habeis entrado no hace falta ser solo mujer puedes ser un hombre complice #inspirationday    
    
    
        
    
    
    “@Laura_Cuesta: Para leer: 10 ideas compartidas por @anamariallopis http://ow.ly/1VUXnD ” gracias a @raulalonsoenred  buen resumen    
    
    
    Parto los sueños en pedacitos para hacierlos poco a poco cuando termino uno comienzo otro hasta que el rompecabezas se te representa y wow!    
    
    
    De Marie Curie me inspira su sabio consejo "En la vida no hay nada que temer, sólo tratar de comprender" Tal vez por eso soy un poco audaz    
    
    
    Muchísimas gracias a todos por vuestras carińosas felicitaciones en vísperas del premio de la AUI Asociación de Usuarios de Internet    
    
    
    El viaje de la innovacion debe ser un viaje sin fin con las menos paradas posibles Vicepresidenta del Senado Yolanda Vicente #diadeinternet    
    
    
    #diadeinternet en el Senado espacio y tema, Creacion Sostenible un reto de todos, impone lo superas rodeada del  equipo, familiares y amigos    
    
    
    #diadeinternet  Juan Carlos Rodriguez Ibarra resulta cansino hablar de los derechos de autor que pensaran los parados de esta discusion    
    
    
    #diadeinternet Rodriguez Ibarra no  quiero hablar de limites de internet google spotyfy itunes se crearon sin pedir permiso por ser libres    
    
    
    #diadeinternet  Rodriguez Ibarra nunca nadie pudo parar el progreso, todos los sistemas para controlar que los datos fluyan libremente    
    
    
    @anamariallopis: #diadeinternet  Rdez Ibarra se copia lo bueno que le importa a Madona q la copien las camisetas de mi pueblo no las copian    
    
    
    #diadeinternet  Rodriguez Ibarra en internet los negocios son de casis porque un millon de casis es dinero    
    
    
    @Borjaadsuara red.es hay que dejarse de enfrentamientos entre autores creadores internet . internet democratiza la cultura y la creatividad    
    
    
    El problema no es la pirateria es la ausencia de modelos de negocios @borjaadsuara red.es el punto crucial es como cobramos #diadeinternet    
    
    
    @adsuara la solucion no siempre tarifas planas ayer sorprendio google con un boton de transferencias nuevos medios de pago #diadeinternet    
    
    
    AntonReixa Dr SGAE h+de 100.000 creadores hablare desde el corazon ViVa internet #diadeinternet Vamos a no hacernos dañio a querernos mucho    
    
    
    AntonReixa a Madonna si le importa que le copien sus canciones por el beneficio indirecto de la industria cultural cada € produce 5 €    
    
    
    AntonReixa SGAE los ordenadores cargados de felicidad viva #diadeInternet pero defendemos 
derechos de autor gana el que el publico premia    
    
    
    AntonReixa SGAE ViVa #diadeinternet  lcreadores como Lola Flores se deben a su publico el publico determina si gana nueva SGAE no persigue    
    
    
    Martin Nicolas PayPal animar a empresas y emprendedores usar la plataforma de pago hacer ideas realidad cometcializarlas #diadeinternet    
    
    
    Fernandez Vega Telefonica comprometidos con Internet mucho mad q un operador 300 M de clientes telefonica digital y wayra nuevos negocios    
    
    
    Jesus Bardenes Planeta internet no es el problema es la solucion, cada uno decida si vende o no su obra no aguantara tiempo el todo gratis    
    
    
    #diadeinternet Ruiz Anton google objetivos cultura y la tecnologia llamados a entenderse y se necesitan mutuamente    
    
    
    @adsuara gracias seguiremos la conversacion    
    
    
    De nuevo muchas gracias por las calurosas felicitaciones a todos    
    
    
    Impresionante como las impresoras 3D comienzan a salvar vidas . Otra oportunidad de vida para Kaiba http://xurl.es/wvfr3     
    
    
    #Transparencia Magnífica Eva Levy de las pocas que reflexiona y comparte sus reflexiones en una Tribuna reocmendable http://xurl.es/emq0i     
    
    
    @McKinsey Excelente informe sobre tecnologías disruptivas y la economía Global http://xurl.es/97vgd  infografía #fb pic.twitter.com/fcIebcSdw8    
    
    
    Atención Mediática e impacto económico de las tecnologías disruptivas @McKinsey Sin correlación asignatura pendiente? pic.twitter.com/0UjTM04hF3    
    
    
    Habilidades que debemos poner en CVs si tenemos para encontrar trabajo sin olvidar transferibles, extra curriculae http://xurl.es/2uuom     
    
    
    @_anapastor_ @elperiodico_cas Gracias he estado en Manzanares y la Pedriza un dia fantastico de campo ahora veo twits y entrevista con calma    
    
    
    @DidacLee @_anapastor_ Didac de fan a fan    
    
    
    @RamnRocha @_anapastor_ @elperiodico_cas defiendo igualdad equilibrada en tiempo razonable 60/40 Ley de igualdad ningun genero menos del 40%    
    
    
    @Rodolforantos @ramnrocha @_anapastor_ @elperiodico_cas Muchas mujeres podrian darte ejemplos a pesar de estar formadas y preparadas    
    
    
    @BeatrizBlasco @_anapastor_ @elperiodico_cas  gracias a ti Beatriz    
    
    
    @MartaMarteo @_anapastor_ no no Marta los avances ya estan en una derivada positiva solo hay que acelerarlo    
    
    
    @Reyesusin @_anapastor_ gracias Reyes necesiramos mas voces    
    
    
    @lapropuesta_web @_anapastor_ @virginiapalonso gracias caja de Musica    
    
    
    @RamnRocha @rodolforantos @_anapastor_ @elperiodico_cas Ojala y todos lo hicieran como tu,hombres complices con la igualdad cada vez hay mas    
    
    
    @RamnRocha @rodolforantos @_anapastor_ @elperiodico_cas de acuerdo es yn mejor termino    
    
    
    @RamnRocha @Rodolforantos @_anapastor_ @elperiodico_cas de nada buena semana    
    
    
    @ramongurriaran me sigues un momento para enviarte un dm gracias    
    
    
    Rabindranath Tagore "Mi version de optimismo, si no puedo entrar por una puerta intento entrar por otra y si no puedo construyo una puerta"    
    
    
    "La mariposa no cuenta meses sino instantes  y tiene suficiente tiempo"
Rabindranath Tagore . Gestionando nuestro tiempo    
    
    
    "No pidamos ser protegidos de los peligros sino no tener miedo cuando nos enfrentemos a ellos" Rabindranath Tagore    
    
    
    "Deja que tu vida dance ligeramente en los límites del tiempo como el rocío en la punta de una hoja" Rabindranath Tagore    
    
    
    Fantástica 29/5 Internet trends, Mary Meeker (la oí en USA hace años) y Lyan Wu  http://xurl.es/frebp  Completísima pic.twitter.com/vqqD6djqKE    
    
    
    Thiel FoundersFund "Queríamos coches voladores y nos encontramos con 140 caracteres" Creo que Necesitamos las 2 cosas pic.twitter.com/Epdpp8gLZT    
    
    
    Se abre el Global Summit of Women 2013 mas de 1000 mujeres de 72 países en Kuala Lumpur Malaysia con el primer Ministro y la Primera Dama    
    
    
    Vice Presidenta Vietnam,restructurando el mercado para financiar enprendedoras ya 4to pais del mundo con liderazgo de mujeres en este area    
    
    
    Global Summit #women Primera Dama de Malaysia: Nuestro deber es abrir puertas tender puentes y enlazar entre nosotras y nuestros proyectos    
    
    
    Presidenta de Kosovo hay que cerrar la diferencias salariales en la ecuacion de diversidad e igualdad somos conductoras de nuevas economias    
    
    
    Anoche pensando en #inspiratioDay un buen reto que @womenalia sea capaz de reunirnos a todas las hermanas Regina Patricia Jimena Elvira WOW!    
    
    
    @mariaescariotve "No hay nada más inspirador, ni más enriquecedor que compartir historias. Eso es #InspirationDay, un espacio para crecer"    
    
    
    @carinaszpilka  "Hoy en día tanto más importante es aprender como desaprender" #inspirationDay    
    
    
    @fb_think "Acompáñanos  en este sorprendente y divertido viaje por el mundo del ilusionismo  empresarial y descubre diez principios mágicos"    
    
    
    @conchacanoyra "llegar a la cima es muchas veces el objetivo, lo verdaderamente importante es la forma de conseguirlo,el  equipo, la ética"    
    
    
    " La  fórmula mujer más tecnología siempre es igual a innovación. Es la  Inspiration Age" Emma Fernandez @indraCompany #inspirationDay    
    
    
    @MarcosdeQuinto "Pirata. Navego sin bandera. No pretendo convencerte de nada, acaso hacerte dudar de lo que crees." #inspirationDay    
    
    
    Belen Frau"Constancia, claridad, entusiasmo y trabajo:receta casera de éxito para mujeres. Creamos en nosotras mismas" @IKEA #inspirationDay    
    
    
    @ricardo_lop En Castelserás tenemos la suerte de tener más de 2500 millones de personas y empresas a un clic" #inspirationDay    
    
    
    @inma_martinez "las mujeres españolas tienen que liarse la manta a la cabeza hoy más q nunca y avanzar como empresarias/carrera profesional"    
    
    
    @metodomgc La vida te da 2 opciones, que las circunstancias te lideren a ti o que tú lideres tus circunstancias. Tú decides" #inspirationDay    
    
    
    @jorgeblass Cuanto mago #inspirationDay q divertimento "principios mágicos que te ayudarán a alcanzar la excelencia y el éxito en tus metas"    
    
    
    @ejoana "Emprender es gestionar con un alto grado de incertidumbre pero sobretodo es saber construir tu suerte" #inspirationDay    
    
    
    @teresa_perales "Si quieres que las cosas cambien, provoca tú el cambio. Querer es poder" #inspirationDay    
    
    
    @mlopezBCI "En la vida de un emprendedor, caerse está permitido, levantarse es obligatorio" #inspirationDay    
    
    
    @SandraGSanjuan No se es héroe al hacer cosas extraordinarias, sino al hacer las cosas ordinarias, extraordinariamente bien" #inspirationDay    
    
    
    @Yoriento No busques oportunidades, haz que te encuentren Motivación no es tener ánimo, es tener motivos: ¡Encuéntralos!" #inspirationDay    
    
    
    @runical  No es difícil presencia en Google. En este taller te enseñamos a usar sus formatos publicitarios de forma sencilla #inspirationDay    
    
    
    @mgdelpozuelo "Lo que importa es cuánto amor ponemos en el trabajo y en la gente que nos rodea todos los días" #inspirationDay    
    
    
    Elvira Llopis Rosepourlesgarçons Diablillo y su imaginacion de niño propone Ropa para jugar Cuentos para llevar #IDay pic.twitter.com/6WPp70sU6I    
    
    
    Elena Mayoral Estamos obligados a usar nuestro ingenio para salir de la rutina y responder a cada idea con un ¿por qué no? "#inspirationDay    
    
    
    Laura Ruiz DRGal Mujer Claves, sin duda, corresponsabilidad masculina en ámbito doméstico y mayor flexibilidad en el ámbito laboral." #IDay    
    
    
    Ma Luisa Camacho "Grandes dosis de ilusión y pasión en lo que haces son ingredientes básicos para alcanzar el éxito" #inspirationDay    
    
    
    Patricia Llopis Definir prioridades en la vida aclara preferencias.La mía aprender haciendo lo q me gusta y divertirme con ello #iDay    
    
    
    Regina Llopis, Sueño/Pasión, dan capacidad de adaptación y reinvención continua, garantizando excelencia de ejecución de nuestra visión #iID    
    
    
    @Yoriento yo también aprendo algo nuevo contigo, ademas siempre me haces sonreír con tu fino humor y nos hace tanta falta #inspirationDay    
    
    
    @blogypan Claro que no sin pasión e ilusión los éxitos si es que se consiguen no duran, porque necesitan de esa especial gasolina    
    
    
    Compárate contigo misma, pregúntate si lo estás haciendo lo mejor que puedes, si la respuesta es sí lo notarán y triunfarás. #inspirationDay    
    
    
    #inspirationday Comienza ya con Maria  todo es posible    
    
    
    Movimiento womenalia tres w millones de womenalias objetivo atender a  3 mujeres que atiendan a otras 3  #inspirationday    
    
    
    #inspirationday @carinaszpilka  las cosas de otro color España relevante atractiva  talento acceso a Latam  sol y empresas punteras    
    
    
    #inspirationday todo lo que pasa se debe a una profunda revolucion digital nos  fiamos de los iguales adaptarnos al cambio  @carinaszpilka    
    
    
    Confianza Colaboracion comunicacion conexion con el cliente necesarias para el liderazgo  #inspirationday @carinaszpilka    
    
    
    #inspirationday @mariaescario pide preguntas por twitter para las hermanas llopis que compromiso    
    
    
    #inspirationday @MarcosdeQuinto soy womenalio y creo que vivimos en una resultadocracia la cuenta de resultados va 1o pero lo social es +    
    
    
    #inspirationday @MarcosdeQuinto hay q hacer las cosas bien para llegar pero hay que hacer lo que te gusta y llego eñ reinado del marketing    
    
    
    #inspirationday @MarcosdeQuinto hay que ser despedido por tus decisiones no por las decisiones de tu jefe. Si no estas de acuerdo di no    
    
    
    #inspirationday @belenfrau Aunar esfuerzos equipo ilusion con objetivos comunes independientemente quien meta el gol, reconocimiento clave    
    
    
    #inspirationday@belenfrau equilibrio un eje fundamental  la justa medida de todo y del entusiasmo ponerlo todo    
    
    
    #inspirationday @conchacanoyra  y tu que quieres ser es que hay que ser algo dijo el hijo pequeño de una amiga  y tu preguntate que quieres    
    
    
    #inspirationday @conchacanoyra ha veces hay que dar un paso atras sali de multinaciobal al grupo educacional SEC cada etapa cambia    
    
    
    #inspirationday@conchacanoyra todos tenemos angel y demonio durante nuestra carrera cada escalador tiene su estilo se tu misma yo optimista    
    
    
    #inspirationday @conchacanoyra odio a lis vampiros emocionales negativos vienen a sacar  sangre lo malo hay q sacar lo bueno de la gente    
    
    
    #inspirationday @emma fernandez indra que la suerte te encuentre trabajando cuando has profundizado lo consigues    
    
    
    #inspirationday Emma Fernandez @indracompany explorar lios linmites para diferenciarte explorar areas q nunca habias soñado sin miedo    
    
    
    #inspirationday Elena Mayoral Dra del aeropuerto Barajas gracias al apoyo del marido aguantamos muchos palos en la carrera    
    
    
    #inspirationday Elena Mayoral excusa para no ganar  como ingeniero rimer trabajo para vestidos y copas te llega ojala aesto no siga pasando    
    
    
    #inspirationday Elena Mayoral se autentico tu firma es tu firma como te salga    
    
    
    #inspirationday Elena Mayoral trabajando en Administracion Publica  cambio bueno porque la meritocracia es lo que cuenta si eres riguroso    
    
    
    #inspirationday @ricardo_lop Empezo sin saber Internet econmerce perdio dinero 3 años hoy 40.000 clientes q no conocemos y sin morosos    
    
    
    #inspirationday @ricardo_lop  lo importante no dejar ni un email sin contestaer no puedes ser tardon importancia cliente    
    
    
    #inspirationday @ricardo_lop el proveedor no es tu banco hay q mimarlo para q prefiera servirte pagale pronto y bien cuanto sentido conun    
    
    
    #inspirationday @ricardo_lop salimos los primeros en Google siin pagar y  hacemos Marketing de guerrilla un crack pic.twitter.com/vwZJ0FL3zY    
    
    
    #inspirationday Inmaculada Martinez cambiar el chip y catalizar El mundo ha cambiado del sr de los anillos pic.twitter.com/fPUBrJjR88    
    
    
    #inspirationday inma Martinez  Etsy crece desarrolladoras un 500% Algo esta pasando trends hay q desviarase de la norma para el progreso    
    
    
    #inspirationday Inma Martinez los mentores te encuentran a ti tu no los buscas, enseña tu talento, lo que eres  capaz de montar    
    
    
    #inspirationday inma Martinez is a bumpy riad,tienes muchos baches ponte un casco , y lo importante es el retorno cuando funciona    
    
    
    #inspirationday Dra de la mujer para cambiar el mundo necesitamos hombres y mujeres que quieran @LauraGalarreta pic.twitter.com/ZcqVRdJC5Q    
    
    
    @angelesbrinon Muchas gracias y felicidades a todas Anna Ferrer y Ana Lluch y las tres tocayas    
    
    
    Muchas gracias a todos/@s por vuestro continuo apoyo y comentarios al #imnspirationDay de @womenalia    
    
    
    @sof_art hazlo siempre lo mejor que sepas y puedas la gente lo notará y tendras éxito, no te compares con los demás compárate contigo misma    
    
    
    @juanmacias jaja a veces sí colores corporativos está claro que el rojo negro me persigiuen colores Santander OpenBank Dia Societe Generale    
    
    
    Un buen gestor innova todo correctamente, un buen líder sólo innova lo correcto y trascendente #innovation    
    
    
    Se dice líder el que conoce el camino y guía a otros, yo creo que el buen líder se cuestiona los caminos y nos enseña a hacernos preguntas    
    
    
    Leaders have no age, they can be a young teenage girl or a wise old man.El lider no tiene edad puede ser una adolescente o un sabio anciano    
    
    
    El líder está un paso por delante en la visión, a igual altura, próximo en el dia a dia, y un paso por detrás, dejando espacio, al delegar    
    
    
    Esta mañana llovia desde Empuries bella vista del cap de Creus pic.twitter.com/ZteHZew6XK    
    
    
    #idea cool Simbiosis Publicitaria, cómo conseguir videos virales. Watching es emocion, sharing es personalidad  http://xurl.es/39hhd  #fb    
    
    
    You are more beautiful than you think. Eres mas bella de lo que piensas #mujeres y Autoestima 55 M de vistas Dove http://xurl.es/nct13  #fb    
    
    
    Los números hablan, permiten tomar mejores decisiones nos dicen cosas nuevas y niegan falsas verdades http://xurl.es/drwek  @HarvardBiz #fb    
    
    
    Simbiosis Publicitaria, videos virales: verlos es emoción, compartirlos  personalidad, querer subir el karma http://xurl.es/39hhd  #fb    
    
    
    Video viral: ser centro de atención, dar contenido privilegiado, oportunidad de comunicar valores, presumir ante la tribu, mostrar secretos    
    
    
        
    
    
    @195203 @alejandrosuarez Si hay que vender/dar, no hay que temer a la palabra venta vendes/regalas tus poductos/ #ideas, convencer es vender    
    
    
    Afinas tus #ideas poniéndote al nivel de la gente que te rodea, con sentido del humor y relajación total. Nelson Mandela    
    
    
    El hombre no nace odiando,lo aprende. Pero si aprende a odiar, podemos enseñarle a amar, amar es más natural al corazón que el odio. Mandela    
    
    
    "La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo" Nelson  Mandela #fb    
    
    
    @Observando_Todo Pues hay que defenderla siempre , es el futuro para mejorar el mundo en que vivimos    
    
    
    Si quieres construir la paz con tu enemigo, tienes que trabajar con tu enemigo, entonces se convierte en tu aliado/socio. Nelson Mandela    
    
    
    El hombre valiente no es el que no siente miedo, sino el que lo conquista. Nelson Mandela. Cualquier homenaje es poco para este gran hombre    
    
    
    Cuando un hombre ha hecho su deber para con su gente y su pais, puede descansar en paz. Lo hice, y dormiré para la eternidad. Nelson Mandela    
    
    
    Yo cierro casi todas mis conferencias y presentaciones con una frase de Nelson Mandela "Todo parece imposible hasta que se hace" inspirador    
    
    
    Mudanza en @ideas4all las chicas son guerreras,  a todas y a Adrian gracias mil    
    
    
    @erodrigo: Google Glass y la medicina: Realizan la 1a cirugía usando las gafas de Google http://flip.it/mCmYb  via @chicatech /y en España    
    
    
    Esta tarde también los chicos de @ideas4all ayudaron en la mudanza , ya casi parece un hogar le faltan los adornos frikies, gracias a todos    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @juanluisrsda @TOLMOS  bueno bueno y César también siento no haberte visto tenia una reunión con USA by phone    
    
    
    “@juanroyoabenia: Innovación es invención más comercialización @javimaker #AragonEmprende”    
    
    
    “@marcosleyley: Si quieres emprender, apaga la televisión y no te contamines por las noticias. ( Steve Jobs )” deberian mostrar + innovación    
    
    
    España 2012 recibe más inversión extranjera que Francia y Alemania, empezamos a ser + competitivos http://cincodias.com/cincodias/2013/06/26/economia/1372257863_661850.html … via @CincoDiascom    
    
    
    “Después de escalar una gran pico, nos damos cuenta de que hay muchas más cimas que escalar" Nelson Mandela    
    
    
    "Ser libre no es sólo quitarte las cadenas, sino vivir de tal forma en que respetes y realces la libertad de los demás" N Mandela #libertad    
    
    
    La importancia de llamarse Madiba, el nombre del clan de Mandela el más importante  de todos sus nombres,  http://xurl.es/bao3o     
    
    
    Abrigo el ideal de una sociedad libre y democrática con igualdad de oportunidades, por él estoy dispuesto a morir. Mandela en su juicio 1964    
    
    
    Otra vez ganó #laRoja, Felicitaciones, España ganó a Italia por penalties, y ahora le esperan Brasil y el  Maracaná el Domingo. Bieeen    
    
    
    #BigTentMadrid  Pepu  Hernandez hay que innovar en el entrenamiento del baloncesto y que no sea rutinario y predecible renovando siempre    
    
    
    @BigTentMadrid  Pepu Hernandez libertad para proponer y discernir colaborativamente, creo que es  mejor querer hacer que tener que hacer    
    
    
    @Laura_Cuesta @ideas4all gracias me tuve que ir de prisa besos
Ana    
    
    
    Post en blog divertimento de fin de semana pasado, 7 Festival de Comic en Torroella http://xurl.es/ynvap     
    
    
    @dreig , Ted Global 2013: 28 ideas para “Pensar de nuevo” http://xurl.es/4hd21  interesante para reflexionar    
    
    
    Diez lecciones de liderazgo innovador de Nelson #Mandela, quien ha predicado con el ejemplo. Gracias #Madiba.  http://xurl.es/a9v4e     
    
    
    @agustibranas claro que no son transparentes a la edad    
    
    
    @alex_gsr Long walk to freedom la autobiografía que estoy releyendo  y Mandela's Way: Lessons on Life, Love, and Courage que leeré    
    
    
    Nelson Mandela ha vivido cada palabra de sus enseñanzas, cualquiera que fuese el precio, Su profunda lección trata del perdón. Deepak Chopra    
    
    
    Interesante debate sobre quotas Global Summit of Women Malaysia mes pasado http://xurl.es/5ablh  Interesting quota debate in Malaysia GSW    
    
    
    Obama: 'La fuerza moral de Mandela es una inspiración para el mundo' lideró la transición a la libertad y la democracia via @elmundo.es    
    
    
    Post refelxión sobre liderazgo , los jefes/líderes traductores y los que necesitan de un intérprete http://xurl.es/pssa2     
    
    
    ‏rt @RamonRJH 17h @anamariallopis .. para emprender: http://ramonjhernandez.blogspot.com.es/2013/07/el-sindrome-del-lunes.html … Si te gusta RT. Gracias #innovación. A mi los sudokus me aportan    
    
    
    Mercedes Guillén de Picasso "Cambiar la historia del Arte, es cambiar la concepción del mundo y los hombres, dar una visión nueva de la vida    
    
    
    @gnovales1 @ideas4all  gracias Gerardo estas en todo    
    
    
    Guillén de Picasso"Toda una existencia para llegar a pintar como los niños" niños, la verdad cuando nadie coarta su pureza #auténticidad #fb    
    
    
    Mercedes  Guillén, Picasso murió como el quería "el médico curando, el torero toreando, que más quisiera yo que quedarme tieso pintando"    
    
    
    Releyendo el magnífico libro que sobre Picasso escribió Mercedes Guillén. Picasso dijo sobre él que era el mejor, no lo vio publicado    
    
    
    Picasso decía de crear,#innovar "ya es otra cosa, vuelves la cabeza y es otra cosa" el emprendedor/innovador es otra cosa cambia la historia    
    
    
    Qué jefes habéis tenido, jefes/líderes traductores o los que necesitan de un intérprete, que opináis http://xurl.es/pssa2     
    
    
    Cuál de las lecciones de #liderazgo de Mandela practicas, al menos 6 de ellas ?entonces tienes madera de líder http://xurl.es/a9v4e     
    
    
    @juanmacias desde luego esos son buenos puntos los grises siempre son complicados    
    
    
    @Ayto_Madrid  Por favor Apagar luces carretera de la Coruña en Moncloa hasta Museo del traje y faro. Estan encendidas    
    
    
    Ayer conocí a un gran hombre @MaickelMelamed #ideas ni chispas ni llamas, brasas que moverá el viento …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/07/maickel-melamed-mago-de-suenos.html … … … @ideas4all    
    
    
    Siento mucho la corrección/repetición es que me falto el @ de Miackel    
    
    
    Me ha gustado mucho y he aprendido del libro de @angelmaria la aventiura de emorender …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/07/historias-de-emprendimiento-de-angel.html … pic.twitter.com/ThnARYXL3V    
    
    
    Start Up Spain, 6ª edición: Empresas pro-emprendimiento Madrid, 11 de julio 
@ESADE ... http://esade.edu  http://lnkd.in/ZkSpHz     
    
    
    @angelmaria hoy con más calma editando errores que los había,...y como dices hay que respetar las palabras.. es que los domingos ya se sabe    
    
    
    Ayer en #Cádiz inaugurando exposición de Laura Lio en el Castillo de Santa Catalina obra sobre papel Tiempo/deseo/palabra un dia muy bello    
    
    
    Ayer se celebró con alegría la recuperación, progreso reciente y el 95 aniversario de #Mandela. Ayer Mandela sonreía http://xurl.es/p8fue     
    
    
    Me ha gustado este site para salvar los sonidos del olvido  via @echeva hay algunos sonidos que producen nostalgia http://savethesounds.info/     
    
    
    Me ha gustado video @IBM 60 sec social. Muchos ojos, ideas frescas, convertidas en más ideas, compartir, sensemaking http://xurl.es/7dd9l     
    
    
    Sin lenguaje no puedo hablar con otros, entender y compartir esperanzas,  apreciar su poesía, su historia o saborear sus canciones #Mandela    
    
    
    Es en lo que convertimos lo que tenemos y no lo que nos es dado,l o que distingue a una persona de otra. #Mandela Long walk to freedom    
    
    
    Buenos días aún no ananecía a las seis y media en Lastres pic.twitter.com/coDFmDC3YE    
    
    
    Ya amaneció  y el puerto de Lastres se prepara para la faena, es bello el horizonte invadido de sol pic.twitter.com/BmkTpqxlfu    
    
    
    @DanielCoontigo No se si vas en serio pero es un diseño plantilla de blogger gratuita de google, user friendly    
    
    
    He estado un poco off a veces viene bien,  asi es que gracias atrasadas a todas las felicitaciones y a las Anas    
    
    
    @_Virgin_  gracias me gustó tu foto me alegró el amanecer pic.twitter.com/l9FOVG6M5z    
    
    
    @geekshubs  ya te sigo asi es que enviame un dm    
    
    
    @Lurquizu @agustibranas @mariameijeiras @juanmacias siento haberme perdido la duscusión feliz Agosto    
    
    
    @estandartenews @emiliocallejon @JavierSantiso @Margo_Glantz gracias    
    
    
    “@adsuara: @anamariallopis parábola de los talentos, que, aparte de ser una moneda, era el peso con el que se (des)equilibraba la balanza "    
    
    
    @angelmaria @JimenaLlopis nos vemos a la vuelta del verano Angel Naria    
    
    
    Y ahora después del bello amanecer en Lastres a lo suyo a llover pic.twitter.com/p7RsvFCrwd    
    
    
    “@Albarbero: Adiós a la conciliación, hola a la integración http://ht.ly/nHslD ” me gustó.Conciliacion cuando es de todos es integracion    
    
    
    Después de la fiesta Lastres duerme mientras el sol brilla pic.twitter.com/eHv5WF3cai    
    
    
    Ayer una bella sorpresa una caravela en el puerto de Lastres pic.twitter.com/W22r0MQ3mB    
    
    
    Pascal "No se muestra uno grande por hallarse a un extremo, sino por tocar los dos a la vez" cita que hace Camus en Sangre de Libertad    
    
    
    Lo que es la naturaleza y cómo condiciona Desde mi ventana ayer el puerto de Lastres pic.twitter.com/PPzzLFfzef    
    
    
    Desde mi ventana hoy. Solo la niebla abraza el Puerto de Lastres pic.twitter.com/Y71x1E8ScX    
    
    
    La niebla en las Palmeras. Canto de San Pedro. Extrañeza Encanto Belleza Verdad y Color como quarks,film de Molinero pic.twitter.com/AY7YjN8DjY    
    
    
    Otro dia magnifico de Fiesta que amaneció asi de hermoso pic.twitter.com/2J88jcyJyw    
    
    
    Y como dice mi madre Regina ,87 años "Hace un sol de maravilla" pic.twitter.com/AekJFb3eAe    
    
    
    @agustibranas @mariameijeiras @estratega @jordigoula Desde luego sostenibildad sin la mitad de la poblacion en igualdad no existe    
    
    
    Ayer Oviedo parque de San Francisco en el estanque de los patos dos elegantes cisnes a punto de acicalarse pic.twitter.com/DrDJ1FbNrm    
    
    
    Dos cisnes acicalándose ayer en el parque de Oviedo bajo el arce japonés pic.twitter.com/j7oLf3hmfw    
    
    
    Hoy Post Libro de @DavidCantolla Éxito para Perdedores, la montaña rusa del emprendedor. …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/08/exito-para-perdedores-david-cantolla-y.html … pic.twitter.com/a9UxclcEUK    
    
    
    @Yoriento Que tengas un feliz fin de Agosto Alfonso    
    
    
    “Nada llega a perderse, la memoria acumula tesoros, secretos que crecen entre la oscuridad y el polvo” Nabokov, cierto recordando a padre,    
    
    
    @alejandrosuarez @DavidCantolla desde luego me gustó mucho    
    
    
    “Nunca comienzo un libro antes de tener la certeza de que no seré capaz de escribirlo” @ALobo Antúnez, me siento identificada    
    
    
    Un blog con video clips para aprender de fracasos via @indy_johar http://www.myfailtale.com/     
    
    
    Nunca dejes tus valores detrás de la puerta. Leave Your Values at the Door @HuffingtonPost @LollyDaskal http://www.huffingtonpost.com/lolly-daskal-/leave-your-values-at-the-_b_3757476.html … #valores    
    
    
    @javiercelaya @MuseoGuggenheim  disfrutala la vi el año pasado en Paris pero tal vez repita    
    
    
    Todos mujeres y hombres de España debemos mucho a Rosalía de Mera, desde aquí mi admiración por su contribución a la #innovación y economía    
    
    
    George Bezos, Amazon, en su 1ª carta a accionistas en 1997 describía su misión primordial "construir algo que poder contar a los nietos"    
    
    
    Las palabras y lo que fabricamos  es lo que mantiene la memoria de la humanidad desde antes de la imprenta, fotografía, cine y todo lo demás    
    
    
    Winston Churchill dijo, "las palabras son lo único que dura para siempre"    
    
    
    Muy de acuerdo con @LJRittenhouse, las palabras son tan importantes como los números en los negocios http://www.forbes.com/sites/forbesleadershipforum/2013/08/16/why-words-matter-as-much-as-numbers-in-business/ …    
    
    
    Hoy al amanecer ese sol de maravilla enviaba un rayo directamente a nuestra ventana otra sorpresa lastrina pic.twitter.com/pw388Om3Jx    
    
    
        
    
    
    ¿Puede existir el amor sin las palabras de amor?La fabrique de Mots gran libro de Erik Orsenna …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/08/creeis-que-puede-existir-el-amor-sin.html … pic.twitter.com/G5gAAEv6gm    
    
    
        
    
    
    @juanmacias me refiero a hacer menos y reflexionar más,  vivir las horas más pausadamente    
    
    
    Hoy el horizonte y la lluvia en Lastres me han regalado este Rothco personal http://instagram.com/p/dL52i4H6OR/     
    
    
    @gonzalo_hierro desde luego pero qué luz tiene Sevilla    
    
    
        
    
    
    “¿Gané? ¿Perdí? Son las preguntas equivocadas. La pregunta correcta es: ¿me esforcé?” —Carol Dweck, a través de @RaquelRoca descubro a Dweck    
    
    
    Hoy mis ojos no se posaron en mi ventana, sino en trecientos años de vigas de Castaño solidez y belleza pic.twitter.com/I9kocRDFzQ    
    
    
    Hoy otro Rothco en el Paisaje con el horizonte nublado y el mar pic.twitter.com/ajOtQZx6Tk    
    
    
    Cuando dibujo con el dedo en mi iPad pienso en Niemeyer niño dibujaba en el aire con el dedo y su madre decía qué haces y contestaba dibujo    
    
    
    "Comencé a trabajar y la arquitectura de hormigón era rígida, en ángulo recto mi 1a preocupación fue entender que la curva existe" Niemeyer    
    
    
    Para innovar/emprender hay que entender que todo no es recto que la curva existe.El universo no es lineal ni curvo ni continuo #innovacion.    
    
    
    La arquitectura tiene fantasía, igual que la poesía. No es rígida resuelta con regla y cartabón, es algo que surge como un sueño. Niemeyer    
    
    
    @Gatreyu si las cosas tienen vida cambian están en transición de fase en beta permanente    
    
    
    La belleza es importante, las pirámides sin sentido pero hermosas Si nos preocupa sólo la función el resultado es una porquería. Niemeyer    
    
    
    Lo principal de una obra de arte es el asombro, la sorpresa En la arquitectura lo mejor que hay es el espectáculo arquitectural. Niemeyer    
    
    
        
    
    
    @mtrcorona desde luego querida feliz viernes    
    
    
    No existe la arquitectura ideal. El día en que exista una sola arquitectura,  será el reino de la monotonía y la repetición. Niemeyer    
    
    
    La inmortalidad,una fantasía para olvidar la realidad. Lo que importa es la vida, la gente. Abrazar a los amigos, cambiar el mundo. Niemeyer    
    
    
    Me atrae la curva libre y sensual, de las montañas de mi país, de sus ríos, las olas del mar, del cuerpo de la mujer preferida. Niemeyer    
    
    
    @racalca @Luis_Reche  Supongo que lo dice porque si existe una ideal se intentará imitar como objetivo y se uniformaría    
    
    
    @olgag es una presentacion no es una foto?    
    
    
    @olgag  perdona pero lo abri tres veces y me salia la primera slide sin foto sera problema mio buen fin de verano    
    
    
    @Luis_Reche @racalca Sin entrar en discusión semantica y con librrtad podria referirse a 3,4,5 de ideal RAE http://buscon.rae.es/drae/srv/search?val=ideal …    
    
    
    Buen día amanece el Puerto de Lastres son las siete en punto suenan las campanas de Santa María de Sábada pic.twitter.com/nBzvY6rzqy    
    
    
    Ayer regreso al mundanal ruido, fin de fiesta, Lastres nos despidió encapotado pic.twitter.com/3fqU8nKsK5    
    
    
    Y Castilla nos recibió iluminada y acicalada con sus colinas peinadas, antes de entrar a Madrid pic.twitter.com/wg8QT0dBbB    
    
    
    @jamoral ya el Guggenheim, me encanta y también el de Bellas Artes uno de mis favoritos por dimensión, colección tranquilidad al visitarlo    
    
    
    @EnriqueDubois  muchas Felicidades desde Madrid    
    
    
    Buenos días, Llega a España el programa televisivo para emprendedores desde ideas4all queremos ayudarte a participar  http://blog.ideas4all.com/es/2013/09/09/llega-a-espana-el-programa-televisivo-para-emprendedores-y-desde-ideas4all-queremos-ayudarte-a-participar/#.UjFBqr3DLrI.twitter …    
    
    
    Móstoles se convierte en Smart City abierta a las ideas de los ciudadanos  http://blog.ideas4all.com/es/2013/09/11/mostoles-se-convierte-en-smart-city-abierta-a-las-ideas-de-los-ciudadanos/#.UjBJv1eNhnY.twitter … … #ideasciudadanas @ideas4all    
    
    
        
    
    
    @neiltyson "Cuando tuiteo me siento como Miguel Angel esculpo las palabras quito lo que no es... un tweet es como un titular con gancho"    
    
    
    Buen día en alertas de #ideas 23 recomendaciones para emprendedores en Forbes muy completas, importante flujo de caja http://www.forbes.com/sites/actiontrumpseverything/2013/09/22/23-things-every-entrepreneur-must-know-2/ …    
    
    
    Sábado visita exposición George Braque en París. Magnífica, gran innovador. Descubrí su época Fauvista. pic.twitter.com/XlpSu5MtOO    
    
    
    Georges Braque El conformismo comienza en la definición.. Definir algo es sustituir la definición por la propia cosa pic.twitter.com/PPKYAQOT3z    
    
    
    Georges #Braque El arte es para perturbar, la ciencia para tranquilizar. #Art is made to disturb, science reassures. pic.twitter.com/aIJiLOgt49    
    
    
    @agustibranas @mariameijeiras @Lurquizu @AliciaPomares Se rompe porque hay sesgos invisibles culturales que aún perduran    
    
    
    @agustibranas @Lurquizu @mariameijeiras @AliciaPomares Si y en ese  momento el mundo será mejor porque todos participaremos por igual    
    
    
    @Lurquizu @mariameijeiras @agustibranas @AliciaPomares  No no Laura no hay nada perdido, hay que seguir luchando, mira lo del Banco Europeo    
    
    
    @sabinalobato Sabina hecho y listo porque creo en la diversidad y en un mundo inclusivo para todos abrazos    
    
    
    Buen Dia. Interesante artículo, Cuándo empezó realmente la globalización según los historiadores @TheEconomist http://econ.st/17TWquV     
    
    
    @dasgoed Interesante, necesito reflexionar sus consecuencias, creo más en distribuir salarios/empleo/voluntariado a todos y sentirnos útiles    
    
    
    Dónde y por qué encuentran los líderes sus #ideas. Ej. Bezos e-commerce, Cuban Deporte Bushri software en la nube.  http://www.forbes.com/sites/georgeanders/2013/09/23/how-jeff-bezos-mark-cuban-and-aneel-bhusri-find-big-ideas/ …    
    
    
    @PresuptoGenero Lagarde: Women Can Help Grow the World Economy. http://blog-imfdirect.imf.org/2013/09/23/lagarde-women-can-help-grow-the-world-economy/ … … No puedo estar más de acuerdo mejoraria el PIB    
    
    
    Recordando a Álvaro Mutis y los momentos leídos, y a Maqroll el Gaviero, marino aventurero, rebelde, más grande que la vida y su horizonte    
    
    
    García Márquez "Maqroll no es él sólo, que como con tanta facilidad se dice. Maqroll somos todos” y en cada Maqroll de Mutis te encuentras    
    
    
    Petrarca "un bel morir tutta la vita onora" Así comenzaba y titulaba una obra Álvaro Mutis    
    
    
    Y mi frase favorita  de Álvaro Mutis, en un poema "Que te coja la muerte/ con todos tus sueños intactos" ojalá y nos pase a todos    
    
    
    @ElenaBRZ claro pero cumplidos no excluye que estén intactos en el sentido poético de la no decepción y del optimismo siempre    
    
    
    "A mayor lucidez mayor desesperanza y a mayor desesperanza mayor posibilidad de ser lúcido" Álvaro Mutis, también vivió la desesperanza    
    
    
    Buen día Felicidades @Google en sus 15 cumpleaños pinchando el logo un juego divertido una piñata en el 4º intento 115 caramelos en el 1º 45    
    
    
    Ayer EFNI European Forum for new ideas, muy interesante y bello  lugar en SOPOT al lado del mar en el Gran Hotel pic.twitter.com/0RDOLvRKQr    
    
    
    @Lurquizu @annadqa @agustibranas @mariameijeiras @JuanMartinez Es la productividad lo importante no el presentismo de acuerdo con Laura    
    
    
    @EFNI Esclarecedor el informe de ¿Va Europa a despegar su economia en base a la #innovación? "Will EU's economy take off on #innovation"    
    
    
    @EFNI #Innovación por regiones en Europe, España comencemos a hacerlo mejor  para ser líderes en algunos sectores  pic.twitter.com/5SBjBYNPEH    
    
    
    @EFNI Necesitamos inventores en media Europa con flujos netos positivos, crear clima atractivo #ideators #inventores pic.twitter.com/SWWshPAMds    
    
    
    @BernieHernie @CNET_Es  Felicitaciones Bernardo desde Madrid un fuerte abrazo    
    
    
    @juanmacias @BernieHernie @carlosbarrabes  Ya lo tengo gracias    
    
    
    @BernieHernie @CNET_Es Perfect te he escrito email un fuerte abrazo    
    
    
    Buen Dia volviendo a @Flickr después de tres años, cosas nuevas agradables, inspirándome con el arte urbano, me encanta    
    
    
    Cuando hay una meta también el desierto se convierte en camino. Inspirador en @flickr  de @muratodentro Urban Art  http://flic.kr/p/7BRGkS     
    
    
    "Si un anciano científico dice que algo es posible casi seguro tiene razón, si dice que imposible probablemente está equivocado" Ley Clarke    
    
    
    2ª Ley de Arthur Clarke "La única manera de descubrir los límites de lo posible es aventurarse un poco más allá, hacia lo imposible" #ideas    
    
    
    3ª Ley de Arthur Clarke "Toda tecnología lo suficientemente avanzada es indistinguible de la magia" #innovacion por ello sufre resistencias    
    
    
    Me ha gustado video BOX explora muchas tecnologías es casi magia más de millón y medio de visitas https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=lX6JcybgDFo#t=163 … @CreatorsProject    
    
    
    @CIBBVA #innova13 ya estamos calentando motores innovación colaboración y transformaciòn digital el tornado empresarial @ideas4all    
    
    
        
    
    
    #innova13 @ernestociorra #innovacion es continua necesita equipo dedicado, es un proceso estructurado, una enfermedad a la q se quiere matar    
    
    
    “@dianainnovadora:  #innova13 "acabemos con el día de la innovación" !”  Desde luego se innova en continuo hay q estar en beta permanente    
    
    
    #innova13 @PeopleMatter @bip  dónde se ha innovado + en tecnoligia y dónde se innovará+ en comercial, marketing y experiencia de cliente    
    
    
    #innova13 el @peoplematters el primer reto y preocupacion es el talento, @ideas4all innovation agora detecta talento y mejora el clima    
    
    
    “@mberzosa: "@_PeopleMatters: Coral González y Fernando Izquierdo (..) #innova13 pic.twitter.com/uyDKPEcXi8" / foco, en la gestión del talento”    
    
    
    Coral Gonzalez y Izquierdo "innova antes de  que te veas obligado a hacerlo" decia Jack Welch    
    
    
    @emprendeTVE @24h_tve Muchas gracias    
    
    
    @sicasbe @EAyuso2_0 @ideas4all @CIBBVA Gracias Silvia y gracias a todos    
    
    
    @mayescobar escuchando su charla sobre los proyectos de la red de Smartcities España es fascinante la solidaridad entre Ayuntamientos    
    
    
    Presentación en @innova13  el lunes "Innovación, Colaboración, transformación digital. Un tornado en las empresas http://es.slideshare.net/anamariallopis/innovacion-colaboracion-transformacion-digital-un-tornado-en-las-empresas …    
    
    
    Buen Día 15 frases inspiradoras sobre lo imposible para emprendedores e intra-emprendedores ……http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/10/15-frases-inspiradoras-sobre-lo.html … … pic.twitter.com/Hz3eZyGp8i    
    
    
    Una probabilidad imposible es preferible a una improbable posibilidad   Aristóteles
…http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/10/15-frases-inspiradoras-sobre-lo.html …    
    
    
    Los jóvenes no saben como para ser prudentes, intentan lo imposible y lo consiguen generación tras generación.P Buck …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/10/15-frases-inspiradoras-sobre-lo.html …    
    
    
    Cuando el objetivo te parezca imposible, no cambies de objetivo; busca un nuevo camino para llegar a él." Confucio  …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/10/15-frases-inspiradoras-sobre-lo.html …    
    
    
    Cuanto más se eleva un hombre, más pequeño les parece a los que no saben volar. Nietzsche, gran filósofo. …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/10/15-frases-inspiradoras-sobre-lo.html … …    
    
    
    Lo imposible se consigue paso a paso, no quieras abarcarlo todo de inmediato, la paciencia la gran amiga de los imposibles. Mi conclusión    
    
    
    “@CarlotaRusticae @fderbaix !! @anamariallopis Mil gracias a tod@s @_anapastor_ @carinaszpilka @mariafanjul @martaesteve y a las demas!”    
    
    
    “@PacoRivero_: Grande y Embajadora de @promete_org :) @RaquelAzofra: Leyendo @anamariallopis 1ª persona. Todo un ejemplo a seguir"/Gracias    
    
    
    @gandarias @La1_tve #tuoportunidad1 me ha gustado  @jperezdolset  bien bien invirtiendo en bythehour    
    
    
    “@aemiliusmg: Gran actuación de @Byhours #TuOportunidad1 respondió bien, buscaba 300k y se lleva 700k y a un inversor como @jperezdolset”    
    
    
    #tuoportunidad1@Byhours con la tendencia del mercado pagar por lo que usas no por lo que no usas. Sin desperdiciar tiempo/dinero/esfuerzo    
    
    
    @leticianunz enviame un dm y te digo donde buen fin de semana    
    
    
    @mariaescariotve Muchas felicidades por el premio tan merecido    
    
    
    @sushitaka @pollobrito yo no he estado con vosotros es otra anamaria pero suerte y a ver si voy algún dia    
    
    
        
    
    
    #tuoportunidad2 hoy ideas menos trabajadas, no solo vale ser mediático este casting de momento de menos nivel que el primer programa    
    
    
    #tuoportunidad2 @goodday cediendo participación Javier y Catalina invierten, internetofthings y big data, la idea gana a la presentación    
    
    
    #tuoportunidad2 las mejores trufas del mundo Soria, rechazan la oferta demasiado baja, creen en su valor, probablemente buena desición    
    
    
        
    
    
    @Raul91RCF desde luego estoy de acuerdo    
    
    
    “@GonzalodlCierva: #TuOportunidad2 Todo mi respeto a @OHkeo,gran idea con una valoración muy alta para el momento de la compañía”  me gusto    
    
    
    @juliogabe @zesion @jperezdolset desde luego estaban mejor preparados    
    
    
        
    
    
    Ana Fernandez con Menudos Corazones: http://youtu.be/OM5e6G9KaAY  via @youtube me lo vuelven a enviar supongo otras 24 horas pasarlo por favor    
    
    
    Buen Día lo prometido presentación VII Encuentro Internacional #Educación #EIE_FT, desafíos http://www.slideshare.net/anamariallopis/ideas4all-ideas-innovacion-emprender-nov-2013-vii-encuentro-internacional-de-educacion … pic.twitter.com/CznqwnONXx    
    
    
    Lei @twitroncagliolo sobre música lo aplico a #ideas "Las ideas terminan por encontrar a quien las necesita desesperadamente" @ideas4all    
    
    
    Como decía Sant-Exupery en el Principito, pienso que también "las #ideas sólo se ven bien con el corazón, porque son invisibles a los ojos"    
    
    
        
    
    
    Santander City Brain buscará nuevas ideas con beneficios sociales. eldiariomontanes.es @ideas4all http://www.eldiariomontanes.es/20131126/local/santander/santander-city-brain-ideas-201311262108.html … via @dmontanes    
    
    
    http://Santandercitybrain.com  Nuestro elevator pitch Smart Cities Barcelona Participación Ciudadana http://www.slideshare.net/anamariallopis/pitch-ideas4all-smart-city-world-expo-20131121-vf … pic.twitter.com/Gv2ebkhVZ4    
    
    
    El mejor momento para haber plantado tu #idea fue hace diez años, pero el segundo mejor momento es hoy, plántala no te arrepentirás    
    
    
    @LopezFrancos Desde luego cualquier momento es bueno, mi intención no dejes para mañana una buena #idea hoy compártela y plántala    
    
    
    @Capitancook claro las ideas tiene vida propia siempre cultivándolas con mimo florecen, a veces salen por caminos/direcciones insospechadas    
    
    
    las #ideas nuestras o de otros nos inspiran a tener nuevas ideas o a construir sobre ellas, por eso siempre tienen valor; aunque no se...    
    
    
    Alguna vez has pensado cuántas ideas tienes al día, de cuántas eres consciente, enviíame tu respuesta por twitter y haremos una media    
    
    
    @Letcoach_ muchas gracias tomo nota yo suelo tener como unas seis #ideas/dia y a veces anoto una o dos que no quiero que se me olviden    
    
    
    @jessicafzc desde luego las ideas son del commons    
    
    
    Has pensado cuántas ideas tienes al día, de cuántas eres consciente, porfavor envíame respuesta a twitter y pulicaremos la media...    
    
    
    Gracias a todos los que estáis contestando ¿cuántas #ideas tenéis al dia?mañana viernes haré un primer recuento. Y artículos interesantes    
    
    
    John Cleese decía el cerebro es una tortuga; su caparazón un oasis que protege nuestra creatividad e #ideas de la locura de la vida moderna    
    
    
    Para crear ese caparazón de #ideas es importante darle tiempo de tu correcorre diario y espacio luego el cerebro y el subconsciente actuan    
    
    
    Me gusta ver las #ideas como buscando pareja de baile para crear bellas coreografías y al encontrarse si están relacionadas conectan y hacen    
    
    
    Hoy se apagó la llama de Mandela, un hombre infinito que vivió para devolvernos la fe en el ser humano. En España brilla el sol en su honor    
    
    
    "Las apariencias sí importan siempre hay que sonreír. Las primeras impresiones  son las que perduran" Mandela http://ow.ly/i/3Wuar     
    
    
        
    
    
    @guzolopez  cuando quieras enviame un dm    
    
    
    @editora  Claro crear ese refugio ese caparazón de ideas es importante    
    
    
    Queridos, lo prometido no hay muchas respuestas aun, pero dan una media de 6,8 ideas/día. Nos encantaria saber cuántas ideas/día tienes tú    
    
    
    @editora tu respuesta esta contada en la media mil gracias    
    
    
    "Nada es blanco o negro en la vida, no siempre hay porque elegir entre una cosa u otra, tenemos que abrazar el Y y desterrar el O" Mandela    
    
    
    "La vida de un líder es comprender como caminar en la cuerda fina de las contradicciones, navegar entre el blanco y el negro". Mandela    
    
    
    No hay grandes o pequeñas ideas, sólo ideas en las que crees. No pierdas el tiempo adivinando su tamaño.Hazlas Hiroshi Ishi MIT @novaxestion    
    
    
    “@Pedro_QLSTA: - ¿Cual es tu sueño?
+ Un beso bajo la lluvia, ¿y el tuyo?
- Que comience a llover,
#microcuento” me ha gustado    
    
    
    Buen dia bello amanecer camino a Cádiz a inaugurar mañana la Colección JFLlopis en la Casa de Iberoamerica pic.twitter.com/SXsfUskz6X    
    
    
    Convivencia múltiple: luz, montañas, niebla, mar de olivos y viñas, que tranquilizadora paz pic.twitter.com/CvwCogCvnD    
    
    
    @fabiang  claro asi lo haré, me gusta muchísimo Cádiz su mar su horizonte significan mucho para mi    
    
    
    He aprendido en twitter la no posesión del momento, de la información, los tweets, todo aquí es efímero vives el momento y lo dejas volar    
    
    
    Me ha gustado Elon Musk pensar desde los principios fundamentales para ser disruptivos #innovacion #fisica http://www.aps.org/publications/apsnews/201310/profiles.cfm …    
    
    
    Ayer luminoso Cádiz pic.twitter.com/PGQxAo56Hl    
    
    
    Cádiz la plaza de la Catedral pic.twitter.com/AlhAv1COko    
    
    
    Cádiz y las esculturas de Sebastián (México) pic.twitter.com/PUt1YSBB8w    
    
    
    Puesta de sol desde Casa de Iberoamerica ayer Càdiz pic.twitter.com/8nAvqlJ1Lt    
    
    
    @JavierSantiso Desmitificando ¿Salvarán las startups a España? Cuanta razón tiene http://economia.elpais.com/economia/2013/12/13/actualidad/1386933326_228537.html …    
    
    
    “@virginiog: "En ocasiones veo muertos… Muertos en las organizaciones, que miran a y no actúan" http://bit.ly/ILygdE   by @evacolladoduran”    
    
    
    “@marcosleyley: La primera impresión es la que nunca saca una buena fotocopia de la persona”indica lo q puedes esperar  + allá de lógicas    
    
    
    “@carinaszpilka: Hay gente que es "giver" y gente que es "taker"... Hay gente híbrida es giver o taker según el momento. Me gusta lo híbrido    
    
    
    Parafraseando a Luther King. No temo a los que se oponen a la #innovación y a las nuevas #ideas sino a los que sabiéndolas buenas callan    
    
    
    @evacolladoduran gracias a ti tiene tanta razón    
    
    
    Interesante iniciativa vis @amaneirom: B-Able acerca el conocimiento científico y la I D a la empresa http://cincodias.com/cincodias/2013/11/22/empresas/1385147139_947718.html …”    
    
    
    Los chicos de ideas4all preparando el cordero para nuestra comida de Navidad pic.twitter.com/1LoyT0xvJX    
    
    
    Pastel de Cangrejo de Anita pic.twitter.com/aNCYShZgPi    
    
    
    Camino a Avilés en el Alvia a inaugurar exposición escultor mexicano Sebastián en el Centro Niemeyer pic.twitter.com/OS6SA01jiQ    
    
    
    Sebastián «Si vuelvo a aparecer en esta vida o en otra, me gustaría ser matemático», dijo. http://www.elcomercio.es/v/20130914/aviles/niemeyer-recibira-final-muestra-20130914.html …    
    
    
    Sebastian. «Si vuelvo a aparecer en esta vida o en otra, me gustaría ser matemático», dijo. http://www.elcomercio.es/v/20130914/aviles/niemeyer-recibira-final-muestra-20130914.html …    
    
    
    La Geometría que nos une Niemeyer-Sebastián pic.twitter.com/Jh09S0AuPd    
    
    
    Puesta de sol centro Niemeyer pic.twitter.com/SdslgNQHaH    
    
    
    Sebastian explicando su obra en Centro Niemeyer pic.twitter.com/dB3G6KrzwC    
    
    
    Sebastian explicando la Cruz Mestiza Niemeyer pic.twitter.com/RrNGJzovu2    
    
    
    Amanecer en Lastres que paz pic.twitter.com/4f9ePRGkfz    
    
    
    Otra cara del amanecer en Lastres los picos y el Sueve pic.twitter.com/5b9R3NhsOM    
    
    
    Y las palmeras de Lastres agradecen la luz pic.twitter.com/Bgy2FNxQTu    
    
    
    Fin de semana pasado en Cádiz: mejor anuncio callejero que vi este año no le sobra ni le falta. Simple Arte pic.twitter.com/bcaGjxeVH2    
    
    
    “@beadelaflor: @anamariallopis Gracias por compartir un trocito de Asturias, es mi paraíso personal....disfrútalo!!” A ti es el mío también    
    
    
    #Sebastián Escultor y sus transformables mágicos en Centro #Niemeyer  homenajes a Durero y Brancusi ayer http://instagram.com/p/iLukDEn6MA/     
    
    
    Olas en la Espasa pic.twitter.com/qXs8K6uK31    
    
    
    Lastres dede la Espasa pic.twitter.com/HYeKE80itx    
    
    
    La niebla entrando en Lastres al fondo los picos de Europa nevados pic.twitter.com/C67JENGvVO    
    
    
        
    
    
    @guiogl  sí sí un día precioso    
    
    
    Nuestro Acebo Asturiano, pero claro es es su momento pic.twitter.com/8TMobXgvW1    
    
    
    La D de Diciembre, para Dudar sobre lo logrado este año y también de Determinación para mejorar y contribuir con más #ideas el año entrante    
    
    
    @BasilioGG Gracias Basilio lo mismo te digo    
    
    
    WOW Regalo desde Panamá de mis Graffiteros queridos @boamistura"Somos Luz" Cuánto bien y que baile Watson una joya http://vimeo.com/m/82264239     
    
    
    @rrarias Gracias por ese regalo de enviarme la url de "Somos Luz" @boamistura gracias @HildeVasquez por tu labor con mujeres del Chorrillo    
    
    
    Para habitantes de Madrid Capital podemos comprar en @DIA_Esp online, yo ya hice mi primera compra Felices Fiestas https://www.dia.es/compraOnline.html …    
    
    
    Felices Fiestas de ideas4all ESPAÑOL https://www.youtube.com/watch?v=RqEOz9cIyd4 … Rescata el niño que hay en ti. Crea y comparte #ideas pic.twitter.com/wpVPiZr3LJ    
    
    
    Contenta con la restauración de Alan Turing se le debe tanto de lo que hacemos y podremos hacer en el mundo digital pic.twitter.com/RFpjk1or3q    
    
    
    @juanroyoabenia @CulturaRSC  Felices Fiestas    
    
    
    Perdonar perdonar Pero Alan Turing es con G corrijo todo de nuevo no se como no me di cuenta del fallo    
    
    
    Mi favorito El Quinteto de Cambridge,Casti Científicos en Cambridge discuten en una cena si la máquina de Turing puede pensar como un hombre    
    
    
    @alex_gsr  cuando lo recomendé no sabia que hacían la película de acuerdo acepto el guante cuando la vea te comento    
    
    
    Un muy feliz Año 2014 y que comience con buen pie para todos los amigos tuiteros y el mundo en general    
    
    
    Persevera en tu sueño. En @ideas4all aprovechar energía en movimiento. Wang lo esta logrando http://reut.rs/1dwm10l  Móviles auto-recargables    
    
    
    Mi regalo de Reyes. Querido Rey Mago Serakin, quiero un abrigo para un solo frío. Post …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2014/01/querido-rey-mago-serakin-quiero-un.html …    
    
    
    @SaraCantosGarci @MabelCaballeroH Que bien esas son las alegrías y lecciones que siempre nos dan    
    
    
    Recomiendo como regalo de Reyes para emprendedores libro de @marcvidal Una Hormiga en Paris. Divertido y didáctico https://www.blogger.com/blogger.g?blogID=8973410237935599361#editor/target=page;pageID=6084769656181938848 …    
    
    
    Recomiendo como regalo de Reyes para emprendedores libro de @marcvidal Una Hormiga en Paris. Divertido y didáctico http://bit.ly/1dpMYiJ     
    
    
    lo siento la url anterior estaba equivocada por eso he vuelto a enviar corregido    
    
    
    T EDISON “Nuestra debilidad está en rendirnos. El éxito casi siempre llega cuando lo intentamos una vez más” Play it again Sam    
    
    
    Thomas Edison . “Si todos hiciéramos lo que somos capaces de hacer, nos asombraríamos”  Hazlo siempre lo mejor que puedas, lo notarán.    
    
    
    @editora Muchas gracias y más viniendo de ti    
    
    
    25 influyentes de internet @elmundoes via @gomezdelpozuelo 3 mujeres ella y 2+ @mgarana Microsoft y @kocas Amazon pic.twitter.com/fyyozqOPuH    
    
    
    Felicitaciones a las tres  @gomezdelpozuelo @mgarana y @kocas  y que tengáis un muy buen 2014    
    
    
    @LilianFdez Gracias Lilan por tu bello comentario me alegra que te haya gustado feliz 2014    
    
    
    Muy interesante para empresas aprender de start-ups en 2014, 52 formas una por cada semana del año via @juanluisrsda http://bit.ly/1en0gyk     
    
    
    Vivimos nuevos tiempos -la era del héroe ha pasado- ahora es el tiempo del hombre no virtuoso. Gogol 1842. Podría haberlo escrito en 2008    
    
    
    Me gusta que @Google celebre el nacimiento de Simone de Beauvoir. Gracias en mi nombre y en el de muchas @mujeres pic.twitter.com/qRGKDDZ1Ya    
    
    
    Simone de Beauvoir "Cambia tu vida hoy. No arriesgues tu futuro, actúa ahora, sin retraso" que sabia #emprendedores #Mujeres    
    
    
    @bnavarro como he tuiteado me ha encantado que celebréis los 106 años de Simone de Beauvoir @google 3women    
    
    
    Simone de Beauvoir "Me desprendí del confort y las certezas a través de mi amor por la verdad, y ello me premió"    
    
    
    Top del año 2013 en @ideas4all : temas de más interés entretenimiento, ciencia y tecnología, y sostenibilidad http://blog.ideas4all.com/es/2013/12/26/top-10-ideas4all-2013/ …    
    
    
    Felicidades a la numero uno, una mujer entre los top  consejer@s delegad@s en Forbes Marilo Dancausa @Bankinter http://bit.ly/KJGPHQ     
    
    
    1er "exit" Comenta.tv startup surgida en Wayra comprada por empresa de USA  http://bit.ly/KDYno8   felicitaciones ! via @marta_dominguez    
    
    
    Me ha gustado Gurus de corta y pega de @juanjoazcarate http://bit.ly/1amZkLD     
    
    
    Me interesó @MichaelEPorter y el indice de progreso social vs PIB video http://www.youtube.com/watch?v=ksAwvlpO_8I … #Socilaprogressindex    
    
    
        
    
    
    @jorgesegado @virginiog  No solo en twitter también grandes economistas el debate es interesante  http://bit.ly/1eu4cjc  @nfergus @ProSyn    
    
    
    las #ideas que redistribuimos tienden a adaptarse a nuestras ideologías. Lo decía @dreig los memes mutan como genes http://bit.ly/1eu973o     
    
    
    8 Mujeres/1 niña destacan con apps útiles via @femtalent Felicitaciones @WayraUK por apoyar a 2 http://bit.ly/KbFNTM  @jmalvpal    
    
    
    @abejitafly que bien María disfruta mucho    
    
    
    @juancarcubeiro @Bankinter Mil gracias Juan Carlosl    
    
    
    Bien! MT @palomabravo Hoy he visto cosas que no creeríais: cola en una librería. Salter, Mendoza, Murakami,Benson Ni una sola sombra de Grey    
    
    
    Yo también hice cola en otra cuentos infantiles, las Mujeres de la República... ni una sola sombra  @palomabravo    
    
    
    @agustibranas @mariameijeiras @Lurquizu @estratega y la contrapágina dice que 1 de cada tres niños en España son hijos únicos¿Por qué será?    
    
    
    @PalomaBravo Cocina de aromas de sopas ...de Aurelia Fronty para un sobrino y Las Mujeres de la Republica para mí pic.twitter.com/TjfJtVPA7R    
    
    
    Vida y #emprendedores "La vida es como andar en bicicleta: mantener el equilibrio exige seguir avanzando" Einstein a su hijo via @womenalia    
    
    
    @mariameijeiras @agustibranas @Lurquizu @estratega Noruega aprobó el voto femenino casi veinte años antes que España Algo de ventaja lleva    
    
    
    @Feli_Ruiz_8 Buenos días esta tienda es una franquicia, para cualquier tema dirígete por favor en DIA a Nieves Alvarez 91 3985400    
    
    
    Bueno que tengáis todos un bello domingo. Actuando, tomando iniciativas, el día ofrece mucho más de lo que creemos si sólo esperamos.    
    
    
    @TEGIMedios @ConIdeaEmprende  Gracias lo vemos    
    
    
    Muere Oscar Niemeyer 104 años gran mente de arquitectura y de arte su principio "La vida imita al arte mas que el arte imita a la vida" #fb    
    
    
    Buen DÍA la contratación de Google de Kurzwell potenciara la Singularidad Tecnologica. http://readwrite.com/2012/12/14/ray-kurzweil-father-of-the-singularity-is-going-to-work-at-google?utm_source=ReadWrite+Newsletters&utm_medium=email&utm_campaign=7964b92829-RWWDailyNewsletter … http://en.wikipedia.org/wiki/Technological_singularity … #fb    
    
    
    Las mujeres tambien emprenden y no hay edad para emprender  @JavierSantiso lunes 17 ESADE  4ta edicion Start up Spain http://www.esade.edu/newsletter/eng/rrii/startupspain4sesion_dic2012 …    
    
    
    @MartaPastor @Ellaspuedenrne  Gracias Marta y buen domingo    
    
    
    Sabeis que @TrivialFamilia por cada follower donará 1 euro a la Fundación Aladina para Niños con cancer. Pásalo Gracias .#TrivialFamilia    
    
    
    @FernandaMONTORO @TrivialFamilia  Gracias Fernanda ya lo he hecho y estoy siguiendo    
    
    
    Ayer exposición Maria Blanchard gran cubista Santanderina desconocida en el Reina Sofia Madrid ejemplo de superación pic.twitter.com/muygqUXu    
    
    
    WATCH WHAT THEY DO, NOT WHAT THEY SAY decia Bergstein en Sep pues los Europeos han actuado hay Supervisor Europeo,el Euro esta para quedarse    
    
    
    Los usuarios finales serán los nuevos CIOs de las Compañías http://vsb.li/bKnP5f  
seran los estrategas tecnologicos a seguir via @indy_johar    
    
    
    “@sandopen: #noche_Beethoven "Nunca rompas el silencio si no es para mejorarlo"”    
    
    
    Queridos todos.Feliz Navidad y Felices Fiestas!!!! Vídeo Felicitación ideas4all : http://www.youtube.com/watch?v=5TIv8oH7RQM … … "Las ideas son transformación" #fb    
    
    
    Buenos días siempre me han gustado los 29 de Diciembre y sin planificarlo me case un día como hoy. Me siguen gustando    
    
    
    Ayer más de 2 horas en la expo del libro en la Biblioteca Nacional una maravilla aprendí tantas cosas...Pasando páginas del Beato de Liébana    
    
    
    Sobre los libros...." La memoria del pasado es todo el futuro que nos queda" Roa Bastos en la vigilia del almirante.    
    
    
    Libros... San Agustín Confesiones "Tomé el libro lo abrí y leí en silencio el primer pasaje sobre el que se arrojaron con avidez mis ojos"    
    
    
    Para mi Nochevieja es la última página de un libro que se cierra, pero queda la emoción de abrir la primera del nuevo.Feliz Fin de Año #fb    
    
    
    Ha estado Madrid bonita con la niebla, fría con 4 grados y cálida y alegre con la carrera San Silvestre. Felicidades a todos    
    
    
    Recordando a Dostoievski "Si podemos formularnos la pregunta:¿soy o no responsable de mis actos?, significa que si lo somos" Pensar 2013 #fb    
    
    
    Gracias amig@s de twitter un año + han sido fuente donde bebo información, ideas, puntos de vista, y sorpresas de la hyperconectividad.    
    
    
    @enfemeninocom @Alberto_Rubio21 @Annaquintero @CarlaBulgariaRB   Mil Gracias feliz 2013    
    
    
    @nacho_torre @carlosdomingo @carinaszpilka Mil gracias Nacho Feliz 2013    
    
    
    @BasilioGG Gracias Feliz 2013    
    
    
    @BNE_museo Si claro el pasapaginas del Beato fantástico Feliz 2013    
    
    
    @raulsola Gracias Feliz año 2013    
    
    
    @Franciscogp @AugereNet Gracias paco Feliz 2013    
    
    
    @Yoriento @mranera @carinaszpilka @gomezdelpozuelo Si de los mejpres recuerdos mucha energía mucha inspiracion Feliz 2013    
    
    
    Mesa puesta, mantel de lagartera, trufado, receta de mi abuela, vino, sorbete de piña y uvas de doce en doce  para pasar de 12 a 13    
    
    
    Feliz Año Regalaré Momentos.Los chicos @BoaMistura siempre me sorprenden por su profundidad  https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=JOwPvuduSAo … #fb pic.twitter.com/CCAdON9m    
    
    
    Regalando momentos: oveja de Isla Asturias aun quedan al borde del Mar pic.twitter.com/061LX7LP    
    
    
    Y claro cómo no también su carnero .Son momentos de : cada oveja con su pareja pic.twitter.com/8Q4jonFG    
    
    
    Y la bella plaza de Ribadesella en invierno con esa falsa soledad acompañada por sus plátanos podados #IloveAsturias pic.twitter.com/TcOnIWfp    
    
    
    Playa de Ribadesella huella de la marea alta donde la gente rebusca para encontrar tesoros perdidos @IloveAsturias pic.twitter.com/3dBIn6cx    
    
    
    @FabianGPastor:"Captar la atención de tu interlocutor" activo más valioso Sociedad de la Informacion. 
Vivimos La Economía de la Atención.”    
    
    
    Muy buena critica @PerezReverte y fuerte habrá que hacer control de calidad e innovar en libros de texto si queremos mejorar la educacion    
    
    
    "No es necesario que cambies, sobrevivir no es obligatorio" William Edwards Deming irónico provocador    
    
    
    Viene bien releer los 14 puntos de Deming y mejor a los q hacen los libros escolares http://es.m.wikipedia.org/wiki/William_Edwards_Deming …    
    
    
    Es bueno tener una hoja en blanco un tweet en blanco la mente limpia de hipotesis presunciones opciones y empezar de nuevo 2013 Desaprender    
    
    
    No puedo enviar un tweet en blanco ni con space Error? Estrategia? El blanco y el silenco tambien comunican. Podeis vosotros?    
    
    
    Por qué será que casi todos los propósitos de año nuevo se centran en nosotros mismos y si trtaramos de hacer listas centradas en los demas    
    
    
    @juanjo_camps lo intente pero te pone el pic en fin    
    
    
    me ha gustado este reloj matemático del nueve gracias @amazing http://flip.it/KbGwp     
    
    
    “@talent_ya: RT @fundaciontef: "La Sociedad de la Información en España 2012" en vídeo http://funtef.com/RHzdqh  #SIE12”/bien simple y memorable    
    
    
    Claro que las redes sociales son positivas en educacion, sociedad, familia, empresa. Lo dicen muchos estudio sociedad de la informacion 2012    
    
    
    Niebla en Madrid tambien es bella pic.twitter.com/a9tg7AI2    
    
    
    @marta_dominguez @fundacionTef  lo entiendo es que yo soy más visual y también mi memoria    
    
    
    @ECEQUIEL_YOU  Feliz Año Ezequiel y si la niebla me gusta siempre menos cuando hay que aterrizar    
    
    
    @cristinaOB2012 @rauldelpozo @AurelioLBP @garystew  Gracias por una laborde divulgación de creadores y emprendedores innovadores necesaria    
    
    
    @juanroyoabenia @InfoJobs @VillafaneyAsoc @aandreup @javierre_es @Lanzanos @Jordibayarri  Felicidades por el año de culturarsc Juan    
    
    
    @nacho_torre @carlosblanco @elmundoes  Gracias por lo de las top 25, pero como mujer sorprende que no haya lista de los hombres top 25    
    
    
    @nacho_torre @carlosblanco @elmundoes   De todas formas es un honor estar entre todas esas maravillosas mujeres    
    
    
    @SOLATUBES @gomezdelpozuelo @martaesteve @dreig @ejoana @carinaszpilka Mil gracias Elena  Felicidades a todas las mujeres de Internet    
    
    
    Buen día dicen que las #ideas no son importantes que sólo valen si se hacen no lo comparto hay que pensarlas compartirlas e inspiran a otros    
    
    
    Buen video de @realjohngreen la propiedad de la #idea no es importante la creatividad paralela construir sobre otras si http://johngreenbooks.com/on-the-ownership-of-ideas/ …    
    
    
    “@ACuarentaycinco El sector ecológico en Esoaña http://lnkd.in/5fZUk6 "Administraciones predicar con el ejemplo comedores escolares/hospitales    
    
    
    “@adsuara: @anamariallopis no hay nada más práctico que una buena teoría, aunque la realicen otros” y construir sobre los demas avanzas mas    
    
    
    Hoy @elPais Jose Antonio Busto Banco de Alimentos me hace reflexionar: España tiramos 12.000 millones de € en alimentos 42% en los hogares    
    
    
    A reducir drasticamente el desperdicio de Alimentos tambien en los hogares. Aprender a comprar a comer guardar compartir Alimentos educacion    
    
    
    @duro_de_roer no conozco el estudio citado porBusto entiendo resto es cadena de alimentacion,restaurantes, comedores publucos hospitales etc    
    
    
    @duro_de_roer DIA tiene acuerdos con Bancos de Alimentos y en 2012 y entrego 600.000 kg en 2013 supero los 300.000 en España @Dia_Esp    
    
    
    @Alejandroperez  gracias, es un honor para DIA estar por 1a vez entre los 75 primeros detallistas del mundo @DIa_Esp http://economia.elpais.com/economia/2013/01/14/actualidad/1358198842_714713.html …    
    
    
    Perder  activistas digitales del calibre de Aroon Swarz es muy triste algo hicimos mal para que se quitara la vida  http://xurl.es/aswartz     
    
    
    "Testamento Swartz el poder de una #idea, la technología debe existir para hacer un mundo mejor " creo en ello http://xurl.es/hacktivisthero   WP #fb    
    
    
    Una de las cadenas de tiendas de Música HMV en Inglaterra a punto de cerrar, hay nuevas formas de escuchar y comprar http://xurl.es/HMVMUSICRETAIL     
    
    
    Imaginación empresarial y voluntariado civil capaces de evitar el colapso y reinventarse haciendo lo mismo, o mas con menos SecGl CruzRoja    
    
    
    Cada optimista se mueve junto con el progreso y los acelera, mientras que cada pesimista mantiene al mundo en un punto muerto. Hellen Keller    
    
    
    Hellen Keller. El optimismo es la fe que conduce al logro; nada puede realizarse sin esperanza. #womenquotes #fb    
    
    
    Hoy optimismo, es necesario no ser victimistas especialmente en estos momentos. Optimismo no quiere decir alegria pero tampoco imprudencia    
    
    
    Me gusta Churchill "Soy optimista. No parece muy útil ser otra cosa" y post del optimismo de Churchil y las #ideas http://xurl.es/882qs  #fb    
    
    
    @irenevillaglez @IgnasiCabrera @rtroyano Desde luego Irene todos tenemos que poner de nuestra parte ante la adversidad y el mundo mejoraría    
    
    
    Gracias por las menciones y felicitaciones estamos en un mundo abierto colaboativo, transparente donde pesa + y + la inteligencia colectiva    
    
    
    Directivos sin miedo a twitter @jmalvpal @efernande@marcosdequinto @jmentrecanales@richardbranson via@expansion_com Gracias por Compartir    
    
    
    @agustibranas @Lurquizu Las mujeres cada vez mas activas en este nuevo entorno colaborativo  no slo del social media sino del social economy    
    
    
    Un excelente resumen de los conceptos en los que creo de Tapscott http://www.ted.com/talks/don_tapscott_four_principles_for_the_open_world_1.html …    
    
    
    Tapscott  "la Transparencia tiene sus dos lados también nos desnuda y no nos podemos permitir el lujo de no estar en forma"    
    
    
    Don Tapscott Sobre Transparencia  "El sol que nos atraviesa el mejor desinfectante"    
    
    
    Tapscott  4 concpetos sobre el mundo abierto COLABORACIÓN, TRNASPARENCIA, COMPARTIR, DISTRIBUIR PODER ello resulta en + libertad y esperanza    
    
    
    Mi amiga "un ejemplo del Internet of Things" esta nevera inteligente, mira el stock da lista de compra propone recetas http://xurl.es/advgz     
    
    
    Felicidades @Shakira por vuestro hijo puedo imaginar lo bellas que serán las nanas de este niño 
Milan Piqué Mebarak http://shakira.com/post/41228089434/milan-pique-mebarak … …    
    
    
    @PresuptoGenero mil gracias Bueno pùes ya hay 150 espacios de coworking en españa para estar acompañados y compartir ideas    
    
    
    En2009 lei en @idea4all homologar carnets incluyendo el de Conducir http://xurl.es/8j8q5   Acaba de salir carnet Europeo http://ec.europa.eu/transport/road_safety/topics/behaviour/driving_licence/index_en.htm …    
    
    
    WEF Gender Report 2012  http://xurl.es/tjn88 . Cuánto vamos a tardar en hacer algo al respecto. #women    
    
    
    España pierde 14 puestos en Ranking de género pasa del 12 al 26 en 2012. Top Islandia, Finlandia y Noruega http://xurl.es/tjn88  p8 #women    
    
    
    Pasa desapercibida Resolución Europea para contrarrestar desempleo juvenil Guarantee for Youth, fondos estructuirales http://www.slideshare.net/anamariallopis/guarantee-for-youth-2013 …    
    
    
    Pérdida en igualdad principalmente en posiciones Ministeriales y participación económica. Como cangrejo niveles de 2006 http://www.slideshare.net/anamariallopis/edit_my_uploads …    
    
    
    Pérdida en igualdad principalmente en posiciones Ministeriales y participación económica. Como cangrejo niveles de 2006 http://www.slideshare.net/anamariallopis/wef-gender-gap-selected-countries-evolution-2012 …    
    
    
    Desayuno embajada Americana fantastico panel mujeres Internet storytelling personal @kocas @bnavarro @ircalo gran anfitriona Susan Solomont    
    
    
    Embajada Americana @irenecano #Facebook He llegado donde estoy por azar y hablar inglés desmitificando carreras planificadas . #women IT    
    
    
    Buenos dias hoy va de #mujeres me enviam cosas maravillosas me hacen reflexionar sonreir y reir :)    
    
    
    Felicitando la solidaridad de @Inma_Eiroa Por el 12 de Enero #SomosHaiti Muestra la cara positiva #12E
http://solidaridad20.org/2013/01/09/blo …no olvidar #fb    
    
    
    "Nada se va del todo hasta que nos enseña todo lo que nececitabamos aprender" Monja Budista Pema Chödrön via @PinarAkal1 #womenquotes    
    
    
    "La vida es una promesa cumplela" la Madre Teresa #womenquotes    
    
    
    Embajadora USA Susan Lewis Salomont promueve mujeres innovadoras Ella innova en filantropía, fundraising y cree en el activismo ciudadano    
    
    
    @irenecano Facebook "siempre trabajo en empresas con dos os, el azar, yahoo, orange company, google, facebook, me lo indicó un amigo" #fb    
    
    
    @irenecano Facebook "trabajo subida a un tren asegurando que no descarrile a veces pienso, las vias que las pongan otros" #fb #womenquotes    
    
    
    “@marcosleyley: NANORRELATO - Una primavera en las nubes: El algodón se puso en flor. ( Por @marcosleyley )”    
    
    
    Nueva Democracia es transparencia confianza votos directos justicia vigilancia de redes sociales a presupuestos y mecanismos de financiación    
    
    
    @bnavarro Google "a veces es  mejor que te complete tu cv tu pareja, te pone mejor de lo que te pondrias tu misma por pudor" #womenquotes    
    
    
    @marcosleyley tu tambien    
    
    
    @bnavarro Google "en Google no se distingue entre hombres y mujeres este año han entrado en España cuatro mujeres embarazadas" #womenquotes    
    
    
    @bnavarro Google "aprender a cerrar a desconectar todos los dias,  las empresas no cierran los problemas se van y nadie es imprescindible"    
    
    
    “@MartaPastor: ...increíble, sarcástico, hasta surrealista, y aunque esta en su derecho de hacerlo, no debería #rajoy pic.twitter.com/zgKo0jcZ”    
    
    
    “@_anapastor_: Algunos medios no descartan que Rajoy aparezca en la sala de prensa para dejar q se le pregunte #sinpreguntasnohaycobertura”    
    
    
    @angelsorduna primero que todo  la justicia pero esta claro que la democratizacion de la informacion en red afectara a la nueva democracia    
    
    
    “@pvil Se rumorea que Antonio López está inmortalizando la comparecencia de Rajoy pintando un cuadro… por eso se está retrasando la cosa" :)    
    
    
    “@rtve: En directo: Intervención de Rajoy ante el Comité Ejecutivo Nacional del PP convocado de urgencia: http://www.rtve.es/noticias/directo/canal-24h/ …” ya estamos    
    
    
    “@ElHuffPost: Rajoy: Quiero que operemos con la máxima transparencia, el máximo rigor y la máxima diligencia http://huff.to/12hJ6iY ”    
    
    
    “@PepaBuenoHxH: Resumen Rajoy: Negación rotunda, promesas de transparencia y finalmente sin preguntas de los periodistas.”    
    
    
    L@s ciudadan@s tenemos un IQ superior al que nos atribuyen algun@s politic@s y reconocemos sus discursos non sequitur (inconsecuentes)    
    
    
    “@gomezdelpozuelo: Mujer, científica, joven, nanotecnología, premiada por el MIT…otra España es posible http://ow.ly/hjTLe ” #women    
    
    
    Ya he votado a @MGdelPozuelo CEO Womenalia gran proyecto made in Spain. Apóyala tú tambien por favor http://thenextweb.com/startupawards/spain/meetup … #wonen    
    
    
    No a la esclavitud del siglo XXI "Hadijatou, J'Accuse" colaboremos http://goo.gl/K9gD7  @dreig @anamariallopis Via @CarmeCharles #women    
    
    
    @cristinaOB2012 que bien felicitaciones    
    
    
    Esta mañana primeras pruebas de @instagram interesante motivada por reportaje ayer @SModa    
    
    
    Childrens' Chips http://econ.st/XptR2k  @theeconomist. Monitorizarlos en USA Japón Latam...en Europa no es práctica, se protege su privacidad    
    
    
    2012 @forbes dio ranking compañias más innovadoras entre las primeras 6USA 1Japón 1China 1India 1UK aprendamis de ellas http://onforb.es/Q7i88J     
    
    
    2012 @forbes ranking entre las 10/40 + innovadoras de Europa/Mundo 6Francia 3UK 1Alemania ninguna España  http://onforb.es/Q7i88J  #innovation    
    
    
    Buen DIA.Me encanta la niebla matutina es magica lo bueno de ésta es que se despeja y otras no.A #Cádiz en el Alvia pic.twitter.com/Ez63dOhQ    
    
    
    “@luis_seijo: Nado universitario 8:00 @Deportes_UAM y caminar hasta la Facultad al sol y al frio #notieneprecio ... relajado” Que bien Luis    
    
    
    “@angelbonet: El primer smartphone solar! porfin podré viajar sin mi cargador en el bolsillo! http://sunpartnergroup.com/test/ ” @ideas4all #innovation    
    
    
    “@promete_org Récord 4500 españoles en las universidades alemanas http://bit.ly/WNFFKd  vía @La_SER” Tasas 200€/semestre y chances de empleo    
    
    
    “@fmlopez48: Perfil sociodemográfico de los internautas españoles 2012 http://wp.me/pYHGv-1zh  #estudio” gracias por el Resumen Fatima #fb    
    
    
    “@barcelonactiva Dones emprenedores.En parlen a @LaVanguardia: http://bit.ly/12haE8a  #empreses #emprendre #ocupació #innovació” Animo #women    
    
    
    Al pasar por Ciudad Real escuchando el canal 3 del Alvia con música de Erik Satie que bella sorpresa pic.twitter.com/wJvVcksk    
    
    
    “@IPMARK: Mujeres,empresas y rentabilidad http://tinyurl.com/b9sz4t8  #mujeres #empresas @anamariallopis” gracias @womenceo mujeres extraordinarias    
    
    
    las directivas de @womenceo nos enviaron esta magnífica tarta que compartí con equipo @ideas4all top 
personal caring pic.twitter.com/Grhp89NC    
    
    
    Puerto Llano escucho canción titulada Dont lie to me canal 3 del Alvia Por la ventana un Vagon #grafitti simbólico... pic.twitter.com/jjKbNi4c    
    
    
    “@jlcasal: El éxito en una nueva aventura empresarial depende mucho de las decisiones iniciales http://ow.ly/1RSwiS  #Emprendedores” lo creo    
    
    
    “@NachodePinedo Intraemprendedores: innovando desde la gran empresa Mentes distintas para tiempos diferentes  http://elconfi.de/193-4157  #MIBers”    
    
    
    “@Yoriento Marca es lo que quieres vender; reputación, lo que te compran; profesionalidad,lo que demuestras” Autenticidad lo que eres se tú    
    
    
    The Best Entrepreneurs Are Older, Have Less Ego http://mashable.com/2013/02/11/entrepreneur-test/#m!aa7d … via @mashable Me gusta infografía ¿Tienes el ADN de un #emprendedor?    
    
    
    http://dendory.net/blog.php?id=5116e01b … Blogs serán de nuevo importantes más que facebook?según technorati via @andres_pedreno    
    
    
    Me citaron a Obama re-inmigrantes. "Dejemos de hablar de ellos y de nosotros, los ellos de ayer somos los nosotros de hoy". Todos somos uno    
    
    
    USA se plantea wifi gratis para todos, prepara liberar frecuencias vía @andres_pedreno http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/02/05/actualidad/1360091445_581521.html … España a pensarlo, a facilitar    
    
    
    "@inmacastellanos: @mdmgamero Te copio María, te copio @Trykita @sorprendida @anitaideas" bue dia me encanta vero aquí aunque no os lo diga    
    
    
    Buen día de San Valentín. El @fecto es algo que todos necesitamos. Practiquémoslo  hoy de forma creativa. pic.twitter.com/IFdvFO31    
    
    
    "@inmacastellanos @mdmgamero Te copio María, te copio @Trykita @sorprendida @anitaideas" buen dia me encanta veros aquí aunque no os lo diga    
    
    
    @anamariallopis @inmacastellanos @mdmgamero @trykita @sorprendida @anitaideas lo siento corrigiendo es muy temprano para dos errores    
    
    
    Desayuno AED hoy es un Dia para dejar huella ayer día de la radio hoy san Valentín@, la radio el medio de la vida pic.twitter.com/A4fEl1ju    
    
    
    “@cesarpiqueras: Lo quieras o no, la vida no es algo que te sucede, Tú eres la vida”    
    
    
    Ah que sí que sí que también el @fecto debe ser simétrico o quasi simétrico Buen DIA pic.twitter.com/deeIVJUY    
    
    
    Buenos dias muchas gracias a @EFEemprende por la cobertura de la entrevista    
    
    
    Ayer muy tarde vi declaraciones sobre denuncias de malos tratos de uno de nuestros políticos, no hay palabras mejor silencio e indiferencia    
    
    
    gracias ‏@canalceo "Terminamos la semana con mensajes inspiradores de@juanjoazcarate @anamariallopis @carinaszpilka http://bit.ly/VSpuAF     
    
    
    Bien alguien más cree en el valor de los pequeños esfuerzos pueden ser tan importantes y rompedores como los grandes esfuerzos @bancamarch    
    
    
    Me gustó Columpios y planteas el valor de los pequeños esfuerzos @bancamarch http://app.bancamarch.es/recursos/newsletter/ValorEsfuerzos.pdf …    
    
    
    Resumen de la semana pasada desayuno APD talento y emprendimiento sin recursos, desvirtualizando a @albertoknapp http://vimeo.com/60131095     
    
    
    @diego_maestre  escribe a @DIA_Esp que te contestaran y gracias    
    
    
    Gracias a todos por las felicitaciones de los resultados de DIA el éxito es una labor de equipo de todos @DIA_Esp    
    
    
    “@DIA_Esp: Si has pensado en dirigir tu negocio, aprovecha la oportunidad que DIA te ofrece con las #franquiciasDIA http://bit.ly/XXrP7s ”    
    
    
    Leyendo estudio Mckinsey las #Mujeres importan 2012. En + agendas de CEOs, una pena que no esté España en el estudio pic.twitter.com/TjOpxwPs1T    
    
    
    @diego_maestre dm es una funcion de direct mail si sigues a Dia como Dia te esta siguiendo puedes enviar mensajes privados para comunicarte    
    
    
    Con los ojos cerrados @ Clamores Madrid http://instagr.am/p/WNaIvGn6LS/     
    
    
    Ara Malikian y Fernando Egozue.  C@n l@s j@s cerrad@s @ Clamores Madrid http://instagr.am/p/WNZTujH6KO/     
    
    
    Día mundial enfermedades raras.Nos piden un tweet y una canción desde @PqsPulmones #noseasraro When I am 64 de los Beatles futuro/esperanza    
    
    
    Felicitaciones "heroes de la esperanza de las enfermedades raras 2013" http://www.cocemfe.es/noticias/vernoticia.php?id=9472 … #noseasrao El año pasado uno fue para DIA    
    
    
    Iniesta será la imagen de la nueva campaña de la Federación Española de Enfermedades Raras http://www.cocemfe.es/noticias/vernoticia.php?id=7448 …    
    
    
    Post Blog  Filosofando sobre robots y autómatas y sus responsabilidades juridicas. Country music background …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/filosofando-sobre-robots-y-automatas-y.html …    
    
    
    Alegria #mujeres. Natalie Nougayrède, elegida primera directora de ‘Le Monde’ y que CV. ¿Y en España cuando?
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/03/01/actualidad/1362166655_146136.html …    
    
    
    Y tristez por la muerte de Hessel del joven nonagenario que gritó ‘¡Indignaos!’ @elpais http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/27/actualidad/1361954402_386955.html …    
    
    
    Gracias a todos lo amig@s de twitter ayer sobrepasamos los 11.000 Buen fin de semana a todos    
    
    
    @Amparopolo Sí sí que tenemos una en España Ana Isabel Pereda Directora de Expansión nombrada en 2009    
    
    
    Muy bella y bien montada la exposición "Mapuches. Semillas de Chile " en la Casa de Iberoamérica, Cádiz …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/museosmuseumsart.html …    
    
    
    @IUVillaconejos si me sigues os envío un mensaje directo para ver como ayudar    
    
    
    Felicitaciones a todas la mujeres trabajadoras en un día tan especial. #Diadelamujer    
    
    
    Buenos dias y buen fin de semana largo para los madrileños. Un fin de semana que empieza leyendo muchos temas de #innovación a compar    
    
    
    @greggfraley Why Mashups are so powerful in #Innovation @ideas4all http://tinyurl.com/d5rsjwb   de acuerdo yo los llamo #Hybridaciones    
    
    
    ‏@sgblank Why Big Companies Can't Innovate http://wp.me/prGQZ-3u1  . Porque dan la responsabiliadd a los que no son innovadores/emprendedores    
    
    
    Buen trabajo del equipo @ideas4all pinterest  está cuidado es inspirador hay ideas novedosas http://pinterest.com/ideas4all/feel-the-inspiration/ … http://pinterest.com/ideas4all/innovative-ideas/ …    
    
    
    Todos tenemos ideas, podemos ser y somos creativos es la base de la innovacion del emprendimiento de la creacion de empleo. Atrévete a crear    
    
    
    Las #ideas no son privilegio de pocos afortunadamente son un activo común a todos los seres humanos, resultado de poder pensar. Piensa, idea    
    
    
    La inspiración de las #ideas viene de todas partes de la observación, reflexion sobre todo de cenectar, relacionar cosas/personas  #Redes    
    
    
    Muy interesante las Compañías más innovadoras 2013 ni facebook ni twiter, no innovaron de acuerdo a @FastCompany #fb http://www.fastcompany.com/section/most-innovative-companies-2013 …    
    
    
    El poder crear,inventar es lo que da la verdadera libertad aunque estés en una carcel o un infierno tu imaginación siempre será liberadora    
    
    
    La comunicación es clave. comunicar es importante para vender tus ideas, para promover emprendimiento. Comunicar con pasión y autenticidad    
    
    
    Pensando en comunicación veo esta infografía de la buena comunicación de Obama de @canalceo que merece compartirse http://www.canalceo.com/obama-comunicacion-claves/ …    
    
    
    Hablando de comunicación que bien lo hace @peterdiamandis XPrize la importancia del riesgo y de #ideas locas en la innovación disruptiva #fb    
    
    
    @peterdiamandis XPrize comunica bien la importancia del riesgo y de #ideas locas en la innovación disruptiva #fb http://xurl.es/wqpuy     
    
    
    Muy interesante esta infografía de los Hospitales de Ohio y las redes sociales  vía @alfredovela http://www.mediabistro.com/alltwitter/social-hospitals_b37701 …    
    
    
    Siento que se quedara en drafts felicitacion a todos los padres de España felicidades atrasadas. Son nuestros cómplices en la conciliación    
    
    
    Intentando digerir el evento Tedx de-Extensión reflexión filosófica de la reingeniería de las especies extinguidas http://new.livestream.com/tedx/DeExtinction …    
    
    
    de-extinction aun sin traducción se me ocurre extinción inversa . Buen artículo en el @washingtonpost mind blowing http://www.washingtonpost.com/blogs/innovations/post/de-extinction-is-the-mind-blowing-idea-of-the-year/2013/03/19/cbbce3b8-908e-11e2-9173-7f87cda73b49_blog.html …    
    
    
    En principio despues del 1er debate de extinción inversa creo que me quedo con Darwin ningun tiempo pasado fue mejor evolucionamos  a mejor    
    
    
    Intentando digerir el evento Tedx de-Extinction reflexión filosófica de la reingeniería de las especies extinguidas http://new.livestream.com/tedx/DeExtinction … …    
    
    
    Después de ver este smart-watch recordé esta idea en @ideas4all de 2008 Creatividad Paralela @SamsungMobileUS http://ideas4all.com/ideas/1314-create-mobile-bracelets-brazaletes-brazamob-which-combines-a-bracelet-and-mobile-phone-add-a-fashion-series-suggested-tiffankia …    
    
    
    Si el profeta no va a la montaña , la montaña va al profeta. Kevin Lynch Apple and Adobe http://readwrite.com/2013/03/19/kevin-lynch-head-of-engineering-at-adobe-expected-to-take-position-at-apple?utm_source=ReadWrite+Newsletters&utm_medium=email&utm_campaign=bacffdc776-RWWDailyNewsletter …    
    
    
    Lo que pasa en 1min 200 M de emails, 60.000 hrs de musica, 6 M de vistas facebook y 15 Ms de sms me faltó via @intel pic.twitter.com/NU55j1CCCo    
    
    
    Y el número de parpadeos humanos en el mundo, la media 10 parpadeos al minuto por hombre, serían + de 70 mil Millones, qué grandes los ojos    
    
    
    Post. La Educación y la Salud Infantil no son recortables. Es mejor prevenir que curar y más económico. #Vacunas …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/la-educacion-y-la-salud-infantil-no-son.html …    
    
    
    @fmanez Gracias no lo conocía hay mucha información hasta 2012 gracias    
    
    
    Interesante web trip4all glocalizando guías de #turismo con gente del lugar y que cobren, oportunidades de empleo #fb http://wwwhatsnew.com/2013/03/19/trip4real-gana-dinero-ensenando-tu-ciudad-a-los-turistas/ …    
    
    
    Me ha gistado el post de @juancarcubeiro Iberoamérica en punta de lanza de los programas sociales. http://konektoempresas.com/iberoamerica-en-punta-de-lanza-de-los-programas-sociales/ …    
    
    
    “Uno es viejo cuando sus añoranzas superan a sus sueños” J.Barrymore via @juancarcubeiro Menos mal que aún mis sueños superan mis añoranzas    
    
    
    @kusy_89 gracias te la lleno mañana    
    
    
    #recomiendo Edoardo Nesi. La historia de mi gente. Humano, grito descarnado para reflexionar sobre #globalización …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    @anibal_barca  Quería decirte que te vi con el proyecto en New York por la pantalla tonta y me dije consiguió hacer las Americas Congrats    
    
    
    GOWEX iluminará Nueva York con la mayor red ciudadana de WiFi Gratis del mundo #fb @anibal_barca
http://www.gowex.com/gowex-iluminara-nueva-york-con-la-mayor-red-ciudadana-de-wifi-gratis-del-mundo/ …    
    
    
    Buen domingo después de ver la Expo de #Pompeya en Madrid, leyendo del tema. Sí sí sitio donde estudiar la vida detenida en una foto fija    
    
    
    Todos hablamos de las ideas de otros, algunos compartimos ideas, triunfan los que ponen en marcha las suyas y los líderes las de todos    
    
    
    Mi pequeño homenaje a Bebo Valdés. Un sentido adiós como un tango sin nombre .…http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/bebo-valdes-un-sentido-adios-como-un.html … #fb #música #jazz #innovación    
    
    
    Santander Smart City es una realidad además pide ideas a sus ciudadanos a traves de http://Santandercitybrain.com  @ideas4all    
    
    
    http://Santandercitybrain.com   lo ha detectado Spiegel en Alemania qué bien ya en el radar europeo http://www.spiegel.de/international/world/santander-a-digital-smart-city-prototype-in-spain-a-888480.html … @SPIEGEL_English #fb    
    
    
    Con salvedades, Europa no es USA buen artículo los argumentos valen vía  @NachodePinedo El miedo paraliza LinkedIn http://www.linkedin.com/today/post/article/20130318143953-1714080-is-fear-stopping-you-from-starting-a-company … …    
    
    
    Nuevo Cuento de primavera, EL CUADERNO DEL VIAJE DE LAS FLORES. HANAMI. La colección más hermosa jamás pensada …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/el-cuaderno-del-viaje-de-las-flores.html … #fb    
    
    
    @PresuptoGenero me lo leeré con calma gracias y buena semana Santa    
    
    
    Camino pasado por agua, muchas flores y en mi calle cerezos. este es mi homenaje a los cerezos en Flor de Japón. …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/el-cuaderno-del-viaje-de-las-flores.html …    
    
    
    Lista Robinson selectiva, no debería de ser difícil poder personalizarlas es mi idea en @ideas4all ojalá se haga http://ideas4all.com/ideas/138035-lista-de-robinson-selectiva-no-deberia-de-ser-dificil-poder-personalizarlas … #fb    
    
    
    Quienes son los propietarios de la innovación, qué la mueve #innovation who owns it http://www.stumbleupon.com/su/AaS2qJ/www.innovationexcellence.com/blog/2013/03/25/what-drives-innovation-and-who-owns-it/ … via @RowanGibson #in    
    
    
    Mark Zuckerberg podría crear grupo político via @PatColon
http://www.elespectador.com/noticias/elmundo/articulo-412437-mark-zuckerberg-podria-crear-grupo-politico#.UVDuXQjqe8Y.twitter …    
    
    
    Releo Edoardo Nesi, La Historia de mi gente. repfexiono sobre eñ fin de una era y un modelo industrial …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html … #globalización    
    
    
    El Papa sigue sorprendiendo por apertura y consistencia, a la que no estábamos acostumbrados en los hombres del poder #innovación    
    
    
    Esta ha sdio la tónica de hoy en Lastres, niebla y lluvia lo suyo, y nosotros a pensar junto al mar pic.twitter.com/Cgb9Nn9sj6    
    
    
    Creo que hay analogía entre  el pensamiento y un buscador google que navega y busca datos en nuestro disco duro, la red neuronal del cerebro    
    
    
    de Raquel Qué relato tan bello ... Tras leerlo, ¡sólo veo cerezos en Madrid! Y habría jurado que no existían http://xurl.es/zlayo  Gracias    
    
    
    Hoy día del Teatro felicito a todo el gremio que hace reir, sonreír, llorar, pensar con su arte. Recomiendo A Cielo Abierto en el Español    
    
    
    @josecantero de nada ,nos lo pasamos muy bien mi marido y yo. Pou y Poza están estupendos    
    
    
    @juanroyoabenia @J_A_Bernal @aandreup @pfrancoradio @fermonzon @SalvaMac @Fernandorivares @GMaciasP @Jana_Catalan gracias Juan    
    
    
    Buen día mi ventana mirando al mar sigue pasada por agua pic.twitter.com/tjOK2Rrjks    
    
    
    Pensando en educación online, 37 cursos universitarios,gratuitos inician en abril http://wwwhatsnew.com/2013/03/27/37-cursos-universitarios-online-y-gratuitos-que-inician-en-abril/ … @wwwhatsnew pic.twitter.com/Ocn90kAJd2    
    
    
    Lo dicen expertos mejores relaciones e identificación de empleados  con redes colaborativas empresariales http://xurl.es/zs7xh  @ideas4all    
    
    
    @J_Liege  tienes razón pero está cambiando poco a poco y en algunos sectores muy rapidamente    
    
    
    Hablando de viajes me gusta idea @ideas4ll Fotos personales en habitación del hotel en marcos digitales de Bolsablo.http://es.ideas4all.com/ideas/105324-fotos_personales_en_la_habitacion_del_hotel_en_marcos_digitales#comment_link_bottom …    
    
    
    Y hablando de viajes me gustó Evitar embotellamientos de tráfico en Africa por redes sociales y en España? via @RevezNexus    
    
    
    @amaiaATICOmpany interesante invitación Amaia si tomais cursos online podéis narrar experiencia Storytelling #MOOCs http://xurl.es/zs7xh     
    
    
    Estos dias #recomiendo leer Junot  Díaz, This is how you lose her. Cruda poética crisol de culturas Latina y norteamericana. TOP 5 estrellas    
    
    
    Terminé Sorgo Rojo de Mo Yan. Dura y bella "Si pudiera escoger el premio Nobel, seria Mo Yan" Kensaburo Oé. "…http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    El nombre MoYan "no hablar" viene del recuerdo  de sus padres quienes le instruían de niño no hablar fuera de casa por la situación política    
    
    
    Influencias de Mo Yan además de la épica y lirica China fueron Faulkner y Garcia Márquez especialemnte 100 años de Soledad, ya me pareció    
    
    
    Mi madre de 87 leyendo Rosa Cándida de la Finlandesa Audur Ava Ólafsdóttir. se la recomendé y le está gustando mucho, …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/p/estoy-leyendo.html …    
    
    
    Gracias @marcosleyley por recordarme esta bella canción de
Mercedes Sosa - Solo le Pido a Dios http://www.youtube.com/watch?v=SIrot1Flczg … … y buenas noches    
    
    
    Buenos días, Hoy amaneció el sol y se llevó la niebla y la lluvia de mi ventana pic.twitter.com/aBPWRNKk0n    
    
    
    Lastres con buen día, todo llega que tengáis buen viernes pic.twitter.com/FwAGtTH2bl    
    
    
    Nuevo Post Pompeya y Herculano Catástrofe y delicadeza, exposición Pompeya  Madrid dibujos …http://quatremots-anamariallopis.blogspot.com.es/2013/03/pompeya-y-herculano-catastrofe-y.html … pic.twitter.com/WTcu8E6ycz    
    
    
    No sabía hasta la exposición que Pompeya estaba llena de Graffiti que sus ciudadanos escribian incluyendo poesías, http://xurl.es/mx684     
    
    
    También aprendi que las mujeres Pompeyanas estaban en un plano de igualdad  y escribían y leían en tablas de cera interactivas como iPads    
    
    
    Que #Mozart se inspiró en su visita al templo de Isis en #Pompeya en 1769 para componer su Flauta Mágica, una de mis operas favoritas #fb    
    
    
    @MartaJimeno Sí sí me impactó y aprendí muchísimo en la expo de Pompeya en el Museo del canal de Madrid    
    
    
    El Rey de España Carlos III, arqueólogo, fue quien hizo desenterrar #Pompeya con un ingeniero Aragonés en 1748, y visitaba el yacimiento    
    
    
    #Pompeya se descubrió en 1550 por el arquietcto Fontana, cuenta la leyenda que horrorizado censuró los frescos eróticos y tapó el yacimiento    
    
    
    Y para noctámbulos, Pompeya y Herculano, Catástrofe y delicadeza mi visión de la  exposición http://xurl.es/mx684  pic.twitter.com/FRiBJCaOKN    
    
    
    Italia nombra diez hombres para salvar el impasse de formar gobierno, pierden 50% del talento poíitico innovador no hay mujeres,un escándalo    
    
    
    Comparte #ideas,nunca seran como pensaste los usuarios deciden y dan vida propia  pon pasion respira para idear @loic http://buff.ly/YIFP9T     
    
    
    @Vjuanes56 el problema es que ni se lo planteen que ni piensen que las hay preparada a la altura de los diez y las hay    
    
    
    @Itziar_Urrutia por lo menos traeriamos otro punto de vista otra mirada y mientras más miradas mejor    
    
    
    @Irenetej no la gente y mujeres inteligentes también que no tiran la toalla y  trabaja en la resistencia para poder mejorarlo    
    
    
    @raladro las mujeres podrian encontrar otras soluciones mas creativas y ronpedoras del impasse    
    
    
    No siempre todas apoyan el progreso de las mujeres preparadas Buen artículo de la tritse realidad de género Italiana http://m.bbc.co.uk/news/magazine-17289707 …    
    
    
    Hombres y mujeres en todos los ámbitos deben estar representados, un delicado baile un pas des deux que exige balance y equilibrio de género    
    
    
    #Emprender e #innovar, como la vida misma, pasan no esperan el ensayo general ni la perfección son improvisación y expetimentación alternas    
    
    
    No siempre todas apoyan el progreso de las mujeres preparadas Buen artículo de la triste realidad de género Italiana http://m.bbc.co.uk/news/magazine-17289707 …    
    
    
    Hasta mañana Consejos @Dia_Esp ¡Toca cambiar la hora en el reloj! 5 consejos para que no te afecte http://bit.ly/15zxuFi  #trucosDIA    
    
    
    Buen Domingo de Pascua a todos esperemos que brille el sol como nos tienen prometido    
    
    
    