@levmishkin @daelius Perdona. Quería decir de caer alto.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Porque, perdona, el ex presidiario podría ser una buena persona reciclado en segurata honesto. El fascista, no.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ ¿De la capital, pibe?    
    
    
    @iaragona Per una competència i el control del negoci. Visca!!!!    
    
    
    @_atildado_ Respeto, desde luego, hacia ellos. Ninguno hacia la nueva ley.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Ahí no estuve, mira por dónde. De la provincia de BsAs solo conozco Balcarce, llevada por el propio Fangio.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Hecho. Fue cuando se inanguró su museo. ¿Sabías que Fangio se saltaba TODAS las reglas al conducir? Pelos de punta    
    
    
    @pilar_diz Quizá Obama es bastante más gilipollas de lo que parece, y ella lo sabe.    
    
    
    @pilar_diz Tal cual.    
    
    
    @Matterfilm @pilar_diz ¡Y tiene el ritmo en la sangre!    
    
    
    @Matterfilm @pilar_diz Y que no regularizó los mercados y que mantuvo consejeros de la era Bush jr.    
    
    
    @_atildado_ Otro para ti.    
    
    
    Cuidado, que os podéis herniar de la risa: Cebrián amplía su poder y tira de Keynes y Mandela en una Junta ... http://vozpopuli.com/economia-y-finanzas/35780-notc …    
    
    
    ¡Yeahhhhh! La aplicación “Juez Out” hace furor en la banca española http://rokambol.com/la-aplicacion-juez-out-hace-furor-en-la-banca-espanola/ … vía @rokambolnews    
    
    
    Montoro desmantela una peligrosa banda de inspectores honestos en Hacienda http://rokambol.com/montoro-desmantela-una-peligrosa-banda-de-inspectores-honestos-en-hacienda/ … vía @rokambolnews    
    
    
    A-do-ro a rokambol. El Gobierno usará drones de Amazon para orinar sobre los ciudadanos http://rokambol.com/el-gobierno-usara-drones-de-amazon-para-orinar-sobre-los-ciudadanos/ … vía @rokambolnews    
    
    
    El Gobierno se plantea ilegalizar el mando a distancia http://rokambol.com/el-gobierno-se-plantea-ilegalizar-el-mando-distancia/ … vía @rokambolnews    
    
    
    El mejor: Una sobrecarga de hipocresía derrumba la tribuna de personalidades en el funeral de Mandela http://rokambol.com/una-sobrecarga-de-hipocresia-derrumba-la-tribuna-de-personalidades-en-el-funeral-de-mandela/ … vía @rokambol    
    
    
    @dariodieguez Hace tiempo que nombró senador a su caballo. Es Abril Martorell, el hijo del hombre que traicionó a Suárez.    
    
    
    @Kar2Mndez ¿A dónde se han dirigido?    
    
    
    @Rokambolnews ¡ole, ole!    
    
    
    @Kar2Mndez Esos no los recibo yo. Me he hecho seguidora suya y así puede mandarme un privado por aquí.    
    
    
    Pedimos la paz y la palabra http://www.eldiario.es/_c4a3358  vía @eldiarioes    
    
    
    @AgusMaruny sí, fantásticas.    
    
    
    @AgusMaruny Como una perra.    
    
    
    Ahí va mi colu en eldiario. La cesta de Navidad. http://www.marujatorres.com/2013/os-dejo-mi-colu-en-el-diario/ …    
    
    
    Por Ignacio Escolar. El banco del tío Miguel http://www.eldiario.es/_c4a3359  vía @eldiarioes    
    
    
    Un proyecto de micromecenazgo que vale la pena. El Documental: "Corrupció: l'Organisme nociu" http://www.verkami.com/locale/es/projects/7264-el-documental-corrupcio-l-organisme-nociu …    
    
    
    @rosamariaartal Sí, amigs. Ese día tendríamos que habernos echado a la calle todos los que ahora nos quejamos.    
    
    
    El "relaxing cup" de Ana Botella, metedura de pata del año para "Time" http://www.publico.es/488639/el-relaxing-cup-de-ana-botella-metedura-de-pata-del-ano-para-time … vía @publico_es    
    
    
    Cospedal despidió a una embarazada porque no dijo que le dolía la espalda al entrar a trabajar para la Junta http://www.publico.es/488584/cospedal-despidio-a-una-embarazada-porque-no-dijo-que-le-dolia-la-espalda-al-entrar-a-trabajar-para-la-junta … vía @p    
    
    
    @ijtoromoyano @rosamariaartal Cierto, cierto. Quienes lo hicieron tienen mucho mérito. El "hoy no va conmigo" es mortal.    
    
    
    @PobresdeNazaret @ijtoromoyano El poder, cuanto más absoluto, menos escucha. Sobre todo cuando tiende al absolutismo incluso cuando no manda    
    
    
        
    
    
    @MiguelARAlfagem @publico_es Y lo más probable es que diga que le tienen envidia.    
    
    
    @Jos6Martin De nada, prenda.    
    
    
    @Jos6Martin me alegro    
    
    
    @robindelahaban1 @eldiarioes Mucha suerte, amigo.    
    
    
    @hoy_rosanchez Gracias, guapa.    
    
    
    @Fabiolastartrek Te doy las gracias. Qué sería de mí sin vosotros.    
    
    
    @LauraSSM ¡gracias!    
    
    
    @TwitDiscordante @rosamariaartal Pues debió de grabarse en mi inconsciente y me ha salido hoy. Gracias por el préstamo, reina.    
    
    
    @TwitDiscordante @rosamariaartal Desde luego que sí, y la admiración es compartida.    
    
    
    Elpidio Silva: "Si la ciudadanía supiera qué ha pasado en Caja Madrid, el sistema no lo soportaría" http://www.eldiario.es/_c4ea287  vía @eldiarioes    
    
    
    La Audiencia Nacional investigará a Miguel Blesa por las preferentes http://www.eldiario.es/_c4ea22e  vía @eldiarioes    
    
    
    Ayuda para: http://chapaindignada.com/index.php?id_cms=7&controller=cms …    
    
    
    Blesa maniobró para evitar que Iberia se quedara en manos españolas http://www.eldiario.es/_c4ea3b3  vía @eldiarioes    
    
    
    Moral Santín, el hombre de IU en la 'corte' de Blesa http://www.eldiario.es/_c4ea3c8  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Prohibido preguntar http://www.eldiario.es/_c4f8a75  vía @eldiarioes    
    
    
    @hhhnoticias @eldiarioes sí, una cosa rápida. me pongo a escibir libro desde ya. feliz día.    
    
    
    Buen día desde el Sur. pic.twitter.com/jGaHvVkyOZ    
    
    
    Por encima de la autodeterminación de los pueblos, la de las personas. En lo que a mí respecta, de la España que hace Rajoy me iría a nado.    
    
    
    @mafreino @La_SER Es Almudena Grandes, no yo. Y supongo que sí, claro. No te preocupes por el error. Me honras.    
    
    
    @Elfitu I la de CiU votan amb el PP perquè ens detinguin els segurates?    
    
    
    @cocodavez muaks!!!!    
    
    
    @futurlandia En Tarifa, España    
    
    
    @futurlandia No, pero a mí unas vacaciones de tanta intensidad me vendrían de coña. El problema es dónde.    
    
    
    Alto y claro: JAJAJAJAJAJA Y JA. Y me alegro por Madrid, leches. http://www.eldiario.es/_c53f7a9  vía @eldiarioes    
    
    
    Cuando estuve en aquel Johannesburgo, la revista del hotel traía un reportaje sobre las armas que Israel les vendía:  http://www.guerraeterna.com/israel-y-la-surafrica-del-apartheid-la-historia-de-una-larga-amistad/ …    
    
    
    @futurlandia No sé. Está el mundo muy revirao.    
    
    
    @Elfitu No, home, no. Sempre cap a l'esquerra, si es pot.    
    
    
    @Improbable @Guerraeterna Ni a Julio Iglesias, que cantó allí pese a prohibirlo el boicot internacional.    
    
    
    @Improbable @Guerraeterna Claro que eso, lo de Julio, casi que se lo merecían los defensores del apartheid. Puesto que no cantó para negros.    
    
    
    Los 300 de Poblenou: manual político para hacer invisibles a los inmigrantes desalojados http://www.eldiario.es/_c4e9ffc  vía @desalambre_    
    
    
    @401richi @merchelopez45 Eso se suele llamar elecciones. Que suelen funcionar si no las joden los indecisos dando mayorías absolutas.    
    
    
    @sergivideos @BCNSalvaje Muacs    
    
    
    Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://www.eldiario.es/_c53fa2b  vía @eldiarioes    
    
    
    Fabra cambia su cúpula tras el desgaste de Canal 9 y las continuas filtraciones http://www.eldiario.es/_c53f814  vía @eldiariocv    
    
    
    @MiguelARAlfagem @eldiarioes Dinero lo hay. Es que lo tienen otros. Lo robaron.    
    
    
    Que no vengan con cuentos. Ya nadie teme a filtraciones ni dosieres ni a la prensa ni a la Justicia. Operación Redonda: todos al bolsillo.    
    
    
    @MiguelARAlfagem No seas osado. He trabajado como burra, he barrido y abierto puertas, he limpiado cortadoras de jamón. En periodismo gozo.    
    
    
    @ActualidadRT @armaaga Pobre gente de Egipto, qué frío tienen que estar pasando.    
    
    
    @rouscalvo Ni idea. Soy alérgica al cordero.    
    
    
    @EnricSopene @elisabethiborra @eldiarioes Qué le vamos a hacer. No todo el mundo puede remontarse como Toni Cantó.    
    
    
    @elisabethiborra @EnricSopene Eso es lo que pienso. De entonces acá habrán muerto más. De todas formas lo he eliminado, pa que digas.    
    
    
    Coño, otro sábado sin ir a misa de domingo. Cuántas modalidades tiene el pecar.    
    
    
    @PacAccAle Y también el libre albedría. Ahí la cagaron, porque soy atea precisamente por mi libre albedrío.    
    
    
    @PacAccAle pues albedría es un hallazgo, para nosotras, ¿no?    
    
    
    @dePlantagenet Oh, sí. Estaremos calentitos en todos los sentidos.    
    
    
    Holaaaaaa pic.twitter.com/bmnBtPpIJm    
    
    
    @AgentTaronja @revistamongolia @masaenfurecida BIEEEEEEN    
    
    
    la hostia en verso pic.twitter.com/Z1lKtYDcss    
    
    
    @efrutosmon A la provicia de Cái....    
    
    
    @jogarma @efrutosmon Hot, Cool, Warm de cojones    
    
    
    @MaximinoMs No, pero casi: Cádiz.    
    
    
    @Rankxerox1984 Vale    
    
    
    @josepros jijiji, las chicas malas vamos a todas partes, menos a misa    
    
    
    Médico humilla Intereconomía:"La situación es dramática:han perdido la moral jugando con los ricos" http://www.youtube.com/watch?v=8k8DrUnutxc&sns=tw … vía @youtube    
    
    
    <em>¿Cuánto ha recortado ya el PP?</em> http://www.lamarea.com/2013/12/10/cuanto-ha-recortado-ya-el-pp/ …  vía @lamarea_com    
    
    
    @MAntoniaMontero @DsanchezDavid @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @neferu_aton @ELINDIOrojeras ¡Muy buenos días, pese a todo!    
    
    
    En Corazón de Olivetti:  España necesita un intérprete de signos http://blogs.publico.es/juanjosetellez/2013/12/15/espana-necesita-un-interprete-de-signos/ …    
    
    
    El Gran Wyoming: "Es Antisistema    el que desmonta el Estado del Bienestar,     no el que rompe una papelera http://armakdeodelot.blogspot.com/2013/12/el-gran-wyoming-es-antisistema-el-que.html …    
    
    
    Carlos Spottorno, un inédito de 'okupación' en Palermo http://elasombrario.com/carlos-spottorno-un-inedito-de-okupacion-en-palermo/ … vía @Elasombrario    
    
    
    Seguid este link, por favor. Es muy necesario saber. http://nohabrapazsinlasmujeres.com/     
    
    
    @VidalJuanma Claro que me interesa, muchas gracias.    
    
    
    Me cae bien Stephen King. Gracias a esta entrevista de Miguel Mora @mikelemora ya sé por qué: http://elpais.com/elpais/2013/12/12/eps/1386874484_127071.html …    
    
    
    @MiguelARAlfagem @PereForcada @jpuigcorbe @egel71 @tonialba @Lariga22 Pedían un taxi, pero no para ellos: para Franco.    
    
    
    @mikelemora Yo también te quiero, y a tu mujer, y a tus hijas y a la hija de Marcello, ea.    
    
    
    @martins5 No, era Rosa Montero.    
    
    
    @martins5 Y me gusta mucho su pseudónimo, añado.    
    
    
    @jpachn @mikelemora Guapetones!    
    
    
    Esta fue una de las peores pelis de Joan Fontaine. Pero vale la pena ver còmo maneja la cola. http://youtu.be/3DHmFl08vF0  vía @youtube    
    
    
    Y ésta una de mis favoritas de Peter O'Toole, super divertida y él, magnífico. http://youtu.be/JqQWY8T5nok  vía @youtube    
    
    
    @fsiles_58 @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @neferu_aton @ELINDIOrojeras Muy buenos. Me pongo a escribir.    
    
    
    Este tipo es una mina: Blesa recibió a Samaranch hijo por indicación de Gallardón para que hiciera negocios... http://www.eldiario.es/_c594f41     
    
    
    Sí pero no http://www.eldiario.es/_c64e687  vía @eldiarioes    
    
    
    @agdatri Yo, intentando escribir. Pero esta fucking realidad es asquerosamente pegadiza. Besos, maca.    
    
    
    No me llames de izquierdas, llámame Lola. http://www.eldiario.es/_c594f20  vía @eldiarioes    
    
    
    Octogenario, un rayo de sol en el exterior de un pub londinense, una carcajada, una caña... No fue una mala vida. pic.twitter.com/Cd5QK9cUxc    
    
    
    @anboro1 Pues no hay dos sin tres. Así que a tocar madera.    
    
    
    Lady Macbeth, again? Personalmente, las prefiero malas a sumisas. http://www.independent.co.uk/news/world/asia/mystery-deepens-over-role-of-kim-kyonghui-in-her-husband-jang-songthaeks-death-9006364.html …    
    
    
    @namaste369 Y yo.    
    
    
    @_ANAMILAN_ Estoy trabajando en elluuuuuu    
    
    
    @_ANAMILAN_ Se puede: ideales altos, y pequeñas dichas cotidianas, asequibles. Que el día no acabe sin disfrutar de ello.    
    
    
    http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/ana-alonso-secuestro-arma-guerra/csrcsrpor/20131215csrcsrsoc_8/Aes/ …    
    
    
    'Cubrir el conflicto de Siria es casi una misión imposible' http://www.elmundo.es/internacional/2013/12/14/52ab52d261fd3dc42c8b456a.html … vía @elmundoes    
    
    
    Toma, tela. Esto fue el sábado. pic.twitter.com/9UlxtRWsMv    
    
    
    @Athenea91 Sea. Pero a mí me gustan los lunes. Soy demasiado mayor para darme el lujo de odiar un solo día.    
    
    
    @MiguelARAlfagem ¿Norte o sur?    
    
    
    @juanenjuto Es la cámara, yo tengo muñones    
    
    
    Ameno Más Allá (os subo la foto que me ha pasado Elsa Fernández Santos). pic.twitter.com/dkceZn5NpF    
    
    
    @SinGENEROdDUDAS @NuriaVarela Oh, querida, qué buena eres conmigo.    
    
    
    @SpanishBizarro En mi cielo, que es el del paladar, sí que están.    
    
    
    @SpanishBizarro A corto plazo, ni moi même.    
    
    
    @SpanishBizarro sin duda.    
    
    
    @LopezConesa Muy bueno. También puso de manifiesto la gran farsa del asunto, ¿no?    
    
    
    @neferu_aton @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @fsiles_58 @ELINDIOrojeras Muy buenos    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa http://www.eldiario.es/_c64e6a1  vía @eldiarioes    
    
    
    Lolita Sevilla, también. http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/16/actualidad/1387206129_336555.html …    
    
    
    @martagg Poco antes, Eleanor Parker, reina del technicolor en los 50. Muy senyorassa, ella, incluso cuando hacía de putain en Scaramouche    
    
    
    Reunión de lujo de Caja Madrid en Cascais: hotel de cinco estrellas y actividades exclusivas http://www.eldiario.es/_c5ea64e  vía @eldiarioes    
    
    
    Blesa y sus correos, de nulidad nada  http://www.eldiario.es/_c64e69d  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Rosa María Artal. Intoxicados de injusticia http://www.eldiario.es/_c64e697  vía @eldiarioes    
    
    
    @martagg Me alegro. Todos los caminos llevan al cine, y el cine nos pasea por todas partes.    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes Cuidado con la tensión arterial.    
    
    
    @martagg qué putada. todo, en general. un abrazo.    
    
    
    Diputadas todas aprovechad para lo del aborto que Gallardón estará dopado contra el dolor de costillas rotas. El Señor le mejore, por cierto    
    
    
    @biogenal jajajajaja, El Señor de las Moscas Cojoneras    
    
    
    @clippergroc @MrJones_83 Un abrazo patriótico y entusiástico.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Todos mis amigos con hijos me dicen lo mismo: salir se ha puesto imposible.    
    
    
    @guroza ¿Qué parte?    
    
    
    @anaurgoiti @martagg Hablábamos de cine. En BCN tenemos algunas iniciativas para abaratarlo algunos días, y supongo que en más sitios.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Es de locos.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti No me sienta mal. De nosotros viven los intermediarios. Si además vive el pueblo pues perfecto, ya me daréis de comer.    
    
    
    Caja Madrid retiró la publicidad a Telecinco como castigo por una broma en la serie Los Serrano http://www.eldiario.es/_c5ea5f7  vía @eldiarioes    
    
    
    @martagg @anaurgoiti No te preocupes, los libros no se dejarán de escribir. Hemos sobrevivido a hacerlo en un país en donde casi nadie lee.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Si yo fuera Bankia pasaría a llamarme el Cirque du Soleil y me iría de gira cabeza abajo, a ver si así tragamos.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti El diez por ciento, querida.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Ojalá todos fueran así, el país iría mejor. Cultura es lo que falta.    
    
    
    @MiguelARAlfagem Me interes mucho más, aparte de su dolorosa realidad, lo que tiene de espoleta para que estalle el descontento de la g.ente    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Hay muchos. Y tampoco culpes al librero.    
    
    
    TENED MUCHO CUIDADO CON LO QUE TUITEAIS A PARTIR DE LA LEY DE SEGURIDAD. usad sinónimos y finuras. van muy en serio.    
    
    
    @juanasantana @martagg @anaurgoiti A mi y a todos. Es el 10. Si tu firma les garantiza ventas te dan un mejor adelanto, y luego a descontar.    
    
    
    @XaviPortales Yo he escrito con Franco, no me asusto. Lo que jode es que eso vuelva, con total impunidad y todos chitón.    
    
    
    @Trostky57 Eso. Marisabidillos, balarrasas, tunantes, mequetrefes, pisaverdes, alcornoques, hinojillos, térbulos, trapisondos. A inventar.    
    
    
    @Trostky57 Y salud, naturalmente. Em vez de República permitirás que añada Mimúmima.    
    
    
    @juanasantana @martagg @anaurgoiti Pero el dinero es lo único que te asegura una buena distribución.    
    
    
    @PilarHerranzluc @jordihotmail1 Precisamente porque la palabra es lo único que nos queda, también la quieren recortar.    
    
    
    @Trostky57 Sí, no seremos más libres, pero sí más imaginativos.    
    
    
    @roadster @LigaSFC Se ampararan en las denuncias por lo civil. No se van a entretener en mandarnos a juicio. Cualquier subalterno denunciará    
    
    
    @revistamongolia Lo prometo. Roucos Varelas, abstenerse, que ya vale de piadosos.    
    
    
    @JoanatTorres @revistamongolia Gracias, maca.    
    
    
    @carlossanabria7 machaelpichu    
    
    
    @EllasSonNoticia @revistamongolia Y Santa Cláusula, toda estremecida.    
    
    
    Un documento interno de Caja Madrid desmonta la teoría del TSJM sobre el carácter personal correos Blesa http://www.eldiario.es/_c695465  vía @eldiari    
    
    
    Tres preguntas sobre el ático de Ignacio González http://www.eldiario.es/_56d5390  vía @eldiarioes    
    
    
    Un juzgado imputa a la esposa del presidente de Madrid por el caso del ático en Estepona http://www.eldiario.es/_c6eaa54  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Javier Gallego. Pesadilla antes de Navidad http://www.eldiario.es/_c6a3da1  vía @eldiarioes    
    
    
    Éste, y no otros, era un delincuente con clase. Muere el famoso ladrón británico Ronnie Biggs http://www.elmundo.es/internacional/2013/12/18/52b153ec268e3ec93f8b456c.html …    
    
    
    Ronnie Biggs dead: Great Train Robber dies aged 84 http://www.independent.co.uk/news/people/news/ronnie-biggs-dead-great-train-robber-dies-aged-84-9012029.html …    
    
    
    @Adrilastra Hasta yo preferiría a Liz con 80 tacos a Ignacio Camacho en cualquier momento de su vida.    
    
    
    @LosPajarosPican @igonzalezPP Y eso para irse a trabajar con Arturo Fernández (el empresario).    
    
    
    @cuerda1936 Y a media luz, medio gas.    
    
    
    @revistamongolia Cuando Rajoy dice "personas" se refiere a quienes permanecen en sus casas sin manifestarse ni opinar.    
    
    
    Reparad en que un manifestante chorreado por agua puede ser detenido en el otro extremo de la ciudad: sirve como identificación para la poli    
    
    
    Además, al agua se le añaden sustancias perjudiciales, que irritan los ojos y marean. Lo hizo Pinochet, ¿no lo van a hacer estos?    
    
    
    Habrá que salir a la calle vestidos de antidisturbios, y tendremos que manifestarnos de espaldas.    
    
    
    @CusCusBcn Exacto. A mi me pillaron unas cuantas veces, reporteando en Santiago.    
    
    
    @orcotroll @revistamongolia A eso se le llama coger el rábano por las hojas.    
    
    
    @Falbaluca Son terriblemente horteras, los dirigentes destinados a disolver la prensa libre.    
    
    
    @SONIACHC Y sin expoliar el dinero público. Pagó el seguro, creo.    
    
    
    ¿Qué pelos? ¿Cómo se los dejó? ¿Con o sin mechas? El hijo de Aznar a Blesa... http://www.eldiario.es/_c69570c  vía @eldiarioes    
    
    
    El debate que todo lo oscurece  http://elpais.com/elpais/2013/12/13/opinion/1386933202_356251.html … vía @el_pais    
    
    
    @EduCiudad @eldiarioes No sé qué opción me parece más vomitiva.    
    
    
    Pobreticos: http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/18/andalucia/1387375954_353137.html …    
    
    
    Los tibios de Europa.  http://www.marujatorres.com/2013/mi-colu-de-hoy-6/ …    
    
    
    Por Ignacio Ecolar. Los negocios y las amistades de la mujer de Ignacio González http://www.eldiario.es/_c6f94ad  vía @eldiarioes    
    
    
    Tened cuidado con la foto, que es de traca. Fútbol y política: lo que ganan los clubes http://www.eldiario.es/_c6ead2e  vía @eldiarioes    
    
    
    @CLSaavedra1 @eldiarioes La verdad es que sí. Se me caen los panties solo al pensarme empalcada.    
    
    
    @CosariaRoja Pues aquí me tienes, reina roja    
    
    
    @CosariaRoja No hará falta, querida.    
    
    
    @CosariaRoja A mí también me pasa, no te preocupes.    
    
    
    Juez imparcial http://lamentable.org/?p=13930     
    
    
    El Fémur de Eva: Puta Navidad http://elfemurdeeva.blogspot.com/2013/12/puta-navidad.html?spref=tw …    
    
    
    Fallece Nieves Torres, represaliada del franquismo que compartió celda con las Trece Rosas http://www.publico.es/489924/fallece-nieves-torres-represaliada-del-franquismo-que-compartio-celda-con-las-trece-rosas … vía @publico_es    
    
    
    @PatxiMadariaga jajajajaja, gracias    
    
    
    @MAntoniaMontero @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @neferu_aton @DsanchezDavid @ELINDIOrojeras ¡Muy buenos!    
    
    
    Las claves de una nueva ley que dispara el recibo de la luz un 11% http://www.eldiario.es/_c74023a  vía @eldiarioes    
    
    
    Menos mal que no votamos a los comunistas http://www.eldiario.es/_c74ebc3  vía @eldiarioes    
    
    
    Las mujeres de mi familia abortaban en las mesas de cocina de las hacedoras de ángeles. Yo logré hacerlo en Londres. Ahora, prohibición.Viva    
    
    
    Vergüenza de país, vergüenza de Gobierno, vergüenza de votantes.    
    
    
    @aluquema Es espeluznante. Habría que montar una red clandestina capaz de sortear las pedradas de los amables ciudadanos Pro Puta Vida.    
    
    
    @lavj58 Yo también siento vergüenza de ser europeo y de que me llamen occidental. Nací aquí por accidente, por lo tanto soy accidental.    
    
    
    @CliffOlivet Yo no tengo patria y pago mis impuestos.    
    
    
    @Maralot Y vergüenza de prensa convencional.    
    
    
    @taramay21 1) No me gusta lo de la obligatoriedad, porque en una sociedad madura se presume conocer la importancia del voto.    
    
    
    @taramay21 2) El derecho a no votar hay que respetarlo. La democracia, es lo que tiene.    
    
    
    FORO ÉTICO : El aborto y el Gobierno del PP. http://elforoetico.blogspot.com/2013/12/el-aborto-y-el-gobierno-del-pp.html?spref=tw …    
    
    
    @maripuri65 @AmparoRubiales @Pilar_Serrano_ Yo tampoco. Qué desastre.    
    
    
        
    
    
    Cinco preguntas sobre el registro policial en la sede del PP  http://www.eldiario.es/_c79591a  vía @eldiarioes    
    
    
    Descubre la magia de la Navidad. El Gobierno la celebra arrebatándonos nuestros derechos en favor de un Concebido que en realidad se la suda    
    
    
    Gallardón no garantiza que el Concebido Pese a Todo pueda vender cupones de la ONCE. Por eso grita la Caballé y el otro hace ayayay manitas.    
    
    
    @alfhasioux ¿Los dos o uno de ellos? Desde el ama de llaves de Rebeca no había pasado tanto miedo.    
    
    
    @carlossanabria7 O hacerlo por buen corazón.    
    
    
    @PabloAIglesias @pozas_interviu ¿Y qué tendrá que ver?    
    
    
    El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación  http://www.eldiario.es/_c795a15  vía @eldiarioes    
    
    
    @carlossanabria7 O por no aguantar la tabarra de los reproches...    
    
    
    No, era una visita de Avón. Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/_c7959ac  vía @eldiarioes    
    
    
    Otra vez al furgón de cola de las controladas y puteadas. Hoy siento bochorno democrático e ira de mujer.    
    
    
    ¡Poner el destino de las mujeres en manos de derechistas cincuentones y meapilas! Se hizo el día que se les voto por mayoría absoluta.    
    
    
    Porque esta Ley contra la libertad de abortar sí que iba en su programa. Es la única que han cumplido.    
    
    
    @macariomx Son la tiña.    
    
    
    @remecarrascocar Sí, con las queridas en un piso.    
    
    
    El Gobierno que no amaba a las mujeres - http://www.guerraeterna.com/el-gobierno-que-no-amaba-a-las-mujeres/ …    
    
    
    Así será el día a día con la nueva ley del aborto http://www.eldiario.es/_c795b80  vía @eldiarioes    
    
    
    El desaguisado eléctrico debería llevar a la dimisión de Rajoy http://www.eldiario.es/_c7a42c7  vía @eldiarioes    
    
    
    El Gobierno exprime la reforma laboral limando más derechos a los trabajadores http://www.eldiario.es/_c795b5e  vía @eldiarioes    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes Bon dia.    
    
    
    Ánimo, que falta nos hace. No solo tenemos pendiente la Revolución Francesa y la Industrial, hay que empezar por la evolución de la especie.    
    
    
    @annapinol_beta Yeah, Indeed.    
    
    
    Y sin duda también habrá vuelto el insulto policial favorito: ¡Puta! Qué asco: Estoy leyendo http://periodismohumano.com/mujer/la-policia-golpea-y-detiene-a-varias-mujeres-tras-una-protesta-contra-la-ley-del-aborto.html …    
    
    
    @jesusverdem Claro que sí. Y mucha gente acabará despertando, porque muchos creían que eran libres, pero solo estaban dormidos.    
    
    
    @masaga58 1) No. La dictadura iba más a las claras y se había montado en el pueblo por una guerra civil, un millón de muertos y  represión.    
    
    
    @masaga58 2) Ahora estamos en una democracia menguada, amenazada y agónica. Y lo hemos conseguido en paz y votando.    
    
    
    @ilsaboyd No, pero hay que reconocer que, como derecha, el PSOE estaba muy bien. Una derecha civilizada.    
    
    
    @nachocrespo74 No me cabe la menor duda, y eso me ha parecido a mí en democracia. También he visto a unos cuantos pegar a mujeres.    
    
    
    @FerrersQuim @JoseRaigal Es un ejemplar tipico de la derecha española, que viene de don pelayo, o de su idea de don pelayo, mejor dicho.    
    
    
    @nachocrespo74 ¿Qué perspectiva? ¿La del pleistoceno?    
    
    
    Florentino recibió a las 72 h de llegar al Madrid el sí de Blesa al crédito para fichar a Cristiano http://www.eldiario.es/_c795ad9  vía @eldiarioes    
    
    
    De Gallardón padre a Gallardón hijo: 25 años de frases 'populares' contra el aborto http://www.eldiario.es/_c795b46  vía @eldiarioes    
    
    
    Cuando las historias son demasiado buenas para ser verdad http://www.eldiario.es/_c7f99d2  vía @eldiarioes    
    
    
    Vuelve el radioteatro, ¡hurra! A las 12: Juan Cavestany presenta la Canción de Navidad de la SER http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/juan-cavestany-presenta-cancion-navidad-ser/csrcsrpor/20131221csrcsrsoc_8/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    Ojalá se repita con frecuencia, y a horas cumbre, en vez de tanto fútbol y tanto chillido de machos en celo de gol: http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/21/television/1387654325_346375.html …    
    
    
    Pues si la realidad retrocede; ¿por qué no tener a buenos actores en la radio contando lo que nos sucede a través del teatro?    
    
    
    @Avivir Lo sé, me gusta mucho. Pero es muy cortito. Yo me refería a obras de teatro largas. Todo se andará, espero. Hay que apoyarlo.    
    
    
    El radioteatro es una forma de cultura directa y popular que, además, no es cara y calienta los corazones. Menos consola, más radioteatro.    
    
    
    @Alcorcon_Apesta @fsiles_58 @MAntoniaMontero @neferu_aton @DsanchezDavid @ELINDIOrojeras Muy buenos días.    
    
    
    Plaza de Lavapiés. El Blog de Mayte Mejía.: El duende se llama María Mezcle http://maytemejia.blogspot.com/2013/12/el-duende-se-llama-maria-mezcle.html?spref=tw …    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes No solo le honra: le supera por la derecha, y ampliamente.    
    
    
    @FuegoEnlaPiel Y cuánto lector, jajajaja.    
    
    
    Grupos ultracatólicos y expertos antiabortistas asesoraron al Ministerio sobre la nueva ley http://www.eldiario.es/_c84079d  vía @eldiarioes    
    
    
    La ley de los machos alfa http://www.eldiario.es/_c84f0d7  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Una ley machista, cruel e inútil http://www.eldiario.es/_c8a47e0  vía @eldiarioes    
    
    
    @DsanchezDavid @neferu_aton @Alcorcon_Apesta @MAntoniaMontero @fsiles_58 @ELINDIOrojeras Feliz esas cosas, sobre todo.    
    
    
    No hay fantasmas de las Navidades suficientes para que se les aparezcan a los despiadados Scrooge que actúan ahora como padres de la patria.    
    
    
    @evomusas Y a mí.    
    
    
    Ésta es mi felicitación navideña para todos los felicitables que asomáis por aquí y que me hacéis compañía. ¡Salud!
http://youtu.be/NvVpAxQuBg4     
    
    
    @mateoeldeguita ¡Me encanta, gracias!    
    
    
    @franciscomore13 Ojalá    
    
    
    @josepros Otro besazo    
    
    
    @ciudadanovicent No està gens malament, noi!    
    
    
    http://www.verkami.com/projects/7435-festiclown-palestina-en-el-libano-2014 …    
    
    
    @reflejo3c @15MPamplona Yo hace mucho que veo televisión a la carta. En todo caso estaría bien desenchufar al señor mientras no miramos.    
    
    
    @revistamongolia @antoniofse Gracias, guapos, pero no olvidéis que YO TAMBIÉN OS SALPICO.    
    
    
    @rafaelmanzanera Siempre faltan. De los que sobran se puede huir, pero el vacío que dejan los otros hace daño.    
    
    
    @MiguelRosaR @revistamongolia Tranquila,mgrnte, que habrá pa to er mundo...    
    
    
    @antoniofse @revistamongolia No, just living.    
    
    
    Campofrío se queda sin poder abrazarnos y esas cosas que tanto nos gustan a los españoles.    
    
    
    @mangelesky A mí me encanta dar la mano.    
    
    
    @AidaGplatas Muuuuchas graciasssss. Lo mismo pa ti.    
    
    
    @reflejo3c @15mpamplona Feliz vida. Una vida decente, vamos. Beso 2014.    
    
    
    @lizanacampon Te deseo lo mismo. Beso.    
    
    
    @LOrlandoVargas Ay, hijo, ya me gustaría, pero en sobrevivir se concentró toda mi ciencia. Beso.    
    
    
    @isabel_cobo besoak, cogno!    
    
    
    Por Rosa María Artal. Cuento de Navidad http://www.eldiario.es/_c8a47eb  vía @eldiarioes    
    
    
    "No hay una forma humana de luchar en una guerra" http://www.eldiario.es/_c7404e3  vía @eldiarioes    
    
    
    Que hasta el conservador The Thimes les ve el plumero a estos: 
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/23/actualidad/1387830309_462497.html …    
    
    
    Y Mayor Oreja haciendo lobby en la UE para derechizar a la derecha europea. Alineados con Polonia.    
    
    
    Real discurso aquí, real perdón allá. Hipocresía e inutilidad. Enigma codebreaker Alan Turing receives royal pardon http://gu.com/p/3ye2q/tw     
    
    
    @JAPiDBA Si todavia no lo sabes es innecesario que lo preguntes. No te va a aprovechar.    
    
    
    @Marga_B_K jijiji, Estoy en la barbilla de España: Tarifa. Veo África desde mi balcón. Bon Nadal.    
    
    
    @carlosrayon Eso es porque caminan en círculo. Ya les definió Shakespeare: The Hollow Crown. Hueca, vacía corona.    
    
    
    Destaco frase de Hastings: "La guerra es el mal absoluto, algo que no se redime con la gloria": http://www.eldiario.es/internacional/forma-humana-luchar-guerra_0_208930019.html …    
    
    
    @bocahonta @MiguelARAlfagem @eldiarioes Exacto. Es humana como sustantivo e inhumana como adjetivo.    
    
    
    @antoniamag Como una de las #antonias por dentro que soy y me considero me doy por aludida. BESO ENORME y tabién PACIENCIA de mi parte.    
    
    
        
    
    
    Os dejo mi entradica de hoy a blog. http://www.marujatorres.com/2013/dentro-de-poco-me-pongo-a-cocinar/ …    
    
    
    @guesardeling Gracias y beso. Sé feliz.    
    
    
    @guesardeling Perdona, era para otro tuitero. Retiro lo de gracias, lo otro nunca sobra.    
    
    
    @rafaelmanzanera Gràcies i petons. Tu també, lo de la felicitat.    
    
    
    ¿Me vuelvo daltónica o el rey estaba especialmente dorado de faz, como maquillado con Poudre du Désert Soaudien?    
    
    
    El mejor discurso sería breve: "Joder, qué año. Me voy. Mejor dicho, nos vamos, porque si yo no soy rey, aquí no reina ni dios".    
    
    
    @HoTseChu @Zurine3 Se pasaron los de efectos especiales.    
    
    
    #CuentoDeNavidad recién termina. Emocionante.    
    
    
    Os dejo mi colu de hoy - http://www.marujatorres.com/2013/os-dejo-mi-colu-de-hoy-3/ …    
    
    
    @fsiles_58 @neferu_aton @ELINDIOrojeras @Granyago1 @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid Muy buenos.    
    
    
    "Si mis padres se enteran de que estoy embarazada, me obligarían a tenerlo y a dejar el instituto" http://www.eldiario.es/_c8eb548  vía @eldiarioes    
    
    
    Una superviviente siria con graves quemaduras, bloqueada en Melilla sin poder ser tratada  http://www.eldiario.es/_c9962ad  vía @desalambre_    
    
    
    @AndreuManresa Petons peninsulars, maco.    
    
    
    Una concejala del PP ebria atropella a una mujer en plena campaña contra el alcohol al volante http://www.publico.es/491404/una-concejala-del-pp-ebria-atropella-a-una-mujer-en-plena-campana-contra-el-alcohol-al-volante … vía @publico_es    
    
    
    @HomeLent @publico_es Senyorititis aguda    
    
    
    @Manuelcuellar @eldiarioes muacs, guapo.    
    
    
    @elpiani Preciosa, gracias. Aquí también tenemos un día espléndido.    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Cinco falacias sobre el aborto http://www.eldiario.es/_c9a4d0e  vía @eldiarioes    
    
    
    Entre cómo conducen y cómo hablan: El alcalde de Mijas (PP) llama "pederasta" a Almodóvar http://www.publico.es/491592/el-alcalde-de-mijas-pp-llama-pederasta-a-almodovar-por-criticar-la-politica-cultural-del-gobierno … vía @publico_es    
    
    
    La mayoría del PP acepta sin inmutarse la reaccionaria ley del aborto de Gallardón http://www.publico.es/491492/la-mayoria-del-pp-acepta-sin-inmutarse-la-reaccionaria-ley-del-aborto-de-gallardon …    
    
    
    @Guitarrista108 @publico_es Por favor, no insultes a los oligofrénicos.    
    
    
    @Otro_Ser_Humano Y malos. Son malos.    
    
    
    @alswirkoenten @publico_es No creas, es pura hipocresía. A la chita callando, hacen lo que pueden. Luego se confiesan.    
    
    
    @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @fsiles_58 @neferu_aton @ELINDIOrojeras @Granyago1 Muy buenos días.    
    
    
    Rajoy hace lo imposible para no responder sobre el aborto http://www.eldiario.es/_c9ebaa6  vía @eldiarioes    
    
    
    Una pelea contra reloj para salvar miles de viviendas sociales de los fondos de inversión http://www.eldiario.es/_c9ebb86  vía @eldiarioes    
    
    
    Todo el año es el día de los inocentes. Hoy, al menos, deberíamos descansar de tragar ruedas de molino, y de vomitarlas a continuación.    
    
    
    @glodamas @SuperGili No me digas.    
    
    
    @jajajacker @FerrersQuim @eldiarioes Algo tendrá Belloch si se casó con la del piano.    
    
    
    No os lo perdáis: http://www.larepublica.es/temp/mi-cono-tu-cono.html …    
    
    
    @Organodefuego Sí, chico, pero no se lo pondremos fácil.    
    
    
    El Gobierno creó un organismo por cada Consejo de Ministros en 2013 http://www.eldiario.es/_c99645a  vía @eldiarioes    
    
    
    La Generalitat oculta informes sobre el Palau de les Arts para exculpar a Calatrava http://www.eldiario.es/_ca4118f  vía @eldiariocv    
    
    
    @tatarlak Que los reuna y que se los lleve.    
    
    
    El arte del periodista http://www.eldiario.es/_ca4fb2a  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    @herblay_rengel jjOhhhhhhhh, más, más. Así, así, gllllgllllgllll....    
    
    
    La arriesgada jornada informativa de @revistamongolia, ayer

http://vistoentw.com/?p=10513     
    
    
    El fiscal del Constitucional apoya una solicitud de exhumación de restos de víctimas del franquismo http://www.eldiario.es/_c9ebb68  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Las matemáticas del despilfarro http://www.eldiario.es/_cafa93d  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Javier Gallego @carnecrudaradio. Por qué la nueva ley del aborto es inaceptable http://www.eldiario.es/_ca4fb27  vía @eldiarioes    
    
    
    Manda huevos. El rey, antes y después del Photoshop para su exclusiva en ¡Hola! http://www.eldiario.es/_cafa942  vía @eldiarioes    
    
    
    El PP quiere que el Congreso condene los “actos vandálicos de la extrema izquierda” en la Universidad http://www.eldiario.es/_caebf94  vía @eldiarioes    
    
    
    La publicidad engañosa se va de rositas en España http://www.eldiario.es/_c9ebb87  vía @eldiarioes    
    
    
    Lo sucedido en España en 2013 hubiera hecho caer a cualquier Gobierno democrático http://www.eldiario.es/_cafa94e  vía @eldiarioes    
    
    
    El TSJM valora pedir pena de cárcel contra Elpidio Silva por la publicación de los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_caebf74  vía @eldiarioes    
    
    
    @llunavermella I qué faràn? Que la Caballé faci de rellotge?    
    
    
    Feliz último día de este aciago año, y muchas fuerzas para 2014. No pienso ver ni leer resúmenes de lo ocurrido. Lo tengo grabado a fuego.    
    
    
    @sgirvent Pues yo no pienso acabar cantando, tirando de una cuerda.    
    
    
    @rafaelbigorra Abraçada, maco.    
    
    
    Última mañana de 2013en Tarifa. Desde mi refugio. pic.twitter.com/yYJ2tZ62kH    
    
    
    Dans Louxor désertée, les Égyptiens attendent désespérément les touristes - L'Orient-Le Jour http://www.lorientlejour.com/article/848741/dans-louxor-desertee-les-egyptiens-attendent-desesperement-les-touristes.html … vía @LorientLeJour    
    
    
    @laribocrusat Oh, sí, tu a Gintònic i jo a Jameson! Petons.    
    
    
    @dinamittEros Muy feliz.    
    
    
    Las andanzas de un arquitecto estrella: http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/30/actualidad/1388434896_832734.html …    
    
    
    Y el escrito esclarecedor de un arquitecto con conciencia: La desaparecida política de vivienda http://www.eldiario.es/_c9fa41e  vía @eldiarioes    
    
    
    @AgentTaronja Bé, en Bofill és català i ex consogre del Julio Iglesias. Ha tot arreu couen faves.    
    
    
    Gran pregunta para que el ciudadano, devenido en súbdito, se haga hoy: ¿Hacemos política o nos pasamos al vudú? En pie, vamoooooo.    
    
    
    En ese teatro en donde se toca el primer concierto del año estuve yo, es impresionantemente vienés, pedazo templo musical.    
    
    
    @yolygalan @boye_g No es incompatible, siempre que no nos volvamos zombies nosotros.    
    
    
    @Amunt66 Nen, tinc una amiga que fa guitarra clàsica a Viena, vaig anar a casa seva: 4 dies plens de concerts i museus.    
    
    
    En un día como hoy me alegro de ver a Barenboim en forma. Y tengo un recuerdo Edward Said, imprescindible intelectual palestino muerto en 03    
    
    
    @Amunt66 @sterhava Jo, fums????? Fumet de peix, és el que m'agrada, tuitfamily!    
    
    
    @mariacoira Lo mismo digo, maja.    
    
    
    @rosamariaartal Feliz año, intentémoslo. Cuídate.    
    
    
    @Majdalani007 Otro para ti, preciosa. Je t'aime beaucoup.    
    
    
    @Majdalani007 Ahlan wa sahlan, ya habibti! ana bhabti ktiiir    
    
    
    @FOROETICO @rosamariaartal Lo hago. Creo que me voy a perder esa airosa marcha previa a la invasión de Polonia en el concierto. Vermú out.    
    
    
        
    
    
    @jamvallmitjana @diariARA No ofender primates. Paquirrín ser producto del maridaje entre Marbella Cañí y Tele5.    
    
    
    @albertblau @obdriftwood @dolmonamor4 I, a més a més, el deixen reproduir-se.    
    
    
    @Amadeus1963 @diariARA Sí, y la Belén, la que más libros. Il faut joderse.    
    
    
    @jamvallmitjana @diariARA Exacto. Ahora califica a sus seguidores. ¿Mayoría silenciosa a unos efectos y gritona a otros? Help!    
    
    
    @albertblau @obdriftwood @dolmonamor4 jajajaja... i a efectes retrospectius!    
    
    
    @MisterBelvedere Si no em segueixes no em deixen contestar els teus missatges.    
    
    
    @1oleologo @margareig ¿Alguien te impide algo? Por cierto, ¿qué haces aquí, bonito?    
    
    
    @marquesacanangl Yo creo que, si quería encadenar a alguien, mamá y Julián iba al pelo.    
    
    
    @marquesacanangl Molt Bon Any!    
    
    
    @PereVallK @callahan_ruiz @faustianovic I ser anticolonialista i passar una bona estona amb Mogambo.    
    
    
    @margareig @1oleologo Va de uno que ya no está, tranquila.    
    
    
    @anboro1 @faustianovich @PereVallK @callahan_ruiz Ni idea.    
    
    
    @kikamondelo Gracias. Besote.    
    
    
    Deseos 2014. http://www.marujatorres.com/2014/os-dejo-mi-colu-10/ …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Glosario para entender un año de recortes sanitarios (y lo que nos espera en 2014) http://www.eldiario.es/_caebfea  vía @eldiarioes    
    
    
    @Llunajms ¿Cómo que próximamente? ¡Es el éxito del año!    
    
    
        
    
    
    @beyoto Sí, chico. Qué panzá.    
    
    
    @beyoto Yo en el entierro casi me muero de sollozo agudo.    
    
    
    @Marjucol @elconfidencial Estos siguen creyendo que los americanos son tontos y colonizables. Damm.    
    
    
        
    
    
    Personas sin medicamentos, vidas en juego http://wp.me/p1C5qU-4ds  vía @Dempeus    
    
    
        
    
    
    @1789YA @eldiarioes Eso es verdad. De ahí la necesidad de darles con toa la cate-quesis.    
    
    
        
    
    
    @gallir Entonces o fue la hija o el regene de en medio. Perdonad.    
    
    
    @gallir En cuyo caso me alegro por él, más vale estar muerto que firmar eso.    
    
    
    El mercado laboral siguió destruyendo empleo en 2013 http://www.eldiario.es/_cc41b3e  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    Los 300 más ricos del mundo sumaron 524.000 millones a sus fortunas en 2013 http://www.eldiario.es/_cbec582  vía @eldiarioes    
    
    
    David Torres: Punto de Fisión » La odisea polar de Shackleton http://blogs.publico.es/davidtorres/2014/01/03/la-odisea-polar-de-shackleton/ …    
    
    
    El desastre de Panamá. http://blogs.publico.es/aqui-no-se-fia/2014/01/03/el-canal-de-panama-y-el-abuso-de-los-sobrecostes/ …    
    
    
    @alswirkoenten Sí, con Lesseps de por medio.    
    
    
    @mariluz77659162 @eldiarioes jajajajaja, ni se me ocurre cómo deben ser 500 millones encima de una mesa. ni debajo, claro.    
    
    
    Internos del CIE de Algeciras denuncian las “instalaciones precarias” y el trato recibido  http://www.eldiario.es/_cc41d06  vía @eldiarioand    
    
    
    Cuando la presidenta de Nuevas Generaciones del PP defendía el aborto que ahora critica http://www.eldiario.es/_cc41d20  vía @eldiarioes    
    
    
    Carne Cruda cambia las voces del video Lotería: genialhttp://www.eldiario.es/rastreador/anuncio-Loteria-version-PP-infierno_6_214238579.html    
    
    
    @barbarellany @rafaruizmad Cierran Gentleman porque los italianos no les cedían Icon si tenían otra revista para tíos en el mismo grupo.    
    
    
    Secuestrados: Habrá que repetirlo una vez más. http://blogs.heraldo.es/gervasiosanchez/ …    
    
    
    ¡Qué tiempos aquellos! http://www.meneame.net/story/hallan-luxor-tumba-jefe-cervecero-antiguo-egipto …    
    
    
    @MCxVBC Deberíamos organizarnos para que no fuera votar en blanco sin más. Tener presencia física en las calles, ser muchos, cambiar cosas.    
    
    
    @MCxVBC Hasta pronto    
    
    
    @MCxVBC Observo que hay por lo menos otro grupo más. ¿No estaría bien unirse?    
    
    
    El ambicioso resurgir de Al Qaeda http://www.elmundo.es/internacional/2014/01/04/52c86c7dca4741d3588b456b.html … vía @elmundoes    
    
    
    Valores Éticos, la asignatura que ensalza las Fuerzas Armadas y critica la desobediencia civil http://www.eldiario.es/_cc41c9f  vía @eldiarioes    
    
    
    Gobierno y sindicatos agrarios exigen que los terratenientes sin actividad no reciban ayudas de la PAC http://www.eldiario.es/_cca5c81  vía @eldiario    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @annacorredera No crec que passi mai.    
    
    
    “Estamos especializados en una armoniosa repetición del desastre y la estupidez.” Terenci Moix dixit.    
    
    
    @isaberme Sí, eso es lo que consuela. Que no ha vivido para ver esto. Pero no consuela mucho, la verdad.    
    
    
    @josebravo2014 muuuuuchas gracias.    
    
    
    @Pontevedra51 @TheryMara @Kamchatka_H @JavierArocaA Depende  de los favores de gobierno para créditos, etc. Callejón sin salida.    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @ELINDIOrojeras @neferu_aton Muy buenos y felices.    
    
    
    @anboro1 @musebet @faustianovich Y el mío por los forillos. ¿Recordáis el decorado en donde vive la madre de Marnie?    
    
    
        
    
    
    La desigualdad europea, por Claudi Pérez. http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/05/actualidad/1388953809_021102.html …    
    
    
        
    
    
    625 RANAS: LOS REYES MAGOS Y EL REY http://www.antoniorico.es/2014/01/los-reyes-magos-y-el-rey.html?spref=tw …    
    
    
    @JoanManel_CAT Gracia, amore.    
    
    
    @Fernandoo461 Eso sí que es indecencia. Pobre infancia.    
    
    
    @yocambio Gracias a ti, guapo.    
    
    
    Vaya empiece. http://elpais.com/elpais/2014/01/06/gente/1389005807_207872.html …
y http://politica.elpais.com/politica/2014/01/06/actualidad/1389011242_612033.html …    
    
    
    @paloberd Gracias por leerme. Que tengas buen año.    
    
    
    Por Ignacio Escolar. De Bárcenas a Panamá http://www.eldiario.es/_cd50a97  vía @eldiarioes    
    
    
    Qué hartazgo. La próxima batalla del ministro Wert: la reforma de las universidades http://www.eldiario.es/_caec00c  vía @eldiarioes    
    
    
    Muere Marina Ginestà, la miliciana símbolo de la Guerra Civil http://www.eldiario.es/_cd42097  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    Felicidades. La valenciana Carmen Amoraga gana el 70 Premio Nadal http://www.publico.es/culturas/493330/la-valenciana-carmen-amoraga-gana-el-70-premio-nadal … vía @publico_es    
    
    
    @neferu_aton @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @fsiles_58 @ELINDIOrojeras Muy buenos días.    
    
    
        
    
    
    Por @AndreuManresa. Ay, qué nervios. http://politica.elpais.com/politica/2014/01/07/actualidad/1389049517_581696.html …    
    
    
    Estoy como loca: dizque La Reina lleva las uñas al barroco con minué. http://elpais.com/elpais/2014/01/06/gente/1389029071_514945.html …    
    
    
    @alswirkoenten @AndreuManresa Me encanta lo de los trinos lastimeros. Es verdad.    
    
    
    Im-puta-dita, Infanta im-puta-dita (Con música de 'Guantanamera'). Primero se atraganta el padre, y ahora la nena tiene un disgusto.    
    
    
    Por Andreu Manresa, ¡últimas noticias! http://politica.elpais.com/politica/2014/01/07/actualidad/1389078291_184088.html …    
    
    
    @Mertxe Solo quire decir que tendrá que declarar. Espero que no sea por plasma.    
    
    
    http://www.laicismo.org//detalle.php?pk=28636#ppal …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    http://www.elperiodico.com/es/noticias/internacional/estado-excepcion-policial-hamburgo-2988169 …    
    
    
        
    
    
    @1955clio Muchas gracias por su crítica. Intentaré hacerlo mejor.    
    
    
    Por Olga Rodríguez. La cartografía de nuestras miradas  http://www.eldiario.es/_cda61be  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. La infanta tiene que ir a juicio http://www.eldiario.es/_cdfb8b0  vía @eldiarioes    
    
    
    @MiguelARAlfagem @eldiarioes Francamente, querido, no sigo a la fiel infantería. Mi estómago me lo agradece. P'arriba, niño.    
    
    
    En BCN, Zara pegada a Apple. Qué cool y que trendy, la luz al final del túnel. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/08/catalunya/1389168453_079791.html …    
    
    
    Por Ignacio Escolar Propaganda para agradar a los ultras http://www.eldiario.es/_cdfb8c7  vía @eldiarioes    
    
    
    Os dejo mi colu de hoy.

http://www.marujatorres.com/2014/efectivamente-estoy-muy-liada/ …    
    
    
    @Anaramos2 Gracias guapa.    
    
    
    @Felixraib @rpujolvives @bakunin69 Seguro que piden idiomas. Y esto solo es el principio.    
    
    
    @Sevillewarrior @rpujolvives @bakunin69 Los empresarios catalanes, como cualquier economía. La codicia no entiende de patrias.    
    
    
    @MJoseagra @eldiarioes Una especie de baile de marionetas mexicanas en el día de los Muertos.    
    
    
    @alansmithee486 @Telasmarineras @rosamariaartal Claro que lo es. Y para el género humano, que os incluye a los hombres.    
    
    
    La venganza y la cobardía del Gobierno en el fin de ETA http://www.eldiario.es/_cdfb8ce  vía @eldiarioes    
    
    
    @MiguelARAlfagem @rpujolvives @bakunin69 Concurso de desalmados.    
    
    
        
    
    
    Blasco admite su relación con el líder de la trama que robó ayudas al desarrollo http://www.eldiario.es/_ce42629  vía @eldiariocv    
    
    
    "Hazte aventurera" - Parodia del anuncio de Campofrío: http://youtu.be/iUhoTWb6yzo  vía @youtube    
    
    
    @xiuletxiulet I tant!    
    
    
    @Fernandoo461 ¿El francés?    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Entre dos y cinco años de prisión http://www.eldiario.es/_ce50fd5  vía @eldiarioes    
    
    
    @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @ELINDIOrojeras @neferu_aton Muy buenos sean.    
    
    
    ENCUESTA: El bipartidismo detiene su caída http://www.eldiario.es/_ce4276c  vía @eldiarioes    
    
    
    Ana Mato dio 18.000 euros a la ONG "Acción Familiar", que propugna prohibir el aborto y el matrimonio homosexual http://www.eldiario.es/_ce42837     
    
    
    Por Isaac Rosa. http://www.eldiario.es/zonacritica/ETA_detenciones_abogados_Interior_6_216338387.html …    
    
    
    @_luuur De las de ellos, no.    
    
    
    @DsanchezDavid @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @MAntoniaMontero @ELINDIOrojeras @neferu_aton Mismo digo.    
    
    
    El Fémur de Eva: Second Life http://elfemurdeeva.blogspot.com/2014/01/second-life.html?spref=tw …    
    
    
    @victicorgodoy @supersarcasmo Recordad también lo que se escribió de Sinatra que había seguiso su Way cuando murió. 1    
    
    
    @victicorgodoy @supersarcasmo Por no hablar de cómo MVázquez Montalbán se había ido con los Pájaros de Bangkok. 2    
    
    
    @fanigrande Un petó fort.    
    
    
    @Fernandoo461 jijiji. O'Higgins era un militar. Yo tengo la de Gabriela Mistral, poeta, feminista y maestra.    
    
    
    @Alcorcon_Apesta @MAntoniaMontero @DsanchezDavid @fsiles_58 @ELINDIOrojeras @neferu_aton Hola    
    
    
    @TwitDiscordante ok    
    
    
    La imputada sufre Locura de Amor. Se me abren los pulsod, oye.    
    
    
    Santa Infanta por qué lloras, si es tu penaaaa la mejó, porque no fue un mal cariñoooo, que fue locura de amoooooor.    
    
    
    Enaaamoradaaaa, feliz pero imputadaaaa, con los ojos asules perdidos en la madrugadaaaaaa...    
    
    
    Hase tiempo que no miro nada al firmarlo contigooooo...    
    
    
    @RamnRocha @_ro_sanchez Te equivocas de redactora, encanto. Yo siempre he sido más de la tropa.    
    
    
    @RamnRocha @_ro_sanchez @el_pais Agua pasada, querido. En su caso, ciénaga.    
    
    
    Él iba en un Banco, de nombre extranjero...    
    
    
    @VidalJuanma Cuando los firmantes, bajo los luseros, sus dineros negros veían creser...    
    
    
    @RamnRocha @_ro_sanchez @el_pais Ay niño, si es democristiano...    
    
    
    @IreneHVelasco Anche per te, cara.    
    
    
    @IreneHVelasco Nada, amore, He escuchado un rato El Larguero.    
    
    
    Infanta, hay que ver cómo es el amor, que vuelve a quien lo tomaaa imputada xoxonaaaaaa....    
    
    
    @iaragona Glamour? Si sembla que ja visquin al Museu de Cera!    
    
    
    @mateoeldeguita He escuchado el Larguero.    
    
    
    Conste que lo de xoxona no es una grollerie, lo digo por aquella muñeca rubia tan mona.    
    
    
        
    
    
    Hay que exigirle a Gallardón que autorice el supuesto de Aborto por Amooooor.    
    
    
        
    
    
    Por empresa española: Puente "Cau Cau" en Valdivia fue instalado al revés: http://youtu.be/76WOGYri2ig  vía @youtube    
    
    
    Este señor es uno de los actuales dueños del diario El País. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/10/actualidad/1389388205_495404.html …    
    
    
    @obdriftwood Y además pertenece al comité del lobby norteamericano pro Ejército del Estado de Israel, junto con su socio    
    
    
        
    
    
    @varverde Además, es tan desprendido que no tiene casa propia. Vive en hotelazos.    
    
    
        
    
    
    A Chatila, joie, bonbons et sérénité après la mort de Sharon - L'Orient-Le Jour http://www.lorientlejour.com/article/850084/joie-bonbons-et-serenite-a-chatila-apres-la-mort-de-sharon.html … vía @LorientLeJour    
    
    
    El aval de Rajoy mantiene a Fernández Díaz en un Ministerio sacudido por los ceses  http://www.eldiario.es/_cf42b72  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. El mito del aborto de las menores http://www.eldiario.es/_cfa6bf2  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Wert pide reflexionar sobre la financiación de la educación universitaria ya que "no es obligatoria" http://www.eldiario.es/_cf42bab  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    @rfebrer8 @eldiarioes Ya sabéis: Jehová los cría y ellos se juntan.    
    
    
    @CBautistaC @eldiarioes De avalancha de incompetencia, sí.    
    
    
    @Homonomos @eldiarioes Solo para concebidos. Antes de nacer, naturalmente.    
    
    
    @reflejo3c @eldiarioes Nunca me pareció normal. En la SER soltaba unas carcajadas que ponían los pelos de punta.    
    
    
    Burgos: Interior señala a "violentos" llegados de fuera pero detiene a residentes sin antecedentes http://www.eldiario.es/_cf983ef  vía @eldiarioes    
    
    
    Por amor http://www.eldiario.es/_cfa6c04  vía @eldiarioes    
    
    
    @Retiario @CurroTroya @ManelFontdevila @marianorajoy jejejejeje, tienes razón.    
    
    
    @DsanchezDavid @fsiles_58 @MAntoniaMontero @Granyago1 @martabernal Buenos y fríos incluso en Tarifa. No nieva, pero ventea...    
    
    
    Así manipulan los informativos de TVE (según sus trabajadores) http://www.eldiario.es/_c19397e  vía @eldiarioes    
    
    
    La sonrisa de Omaba se debe al alivio que le supuso que Rajoy no se presentara con su famosa "niña" vestida de Isabel la Católica.    
    
    
    Sobre Sharon y Sabra y Charila. http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/13/actualidad/1389642270_060364.html …    
    
    
    @Ijon_Titchy ¿Quieres decir Cristina la Loca por Iñaki el Hermoso Manos Largas Supuestamente?    
    
    
    @Maykamadrid ¡Hay tanto donde escoger! Una piedra del Valle de los Caídos, por ejemplo.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @diego_gon Pues a mi las niñas ZP me parecen lo mejor de la familia, era su rebelión frente a las dos grullas progenitoras.    
    
    
    Éste es el aspecto de Sharon, dos meses antes de Sabra y Chatila. pic.twitter.com/i1KGu1BGAV    
    
    
    @MiguelARAlfagem El Tea Party y el ala dura de Israel -porfa, que me presenten a la rama blanda- son muy amiguetes.    
    
    
    Oh, claro, debería transportarla Cupido: http://politica.elpais.com/politica/2014/01/14/actualidad/1389693365_979015.html …    
    
    
    @nanamontanes jajajajajajaja    
    
    
    @VidalJuanma @caval100 @efrit1 ¡¡¡¡Ohhhhh, sí, todos los Dráculas huirían de ellos nada más esnifarlos desde lejos!!!!    
    
    
    @kikamondelo Preparémonos para lo imprevisible.    
    
    
    Genial @iescolar en @HoyPorHoy ante al director del Diario de Burgos, propiedad del oscuro constructor que está detrás de la obra #Gamonal    
    
    
    @AntonioRosap @HoyPorHoy @iescolar Sí, qué bestia. Entonces cuando a mí me entrevistan por un libro los colegas del ABC es que soy facha.    
    
    
    Avaricia, rapiña y mezquindad http://www.cuartopoder.es/acotadeperiscopio/avaricia-rapina-y-mezquindad-en-grandes-dosis/255 … vía @cuartopoder    
    
    
    @neferu_aton @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @ELINDIOrojeras Muy buen día    
    
    
    Rajoy no va a Davos porque necesita descansar. Como si en Davos trabajaran. No va porque tiene que quedarse en casa a levitar Obamas.    
    
    
    Victoria de Gamonal http://www.eldiario.es/_cffc311  vía @eldiarioes    
    
    
    @JhonToxina @iescolar @HoyPorHoy Sí, me ha dado un susto de muerte.    
    
    
    @VilaSilva Ve tú a saber si tiene un intérprete que ha sido como el mudólogo de Mandela, y los cuentos que le ha contado.    
    
    
    @pintiparada Pero ¿qué son? ¿Las tan cacareadas gafas Google????    
    
    
    @pintiparada Pues sí, pero a este mozo le sientan mejor y no pone cara de ver a la Señora de Fátima. pic.twitter.com/VU6vNUTqo5    
    
    
    @CusCusBcn @pintiparada Ya he visto, no ha ido a Davos para quedarse en casa mirando a Viri con las gafas de aumento.    
    
    
    Según esto, el presidente tiene un "catador de gafas". Rajoy: ´¡Hombre, las gafas de Google!´ http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2014/01/15/hombre-gafas-google/948102.html … vía @Farodevigo    
    
    
    @carmendondellas ¿Es un montaje de lengua?    
    
    
    @JessBahllo @Fernandoo461 El pantalán del Náutico de Palma era, en realidad, Broadwalk Empire    
    
    
    @Tonidioelcante @carmendondellas Oh, no, es igual de desagradable que un escarabajo volador en la sopa.    
    
    
    Fallece Juan Gelman, el Cervantes más doliente http://www.eldiario.es/_d042fff  vía @eldiarioes    
    
    
    Me encanta este fiscal. Cuanto más defiende a la infanta, más fastidia a la monarquía: http://politica.elpais.com/politica/2014/01/15/actualidad/1389771398_772433.html …    
    
    
    ¿Se opondría Gallardón a que la infanta fuera juzgada en el Club Náutico de Palma? ¿O a bordo de un Bribón?    
    
    
    @DMarzal I do    
    
    
    @DMarzal Idó    
    
    
    El PP se pone nervioso con el nuevo partido de Ortega Lara http://www.eldiario.es/_d043175  vía @eldiarioes    
    
    
    Esto vale la pena. http://goldmansachsisnotanaftershave.com/     
    
    
    El 'efecto Gamonal' se extiende y se multiplican las marchas de apoyo http://www.eldiario.es/_d043338  vía @eldiarioes    
    
    
    Me alegro por Davos. Ana Botella acudirá al Foro de Davos http://www.eldiario.es/_d0430e7  vía @eldiarioes    
    
    
    Os dejo mi colu de hoy en El Diario:  http://www.marujatorres.com/2014/una-medicina-contra-la-pasividad/ …    
    
    
    Bárcenas puso al descubierto los manejos del PP para amparar a los corruptos en Burgos http://www.eldiario.es/_d04315c  vía @eldiarioes    
    
    
    @JavierCgcees Es de los que sobran.    
    
    
    Hambre en Siria. http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/15/actualidad/1389811054_029560.html …    
    
    
    http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/15/telemadrid_pago_medio_millon_euros_sobreprecio_por_pelicula_garci_sobre_dos_mayo_12334_1012.html …    
    
    
    @carnecrudaradio Guapetón.    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Exclusiva: así se adjudicó la obra del bulevar de Gamonal http://www.eldiario.es/_d0fc825  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Pere Rusiñol. ¡Grecia ya marcha viento en popa! http://www.eldiario.es/_d0a7122  vía @eldiarioes    
    
    
    @antoniamag Gracias, mi dama. Posí, un mar gris y un tiempo ventoso, una preciosidad. Love.    
    
    
    Qué despiste. He pasado varios días creyendo que quien había formado un partido más de extrema derecha que el PP, si cabe, era Ortega Cano.    
    
    
    @lozanomayte De nada, prenda.    
    
    
    El pleno del Ayuntamiento de Burgos rechaza la paralización definitiva de las obras http://www.eldiario.es/_d0ede3b  vía @eldiarioes    
    
    
    @anxo_p @Carbonellsg Que no nos falten, darling    
    
    
    @ZoltanCsabaNagy Yo también te echo de menos pero en Tarifa estoy muy bien, francamente. Beso.    
    
    
    @MegaMossen @eldiarioes No votar, nunca. Votar en blanco.    
    
    
    @AspiranteAMiss Será. Prueba con puticlub.    
    
    
    @DMarzal @tabata666 @MegaMossen Y me repatea. He votado de todas formas: vomitando, tapándome la nariz, boca abajo... Es insoporteibol.    
    
    
    @DMarzal @tabata666 @MegaMossen A Beirut pero solo en la parte buena.    
    
    
    ¡VIVA!!!!! El alcalde de Burgos anuncia la paralización definitiva de las obras de Gamonal http://www.eldiario.es/_d0ee0d4  vía @eldiarioes    
    
    
    La fiscal acusa de homicidio a los ocho mossos implicados en la muerte del empresario del Raval http://www.eldiario.es/_d0edf98  vía @eldiarioes    
    
    
    Euforia en Gamonal: "La calle Vitoria va a tener que llamarse calle de la Victoria" http://www.eldiario.es/_d0ee11c  vía @eldiarioes    
    
    
    Muere uno del FMI en atentado en Afganistan. http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/18/actualidad/1390016349_729564.html …    
    
    
    Cuidado, lleva foto. La estrategia contra el paro juvenil se desinfla http://www.eldiario.es/_d0ee00a  vía @eldiarioes    
    
    
    Ellsberg anuncia que Snowden se une a la dirección de la Freedom of the Press Foundation http://www.eldiario.es/_d0ee0de  vía @DiarioTuring    
    
    
    Hablando de fotos aterradoras. pic.twitter.com/tHJIYHKxGC    
    
    
    @alexrozada Él tiene poder sobre nosotros-. Ella lo tiene sobre él y nosotros.    
    
    
    ¿Creéis que Raoy y Lagarde hablaron de cómo está el servicio?    
    
    
    @sip_borde Están hablando de los últimos bolsos de Vuitton.    
    
    
        
    
    
    @marpasma @boye_g Su abuelo estaría orgulloso. Él y Carmina cantaban el Cara al Sol. Eran falangistas.    
    
    
    Carta a François Hollande: 'Afers interiors' http://ara.cat/_3fafe978  vía @diariARA    
    
    
    Recordo els Cine-Fòrum de'n Miquel: em va educar. Merci. A la professora que vol fer sessions de cine http://ara.cat/_3fafe973  vía @diariARA    
    
    
    @m_xtro @diariARA Miquel y su esposa francesa sí que eran encantadores, enamorados y bailones. Siempre fueron gentiles conmigo.    
    
    
    Blesa amenaza a eldiario.es para impedir la publicación de un monográfico sobre sus manejos en Caja Madrid http://www.eldiario.es/_d0ee0d6  vía @eldia    
    
    
        
    
    
    @CLSaavedra1 @diariARA Qué poquito me sigues o qué mal lees mis tweets    
    
    
    @luiscastano95 @isaberme    
    
    
    @luiscastano95 @isaberme Lástima. Es evidente que lo puse para que lloraras.    
    
    
    @CLSaavedra1 @diariARA La bonhomía, como su propio nombre indica, es cosa de hombres. Pero te agradezco el detalle.    
    
    
    @aquielmurciano De Economía, Finanzas e Industria, pero no sociata: con Sarkozy    
    
    
    Vídeo: Un vecino de Burgos explica a Mariló Montero qué está pasando en Gamonal http://www.eldiario.es/_d151f36  vía @eldiarioes    
    
    
    Méndez Pozo también usó su poder mediático contra un alcalde de Albacete: "Me pidió recalificaciones"  http://www.eldiario.es/_d0edfd3  vía @eldiarioe    
    
    
    FOTOGALERÍA: Las amistades de Méndez Pozo, "el jefe" de Burgos http://www.eldiario.es/_d10b283  vía @eldiarioes    
    
    
    Los días aciagos de Pedro J. Ramírez http://www.eldiario.es/_d0ee029  vía @eldiarioes    
    
    
    Desmadre en la Ópera de Valencia http://www.eldiario.es/_d1434fa  vía @eldiariocv    
    
    
    Más que una nominación a un Oscar, repercusión mundial sobre los niños soldados http://www.eldiario.es/_d0ee04f  vía @desalambre_    
    
    
    La furia de la derecha burgalesa por el fin del proyecto de Gamonal http://www.eldiario.es/_d151f35  vía @eldiarioes    
    
    
    Corazón de Olivetti » Un garaje para la infanta http://blogs.publico.es/juanjosetellez/2014/01/19/un-garaje-para-la-infanta/ …    
    
    
    Abortar en caso de enfermedad del feto será casi imposible http://www.eldiario.es/_cfeda53  vía @eldiarioes    
    
    
    Castro y Horrach: cronología de un duelo sin sangre http://www.eldiario.es/_d09899e  vía @eldiarioes    
    
    
    Oxfam exige en Davos que se ponga la desigualdad en el centro del debate económico http://www.eldiario.es/_d198d26  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. El ejemplo de Gamonal http://www.eldiario.es/_d1fcd4c  vía @eldiarioes    
    
    
    Que Obama  sonría a Rajoy no sale gratis: http://politica.elpais.com/politica/2014/01/19/actualidad/1390163405_534917.html …    
    
    
    Ha muerto Abbado. Le vi dirigir hace un año, en Viena. Qué gran señor: http://cultura.elpais.com/cultura/2014/01/20/actualidad/1390209352_076525.html …    
    
    
    Los informes policiales tumban la teoría de los "violentos itinerantes" de Gamonal http://www.eldiario.es/_d1ee33e  vía @eldiarioes    
    
    
    La herencia de Santiago Herrero: un mastodonte a punto de desmoronarse http://www.eldiario.es/_d198d23  vía @eldiarioand    
    
    
    Primarias abiertas: 7 preguntas sobre la democracia y el show business http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    Los bomberos de Madrid amenazan con no actuar si hay policías en el lugar http://www.eldiario.es/_d1ee4e9  vía @eldiarioes    
    
    
    @fsiles_58 @alcorcon_apesta @dsanchezdavid @mantoniamontero @elindiorojeras @neferu_aton Muy buenos.    
    
    
    El alcalde de Burgos vive en un ático de lujo edificado por los constructores de la obra de Gamonal http://www.eldiario.es/_d1fcd62  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Rosa M. Artal De qué nos quejamos http://www.eldiario.es/_d1fcd51  vía @eldiarioes    
    
    
    Revista especial 'Los correos de Blesa': ya disponible a pesar de las amenazas http://www.eldiario.es/_d1fcd53  vía @eldiarioes    
    
    
    'Carne Cruda 2.0', en 'Hora 25' (20/01/2014) - Cómo robar un banco desde dentro http://www.cadenaser.com/espana/audios/carne-cruda-hora-25-2014-robar-banco-dentro/csrcsrpor/20140120csrcsrnac_85/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    No sé por qué le hacen preguntas, aunque sean malas e inoperantes, a Rajoy. Sería mucho más realista regalarle vaselina para que nos encule.    
    
    
    Gobierno griego pide que líder de la oposición izquierdista aclare si es ateo http://atenasdigital.com/2014/01/21/gobierno-griego-pide-que-lider-de-la-oposicion-izquierdista-aclare-si-es-ateo/ … vía @atenasdigital    
    
    
    IU: Rajoy es la mano que mece al fiscal en el 'caso Nóos' http://www.eldiario.es/_d243b26  vía @eldiarioes    
    
    
    @RodolfoMandrika @Juliaenlaonda Los Banales que hacen Males    
    
    
    La homosexualidad se cura mirando fijamente durante diez segundos la foto del cardenal Sebastian. http://www.eldiario.es/_d1ee3e8  vía @eldiarioes    
    
    
    @dwcubas Coño, y hasta el herpes.    
    
    
    @PilarMateos @eldiarioes Pero estos no se lo aplican    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Diez simples preguntas para el alcalde de Burgos http://www.eldiario.es/_d252477  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Olga Rodríguez. Los imprescindibles comités de sueños  http://www.eldiario.es/_d252475  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Gonzalo Boye. La justicia según Ruiz-Gallardón: reformar para controlar http://www.eldiario.es/_d0a712b  vía @eldiarioes    
    
    
    @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @neferu_aton @fsiles_58 @DsanchezDavid @ELINDIOrojeras Hola    
    
    
    Dice Rajoy que ve el presente. Yo también: http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/21/actualidad/1390334569_676343.html …    
    
    
    @antoniamag Sí, a Mari Rudi habría que nombrarla Obispa de Honor    
    
    
    Ha muerto Manu Leguineche. Me dio ejemplo, trabajo, cariño y muchas risas. Descansa, cielo mío. Descansa en paz, que no te olvidaremos.    
    
    
    Sobre Manu: http://cultura.elpais.com/cultura/2014/01/22/actualidad/1390391942_325302.html …    
    
    
    Y ahora le llorarán, a Manu, quienes son cómplices de la traición al periodismo que él representaba. Plañider@s  bob@s.    
    
    
    Si yo fuera un idioma, qué asco me daría que él me hiciera una inmersión lingüística. Regalan a Rajoy:http://www.eldiario.es/_d2991f1  vía @eldiarioes    
    
    
    @Ralfarosss Y con demasiados "vivos".    
    
    
    @aprensamadrid Ni lo sé ni me importa, pero te aseguro algo: ahora queda en manos de la parentela, que es otra cosa.    
    
    
    @Josele_Pe @PatriHorrillo Creí que había contestado: no lo sé ni me importa, pero ha quedado en manos de la parentela, que no es él.    
    
    
    Vídeo: conversación sobre periodismo entre Manu Leguineche y Enrique Meneses http://www.eldiario.es/_d299248  vía @desalambre_    
    
    
    El gran aldeano http://www.eldiario.es/_d2992be  vía @eldiarionorte    
    
    
    Campaña de apoyo al juez Castro. Porfa, divulgad. https://www.facebook.com/pages/Campa%C3%B1a-de-apoyo-al-Juez-Jos%C3%A9-Castro-Arag%C3%B3n/1417551545149459 …    
    
    
    @levmishkin @daelius Perdona. Quería decir de caer alto.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Porque, perdona, el ex presidiario podría ser una buena persona reciclado en segurata honesto. El fascista, no.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ ¿De la capital, pibe?    
    
    
    @iaragona Per una competència i el control del negoci. Visca!!!!    
    
    
    @_atildado_ Respeto, desde luego, hacia ellos. Ninguno hacia la nueva ley.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Ahí no estuve, mira por dónde. De la provincia de BsAs solo conozco Balcarce, llevada por el propio Fangio.    
    
    
    @Tatopodrido @martingerz_ Hecho. Fue cuando se inanguró su museo. ¿Sabías que Fangio se saltaba TODAS las reglas al conducir? Pelos de punta    
    
    
    @pilar_diz Quizá Obama es bastante más gilipollas de lo que parece, y ella lo sabe.    
    
    
    @pilar_diz Tal cual.    
    
    
    @Matterfilm @pilar_diz ¡Y tiene el ritmo en la sangre!    
    
    
    @Matterfilm @pilar_diz Y que no regularizó los mercados y que mantuvo consejeros de la era Bush jr.    
    
    
    @_atildado_ Otro para ti.    
    
    
    Cuidado, que os podéis herniar de la risa: Cebrián amplía su poder y tira de Keynes y Mandela en una Junta ... http://vozpopuli.com/economia-y-finanzas/35780-notc …    
    
    
    ¡Yeahhhhh! La aplicación “Juez Out” hace furor en la banca española http://rokambol.com/la-aplicacion-juez-out-hace-furor-en-la-banca-espanola/ … vía @rokambolnews    
    
    
    Montoro desmantela una peligrosa banda de inspectores honestos en Hacienda http://rokambol.com/montoro-desmantela-una-peligrosa-banda-de-inspectores-honestos-en-hacienda/ … vía @rokambolnews    
    
    
    A-do-ro a rokambol. El Gobierno usará drones de Amazon para orinar sobre los ciudadanos http://rokambol.com/el-gobierno-usara-drones-de-amazon-para-orinar-sobre-los-ciudadanos/ … vía @rokambolnews    
    
    
    El Gobierno se plantea ilegalizar el mando a distancia http://rokambol.com/el-gobierno-se-plantea-ilegalizar-el-mando-distancia/ … vía @rokambolnews    
    
    
    El mejor: Una sobrecarga de hipocresía derrumba la tribuna de personalidades en el funeral de Mandela http://rokambol.com/una-sobrecarga-de-hipocresia-derrumba-la-tribuna-de-personalidades-en-el-funeral-de-mandela/ … vía @rokambol    
    
    
    @dariodieguez Hace tiempo que nombró senador a su caballo. Es Abril Martorell, el hijo del hombre que traicionó a Suárez.    
    
    
    @Kar2Mndez ¿A dónde se han dirigido?    
    
    
    @Rokambolnews ¡ole, ole!    
    
    
    @Kar2Mndez Esos no los recibo yo. Me he hecho seguidora suya y así puede mandarme un privado por aquí.    
    
    
    Pedimos la paz y la palabra http://www.eldiario.es/_c4a3358  vía @eldiarioes    
    
    
    @AgusMaruny sí, fantásticas.    
    
    
    @AgusMaruny Como una perra.    
    
    
    Ahí va mi colu en eldiario. La cesta de Navidad. http://www.marujatorres.com/2013/os-dejo-mi-colu-en-el-diario/ …    
    
    
    Por Ignacio Escolar. El banco del tío Miguel http://www.eldiario.es/_c4a3359  vía @eldiarioes    
    
    
    Un proyecto de micromecenazgo que vale la pena. El Documental: "Corrupció: l'Organisme nociu" http://www.verkami.com/locale/es/projects/7264-el-documental-corrupcio-l-organisme-nociu …    
    
    
    @rosamariaartal Sí, amigs. Ese día tendríamos que habernos echado a la calle todos los que ahora nos quejamos.    
    
    
    El "relaxing cup" de Ana Botella, metedura de pata del año para "Time" http://www.publico.es/488639/el-relaxing-cup-de-ana-botella-metedura-de-pata-del-ano-para-time … vía @publico_es    
    
    
    Cospedal despidió a una embarazada porque no dijo que le dolía la espalda al entrar a trabajar para la Junta http://www.publico.es/488584/cospedal-despidio-a-una-embarazada-porque-no-dijo-que-le-dolia-la-espalda-al-entrar-a-trabajar-para-la-junta … vía @p    
    
    
    @ijtoromoyano @rosamariaartal Cierto, cierto. Quienes lo hicieron tienen mucho mérito. El "hoy no va conmigo" es mortal.    
    
    
    @PobresdeNazaret @ijtoromoyano El poder, cuanto más absoluto, menos escucha. Sobre todo cuando tiende al absolutismo incluso cuando no manda    
    
    
        
    
    
    @MiguelARAlfagem @publico_es Y lo más probable es que diga que le tienen envidia.    
    
    
    @Jos6Martin De nada, prenda.    
    
    
    @Jos6Martin me alegro    
    
    
    @robindelahaban1 @eldiarioes Mucha suerte, amigo.    
    
    
    @hoy_rosanchez Gracias, guapa.    
    
    
    @Fabiolastartrek Te doy las gracias. Qué sería de mí sin vosotros.    
    
    
    @LauraSSM ¡gracias!    
    
    
    @TwitDiscordante @rosamariaartal Pues debió de grabarse en mi inconsciente y me ha salido hoy. Gracias por el préstamo, reina.    
    
    
    @TwitDiscordante @rosamariaartal Desde luego que sí, y la admiración es compartida.    
    
    
    Elpidio Silva: "Si la ciudadanía supiera qué ha pasado en Caja Madrid, el sistema no lo soportaría" http://www.eldiario.es/_c4ea287  vía @eldiarioes    
    
    
    La Audiencia Nacional investigará a Miguel Blesa por las preferentes http://www.eldiario.es/_c4ea22e  vía @eldiarioes    
    
    
    Ayuda para: http://chapaindignada.com/index.php?id_cms=7&controller=cms …    
    
    
    Blesa maniobró para evitar que Iberia se quedara en manos españolas http://www.eldiario.es/_c4ea3b3  vía @eldiarioes    
    
    
    Moral Santín, el hombre de IU en la 'corte' de Blesa http://www.eldiario.es/_c4ea3c8  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Prohibido preguntar http://www.eldiario.es/_c4f8a75  vía @eldiarioes    
    
    
    @hhhnoticias @eldiarioes sí, una cosa rápida. me pongo a escibir libro desde ya. feliz día.    
    
    
    Buen día desde el Sur. pic.twitter.com/jGaHvVkyOZ    
    
    
    Por encima de la autodeterminación de los pueblos, la de las personas. En lo que a mí respecta, de la España que hace Rajoy me iría a nado.    
    
    
    @mafreino @La_SER Es Almudena Grandes, no yo. Y supongo que sí, claro. No te preocupes por el error. Me honras.    
    
    
    @Elfitu I la de CiU votan amb el PP perquè ens detinguin els segurates?    
    
    
    @cocodavez muaks!!!!    
    
    
    @futurlandia En Tarifa, España    
    
    
    @futurlandia No, pero a mí unas vacaciones de tanta intensidad me vendrían de coña. El problema es dónde.    
    
    
    Alto y claro: JAJAJAJAJAJA Y JA. Y me alegro por Madrid, leches. http://www.eldiario.es/_c53f7a9  vía @eldiarioes    
    
    
    Cuando estuve en aquel Johannesburgo, la revista del hotel traía un reportaje sobre las armas que Israel les vendía:  http://www.guerraeterna.com/israel-y-la-surafrica-del-apartheid-la-historia-de-una-larga-amistad/ …    
    
    
    @futurlandia No sé. Está el mundo muy revirao.    
    
    
    @Elfitu No, home, no. Sempre cap a l'esquerra, si es pot.    
    
    
    @Improbable @Guerraeterna Ni a Julio Iglesias, que cantó allí pese a prohibirlo el boicot internacional.    
    
    
    @Improbable @Guerraeterna Claro que eso, lo de Julio, casi que se lo merecían los defensores del apartheid. Puesto que no cantó para negros.    
    
    
    Los 300 de Poblenou: manual político para hacer invisibles a los inmigrantes desalojados http://www.eldiario.es/_c4e9ffc  vía @desalambre_    
    
    
    @401richi @merchelopez45 Eso se suele llamar elecciones. Que suelen funcionar si no las joden los indecisos dando mayorías absolutas.    
    
    
    @sergivideos @BCNSalvaje Muacs    
    
    
    Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://www.eldiario.es/_c53fa2b  vía @eldiarioes    
    
    
    Fabra cambia su cúpula tras el desgaste de Canal 9 y las continuas filtraciones http://www.eldiario.es/_c53f814  vía @eldiariocv    
    
    
    @MiguelARAlfagem @eldiarioes Dinero lo hay. Es que lo tienen otros. Lo robaron.    
    
    
    Que no vengan con cuentos. Ya nadie teme a filtraciones ni dosieres ni a la prensa ni a la Justicia. Operación Redonda: todos al bolsillo.    
    
    
    @MiguelARAlfagem No seas osado. He trabajado como burra, he barrido y abierto puertas, he limpiado cortadoras de jamón. En periodismo gozo.    
    
    
    @ActualidadRT @armaaga Pobre gente de Egipto, qué frío tienen que estar pasando.    
    
    
    @rouscalvo Ni idea. Soy alérgica al cordero.    
    
    
    @EnricSopene @elisabethiborra @eldiarioes Qué le vamos a hacer. No todo el mundo puede remontarse como Toni Cantó.    
    
    
    @elisabethiborra @EnricSopene Eso es lo que pienso. De entonces acá habrán muerto más. De todas formas lo he eliminado, pa que digas.    
    
    
    Coño, otro sábado sin ir a misa de domingo. Cuántas modalidades tiene el pecar.    
    
    
    @PacAccAle Y también el libre albedría. Ahí la cagaron, porque soy atea precisamente por mi libre albedrío.    
    
    
    @PacAccAle pues albedría es un hallazgo, para nosotras, ¿no?    
    
    
    @dePlantagenet Oh, sí. Estaremos calentitos en todos los sentidos.    
    
    
    Holaaaaaa pic.twitter.com/bmnBtPpIJm    
    
    
    @AgentTaronja @revistamongolia @masaenfurecida BIEEEEEEN    
    
    
    la hostia en verso pic.twitter.com/Z1lKtYDcss    
    
    
    @efrutosmon A la provicia de Cái....    
    
    
    @jogarma @efrutosmon Hot, Cool, Warm de cojones    
    
    
    @MaximinoMs No, pero casi: Cádiz.    
    
    
    @Rankxerox1984 Vale    
    
    
    @josepros jijiji, las chicas malas vamos a todas partes, menos a misa    
    
    
    Médico humilla Intereconomía:"La situación es dramática:han perdido la moral jugando con los ricos" http://www.youtube.com/watch?v=8k8DrUnutxc&sns=tw … vía @youtube    
    
    
    <em>¿Cuánto ha recortado ya el PP?</em> http://www.lamarea.com/2013/12/10/cuanto-ha-recortado-ya-el-pp/ …  vía @lamarea_com    
    
    
    @MAntoniaMontero @DsanchezDavid @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @neferu_aton @ELINDIOrojeras ¡Muy buenos días, pese a todo!    
    
    
    En Corazón de Olivetti:  España necesita un intérprete de signos http://blogs.publico.es/juanjosetellez/2013/12/15/espana-necesita-un-interprete-de-signos/ …    
    
    
    El Gran Wyoming: "Es Antisistema    el que desmonta el Estado del Bienestar,     no el que rompe una papelera http://armakdeodelot.blogspot.com/2013/12/el-gran-wyoming-es-antisistema-el-que.html …    
    
    
    Carlos Spottorno, un inédito de 'okupación' en Palermo http://elasombrario.com/carlos-spottorno-un-inedito-de-okupacion-en-palermo/ … vía @Elasombrario    
    
    
    Seguid este link, por favor. Es muy necesario saber. http://nohabrapazsinlasmujeres.com/     
    
    
    @VidalJuanma Claro que me interesa, muchas gracias.    
    
    
    Me cae bien Stephen King. Gracias a esta entrevista de Miguel Mora @mikelemora ya sé por qué: http://elpais.com/elpais/2013/12/12/eps/1386874484_127071.html …    
    
    
    @MiguelARAlfagem @PereForcada @jpuigcorbe @egel71 @tonialba @Lariga22 Pedían un taxi, pero no para ellos: para Franco.    
    
    
    @mikelemora Yo también te quiero, y a tu mujer, y a tus hijas y a la hija de Marcello, ea.    
    
    
    @martins5 No, era Rosa Montero.    
    
    
    @martins5 Y me gusta mucho su pseudónimo, añado.    
    
    
    @jpachn @mikelemora Guapetones!    
    
    
    Esta fue una de las peores pelis de Joan Fontaine. Pero vale la pena ver còmo maneja la cola. http://youtu.be/3DHmFl08vF0  vía @youtube    
    
    
    Y ésta una de mis favoritas de Peter O'Toole, super divertida y él, magnífico. http://youtu.be/JqQWY8T5nok  vía @youtube    
    
    
    @fsiles_58 @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @neferu_aton @ELINDIOrojeras Muy buenos. Me pongo a escribir.    
    
    
    Este tipo es una mina: Blesa recibió a Samaranch hijo por indicación de Gallardón para que hiciera negocios... http://www.eldiario.es/_c594f41     
    
    
    Sí pero no http://www.eldiario.es/_c64e687  vía @eldiarioes    
    
    
    @agdatri Yo, intentando escribir. Pero esta fucking realidad es asquerosamente pegadiza. Besos, maca.    
    
    
    No me llames de izquierdas, llámame Lola. http://www.eldiario.es/_c594f20  vía @eldiarioes    
    
    
    Octogenario, un rayo de sol en el exterior de un pub londinense, una carcajada, una caña... No fue una mala vida. pic.twitter.com/Cd5QK9cUxc    
    
    
    @anboro1 Pues no hay dos sin tres. Así que a tocar madera.    
    
    
    Lady Macbeth, again? Personalmente, las prefiero malas a sumisas. http://www.independent.co.uk/news/world/asia/mystery-deepens-over-role-of-kim-kyonghui-in-her-husband-jang-songthaeks-death-9006364.html …    
    
    
    @namaste369 Y yo.    
    
    
    @_ANAMILAN_ Estoy trabajando en elluuuuuu    
    
    
    @_ANAMILAN_ Se puede: ideales altos, y pequeñas dichas cotidianas, asequibles. Que el día no acabe sin disfrutar de ello.    
    
    
    http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/ana-alonso-secuestro-arma-guerra/csrcsrpor/20131215csrcsrsoc_8/Aes/ …    
    
    
    'Cubrir el conflicto de Siria es casi una misión imposible' http://www.elmundo.es/internacional/2013/12/14/52ab52d261fd3dc42c8b456a.html … vía @elmundoes    
    
    
    Toma, tela. Esto fue el sábado. pic.twitter.com/9UlxtRWsMv    
    
    
    @Athenea91 Sea. Pero a mí me gustan los lunes. Soy demasiado mayor para darme el lujo de odiar un solo día.    
    
    
    @MiguelARAlfagem ¿Norte o sur?    
    
    
    @juanenjuto Es la cámara, yo tengo muñones    
    
    
    Ameno Más Allá (os subo la foto que me ha pasado Elsa Fernández Santos). pic.twitter.com/dkceZn5NpF    
    
    
    @SinGENEROdDUDAS @NuriaVarela Oh, querida, qué buena eres conmigo.    
    
    
    @SpanishBizarro En mi cielo, que es el del paladar, sí que están.    
    
    
    @SpanishBizarro A corto plazo, ni moi même.    
    
    
    @SpanishBizarro sin duda.    
    
    
    @LopezConesa Muy bueno. También puso de manifiesto la gran farsa del asunto, ¿no?    
    
    
    @neferu_aton @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @fsiles_58 @ELINDIOrojeras Muy buenos    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa http://www.eldiario.es/_c64e6a1  vía @eldiarioes    
    
    
    Lolita Sevilla, también. http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/16/actualidad/1387206129_336555.html …    
    
    
    @martagg Poco antes, Eleanor Parker, reina del technicolor en los 50. Muy senyorassa, ella, incluso cuando hacía de putain en Scaramouche    
    
    
    Reunión de lujo de Caja Madrid en Cascais: hotel de cinco estrellas y actividades exclusivas http://www.eldiario.es/_c5ea64e  vía @eldiarioes    
    
    
    Blesa y sus correos, de nulidad nada  http://www.eldiario.es/_c64e69d  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Rosa María Artal. Intoxicados de injusticia http://www.eldiario.es/_c64e697  vía @eldiarioes    
    
    
    @martagg Me alegro. Todos los caminos llevan al cine, y el cine nos pasea por todas partes.    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes Cuidado con la tensión arterial.    
    
    
    @martagg qué putada. todo, en general. un abrazo.    
    
    
    Diputadas todas aprovechad para lo del aborto que Gallardón estará dopado contra el dolor de costillas rotas. El Señor le mejore, por cierto    
    
    
    @biogenal jajajajaja, El Señor de las Moscas Cojoneras    
    
    
    @clippergroc @MrJones_83 Un abrazo patriótico y entusiástico.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Todos mis amigos con hijos me dicen lo mismo: salir se ha puesto imposible.    
    
    
    @guroza ¿Qué parte?    
    
    
    @anaurgoiti @martagg Hablábamos de cine. En BCN tenemos algunas iniciativas para abaratarlo algunos días, y supongo que en más sitios.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Es de locos.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti No me sienta mal. De nosotros viven los intermediarios. Si además vive el pueblo pues perfecto, ya me daréis de comer.    
    
    
    Caja Madrid retiró la publicidad a Telecinco como castigo por una broma en la serie Los Serrano http://www.eldiario.es/_c5ea5f7  vía @eldiarioes    
    
    
    @martagg @anaurgoiti No te preocupes, los libros no se dejarán de escribir. Hemos sobrevivido a hacerlo en un país en donde casi nadie lee.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Si yo fuera Bankia pasaría a llamarme el Cirque du Soleil y me iría de gira cabeza abajo, a ver si así tragamos.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti El diez por ciento, querida.    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Ojalá todos fueran así, el país iría mejor. Cultura es lo que falta.    
    
    
    @MiguelARAlfagem Me interes mucho más, aparte de su dolorosa realidad, lo que tiene de espoleta para que estalle el descontento de la g.ente    
    
    
    @martagg @anaurgoiti Hay muchos. Y tampoco culpes al librero.    
    
    
    TENED MUCHO CUIDADO CON LO QUE TUITEAIS A PARTIR DE LA LEY DE SEGURIDAD. usad sinónimos y finuras. van muy en serio.    
    
    
    @juanasantana @martagg @anaurgoiti A mi y a todos. Es el 10. Si tu firma les garantiza ventas te dan un mejor adelanto, y luego a descontar.    
    
    
    @XaviPortales Yo he escrito con Franco, no me asusto. Lo que jode es que eso vuelva, con total impunidad y todos chitón.    
    
    
    @Trostky57 Eso. Marisabidillos, balarrasas, tunantes, mequetrefes, pisaverdes, alcornoques, hinojillos, térbulos, trapisondos. A inventar.    
    
    
    @Trostky57 Y salud, naturalmente. Em vez de República permitirás que añada Mimúmima.    
    
    
    @juanasantana @martagg @anaurgoiti Pero el dinero es lo único que te asegura una buena distribución.    
    
    
    @PilarHerranzluc @jordihotmail1 Precisamente porque la palabra es lo único que nos queda, también la quieren recortar.    
    
    
    @Trostky57 Sí, no seremos más libres, pero sí más imaginativos.    
    
    
    @roadster @LigaSFC Se ampararan en las denuncias por lo civil. No se van a entretener en mandarnos a juicio. Cualquier subalterno denunciará    
    
    
    @revistamongolia Lo prometo. Roucos Varelas, abstenerse, que ya vale de piadosos.    
    
    
    @JoanatTorres @revistamongolia Gracias, maca.    
    
    
    @carlossanabria7 machaelpichu    
    
    
    @EllasSonNoticia @revistamongolia Y Santa Cláusula, toda estremecida.    
    
    
    Un documento interno de Caja Madrid desmonta la teoría del TSJM sobre el carácter personal correos Blesa http://www.eldiario.es/_c695465  vía @eldiari    
    
    
    Tres preguntas sobre el ático de Ignacio González http://www.eldiario.es/_56d5390  vía @eldiarioes    
    
    
    Un juzgado imputa a la esposa del presidente de Madrid por el caso del ático en Estepona http://www.eldiario.es/_c6eaa54  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Javier Gallego. Pesadilla antes de Navidad http://www.eldiario.es/_c6a3da1  vía @eldiarioes    
    
    
    Éste, y no otros, era un delincuente con clase. Muere el famoso ladrón británico Ronnie Biggs http://www.elmundo.es/internacional/2013/12/18/52b153ec268e3ec93f8b456c.html …    
    
    
    Ronnie Biggs dead: Great Train Robber dies aged 84 http://www.independent.co.uk/news/people/news/ronnie-biggs-dead-great-train-robber-dies-aged-84-9012029.html …    
    
    
    @Adrilastra Hasta yo preferiría a Liz con 80 tacos a Ignacio Camacho en cualquier momento de su vida.    
    
    
    @LosPajarosPican @igonzalezPP Y eso para irse a trabajar con Arturo Fernández (el empresario).    
    
    
    @cuerda1936 Y a media luz, medio gas.    
    
    
    @revistamongolia Cuando Rajoy dice "personas" se refiere a quienes permanecen en sus casas sin manifestarse ni opinar.    
    
    
    Reparad en que un manifestante chorreado por agua puede ser detenido en el otro extremo de la ciudad: sirve como identificación para la poli    
    
    
    Además, al agua se le añaden sustancias perjudiciales, que irritan los ojos y marean. Lo hizo Pinochet, ¿no lo van a hacer estos?    
    
    
    Habrá que salir a la calle vestidos de antidisturbios, y tendremos que manifestarnos de espaldas.    
    
    
    @CusCusBcn Exacto. A mi me pillaron unas cuantas veces, reporteando en Santiago.    
    
    
    @orcotroll @revistamongolia A eso se le llama coger el rábano por las hojas.    
    
    
    @Falbaluca Son terriblemente horteras, los dirigentes destinados a disolver la prensa libre.    
    
    
    @SONIACHC Y sin expoliar el dinero público. Pagó el seguro, creo.    
    
    
    ¿Qué pelos? ¿Cómo se los dejó? ¿Con o sin mechas? El hijo de Aznar a Blesa... http://www.eldiario.es/_c69570c  vía @eldiarioes    
    
    
    El debate que todo lo oscurece  http://elpais.com/elpais/2013/12/13/opinion/1386933202_356251.html … vía @el_pais    
    
    
    @EduCiudad @eldiarioes No sé qué opción me parece más vomitiva.    
    
    
    Pobreticos: http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/18/andalucia/1387375954_353137.html …    
    
    
    Los tibios de Europa.  http://www.marujatorres.com/2013/mi-colu-de-hoy-6/ …    
    
    
    Por Ignacio Ecolar. Los negocios y las amistades de la mujer de Ignacio González http://www.eldiario.es/_c6f94ad  vía @eldiarioes    
    
    
    Tened cuidado con la foto, que es de traca. Fútbol y política: lo que ganan los clubes http://www.eldiario.es/_c6ead2e  vía @eldiarioes    
    
    
    @CLSaavedra1 @eldiarioes La verdad es que sí. Se me caen los panties solo al pensarme empalcada.    
    
    
    @CosariaRoja Pues aquí me tienes, reina roja    
    
    
    @CosariaRoja No hará falta, querida.    
    
    
    @CosariaRoja A mí también me pasa, no te preocupes.    
    
    
    Juez imparcial http://lamentable.org/?p=13930     
    
    
    El Fémur de Eva: Puta Navidad http://elfemurdeeva.blogspot.com/2013/12/puta-navidad.html?spref=tw …    
    
    
    Fallece Nieves Torres, represaliada del franquismo que compartió celda con las Trece Rosas http://www.publico.es/489924/fallece-nieves-torres-represaliada-del-franquismo-que-compartio-celda-con-las-trece-rosas … vía @publico_es    
    
    
    @PatxiMadariaga jajajajaja, gracias    
    
    
    @MAntoniaMontero @fsiles_58 @Alcorcon_Apesta @neferu_aton @DsanchezDavid @ELINDIOrojeras ¡Muy buenos!    
    
    
    Las claves de una nueva ley que dispara el recibo de la luz un 11% http://www.eldiario.es/_c74023a  vía @eldiarioes    
    
    
    Menos mal que no votamos a los comunistas http://www.eldiario.es/_c74ebc3  vía @eldiarioes    
    
    
    Las mujeres de mi familia abortaban en las mesas de cocina de las hacedoras de ángeles. Yo logré hacerlo en Londres. Ahora, prohibición.Viva    
    
    
    Vergüenza de país, vergüenza de Gobierno, vergüenza de votantes.    
    
    
    @aluquema Es espeluznante. Habría que montar una red clandestina capaz de sortear las pedradas de los amables ciudadanos Pro Puta Vida.    
    
    
    @lavj58 Yo también siento vergüenza de ser europeo y de que me llamen occidental. Nací aquí por accidente, por lo tanto soy accidental.    
    
    
    @CliffOlivet Yo no tengo patria y pago mis impuestos.    
    
    
    @Maralot Y vergüenza de prensa convencional.    
    
    
    @taramay21 1) No me gusta lo de la obligatoriedad, porque en una sociedad madura se presume conocer la importancia del voto.    
    
    
    @taramay21 2) El derecho a no votar hay que respetarlo. La democracia, es lo que tiene.    
    
    
    FORO ÉTICO : El aborto y el Gobierno del PP. http://elforoetico.blogspot.com/2013/12/el-aborto-y-el-gobierno-del-pp.html?spref=tw …    
    
    
    @maripuri65 @AmparoRubiales @Pilar_Serrano_ Yo tampoco. Qué desastre.    
    
    
        
    
    
    Cinco preguntas sobre el registro policial en la sede del PP  http://www.eldiario.es/_c79591a  vía @eldiarioes    
    
    
    Descubre la magia de la Navidad. El Gobierno la celebra arrebatándonos nuestros derechos en favor de un Concebido que en realidad se la suda    
    
    
    Gallardón no garantiza que el Concebido Pese a Todo pueda vender cupones de la ONCE. Por eso grita la Caballé y el otro hace ayayay manitas.    
    
    
    @alfhasioux ¿Los dos o uno de ellos? Desde el ama de llaves de Rebeca no había pasado tanto miedo.    
    
    
    @carlossanabria7 O hacerlo por buen corazón.    
    
    
    @PabloAIglesias @pozas_interviu ¿Y qué tendrá que ver?    
    
    
    El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación  http://www.eldiario.es/_c795a15  vía @eldiarioes    
    
    
    @carlossanabria7 O por no aguantar la tabarra de los reproches...    
    
    
    No, era una visita de Avón. Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/_c7959ac  vía @eldiarioes    
    
    
    Otra vez al furgón de cola de las controladas y puteadas. Hoy siento bochorno democrático e ira de mujer.    
    
    
    ¡Poner el destino de las mujeres en manos de derechistas cincuentones y meapilas! Se hizo el día que se les voto por mayoría absoluta.    
    
    
    Porque esta Ley contra la libertad de abortar sí que iba en su programa. Es la única que han cumplido.    
    
    
    @macariomx Son la tiña.    
    
    
    @remecarrascocar Sí, con las queridas en un piso.    
    
    
    El Gobierno que no amaba a las mujeres - http://www.guerraeterna.com/el-gobierno-que-no-amaba-a-las-mujeres/ …    
    
    
    Así será el día a día con la nueva ley del aborto http://www.eldiario.es/_c795b80  vía @eldiarioes    
    
    
    El desaguisado eléctrico debería llevar a la dimisión de Rajoy http://www.eldiario.es/_c7a42c7  vía @eldiarioes    
    
    
    El Gobierno exprime la reforma laboral limando más derechos a los trabajadores http://www.eldiario.es/_c795b5e  vía @eldiarioes    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes Bon dia.    
    
    
    Ánimo, que falta nos hace. No solo tenemos pendiente la Revolución Francesa y la Industrial, hay que empezar por la evolución de la especie.    
    
    
    @annapinol_beta Yeah, Indeed.    
    
    
    Y sin duda también habrá vuelto el insulto policial favorito: ¡Puta! Qué asco: Estoy leyendo http://periodismohumano.com/mujer/la-policia-golpea-y-detiene-a-varias-mujeres-tras-una-protesta-contra-la-ley-del-aborto.html …    
    
    
    @jesusverdem Claro que sí. Y mucha gente acabará despertando, porque muchos creían que eran libres, pero solo estaban dormidos.    
    
    
    @masaga58 1) No. La dictadura iba más a las claras y se había montado en el pueblo por una guerra civil, un millón de muertos y  represión.    
    
    
    @masaga58 2) Ahora estamos en una democracia menguada, amenazada y agónica. Y lo hemos conseguido en paz y votando.    
    
    
    @ilsaboyd No, pero hay que reconocer que, como derecha, el PSOE estaba muy bien. Una derecha civilizada.    
    
    
    @nachocrespo74 No me cabe la menor duda, y eso me ha parecido a mí en democracia. También he visto a unos cuantos pegar a mujeres.    
    
    
    @FerrersQuim @JoseRaigal Es un ejemplar tipico de la derecha española, que viene de don pelayo, o de su idea de don pelayo, mejor dicho.    
    
    
    @nachocrespo74 ¿Qué perspectiva? ¿La del pleistoceno?    
    
    
    Florentino recibió a las 72 h de llegar al Madrid el sí de Blesa al crédito para fichar a Cristiano http://www.eldiario.es/_c795ad9  vía @eldiarioes    
    
    
    De Gallardón padre a Gallardón hijo: 25 años de frases 'populares' contra el aborto http://www.eldiario.es/_c795b46  vía @eldiarioes    
    
    
    Cuando las historias son demasiado buenas para ser verdad http://www.eldiario.es/_c7f99d2  vía @eldiarioes    
    
    
    Vuelve el radioteatro, ¡hurra! A las 12: Juan Cavestany presenta la Canción de Navidad de la SER http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/juan-cavestany-presenta-cancion-navidad-ser/csrcsrpor/20131221csrcsrsoc_8/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    Ojalá se repita con frecuencia, y a horas cumbre, en vez de tanto fútbol y tanto chillido de machos en celo de gol: http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/21/television/1387654325_346375.html …    
    
    
    Pues si la realidad retrocede; ¿por qué no tener a buenos actores en la radio contando lo que nos sucede a través del teatro?    
    
    
    @Avivir Lo sé, me gusta mucho. Pero es muy cortito. Yo me refería a obras de teatro largas. Todo se andará, espero. Hay que apoyarlo.    
    
    
    El radioteatro es una forma de cultura directa y popular que, además, no es cara y calienta los corazones. Menos consola, más radioteatro.    
    
    
    @Alcorcon_Apesta @fsiles_58 @MAntoniaMontero @neferu_aton @DsanchezDavid @ELINDIOrojeras Muy buenos días.    
    
    
    Plaza de Lavapiés. El Blog de Mayte Mejía.: El duende se llama María Mezcle http://maytemejia.blogspot.com/2013/12/el-duende-se-llama-maria-mezcle.html?spref=tw …    
    
    
    @FerrersQuim @eldiarioes No solo le honra: le supera por la derecha, y ampliamente.    
    
    
    @FuegoEnlaPiel Y cuánto lector, jajajaja.    
    
    
    Grupos ultracatólicos y expertos antiabortistas asesoraron al Ministerio sobre la nueva ley http://www.eldiario.es/_c84079d  vía @eldiarioes    
    
    
    La ley de los machos alfa http://www.eldiario.es/_c84f0d7  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Una ley machista, cruel e inútil http://www.eldiario.es/_c8a47e0  vía @eldiarioes    
    
    
    @DsanchezDavid @neferu_aton @Alcorcon_Apesta @MAntoniaMontero @fsiles_58 @ELINDIOrojeras Feliz esas cosas, sobre todo.    
    
    
    No hay fantasmas de las Navidades suficientes para que se les aparezcan a los despiadados Scrooge que actúan ahora como padres de la patria.    
    
    
    @evomusas Y a mí.    
    
    
    Ésta es mi felicitación navideña para todos los felicitables que asomáis por aquí y que me hacéis compañía. ¡Salud!
http://youtu.be/NvVpAxQuBg4     
    
    
    @mateoeldeguita ¡Me encanta, gracias!    
    
    
    @franciscomore13 Ojalá    
    
    
    @josepros Otro besazo    
    
    
    @ciudadanovicent No està gens malament, noi!    
    
    
    http://www.verkami.com/projects/7435-festiclown-palestina-en-el-libano-2014 …    
    
    
    @reflejo3c @15MPamplona Yo hace mucho que veo televisión a la carta. En todo caso estaría bien desenchufar al señor mientras no miramos.    
    
    
    @revistamongolia @antoniofse Gracias, guapos, pero no olvidéis que YO TAMBIÉN OS SALPICO.    
    
    
    @rafaelmanzanera Siempre faltan. De los que sobran se puede huir, pero el vacío que dejan los otros hace daño.    
    
    
    @MiguelRosaR @revistamongolia Tranquila,mgrnte, que habrá pa to er mundo...    
    
    
    @antoniofse @revistamongolia No, just living.    
    
    
    Campofrío se queda sin poder abrazarnos y esas cosas que tanto nos gustan a los españoles.    
    
    
    @mangelesky A mí me encanta dar la mano.    
    
    
    @AidaGplatas Muuuuchas graciasssss. Lo mismo pa ti.    
    
    
    @reflejo3c @15mpamplona Feliz vida. Una vida decente, vamos. Beso 2014.    
    
    
    @lizanacampon Te deseo lo mismo. Beso.    
    
    
    @LOrlandoVargas Ay, hijo, ya me gustaría, pero en sobrevivir se concentró toda mi ciencia. Beso.    
    
    
    @isabel_cobo besoak, cogno!    
    
    
    Por Rosa María Artal. Cuento de Navidad http://www.eldiario.es/_c8a47eb  vía @eldiarioes    
    
    
    "No hay una forma humana de luchar en una guerra" http://www.eldiario.es/_c7404e3  vía @eldiarioes    
    
    
    Que hasta el conservador The Thimes les ve el plumero a estos: 
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/23/actualidad/1387830309_462497.html …    
    
    
    Y Mayor Oreja haciendo lobby en la UE para derechizar a la derecha europea. Alineados con Polonia.    
    
    
    Real discurso aquí, real perdón allá. Hipocresía e inutilidad. Enigma codebreaker Alan Turing receives royal pardon http://gu.com/p/3ye2q/tw     
    
    
    @JAPiDBA Si todavia no lo sabes es innecesario que lo preguntes. No te va a aprovechar.    
    
    
    @Marga_B_K jijiji, Estoy en la barbilla de España: Tarifa. Veo África desde mi balcón. Bon Nadal.    
    
    
    @carlosrayon Eso es porque caminan en círculo. Ya les definió Shakespeare: The Hollow Crown. Hueca, vacía corona.    
    
    
    Destaco frase de Hastings: "La guerra es el mal absoluto, algo que no se redime con la gloria": http://www.eldiario.es/internacional/forma-humana-luchar-guerra_0_208930019.html …    
    
    
    @bocahonta @MiguelARAlfagem @eldiarioes Exacto. Es humana como sustantivo e inhumana como adjetivo.    
    
    
    @antoniamag Como una de las #antonias por dentro que soy y me considero me doy por aludida. BESO ENORME y tabién PACIENCIA de mi parte.    
    
    
        
    
    
    Os dejo mi entradica de hoy a blog. http://www.marujatorres.com/2013/dentro-de-poco-me-pongo-a-cocinar/ …    
    
    
    @guesardeling Gracias y beso. Sé feliz.    
    
    
    @guesardeling Perdona, era para otro tuitero. Retiro lo de gracias, lo otro nunca sobra.    
    
    
    @rafaelmanzanera Gràcies i petons. Tu també, lo de la felicitat.    
    
    
    ¿Me vuelvo daltónica o el rey estaba especialmente dorado de faz, como maquillado con Poudre du Désert Soaudien?    
    
    
    El mejor discurso sería breve: "Joder, qué año. Me voy. Mejor dicho, nos vamos, porque si yo no soy rey, aquí no reina ni dios".    
    
    
    @HoTseChu @Zurine3 Se pasaron los de efectos especiales.    
    
    
    #CuentoDeNavidad recién termina. Emocionante.    
    
    
    Os dejo mi colu de hoy - http://www.marujatorres.com/2013/os-dejo-mi-colu-de-hoy-3/ …    
    
    
    @fsiles_58 @neferu_aton @ELINDIOrojeras @Granyago1 @MAntoniaMontero @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid Muy buenos.    
    
    
    "Si mis padres se enteran de que estoy embarazada, me obligarían a tenerlo y a dejar el instituto" http://www.eldiario.es/_c8eb548  vía @eldiarioes    
    
    
    Una superviviente siria con graves quemaduras, bloqueada en Melilla sin poder ser tratada  http://www.eldiario.es/_c9962ad  vía @desalambre_    
    
    
    @AndreuManresa Petons peninsulars, maco.    
    
    
    Una concejala del PP ebria atropella a una mujer en plena campaña contra el alcohol al volante http://www.publico.es/491404/una-concejala-del-pp-ebria-atropella-a-una-mujer-en-plena-campana-contra-el-alcohol-al-volante … vía @publico_es    
    
    
    @HomeLent @publico_es Senyorititis aguda    
    
    
    @Manuelcuellar @eldiarioes muacs, guapo.    
    
    
    @elpiani Preciosa, gracias. Aquí también tenemos un día espléndido.    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Cinco falacias sobre el aborto http://www.eldiario.es/_c9a4d0e  vía @eldiarioes    
    
    
    Entre cómo conducen y cómo hablan: El alcalde de Mijas (PP) llama "pederasta" a Almodóvar http://www.publico.es/491592/el-alcalde-de-mijas-pp-llama-pederasta-a-almodovar-por-criticar-la-politica-cultural-del-gobierno … vía @publico_es    
    
    
    La mayoría del PP acepta sin inmutarse la reaccionaria ley del aborto de Gallardón http://www.publico.es/491492/la-mayoria-del-pp-acepta-sin-inmutarse-la-reaccionaria-ley-del-aborto-de-gallardon …    
    
    
    @Guitarrista108 @publico_es Por favor, no insultes a los oligofrénicos.    
    
    
    @Otro_Ser_Humano Y malos. Son malos.    
    
    
    @alswirkoenten @publico_es No creas, es pura hipocresía. A la chita callando, hacen lo que pueden. Luego se confiesan.    
    
    
    @Alcorcon_Apesta @DsanchezDavid @MAntoniaMontero @fsiles_58 @neferu_aton @ELINDIOrojeras @Granyago1 Muy buenos días.    
    
    
    Rajoy hace lo imposible para no responder sobre el aborto http://www.eldiario.es/_c9ebaa6  vía @eldiarioes    
    
    
    Una pelea contra reloj para salvar miles de viviendas sociales de los fondos de inversión http://www.eldiario.es/_c9ebb86  vía @eldiarioes    
    
    
    Todo el año es el día de los inocentes. Hoy, al menos, deberíamos descansar de tragar ruedas de molino, y de vomitarlas a continuación.    
    
    
    @glodamas @SuperGili No me digas.    
    
    
    @jajajacker @FerrersQuim @eldiarioes Algo tendrá Belloch si se casó con la del piano.    
    
    
    No os lo perdáis: http://www.larepublica.es/temp/mi-cono-tu-cono.html …    
    
    
    @Organodefuego Sí, chico, pero no se lo pondremos fácil.    
    
    
    El Gobierno creó un organismo por cada Consejo de Ministros en 2013 http://www.eldiario.es/_c99645a  vía @eldiarioes    
    
    
    La Generalitat oculta informes sobre el Palau de les Arts para exculpar a Calatrava http://www.eldiario.es/_ca4118f  vía @eldiariocv    
    
    
    @tatarlak Que los reuna y que se los lleve.    
    
    
    El arte del periodista http://www.eldiario.es/_ca4fb2a  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    @herblay_rengel jjOhhhhhhhh, más, más. Así, así, gllllgllllgllll....    
    
    
    La arriesgada jornada informativa de @revistamongolia, ayer

http://vistoentw.com/?p=10513     
    
    
    El fiscal del Constitucional apoya una solicitud de exhumación de restos de víctimas del franquismo http://www.eldiario.es/_c9ebb68  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Ignacio Escolar. Las matemáticas del despilfarro http://www.eldiario.es/_cafa93d  vía @eldiarioes    
    
    
    Por Javier Gallego @carnecrudaradio. Por qué la nueva ley del aborto es inaceptable http://www.eldiario.es/_ca4fb27  vía @eldiarioes    
    
    
    Manda huevos. El rey, antes y después del Photoshop para su exclusiva en ¡Hola! http://www.eldiario.es/_cafa942  vía @eldiarioes    
    
    
    El PP quiere que el Congreso condene los “actos vandálicos de la extrema izquierda” en la Universidad http://www.eldiario.es/_caebf94  vía @eldiarioes    
    
    
    La publicidad engañosa se va de rositas en España http://www.eldiario.es/_c9ebb87  vía @eldiarioes    
    
    
    Lo sucedido en España en 2013 hubiera hecho caer a cualquier Gobierno democrático http://www.eldiario.es/_cafa94e  vía @eldiarioes    
    
    
    El TSJM valora pedir pena de cárcel contra Elpidio Silva por la publicación de los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_caebf74  vía @eldiarioes    
    
    
    @llunavermella I qué faràn? Que la Caballé faci de rellotge?    
    
    
    Feliz último día de este aciago año, y muchas fuerzas para 2014. No pienso ver ni leer resúmenes de lo ocurrido. Lo tengo grabado a fuego.    
    
    
    @sgirvent Pues yo no pienso acabar cantando, tirando de una cuerda.    
    
    
    @rafaelbigorra Abraçada, maco.    
    
    
    Última mañana de 2013en Tarifa. Desde mi refugio. pic.twitter.com/yYJ2tZ62kH    
    
    
    Dans Louxor désertée, les Égyptiens attendent désespérément les touristes - L'Orient-Le Jour http://www.lorientlejour.com/article/848741/dans-louxor-desertee-les-egyptiens-attendent-desesperement-les-touristes.html … vía @LorientLeJour    
    
    
    @laribocrusat Oh, sí, tu a Gintònic i jo a Jameson! Petons.    
    
    
    @dinamittEros Muy feliz.    
    
    
    Las andanzas de un arquitecto estrella: http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/30/actualidad/1388434896_832734.html …    
    
    
    Y el escrito esclarecedor de un arquitecto con conciencia: La desaparecida política de vivienda http://www.eldiario.es/_c9fa41e  vía @eldiarioes    
    
    
    @AgentTaronja Bé, en Bofill és català i ex consogre del Julio Iglesias. Ha tot arreu couen faves.    
    
    
    Gran pregunta para que el ciudadano, devenido en súbdito, se haga hoy: ¿Hacemos política o nos pasamos al vudú? En pie, vamoooooo.    
    
    
    En ese teatro en donde se toca el primer concierto del año estuve yo, es impresionantemente vienés, pedazo templo musical.    
    
    
    @yolygalan @boye_g No es incompatible, siempre que no nos volvamos zombies nosotros.    
    
    
    @Amunt66 Nen, tinc una amiga que fa guitarra clàsica a Viena, vaig anar a casa seva: 4 dies plens de concerts i museus.    
    
    
    En un día como hoy me alegro de ver a Barenboim en forma. Y tengo un recuerdo Edward Said, imprescindible intelectual palestino muerto en 03    
    
    
    @Amunt66 @sterhava Jo, fums????? Fumet de peix, és el que m'agrada, tuitfamily!    
    
    
    @mariacoira Lo mismo digo, maja.    
    
    
    @rosamariaartal Feliz año, intentémoslo. Cuídate.    
    
    
    @Majdalani007 Otro para ti, preciosa. Je t'aime beaucoup.    
    
    
    @Majdalani007 Ahlan wa sahlan, ya habibti! ana bhabti ktiiir    
    
    
    @FOROETICO @rosamariaartal Lo hago. Creo que me voy a perder esa airosa marcha previa a la invasión de Polonia en el concierto. Vermú out.    
    
    
        
    
    
    @jamvallmitjana @diariARA No ofender primates. Paquirrín ser producto del maridaje entre Marbella Cañí y Tele5.    
    
    
    @albertblau @obdriftwood @dolmonamor4 I, a més a més, el deixen reproduir-se.    
    
    
    @Amadeus1963 @diariARA Sí, y la Belén, la que más libros. Il faut joderse.    
    
    
    @jamvallmitjana @diariARA Exacto. Ahora califica a sus seguidores. ¿Mayoría silenciosa a unos efectos y gritona a otros? Help!    
    
    
    @albertblau @obdriftwood @dolmonamor4 jajajaja... i a efectes retrospectius!    
    
    
    