@errefiufiu sobretodo el tuyo    
    
    
    No se que haria sin ella, si no la tuviera para cuidarla y para ser geniales juntos.No lo se.    
    
    
    Clara es lo mejor que me ha pasado en la vida y con diferencia.    
    
    
    Y estoy empezando a odiar exhibir por aqui las cosas que hace mi patata por ella, pero es que ella es demasiado.    
    
    
    No sabeis las ganas que tengo de verla, unas ganas que aumentan cada mañana.    
    
    
    @PepVarela ok    
    
    
    @DaniDiazVerdu asi te la robe, perdedor    
    
    
    Deberíais haber visto la cara de felicidad e ilusion de @RoKilljoy cuando me ha visto en el aulario    
    
    
    @MCDL8 se cree que puede asustarme, claro que si    
    
    
    Soy feliz porque Muse seguro que no viene a españa hasta lo menos 2015... No.    
    
    
    Como pase algo y jamas pueda verlos en directo no se como me voy a poner    
    
    
    A VER SI PIERDO MI VIRGINIDAD CONCIERTIL DE UNA PUÑETERA VEZ ASDDFGGH    
    
    
    Mi madre pone TVE y a cada programa, mas penoso    
    
    
    @AbeGnosis wat wat wat    
    
    
    Que no, Muse jamas se separaran    
    
    
    @MCDL8 hahahaha, al menos lo has intentado :B    
    
    
    No me entiendo ni yo, a veces soy revergonzoso y a veces me la suda todo    
    
    
    VOY A DORMIR COMO SI NO HUBIERA UN MAÑANA ASSDFFGGHHHDHSHF    
    
    
    Mi pequeña stalker faveadora :3    
    
    
    @Maikol_Mars ?    
    
    
    No sabeis lo increiblemente feliz que me ha hecho solo por saber que esta bien.    
    
    
    QUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEESOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO    
    
    
    Alguien se apunta a jugar a unos juegos de mesa curados?    
    
    
    Por favor, que Muse no vaya al FIB por favor.    
    
    
    No quiero que muse vaya porque seguramente no podria, y si pudiera preferiria muchisimo mas verles en concierto que en festival    
    
    
    @MrTaut @RSoldado Me he concienciado ya de que hasta el 2015 nada, gira de nuevo disco, pero me ha entrado mucho canguelo con el FIB    
    
    
    @RSoldado @MrTaut Ramon, deja de hacerte el guay porque sabes que te gustaria que fuesen    
    
    
    @MrTaut @RSoldado por eso no quiero que vayan, porque iria casi obligado y se que seria la mitad comparado con un concierto    
    
    
    Si tengo el dinero, pagaria un dia de festival solo por ver a Muse    
    
    
    @RSoldado @MrTaut aprendemos de ti    
    
    
    Las musers guapas podeis presentaros ante @RSoldado  , que estoy hasta los cojones de que os llame feas    
    
    
    @elefepi_10 @RSoldado no ayudas Elena :(    
    
    
    Haria un hashtag de musers buenorras pero no quiero que penseis que soy un violador    
    
    
    @elemusa JAJAJAJAJA, investiga tu solita chata e.e    
    
    
    @MrTaut muerete un rato    
    
    
    @MrTaut mereces lo peor    
    
    
    @MCDL8 @RSoldado que como se sabe? Hahahaha    
    
    
    @MCDL8 @RSoldado mmm haceros bi y puntuaros a vosotras mismas (?)    
    
    
    De lo que se entera uno a las 8 de la mañana, lol    
    
    
    Dos horas de estructura y yo sin bateria    
    
    
    Me apunto al sorteo de @htcmania para llevarme un smartphone Cubot T9 gracias a #tinydeal http://www.htcmania.com/showthread.php?t=733305 …    
    
    
    Yo no me fio de lo que diga Muse del estilo del proximo disco, que T2L iba a ser oscuro y como OoS y xddddd    
    
    
    Madre que sueño D:    
    
    
    Dadme rave ya por dios    
    
    
    Pero primero una siesta    
    
    
    "xdddd" como forma de vida    
    
    
    Oficial: Dejo el mundo de la siesta    
    
    
    Que ya esta bien de tanto dormir cojones, a partir del viernes sere productivo    
    
    
    @Guatdafaq es que no puede ser que se me pire la olla y me tire mas de 2h durmiendo    
    
    
    @RSoldado ya lo odias?    
    
    
    Arturo Valla se mete coca o speed cuando presenta?    
    
    
    Valls*    
    
    
    Que digo yo, si te metes speed vas mas rápido? Velocidad,rapidez, ya sabeis    
    
    
    Plan de pensiones bankia...JAJAJJJAJAJJAJJJ    
    
    
    @ClaraFlonesPudd buapa.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd k ere mu buapa tu, ben aki k t exe el hojo.    
    
    
    UN DIA VI UNA VACA VESTIDA DE UNIFORME    
    
    
    @RSoldado @Maikol_Mars @DaniDiazVerdu yo no le tiro a nadie desde hace siglos, parad ya    
    
    
    @ALEXBALLER13 que va, he visto un video que es la polla de una facultad de fisica y me he acordado xDDD    
    
    
    Wooojoooooooo 100 dias xdddd pic.twitter.com/UPet3D244m    
    
    
    @DaniDiazVerdu ok    
    
    
    @Lrmu95 no tienes fe    
    
    
    IYO IYO IYO IYO IYO IYO IYO    
    
    
    El olor de la cebolla picadita pochandose en la sarten >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>    
    
    
    @DaniDiazVerdu guapo    
    
    
    DANI DIAS GUAPO    
    
    
    Le yo revisando mi economia hasta reyes    
    
    
    tendre el nexus para reyes? CHAN CHAN CHAN    
    
    
    Mi madre que si hago muchos chistes con la coca xddddddddddddddddddddd    
    
    
    ME CAGO EN LAS PUTAS FIESTAS DE FIN DE AÑO DE 45 PAVAZOS ASDSDSADSADASDADASDADSADAS    
    
    
    @Trukeh 5    
    
    
    Sera bonito cuando mi nexus 7 se encuentre con su recien nacido hermano nexus 5 asdsaddsadsad    
    
    
    @Maikol_Mars amerrika, fuck yeah    
    
    
    Os meteis conmigo, pero tendre movil y tablet para años asdsadsdsa    
    
    
    @Guatdafaq me dejaras una vueltecita cuando te lo compres? me dejaras? :(((((((((    
    
    
    @Guatdafaq 50000 DOLARES?    
    
    
    @Maikol_Mars nope    
    
    
    @Guatdafaq lo mancillaras tu solo contra una farola, 300CV son muchos para ti gagaga    
    
    
    Estamos 4 en mi TL, nice    
    
    
    @Maikol_Mars JQJAJJAJAJAJAJAJAJJAJAJA DIOOS SI    
    
    
    @Guatdafaq mi cabeza es enorme, tu cochecito saldra por los aires, caera panza arriba y adios    
    
    
    @Guatdafaq seguro que es una aleacion de estaño y sodio, ahi se te derrita en verano    
    
    
    Los muscle cara seran la polla, pero veras tu la gracia al pasar por la gasoflinera    
    
    
    @SergioBeteta suspensito    
    
    
    @Maikol_Mars eres tu el "voy a tardar en sacarme el carnet un año"    
    
    
    @SergioBeteta vete buscando un kart a pedales    
    
    
    La vida en coche es la vida mejor    
    
    
    @Maikol_Mars hijo de puta, dame mi camisa    
    
    
    Millikan es nombre de gato joder, decidme que no le pega llamarse millikan pic.twitter.com/nXerCykzGR    
    
    
    Las hamburguesas de pescado son PA MARICONES    
    
    
    Ganas de rave +1000 @D4n1w3b @DaniDiazVerdu @Maikol_Mars    
    
    
    Si algun dia me sale un cancer terminal juro por mi historia que salgo con un fusil rapido y preciso a por muchos hijos de puta    
    
    
    @ALEXBALLER13 la gracia es ser medio rico y tener un cochazo como esos para los fines de semana dar paseos, entre semana uno normalito    
    
    
    Me hierve la sangre cuando veo las noticias, en serio    
    
    
    El día que no tenga nada que perder me llevare a muchos por delante    
    
    
    @ALEXBALLER13 demasiado lento, hay que matar mucho mas antes de que venga la policía o puedan esconderse    
    
    
    @ALEXBALLER13 en cuanto caiga el primero para cuando hayas recargado los otros se han escondido    
    
    
    Tirones en el cuello al bostezar<<<<<<<<    
    
    
    @Maikol_Mars las voy a dejar    
    
    
    me aburro salid ya mamones sacadme de mi casa hijos de puta asddsaddsa    
    
    
    @juanbalas96 pobre    
    
    
    Pasa mas de mi.    
    
    
    Rave con los cabesas malagueños incoming OP    
    
    
    Yo solo amo a Dani Dias al Miguel que le follen    
    
    
    Echar de menos a mis amigos es de gay?    
    
    
    Muerete pls    
    
    
    Que tristeza, Nelson Mandela ya no podra salir en Fast Furious 6    
    
    
    RIP nelson mandela, gran filosofo mejor rapero    
    
    
    Dep mis rodillas    
    
    
    @Enrictrunk96 @masumayer la caña, Enrique    
    
    
    Como pollas me va esto asi de lento?    
    
    
    Dias despues de las pasiones por las carreras ilegales, aumenta el numero de fans de la erradicacion del racismo    
    
    
    No se como la gente se ha viciado a algo tan soso como el Candy Crush    
    
    
    #FF sin dudas a @RSoldado por ser una persona amable y cariñosa #TuitUtil http://www.tuitutil.net/es/RalphALMuser     
    
    
    yo me meo con el tuitutil    
    
    
    ok no    
    
    
    @forameus_ lo se xDDDD aun asi me has dejado el ojete torcido    
    
    
    @MassConvulsions un sabado? Wut    
    
    
    @MassConvulsions xddddd menuda putada, aunque a mi me paso igual D: suerte, supongo    
    
    
    Ok http://instagram.com/p/hmMvlhHsyV/     
    
    
    Me gusta oasis soi rokero ia? Xdd    
    
    
    A saber por que tengo una cancion de The XX en el movil    
    
    
    Sale to droga fuma y viola, tiene burundanga metia en el cuerpo    
    
    
    POS TE JOES PRINGAO XDDD XDDDD    
    
    
    @BurzeBeats @AliciaCosano dale en el culo, y fuerte    
    
    
    Cute cat cuts cutter    
    
    
    Ha sido peor que el dia que miguel se quito las zapatillas dentro del coche    
    
    
    Se me acaba de ocurrir el negociazo, tienda de bragas cerca de la casa de @falloutcloser    
    
    
    MERCAADOOONA MERCADOONA    
    
    
    Como va eso muchachos    
    
    
    Que disen    
    
    
    Late night rave    
    
    
    Dat cansancio    
    
    
    Resistencia a lo mejor, pero correr explosivamente no es lo mio    
    
    
    Y mi movil pegajoso    
    
    
    Control de alcoholemiaaaaa    
    
    
    Ala pos a dormir vaya rave os amo a toods    
    
    
    Macarrones animales http://instagram.com/p/hqaIHvHs9I/     
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=AR6A3dap6MI …    
    
    
    Muse en Wembley me da la vida    
    
    
    Cada dia canto mejor    
    
    
    Para mi, el año va a acabar en forma de reto    
    
    
    Al desgaste    
    
    
    Pues haciendole caso a @MrTaut http://www.youtube.com/watch?v=NNKD1Nlpz0Y …    
    
    
    Teniendo a Muse en directo, los discos los puedes quemar en una hoguera porque no tienen sentido    
    
    
    mejor este http://www.youtube.com/watch?v=QC2F-2H2Piw …    
    
    
    @MrTaut rula eso men aunque la del glaston '10 no esta nada mal tampoco    
    
    
    @IreneSprungli que le den a los libros xddd    
    
    
    Sabeis? me dan ganas de llorar, algo intenta salir de mi pecho y no puedo parar de mover mi cabeza cuando llega el final de Citizen Erased    
    
    
    El final bruto, el final tranquilo es como... paz    
    
    
    CLEAN YOUR BODY OF ME    
    
    
    El final es muy duro joder.    
    
    
    And I've seen all I'll ever need.    
    
    
    Feels    
    
    
    A la pregunta, que hay despues de Citizen Erased? JAAJJJAJAJAAJA La muerte, gilipollas, he escuchado y visto todo ya en esta vida    
    
    
    Maldito silencio.    
    
    
    @IreneSprungli http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=RkhZ4h9DrTo#t=5346 … :-)    
    
    
    El arte de las llamadas de 59 segundos    
    
    
    Xddd http://instagram.com/p/hrJJPUHsyd/     
    
    
    Diria que @falloutcloser no ha escuchado mi piropo que le he mandado por whatsapp    
    
    
    La ostia. @falloutcloser pic.twitter.com/9K4FfwYv5Q    
    
    
    JODEROS, VOSOTROS NO TENEIS UNA FOTO DE UNA CHICA LAMIENDO UN MARTILLO CON VUESTRO NOMBRE Y YO SI    
    
    
    Ola k disen    
    
    
    Ola :-) pic.twitter.com/iEjdgDpYvx    
    
    
    Pues genial todo.    
    
    
    Ojala me explote el movil en la cara y acabe conmigo    
    
    
    Cuando sea presidente le declarare la guerra a Francia, que asco de gabachos    
    
    
    Los odio por naturaleza, a ellos y a su idioma gay    
    
    
    @Purpleholik me amas ahora?    
    
    
    @Purpleholik deja la supercocaina    
    
    
    HA HA, PEASANTS    
    
    
    La obsesión del ser humano por hacer las cosas aun mas grandes    
    
    
    ALMÓNDIGAS    
    
    
    Hoy no hay pizza para cenar.    
    
    
    Te gustan los penises eeeeeeee guarrilla eeeeee STAHP    
    
    
    Clorofilia o Clorofila?    
    
    
    Ardo en deseos de que se pierda la cutre tradicion de los villancicos    
    
    
    Ford Mustang 2015 al desnudo y en video - Motor y Racing http://www.motoryracing.com/coches/noticias/ford-mustang-2015-desnudo-video/ … vía @motoryracing    
    
    
    @ALEXBALLER13 escroto    
    
    
    Que coraje me da favear sin querer T.T    
    
    
    Retiran libro de chistes machistas para niños pero no el mismo libro destinado a niñas con chistes contra los hombres, igualdad? JAJAJAJAJAJ    
    
    
    @forameus_ a ver, me parece genial que quiten el machista, pero que quiten el otro también no?    
    
    
    Me da mucho coraje las feministas que solo quieren darle la vuelta a la balanza    
    
    
    Y ojo, que apoyo la igualdad, pero muchas cosas son sangrantes    
    
    
    7.5 en el primer parcial de Fisica I #GGWP    
    
    
    Que fisica me haya motivado despues de lo que sufri el año pasado es jrasioso    
    
    
    @falloutcloser le he comido bien el chochamen por lo que se ve    
    
    
    @falloutcloser te estoy matando por whatsapp ahora mismo, te asesino si te queda algo de ciencias    
    
    
    Cuando me decis que os va a quedar alguna de ciencias se activa mi instinto asesino y de profesor particular    
    
    
    @falloutcloser que dises tu que te va a quedar?    
    
    
    Me merezco suspender una asignatura, no sacar estas notas hoyga    
    
    
    Venga, lo voy a soltar ya    
    
    
    PRIMERO DE CARRERA ESTA SOBREVALORADO    
    
    
    Como me quede alguna veras tu que gracia    
    
    
    Bachiller es lo mas sobrevalorado y mitificado de la puta historia, eso es seguro    
    
    
    Ayuda, he dormido de 12 a 14.15 y todavia tengo sueño POR QUE    
    
    
    @SergioBonetColl eso parece D:    
    
    
    Odio vivir en una siesta constante    
    
    
    Mi madre se va y quizas me meto en la cama OTRA VEZ    
    
    
    Odio esto con todas mis fuerzas T.T    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=hiRpn_N8508 …    
    
    
    I am alone but I'm not lonely    
    
    
    @ALEXBALLER13 @MCDL8 ya la estas liando con el cloroformo alex?    
    
    
    @Maikol_Mars Una vez mas, el aprendiz supera al maestro    
    
    
    @Maikol_Mars lo mio de hoy ha sido de 11.45 a 14.15 y 45 minutos por la tarde....    
    
    
    @falloutcloser no tienes cejas, te presto?    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=70cM1V0TNbw …    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=qbNKclt42Xc …    
    
    
    Os meteis con mis cejas, pero cuando llegue la proxima glaciacion querreis cobijo ahi y en mi pelo    
    
    
    Puala golem    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=iqbyhvzXaIc …    
    
    
    La cosa va de B-sides    
    
    
    Catapult OP    
    
    
    Madres con el hijo en brazos y en las manos tambien el movil con el whatsapp, guay    
    
    
    @BurzeBeats @Esther_Perspi @Lrmu95 din    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 al final encontre la clase gagagaga    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 Enhorabuena, acabas de firmar el chiste mas repetitivo del año.Soltare un "haha" por respeto    
    
    
    Alejria es mirar a mi pared pic.twitter.com/ZdYr6k5agj    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 JAJAJAJAJAAJAJAJA es que ese chiste es malísimo :-(    
    
    
    @BurzeBeats @Esther_Perspi @Lrmu95 tu calla, que encima que hoy te he hecho vroom vroom en el semáforo....    
    
    
    Llevo unos días descubriendo lo que es conducir divertido huehuehue seguro que el consumo se resiente y :___(    
    
    
    Conducir como un abuelo es la mieeeeeerda    
    
    
    2 unfollows asi por la cara jiejjiajijiiaejijaie    
    
    
    Masa de galletas hecha heheheheiheihiehiehi    
    
    
    Hola :-) pic.twitter.com/IBNIGxGgfK    
    
    
    Yay! http://instagram.com/p/h3Rmi6Hs9c/     
    
    
    @JusttMar y vives en el brillante    
    
    
    @JusttMar JAJAAJJAJAJA no hombre, no queremos fastidiar tu carrera musical con la que te haras aun mas rica :(    
    
    
    Los gordos en moto son regraciosos    
    
    
    Como siempre, fin de semana con nubes    
    
    
    @falloutcloser subela subela subela subela    
    
    
    @falloutcloser que la subaaaaaaaaaaas addfghhdgh    
    
    
    @falloutcloser así me gusta suave suave sususuave    
    
    
    @DaniDiazVerdu te mereces un unfollow    
    
    
    5 unfollows, ojala se mueran    
    
    
    Algun dia me grabare en el coche con R U Mine a lo videoclip    
    
    
    Sorpresa, tengo sueño    
    
    
    GAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAAGAGAGAGAGAGAAGAGAGAAGAGAGAGGAGAAGAGAGAGAGAGAGAAGGAGAGAG    
    
    
    Voy a darle caña a TWD que me quedo atras :((((((((    
    
    
    Meteros los spoilers por el culo chulis    
    
    
    Walter muere al final de BrBa por un disparo perdido de su propia ametralladora    
    
    
    Y el ricino es para Lydia    
    
    
    :-)    
    
    
    Ay, que Volkswagen la fundaron los nazis <33333333    
    
    
    @falloutcloser que bonico jo    
    
    
    HUMBUR BUNDUR    
    
    
    8.8 en biología xdddddddddddddd    
    
    
    @Esther_Perspi siiii fuuutboool    
    
    
    @Enrictrunk96 mi gran habilidad querras imitar cuando juanma de vaya a vomitar    
    
    
    Un colacao y una tostada de @ClaraFlonesPudd por favor.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd si, que tu estas mas rica que nada :B    
    
    
    Aqui estoy, en la cama huehuehue    
    
    
    Saltarse fisica esta infravalorado    
    
    
    Mi vida entera va a pasar por delante de mis ojos en cuanto tenga que salir de la cama    
    
    
    AYYYYYYY    
    
    
    Solo pensando que ahora tengo que aguantar al gordo hora y media me deprimo    
    
    
    @falloutcloser pualalalala    
    
    
    Que me muero    
    
    
    Las bases nitrogenadas son unas zorras    
    
    
    Tweets patrocinados de Subway a estas horas con esta hambre no por dios, estais de cachondeo?    
    
    
    Fuck yeah biatch http://www.metalhammer.co.uk/news/foo-fighters-return-at-epiccomeback-gig-setlist-inside/ …    
    
    
    A los que os dan cerveza en aleman os tengo preparado acido de quimica huehuehue vengansa    
    
    
    @ALEXBALLER13 a ver si me aceptan en el rally Rabanales 2014    
    
    
    @ALEXBALLER13 mañana pruebo, acabo de mirar la ruta y parece fasil    
    
    
    "La bata te dura, la cerveza es temporal"    
    
    
    @Esther_Perspi se llaman meninges    
    
    
    @DaniDiazVerdu migao    
    
    
    Vamos a rootear la nexus, que mucho he tardado    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome es jrasioso porque no se me rootea, se me ha quedado a medias    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome "waiting for your device" se que es solo darle a un boton, pero todo me pasa a mi    
    
    
    YOUTUBE SALVAME    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome hay que desbloquear el bootloader para rootear? me estoy rallando ya D:    
    
    
    Que coraje me da tener que hacer un wipe T.T    
    
    
    nexus 7 rooteada huehuehuehueuhuheuhuhe    
    
    
    vivan los backups    
    
    
    Lo de que justin bieber se retira no os lo creeis ni vosotros, pura estrategia comercial xddd    
    
    
    @ALEXBALLER13 he ganado, esta claro, ese semaforo ha sido decisivo    
    
    
    @ALEXBALLER13 y que coño, te he dejado salir antes gagagaga    
    
    
    Carreras ilegales de vuelta de rabanales >>>>>>>>>>>>>>>>>    
    
    
    YIAHA YIAHA YIAHA    
    
    
    ESTUDIAR FISICA ES DE PEASANTS    
    
    
    @AlexTPR @ErosCamacho lo llamo 7.5 sin estudiar, que pasa    
    
    
    @ErosCamacho @AlexTPR ni falta que me hace para envenenarte, pringao    
    
    
    @ALEXBALLER13 en 5',  puto loco    
    
    
    Llamadme viciado pic.twitter.com/cBKU4SsT5L    
    
    
    Diooooos que asco de generacion rock y de TVE por dioooooos    
    
    
    @falloutcloser a ver si subes otra puta ya    
    
    
    @falloutcloser seguro que cantas bien otras, emborrachate y pasame un audio    
    
    
    @DaniDiazVerdu a nadie le interesa    
    
    
    Toma mierda de viernes    
    
    
    Llevaba dias sin twettearerrere si quiera xdddxddxd    
    
    
    AaaaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    Sabado en casa, GENIAL    
    
    
    VOY A CORTARME LAS UÑAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAASAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAS    
    
    
    wow RAVEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE http://www.youtube.com/watch?v=Wb5VOQexMBU …    
    
    
    tortitas de locura    
    
    
    Hola, es sabado, que hago en casa?    
    
    
    Estoy tan aburrido que se me ha pasado por la cabeza el afeitarme    
    
    
    donde vas puto loco?    
    
    
    VENTIUNO DE DISIEMBRE FUN FUN FUN    
    
    
    BURZEEEEE QUE HAS SALIDO EN LA LOTERIAAAAA    
    
    
    @BurzeBeats JAJAJAJAJAJA TE HAN NOMBRADO LOS DE TVE    
    
    
    Como me hago mas famoso, tocandome el gordo o haciendo que me nombreis? #LoteriaRTVE    
    
    
    Cuando sale Raphael a dar los premios? #LoteriaRTVE    
    
    
    Estais muy callados, que tramais? #LoteriaRTVE    
    
    
    Alguien se ha gastado el premio del gordo en churros en el momento alguna vez? #LoteriaRTVE    
    
    
    Yo tambien quiero burze :(    
    
    
    @ArtichokeRawr tienes la misma cara X años despues    
    
    
    hola buenah    
    
    
    Van a cancelar el FIB y lo sabeis xddd    
    
    
    Ramon va a tener tiempo de hatear, total, de festivaleo no se va    
    
    
    Ya hay que ser pringao para ir a un festival por primera vez y que lo vayan a cancelar    
    
    
    Supersubmarina al FIB xdddddddddd    
    
    
    Grupo hardcoreta americano al FIB    
    
    
    Ramon al FIB, o no    
    
    
    Me voy al BBK    
    
    
    @DaniDiazVerdu y yo nos vamos al BBK, podemos dormir en tu casa no? @forameus_    
    
    
    @forameus_ @DaniDiazVerdu tu al suelo eh    
    
    
    @MCDL8 bebes en bibliotecas? eh?    
    
    
    hahaha alcohol hahaha    
    
    
    DANIWEBY CAGA YA QUE QUEREMOS JUGAR AL GARRYS MOD    
    
    
    27k TWEETS QUE QUE QUE QUE QUE ME LOS HE PASADO T.T.T.T.T.T ASDSSADSASADSADSA    
    
    
    @RSoldado felicidades monchito =^~^=    
    
    
    A @RoKilljoy LE DA MIEDO LA OSCURIDAD    
    
    
    @RoKilljoy me quieres demasiado rubia    
    
    
    @RoKilljoy que capillita eres, me dices adios. TIENES QUE METER A DIOS HASTA EN LA SOPA HODER :(    
    
    
    @RoKilljoy vete ya de procesiones con tu cristo de mierda, estaras en contra del aborto y los gays seguro    
    
    
    @crla_33 baja a que te toque el culo    
    
    
    @DaniDiazVerdu @crla_33 mucho hablar pero luego sois unos pringaos    
    
    
    Rocio me ha bloqueado de su vida y estoy llorando    
    
    
    pringao.    
    
    
    Muerete :-)    
    
    
    @falloutcloser te odio con todas mis fuerzas.    
    
    
    @RoKilljoy que haces faveandome ahora k    
    
    
    @RoKilljoy tan solica estas en tw que tienes que revisar menciones? Pobresillo    
    
    
    @RoKilljoy na de n    
    
    
    @RoKilljoy que, dejame    
    
    
    Rosio me quiere gagagagagaga    
    
    
    YAY    
    
    
    No he docho nada por aqui de la puta basura de nochebuena que tuve    
    
    
    A veces creo que he nacido para ver cosas como esta @falloutcloser pic.twitter.com/aCnqketUHd    
    
    
    MUSE EN MTV CORREEEEEEEEED    
    
    
    HOLD YOU IN MY ARMS I JUST WANTED TO HOOOOOLD YOU IN MY AAAAAARMS    
    
    
    KNIGHTS OF CYDONIA    
    
    
    Puta armonica como la amo    
    
    
    COOOME RIDE WITH MEEE THROUGH THE VEIINS OF HISTORYYYY    
    
    
    HOW CAN WE WIN WHEN FOOLS CAN BE KINGS    
    
    
    Os amo a los 3 gatos musers que edtais en mi TL    
    
    
    CMON WEMBLEYYH ah no xd    
    
    
    EQUISCU TAN EPICA    
    
    
        
    
    
    NOOOOOOO NO OS VAYAIS    
    
    
    Solo he visto 3 canciones pero lloro    
    
    
    @BurzeBeats @Maikol_Mars @DaniDiazVerdu maricones    
    
    
    chanquete, tios, ha muerto :(    
    
    
    No habra stock del nexus hasta dentro de 4-5 semanas.Solo me faltaban 20 euros.Ok.    
    
    
    AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABUENOSDIAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAS    
    
    
    Hola @ClaraFlonesPudd deja de dormir ya y dame mimitos    
    
    
    @ClaraFlonesPudd no me quieres xd    
    
    
    @ClaraFlonesPudd fav a ti entera. Bonita.    
    
    
    TRAMBOLIKO    
    
    
    No tiene desperdicio http://www.youtube.com/watch?v=XzG_jIrp0ZI …    
    
    
    BENITO SOSA    
    
    
    60 ENTRE 80 KILOMETRO PER HORA    
    
    
    Vampire weekend okokokok    
    
    
    @Guatdafaq cuanta RAM tiene eso?    
    
    
    @Guatdafaq pues vaya mierda, eso necesita mas RAM    
    
    
    @crla_33 pero tu tienes el 4, ese es de pringaos    
    
    
    Me he acabado de afeitar D:    
    
    
    De esto que me he enfadado y me he cargado la pantalla del portatil    
    
    
    Pos ok    
    
    
    @BurzeBeats @RoKilljoy eso es que pasa de ti bur    
    
    
    Las letras de mi matricula son las iniciales de @ClaraFlonesPudd y <3333333    
    
    
    @falloutcloser no tiene gracia :(    
    
    
    Soy un profesional :3    
    
    
    Naissssss #Desperados #DatBeer http://instagram.com/p/ie3if2Hs5I/     
    
    
    Vodka de 60 grados OP    
    
    
    @RSoldado ok    
    
    
    Schumacher en coma...me cago en la puta.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd ya lo sabes todo cariño, gracias a ti.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd y yo a ti te adoro jo.    
    
    
    Si tengo ganas de algo, es de estar dentro de un año justo aqui y que ella, @ClaraFlonesPudd , siga conmigo.    
    
    
    Mi vida esta en Granada esperandome.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd vamos a por el tercero no? <3.    
    
    
    Me cago en la puta, mañana despedimos el año y pienso despedirlo a topeeeeerghhh    
    
    
    @BurzeBeats mañana deberiamos pedir que pongan September cabesa    
    
    
    @ClaraFlonesPudd los hay, y muy gordos e.e    
    
    
    Penises    
    
    
    Feliz anyo zorritas <3    
    
    
    QUE PA SA RA QUE SORPRESAS HABRA PUEDE SER MI GRAN NOCHEEE    
    
    
    Rave quimica OP    
    
    
    Y es que anoche me quite la chaqueta del traje y me puse la puta bata del laboratorio xdddd    
    
    
    Sin resaca huehue    
    
    
    @pauchocoleit gracias :3    
    
    
    Controlandome para no destrozarlo todo.    
    
    
    Siempre hay algo, en este caso alguien, que me acaba jodiendo la vida    
    
    
    Y que acaba robandome las ilusiones    
    
    
    No quiero vivir esta vida    
    
    
    Si pudiera, conduciria muy lejos, abandonando absolutamente todo    
    
    
    Pero como no puedo, ojala me muera.    
    
    
    Mañana no quiero despertarme    
    
    
    Nunca he sido suficiente.    
    
    
    Esto es lo unico que se me da bien, y no sirve para nada.Os juro que lo quemaria. pic.twitter.com/cXBDX9XMk2    
    
    
    pic.twitter.com/0tJCYxrm3R    
    
    
    JAJAJAJAJAJAJJAAJA    
    
    
    Solo quiero a alguien con quien charlar.    
    
    
    Ahora mismo necesito a alguien que no conozca de una mierda para que me cuente sus penas y yo las mias.    
    
    
    Asique si quereis desahogaros, aqui estoy    
    
    
    @Serusa94 dame cianuro    
    
    
    @monii_peqe @Serusa94 sabia que saltariais con algo asi xdd    
    
    
    Menos mal que hay gente como @elemusa por el mundo...gracias por ayudarme, srsly.    
    
    
    Tengo que volver a Madrid    
    
    
    Despues de lo que me paso en la capital, hay gente muy chachi    
    
    
    Ojala que pasen ya los examenes.    
    
    
    @BurzeBeats sabes que ha pasado?    
    
    
    @BurzeBeats solo me queda tragar.    
    
    
    Hola Android 2.3.6 xdddddd    
    
    
    Tweet enviado desde mi samsung galaxy mini 2    
    
    
    @RoKilljoy tu, rubia, hablame al whatsapp que movil "nuevo" y te he perdido xddf    
    
    
    @RoKilljoy que chistosa    
    
    
    @RoKilljoy te jodo la vida    
    
    
    @RoKilljoy :(((((( que me enfado    
    
    
    @RoKilljoy ci t bas d mi bida no kiero ceguir resspiran do    
    
    
    @RoKilljoy te pago los vodkas hasta que mueras si me hablas guapa    
    
    
    Android 2.3.6 y otros modos de volver a la prehistoria    
    
    
    97 dias para el diluvio #SemanaSanta2014    
    
    
    Hoy he abrazado 2 veces a @Kosblab , chachi    
    
    
    Todo eso lo llevo sintiendo 2 años.    
    
    
    Jamas podre tener una ilusion solida en mi vida.    
    
    
    Psicologicamente estoy hecho polvo.    
    
    
        
    
    
    Me quiero morir, de verdad.    
    
    
    Me va a quedar alguna,no soy capaz de estudiar y menos asi.    
    
    
    Lo siento pero no quiero hablarlo con nadie mas    
    
    
    Como si no pasara nada, como si no pasara nada.    
    
    
    Me has destrozado la vida.    
    
    
    Mi unico sueño, me lo has aplastado.    
    
    
    No puedo mas.    
    
    
    Si i supiera donde ir cogeria el coche esta tarde y me iria donde pudiera estar solo.    
    
    
    No deberia estar viviendo esto.    
    
    
    Solo hay un motivo por el que sigo vivo    
    
    
    Ojala no le importara a nadie para poder hacerlo    
    
    
    Por estos dias que estoy pasando le debo mucho al encanto de @falloutcloser ...gracias publicamente, srsly.    
    
    
    No se cuanto tiempo llevo sin estar asi de apagado.    
    
    
    No tengo ganas de absolutamente nada.    
    
    
    Todo por lo que he peleado ha sido en vano    
    
    
    No quiero volver a la universidad    
    
    
    No para suspender    
    
    
    Solo quiero conducir y huir de esta vida, joder, por que coño no puedo.    
    
    
    Llevaba sin estar asi de mal desde la muerte de mi padre    
    
    
    Pense que era ya la hora de ser feliz    
    
    
    pero no, yo no estoy hecho para eso.    
    
    
    Escribo todo esto solo por desahogarme    
    
    
    Ni siquiera puedo dejar la carrera, si dejo los estudios nos quitan mi parte de la pension, unos 300 euros    
    
    
    Y es que siento que no estoy preparado para todo esto    
    
    
    Y si lo estoy, no estoy en condiciones    
    
    
    Gracias a lo que sea que haya que darle gracias por que exista gente con corazon.    
    
    
    Si, encima.    
    
    
    Por favor.    
    
    
    Aquella habitacion 107.    
    
    
    Los besos de la habitacion 107 me hicieron feliz.    
    
    
    @JusttMar dios mio.    
    
    
    Me estan entrando ganas de cantar, pero no encuentro mi tono    
    
    
    Solo se repetirme a mi mismo "estas machacado por dentro"    
    
    
    Duele. Muchisimo.    
    
    
    @Maikol_Mars hoy tienes que venirte por mis cojones, si yo voy tu vas    
    
    
    @Maikol_Mars Me fio de ti, si quieres lo coges unos metros por el campo    
    
    
    Hola? le acabo de decir a un amigo que coja mi coche, wtf.    
    
    
    @Maikol_Mars ahora en serio, hemos quedado a las 7 y deberias venir    
    
    
    Cuando me llamais Rafa se me cae el alma al suelo    
    
    
    Miraos esto anda https://www.youtube.com/watch?v=VzHCRRO-Rnk&feature=c4-overview&list=UU3WAaDt6Z0nig65GyOLpatQ …    
    
    
    Felicidadeeeeeees :3 @ReyesTicoTico    
    
    
    Necesito un gato.    
    
    
    Pues a mi los reyes me traen el peor inicio de año que he recordado jamas.    
    
    
    @elemusa *-* hoy he visto y reacariciado a uno de mi barrio naranja y pequeño y asdfgggghdghhh    
    
    
    @elemusa me ha dado mordisquitos en un dedo y asdfgghddf *-* segunda vez que le veo aqui, a la proxima lo rapto huehue    
    
    
    @ReyesTicoTico que me vas a traer? Xddd    
    
    
    @ReyesTicoTico iyo aue yo me porto to bien :(((    
    
    
    Pues sigo vivo...    
    
    
    Por si tuviera poco estoy resfriandome lentamente durante estos dias    
    
    
    Solo quiero un regalo y no voy a tenerlo    
    
    
    No quiero levantarme de la cama, no hay ningun motivo.    
    
    
    No tengo ni sus buenos dias ni su cariño    
    
    
    Estoy muy muy vacio    
    
    
    @BurzeBeats dejame porque solo quiero desahogarme vale?    
    
    
    @BurzeBeats no me estoy arrastrando    
    
    
    Por si tuviera poco, nos ha dado un ataque de ansiedad a mi madre y a mi por una tonteria    
    
    
    Jamas he visto a mi madre pidiendome perdon llorando    
    
    
    Todo esto lo escribo porque lo necesito, ojala no me estuviera siguiendo la gente que conozco ahora mismo    
    
    
    Me pican los ojos ya    
    
    
    @SergioBonetColl migao    
    
    
    @SergioBonetColl que si pica la barba uno se aguanta, que poco hombre    
    
    
    Nexus 5 saliendo ya de Holanda huehue    
    
    
    @falloutcloser estas demasiado buenorr    
    
    
    "Genial"    
    
    
    No he dormido y ya estoy totalmente resfriado    
    
    
    Naiss    
    
    
    Problemas de mates con cerveza, lo siento, sigue sin atraerme la asignatura    
    
    
    Eres un facóquero    
    
    
    En cuanto me llegue lo desinfectare, mi Nexus 5 ya esta en francia asquerosa    
    
    
    SALE EL NEXUS DE FRANCIA O QUE, LLEVA ALLI 3 HORAS Y CUARTO AAAAAAAAAAA    
    
    
    Ay temsiom con el trabajo de biologia    
    
    
    Echare de menos la bateria del mini 2    
    
    
    @ALEXBALLER13 @estradafabregas LAS PAJAS, ESO ES    
    
    
    @elemusa imprimete tu    
    
    
    Me flipa cuando la gente se tuitea a si misma    
    
    
    @elemusa yo es que estoy sin tinta, ve a una copisteria chiquilla que volar no vas a volar D:    
    
    
    No se si reir o llorar hoyga    
    
    
    HOYGAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    Mañana es el dia N <3<3<3<3    
    
    
        
    
    
    Ala, a sobar    
    
    
    Muse al coachella, aham    
    
    
    Ojala que baje y no esten los cristales del coche empañados como si hubiera dentro una orgia, ojala    
    
    
    AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    Cuando llegue me echo una foto con el mensajero y todo    
    
    
    Venga por dios UPS dame mi nexus ya    
    
    
    @A_RockParadise ci :3    
    
    
    @A_RockParadise mas de 300 no daria por un S4 D: por cuanto te lo piensas pillar?    
    
    
    @A_RockParadise si pero el N5 le da un par de vueltas al S4    
    
    
    @A_RockParadise potencia fluidez y futuro, creo yo vaya xd    
    
    
    @Angelesyuste IIIIIIIIIIIII    
    
    
    @A_RockParadise S600 vs S800 tío xddd    
    
    
    @A_RockParadise el S4 tiene un quad a 1,9 (el 600) y el N5 a 2,26 (el 800) xdddd    
    
    
    @A_RockParadise ese ya se va a 400 pavos D:    
    
    
    @A_RockParadise 50 euros de diferencia no valen los 16gb extras de memoria :C    
    
    
    @A_RockParadise dudo que laguee algo, ademas de que pienso cambiarle el kernel y la ROM    
    
    
    @A_RockParadise kernel franco y rom cataclysm <3<3<3 no ira peor que en stock seguramente, es mas de ahorro de bateria    
    
    
    @A_RockParadise hablame que he perdido numeros a porron <3<3    
    
    
    Se me acaba de quedar frito el Nexus 5, una hora ha durado O.o    
    
    
    Guapisimo todo    
    
    
    1 hora eh, y se ha quedado tal que asi pic.twitter.com/n3QE2m8dPo    
    
    
    Benditas garantias    
    
    
    En el wipe de la cache y restaurar datos de fabrica confiamos    
    
    
    @Guatdafaq wipe y restore, a ver si funca    
    
    
    Gracias a dios tengo un poco de idea de esto <3    
    
    
    @Guatdafaq ha tenido que ser un bug tocho porque el escritorio me salia en negro y al reiniciar ya me ya dado el bootloop    
    
    
    Hola de nuevo, capullo <3 pic.twitter.com/q9NCGvIEvJ    
    
    
    @Guatdafaq Ains, si no fuera un friki de esto ya estaria con un coctel molotov en la sede de google    
    
    
    @Guatdafaq tio, acabo de darme cuenta de que ha sido por inhabilitar la busquedad de google xdddd me ha pasado otra vez memeo    
    
    
    @Guatdafaq renoob    
    
    
    Me las doy de pro e inhabilito apps del sistema y claro, pasa lo que pasa    
    
    
        
    
    
    @AliciaCosano ahora eres muser?    
    
    
    @monii_peqe hoy se nos cruza un gato xdddd    
    
    
    xddd>>>>xDDDD    
    
    
    @monii_peqe por dios no, que sera el tema del dia JAJAJAAJAJA    
    
    
    Hoy @ALEXBALLER13 se va a enfadar porque no llevo el xiaomi, pringao    
    
    
    Vivan las 5 pulgadas    
    
    
    Seduccion pic.twitter.com/dwidbWrppC    
    
    
    Temaso primo https://www.youtube.com/watch?v=arug0pWUynA&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @monii_peqe encima de que son los mas frescos hay quejas... hahahahha por cierto, lo de fisica es seguro que nos ha quitado temas?    
    
    
    @monii_peqe el de practicas tambien cuenta para el 70?    
    
    
    daniwebys metiendome canciones en la cabeza sidosas http://www.youtube.com/watch?v=EHZRKx98ync …    
    
    
    @isa_urbano8 ABUSADORA MATA HOMBRES PI PA PO PI PO PO PI PA    
    
    
    Mañana me pongo a rootear y siditas varios    
    
    
    OKKKKKKKKKKKKK    
    
    
    @ArtichokeRawr Estas muy lejos, pero que tu tampoco me amas :C    
    
    
    xQ xq xq xQQQQQQQQQQ XQQQQQQQ    
    
    
    la polla de video http://www.youtube.com/watch?v=Ma-aS3kolVs …    
    
    
    Hace 9 meses que dejamos de subir videos periodicamente :(    
    
    
    AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    *sonido estridente de urraca*    
    
    
    @ArtichokeRawr estan follando, puedes drogarte en esta zona tranquila <3    
    
    
    @ArtichokeRawr de mi droga, cuando no mira el profe hago unos gramillos <3    
    
    
    Ni siquiera te di la chaqueta    
    
    
    TOY MONCHOSO TU SOBRÁ DE CARNE DALE BATIDORA BATE BATE    
    
    
    MASIVO    
    
    
        
    
    
    Algun dia sabré que es MONCHOSO    
    
    
    @_StayInShadow_ morena hablame por wa que he vuelto a perder numeros, como no 8=======D    
    
    
    @_StayInShadow_ xdddd    
    
    
    Dia de ponerme manos a la obra con el N5 huehuehuehue    
    
    
    Y con mates, estructura y equilibrio<3    
    
    
    Mi router lo hicieron 2 africanos de parbulitos con los restos de una furgoneta comunista    
    
    
    No se que hacia sin el conventional weapons xddd    
    
    
    Y ya de paso me he bajado Reflektor    
    
    
    Ps na aki dndole hamor al insta de @IreneSprungli    
    
    
    @IreneSprungli exale laiks k beiesa ia yeba $: JAJAJAJAJAJAay.    
    
    
    @IreneSprungli me alegro de que te seduzcan JAJAJAJAJA de paso te hago spam asi cariñoso http://youtube.com/dan1w3by     
    
    
    @IreneSprungli tiiiio, esta en mi bio, que poca stalkeacion :C    
    
    
    @IreneSprungli Mmmm para que? D:    
    
    
    @IreneSprungli mi perdon se compra con el cd+dvd del live at rome de mius    
    
    
    @IreneSprungli AAAAAAAAAAAAAAAAAquediceslocaAAAAAAAAA    
    
    
    @IreneSprungli por ahi te vas a librar, pero cuidaito. Huehue.    
    
    
    @IreneSprungli no eras Irene? *se tira por un barranco*    
    
    
    @IreneSprungli y yo no se comer pipas, no te sientas mal por ello    
    
    
    @IreneSprungli que no se comer pipas a no ser que las abra con las uñas :(    
    
    
    @IreneSprungli yo diria que es un serio problema de mi sistema locomotor, jrasiosisimo si :((((    
    
    
    Mañana si que si trasteo con el movil huehue    
    
    
    @Serusa94 no jodas xDDDDDDD pense que estaba solo en el mundo de las no pipas    
    
    
    @RSoldado cuando no tienes una pizza GRANDIOSA?    
    
    
    Francisco Marhuenda tiene paliza eh    
    
    
    El twitter Carbon es la remagia, una pena que ya se hayan acabado las plazas disponibles huehuehue    
    
    
    @actuallyRSV ajá    
    
    
    Pues hola    
    
    
    Mates y estructura time    
    
    
    ESTRUCTURA ATOMICA Y ENLACE QUIMICOOOOOOOOOO    
    
    
    @Maikol_Mars tremenda rave eh    
    
    
    @Maikol_Mars eres tu el microhondas    
    
    
    Grasias a dios que hay toolkits    
    
    
    N5 desbloqueado y rooteado, hago un backup y instalo la primera ROM huehuehuehue    
    
    
    @A_RockParadise cuanto el S4?    
    
    
    @A_RockParadise entonces solo por la memoria te vale la pena xDDDD a mi me sobran gigas aaah    
    
    
    Pos aqui escuchando Arcade Fire xddd    
    
    
    Me conozco y se que Arcade Fire me va a gustar bastante, a ver si me escucho un par de discos y el The Suburbs ese asddadadad    
    
    
    Hay algo peor que el internet lento?    
    
    
    Robarle mascarilla de queratina para el pelo a mi madre es muy gay?    
    
    
    Soy un divo    
    
    
    @Guatdafaq mas sedoso tendre el pelo <3    
    
    
    @MrAnacardou aun no lo he escuchado xddd digo de bajarmelo por el hype que me dan    
    
    
    Creo que cada vez que escucho Map Of The Problematique gano minutos de vida.    
    
    
    INCREIBLE: 38 personas han visto mi perfil hoy. ¡Entérate de quien visita tu perfil de Twitter con esta herramienta! http://goo.gl/J5qR47     
    
    
    A ono los voy a mandar por el culo muy rapido, puta basura de wifi    
    
    
    INCREIBLE: Según un análisis a mi cuenta de Twitter tengo una edad mental de 55 años... ¿Cual es la tuya? http://goo.gl/r0i8qb     
    
    
    @DaniDiazVerdu GG ya lo arreglare    
    
    
    @MySweetShadow_ q u e    
    
    
    @MySweetShadow_ como que muse en el cine tio q u e q u e como es eso aaaaaaaaaa    
    
    
    JEEJJEEJEJEJEJJE EMULADOR DE DS EN LA TABLET CON EL POKEMON AAAAAAA    
    
    
    @MySweetShadow_ omg omg omg quienes vais? Me apunto posiblemente    
    
    
    @SergioBeteta vaya pinta de gayer que tienes en la foto tio xd    
    
    
    WIKIPIEDRAS JAJAJAJAAJAJAAJ    
    
    
    Hoy ya me toco la poia, lo siento pero no me quedan fuerzas para estudiar    
    
    
    Repito y vuelvo a repetir que conducir mientras suena R U Mine es una sensacion de otro mundo    
    
    
    @D4n1w3b a que viene eso?    
    
    
    @Alberto__Rh quiller    
    
    
    @GodSaveTheAni_ Hola anita    
    
    
    @Kosblab natalia, poeta, enseñanos las ... Tazas del te?    
    
    
    Comer-siesta-estudiar-Concierto de @JusttMar    
    
    
    Voy a hacerme la comida y tal pic.twitter.com/H4TOF9khQM    
    
    
    @monii_peqe estoy tocado, me he puesto a mirar como se unen las gotas (tension superficial) y lo que pasa cuando cae la sal    
    
    
    es que me estoy sacando el master en espaguetis a la carbonara    
    
    
    Ala    
    
    
    @crla_33 pijama y bata    
    
    
    3 dias para el final de matematicas y yo con estos pelos    
    
    
    Me va a quedar Mates :-)    
    
    
    AAAAAAAAAAAAAAAA #Magia @justtmar queremos MOAR http://instagram.com/p/jRTXJ6ns71/     
    
    
    @AlexTPR explica como si fueramos superdotados, ahi se pudra    
    
    
    @AlexTPR pues a mi me parece una profesora bastante sidosa :/    
    
    
    Tio, el hype que me ha dado El Lobo de Wall Street no es normal    
    
    
        
    
    
        
    
    
    ME LA JUEGO, VOY A HACER FACTORY RESET Y VOY A DEJAR TODO COMO ESTABA EN 20 MINUTOS JEJEJEJEJEEJ    
    
    
    Lo que hago por el puto pokimon por dios    
    
    
    Pókimons >>>>>>>> Pokémons    
    
    
    El Lobo de Wall Street es la puta pelicula definitiva.    
    
    
    Putas, barcos, dinero, comedia y drama    
    
    
    Y Di Caprio es el puto dios    
    
    
    @AbeGnosis es que es brutal, en los discursitos me he quedado embobado. Se lo merecera y muchisimo    
    
    
    MAÑANA EXAMEN FINAL DE MATEMATICAS GENERALES AAAAAAAAAAAAA :DDDDDDD TU PUTA MADRE    
    
    
    Hemos follado ya? hemos follado ya? hemos follado ya?    
    
    
    Nos llevas a salpicamás? nos llevas a salpicamás? nos llevas a salpicamás?    
    
    
    @MarcosPokerfase y una polla xdddd    
    
    
    @Angelesyuste para que? Voy a suspender mate igualmente    
    
    
    Yo estudiando: pic.twitter.com/FvtZpsBazH    
    
    
    Las mejores cosas vienen en frascos pequeños= @ClaraFlonesPudd    
    
    
    @ClaraFlonesPudd y yo a ti cosa boba.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd @Alberto__Rh tse deja a mi rh en paz    
    
    
    @ClaraFlonesPudd @Alberto__Rh a el le he llevado en coche al cine y a ti no tsss    
    
    
    LOS NERVIOS SON DE DÉBILES.    
    
    
    Nah, lo que pasa es que soy september lover con matemáticas    
    
    
    Me tomare el examen como si fueran unos pasatiempos chunguisimos    
    
    
    DRUGS GIMME DRUGS GIMME DRUGS    
    
    
    Tengo ganas de gritar cosas sin sentido asi como APISONADORAAAAAAAAAAAAAÁAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    Tanto frio hace?    
    
    
    Wat y este subidon de followers    
    
    
    @BurzeBeats @Angelesyuste que libro? Me puede la intriga    
    
    
    @BurzeBeats @Angelesyuste que raperitos sois todos    
    
    
    @ThatFallenAlex dime que te la has comido de golpe siguiendo la espiral dimelo AAAAAA    
    
    
    No entiendo los chorreos de las muheres por el benedicto cumberbach ese si su cara da miedo xddd    
    
    
    @Enrictrunk96 pero solo tu y yo tenemos el nexus <3    
    
    
    POLLAS    
    
    
    Desde el domingo llevo 25 horas de pokemon, que os par ese surmanos    
    
    
    Resulta que estaba yo estudiando y hay una POLLA en mis apuntes HALLUDA pic.twitter.com/QDsMRwIjww    
    
    
    Odio la ruleta de la suerte con todas mis fuerzas    
    
    
    @ArtichokeRawr uno de dormir    
    
    
    HE LLEGADO A LA PERFECCION GALLETIL    
    
    
    Me corro pic.twitter.com/bV8kf5GDCb    
    
    
    Yo quiero una novia para hacerle galletas cada finde y comernoslas esa misma tarde :(    
    
    
    @Enrictrunk96 no que me sacas el pene ahi en medio    
    
    
    @monii_peqe aaanda, mañana os llevo el desayuno jajajaja :3    
    
    
    @monii_peqe jajaaja, es que la ultima vez al final no pude hacerlas y T.T    
    
    
    @Enrictrunk96 @ToniRodriguez9 @Kosblab trio ya    
    
    
    Voy a pensar seriamente el vender galletas caseras, porque madre mia    
    
    
    5 euros la docena    
    
    
    6 euros envio a domicilio al barrio y 5 recogida en mi casa xdd    
    
    
    @Lemo_Nade_ esta ultima hornada llevan un toque de ron bacardi <3    
    
    
    Mis galletas son premium    
    
    
    @MCDL8 asi sin mas, vaya cara hahahaha    
    
    
    @MCDL8 me estais llevando mucha gente como tu a que forme mi imperio galletil para hacerme rico :(    
    
    
    @ArtichokeRawr un que?    
    
    
    Hola wenah tardeh    
    
    
    @ArtichokeRawr no, que asco :(    
    
    
    @AlCujune personalmente no me engancho absolutamente nada, ahí se quedó esperando    
    
    
    Deberia estudiar pero estoy museando jejjjjj    
    
    
    @JoseeCC2 dicen que Elo no es hijaputa para los examenes, confiemos    
    
    
    @errefiufiu sobretodo el tuyo    
    
    
    No se que haria sin ella, si no la tuviera para cuidarla y para ser geniales juntos.No lo se.    
    
    
    Clara es lo mejor que me ha pasado en la vida y con diferencia.    
    
    
    Y estoy empezando a odiar exhibir por aqui las cosas que hace mi patata por ella, pero es que ella es demasiado.    
    
    
    No sabeis las ganas que tengo de verla, unas ganas que aumentan cada mañana.    
    
    
    @PepVarela ok    
    
    
    @DaniDiazVerdu asi te la robe, perdedor    
    
    
    Deberíais haber visto la cara de felicidad e ilusion de @RoKilljoy cuando me ha visto en el aulario    
    
    
    @MCDL8 se cree que puede asustarme, claro que si    
    
    
    Soy feliz porque Muse seguro que no viene a españa hasta lo menos 2015... No.    
    
    
    Como pase algo y jamas pueda verlos en directo no se como me voy a poner    
    
    
    A VER SI PIERDO MI VIRGINIDAD CONCIERTIL DE UNA PUÑETERA VEZ ASDDFGGH    
    
    
    Mi madre pone TVE y a cada programa, mas penoso    
    
    
    @AbeGnosis wat wat wat    
    
    
    Que no, Muse jamas se separaran    
    
    
    @MCDL8 hahahaha, al menos lo has intentado :B    
    
    
    No me entiendo ni yo, a veces soy revergonzoso y a veces me la suda todo    
    
    
    VOY A DORMIR COMO SI NO HUBIERA UN MAÑANA ASSDFFGGHHHDHSHF    
    
    
    Mi pequeña stalker faveadora :3    
    
    
    @Maikol_Mars ?    
    
    
    No sabeis lo increiblemente feliz que me ha hecho solo por saber que esta bien.    
    
    
    QUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEESOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO    
    
    
    Alguien se apunta a jugar a unos juegos de mesa curados?    
    
    
    Por favor, que Muse no vaya al FIB por favor.    
    
    
    No quiero que muse vaya porque seguramente no podria, y si pudiera preferiria muchisimo mas verles en concierto que en festival    
    
    
    @MrTaut @RSoldado Me he concienciado ya de que hasta el 2015 nada, gira de nuevo disco, pero me ha entrado mucho canguelo con el FIB    
    
    
    @RSoldado @MrTaut Ramon, deja de hacerte el guay porque sabes que te gustaria que fuesen    
    
    
    @MrTaut @RSoldado por eso no quiero que vayan, porque iria casi obligado y se que seria la mitad comparado con un concierto    
    
    
    Si tengo el dinero, pagaria un dia de festival solo por ver a Muse    
    
    
    @RSoldado @MrTaut aprendemos de ti    
    
    
    Las musers guapas podeis presentaros ante @RSoldado  , que estoy hasta los cojones de que os llame feas    
    
    
    @elefepi_10 @RSoldado no ayudas Elena :(    
    
    
    Haria un hashtag de musers buenorras pero no quiero que penseis que soy un violador    
    
    
    @elemusa JAJAJAJAJA, investiga tu solita chata e.e    
    
    
    @MrTaut muerete un rato    
    
    
    @MrTaut mereces lo peor    
    
    
    @MCDL8 @RSoldado que como se sabe? Hahahaha    
    
    
    @MCDL8 @RSoldado mmm haceros bi y puntuaros a vosotras mismas (?)    
    
    
    De lo que se entera uno a las 8 de la mañana, lol    
    
    
    Dos horas de estructura y yo sin bateria    
    
    
    Me apunto al sorteo de @htcmania para llevarme un smartphone Cubot T9 gracias a #tinydeal http://www.htcmania.com/showthread.php?t=733305 …    
    
    
    Yo no me fio de lo que diga Muse del estilo del proximo disco, que T2L iba a ser oscuro y como OoS y xddddd    
    
    
    Madre que sueño D:    
    
    
    Dadme rave ya por dios    
    
    
    Pero primero una siesta    
    
    
    "xdddd" como forma de vida    
    
    
    Oficial: Dejo el mundo de la siesta    
    
    
    Que ya esta bien de tanto dormir cojones, a partir del viernes sere productivo    
    
    
    @Guatdafaq es que no puede ser que se me pire la olla y me tire mas de 2h durmiendo    
    
    
    @RSoldado ya lo odias?    
    
    
    Arturo Valla se mete coca o speed cuando presenta?    
    
    
    Valls*    
    
    
    Que digo yo, si te metes speed vas mas rápido? Velocidad,rapidez, ya sabeis    
    
    
    Plan de pensiones bankia...JAJAJJJAJAJJAJJJ    
    
    
    @ClaraFlonesPudd buapa.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd k ere mu buapa tu, ben aki k t exe el hojo.    
    
    
    UN DIA VI UNA VACA VESTIDA DE UNIFORME    
    
    
    @RSoldado @Maikol_Mars @DaniDiazVerdu yo no le tiro a nadie desde hace siglos, parad ya    
    
    
    @ALEXBALLER13 que va, he visto un video que es la polla de una facultad de fisica y me he acordado xDDD    
    
    
    Wooojoooooooo 100 dias xdddd pic.twitter.com/UPet3D244m    
    
    
    @DaniDiazVerdu ok    
    
    
    @Lrmu95 no tienes fe    
    
    
    IYO IYO IYO IYO IYO IYO IYO    
    
    
    El olor de la cebolla picadita pochandose en la sarten >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>    
    
    
    @DaniDiazVerdu guapo    
    
    
    DANI DIAS GUAPO    
    
    
    Le yo revisando mi economia hasta reyes    
    
    
    tendre el nexus para reyes? CHAN CHAN CHAN    
    
    
    Mi madre que si hago muchos chistes con la coca xddddddddddddddddddddd    
    
    
    ME CAGO EN LAS PUTAS FIESTAS DE FIN DE AÑO DE 45 PAVAZOS ASDSDSADSADASDADASDADSADAS    
    
    
    @Trukeh 5    
    
    
    Sera bonito cuando mi nexus 7 se encuentre con su recien nacido hermano nexus 5 asdsaddsadsad    
    
    
    @Maikol_Mars amerrika, fuck yeah    
    
    
    Os meteis conmigo, pero tendre movil y tablet para años asdsadsdsa    
    
    
    @Guatdafaq me dejaras una vueltecita cuando te lo compres? me dejaras? :(((((((((    
    
    
    @Guatdafaq 50000 DOLARES?    
    
    
    @Maikol_Mars nope    
    
    
    @Guatdafaq lo mancillaras tu solo contra una farola, 300CV son muchos para ti gagaga    
    
    
    Estamos 4 en mi TL, nice    
    
    
    @Maikol_Mars JQJAJJAJAJAJAJAJAJJAJAJA DIOOS SI    
    
    
    @Guatdafaq mi cabeza es enorme, tu cochecito saldra por los aires, caera panza arriba y adios    
    
    
    @Guatdafaq seguro que es una aleacion de estaño y sodio, ahi se te derrita en verano    
    
    
    Los muscle cara seran la polla, pero veras tu la gracia al pasar por la gasoflinera    
    
    
    @SergioBeteta suspensito    
    
    
    @Maikol_Mars eres tu el "voy a tardar en sacarme el carnet un año"    
    
    
    @SergioBeteta vete buscando un kart a pedales    
    
    
    La vida en coche es la vida mejor    
    
    
    @Maikol_Mars hijo de puta, dame mi camisa    
    
    
    Millikan es nombre de gato joder, decidme que no le pega llamarse millikan pic.twitter.com/nXerCykzGR    
    
    
    Las hamburguesas de pescado son PA MARICONES    
    
    
    Ganas de rave +1000 @D4n1w3b @DaniDiazVerdu @Maikol_Mars    
    
    
    Si algun dia me sale un cancer terminal juro por mi historia que salgo con un fusil rapido y preciso a por muchos hijos de puta    
    
    
    @ALEXBALLER13 la gracia es ser medio rico y tener un cochazo como esos para los fines de semana dar paseos, entre semana uno normalito    
    
    
    Me hierve la sangre cuando veo las noticias, en serio    
    
    
    El día que no tenga nada que perder me llevare a muchos por delante    
    
    
    @ALEXBALLER13 demasiado lento, hay que matar mucho mas antes de que venga la policía o puedan esconderse    
    
    
    @ALEXBALLER13 en cuanto caiga el primero para cuando hayas recargado los otros se han escondido    
    
    
    Tirones en el cuello al bostezar<<<<<<<<    
    
    
    @Maikol_Mars las voy a dejar    
    
    
    me aburro salid ya mamones sacadme de mi casa hijos de puta asddsaddsa    
    
    
    @juanbalas96 pobre    
    
    
    Pasa mas de mi.    
    
    
    Rave con los cabesas malagueños incoming OP    
    
    
    Yo solo amo a Dani Dias al Miguel que le follen    
    
    
    Echar de menos a mis amigos es de gay?    
    
    
    Muerete pls    
    
    
    Que tristeza, Nelson Mandela ya no podra salir en Fast Furious 6    
    
    
    RIP nelson mandela, gran filosofo mejor rapero    
    
    
    Dep mis rodillas    
    
    
    @Enrictrunk96 @masumayer la caña, Enrique    
    
    
    Como pollas me va esto asi de lento?    
    
    
    Dias despues de las pasiones por las carreras ilegales, aumenta el numero de fans de la erradicacion del racismo    
    
    
    No se como la gente se ha viciado a algo tan soso como el Candy Crush    
    
    
    #FF sin dudas a @RSoldado por ser una persona amable y cariñosa #TuitUtil http://www.tuitutil.net/es/RalphALMuser     
    
    
    yo me meo con el tuitutil    
    
    
    ok no    
    
    
    @forameus_ lo se xDDDD aun asi me has dejado el ojete torcido    
    
    
    @MassConvulsions un sabado? Wut    
    
    
    @MassConvulsions xddddd menuda putada, aunque a mi me paso igual D: suerte, supongo    
    
    
    Ok http://instagram.com/p/hmMvlhHsyV/     
    
    
    Me gusta oasis soi rokero ia? Xdd    
    
    
    A saber por que tengo una cancion de The XX en el movil    
    
    
    Sale to droga fuma y viola, tiene burundanga metia en el cuerpo    
    
    
    POS TE JOES PRINGAO XDDD XDDDD    
    
    
    @BurzeBeats @AliciaCosano dale en el culo, y fuerte    
    
    
    Cute cat cuts cutter    
    
    
    Ha sido peor que el dia que miguel se quito las zapatillas dentro del coche    
    
    
    Se me acaba de ocurrir el negociazo, tienda de bragas cerca de la casa de @falloutcloser    
    
    
    MERCAADOOONA MERCADOONA    
    
    
    Como va eso muchachos    
    
    
    Que disen    
    
    
    Late night rave    
    
    
    Dat cansancio    
    
    
    Resistencia a lo mejor, pero correr explosivamente no es lo mio    
    
    
    Y mi movil pegajoso    
    
    
    Control de alcoholemiaaaaa    
    
    
    Ala pos a dormir vaya rave os amo a toods    
    
    
    Macarrones animales http://instagram.com/p/hqaIHvHs9I/     
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=AR6A3dap6MI …    
    
    
    Muse en Wembley me da la vida    
    
    
    Cada dia canto mejor    
    
    
    Para mi, el año va a acabar en forma de reto    
    
    
    Al desgaste    
    
    
    Pues haciendole caso a @MrTaut http://www.youtube.com/watch?v=NNKD1Nlpz0Y …    
    
    
    Teniendo a Muse en directo, los discos los puedes quemar en una hoguera porque no tienen sentido    
    
    
    mejor este http://www.youtube.com/watch?v=QC2F-2H2Piw …    
    
    
    @MrTaut rula eso men aunque la del glaston '10 no esta nada mal tampoco    
    
    
    @IreneSprungli que le den a los libros xddd    
    
    
    Sabeis? me dan ganas de llorar, algo intenta salir de mi pecho y no puedo parar de mover mi cabeza cuando llega el final de Citizen Erased    
    
    
    El final bruto, el final tranquilo es como... paz    
    
    
    CLEAN YOUR BODY OF ME    
    
    
    El final es muy duro joder.    
    
    
    And I've seen all I'll ever need.    
    
    
    Feels    
    
    
    A la pregunta, que hay despues de Citizen Erased? JAAJJJAJAJAAJA La muerte, gilipollas, he escuchado y visto todo ya en esta vida    
    
    
    Maldito silencio.    
    
    
    @IreneSprungli http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=RkhZ4h9DrTo#t=5346 … :-)    
    
    
    El arte de las llamadas de 59 segundos    
    
    
    Xddd http://instagram.com/p/hrJJPUHsyd/     
    
    
    Diria que @falloutcloser no ha escuchado mi piropo que le he mandado por whatsapp    
    
    
    La ostia. @falloutcloser pic.twitter.com/9K4FfwYv5Q    
    
    
    JODEROS, VOSOTROS NO TENEIS UNA FOTO DE UNA CHICA LAMIENDO UN MARTILLO CON VUESTRO NOMBRE Y YO SI    
    
    
    Ola k disen    
    
    
    Ola :-) pic.twitter.com/iEjdgDpYvx    
    
    
    Pues genial todo.    
    
    
    Ojala me explote el movil en la cara y acabe conmigo    
    
    
    Cuando sea presidente le declarare la guerra a Francia, que asco de gabachos    
    
    
    Los odio por naturaleza, a ellos y a su idioma gay    
    
    
    @Purpleholik me amas ahora?    
    
    
    @Purpleholik deja la supercocaina    
    
    
    HA HA, PEASANTS    
    
    
    La obsesión del ser humano por hacer las cosas aun mas grandes    
    
    
    ALMÓNDIGAS    
    
    
    Hoy no hay pizza para cenar.    
    
    
    Te gustan los penises eeeeeeee guarrilla eeeeee STAHP    
    
    
    Clorofilia o Clorofila?    
    
    
    Ardo en deseos de que se pierda la cutre tradicion de los villancicos    
    
    
    Ford Mustang 2015 al desnudo y en video - Motor y Racing http://www.motoryracing.com/coches/noticias/ford-mustang-2015-desnudo-video/ … vía @motoryracing    
    
    
    @ALEXBALLER13 escroto    
    
    
    Que coraje me da favear sin querer T.T    
    
    
    Retiran libro de chistes machistas para niños pero no el mismo libro destinado a niñas con chistes contra los hombres, igualdad? JAJAJAJAJAJ    
    
    
    @forameus_ a ver, me parece genial que quiten el machista, pero que quiten el otro también no?    
    
    
    Me da mucho coraje las feministas que solo quieren darle la vuelta a la balanza    
    
    
    Y ojo, que apoyo la igualdad, pero muchas cosas son sangrantes    
    
    
    7.5 en el primer parcial de Fisica I #GGWP    
    
    
    Que fisica me haya motivado despues de lo que sufri el año pasado es jrasioso    
    
    
    @falloutcloser le he comido bien el chochamen por lo que se ve    
    
    
    @falloutcloser te estoy matando por whatsapp ahora mismo, te asesino si te queda algo de ciencias    
    
    
    Cuando me decis que os va a quedar alguna de ciencias se activa mi instinto asesino y de profesor particular    
    
    
    @falloutcloser que dises tu que te va a quedar?    
    
    
    Me merezco suspender una asignatura, no sacar estas notas hoyga    
    
    
    Venga, lo voy a soltar ya    
    
    
    PRIMERO DE CARRERA ESTA SOBREVALORADO    
    
    
    Como me quede alguna veras tu que gracia    
    
    
    Bachiller es lo mas sobrevalorado y mitificado de la puta historia, eso es seguro    
    
    
    Ayuda, he dormido de 12 a 14.15 y todavia tengo sueño POR QUE    
    
    
    @SergioBonetColl eso parece D:    
    
    
    Odio vivir en una siesta constante    
    
    
    Mi madre se va y quizas me meto en la cama OTRA VEZ    
    
    
    Odio esto con todas mis fuerzas T.T    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=hiRpn_N8508 …    
    
    
    I am alone but I'm not lonely    
    
    
    @ALEXBALLER13 @MCDL8 ya la estas liando con el cloroformo alex?    
    
    
    @Maikol_Mars Una vez mas, el aprendiz supera al maestro    
    
    
    @Maikol_Mars lo mio de hoy ha sido de 11.45 a 14.15 y 45 minutos por la tarde....    
    
    
    @falloutcloser no tienes cejas, te presto?    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=70cM1V0TNbw …    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=qbNKclt42Xc …    
    
    
    Os meteis con mis cejas, pero cuando llegue la proxima glaciacion querreis cobijo ahi y en mi pelo    
    
    
    Puala golem    
    
    
    #NP http://www.youtube.com/watch?v=iqbyhvzXaIc …    
    
    
    La cosa va de B-sides    
    
    
    Catapult OP    
    
    
    Madres con el hijo en brazos y en las manos tambien el movil con el whatsapp, guay    
    
    
    @BurzeBeats @Esther_Perspi @Lrmu95 din    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 al final encontre la clase gagagaga    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 Enhorabuena, acabas de firmar el chiste mas repetitivo del año.Soltare un "haha" por respeto    
    
    
    Alejria es mirar a mi pared pic.twitter.com/ZdYr6k5agj    
    
    
    @Esther_Perspi @BurzeBeats @Lrmu95 JAJAJAJAJAAJAJAJA es que ese chiste es malísimo :-(    
    
    
    @BurzeBeats @Esther_Perspi @Lrmu95 tu calla, que encima que hoy te he hecho vroom vroom en el semáforo....    
    
    
    Llevo unos días descubriendo lo que es conducir divertido huehuehue seguro que el consumo se resiente y :___(    
    
    
    Conducir como un abuelo es la mieeeeeerda    
    
    
    2 unfollows asi por la cara jiejjiajijiiaejijaie    
    
    
    Masa de galletas hecha heheheheiheihiehiehi    
    
    
    Hola :-) pic.twitter.com/IBNIGxGgfK    
    
    
    Yay! http://instagram.com/p/h3Rmi6Hs9c/     
    
    
    @JusttMar y vives en el brillante    
    
    
    @JusttMar JAJAAJJAJAJA no hombre, no queremos fastidiar tu carrera musical con la que te haras aun mas rica :(    
    
    
    Los gordos en moto son regraciosos    
    
    
    Como siempre, fin de semana con nubes    
    
    
    @falloutcloser subela subela subela subela    
    
    
    @falloutcloser que la subaaaaaaaaaaas addfghhdgh    
    
    
    @falloutcloser así me gusta suave suave sususuave    
    
    
    @DaniDiazVerdu te mereces un unfollow    
    
    
    5 unfollows, ojala se mueran    
    
    
    Algun dia me grabare en el coche con R U Mine a lo videoclip    
    
    
    Sorpresa, tengo sueño    
    
    
    GAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAGAAGAGAGAGAGAGAAGAGAGAAGAGAGAGGAGAAGAGAGAGAGAGAGAAGGAGAGAG    
    
    
    Voy a darle caña a TWD que me quedo atras :((((((((    
    
    
    Meteros los spoilers por el culo chulis    
    
    
    Walter muere al final de BrBa por un disparo perdido de su propia ametralladora    
    
    
    Y el ricino es para Lydia    
    
    
    :-)    
    
    
    Ay, que Volkswagen la fundaron los nazis <33333333    
    
    
    @falloutcloser que bonico jo    
    
    
    HUMBUR BUNDUR    
    
    
    8.8 en biología xdddddddddddddd    
    
    
    @Esther_Perspi siiii fuuutboool    
    
    
    @Enrictrunk96 mi gran habilidad querras imitar cuando juanma de vaya a vomitar    
    
    
    Un colacao y una tostada de @ClaraFlonesPudd por favor.    
    
    
    @ClaraFlonesPudd si, que tu estas mas rica que nada :B    
    
    
    Aqui estoy, en la cama huehuehue    
    
    
    Saltarse fisica esta infravalorado    
    
    
    Mi vida entera va a pasar por delante de mis ojos en cuanto tenga que salir de la cama    
    
    
    AYYYYYYY    
    
    
    Solo pensando que ahora tengo que aguantar al gordo hora y media me deprimo    
    
    
    @falloutcloser pualalalala    
    
    
    Que me muero    
    
    
    Las bases nitrogenadas son unas zorras    
    
    
    Tweets patrocinados de Subway a estas horas con esta hambre no por dios, estais de cachondeo?    
    
    
    Fuck yeah biatch http://www.metalhammer.co.uk/news/foo-fighters-return-at-epiccomeback-gig-setlist-inside/ …    
    
    
    A los que os dan cerveza en aleman os tengo preparado acido de quimica huehuehue vengansa    
    
    
    @ALEXBALLER13 a ver si me aceptan en el rally Rabanales 2014    
    
    
    @ALEXBALLER13 mañana pruebo, acabo de mirar la ruta y parece fasil    
    
    
    "La bata te dura, la cerveza es temporal"    
    
    
    @Esther_Perspi se llaman meninges    
    
    
    @DaniDiazVerdu migao    
    
    
    Vamos a rootear la nexus, que mucho he tardado    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome es jrasioso porque no se me rootea, se me ha quedado a medias    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome "waiting for your device" se que es solo darle a un boton, pero todo me pasa a mi    
    
    
    YOUTUBE SALVAME    
    
    
    @carlosluqueruiz @crm95_rome hay que desbloquear el bootloader para rootear? me estoy rallando ya D:    
    
    
    Que coraje me da tener que hacer un wipe T.T    
    
    
    nexus 7 rooteada huehuehuehueuhuheuhuhe    
    
    
    vivan los backups    
    
    
    Lo de que justin bieber se retira no os lo creeis ni vosotros, pura estrategia comercial xddd    
    
    
    @ALEXBALLER13 he ganado, esta claro, ese semaforo ha sido decisivo    
    
    
    @ALEXBALLER13 y que coño, te he dejado salir antes gagagaga    
    
    
    Carreras ilegales de vuelta de rabanales >>>>>>>>>>>>>>>>>    
    
    
    YIAHA YIAHA YIAHA    
    
    
    ESTUDIAR FISICA ES DE PEASANTS    
    
    
    @AlexTPR @ErosCamacho lo llamo 7.5 sin estudiar, que pasa    
    
    
    @ErosCamacho @AlexTPR ni falta que me hace para envenenarte, pringao    
    
    
    @ALEXBALLER13 en 5',  puto loco    
    
    
    Llamadme viciado pic.twitter.com/cBKU4SsT5L    
    
    
    Diooooos que asco de generacion rock y de TVE por dioooooos    
    
    
    @falloutcloser a ver si subes otra puta ya    
    
    
    @falloutcloser seguro que cantas bien otras, emborrachate y pasame un audio    
    
    
    @DaniDiazVerdu a nadie le interesa    
    
    
    Toma mierda de viernes    
    
    
    Llevaba dias sin twettearerrere si quiera xdddxddxd    
    
    
    AaaaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA    
    
    
    Sabado en casa, GENIAL    
    
    
    VOY A CORTARME LAS UÑAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAASAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAS    
    
    
    wow RAVEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE http://www.youtube.com/watch?v=Wb5VOQexMBU …    
    
    
    tortitas de locura    
    
    
    Hola, es sabado, que hago en casa?    
    
    
    Estoy tan aburrido que se me ha pasado por la cabeza el afeitarme    
    
    
    donde vas puto loco?    
    
    
    VENTIUNO DE DISIEMBRE FUN FUN FUN    
    
    
    BURZEEEEE QUE HAS SALIDO EN LA LOTERIAAAAA    
    
    
    @BurzeBeats JAJAJAJAJAJA TE HAN NOMBRADO LOS DE TVE    
    
    
    Como me hago mas famoso, tocandome el gordo o haciendo que me nombreis? #LoteriaRTVE    
    
    
    Cuando sale Raphael a dar los premios? #LoteriaRTVE    
    
    
    