Hoy amanecí con un humor único. Vi algo que me alegró el día. El karma se paga señores hahahaha.    
    
    
    @VeroPerezCuervo @karla_acedo acá en la oficina algunos también tienen problemas. Con gmail y gapps.    
    
    
    Feliz cumpleaños a la caricatura de cabellos azules @Melondrah, pásala rico my dear <3.    
    
    
    Feliz feliz feliz cumpleaños @ktijomirov :D веселиться    
    
    
    Niñas de cabello negro y planchado, nunca desaparezcan.    
    
    
    @Made0127 jaja why?    
    
    
    @JoseMock me pareció atrevido, mas no original. Además los Panameños no están preparados para ese tipo de advertising.    
    
    
    @JoseMock en overall estuvo bueno solo porque se atrevieron. La gente se indigna al ver ese ad, pero aplauden la chabacanería. ¿Doble moral?    
    
    
    @Made0127 <3    
    
    
    @Made0127 así como la mayoría de las Santañeas. *.*    
    
    
    @Nunniee @JoseMock Ganador.    
    
    
    No se que versión de Mick Jagger es esa de TVN, ya que ni cerca. Lol    
    
    
    Paulette y sus comentarios de vieja arrecha.    
    
    
    Demphra eras tú?    
    
    
    BlackBerry messenger fue cool cuando salió hace 1 mes atrás y no era mainstream :) :)    
    
    
    Yo creo que le enseñaron la coreografía de smooth criminal, sólo le falta hacer un moonwalk.    
    
    
    @RicardoFong03 deja el spoiler -.-    
    
    
    Paulette metiendo mano as usual.    
    
    
    I'm at Niko's Café (Panamá) http://4sq.com/1a9zWtE     
    
    
    No hay café en el coffee store y tengo que venir a buscar el peor es nada de Nikos.    
    
    
    Buen día beliebers.    
    
    
    @_wocker jajaja si dices que unos pelaos de secundaria son inmaduros, no conoces a los adultos.    
    
    
    Jajaja no sé porque esta imagen me recordó a @unPacomas y a @alanjaen: pic.twitter.com/JnMa3GY1RK vía @Pepper    
    
    
    @Initsogar yo lo prostituí hace 1 mes, cuando no era mainstream :(    
    
    
    @Initsogar uso hangouts.    
    
    
    ¿Y que hace @protegeryservir? | En colegio de menor herida sienten rabia y exigen que se haga justicia http://www.panamaamerica.com.pa/notas/1660236-en-colegio-menor-herida-sienten-rabia-y-exigen-que-se-haga-justicia …    
    
    
    @nike8611 I see what u did there.    
    
    
    @susanamarina exofiliandome la cara como maricon. Putos bellos enterrados. #beardsucks.    
    
    
    Ahora hay que cuidarse de la policía y de los maleantes. Cualquiera te puede matar por equivocación. #justicia @protegeryservir    
    
    
    Pensando en perder lo que me queda de dignidad en un mensaje.    
    
    
    Dormiré mejor...    
    
    
    http://Ask.fm/ytzvan  por si a alguien le interesa preguntar alguna pendejada.    
    
    
    ¿Dónde te ves de aquí a cinco años? — Actually no he pensado en eso. http://ask.fm/a/9p9c77k6     
    
    
    ¿Cuándo te enamoraste por primera vez? — El año pasado. http://ask.fm/a/9p9cc901     
    
    
    ¿De qué hablan los hombres cuando no hay mujeres cerca? — De tu cara me suena. http://ask.fm/a/9p9cdf9l     
    
    
    ¿Qué es lo que hace a alguien atractivo? — El cabello largo y negro. http://ask.fm/a/9p9cedhc     
    
    
    @ary_vergara todavía ando por aquí.    
    
    
    De ella lo que más me gustaba eran sus grandes y oscuras ojeras.    
    
    
    @AylinDenissee dime :)    
    
    
    @jjcastillo19 fue el día anterior al concierto.    
    
    
    @jjcastillo19 ahi decia al final porque a la sustituta le preguntaron que si iba a ir al concierto, para mi sigue siendo bullshit.    
    
    
    @AylinDenissee dame tu mail, para envairte algo.    
    
    
    La inferencia de tipos es lo mejor que le ha podido pasar a un lenguaje.    
    
    
    @AylinDenissee siempre es un placer poder ayudar :)    
    
    
    Yo quiero ir a ver al encantador de perras para ver si aprendo unos tips.    
    
    
    @WapinJoe hahaha    
    
    
    @AmbarRosmery ah entonces no voy :(    
    
    
    @Pepper tomate unas fotos con todos esos paisitos riquitos.    
    
    
    Yo pienso que el artículo donde entrevistan a la sustituta que se comió al bieber es fake, o lo sacaron del ask de alguien.    
    
    
    @AmbarRosmery jajajajaja.    
    
    
    @ojoCrespo Este es el mejor libro para iniciar con Scala si vienes de otro lenguaje como Rubi o Python: http://www.amazon.com/Scala-Impatient-Cay-S-Horstmann/dp/0321774094/ref=sr_1_1?ie=UTF8&qid=1382718557&sr=8-1&keywords=scala+for+the+impatient …    
    
    
    @AmbarRosmery al inicio está cool, pero la cagan al final.    
    
    
    @AmbarRosmery sí, el martes.    
    
    
    @AmbarRosmery jajaja <3    
    
    
    4:20    
    
    
    Carolina Dementiev es perfecta.    
    
    
    @TateNx La Morena en Vista Hermosa.    
    
    
    @Hannz31 ok! Voy a sintonizar. Me da pereza bajar el torrent jaja.    
    
    
    @AylinDenissee lol jajaja.    
    
    
    @TateNx hahaha un sport bar, la comida no se que tal pero el cubetazo de 6 pintas está a 6$    
    
    
    Con esta seriedad se toman las denuncias de abuso policial los de @protegeryservir http://twitter.com/unPacomas/status/393912257639636992/photo/1pic.twitter.com/xvVJMNQKWZ  via @unPacomas    
    
    
    Yo no quiero salir y vienen las malas influencias a convencerme.    
    
    
    @Mimy507pty haha si.    
    
    
    @Mimy507pty eso es lo malo. Yo quiero ser serio y descansar, y empiezan las tentaciones jaja.    
    
    
    Y en otras noticias el martes es el lanzamiento de la nueva botella de Seco Herrerano versión noviembre.    
    
    
    Quedar de salir con @wenh_03 es un verguero. Jajaja    
    
    
    @wenh_03 @DeejayJosseph yo me acuerdo que yo conocí a Wanda porque me mandó a comprar un smirnoff en un xzone a lo mili. Abusadora que es.    
    
    
    @wenh_03 @DeejayJosseph jajajaja chucha aweba si ni cédula teníamos. Eres una mala influencia, sólo te veo cuando hay waro :(    
    
    
    El que no iba a salir hoy. #fridaynight http://instagram.com/p/f6nCMMMT1z/     
    
    
    I'm at @CLUBPUREPty (Panama) http://4sq.com/1aKOACu     
    
    
    @Amy_Jurado hahaha frentea.    
    
    
    Hahaha chucha se fue la luz en Pure hahahaha    
    
    
    @AugustoCano hahaha juega vovi pues lol    
    
    
    @mariapatriciaqr si pues. Necesito que vengas a pty    
    
    
    @AmbarRosmery dónde estás? Estoy por el área    
    
    
    @Amy_Jurado la tas gozando en CH como los grandes hahaha envida    
    
    
    Felicidades al Real Madrid, ya que para cada juego que pierden tienen una excusa, y hay que reconocerlo.    
    
    
    @cponce19 casualmente ayer un man me discutía eso, que Neymar no servía.    
    
    
    Ayer en la fiesta de Artefactor, el mejor disfraz fue el de una gial disfrazada de minion jajaja. Muy bueno el cosplay.    
    
    
    Hoy amanecí curioso, así que ando probando todo tipo de software para flashear mi teléfono en mac. Vivo al límite, lo sé.    
    
    
    Aunque lo podría hacer en Windows de forma fácil, that shit not gonna happen.    
    
    
    ¿Cuando es el show del encantador de perras? Quiero ir!    
    
    
    -Sobri, ¿Y la novia? 
-¿Y el papá de sus hijos, tía?    
    
    
    Finalmente con CyanogenMod instalado.    
    
    
    @FrankieArrocha ey te vi por el barrio jaja :)    
    
    
    Lo mejor de Panamá es su gastronomía. @ Playa Veracruz http://instagram.com/p/f_UsjjsT9-/     
    
    
    Cyanogenmod 10.1 en el SGS3, mejora drásticamente el rendimiento de la batería.    
    
    
    Bailalo nama.    
    
    
    @mariapatriciaqr bebedera en tu casa.    
    
    
    @mariapatriciaqr la compañía es lo que importa.    
    
    
    Ustedes no saben de patio limoso si no han vivido los dramas de @deadmau5    
    
    
    @Jessica_Salado el final estuvo en shit, como la mayoría de las películas de 'terror'    
    
    
    @carolinamaytee fue el gobierno de Martín. Lol    
    
    
    Este track me trae buenos recuerdos. #MusicMonday ♫ Love Bites – Def Leppard http://spoti.fi/16GgjmM  #NowPlaying    
    
    
    Banistmo compró HSBC, y Banistmo = Bancolombia. No le quisieron dejar el Bancolombia por razones obvias.    
    
    
    @angielei jajajaja para eso le hubiesen dejado Bancolombia. Lol    
    
    
    "Banistmo es una organización inspirada en nuestra identidad panameña" Yeah, right.    
    
    
    Recuerden que mañana es el 4to Panama Dev Meetup. Los esperamos a todos desde las 6:00 P.M. https://panamadevmeetstrisfera.eventbrite.com/  @PanamaDevMeetup    
    
    
    Y @tifis es un meme ahora :D pic.twitter.com/5gak4x8HVW    
    
    
    .@fdelimag Lo invito al @PanamaDevMeetup, porque en Panamá hay mano de obra en informática calificada y paren concesiones a extranjeros.    
    
    
    Aquí en Panamá deberiamos crear una iniciativa cómo @TaxiBTA. Seríamos una ciudad más feliz :) <3    
    
    
    Señores de Front-end, deberían echarle un vistazo a este framework: http://alloyui.com/  Construído en el top de YUI (meh) y Bootstrap.    
    
    
    @ElectroMusic507 ese top es bullshit desde que hardwell le ganó a AvB.    
    
    
    4:20    
    
    
    No se como ponen al marihuanero de Malcom Ramos a presentar un programa de ese tipo.    
    
    
    @JCGibbsDC que necesitas?    
    
    
    @tqtcpanama no.    
    
    
    @AguantePollo fuckin Bancolombia.    
    
    
    Buongiorno.    
    
    
    @JCGibbsDC Lograste arreglarlo? Estaba tratando de entrar, pero demora un poco.    
    
    
    Excelente reportaje de lo que no vemos: ‘Me cargan porque soy la monjita, pero ¿y los demás qué?’ http://www.prensa.com/uhora/locales/metro-bus-sistema-transporte-discapacidad/218679 … vía @prensacom    
    
    
    @JCGibbsDC Entiendo, te iba a decir que quizas el update  de WP no era compatible con el home del template, eso suele pasar mucho.    
    
    
    @AylinDenissee la sexy latin lover.    
    
    
    @AylinDenissee jaja <3    
    
    
    @utpfisc tienen streaming?    
    
    
    ♫ Runaway – Bon Jovi http://spoti.fi/KGEpBS  #NowPlaying    
    
    
    ¿Décima provincia? ¿Qué sigue? ¿La independencia oficial de Chiriquí?    
    
    
    @anairioca Aprobaron en 3er debate la ley que crea a Chorrera como una provincia más. Sólo falta que Palpatine la firme.    
    
    
    @26march10 jajaja bueno pues.    
    
    
    ¿De nuevo con el tema de Panamá al mundial? Just get over it.    
    
    
    @alessiogronchi @Antena8panama Africa - Toto    
    
    
    @mickirorrito @yariseth @Faitelson_ESPN y yo que pensaba que México era la potencia de la Concacaf. LOL    
    
    
    El @ALCALDECOLON es un ejemplo de que no se necesita educación para ser político y eligen a lo peor que tiene la sociedad.    
    
    
    @mickirorrito @yariseth @Faitelson_ESPN claro, pasando a un repechaje con USA, Costa Ricaby Honduras por delante. Sí, seguro que lo son :)    
    
    
    @mickirorrito no se donde queda Costa Ricaby, pero si sabes donde que Honduras y Costa Rica, que quedaron arriba en la tabla? HAHAHAHA    
    
    
    @mickirorrito Panamá no es la potencia de la CONCACAF, pensé que México lo era :(    
    
    
    Gem me ha salvado más que Composer, Pip y NPM. Lol #packagemanager    
    
    
    @unPacomas satanismo haha.    
    
    
    @unPacomas sacrificio para Samhain pienso yo.    
    
    
    Ventajas de vivir en el 3er mundo: nadie compra por Internet (@ Cinemark Albrook Mall) http://4sq.com/HfOMlw     
    
    
    Maldito impuesto sobre la renta.    
    
    
    @MeDicenDay_ pero no es el 30%?    
    
    
    @unPacomas te falta paco jajaja.    
    
    
    @MeDicenDay_ tengo que aprender a calcular eso.    
    
    
    The intership estuvo muy cool. La película tuvo muchas partes geeks, por ejemplo: ¿Porqué Vim es el editor por defecto en Ubuntu y no Emacs?    
    
    
    @OfertaSimplePTY el site me redirige a http://Google.com     
    
    
    @OfertaSimplePTY Al parecer es cableonda, con la red móvil si se puede acceder bien.    
    
    
    Ustedes que saben de historias de terror si no se les ha roto un condón en pleno chumbulún.    
    
    
    Abro mi Timeline vía web y literal es como si estuviera en un Tumblr porno. pic.twitter.com/epU3hhiBOQ    
    
    
    Metallica se declara fan de Justin Bieber: “Somos ‘beliebers'’ dice James Hetfield http://abc.com.py/633955.html  vía @abcdigital #Mandafuego    
    
    
    El disfraz de @adrianitaca <3    
    
    
    En ciudad del saber hay trick or treat. No me sorprende si eso es como un pedazo de USA en Panamá.    
    
    
    ¿Alguien recomienda una buena party de halloween para hoy?    
    
    
    @JessOrtiz50 tú siempre tan hermosa <3. Pero está lejos :( mejor cuando vengas a Panamá mi corazón, ¿vale? :D    
    
    
    I'm at Niko's Café (Panamá) http://4sq.com/Hhse43     
    
    
    Y si me disfrazo de Douchebag?    
    
    
    @vlezcano lool    
    
    
    @unPacomas deja el terrorismo.    
    
    
    @Freaxtvshow en 15 días sale el PS4, LOL    
    
    
    @susanamarina cuéntame más.    
    
    
    @PatriciaRodalv si, como lo que esconden los otros 364 días y en realidad quieren ser hahaha.    
    
    
    @PatriciaRodalv <3    
    
    
    @ilkaitzel no entendí.    
    
    
    La arrocha está galla este año, no hay Rav 4.    
    
    
    @LinkYanela yo soy un caidoso y no sabía.    
    
    
    Acabo de un Hummer H2 como auto de la Policía Nacional. Esperemos que no lo choquen como la BMW X6 y Mustang.    
    
    
    Saludos a todos los que están en el tranque.    
    
    
    @LizMarissa eso se ve sabroso jaja. Ya me dieron ganas de subir.    
    
    
    Sabrosos 23 grados. #Dolega pic.twitter.com/vRUgpKnKeJ    
    
    
    @LuuuStars brrrr..  Ya entró el invierno!    
    
    
    Veamos si ya está el capítulo de hoy de #Grimm.    
    
    
    @MasMovilPanama cual es es el # del buzón de voz? Gracias.    
    
    
    Feliz cumpleaños Panamá. http://instagram.com/p/gP38DgMT0e/     
    
    
    Chucha madre que goma. No bebo más. Buenos días btw.    
    
    
    Anoche la vaina se acabo a las 3:30 y todavía habian 3 cajas de pintas.    
    
    
    Ayer a la gial de un fren, la ex de ese mismo fren la fue a frentiar y boom, le rompió cabeza de un lataso. Hay te amo Chiriquí.    
    
    
    Las giales estaban peliando un dick, y un pana que no tenía nada que ver la tuvo que llevar al Regional.    
    
    
    @JeanKrlos_ hahaha serio, dio buca risa jajaja.    
    
    
    @carolinamaytee jajaja es Dolega, no Bugaba. Y fue en David -.- acá en Dolega te dan machete jajajaja.    
    
    
    @PeBBLeSoTa jajajajaja.    
    
    
    Mis fiestas patrias las uso acostado, arropado y poniéndome al día con Breaking Bad.    
    
    
    Y como puedo hacer que entiendas, que no soy igual a los que tu frecuentas.    
    
    
    Pelinegras lover.    
    
    
    @analorrainej espera el review de @MKBHD :)    
    
    
    Dia de estar en cama y ponerse al día con Breaking Bad <3    
    
    
    @Dhannaitzel ey estas en David?    
    
    
    @Dhannaitzel dame tu #    
    
    
    Arranques en David para hoy? :)    
    
    
    @medardito dandome un baño de chacaleria jajajaja.    
    
    
    @medardito jajajajaja    
    
    
    Absolut a 35 palos. El cielo existe y se llama Chiriquí    
    
    
    Cuando la tanda de Franciskao chucha.    
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/1ehlcus     
    
    
    I'm at Leonardos (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/175S0yM     
    
    
    Se nota que la ciudad de Santiago ha crecido mucho, pronto tendrán un mall como los de PTY. Santiago progresa y Chiriquí se estanca.    
    
    
    Encontre un buen material de fotos viejonas de arranques. Preparense los próximos #TBT hahaha.    
    
    
    @wenh_03 hahahaha    
    
    
    @Siedrix @jeduan Wow Lua. Y yo que pensaba que editar LISP en estos días era vivir al límite.    
    
    
    Buen día gente :-)    
    
    
    @Querube_ Usher en Panamá, un bien cuidao más.    
    
    
    En mi casa son como las gallinas. Me acabo de despertar y todos están durmiendo!    
    
    
    Quien habrá sido el creativo que se le ocurrió poner un niño delante de unas fotos y cantando un jingle gallo. #YoVivoEnCorotu hahahaha.    
    
    
    Yo no había visto a El General, parecía uno de lps Jackson Five. Y candela parecía un muñeco system.    
    
    
    Le dan un alto puntaje a Candela para disimular la transmutación fallida que hicieron en el clonador.    
    
    
    @LucasVianna31 no soy fan de la música de Makano, pero para mi el tipo canta bien y tiene casi 10 años como artista.    
    
    
    @LucasVianna31 en lo que si concuerdo que su evaluación si fue una mierda jajaja.    
    
    
    @OlguitaReyna @LucasVianna31 el tipo de verdad canta bien. Yo lo escuche una vez en unplugged, sin pista y se ganó mis respetos.    
    
    
    @AlexNeuman @alexmedela somos tercer mundo, eso jamás lo veremos aquí. Es cómo pensar que el cine indie lo proyectaran en salas comerciales    
    
    
    @AlexNeuman @alexmedela me gustaría ver una oferta similar todos los fines de semana a la que vemos en el IFF    
    
    
    Puros Gadejos los que critican tu cara me suena. Si o que @rmartinelli    
    
    
    @kinduff y si no sirve le pasas Fuckit.js    
    
    
    @ArlesPinzon que uso le has dado al chromecast? Yo tengo un PS3 y veo Netflix y YT desde ahí. Quiero uno pero no se para que me serviría.    
    
    
    Para ti es amor dueña de tu corazón, para mi solo un deseo.    
    
    
    @Jessica_Salado la gente cree que protestando en Twitter lograrán algo jajaja.    
    
    
    @FatuArrueC preguntale de repente a @AndresPineiroC    
    
    
    .@ClaroPanama no creo que el señor esté usando Dial-UP, ya que su PC tiene Windows XP y la interfaz de Windows Live Messenger es de 2005.    
    
    
    @unPacomas yo conozco al admin de ese canal hahaha.    
    
    
    @unPacomas ey ey ey yo fui admin ahí. Eran buenos tiempos y actuaba bajo el pseudónimo de SrLnux haha    
    
    
    EDward vuelve a Gambit, después de decir en Curse que no le gustaba el ambiente. Los gamers profesionales son más dramáticos que futbolistas    
    
    
    @unPacomas trololololo. Que buenos tiempos se vivían en #Ubuntu-es #debian y demás jajaja.    
    
    
    @AleArauz @NiniDeleonS yo quiero!    
    
    
    @AleArauz Te confirmo por esta vía!    
    
    
    Yo no les conté, pero me encantó encontrarme a en @MarggieMS Chiriquí <3    
    
    
    @FatuArrueC llévame :D    
    
    
    ¡Excelente post acerca de la costa caribeña de #CostaRica! Un lugar que vale la pena visitar. http://www.nomadicmatt.com/travel-blogs/costa-ricas-caribbean-coast/ … pic.twitter.com/noSjOYdDCr    
    
    
    @FatuArrueC Quiero ir para Santa Catalina :D    
    
    
    @AugustoCano yo tengo IP gringa y pasa todo el tiempo. Por suerte existe adblocker.    
    
    
    @CoworkingPTY mañana abren?    
    
    
    No conocía que el programa de millas de copa tenía una alianza con tarjetas del banco general. Lo que buscaba. #TravelHacking #TravelCheap    
    
    
    5 destinos por menos de 30$ al día http://www.nomadicmatt.com/travel-blogs/five-destinations-under-30-dollars-per-day/ … vía @nomadicmatt #travelcheap    
    
    
    @angelsaavedra_c yo lo use como en el 2011, es cool para llevar un evento de forma cronológica.    
    
    
    Fin de semana largo, ¿cual es tu trip para el long weekend? @SaldelSofa    
    
    
    @TateNx ey tu tienes un nexus?    
    
    
    @TateNx quiero el 5!    
    
    
    El playlist de Vikorg by Señor Loop es lo mejor que hay para este sábado. Buenos días!    
    
    
    Tenía tiempo sin escuchar a @Jessica_Salado, hoy la escucho con la esperanza que se ría! #SaladoFan.    
    
    
    @_wocker @Initsogar entonces aprendiste tu lección, en esta vida todo se firma o nunca pasó.    
    
    
    Ese dinero que mi mamá gasta en azar, entiéndase por "raspaito", "buko millonario" y lotería; fácil se triplica en las #NochesDePoker    
    
    
    @ritamruiz a ese man lo mata Hank.    
    
    
    @ritamruiz sufriras en el season 5.    
    
    
    Oink House era el antiguo Running Gourmet ?    
    
    
    @ShevaOwner sometedera con electrónica? Hahaha    
    
    
    @tortugaconqueso etb    
    
    
    @DianaFreax creo que hoy iré por allá. Pasaré por tu stand a saludar :)    
    
    
    @Yoly2290 ICON en el Figali :)    
    
    
    @Panaembaperu cuales son los requisitos de Panameños para entrar a Perú por turismo?    
    
    
    Me acabo de enterar de que @Hildergarn anda recorriendo La Argentina, disfrutalo mucho. ¡Un abrazo crack!    
    
    
    @viajaporperu hola! ¿Es recomendable es el viaje por tierra desde Piura hasta Guayaquil? Quisiera ver Ecuador en mi viaje a Perú!    
    
    
    @viajaporperu gracias! Preguntaba por si acaso habían problemas al pasar la frontera.    
    
    
    @JeanKrlos_ cuando vivas solo eso será lo mejor que te podrá pasar :)    
    
    
    Ayer probé la pizza de pollo de Doraditos. Está super recomendada, el precio-calidad es genial!    
    
    
    @medardito ese señor es lo mejor que le ha podido pasar a la UTP, excelente profesor!    
    
    
    @RicardoFong03 birria o que?    
    
    
    @SharonLisseth yo pensaba que dentro de poco estarías tanteando en francés.    
    
    
    @ArlesPinzon ¡Felicitaciones!    
    
    
    Sin poder dormir.    
    
    
    Hay una aerolínea que se llama Spirit Airlines y los vuelos desde PTY - LAX cuestan 200$ ida y vuelta. #TravelCheap #TravelHacking    
    
    
    @lcleghorn pero viajas con bajo presupuesto (como yo), y quieres llegar al sudeste asiático, sale más barato que volar desde aquí!    
    
    
    @lcleghorn si eso fue lo que leí, creo que es la único forma de que sean rentables las aerolíneas de bajo costo.    
    
    
    De #Paraguay a #USA en bicicleta: http://panamericacycle.wordpress.com/     
    
    
    Tipos de enchufe, voltaje y frecuencias alrededor del mundo - http://s.shr.lc/HSoiaN  via @mochileros_org #lifehack #travel    
    
    
    ¿Las conocías? Estas 10 conductas podrían hacerte expulsar de un vuelo http://flip.it/EU5UU  vía @TravelPerucom    
    
    
    ¡Yo agregaría Budapest! - Conoce las cinco mejores ciudades para visitar en 2014 http://flip.it/uw4KP     
    
    
    @Monsi0421 algún lugar no tradicional que quieras compartir? :)    
    
    
    @PAT_acon Bocas es mucho mejor, Pedasí es mejor si quieres algo relax, el turismo de playa y aventura no está tan desarrollado allá.    
    
    
    @aartimp seco quiere ese cuerpo haha.    
    
    
    Si todavía no duermen: http://Ask.fm/ytzvan  :)    
    
    
    @Monsi0421 estaré a la espera!    
    
    
    Que tristeza leer que Panamá firmará un contrato por 10MM con Microsoft. Me gustaría saber cuantas alternativas evaluaron. @InnovacionPma    
    
    
    Tips para desarrollar la interfaz del usuario en Drupal http://disq.us/8g53kb  via @Rootstack    
    
    
    @RicardoFong03 pasate a LAN y se feliz.    
    
    
    "El que persevera alcanza". Excepto Ivan Blasser.    
    
    
    Roxana Méndez y el man del tanque de gas hablando mal de otros candidatos. ¿Que podemos esperar de estos individuos y sus partidos?    
    
    
    @WapinJoe @VeroPerezCuervo no es disque 'la cueva del zorro'?    
    
    
    @WapinJoe jajaja me salio una vez en @foursquare, y me puse a investigar que era.    
    
    
    Matthew Koma tiene unos vocales de mujer!    
    
    
    Próximo artista para el Day After, creo está entre Tiesto, Alesso o Dyro. Si no es que reciclan a R3hab o David Guetta.    
    
    
    Que rico es estar en casa. El tranque en la ciudad está hardcore!    
    
    
    @AlexNeuman tranque nivel: Legend.    
    
    
    @Shevalicious igual que la gente de la capital, salen en las noticias quejandose pero compran loterias, buko millonario y raspaitos.    
    
    
    @Shevalicious o cómo los obreros que cierran calles por aumento de salario, pero en la noche 'suben' a la Bombonera y a la mayor.    
    
    
    @FatuArrueC *La botan*    
    
    
    Como tu quieras compa, tira y cuerea fren.    
    
    
    Vengan a @Yoytec un viernes de quincena 10 minutos antes del cierre y lo encuentran así <3 pic.twitter.com/wIAsoZUK6x    
    
    
    Nuevo juguete: Cooler Master Storm Inferno. #geektoy http://instagram.com/p/gwWbwnsT6D/     
    
    
    @adrianarraquel leí 'kinky' lol    
    
    
    Gente que solo saca su carro en quincena hace más tranque    
    
    
    @ary_vergara vacío, nunca está vacío :(    
    
    
    @TeamCableOnda Que groseros sus agentes de servicio al cliente, si hay algún lugar donde se pueda reportar, mejor.    
    
    
    @ChrisFaw no has ido a Rústica Pizza & Pasta right? @adrianarraquel @AcelisPamela    
    
    
    @ChrisFaw @adrianarraquel @AcelisPamela Marbella, la calle de que pasa por la parte de atrás de Empresas Bern.    
    
    
    @ChrisFaw @adrianarraquel @AcelisPamela Aprovecha que yo estoy por Ciudad del Saber :(    
    
    
    @tortugaconqueso @JeanKrlos_ hahaha tortuga got a point!    
    
    
    Le voy a instalar Windows a mi Mac porque el juego solo me da 60fps con un i7 y una nvidia de 1Gb.    
    
    
    @FatuArrueC hahahaha.    
    
    
    Del 1 al fui a la feria de la rumba, que tan maleante eres?    
    
    
    Por vainas así es que digo que los panameños son unos pendejos al no oponerse al "Crisol de razas" http://www.prensa.com/impreso/panorama/panama-colombianizada/227872 …    
    
    
    @lcleghorn no es nada del otro mundo, yo vivo solo desde los 19 años y la paz que sientes no tiene precio.    
    
    
    @lcleghorn haha siempre está el delivery, o sino el pan con tuna resuelve hahaha.    
    
    
    @analorrainej y con eso la super población, más tranques, menos oportunidades y demás males para este país.    
    
    
    @analorrainej y cómo no hay planificación en este país, se complican aún más las cosas.    
    
    
    @_wocker @Rolilink @Initsogar Hahahaha    
    
    
    @susanamarina una tuquera es que le dio lo yosu?    
    
    
    TVN debería comprar el teatro Balboa con tanto billete que se hicieron en mensajes de texto por sus shows.    
    
    
    Biden viene a  comprar Panamá nuevamente, como la economía de los gringos está jodida, ahora vienen para acá.    
    
    
    Cuando Varela viaja a EE.UU le brindan la misma cobertura que a Biden.    
    
    
    @analorrainej del Nexus 4?    
    
    
    I'm at @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/185DsW6     
    
    
    I'm at Admios, s.a. - @admios (Panama, PANAMA) http://4sq.com/17kM1cB     
    
    
    Ayer había tranque, hoy no. La gente estaba gastando lo último que le quedó de gasolina del fin de semana y hoy no sacaron sus carros.    
    
    
    @Alexandra17Z jaja para Clayton no había tranque.    
    
    
    Todavía no entiendo por qué el Banco Nacional me envía invitaciones a sus inauguraciones de sucursales :(    
    
    
    Batalla épica. pic.twitter.com/MabjpkGYWy    
    
    
    @LucasVianna31 dudo que los buses lo arreglen, ya que aquí la gente prefiere ir en carro donde puede ir caminando.    
    
    
    @te_interesa cualquier parecido con snapchat es pura coincidencia.    
    
    
    @GerardoFSolis @analorrainej empezando debería copiar Start-Up Chile, se ganaría la voluntad de voto de mucha gente de tecnología.    
    
    
    @StephVet que marca es?    
    
    
    @VeroPerezCuervo y está en lo cierto    
    
    
    I'm at Puente Centenario (Panamá) http://4sq.com/1ftsGuM     
    
    
    I'm at @KFCPa (Coronado, Panamá) http://4sq.com/1iCqIYN     
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/1eaJ9QR     
    
    
    @ary_vergara ya te extraño :(    
    
    
    Buena seguridad en la vía Panamá - Santiago. Tanta que ya nos boletiaron -.-    
    
    
    @vlezcano voy pa lante mañana    
    
    
    Pasó una demencia en las vueltas, después de Gualaca. pic.twitter.com/MY6Vv1NObi    
    
    
    En la tierra de @FatuArrueC. (@ Santiago de Veraguas) http://4sq.com/17JUPJd     
    
    
    I'm at Puente Centenario (Panamá) http://4sq.com/1iIJlu5     
    
    
    PTY al fin.    
    
    
    @GiveMeInternet looks like a big goatse.    
    
    
    @Vezaah @Kyraksp y empieza el serrucho hahaha.    
    
    
    Le cortan la mano a joven por no querer salir de un bar en Chiriquí http://www.telemetro.com/nacionales/cortan-joven-querer-salir-Chiriqui_0_646435802.html …    
    
    
    @MelissaReims Sin miedo.    
    
    
    @Marcos_OD y pa mantener a la mujer con 3 hijos.    
    
    
    @ggrimaldo17 @carolinamaytee hubiese sido mejor Amazon o Rackspace lol    
    
    
    @showpropanama @AmbarRosmery otro que ni en su casa lo conocen.    
    
    
    @DorzRD @DatitosRivera eso le pasa por andar programando tweets y no arreglar la zona horaria jajajaja.    
    
    
    @Amy_Jurado la van a botar haha.    
    
    
    .@teamcableonda su internet es una mierda, de nada sirve que me respondan a las 6 a.m si el problema lo tengo ahora. Sigan robando    
    
    
        
    
    
    @TeamCableOnda ya cambie las DNS.    
    
    
    @TeamCableOnda les agradecería que el número de suscriptor lo mantengan privado, gracias!    
    
    
    Estoy preocupado por como en Panamá las empresas tratan a los jóvenes en sus prácticas profesionales y en su primer empleo.    
    
    
    Webinar acerca del desarrollo de apps para Android y iOS con @appcelerator Titanium vía @rootstack. http://bit.ly/17VJDM7  #javascript    
    
    
    Ofertas de otoño en @steam_games. Me agradecen luego <3 http://store.steampowered.com/     
    
    
    @Pxncho stop racismo.    
    
    
    @moniifuu feliz feliz cumpleaños, aunque tarde <3    
    
    
    @TeamCableOnda sigo teniendo problemas con su internet de mierda, quedaron de mandar un técnico y nunca vino. Los tengo que llevar a Acodeco    
    
    
    Que asco @TeamCableOnda la señal a esta hora. Son la peor empresa de Panamá. LADRONES. Y el test lo hago a su server pic.twitter.com/7r4VsgjJ0H    
    
    
    Esos que dicen que la gente se preocupa más por el black friday que del 28, seguro celebran el 9 de enero conmemorando a los mártires.    
    
    
    @ChrisFaw cuidado de mata, roban, secuestran, etc.    
    
    
    @TeamCableOnda eso espero, llevo mas de una semana esperándolo.    
    
    
    #MusicaParaProgramar Shyno - Humo Y Capsula: http://youtu.be/tZFWWDXQOiM  vía @youtube    
    
    
    Este es el app para solicitar un taxi desde tu Android en #Panama https://play.google.com/store/apps/details?id=com.taxicaller.panama.app …    
    
    
    @te_interesa Ya la estoy probando, mañana solicito un taxi.    
    
    
    #VisaParaPanama Colombiano con 43 kilos de cocaína  http://www.midiario.com/2013-11-25/policiales/colombiano-con-43-kilos-de-cocaina …    
    
    
    @ary_vergara mira http://www.walmart.com/ip/Monster-Trax-Convertible-Car-12-Volt-Battery-Powered-Ride-On-Red/21130203 … <3    
    
    
    @ary_vergara jajajaja. Tendríamos que traerlo en barco, pero demoraría como 2 meses :(    
    
    
    A el panameño le calientan la oreja un poquito y ya queda gastando más de lo que cobra.    
    
    
    @BettinaRomina @elo311 @AndresCardonaC @jaimeforrito realmente es la 2da. La primera es New York y la 3era Tel Aviv.    
    
    
    @BettinaRomina @elo311 @AndresCardonaC @jaimeforrito que bueno, felicidades a Medellín.    
    
    
    I'm at La Plaza @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/1fQYCcI     
    
    
    Camión volteado en Albrook Mall. pic.twitter.com/d6z5lsqwn6    
    
    
    ¡Viendo caso cerrado en @NetflixLAT!    
    
    
    I'm at Orale Tacos y Tequilas - @oralepanama (Panamá) http://4sq.com/1gtuSAe     
    
    
    Paul Walker Dead At 40 http://huff.to/1eKLkvp  vía @HuffPostCeleb    
    
    
    Para que el carro en que viaja Paul Walker quedara de esa manera al chocar con un objeto estático, debería haber venido volao. RIP.    
    
    
    El awebao de mi vecino me choca, no me quizo pagar, llamo al tránsito y no tiene licencia. Resultado: pic.twitter.com/bVT3lLOQw5    
    
    
        
    
    
    Yo compré un reproductor streaming HD en Black Friday por 40$, marca Sony. La mejor inversión ever. Tengo Netflix en 1080p :D    
    
    
    @elo311 Y reproduce Blu-ray también. #spreadthelove.    
    
    
    @elo311 y en Panamá, nada online.    
    
    
    Buena tanda del apocalipsis, detonando el área en los ángeles. Respect @SuperQPanama    
    
    
    @jjcastillo19 ey yo quiero jaja.    
    
    
    Hoy me ayudó el 'Git reset - -hard' que publicó @argenisbolivar en estos días en fb. Muy útil el comando.    
    
    
    @ArlesPinzon @Pebble @Tecnomenia Yo pedí el mio país el Black Friday que estaban a - 20%    
    
    
    Yo, wanna cook?    
    
    
    Hubiese estado de acuerdo con el grafitti del metro si fuese un trabajo de Insano. No ese garabato que hicieron ahí.    
    
    
    No cualquier porquería con un grafitti es arte. Si van a pintar que lo hagan bien.    
    
    
    @Jessica_Salado boda boda boda weee.    
    
    
    @Jessica_Salado bueno casi la pego jaja!    
    
    
    @Marcos_OD es normal que mi vista se canse y me duela algo la cabeza después de trabajar frente a la computadora por las noches?    
    
    
    Les paso a dejar este playlist para que sean más productivos en su día a día. Cargado de AC/DC, G n' R y más: http://grooveshark.com/#!/playlist/Work+Playlist/93090526 …    
    
    
    @Marcos_OD Gracias!!    
    
    
    1,500$ la edición explorer de Google Glass. Regalo el código de compra, tiene 7 días para usarlo. Yo esperaré la versión final.    
    
    
    Las camisas Columbia nos lucen a los que tenemos panza.    
    
    
    A mi nadie me pregunta nada en ask. http://Ask.fm/ytzvan     
    
    
    Nuevamente @TeamCableOnda no me deja jugar en paz. El Internet demasiado inestable. Lo raro es que siempre es a las mismas horas.    
    
    
    @Initsogar aparte que solo se puede descargar en dispositivos samsung con samsung apps lol    
    
    
    @anghieq @jjcastillo19 yo me compré el 212 porque huele bien y no sabía que era popular :(    
    
    
    @anghieq @jjcastillo19 la próxima compraré perfumes adidas de los baratos ya que los caros los tienen :(    
    
    
    @jjcastillo19 @anghieq ni idea, siempre había comprado Paco Rabanne hasta ahora.    
    
    
    A esta hora mi vista esta chillin como Krillin gracias a mis Gunnar <3    
    
    
    @mariaemmafaria jajaja ahora si estas en vaina.    
    
    
    A veces me pregunto quién aprueba estos artículos, y sí lo harán sólo para llenar una cuota diara. http://www.telemetro.com/insolito/saberlo-mujer-tuitea-muerte-esposo_0_649435765.html …    
    
    
    @AlexNeuman jajaja que buenos 'periodistas' son.    
    
    
    @jjcastillo19 tu viste el tiro de Oliver Atom que hizo?    
    
    
    @jjcastillo19 ese man ta pasao, y no lo metieron en el 11 ideal de la UEFA.    
    
    
    Los lunch en @admios siempre están acompañados de conversaciones épicas.    
    
    
    Aquí tratando de atrapar un bug, ¿Y ustedes? #workaholic    
    
    
    Noche tranquila en casa. Acompañado de chocolate caliente y League of Legends. #nerdlife    
    
    
    @VeroPerezCuervo no menos niña, pero es lo mismo que un hombre dijera que le gusta ir de shopping o planchar.    
    
    
    @JosFreax Hola! ¿Ya encontraste diseñador web?    
    
    
    Mi fe en la humanidad ha sido restaurada. pic.twitter.com/ib5PwhRTsL    
    
    
    ¡Ya saben! - Top 6 razones para salir con un hombre gamer http://hablemosenbits.com/top-6-razones-para-salir-con-un-hombre-gamer-2/ … vía @hablemosenbits pic.twitter.com/shRtViE7Yk    
    
    
    @analorrainej @humble compraste con Bitcoins?    
    
    
        
    
    
    Con mis @GUNNAROptiks he adquirido un 40% más de performance al jugar online. ¡Y mi vista no se cansa!    
    
    
    @_wocker ya si tienes un verguero asi, es mejor el médico. Para trabajar de noche sirven    
    
    
    @Initsogar @GUNNAROptiks excelentes. Esa fue la razón de compra, no me cansan la vista.    
    
    
    Disfrutando con mi madre de la gastronomía Peruana en @rico_saborperu.    
    
    
    Mira @viajaporperu lo que encontré en Panamá :-D pic.twitter.com/5VCctQGqQl    
    
    
    Deliciosa experiencia en el Restaurante Rico Sabor. @ Rico Sabor http://instagram.com/p/hq6vHAsTxi/     
    
    
    Metiendome en calles one way desde el 2010. Aquí en Panamá cada mes cambian las calles -.-    
    
    
    @Chegala ya esa es la edad de las cougars lol.    
    
    
    Chillin out (@ La Plaza @CiudaddelSaber) http://4sq.com/J88YaJ     
    
    
    Ya llegó el espíritu navideño a mi hogar. http://instagram.com/p/huayevMT_d/     
    
    
    @PAT_acon Vampire de Antsy Pants!    
    
    
    Señor Loop para la buena vibra del martes!    
    
    
    En la isla del diablo hay muchas bonitas.    
    
    
    "Necesita permisos de puta para ejecutarse". Analogías para darle un chmod 777 a un archivo.    
    
    
    @andreitachan Most Wanted fue el mejor juego ever de la saga,  a mi opinión. Los modelos de los autos eran épicos.    
    
    
    @andreitachan lol    
    
    
    Remontó el city!    
    
    
    El significado de estar en verga es la última actualización de Twitter para Android.    
    
    
    Yo iba a votar por @BlandonJose, le fui a dar follow y me tiene bloqueado. Lo raro es que sólo le escribí una vez con una sugerencia.    
    
    
    Prefiero votar por Roxana Méndez debido a eso.    
    
    
    Ojalá twittearan sus mensajitos positivos durante todo el día y no sólo en la mañana.    
    
    
    @miltin23 @BlandonJose lo dudo. No se bloquea a alguien por error.    
    
    
    .@DanielDomnguez1 Gana el Papa a Snowden, porque la gente prefiere que le mientan a que le digan la verdad.    
    
    
    @DeGraciaAgustin @fer150892 jajajajaja. Eric Prydz es lo mejor que existe en el mundo del EDM.    
    
    
    Me gustaría que @Wokin123 contara con delivery hasta Clayton.    
    
    
    @DeGraciaAgustin @fer150892 Jajaja bueno under, dice él que no es comercial pero su nivel de aceptación es similar.    
    
    
    @CristopherF10 como el de Global Djs?http://www.youtube.com/watch?v=WNnD2MWoPNI …    
    
    
    @CristopherF10 También está el de Infinity y el de Satisfaction lol    
    
    
    @CristopherF10 tu eras el que tenía la versión porno ah? Jaja    
    
    
    Una mirada al nuevo diseño de Nautilus. #Ubuntu #gnome http://www.omgubuntu.co.uk/2013/12/first-look-new-nautilus-designs … vía @omgubuntu    
    
    
    Montevideo es el nuevo Ámsterdam de las Américas.    
    
    
    El Bitcoin es más estable que el Bolívar Venezolana.    
    
    
    @Sileence @tifis @cristalab lol, el primer consejo debió ser "Debes dejar de programar en PHP y aprender algo actual".    
    
    
    J. J. Abrams es mi héroe.    
    
    
    @JessOrtiz50 tuya?    
    
    
    Buscando un bug a esta hora. #Workaholic    
    
    
    Iré a birrear LOL mientras el CI termina de procesar    
    
    
    @Initsogar @_wocker Pocas veces que estoy de acuerdo con ayudinga pero LastPass es mejor.    
    
    
    @Initsogar prefiero usar Deezer y no tener que andar configurando VPN's o DNS's por las que hay que pagar un extra lol    
    
    
    @Initsogar pritty, voy a probar. No sabía que ya estaban en Latam    
    
    
    Al parecer ya somos del primer mundo cuando tenemos @Spotify sin VPN. pic.twitter.com/HCIANHy5zr    
    
    
    @Initsogar ya la baje, creo que ahora si pagaré por mi suscripción premium.    
    
    
    @Initsogar sólo me dieron 48 horas lol. ¿Será para nuevos clientes?    
    
    
    @Initsogar ya tenía cuenta, me loggie directo al app. Será que estaba registrado desde US    
    
    
    Rasss ahora si hay plena para detonar el área sae. pic.twitter.com/E9xwHAVjON    
    
    
    @Initsogar pritty ya vi como es la vaina.    
    
    
    Oh, you don't say J.K. Rowling pic.twitter.com/hEOxjbNLzg    
    
    
    Esta vez el video llegó primero a Facebook que a Twitter.    
    
    
    ACDC no está en el Spotify latino. LOL    
    
    
    Tampoco están The Beatles ni Oasis en Spotify, sin embargo si está Franciskao el Diex LOL    
    
    
    @Initsogar hay muchos covers de ACDC y The Beatles. Recientemente añadieron Led Zeppelin al menos.    
    
    
    @AleArauz suena pritty.    
    
    
    @elo311 jajaja no te había visto en una foto sin lentes    
    
    
    @Initsogar @TeAhorrasX el link en el site?    
    
    
    @ary_vergara <3    
    
    
    @ary_vergara fuck. Que tranque, ¿Porque vives lejos? :(    
    
    
    @unPacomas eso es lo máximo.    
    
    
    @unPacomas no no no, yo soy emacs lover gracias a @di3gopa. En admios todos aman vim :(    
    
    
    @Initsogar lo mejor esa versión mobile con soporte offline! Creo que si la compraré.    
    
    
    Hike dominguero al Cerro Ancón, resaltando la belleza de la bandera Panameña. #amopanama @saldelsofa @… http://instagram.com/p/h9bMeEsT9Q/     
    
    
    Trip dominguero. @ Cerro Ancón http://instagram.com/p/h9bkv9sT94/     
    
    
    @RicardoFong03 si estas en spotify, es porque no tienen un convenio con ellos. Tampoco con The Beatles y recientemente entró Led Zeppelin    
    
    
    Ahora todos son pro's manejando en rotonda que quieren venir a dar clases. Si las rotondas existen desde hace años lol    
    
    
    Al parecer enseñar a manejar en rotonda es el nuevo hype.    
    
    
    Los perfiles de @NetflixLAT llegan a #Android para mejores recomendaciones: http://pulse.me/s/JgnNd     
    
    
    GlassUp: La alternativa económica a Google Glass http://pulse.me/s/oeR46     
    
    
    @SaldelSofa @kselinda06 ¡Genial!    
    
    
    Si logro hacer funcionar correctamente #SteamOs, la idea de un PS4  queda descartada. ¡Larga vida al PC gaming!    
    
    
    A la juguetería online de Félix B. Maduro le hace falta un buen trabajo de UX.    
    
    
    @lcleghorn cumple la funcionalidad, pero no son pioneros. Hay mejores tiendas online en Panamá, sólo que sin tanto $$$ para marketing.    
    
    
    @vlezcano vamos a ver que traen para el E3.    
    
    
    Netflix confirma que el spin-off de Breaking Bad, #BetterCallSaul, llegará a principios del 2014. @NetflixLAT pic.twitter.com/YcL1kq2jeB    
    
    
    Pregunta a los funcionarios: ¿Si les aumentan el décimo tercer mes van a trabajar sin malas caras y como si estuvieran haciendo un favor?    
    
    
    @supertania si una recepcionista es grosera y demora en los trámites en una empresa privada, la despiden y resuelven el problema.    
    
    
    @supertania conozco muchas. Ve a una aseguradora por ejemplo.    
    
    
    De seguro Martinelli quiere regalar sus cajitas decodificadoras para que se pueda ver Ñex TV versión digital  http://www.prensa.com/uhora/locales/gobierno-cajas-decodificadoras-millones-cristobal-colon/244910 …    
    
    
        
    
    
    ¡Seré inmortal! - Un estudio revela que personas que consumen alcohol viven más http://tvn-2.com/noticias/noticias_detalle.asp?id=126378#.Uq9cx-hNvmQ.twitter …    
    
    
    @unPacomas no es lo mismo pero A perfect circle si está.    
    
    
    @carolinamaytee Está en Spotify, el man está pegao.    
    
    
    @CriticaPa es cima, no sima.    
    
    
    ¿Para que se abren una cuenta de Twitter si les molesta tanto que los critiquen?    
    
    
    Aquí está para todos esos que quieren andar enseñando como manejar en rotonda. Vía @mrEye507 pic.twitter.com/DApPRjeMQh    
    
    
    Headphone rules en Admios. @ Admios, s.a. http://instagram.com/p/iCofr5MT_t/     
    
    
    @demogar lol    
    
    
    ¿Hasta cuando con los accidentes de camiones? No sólo ponen el riesgo la vida del conductor, también de terceros. ¿Qué hace la @ATTTPanama?    
    
    
    @H1Nidieth ¡Felicitaciones en tu graduación!    
    
    
    Ningún DJ nacional aparece en el flyer oficial del The Day After. Show Pro, no aparenten que les preocupa la escena nacional.    
    
    
    @unPacomas eso es lo malo de trabajar remoto con horarios super focot.    
    
    
    @unPacomas @shoupropanama que lo pueden chupar.    
    
    
    @DorzRD no sólo el rock dude, en otros géneros sucede lo mismo.    
    
    
    @Initsogar @unPacomas man yo creo que es verdad, a esta hora siempre me jode el interné. Son unos samanabiches.    
    
    
        
    
    
    Creo que activar la descarga por 3G de Spotify, me pasó la factura en el consumo de data.    
    
    
    @lcleghorn si, ya me enviaron que use casi 1GB adicional, ni modo, a desembolsar 14$ más :(    
    
    
    Me emociona cada día saber que trabajo con Internet. Hacer lo que amas, y que te paguen por ello es lo mejor que te puede pasar en la vida.    
    
    
    Las 10 mejores aplicaciones para Android del 2013 – @bitelia http://bitelia.com/2013/12/aplicaciones-android-2013-2 …    
    
    
    ¿Quieres ser un mejor #desarrollador? Aquí hay 11 simples pasos que puedes seguir. /vía @svenpet pic.twitter.com/NuffPIm05G    
    
    
    Hoy ha fallecido Paul Baumer, integrante del gran dúo @bingo_players a causa del cáncer. Te extrañaremos, Paul. pic.twitter.com/JdKP21agTj    
    
    
    DreamIt Ventures vs Start-Up Chile: 5 diferencias entre aceleradoras de EEUU y Latinoamérica http://pulsosocial.com/2013/12/15/dreamit-ventures-vs-start-up-chile-5-diferencias-entre-aceleradoras-de-eeuu-y-latinoamerica/ …    
    
    
    I'm at La Plaza @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/1dnw9GD     
    
    
    Cena de fin de año de @flosspa (@ Panos Kretan House) http://4sq.com/19dJcgR     
    
    
    Buenos días.    
    
    
    Pon a dos programadores a escribir código, ahí es donde realmente se separan los niños de los hombres.    
    
    
    @26march10 @AguantePollo @tinomatik a la hora de salir, todo sale en el mismo lote.    
    
    
    @tinomatik @AguantePollo yo metía los dulceros en kuley o en soda. Una vez me dijeron que esa vaina estaba mal. Tengo un trastorno?    
    
    
    @tinomatik @AguantePollo y esa gente que tiene serios issues con las pasitas en el tamal y el arroz, tiene trastornos?    
    
    
    @DebyB22 Imel Bryan.    
    
    
    @unPacomas jaja 650 palos.    
    
    
    Excepto las variables en programación funcional, esas sí. RT @Chegala Nada es inmutable, todo cambia.    
    
    
    Larga vida y prosperidad señores. #TwitterOnline pic.twitter.com/sqFe6ozXfC    
    
    
    I came like a dragooonn ball. pic.twitter.com/u6wGvbzcBD    
    
    
    ¡Steam está en sale! Y antes que nos vuelva a dejar limpios, les dejo este algoritmo para saber cuando comprar. pic.twitter.com/euUntNxiMW    
    
    
    Google aprueba el primer teléfono con @CyanogenMod :D https://plus.google.com/110558071969009568835/posts/Gnq8cdq7VHi … pic.twitter.com/YCwWv1LTzT    
    
    
    Cena en familia. @ Sushi Express http://instagram.com/p/iKtyNoMT6V/     
    
    
    @MiryAyala @VeroPerezCuervo eso no lo hacen todos los hombres? Yo lo hago siempre, es un must.    
    
    
    @VeroPerezCuervo @MiryAyala Jaja yo pensé que eso era normal.    
    
    
    Empezaré a hacer una campaña con los deals de tecnología que me llenan el correo de spam.    
    
    
    @vfperez a favor. Para que la gente deje de pagar por productos overprices aquí en Panamá    
    
    
    Quiero ir a ver la desolación de Smaug!    
    
    
    Modern Combat 4: Zero Hour para #Android está en oferta en el Amazon App Store a 0.99$. (Regular a 6.00$) http://www.amazon.com/gp/product/B00AO2P3GA?ie=UTF8&path=%2Fgp%2Fproduct%2FB00AO2P3GA&ref_=mas_buy_sign_in&useRedirectOnSuccess=1 …    
    
    
    El Panameño: definición gráfica. #samanabich pic.twitter.com/UBcTw1Xe34    
    
    
    La batería de mi celular sólo dura 2 horas, creo que toca reemplazarla.    
    
    
    @angellindom pura gente loca en la calle bro.    
    
    
    La desolación de Smaug estuvo demasiados buena. Ver la película en 48 frames y en 3D es lo mejor que pueden hacer. #GeekApproved    
    
    
    @MelissaReims istmo?    
    
    
    @MelissaReims sí, fue el primer logo que usaron en el 2005 sino me equivoco.    
    
    
    ¡Buenas tardes! Rico desayuno dominguero. @ New York Bagel Cafe And Bakery http://instagram.com/p/iPDtAdsT1e/     
    
    
    Me encantó - 5 Cosas que TODO extranjero debe saber de Los Panameños! http://blogdepanama.com/asi-somos-en-panama/ … vía @soydepanama    
    
    
    Creo que iré por los Audio Technica M50, el Asus N66 puede esperar :D    
    
    
    @DeObaldia @tortugaconqueso un buen par de Ultra Balls deberían servir.    
    
    
    ¿Cuando empieza el conteo de las mejores canciones del año en @mix979 ?    
    
    
    @VeroPerezCuervo Estambul es un buen destino. Es una ciudad barata en comparación con Roma o Paris y si no andas de rumba todas las noches.    
    
    
    @VeroPerezCuervo @unPacomas ya veo que te gusta viajar fino jaja.    
    
    
        
    
    
    Probando el Opera TV Store para descargar apps a mi TV. Veamos que tal. http://instagram.com/p/iPjO3QsT3t/     
    
    
    @susanamarina @tortugaconqueso ese es un mouse pad de @FNATIC ?    
    
    
    Sonreirle a la vida es lo mejor que te puede pasar como ser humano. ¡Vive!    
    
    
    @vlezcano un Roku.    
    
    
    Extraño los anocheceres del domingo en Dolega. Como me hace falta mi pueblo :(    
    
    
    @anairioca @chino_ken Navarro es tan yeye que no puede pisar el mismo suelo que la gente humilde. #Brotheraw    
    
    
    @DorzRD una vez escuche a un man decirle a una fren: "¿Donde compraste ese short?"    
    
    
    @mejorandola ¿La promoción de cursos de Navidad hasta cuando es? ¿Hasta el 6 de enero?    
    
    
    Google Glass. http://instagram.com/p/iR-FDRsT6c/     
    
    
    @DorzRD jajaja porqué?    
    
    
    @ChrisFaw @googleglass un poquito namás!    
    
    
    @DorzRD jajajaja, minuto de awebasón!    
    
    
    La chinita me planchó la ropa en 1 hora. #ClienteFrecuente.    
    
    
    @Mastino26 esa vaina no juma.    
    
    
    ¡CONSUMISMO SAL DE ESTE CUERPO SANO Y AHORRATIVO! No dejaré que las fuerzas del mall se apoderen de mi.    
    
    
    Primera Navidad que paso en PTY.    
    
    
    Ya yo estoy en cama. Ready pal saco.    
    
    
    Un buen regalo sería que me contestaras los DM.    
    
    
    Feliz navidad gente guapa del Twitter.    
    
    
    Todavía de regalo de navidad me pueden regalar una suscripción anual a @Spotify o a @Amazon prime :D    
    
    
    Buenas noches, iré a dormir. Que la pasen excelente junto a sus familiares y seres queridos.    
    
    
    Compre rosca del Riba Smith por el hype around it, pero la verdad es que no tienen nada del otro mundo, las Dolegueñas saben mejor.    
    
    
    @Aimeethise02 donde fue eso?    
    
    
    @iEnterate @MiryAyala ya se porque me veo viejo entonces.    
    
    
    The Elder Scrolls V: Skyrim está en oferta del día en @steam_games por sólo 7.49$ http://store.steampowered.com/app/72850/     
    
    
    Cómo evitar que un perro se pierda: 
1- Mantenlo amarrado.    
    
    
    Ojalá todos los días en mi ciudad fueran como hoy. Salí a las 5:10 de Clayton y ya estoy en casa.    
    
    
        
    
    
    @Marcos_OD antes, sino quieres llegar ahí y que te griten todo tipo de cosas. La compras en la Delta o en el Rey.    
    
    
    @Marcos_OD si, pero más seguro es en la Delta de Chanis, o en cualquier otra delta.    
    
    
    @luis_elopez jajajaja que gente más bruta.    
    
    
    I'm at @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/K98hxP     
    
    
    Probando @Spotify para #Linux. pic.twitter.com/c6D3ozbMpX    
    
    
    @djcharlottes ey cuando tocas en power?    
    
    
    @ManuelNunezN @LaRevistaMN ¡Feliz Día de los Inocentes!    
    
    
    Recuerdo una vez que escribí una nota para el día de los inocentes, y mucha gente cayó. Fue épico.    
    
    
    Ya salió GTA San Andreaa en el Apple Store, todavía no se si es una broma del 28 de diciembre pero ojalá sea real :(    
    
    
    @CristopherF10 no has ido a la morena, más barato la vaina    
    
    
    @CristopherF10 jaja mas o menos, pero mas guetto que Villa Agust. no es    
    
    
    @alexmedela uno trata de ayudar y le responden con una piedra en cada mano. Suerte con su cambio.    
    
    
    @alexmedela mi opinión la reservo para cosas que valen la pena, no para el problema que tenga alguien con un almacén.    
    
    
    @ElGallinazo en San Pablo Chiriquí?    
    
    
    @ilicenamalek las cosas no deben ser blancas o negras como lo ponen. Si quieres abortar, debe haber un motivo, ej: una violación.    
    
    
    @ilicenamalek pero si se quiere abortar por irresponsabilidad de no cuidarse, ya eso si debería ser penado.    
    
    
    @tortugaconqueso @ilicenamalek es como: culié, me preñaron y aborté. That's fun, let's do it again. Por eso creo que debería ser controlado.    
    
    
    @tortugaconqueso @ilicenamalek aunque pienso que es un tema que debería ser discutido por mujeres, dicen que un hombre no puede opinar aquí.    
    
    
    2 nuevas joyas adquiridas. Algo de lectura moderna para iniciar el nuevo año. http://instagram.com/p/ihw1k8MT27/     
    
    
    Esto me hizo la mañana. #motherofdragons pic.twitter.com/0Ut4T9mZj8    
    
    
    @chevroletpanama Estoy interesado en un Camaro V6, pero en su sitio sólo aparece el V8. ¿Tienen el V6 disponible para Panamá? Gracias.    
    
    
    ¿Así mismo como suben el salario mínimo, van a regular los precios de los productos?    
    
    
    ¿Esa gente que gana salario mínimo son todos licenciados para decir que no le pagan lo justo?    
    
    
    No debería existir tal cosa como salario mínimo. Los empleados deberían ser remunerados en base a su labor. Si le pagan poco, renuncie.    
    
    
    A muchos no les van a subir el salario, pero tendrán que pagar el sobrecosto que se avecina. Este es el verdadero "cambio".    
    
    
    @DorzRD ya eso es relativo, si estudias y cuanto te quieran pagar.    
    
    
    @DorzRD porque son profesiones en las que hay mucha oferta. Cualquiera trabaja por ese salario. Eso no pasa en ingeniería ni investigación.    
    
    
    ¿Cuantos ingenieros y científicos gradúa Panamá? Otro problema es que la gente estudia lo más fácil en este país.    
    
    
    @AugustoCano jajaja hay que hacer un app para eso bro.    
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/JqXBu8     
    
    
    Dolega al amanecer, con el imponente Volcán Barú al fondo. Que bueno es estar en casa. @ Dolega http://instagram.com/p/ilZeOxsT70/     
    
    
    La chica de soporte de Banca En Línea, me pregunta que "buscador" estoy utilizando. #genius    
    
    
    @ lajas.    
    
    
    Resoluciones 2014:
- Trabajar más duro. 
- Levantarme más temprano. 
- Ir al gym. 
- Ahorrar más. 
- Chevy Camaro 2014 V6    
    
    
    @_wocker ese no es un autobot.    
    
    
    Saliendo a hacia la ciudad de Panamá.  Hacerce 4 horas. #challengeaccepted    
    
    
    @Initsogar gracias bro!    
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/1dVzSvg     
    
    
    Llegando de la tierrita directo a la office. #AquiNadieVaADormir (@ Puente Centenario) http://4sq.com/1a3eF3z     
    
    
    @ritamruiz y aún falta la 5, que es la cereza del pastel.    
    
    
    Tu siempre andas clean, pareciera que sudaras Mistolín.    
    
    
    @vlezcano al final es el mismo monto.    
    
    
    @SueArauz ojalá te escuchen y sea cierto. A ver si terminan con el monopolio. #ScumbagCopa #CopaHater.    
    
    
    Voy por el segundo del día. @redbullpa pic.twitter.com/JdfGJwogmU    
    
    
    @unPacomas aquí en Panamá todavía no conocen la diferencia.    
    
    
    @unPacomas si tienes el player y un HDTV, vale la pena. Pero si no quieres andar quemando CD's, en Blu Ray Player con Streaming es mejor.    
    
    
    @unPacomas ah entonces si vale la pena. Aunque yo preferiría un HDD de 1 TB ahora que están en 50$ via Amazon.    
    
    
    ¡Feliz cumpleaños @AylinDenissee! Disfrútalo ^^    
    
    
    @AylinDenissee <3    
    
    
    I'm at La Plaza @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/1gwV39p     
    
    
    Buen lunch con @carolinamaytee, pritty que ahora es vecina mía :D    
    
    
    @Hannze31 http://www.telemetro.com/politica/noticias/inscripcion-Moulanier-ofrecimientos-economicos-Molirena_0_658134613.html#.Usb8eYDedA0.twitter …    
    
    
    @freddypitti todavía el man no ha probado nada. Ojalá de verdad saque pruebas y no quede en un show político.    
    
    
    Creo que es el primer PRD que le ofrecen irse y no se va. No celebren tanto lo de Moulanier, cuando sólo es uno y trásfugas muchos.    
    
    
        
    
    
    Cable Onda tiene un asco de servicio, y aún así se dan el lujo de subir sus precios.    
    
    
    I'm at Edificio Onyx - El Cangrejo http://4sq.com/1e630Qo     
    
    
    @AugustoCano cha, chotea la próxima.    
    
    
    #ThirdWorldProblems "@BGeneralPromos: Si estás en Bethania y necesitas efectivo para pagar el taxi hacia tu casa, visita nuestro #BGExpress"    
    
    
    Recuerdo cuando los festivales de música electrónica en Panamá eran cool. Ahora pura gente rara va al Day After :/    
    
    
    @RobertoEisen @SueArauz eso es con @tortugaconqueso right?    
    
    
    @H1Nidieth bienvenida al club.    
    
    
    #FYI 12 mitos sobre el dengue http://www.prensa.com/impreso/vivir/12-mitos-sobre-dengue/254519 … vía @prensacom #TheMoreYouKnow    
    
    
    Sígueme en @Spotify: http://open.spotify.com/user/alexogeek     
    
    
    Este fin de semana de The Day After, y el siguiente fin Feria de Boquete. ¡Enero viene con buenas fiestas!    
    
    
    La diferencia entre un Coder, Programmer, Hacker, Developer e Ingeniero. pic.twitter.com/A8svMdE3Ek    
    
    
    Hoy amanecí con un humor único. Vi algo que me alegró el día. El karma se paga señores hahahaha.    
    
    
    @VeroPerezCuervo @karla_acedo acá en la oficina algunos también tienen problemas. Con gmail y gapps.    
    
    
    Feliz cumpleaños a la caricatura de cabellos azules @Melondrah, pásala rico my dear <3.    
    
    
    Feliz feliz feliz cumpleaños @ktijomirov :D веселиться    
    
    
    Niñas de cabello negro y planchado, nunca desaparezcan.    
    
    
    @Made0127 jaja why?    
    
    
    @JoseMock me pareció atrevido, mas no original. Además los Panameños no están preparados para ese tipo de advertising.    
    
    
    @JoseMock en overall estuvo bueno solo porque se atrevieron. La gente se indigna al ver ese ad, pero aplauden la chabacanería. ¿Doble moral?    
    
    
    @Made0127 <3    
    
    
    @Made0127 así como la mayoría de las Santañeas. *.*    
    
    
    @Nunniee @JoseMock Ganador.    
    
    
    No se que versión de Mick Jagger es esa de TVN, ya que ni cerca. Lol    
    
    
    Paulette y sus comentarios de vieja arrecha.    
    
    
    Demphra eras tú?    
    
    
    BlackBerry messenger fue cool cuando salió hace 1 mes atrás y no era mainstream :) :)    
    
    
    Yo creo que le enseñaron la coreografía de smooth criminal, sólo le falta hacer un moonwalk.    
    
    
    @RicardoFong03 deja el spoiler -.-    
    
    
    Paulette metiendo mano as usual.    
    
    
    I'm at Niko's Café (Panamá) http://4sq.com/1a9zWtE     
    
    
    No hay café en el coffee store y tengo que venir a buscar el peor es nada de Nikos.    
    
    
    Buen día beliebers.    
    
    
    @_wocker jajaja si dices que unos pelaos de secundaria son inmaduros, no conoces a los adultos.    
    
    
    Jajaja no sé porque esta imagen me recordó a @unPacomas y a @alanjaen: pic.twitter.com/JnMa3GY1RK vía @Pepper    
    
    
    @Initsogar yo lo prostituí hace 1 mes, cuando no era mainstream :(    
    
    
    @Initsogar uso hangouts.    
    
    
    ¿Y que hace @protegeryservir? | En colegio de menor herida sienten rabia y exigen que se haga justicia http://www.panamaamerica.com.pa/notas/1660236-en-colegio-menor-herida-sienten-rabia-y-exigen-que-se-haga-justicia …    
    
    
    @nike8611 I see what u did there.    
    
    
    @susanamarina exofiliandome la cara como maricon. Putos bellos enterrados. #beardsucks.    
    
    
    Ahora hay que cuidarse de la policía y de los maleantes. Cualquiera te puede matar por equivocación. #justicia @protegeryservir    
    
    
    Pensando en perder lo que me queda de dignidad en un mensaje.    
    
    
    Dormiré mejor...    
    
    
    http://Ask.fm/ytzvan  por si a alguien le interesa preguntar alguna pendejada.    
    
    
    ¿Dónde te ves de aquí a cinco años? — Actually no he pensado en eso. http://ask.fm/a/9p9c77k6     
    
    
    ¿Cuándo te enamoraste por primera vez? — El año pasado. http://ask.fm/a/9p9cc901     
    
    
    ¿De qué hablan los hombres cuando no hay mujeres cerca? — De tu cara me suena. http://ask.fm/a/9p9cdf9l     
    
    
    ¿Qué es lo que hace a alguien atractivo? — El cabello largo y negro. http://ask.fm/a/9p9cedhc     
    
    
    @ary_vergara todavía ando por aquí.    
    
    
    De ella lo que más me gustaba eran sus grandes y oscuras ojeras.    
    
    
    @AylinDenissee dime :)    
    
    
    @jjcastillo19 fue el día anterior al concierto.    
    
    
    @jjcastillo19 ahi decia al final porque a la sustituta le preguntaron que si iba a ir al concierto, para mi sigue siendo bullshit.    
    
    
    @AylinDenissee dame tu mail, para envairte algo.    
    
    
    La inferencia de tipos es lo mejor que le ha podido pasar a un lenguaje.    
    
    
    @AylinDenissee siempre es un placer poder ayudar :)    
    
    
    Yo quiero ir a ver al encantador de perras para ver si aprendo unos tips.    
    
    
    @WapinJoe hahaha    
    
    
    @AmbarRosmery ah entonces no voy :(    
    
    
    @Pepper tomate unas fotos con todos esos paisitos riquitos.    
    
    
    Yo pienso que el artículo donde entrevistan a la sustituta que se comió al bieber es fake, o lo sacaron del ask de alguien.    
    
    
    @AmbarRosmery jajajajaja.    
    
    
    @ojoCrespo Este es el mejor libro para iniciar con Scala si vienes de otro lenguaje como Rubi o Python: http://www.amazon.com/Scala-Impatient-Cay-S-Horstmann/dp/0321774094/ref=sr_1_1?ie=UTF8&qid=1382718557&sr=8-1&keywords=scala+for+the+impatient …    
    
    
    @AmbarRosmery al inicio está cool, pero la cagan al final.    
    
    
    @AmbarRosmery sí, el martes.    
    
    
    @AmbarRosmery jajaja <3    
    
    
    4:20    
    
    
    Carolina Dementiev es perfecta.    
    
    
    @TateNx La Morena en Vista Hermosa.    
    
    
    @Hannz31 ok! Voy a sintonizar. Me da pereza bajar el torrent jaja.    
    
    
    @AylinDenissee lol jajaja.    
    
    
    @TateNx hahaha un sport bar, la comida no se que tal pero el cubetazo de 6 pintas está a 6$    
    
    
    Con esta seriedad se toman las denuncias de abuso policial los de @protegeryservir http://twitter.com/unPacomas/status/393912257639636992/photo/1pic.twitter.com/xvVJMNQKWZ  via @unPacomas    
    
    
    Yo no quiero salir y vienen las malas influencias a convencerme.    
    
    
    @Mimy507pty haha si.    
    
    
    @Mimy507pty eso es lo malo. Yo quiero ser serio y descansar, y empiezan las tentaciones jaja.    
    
    
    Y en otras noticias el martes es el lanzamiento de la nueva botella de Seco Herrerano versión noviembre.    
    
    
    Quedar de salir con @wenh_03 es un verguero. Jajaja    
    
    
    @wenh_03 @DeejayJosseph yo me acuerdo que yo conocí a Wanda porque me mandó a comprar un smirnoff en un xzone a lo mili. Abusadora que es.    
    
    
    @wenh_03 @DeejayJosseph jajajaja chucha aweba si ni cédula teníamos. Eres una mala influencia, sólo te veo cuando hay waro :(    
    
    
    El que no iba a salir hoy. #fridaynight http://instagram.com/p/f6nCMMMT1z/     
    
    
    I'm at @CLUBPUREPty (Panama) http://4sq.com/1aKOACu     
    
    
    @Amy_Jurado hahaha frentea.    
    
    
    Hahaha chucha se fue la luz en Pure hahahaha    
    
    
    @AugustoCano hahaha juega vovi pues lol    
    
    
    @mariapatriciaqr si pues. Necesito que vengas a pty    
    
    
    @AmbarRosmery dónde estás? Estoy por el área    
    
    
    @Amy_Jurado la tas gozando en CH como los grandes hahaha envida    
    
    
    Felicidades al Real Madrid, ya que para cada juego que pierden tienen una excusa, y hay que reconocerlo.    
    
    
    @cponce19 casualmente ayer un man me discutía eso, que Neymar no servía.    
    
    
    Ayer en la fiesta de Artefactor, el mejor disfraz fue el de una gial disfrazada de minion jajaja. Muy bueno el cosplay.    
    
    
    Hoy amanecí curioso, así que ando probando todo tipo de software para flashear mi teléfono en mac. Vivo al límite, lo sé.    
    
    
    Aunque lo podría hacer en Windows de forma fácil, that shit not gonna happen.    
    
    
    ¿Cuando es el show del encantador de perras? Quiero ir!    
    
    
    -Sobri, ¿Y la novia? 
-¿Y el papá de sus hijos, tía?    
    
    
    Finalmente con CyanogenMod instalado.    
    
    
    @FrankieArrocha ey te vi por el barrio jaja :)    
    
    
    Lo mejor de Panamá es su gastronomía. @ Playa Veracruz http://instagram.com/p/f_UsjjsT9-/     
    
    
    Cyanogenmod 10.1 en el SGS3, mejora drásticamente el rendimiento de la batería.    
    
    
    Bailalo nama.    
    
    
    @mariapatriciaqr bebedera en tu casa.    
    
    
    @mariapatriciaqr la compañía es lo que importa.    
    
    
    Ustedes no saben de patio limoso si no han vivido los dramas de @deadmau5    
    
    
    @Jessica_Salado el final estuvo en shit, como la mayoría de las películas de 'terror'    
    
    
    @carolinamaytee fue el gobierno de Martín. Lol    
    
    
    Este track me trae buenos recuerdos. #MusicMonday ♫ Love Bites – Def Leppard http://spoti.fi/16GgjmM  #NowPlaying    
    
    
    Banistmo compró HSBC, y Banistmo = Bancolombia. No le quisieron dejar el Bancolombia por razones obvias.    
    
    
    @angielei jajajaja para eso le hubiesen dejado Bancolombia. Lol    
    
    
    "Banistmo es una organización inspirada en nuestra identidad panameña" Yeah, right.    
    
    
    Recuerden que mañana es el 4to Panama Dev Meetup. Los esperamos a todos desde las 6:00 P.M. https://panamadevmeetstrisfera.eventbrite.com/  @PanamaDevMeetup    
    
    
    Y @tifis es un meme ahora :D pic.twitter.com/5gak4x8HVW    
    
    
    .@fdelimag Lo invito al @PanamaDevMeetup, porque en Panamá hay mano de obra en informática calificada y paren concesiones a extranjeros.    
    
    
    Aquí en Panamá deberiamos crear una iniciativa cómo @TaxiBTA. Seríamos una ciudad más feliz :) <3    
    
    
    Señores de Front-end, deberían echarle un vistazo a este framework: http://alloyui.com/  Construído en el top de YUI (meh) y Bootstrap.    
    
    
    @ElectroMusic507 ese top es bullshit desde que hardwell le ganó a AvB.    
    
    
    4:20    
    
    
    No se como ponen al marihuanero de Malcom Ramos a presentar un programa de ese tipo.    
    
    
    @JCGibbsDC que necesitas?    
    
    
    @tqtcpanama no.    
    
    
    @AguantePollo fuckin Bancolombia.    
    
    
    Buongiorno.    
    
    
    @JCGibbsDC Lograste arreglarlo? Estaba tratando de entrar, pero demora un poco.    
    
    
    Excelente reportaje de lo que no vemos: ‘Me cargan porque soy la monjita, pero ¿y los demás qué?’ http://www.prensa.com/uhora/locales/metro-bus-sistema-transporte-discapacidad/218679 … vía @prensacom    
    
    
    @JCGibbsDC Entiendo, te iba a decir que quizas el update  de WP no era compatible con el home del template, eso suele pasar mucho.    
    
    
    @AylinDenissee la sexy latin lover.    
    
    
    @AylinDenissee jaja <3    
    
    
    @utpfisc tienen streaming?    
    
    
    ♫ Runaway – Bon Jovi http://spoti.fi/KGEpBS  #NowPlaying    
    
    
    ¿Décima provincia? ¿Qué sigue? ¿La independencia oficial de Chiriquí?    
    
    
    @anairioca Aprobaron en 3er debate la ley que crea a Chorrera como una provincia más. Sólo falta que Palpatine la firme.    
    
    
    @26march10 jajaja bueno pues.    
    
    
    ¿De nuevo con el tema de Panamá al mundial? Just get over it.    
    
    
    @alessiogronchi @Antena8panama Africa - Toto    
    
    
    @mickirorrito @yariseth @Faitelson_ESPN y yo que pensaba que México era la potencia de la Concacaf. LOL    
    
    
    El @ALCALDECOLON es un ejemplo de que no se necesita educación para ser político y eligen a lo peor que tiene la sociedad.    
    
    
    @mickirorrito @yariseth @Faitelson_ESPN claro, pasando a un repechaje con USA, Costa Ricaby Honduras por delante. Sí, seguro que lo son :)    
    
    
    @mickirorrito no se donde queda Costa Ricaby, pero si sabes donde que Honduras y Costa Rica, que quedaron arriba en la tabla? HAHAHAHA    
    
    
    @mickirorrito Panamá no es la potencia de la CONCACAF, pensé que México lo era :(    
    
    
    Gem me ha salvado más que Composer, Pip y NPM. Lol #packagemanager    
    
    
    @unPacomas satanismo haha.    
    
    
    @unPacomas sacrificio para Samhain pienso yo.    
    
    
    Ventajas de vivir en el 3er mundo: nadie compra por Internet (@ Cinemark Albrook Mall) http://4sq.com/HfOMlw     
    
    
    Maldito impuesto sobre la renta.    
    
    
    @MeDicenDay_ pero no es el 30%?    
    
    
    @unPacomas te falta paco jajaja.    
    
    
    @MeDicenDay_ tengo que aprender a calcular eso.    
    
    
    The intership estuvo muy cool. La película tuvo muchas partes geeks, por ejemplo: ¿Porqué Vim es el editor por defecto en Ubuntu y no Emacs?    
    
    
    @OfertaSimplePTY el site me redirige a http://Google.com     
    
    
    @OfertaSimplePTY Al parecer es cableonda, con la red móvil si se puede acceder bien.    
    
    
    Ustedes que saben de historias de terror si no se les ha roto un condón en pleno chumbulún.    
    
    
    Abro mi Timeline vía web y literal es como si estuviera en un Tumblr porno. pic.twitter.com/epU3hhiBOQ    
    
    
    Metallica se declara fan de Justin Bieber: “Somos ‘beliebers'’ dice James Hetfield http://abc.com.py/633955.html  vía @abcdigital #Mandafuego    
    
    
    El disfraz de @adrianitaca <3    
    
    
    En ciudad del saber hay trick or treat. No me sorprende si eso es como un pedazo de USA en Panamá.    
    
    
    ¿Alguien recomienda una buena party de halloween para hoy?    
    
    
    @JessOrtiz50 tú siempre tan hermosa <3. Pero está lejos :( mejor cuando vengas a Panamá mi corazón, ¿vale? :D    
    
    
    I'm at Niko's Café (Panamá) http://4sq.com/Hhse43     
    
    
    Y si me disfrazo de Douchebag?    
    
    
    @vlezcano lool    
    
    
    @unPacomas deja el terrorismo.    
    
    
    @Freaxtvshow en 15 días sale el PS4, LOL    
    
    
    @susanamarina cuéntame más.    
    
    
    @PatriciaRodalv si, como lo que esconden los otros 364 días y en realidad quieren ser hahaha.    
    
    
    @PatriciaRodalv <3    
    
    
    @ilkaitzel no entendí.    
    
    
    La arrocha está galla este año, no hay Rav 4.    
    
    
    @LinkYanela yo soy un caidoso y no sabía.    
    
    
    Acabo de un Hummer H2 como auto de la Policía Nacional. Esperemos que no lo choquen como la BMW X6 y Mustang.    
    
    
    Saludos a todos los que están en el tranque.    
    
    
    @LizMarissa eso se ve sabroso jaja. Ya me dieron ganas de subir.    
    
    
    Sabrosos 23 grados. #Dolega pic.twitter.com/vRUgpKnKeJ    
    
    
    @LuuuStars brrrr..  Ya entró el invierno!    
    
    
    Veamos si ya está el capítulo de hoy de #Grimm.    
    
    
    @MasMovilPanama cual es es el # del buzón de voz? Gracias.    
    
    
    Feliz cumpleaños Panamá. http://instagram.com/p/gP38DgMT0e/     
    
    
    Chucha madre que goma. No bebo más. Buenos días btw.    
    
    
    Anoche la vaina se acabo a las 3:30 y todavía habian 3 cajas de pintas.    
    
    
    Ayer a la gial de un fren, la ex de ese mismo fren la fue a frentiar y boom, le rompió cabeza de un lataso. Hay te amo Chiriquí.    
    
    
    Las giales estaban peliando un dick, y un pana que no tenía nada que ver la tuvo que llevar al Regional.    
    
    
    @JeanKrlos_ hahaha serio, dio buca risa jajaja.    
    
    
    @carolinamaytee jajaja es Dolega, no Bugaba. Y fue en David -.- acá en Dolega te dan machete jajajaja.    
    
    
    @PeBBLeSoTa jajajajaja.    
    
    
    Mis fiestas patrias las uso acostado, arropado y poniéndome al día con Breaking Bad.    
    
    
    Y como puedo hacer que entiendas, que no soy igual a los que tu frecuentas.    
    
    
    Pelinegras lover.    
    
    
    @analorrainej espera el review de @MKBHD :)    
    
    
    Dia de estar en cama y ponerse al día con Breaking Bad <3    
    
    
    @Dhannaitzel ey estas en David?    
    
    
    @Dhannaitzel dame tu #    
    
    
    Arranques en David para hoy? :)    
    
    
    @medardito dandome un baño de chacaleria jajajaja.    
    
    
    @medardito jajajajaja    
    
    
    Absolut a 35 palos. El cielo existe y se llama Chiriquí    
    
    
    Cuando la tanda de Franciskao chucha.    
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/1ehlcus     
    
    
    I'm at Leonardos (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/175S0yM     
    
    
    Se nota que la ciudad de Santiago ha crecido mucho, pronto tendrán un mall como los de PTY. Santiago progresa y Chiriquí se estanca.    
    
    
    Encontre un buen material de fotos viejonas de arranques. Preparense los próximos #TBT hahaha.    
    
    
    @wenh_03 hahahaha    
    
    
    @Siedrix @jeduan Wow Lua. Y yo que pensaba que editar LISP en estos días era vivir al límite.    
    
    
    Buen día gente :-)    
    
    
    @Querube_ Usher en Panamá, un bien cuidao más.    
    
    
    En mi casa son como las gallinas. Me acabo de despertar y todos están durmiendo!    
    
    
    Quien habrá sido el creativo que se le ocurrió poner un niño delante de unas fotos y cantando un jingle gallo. #YoVivoEnCorotu hahahaha.    
    
    
    Yo no había visto a El General, parecía uno de lps Jackson Five. Y candela parecía un muñeco system.    
    
    
    Le dan un alto puntaje a Candela para disimular la transmutación fallida que hicieron en el clonador.    
    
    
    @LucasVianna31 no soy fan de la música de Makano, pero para mi el tipo canta bien y tiene casi 10 años como artista.    
    
    
    @LucasVianna31 en lo que si concuerdo que su evaluación si fue una mierda jajaja.    
    
    
    @OlguitaReyna @LucasVianna31 el tipo de verdad canta bien. Yo lo escuche una vez en unplugged, sin pista y se ganó mis respetos.    
    
    
    @AlexNeuman @alexmedela somos tercer mundo, eso jamás lo veremos aquí. Es cómo pensar que el cine indie lo proyectaran en salas comerciales    
    
    
    @AlexNeuman @alexmedela me gustaría ver una oferta similar todos los fines de semana a la que vemos en el IFF    
    
    
    Puros Gadejos los que critican tu cara me suena. Si o que @rmartinelli    
    
    
    @kinduff y si no sirve le pasas Fuckit.js    
    
    
    @ArlesPinzon que uso le has dado al chromecast? Yo tengo un PS3 y veo Netflix y YT desde ahí. Quiero uno pero no se para que me serviría.    
    
    
    Para ti es amor dueña de tu corazón, para mi solo un deseo.    
    
    
    @Jessica_Salado la gente cree que protestando en Twitter lograrán algo jajaja.    
    
    
    @FatuArrueC preguntale de repente a @AndresPineiroC    
    
    
    .@ClaroPanama no creo que el señor esté usando Dial-UP, ya que su PC tiene Windows XP y la interfaz de Windows Live Messenger es de 2005.    
    
    
    @unPacomas yo conozco al admin de ese canal hahaha.    
    
    
    @unPacomas ey ey ey yo fui admin ahí. Eran buenos tiempos y actuaba bajo el pseudónimo de SrLnux haha    
    
    
    EDward vuelve a Gambit, después de decir en Curse que no le gustaba el ambiente. Los gamers profesionales son más dramáticos que futbolistas    
    
    
    @unPacomas trololololo. Que buenos tiempos se vivían en #Ubuntu-es #debian y demás jajaja.    
    
    
    @AleArauz @NiniDeleonS yo quiero!    
    
    
    @AleArauz Te confirmo por esta vía!    
    
    
    Yo no les conté, pero me encantó encontrarme a en @MarggieMS Chiriquí <3    
    
    
    @FatuArrueC llévame :D    
    
    
    ¡Excelente post acerca de la costa caribeña de #CostaRica! Un lugar que vale la pena visitar. http://www.nomadicmatt.com/travel-blogs/costa-ricas-caribbean-coast/ … pic.twitter.com/noSjOYdDCr    
    
    
    @FatuArrueC Quiero ir para Santa Catalina :D    
    
    
    @AugustoCano yo tengo IP gringa y pasa todo el tiempo. Por suerte existe adblocker.    
    
    
    @CoworkingPTY mañana abren?    
    
    
    No conocía que el programa de millas de copa tenía una alianza con tarjetas del banco general. Lo que buscaba. #TravelHacking #TravelCheap    
    
    
    5 destinos por menos de 30$ al día http://www.nomadicmatt.com/travel-blogs/five-destinations-under-30-dollars-per-day/ … vía @nomadicmatt #travelcheap    
    
    
    @angelsaavedra_c yo lo use como en el 2011, es cool para llevar un evento de forma cronológica.    
    
    
    Fin de semana largo, ¿cual es tu trip para el long weekend? @SaldelSofa    
    
    
    @TateNx ey tu tienes un nexus?    
    
    
    @TateNx quiero el 5!    
    
    
    El playlist de Vikorg by Señor Loop es lo mejor que hay para este sábado. Buenos días!    
    
    
    Tenía tiempo sin escuchar a @Jessica_Salado, hoy la escucho con la esperanza que se ría! #SaladoFan.    
    
    
    @_wocker @Initsogar entonces aprendiste tu lección, en esta vida todo se firma o nunca pasó.    
    
    
    Ese dinero que mi mamá gasta en azar, entiéndase por "raspaito", "buko millonario" y lotería; fácil se triplica en las #NochesDePoker    
    
    
    @ritamruiz a ese man lo mata Hank.    
    
    
    @ritamruiz sufriras en el season 5.    
    
    
    Oink House era el antiguo Running Gourmet ?    
    
    
    @ShevaOwner sometedera con electrónica? Hahaha    
    
    
    @tortugaconqueso etb    
    
    
    @DianaFreax creo que hoy iré por allá. Pasaré por tu stand a saludar :)    
    
    
    @Yoly2290 ICON en el Figali :)    
    
    
    @Panaembaperu cuales son los requisitos de Panameños para entrar a Perú por turismo?    
    
    
    Me acabo de enterar de que @Hildergarn anda recorriendo La Argentina, disfrutalo mucho. ¡Un abrazo crack!    
    
    
    @viajaporperu hola! ¿Es recomendable es el viaje por tierra desde Piura hasta Guayaquil? Quisiera ver Ecuador en mi viaje a Perú!    
    
    
    @viajaporperu gracias! Preguntaba por si acaso habían problemas al pasar la frontera.    
    
    
    @JeanKrlos_ cuando vivas solo eso será lo mejor que te podrá pasar :)    
    
    
    Ayer probé la pizza de pollo de Doraditos. Está super recomendada, el precio-calidad es genial!    
    
    
    @medardito ese señor es lo mejor que le ha podido pasar a la UTP, excelente profesor!    
    
    
    @RicardoFong03 birria o que?    
    
    
    @SharonLisseth yo pensaba que dentro de poco estarías tanteando en francés.    
    
    
    @ArlesPinzon ¡Felicitaciones!    
    
    
    Sin poder dormir.    
    
    
    Hay una aerolínea que se llama Spirit Airlines y los vuelos desde PTY - LAX cuestan 200$ ida y vuelta. #TravelCheap #TravelHacking    
    
    
    @lcleghorn pero viajas con bajo presupuesto (como yo), y quieres llegar al sudeste asiático, sale más barato que volar desde aquí!    
    
    
    @lcleghorn si eso fue lo que leí, creo que es la único forma de que sean rentables las aerolíneas de bajo costo.    
    
    
    De #Paraguay a #USA en bicicleta: http://panamericacycle.wordpress.com/     
    
    
    Tipos de enchufe, voltaje y frecuencias alrededor del mundo - http://s.shr.lc/HSoiaN  via @mochileros_org #lifehack #travel    
    
    
    ¿Las conocías? Estas 10 conductas podrían hacerte expulsar de un vuelo http://flip.it/EU5UU  vía @TravelPerucom    
    
    
    ¡Yo agregaría Budapest! - Conoce las cinco mejores ciudades para visitar en 2014 http://flip.it/uw4KP     
    
    
    @Monsi0421 algún lugar no tradicional que quieras compartir? :)    
    
    
    @PAT_acon Bocas es mucho mejor, Pedasí es mejor si quieres algo relax, el turismo de playa y aventura no está tan desarrollado allá.    
    
    
    @aartimp seco quiere ese cuerpo haha.    
    
    
    Si todavía no duermen: http://Ask.fm/ytzvan  :)    
    
    
    @Monsi0421 estaré a la espera!    
    
    
    Que tristeza leer que Panamá firmará un contrato por 10MM con Microsoft. Me gustaría saber cuantas alternativas evaluaron. @InnovacionPma    
    
    
    Tips para desarrollar la interfaz del usuario en Drupal http://disq.us/8g53kb  via @Rootstack    
    
    
    @RicardoFong03 pasate a LAN y se feliz.    
    
    
    "El que persevera alcanza". Excepto Ivan Blasser.    
    
    
    Roxana Méndez y el man del tanque de gas hablando mal de otros candidatos. ¿Que podemos esperar de estos individuos y sus partidos?    
    
    
    @WapinJoe @VeroPerezCuervo no es disque 'la cueva del zorro'?    
    
    
    @WapinJoe jajaja me salio una vez en @foursquare, y me puse a investigar que era.    
    
    
    Matthew Koma tiene unos vocales de mujer!    
    
    
    Próximo artista para el Day After, creo está entre Tiesto, Alesso o Dyro. Si no es que reciclan a R3hab o David Guetta.    
    
    
    Que rico es estar en casa. El tranque en la ciudad está hardcore!    
    
    
    @AlexNeuman tranque nivel: Legend.    
    
    
    @Shevalicious igual que la gente de la capital, salen en las noticias quejandose pero compran loterias, buko millonario y raspaitos.    
    
    
    @Shevalicious o cómo los obreros que cierran calles por aumento de salario, pero en la noche 'suben' a la Bombonera y a la mayor.    
    
    
    @FatuArrueC *La botan*    
    
    
    Como tu quieras compa, tira y cuerea fren.    
    
    
    Vengan a @Yoytec un viernes de quincena 10 minutos antes del cierre y lo encuentran así <3 pic.twitter.com/wIAsoZUK6x    
    
    
    Nuevo juguete: Cooler Master Storm Inferno. #geektoy http://instagram.com/p/gwWbwnsT6D/     
    
    
    @adrianarraquel leí 'kinky' lol    
    
    
    Gente que solo saca su carro en quincena hace más tranque    
    
    
    @ary_vergara vacío, nunca está vacío :(    
    
    
    @TeamCableOnda Que groseros sus agentes de servicio al cliente, si hay algún lugar donde se pueda reportar, mejor.    
    
    
    @ChrisFaw no has ido a Rústica Pizza & Pasta right? @adrianarraquel @AcelisPamela    
    
    
    @ChrisFaw @adrianarraquel @AcelisPamela Marbella, la calle de que pasa por la parte de atrás de Empresas Bern.    
    
    
    @ChrisFaw @adrianarraquel @AcelisPamela Aprovecha que yo estoy por Ciudad del Saber :(    
    
    
    @tortugaconqueso @JeanKrlos_ hahaha tortuga got a point!    
    
    
    Le voy a instalar Windows a mi Mac porque el juego solo me da 60fps con un i7 y una nvidia de 1Gb.    
    
    
    @FatuArrueC hahahaha.    
    
    
    Del 1 al fui a la feria de la rumba, que tan maleante eres?    
    
    
    Por vainas así es que digo que los panameños son unos pendejos al no oponerse al "Crisol de razas" http://www.prensa.com/impreso/panorama/panama-colombianizada/227872 …    
    
    
    @lcleghorn no es nada del otro mundo, yo vivo solo desde los 19 años y la paz que sientes no tiene precio.    
    
    
    @lcleghorn haha siempre está el delivery, o sino el pan con tuna resuelve hahaha.    
    
    
    @analorrainej y con eso la super población, más tranques, menos oportunidades y demás males para este país.    
    
    
    @analorrainej y cómo no hay planificación en este país, se complican aún más las cosas.    
    
    
    @_wocker @Rolilink @Initsogar Hahahaha    
    
    
    @susanamarina una tuquera es que le dio lo yosu?    
    
    
    TVN debería comprar el teatro Balboa con tanto billete que se hicieron en mensajes de texto por sus shows.    
    
    
    Biden viene a  comprar Panamá nuevamente, como la economía de los gringos está jodida, ahora vienen para acá.    
    
    
    Cuando Varela viaja a EE.UU le brindan la misma cobertura que a Biden.    
    
    
    @analorrainej del Nexus 4?    
    
    
    I'm at @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/185DsW6     
    
    
    I'm at Admios, s.a. - @admios (Panama, PANAMA) http://4sq.com/17kM1cB     
    
    
    Ayer había tranque, hoy no. La gente estaba gastando lo último que le quedó de gasolina del fin de semana y hoy no sacaron sus carros.    
    
    
    @Alexandra17Z jaja para Clayton no había tranque.    
    
    
    Todavía no entiendo por qué el Banco Nacional me envía invitaciones a sus inauguraciones de sucursales :(    
    
    
    Batalla épica. pic.twitter.com/MabjpkGYWy    
    
    
    @LucasVianna31 dudo que los buses lo arreglen, ya que aquí la gente prefiere ir en carro donde puede ir caminando.    
    
    
    @te_interesa cualquier parecido con snapchat es pura coincidencia.    
    
    
    @GerardoFSolis @analorrainej empezando debería copiar Start-Up Chile, se ganaría la voluntad de voto de mucha gente de tecnología.    
    
    
    @StephVet que marca es?    
    
    
    @VeroPerezCuervo y está en lo cierto    
    
    
    I'm at Puente Centenario (Panamá) http://4sq.com/1ftsGuM     
    
    
    I'm at @KFCPa (Coronado, Panamá) http://4sq.com/1iCqIYN     
    
    
    I'm at Santiago de Veraguas (Santiago, Veraguas) http://4sq.com/1eaJ9QR     
    
    
    @ary_vergara ya te extraño :(    
    
    
    Buena seguridad en la vía Panamá - Santiago. Tanta que ya nos boletiaron -.-    
    
    
    @vlezcano voy pa lante mañana    
    
    
    Pasó una demencia en las vueltas, después de Gualaca. pic.twitter.com/MY6Vv1NObi    
    
    
    En la tierra de @FatuArrueC. (@ Santiago de Veraguas) http://4sq.com/17JUPJd     
    
    
    I'm at Puente Centenario (Panamá) http://4sq.com/1iIJlu5     
    
    
    PTY al fin.    
    
    
    @GiveMeInternet looks like a big goatse.    
    
    
    @Vezaah @Kyraksp y empieza el serrucho hahaha.    
    
    
    Le cortan la mano a joven por no querer salir de un bar en Chiriquí http://www.telemetro.com/nacionales/cortan-joven-querer-salir-Chiriqui_0_646435802.html …    
    
    
    @MelissaReims Sin miedo.    
    
    
    @Marcos_OD y pa mantener a la mujer con 3 hijos.    
    
    
    @ggrimaldo17 @carolinamaytee hubiese sido mejor Amazon o Rackspace lol    
    
    
    @showpropanama @AmbarRosmery otro que ni en su casa lo conocen.    
    
    
    @DorzRD @DatitosRivera eso le pasa por andar programando tweets y no arreglar la zona horaria jajajaja.    
    
    
    @Amy_Jurado la van a botar haha.    
    
    
    .@teamcableonda su internet es una mierda, de nada sirve que me respondan a las 6 a.m si el problema lo tengo ahora. Sigan robando    
    
    
        
    
    
    @TeamCableOnda ya cambie las DNS.    
    
    
    @TeamCableOnda les agradecería que el número de suscriptor lo mantengan privado, gracias!    
    
    
    Estoy preocupado por como en Panamá las empresas tratan a los jóvenes en sus prácticas profesionales y en su primer empleo.    
    
    
    Webinar acerca del desarrollo de apps para Android y iOS con @appcelerator Titanium vía @rootstack. http://bit.ly/17VJDM7  #javascript    
    
    
    Ofertas de otoño en @steam_games. Me agradecen luego <3 http://store.steampowered.com/     
    
    
    @Pxncho stop racismo.    
    
    
    @moniifuu feliz feliz cumpleaños, aunque tarde <3    
    
    
    @TeamCableOnda sigo teniendo problemas con su internet de mierda, quedaron de mandar un técnico y nunca vino. Los tengo que llevar a Acodeco    
    
    
    Que asco @TeamCableOnda la señal a esta hora. Son la peor empresa de Panamá. LADRONES. Y el test lo hago a su server pic.twitter.com/7r4VsgjJ0H    
    
    
    Esos que dicen que la gente se preocupa más por el black friday que del 28, seguro celebran el 9 de enero conmemorando a los mártires.    
    
    
    @ChrisFaw cuidado de mata, roban, secuestran, etc.    
    
    
    @TeamCableOnda eso espero, llevo mas de una semana esperándolo.    
    
    
    #MusicaParaProgramar Shyno - Humo Y Capsula: http://youtu.be/tZFWWDXQOiM  vía @youtube    
    
    
    Este es el app para solicitar un taxi desde tu Android en #Panama https://play.google.com/store/apps/details?id=com.taxicaller.panama.app …    
    
    
    @te_interesa Ya la estoy probando, mañana solicito un taxi.    
    
    
    #VisaParaPanama Colombiano con 43 kilos de cocaína  http://www.midiario.com/2013-11-25/policiales/colombiano-con-43-kilos-de-cocaina …    
    
    
    @ary_vergara mira http://www.walmart.com/ip/Monster-Trax-Convertible-Car-12-Volt-Battery-Powered-Ride-On-Red/21130203 … <3    
    
    
    @ary_vergara jajajaja. Tendríamos que traerlo en barco, pero demoraría como 2 meses :(    
    
    
    A el panameño le calientan la oreja un poquito y ya queda gastando más de lo que cobra.    
    
    
    @BettinaRomina @elo311 @AndresCardonaC @jaimeforrito realmente es la 2da. La primera es New York y la 3era Tel Aviv.    
    
    
    @BettinaRomina @elo311 @AndresCardonaC @jaimeforrito que bueno, felicidades a Medellín.    
    
    
    I'm at La Plaza @CiudaddelSaber (Panamá) http://4sq.com/1fQYCcI     
    
    
    Camión volteado en Albrook Mall. pic.twitter.com/d6z5lsqwn6    
    
    
    ¡Viendo caso cerrado en @NetflixLAT!    
    
    
    I'm at Orale Tacos y Tequilas - @oralepanama (Panamá) http://4sq.com/1gtuSAe     
    
    
    Paul Walker Dead At 40 http://huff.to/1eKLkvp  vía @HuffPostCeleb    
    
    
    Para que el carro en que viaja Paul Walker quedara de esa manera al chocar con un objeto estático, debería haber venido volao. RIP.    
    
    
    El awebao de mi vecino me choca, no me quizo pagar, llamo al tránsito y no tiene licencia. Resultado: pic.twitter.com/bVT3lLOQw5    
    
    
        
    
    
    Yo compré un reproductor streaming HD en Black Friday por 40$, marca Sony. La mejor inversión ever. Tengo Netflix en 1080p :D    
    
    
    @elo311 Y reproduce Blu-ray también. #spreadthelove.    
    
    
    @elo311 y en Panamá, nada online.    
    
    
    Buena tanda del apocalipsis, detonando el área en los ángeles. Respect @SuperQPanama    
    
    
    @jjcastillo19 ey yo quiero jaja.    
    
    
    Hoy me ayudó el 'Git reset - -hard' que publicó @argenisbolivar en estos días en fb. Muy útil el comando.    
    
    
    @ArlesPinzon @Pebble @Tecnomenia Yo pedí el mio país el Black Friday que estaban a - 20%    
    
    
    Yo, wanna cook?    
    
    
    Hubiese estado de acuerdo con el grafitti del metro si fuese un trabajo de Insano. No ese garabato que hicieron ahí.    
    
    
    No cualquier porquería con un grafitti es arte. Si van a pintar que lo hagan bien.    
    
    
    @Jessica_Salado boda boda boda weee.    
    
    
    @Jessica_Salado bueno casi la pego jaja!    
    
    
    @Marcos_OD es normal que mi vista se canse y me duela algo la cabeza después de trabajar frente a la computadora por las noches?    
    
    
    Les paso a dejar este playlist para que sean más productivos en su día a día. Cargado de AC/DC, G n' R y más: http://grooveshark.com/#!/playlist/Work+Playlist/93090526 …    
    
    
    @Marcos_OD Gracias!!    
    
    
    1,500$ la edición explorer de Google Glass. Regalo el código de compra, tiene 7 días para usarlo. Yo esperaré la versión final.    
    
    
    Las camisas Columbia nos lucen a los que tenemos panza.    
    
    
    