@JotaNox Y d elos grandes    
    
    
    Ahora mismo todo me huele a salsa césar    
    
    
    subiendo el vídeo a través de Viso Catalyst    
    
    
    He ido a buscar a los de Bit Blot (Aquaria) para preguntarles por el tema gameplays pero tienes el servidor limitado O_o    
    
    
    A todo esto, me duele la planta del pie izquierdo. Como no pueda ir a cenar con mi madre esta noche, me mata    
    
    
    @albagma82 No que yo sepa    
    
    
    @miquelcamps En estos casos, cuanto antes mejor siempre que puedas costearlo    
    
    
    Foto: mequeme: Equivalente en español con el hay, ahi y ay http://tmblr.co/ZaXNay12qQ0OZ     
    
    
    Set de fotos:  http://tmblr.co/ZaXNay12qQ2Ro     
    
    
    El jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo http://kcy.me/wzjc     
    
    
    @RazinKiller Pásate por el mío, grabo de todo menos eso http://www.youtube.com/Naruedyoh?sub_confirmation=1 …    
    
    
    @LauritaPigazo Pero si es idiota    
    
    
    Probando enlace... http://www.youtube.com/Naruedyoh?sub_confirmation=1 …    
    
    
    @LauritaPigazo Se compra una chiaqueta de 6000€ porque la suya está un poco sucia...    
    
    
    Publicidad que rompe moldes dentro y fuera de la red - http://kcy.me/wy5g     
    
    
    @Agui_chan @Caeolos Cacerolas... Se dice Cacerolas    
    
    
    @Agui_chan Pero si es a @Caeolos a quien llamo Cacerolas    
    
    
    @AbriiBencomo No tiene por qué    
    
    
    Aquaria: Capítulo 2 | La primera canción: http://youtu.be/vlJVv1iJmEY?a  via @YouTube    
    
    
    Bárcenas es ingresado en el Hospital Gregorio Marañón - http://kcy.me/wzju     
    
    
    Me han dado ganas de seguir con mi partida gameplayada de Game Dev Tycoon, pero es difícil hacer bien juegos con los nombres que me proponen    
    
    
    @LauritaPigazo Subo vídeos a youtube, sí :-)    
    
    
    @jmmulet ¿Y para Kindle no hay?    
    
    
    @elmaspixulon Mejor aprende a escribir bien    
    
    
    @voitta MUERE    
    
    
    @voitta :|P)    
    
    
    @Martitaxon Prefiero risas más inteligentes    
    
    
    Aquaria: Capítulo 2 | La primera canción - http://kcy.me/wzk4  #TGNArmy    
    
    
    @Pilar182_ ¿Borracha?    
    
    
    @TusLabioos @chispita098 Los pingüinos también practican la prostitución    
    
    
    @VietnowAg Gracias :-) lo hice deprisa y corriendo, pero me reí mucho haciéndolo    
    
    
    @javizerox @antonello @gamusino @norcoreano Mejor el de Ana Botella http://anabotellahaciendocosas.tumblr.com/     
    
    
    @GamerDProfesion Vamos, como todos    
    
    
    @DackyDowney @Hemingbear No confundas petardos callejeros con pirotecnia currada    
    
    
    Atentos al próximo Lorca https://twitter.com/RokoMc44/status/418018670233665537 …    
    
    
    @gamusino ¿Se permiten chistes malos?    
    
    
    @manolilloGP Y una mierda    
    
    
    @Angiiee_hp No haré RT    
    
    
    @Angiiee_hp Porque estos retos son una gilipollez    
    
    
    ¿Este año ha sido un buen año para ti? — Mejor de lo que quiero aceptar http://ask.fm/a/a6e3mg19     
    
    
    @Angiiee_hp pic.twitter.com/Sor445f7pI    
    
    
    ¿Por que me da qie el informe de manga editado que del 2013 de @marcbernabe no va a ser muy positivo?    
    
    
    @jmmulet El precio no acompaña :/    
    
    
    Creo que iré sorteando juegos de uno en uno. Estad al tanto    
    
    
    Pero claro, me va a costar lo que no está escrito organizarlo. Lo miraré    
    
    
    @CarlosKraft1 Si ni le mencionas    
    
    
    @ivoleggendario ¿Cómo?    
    
    
    @ivoleggendario No, sorteo a la vieja usanza    
    
    
    @ivoleggendario Ajo y agua    
    
    
    @DesdeHyrule Debieron haber puesto bases secretas    
    
    
    @Youtubeando Te presento mi canal https://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @DesdeHyrule No creo que actualicen mucho más    
    
    
    NOOOO; segunda temprada del anime Sword Mierda Online confirmada. Tumblr va a volver a estar lleno de mierda    
    
    
    @kiwiichable Porque les da dinero .-.    
    
    
    @CarlosChalo1302 @OtakusCabreados Por eso, lloramos de horror    
    
    
    @danibreaker69 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @ironico_eh Se podría decir que sí    
    
    
    @Pablocanoide gracias    
    
    
    @sonlink eres mala persona    
    
    
    Unepic: Capítulo 7 | Buscando el anillo de plata: http://youtu.be/UuinV2gKh8E  vía @youtube #TGNArmy    
    
    
    Dos vídeos hoy. A menos que ocurra un milagro, no grabo más    
    
    
    @XtremexXTrickXx Busca mi nick en Skype    
    
    
    Echar de menos a la churri, peor pasado ya la vuelvo a ver :D    
    
    
    @DiegoTheCrafter En Windows, MUCHO    
    
    
    @DiegoTheCrafter Ni con un palo lo toco    
    
    
    @LivingAsELF Hola    
    
    
    @DiegoTheCrafter En Linux me va perfectamente todo comando adb    
    
    
    @DiegoTheCrafter http://twitpic.com/dqq08p     
    
    
    @bipolar_fucker Yo lo tengo rosa    
    
    
    @DiegoTheCrafter http://twitpic.com/dqq0j5     
    
    
    @bipolar_fucker Sí y no, te cuesta una pasta que lo flipas    
    
    
    @bipolar_fucker Pero está el decolorarte, que es un suplicio y renovalro cada semana. A mí que lo tengo corto me cuesta 30€ al mes    
    
    
    @DiegoTheCrafter Que tus padres te regalen un vestido divino :*    
    
    
    @bipolar_fucker Pero sigue siendo renovarlo mucho el rosa    
    
    
    Todos los adolescentes de fiesta en Año nuevo. A mí nunca me han gustado las fiestas e intentaré cenar con mi familia    
    
    
    @Evalafabel Qué burlesque XD Va mostrando mucho cacho :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si seguro que este te queda genial http://www.crazyinlove.es/vestidos-goticos/3302-vestido-largo-gotico.html?_bksrc=item2category&_bkloc=category …    
    
    
    @HonooMasamune Y yo lo agradezco    
    
    
    @Evalafabel Tápale un poco que se le verán las vergüenzas :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter No hasta que te conviertas a mi secta D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pues insistiré, insistiré y al final dia te travelaré    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Y si probamos con algo más juvenil? http://www.crazyinlove.es/camisetas-punk/2075-vestido-camisa-punk-glp.html …    
    
    
    @Evalafabel Pues tápale, que se va a constipar D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pues no se. No te entiendo    
    
    
    @vale_graci A mí JB me recuerda a una bebida alcohólica    
    
    
    @Evalafabel tapa sus brazos y ponle medias :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pero ahora estamos hablando de ti :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si ni lo has probado    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso decíamos todos al principio    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso decimos todos, hasta que en una excursión una prueba es hacerlo y descubres una parte de ti muy oculta    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso dices ahora...    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Por qué me consientes que te siga chinchando?    
    
    
    @DiegoTheCrafter Me dejas triste D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Venga... ¿Qué puedo hacer para que lo pruebes?    
    
    
    ¿Quieres ganar dinero para PayPal? Aquí ya te dan 1€ solamente por registrarte http://es.beruby.com/promocode/uyat91 … PLS RT    
    
    
    @FushigiOtaku Ya    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si lo hago te prohibiré incluso llevar gayumbos hasta que te cases    
    
    
    @DiegoTheCrafter Todo tiene un precio en esta vida    
    
    
    @DiegoTheCrafter Admite que iba a ser divertido...    
    
    
    @DiegoTheCrafter Para mí mucho :D    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Quién hablaba de ti?    
    
    
    La violencia machista persigue cada vez más a las jóvenes  - http://kcy.me/wzqx     
    
    
    @DiegoTheCrafter Meh    
    
    
    @zapatobonitoloc Si ese no sigue a nadie    
    
    
    @zapatobonitoloc ¿por eso?    
    
    
    @zapatobonitoloc Que los famosos no hacen caso    
    
    
    @Azu_91 Pena no poder hacer RT a eso    
    
    
    No suelo dar dircurso de año nuevo... Pero este año, a pesar de la mucha mierda, ha sido genial    
    
    
    Principalmente por @Sakura_Anarchy, pero muchas otras personas también han ayudado MUCHO    
    
    
    @danipilot Vente a The App Date, es mi única cita mensual y seguro que te encanta    
    
    
    @danipilot Info: http://madrid.theappdate.com/  Es el último lunes de mes y las entradas se piden a las 10:00 del miércoles anterior    
    
    
    @danipilot A ver si es así...    
    
    
    Gente que confunde patrocinar con promocionar...    
    
    
    @danipilot Tienes que pedir entrada, ahí ya concretas de la forma de la que vas. Yo voy como medio/blog    
    
    
    @Azu_91 cacafuti pa' to's    
    
    
    Set de fotos:  http://tmblr.co/ZaXNay12rlVmJ     
    
    
    Al final no podré ir a casa de mi madre por los dolores de tobillo u.u Toca pasar Nochevieja solo...    
    
    
    @AlvaroAuryn @mariajo_auryner No, son la típica moda juvenil como fueorn los BackStreet Boys    
    
    
    @Favstarloff Buenas    
    
    
    @Vero_VRL Fui al Carrefour hoy y a la vuelta notaba pinchazos en la planta del pie. No puedo andar mucho sin ver las estrelllas    
    
    
    @Vero_VRL ¿En la planta del pie? No .-.    
    
    
    @Vero_VRL Es que me duele al pisar, no de continuo    
    
    
    @Vero_VRL ... Apuntado    
    
    
    @Vero_VRL Mucho mucho no, pero molestar molesta mucho    
    
    
    @Vero_VRL Y ya me pasó algo parecido, pedí un depslazamiento y dijeorn que no enviaban ambulancia y tuve que andar hasta el centor de salud    
    
    
    @Molls_RQ ¿Te gusta estudiar los libros y lo que les engloba?    
    
    
    @DM_Pepelu ¿Salir de la recesión? JAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @CarumenRoque Todas tienen un presentador a cada cual más patético    
    
    
    @SPALGUT Eso ya de antes. Todavía no lo han prohibido, ni creo que lo acaben haciendo    
    
    
    @SPALGUT La que toma mi novia no son de pedir recetas y dicen que son las más bartas    
    
    
    Votante del @PPopuplar "Si tuviera que volver a votarlos, votaria antes a la ETA" - http://kcy.me/wztc     
    
    
    Pensando en qué hacerme que no me obligue a estar mucho tiempo de pie    
    
    
    ¿Queréis folios gratis? Los patanes del @psoe regalan tacos de 500 folios a 0€, portes incluidos http://kcy.me/wztg     
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Eso depende de para quién. Hay a quien le ha interesado y funcionado    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Sé de empresas a las que les sirve y a mí me está sirviendo un poco    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Yo hablo del mensjae de bienvenida, no de los que mandan el DM a todos sus seguidores    
    
    
    @SkaterconL @PSOE Pues te pillas un porrón y tan contentos    
    
    
    @SkaterconL Ese ya no es mi problema    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad U otras aplicaciones, no es la única que hace eso    
    
    
    @YUzubiaga No está mal, supongo...    
    
    
    @carnotan ¿Eh?    
    
    
    @YiitxonZurita Eso es algo revenido y trillado. Lo bonito es que lo cumpla    
    
    
    @KarenHaroSA No es que le vaya a importar mucho    
    
    
    @carnotan No    
    
    
    @carnotan No puedo ni andar del dolor .-.    
    
    
    @KarenHaroSA No, no les va a importar    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Yo hago twit de bienvenida y nada más    
    
    
    @KarenHaroSA Lo sé por experiencia con decenas de famosos    
    
    
    @carnotan No puedo ni bajar de la escalera del rellano sin sufrir dolor... Ni tengo pelas    
    
    
    A este paso voy a soltar un "el último pedo del año" y olerá a muerte y destrucción    
    
    
    Sí, vale, todo lo qu ehacéis es el último del año, ¿Y?    
    
    
    @KarenHaroSA Mostrar que les importa poco lo que hagamos mientras consumamos lo suyo    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Automatiazado    
    
    
    No soy muy de meter este tipo de imágene,s peor Eneko lo ha clavado pic.twitter.com/sJkEDPawp6    
    
    
    @carnotan Ya me cuesta hasta echar un meo. Voy a ver si para mañana se me pasa o voy mañana a urgencias    
    
    
    @Mary02Mary Ese es el menor de tus problemas    
    
    
    @Albertoull8 El año siguiente pinta peor    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12sDez_     
    
    
    @Lashian_ Buen par de gatetes    
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    @carnotan Sé lo que vas a decir y que sientes desprecio por mi    
    
    
    @miquelcamps Y yo aprender a hacer algo decente, te tomo la palabra ;-)    
    
    
    @Azuu_Zullle Pues acostúmbrate a que lo hagan    
    
    
    ¿algun deseo para el 2014? — Ninguno http://ask.fm/a/a6f2lp8k     
    
    
    Que sistema ayidaria mas al mundo, segun tu? — Linux http://ask.fm/a/a6f330k6     
    
    
    ¿Sabías que el jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo? http://kcy.me/wzjc     
    
    
    Ni te imaginas lo que oculta esta inofensiva bola de pelo - http://kcy.me/wzup     
    
    
    @olakeasejavi Es que llevo más de cinco años y medio en Twitter    
    
    
    Dice Steam que hable con Bankia para retirar un contracargo para reabrir mi cuenta. ¿Se puede hacen en Bankia desde la página web?    
    
    
    @Sakura_Anarchy Te recuerdo que no tengo    
    
    
    Ya he cobrado... No puedo comprar el Nexus 5, pero puedo reparar el Nexus 4 sin demasiados problemas    
    
    
    @NaeVal Asumible. E sque pedir un N5 es cascar 380€, casi todo loq ue me queda hatsa volver a cobrar    
    
    
    "En una rato llega el 2014, será más, pero no peor, porque es imposible" Grande Wyoming    
    
    
    Los que andáis con "El último X que veré/oiré/pajearé del 2013", sinceramente, parecéis muy tristes    
    
    
    "No falta nada para que acabe el año" No, no sois graciosos :D    
    
    
    @ShanoaNebula Mujer previsora vale por dos    
    
    
    @LucySanzLinares 5    
    
    
    Qué pocos años nuevos han vivido muchos en twitter. Este es el quinto que celebro con esta cuenta    
    
    
    Pues eso, 2013, 2014 viene, blah, blah blah    
    
    
    Empiezan campanadas    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    10    
    
    
    11    
    
    
    12    
    
    
    Ale, he sobrevividoe l 2013 con un dolor de pie infernal. Ahora a por el 2014 y que acabe medio cuerdo    
    
    
    Ahora tocará soportar los petardos de los vecinos    
    
    
    @benitojara673 Hablo de la pirotecnia    
    
    
    Feliz día aleatorio en el que se decidió a empezar a contar la traslación de la Tierra y se ha repetido 2014 veces    
    
    
    Y así celebran el año nuevo los de @iunida https://www.facebook.com/izquierda.unida/posts/10151925981278867:0 …    
    
    
    @DreamsBlueLight No tiene mucha pinta de que vaya  aser así    
    
    
    @801_haru Gracias    
    
    
        
    
    
    A los que decís que el 2013 ha sido genial por un ídolo mediático, espero que este año 2014 cambiéis de idea por algo más próximo    
    
    
    Pues tengo sueño. me la spiro a dormir si los vecinos no han gastado mucho en petardos    
    
    
    Ya despierto. Este año no me pierod le concierto de año nuevo. Aunque todavía no sé dónde ni cuanod echan los saltos de esquí    
    
    
    Hoy cumple años @SaraHime2    
    
    
    ¿Sabías que el jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo? #unjamónbajoelbrazo - http://kcy.me/wzjc     
    
    
    Publicidad que rompe moldes dentro y fuera de la red - http://kcy.me/wy5g     
    
    
    Foto: failsubs-es: Con parmesano. http://tmblr.co/ZaXNay12vVOin     
    
    
    ¿Quieres Grabar conmigo? Cinco cosas con las que no grabaré - http://kcy.me/wa65     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12vWYL0     
    
    
    Día 1 y ya redactando    
    
    
    Bump echará el cierre el 31 de enero - http://kcy.me/wzyc     
    
    
    @albagma82 merda, no tengo ese canal    
    
    
    @albagma82 Paso, empieza el concierto de año nuevo    
    
    
    Bump echará el cierre el 31 de enero http://ift.tt/1cHCyyn  ¿opiniones?    
    
    
    A poner TVE, que empieza el concierto de Año Nuevo    
    
    
    @Sakura_Anarchy Cari, que sabes que no tengo móvil    
    
    
    @Defenetra No lo he podido ver    
    
    
    @Fotomaf Voto a bríos que hay que hacerlo    
    
    
    BIBA, marcha egipcia    
    
    
    @GamerDProfesion Seguir vivo    
    
    
    Muchos decís de tener gusto musical por que os guste Nirvana y esas cosas, pero, ¿veis el concierto de año nuevo?    
    
    
    Precioso está siendo el concierto este año    
    
    
    @albertochicote Oh, Sí... Ya ayudas a más negocios que muchos políticos    
    
    
    @CitrusTangerina Presioso    
    
    
    @itsCarloosLoveS No soy de especiales    
    
    
    @RutGarcia99 No le va a importar    
    
    
    He visto a una bailarina practicar con crocs    
    
    
    Concierto de año nuevo y TVE HD, ¿Se puede pedir más? Sí, nachos, pero el Mercadona está cerrado    
    
    
    @idolodenecios no seas cabestro    
    
    
    Ahí, con toda la emosión    
    
    
    Pasa el del triángulo. Menos cosas que sigue siendo difícil de usarlo bien    
    
    
    @vendetta00 yep    
    
    
    @vendetta00 Doritos    
    
    
    @ShanoaNebula Las risas se habrá echado    
    
    
    @IsiL_MK había que darle ese toque elegante y clásico a la par que alegre. A mí me gustaron    
    
    
    @Sakura_Anarchy Besicos...    
    
    
    @Sakura_Anarchy mejor. Podré recogerte mañana con suerte    
    
    
    DANUBIO AZUL    
    
    
    #prosit2014 El concierto genial como siempre    
    
    
    @behizain Eso es prost    
    
    
    @MelzGrave Lo haría sin pensarlo dos veces    
    
    
    A las 16:00 La Sirenita en Telecinco. Ya tengo plan para la tarde    
    
    
    Pues subiendo un vídeo de Dead Hungry Diner    
    
    
    Empieza La Sirenita en Telecinco. Yo aviso    
    
    
    Vaya, es doblaje español...    
    
    
    @marcotaboas tema de licencias    
    
    
    Dato : Ursula está basada en una drag queen    
    
    
    @CamellaBella_ Di tú, he estado en unos cuantos sitios    
    
    
    Parte de tu mundo, la mejor canción de la película    
    
    
    @CamellaBella_ Nunca he dado ni asistido a ninguno que yo sepa    
    
    
    @CamellaBella_ Pos no sé...    
    
    
    Dead Hungry Diner: Capítulo 5 | Más zombies por favor: http://youtu.be/j5YgdSWOxdY?a  via @YouTube    
    
    
    Bajo el mar, la canción más sobrevalorada de la película    
    
    
    @ainho_27 prefiero Parte de tu mundo    
    
    
    MÁS FUERTE    
    
    
    Dato : en la historia original a Ariel le parten la espina dorsal para tener piernas y así las piernas le duelen a cada paso    
    
    
    @HonooMasamune Es que están echando La Sirenita en Telecinco    
    
    
    @Darukii_ También  eso    
    
    
    @Darukii_ Eso ya roza el sadismo    
    
    
    Dead Hungry Diner: Capítulo 5 | Más zombies por favor: http://youtu.be/j5YgdSWOxdY  #TGNArmy    
    
    
    BÉSALA    
    
    
    @Darukii_ @carnotan Si es vectorial, Inkscape    
    
    
    @Darukii_ El problema es que exigen un programa propietario. Pide que te permita  usar una alternativa libre    
    
    
    @DavidBayon Se llama envidia    
    
    
    @DavidBayon Me refiero de mí hacia ti    
    
    
    @carnotan Si de paso me das una alternativa libre de edición de vídeo, lo agradezco    
    
    
    @carnotan No hay muchos libres para Windows...    
    
    
    @carnotan @Darukii_ Lo vi hace dos años y se me saltó la lagrimilla    
    
    
    @carnotan Tengo por ahí el Blender, pero no probé lo de editar vídeo    
    
    
    @carnotan Yo lo busco para editar gameplays. Algo en plan Camtasia o Sony Vegas o Openshot o KDenlive...    
    
    
    @carnotan Bueno, no pasa nada    
    
    
    @bia_sasusaku Mis vídeos no son de anime    
    
    
    Editando otro gameplay: Waking Mars    
    
    
    INFANCIA pic.twitter.com/glSY9iHNZe    
    
    
    @Darukii_ Yep    
    
    
    @damiangp7 Tron, contesta al mail, es urgente .-.    
    
    
    @chicogaga1 No le va a importar que lo digas    
    
    
    Al final he hecho "Té con naruedyoh" y sí, parezco un panoli bebiendo te    
    
    
    La idea es: hablo mientras tengo té en la taza. Hablo hasta que se me acabe el té y dejo de habla rcuando se me acabe el té    
    
    
    @Azu_91 Eso es ya tristes    
    
    
    Waking Mars: Capítulo 1 | Empiezan los problemas http://youtu.be/xAob4LKa78A  #TGNArmy    
    
    
    @Darukii_ Yep, me gustan las cosas rarunas son lo mío    
    
    
    @ruben9657 ¿subxsub dices?    
    
    
    @ruben9657 Tú primero    
    
    
    En estos momentos tengo ganas de quedar con @wopper y llevarle al chino de Plaza España porque sé que le fliparía    
    
    
    @ruben9657 http://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @DesdeHyrule No te van a responder    
    
    
    Evolución de un fan del LoL - http://kcy.me/wwo8     
    
    
    Bio incongruente al máximo https://twitter.com/Beleencita96     
    
    
    Té con Naruedyoh #1 | Ser abstemio no es tan sencillo: http://youtu.be/t1ubXowY5Ko?a  via @YouTube    
    
    
    Té con Naruedyoh #1 | Ser abstemio no es tan sencillo: http://youtu.be/t1ubXowY5Ko     
    
    
    Mola que mi madre me haya dado mi parte de la cena de nochevieja y la pueda ir cenando poco a poco    
    
    
    @Marga__1D Justifica tu respuesta    
    
    
    @Dani_D_Luffy @Kuroudi Hazlo    
    
    
    En otro orden de cosas, he probado la Nintendo 2DS de mi hermano y no es mala alternativa    
    
    
    @Marga__1D Hay tantas cosas que pongo...    
    
    
    Diría que esto me molesta, pero siendo realistas, no me molesta demasiado https://twitter.com/Marga__1D/status/418485260544786433 …    
    
    
    @ivandpinilla No controlo de Windows Phone (No es Nokia Lumia) pero puede ser Pikura    
    
    
    @valoraccoon Ni idea, la verdad, pero me da gustillo provocarlos un bastante    
    
    
    @Marga__1D Te pones así... ¿por lo que dije de un cantante?    
    
    
    @Marga__1D ¿Es por lo del disco de oro?    
    
    
    @Marga__1D Ah, y lo de los ídolos es puro márketing para vender    
    
    
    ¿Qué esperas del 2014? — Sobrevivir a él http://ask.fm/a/a6hmgo53     
    
    
    @Marga__1D Pero es que no los ha vendido, no debieron darle disco de oro    
    
    
    Dato: A @AbrahamMateoMus le dieron el disco de oro sin haber vendido lo mínimo para tenerlo http://www.abc.es/cultura/musica/20131228/abci-fraude-industria-discografica-espaola-201312272217.html … Y sigue sin vender    
    
    
    Fallece James Avery, el 'tío Phil' de "El príncipe de Bel-Air" - http://kcy.me/x0bn     
    
    
    @Marga__1D Sigue siendo márketing hoy... Mira al chaval en sus primeros tiempos y compara a la morralla comercial que hace hoy en día    
    
    
    @Marga__1D Lee la noticia: ni 9.000 discos cuando necesita 20.000 para ser disco de oro    
    
    
    @Marga__1D JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA No durará ni cinco años    
    
    
    @Marga__1D Po' fale, no dudaré mucho. Tampoco prometo estar haciéndolos siempre    
    
    
    22:22    
    
    
    @Marga__1D Pues... vale...    
    
    
    @itxaso_2 Los famosos no siguen apenas a nadie    
    
    
    @Kirai186 Te presento mi canal http://www.youtube.com/user/Naruedyoh     
    
    
    @PsychoMaggot13 Pfff Yo pierdo seguidores constantemente y no me tiro de los pelos    
    
    
    @SrtaGrrr A mí se me repite ya    
    
    
    @SrtaSunsunny Aún te queda...    
    
    
    @FrayEsteban Bien    
    
    
    @FrayEsteban Hablar contigo    
    
    
    @12Alex82 Sip    
    
    
    @12Alex82 hola    
    
    
    @12Alex82 España    
    
    
    @12Alex82 Llevo casi seis años en twitter    
    
    
    @12Alex82 Pues bien...    
    
    
    @12Alex82 Miquel Díaz Ramajo    
    
    
    @12Alex82 Gameplays de juegos indies    
    
    
    2.22    
    
    
    Set de fotos:  http://tmblr.co/ZaXNay12_5RsN     
    
    
    Vídeo: finofilipino: Levitación acústica. Manipulación en 3 dimensiones sin utilizar campos magnéticos. http://tmblr.co/ZaXNay12_5xdA     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12_6Vlp     
    
    
    @ATICZE_GAMER ¿Qué?    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12_8nd0     
    
    
    Evolución de un fan del LoL - http://kcy.me/x0fd     
    
    
    @ATICZE_GAMER Porque no te conozco lo suficiente para hacerte un favor    
    
    
    Probando enlace http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=Naruedyoh …    
    
    
    Publicidad que rompe moldes dentro y fuera de la red - http://kcy.me/wy5g     
    
    
        
    
    
    @mariagrifiths @Gisselle_esfy Corrección: algo estoy haciendo genial    
    
    
    @Florheredia98 Yo llevo casi seis años en Twitter    
    
    
    @Florheredia98 Y hay quien lleva más    
    
    
    .@FreshPrinceWiII @Luffink FAKE    
    
    
    @ColdBlaze110 Porque Alfa Beta Juega, quien sacó la información, cogió mal una noticia inglesa que estaba ya mal    
    
    
    @ColdBlaze110 Va a haber cambios, peor ni de lejos grave, y menos que impodan subir gameplays y monetizarlos si la empresa te deja    
    
    
    Benditas sean las sincronizaciones con la nube    
    
    
    @Wopper A ver cuándo te vuelves por Madrid, que te echo de menos    
    
    
    @Nekonochi06 ¿Eh?    
    
    
    @Nekonochi06 ¿Cuál de todos?    
    
    
    @Nekonochi06 Mira, te paso DM    
    
    
    @Nekonochi06 Mira los mensajes directos    
    
    
    @Nekonochi06 No problemo    
    
    
    ¿Cómo has celebrado el Año Nuevo? — No lo celebré apenas http://ask.fm/a/a6jem0lb     
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    @ArreazaJacob Yo es que pasé como de la mierda    
    
    
    TE GUSTA LA SAGA DE "THE ELDER SCORLLS" ? :D — No le hago ascos http://ask.fm/a/a6jf02aj     
    
    
    @Nekonochi06 Mola    
    
    
    @Nekonochi06 Aunque ese el que menos me gusta de todos los que tengo    
    
    
    @Nekonochi06 No pasa nada    
    
    
    La hija de Aznar, entre quienes recibieron regalos de lujo de Gürtel - http://kcy.me/x10s     
    
    
    @Roberto_Pastor Pues como hacen en Quora    
    
    
    @matiass ¿Hoy me toca publciar en Fanta?    
    
    
    @matiass Es el mejor regalo de navidad qu ela empresa me podía hacer. Seamos realistas, necesitar pelas .-.    
    
    
    @matiass Me quedo esperando el correo    
    
    
    Marcha Radetzky - Concierto año nuevo 2014 - Radetzky March - Johann Strauss. - http://kcy.me/x11v  BRUTAL    
    
    
    @ColdBlaze110 ¿no puedes comprarla como todos?    
    
    
    @ColdBlaze110 ¿Cómo puedes no saberlo?    
    
    
    @ColdBlaze110 Mira, toma https://minecraft.net/store/minecraft     
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    Creo que he visto el hilo de reddit más surrealista que podría encontrar    
    
    
    He aquí un hombre con dos penes completamente fucionales http://kcy.me/x13u     
    
    
    @Nekonochi06 Por cierto, avisa cuando lo subas a DA    
    
    
    @Nekonochi06 ¿Grupo?    
    
    
    @Nekonochi06 Ah... Pues haces el grupo Comissions sin ningún problema    
    
    
    @Nekonochi06 Ah... Pos qué caca, aunque hay muchos grupos de travestis abiertos    
    
    
    I'm at Intercambiador de Avenida de América (Madrid) http://4sq.com/1dWpRxV     
    
    
    He grabado el gameplay más surrealista que podáis imaginar    
    
    
    @KoiPlays Espera un poco    
    
    
    @FrayEsteban Hola    
    
    
    @ApplemobileEs @jochiscelsa @PostureoDiceQue Eso es una estafa    
    
    
    @Sebariquelme7 Un juego de verdad    
    
    
    @Sebariquelme7 Pues que en vez de CoD y Battlefield juegues a un juego de verdad    
    
    
    Cada vez que se empecinan en poner a todo el manga y anime como cultura japonesa salta mi detector de gilipolleces    
    
    
    @Sebariquelme7 Papers Please    
    
    
    @Blee_Forever regadera    
    
    
    "@AlbertoB_B: Si Calvin y Hobbes creciesen en la sociedad actual… pic.twitter.com/eSoMf331wj"    
    
    
    @dibujo_anime buenas    
    
    
    @mvelazquez98 Buenas    
    
    
    @penelope_real_ Buenas    
    
    
    . @AbortoCero Y una mierda    
    
    
    Año nuevo... ¡Nuevo KBOOM! 
 - http://kcy.me/x23i     
    
    
    @JuanpiiBelieber ¿Por? Ya cambiarán, además de que los TT no importan una mierda    
    
    
    @JuanpiiBelieber Es que los TT no están al servicio de uno, están al servicio de Twitter    
    
    
    @cosechadel66 Buen viernes    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay137s68x     
    
    
    Foto: finofilipino: La vida es dura si eres imbécil… http://tmblr.co/ZaXNay137sMUL     
    
    
    Foto: cstalli: #are birds even real http://tmblr.co/ZaXNay137sn2O     
    
    
    @mlopca Es que se veía venir al no ser una cuenta oficial :facepalm:    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay137y1wZ     
    
    
    Foto: memesymamas: http://tmblr.co/ZaXNay137ykKu     
    
    
    Nuclear Pizza War, gameplays en el que parezco drogado al final http://youtu.be/alUHC5T4EtM  #TGNArmy    
    
    
    El Doctor está cerca pic.twitter.com/zOyLIBjyFa    
    
    
    @ZumomakiRaruto Que llevo casi seis años    
    
    
    @Ikrus @agrayth Uno de compró el Unepic por mi serie    
    
    
    @_Rubents_ Es de la maquina de medición  en las farmacias    
    
    
    @Evalafabel MOLA MUCHO    
    
    
    @socrumbero ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    Estoy con un sorteo si este enlace funciona http://www.rafflecopter.com/rafl/share-code/NWJjNWM5ZGFhMWNlZGM4ODMxYzI1OTc0NDc5M2VhOjA=/ …    
    
    
    @Oscar_Prc Ahora lo reviso    
    
    
    @Oscar_Prc Prueba esto http://www.rafflecopter.com/rafl/share-code/NWJjNWM5ZGFhMWNlZGM4ODMxYzI1OTc0NDc5M2VhOjE=/ …    
    
    
    EMPIEZO UN SORTEO http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Oscar_Prc Prueba desde aquí http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Oscar_Prc Sí, me sale que entras    
    
    
    Pues ya he encontrado una solución a sortwit: RAFFLECOPTER. Es gratis y da muchas opciones, pero debes poner tú el server    
    
    
    @byto007 Concreta la pregunta    
    
    
    @byto007 Lo de hacer sorteos    
    
    
    @byto007 Es que debes tener tu server para meter el widget    
    
    
    @_ransil_ Hay un sorteillo http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Fotomaf Parece obvio que no...    
    
    
    ¡Participo en el sorteo del canal de @Naruedyoh! http://www.youtube.com/Naruedyoh  | Participa aquí http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @robertoamtz @erickdespinoza Bueno, eso fácil    
    
    
    Sorteo de Solar 2 y Bards Tale: http://youtu.be/Hk2aWwk2lI8?a  via @YouTube    
    
    
    eh, que estoy con un sorteo http://www.youtube.com/watch?v=Hk2aWwk2lI8 … #TGNArmy    
    
    
    @randymeeks NOOOOOO    
    
    
    @garciara99 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @mdgt_puli ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @1_xa_ti Eh, que estoy con un sorteo http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=Hk2aWwk2lI8 …    
    
    
    @MRANDRESCORTES @guiilleeLooL Eh,q ue estoy con un sorteo http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=Hk2aWwk2lI8 …    
    
    
    @fdelpozo Yo lo tengo desactivado globalmente, lo activo cuando hay hijos de perra con pop-ups    
    
    
    @Lechosin Te compadezco    
    
    
    @guiilleeLooL @MRANDRESCORTES Un par de juegos indies    
    
    
    @guiilleeLooL @MRANDRESCORTES Mira el vídeo :-)    
    
    
    @ReAlLuissES @YouTube ¿Has participado?    
    
    
    @Diego864290 ¿Participas en mi sorteo? http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=Hk2aWwk2lI8 …    
    
    
    @guiilleeLooL @MRANDRESCORTES Simplemente netrar en http://naruedyoh.net/sorteo  y seguir las instrucciones    
    
    
    @ReAlLuissES entra en http://naruedyoh,net/sorteo y sigue la sinstrucciones    
    
    
    @Lechosin ¿Has pensado en limpiar el escáner? Igual ayuda    
    
    
    @CarPuchino23 ¿Participas en mi concurso? http://youtu.be/Hk2aWwk2lI8?a     
    
    
    Los que hacen como que sus ídolos y grupos musicales son lo único que tienen en la vida me dan mucho repeluco    
    
    
    @CABJNehuen No lo vas a conseguir    
    
    
    @laura_love_neko Eso es falso    
    
    
    @laura_love_neko Claro, y eso que ves es cierto...    
    
    
    Redactando para @xatakandroid    
    
    
    Tengo un sorteo activo de juegos de PC http://naruedyoh.net/sorteo  PLS RT    
    
    
    @Overlord_Eden Y encima para los demás    
    
    
    ¿Te gustan los perros? — Estar con ellos un poco. Cuidarlos nada http://ask.fm/a/a6oh526n     
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    @1_xa_ti Juegos de PC    
    
    
    @ReddOwen @centrojuegos El Awesomenauts es AWESOME    
    
    
        
    
    
    @Lechosin Por algo hago todo lo posible por no tenerlos    
    
    
    cuantos años tienes? — 23 http://ask.fm/a/a6ohfjn5     
    
    
    Manga Shonen favorito? n-n — Naruto http://ask.fm/a/a6ohek4g     
    
    
    @CamilaPontelli ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @AlbusTrick ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Yitela17 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @caeolos @agui_chan Trons, sorteo http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @NotarioRAP ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @PisDeCaballo ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @DesdeHyrule ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @DAVID73932613 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @iniallsmiile @LauraChilindri2 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @TheCretex @comodiostube ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @saritacobain ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @SixtaGesima @BlueberryVlogs ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @valoraccoon Es un blog para los chavales, no estamos para complicarles la vida    
    
    
    @romiialday ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @IdiotaSincero @Veintinuevee ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @RomaiiraPerez ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @PeinadoDeChicas @Carlays19 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Noee56417168 @TeteGarciaProd ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Nano_delosRios ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Wetsandd ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Sabry08Ari @lenck99 ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    Os recuerdo que estoy con un sorteo en marcha http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Carlays19 Mira el enlace    
    
    
    @Wetsandd Ok :-)    
    
    
    @NeCoYL ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @byto007 No puedo hacer más D:    
    
    
    @Villazeros Es curioso, desde luego    
    
    
    @byto007 Así no funciona el mundo    
    
    
    @Drelax_MFW Ahora sí    
    
    
    Hoy en el Carrefour me encontré una bandeja de comida con el plano del metro de Madrid que hubiese hehco que @gamusino gritase de envidia    
    
    
    @manuelportilloX Escribe bien    
    
    
    Sigo con el sorteo, estoy regalando unos cuantos juegos indies http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @gamusino Friki...    
    
    
    @simplelopez ¿Cómo que la url?    
    
    
    ¿Cómo hacer feliz a una chica? — Eso me pregunto cada día @sakura_anarchy http://ask.fm/a/a6qg0of8     
    
    
    @BrandonAllan5 Es que se ha confirmado que es fake    
    
    
    OS recuerdo que hay un sorteo activo  y que además podéis participar una vez al día http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @pro_dario ¿Qué necesitas?    
    
    
    @pro_dario Cualquiera que te guste    
    
    
    @TitoBaxter Juegos de PC    
    
    
    @TitoBaxter http://www.naruedyoh.net/sorteo  Abajo hay un cuadro, sigue los pasos    
    
    
    @pro_dario Camtasia    
    
    
    @daniel01257456 Participa en mi sorteo http://www.naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @liamftarepa ¿Participas en mi sorteo? http://www.naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @pro_dario Los indies ne general    
    
    
    @Pily_Farias ¿Participas en mi sorteo? http://www.naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @pro_dario http://youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @themagicplayer Pero tío, ¿cómo lo encodeas?    
    
    
    @themagicplayer Que qué configuración poner para el vídeo. No e snormal que tardes tanto    
    
    
    @themagicplayer ¿Pero lo haces directamente en capturadora sin programa de edición?    
    
    
    @themagicplayer Pero es que eso no hace más que ralentizar. Graba con capturadora, pasa al ordenador y edita con algún programa    
    
    
    Evolución de un fan del LoL - http://kcy.me/wwvd     
    
    
    @Gurrutuber No pasa nada. te presento un foro de youtubers que modero http://tubespain.net     
    
    
    @AlbertoBSaez Qué tiempos aquellos donde TVE era de calidad y medianamente apolítica...    
    
    
    @fdelpozo Tooodos locos    
    
    
    Pues ya he grabado un capítulo de Don't Starve    
    
    
    @daianaa48228441 Pero da otros motivos para seguirte    
    
    
    Los de Don't Starve no piden ni que se les enlace para monetizar vídeos, pero se agradece que se haga. Pues les enlace ya de paso    
    
    
    @THEDRAAK122XD Pero si ni lo has enlazado O_o    
    
    
    Renderizando vídeo    
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    @PisDeCaballo BIBA    
    
    
    Pues subiendo vídeo    
    
    
    @Studiokawaii ¿Qué ha pasado esta vez?    
    
    
    @Studiokawaii Tooodos locos    
    
    
    @Deena__x @Studiokawaii Como suelo decir: el problema no lo tengo con Dios, lo tengo los fans    
    
    
    @DaniSPrK @Studiokawaii ¿Ande hay que firmar?    
    
    
    72% de subida    
    
    
    @AlbertoB_B Tirando    
    
    
    @AlbertoB_B Hago lo que puedo, aunque las respuestas son más bien modestas ^^    
    
    
    @DaniSPrK @Studiokawaii La adolescencia con redes sociales hace estragos    
    
    
    @AlbertoB_B Y hacer spam, dicho sea de paso    
    
    
    Don't Starve: Capítulo 1 | Los árboles se mueven más de lo que deberían: http://youtu.be/v_pH2_PfOwQ?a  via @YouTube    
    
    
    @edu5276 Eso es que no has visto los últimos    
    
    
    @daianaa48228441 Si el motivo es que sigues a los que te siguen pues no das razones de peso para seguirte    
    
    
    @Studiokawaii @DaniSPrK Ahora tengo miedo de crecer    
    
    
    @Gurrutuber Es que forocoches no es para youtubers    
    
    
    @Studiokawaii Igual es por eso    
    
    
    @nahkajuke99 ¿Pasa algo?    
    
    
    @nahkajuke99 Pues di    
    
    
    @nahkajuke99 ¿Acaso no se puede?    
    
    
    @nahkajuke99 El respeto solamente lo merecen las personas    
    
    
    Así baja Rajoy el paro: 260.000 personas dejaron España en el primer... - http://kcy.me/x3c7     
    
    
    @nahkajuke99 Una cosa es la entidad en sí de un país, otra las personas de todo el país. Me he mofado del primero, y con mucha razón    
    
    
    @nahkajuke99 Nuestro país es un país de pandereta con síndrome de nuevo rico al que todo le ha salido mal. Pocas noticias lees    
    
    
    @nahkajuke99 Tío, que soy español    
    
    
    @nahkajuke99 ¿Acaso es ilegal? ¿Acaso no tenemos derecho a la libertad de expresión?    
    
    
    @nahkajuke99 ¿O acaso por ser español no puedo quejarme de mi país?    
    
    
    @nahkajuke99 ¿Crees que no lo hago?    
    
    
    @nahkajuke99 ¿Qué edad tienes?    
    
    
    @nahkajuke99 Puedo recibir mensajes directos de quien me sigue aunque no le siga. Prueba    
    
    
    Diez clásicos de la cultura que serían libres en 2014 si EEUU no hubiera cambiado sus leyes - experiensense - http://kcy.me/x3cx     
    
    
    @LittleDark_ Suele pasar    
    
    
    Podéis participar en mi sorteo una vez al día http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @x_rozenn Te dirán que no    
    
    
    @x_rozenn No es extrapolable    
    
    
    @bipolar_fucker Mola    
    
    
    @TheScrapUser tatami galaxy    
    
    
    El diputado @ToniCanto1 se ofreció a Fabra para tender puentes entre UPyD y el @PPopular - http://kcy.me/x3h5     
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    Don't Starve: Capítulo 1 | Los árboles se mueven más de lo que deberían - http://kcy.me/x3i8     
    
    
    Don't Starve: Capítulo 1 | Los árboles se mueven más de lo que deberían: http://youtu.be/v_pH2_PfOwQ  vía @youtube #TGNArmy    
    
    
    @diaz_leo11 Juegos de PC    
    
    
    Lluvia del copón en Madrid    
    
    
    Esta es @Sakura_Anarchy, que se ha traído la lluvia de Guernika a Madrid    
    
    
    Set de fotos: finofilipino: http://tmblr.co/ZaXNay13FbiBp     
    
    
    (8) Yo blogueo por dinero, soy freelance por dinero. Me mola lo que escribo pero me viene bien el dinero (8)    
    
    
    @sakura_anarchy http://twitpic.com/dr7f33     
    
    
    @sakura_anarchy http://twitpic.com/dr7fvt     
    
    
    @Poofenplotz @Paula_rocksyou No te puedes creer eso...    
    
    
    El Gato al Agua tampoco volverá a Interconomía http://kcy.me/x3o3     
    
    
    quiero ganar tu concurso D: — Pues vale http://ask.fm/a/a70ebkpk     
    
    
    Pues resulta qu ehoy cumple años @mberzosa    
    
    
    @carnotan Se llamaría eutanasia    
    
    
    The App Date entrega los premios a las aplicaciones del año http://ift.tt/1cw7CN2  ¿opiniones?    
    
    
    Estoy sorteando  dos juegos de PC: Solar 2 y The Bards Tale http://kcy.me/x3p7  PLS RT    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay13GCxcY     
    
    
    Foto: pobesito: Héroe http://tmblr.co/ZaXNay13GDH6q     
    
    
    Foto: nivelcien: Si tienes un salón recreativo y quieres diseñar los lavabos, haz algo así.  http://tmblr.co/ZaXNay13GDOvd     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay13GHBhG     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay13GIIPg     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay13GIdfK     
    
    
    Pavarotti - Nessun Dorma http://kcy.me/8cve  Siempre me hace ilusión compartirlo    
    
    
    @GamingComunidad @GalcoberGames @TubeSpain_2014 Solamente soy una minúscula parte de la comunidad de TubeSpain    
    
    
    Un periodista en el acto de expresos de ETA: "¿Qué habéis ganado matando? Lo mínimo es pedir perdón" http://kcy.me/x3r3     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay13GiJOM     
    
    
    Estás a dieta? — No http://ask.fm/a/a70mo4bf     
    
    
        
    
    
    Google adquiere Bitspin, creadores de Timely, y ofrece totalmente gratis la versión Premium - http://kcy.me/x3sf     
    
    
    Lo triste no es que pongan estas estafas de trabajo, es que alguien las aceptará desesperados pic.twitter.com/FnzGRBukt9    
    
    
    Para ti cual es el mejor youtubers? — Miquel Díaz Ramajo http://ask.fm/a/a718b2bb     
    
    
    ¿cagas lo que comes o comes lo que cagas? — Cago lo que como http://ask.fm/a/a716g511     
    
    
    @AuronVonLohengr Ya...    
    
    
    @fixyoumuggles Lo mismo decíamos de los Backstreet Boys    
    
    
    @fixyoumuggles ¿Qué edad tienes?    
    
    
    @fixyoumuggles Más d elo que parece    
    
    
    @fixyoumuggles O al menos para decir que les escucharás siempre, cosa que casi nunca sucede    
    
    
    @Neerel No impresiona    
    
    
    @Neerel  Doble fondo pic.twitter.com/w9Cy3H1hSq    
    
    
    Hacía tiempo que no compartía mi colección de manga pic.twitter.com/w9Cy3H1hSq Es doble fondo    
    
    
    @Neerel No es dinero solamente, es mayormente constancia y sacrificio. Esto es desde 2006    
    
    
    @UnniePili ¿Nunca has ido?    
    
    
    @UnniePili Buff, pues ten paciencia, los sábados noche se peta de gente    
    
    
    @LadyArcoiris97 Pues más de 200 o 300 seguramente    
    
    
    @Lollipop23q No desprecies Shaman ni Katteni Kaizo    
    
    
    Nota: los tomos los he conseguido quitándome de MUCHOS vicios    
    
    
    @Lechosin Se puede http://www2.segundamano.es/support?id=4&ca=28_s&ad=50933982 …    
    
    
    Por si queréis denunciar a la estafa de trabajo http://www2.segundamano.es/support?id=4&ca=28_s&ad=50933982 …    
    
    
    @ivoleggendario Por si queréis denunciar a la estafa de trabajo http://www2.segundamano.es/support?id=4&ca=28_s&ad=50933982 …    
    
    
    @ivoleggendario Ahora    
    
    
    @felixeitor ¿Pasa algo?    
    
    
    @QueSeDicee ¿Participas en mi sorteo? http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @AraqueAuron Es caca    
    
    
    La Jofainita :D    
    
    
    ¿Cuál es la condena por regicidio en España? Lo digo por si alguien se apunta a hacer de mártir    
    
    
    72 partiicpaciones en mi sorteo http://naruedyoh.net/sorteo  ¿Te apuntas? PLS RT    
    
    
    Mamá zarigüeya lleva 15 crías en la espalda http://kcy.me/x3y7  Espero que la grande se llame Mordiscos    
    
    
    @tu_reina97 No se puede sin complicarte la vvida    
    
    
    @tu_reina97 Lo de instalar WhatsApp en el ordenador, que es muy complicado    
    
    
        
    
    
    @tu_reina97 Es que hay que instalar programas complicados. Eso y que si lo pones en el ordenador lo pierdes en el móvil    
    
    
    @Lillith_13 Los koalas tienen graves deficiencias alimenticias    
    
    
    Evolución de un fan del LoL - http://kcy.me/wwo8     
    
    
    @Jeseek9 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/user/Naruedyoh     
    
    
    @Jeseek9 Ok :-) Estoy con un sorteo, por si quieres participar    
    
    
    Ahora creo que me voy a dormir    
    
    
    @Tomynekoo Gracias    
    
    
    @ARTURO_GORA ¿WTF?    
    
    
    81 participaciones en mi sorteo. Recordad que podéis ganar dos por día con un twit http://naruedyoh.net/sorteo  ¿Te apuntas? PLS RT    
    
    
        
    
    
    @FernndezSra Buenas    
    
    
    @flores_essa @bullysteria ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @flores_essa Por si te interesa verlo :-)    
    
    
    @flores_essa Gracias    
    
    
    @flores_essa Si te gustan, suscríbete, dale a like y comenta :-)    
    
    
    @flores_essa No pasa nada, aunque la puedes hacer fácilmente :-)    
    
    
    @flores_essa Aún así, estoy con un sorteo y si participases te lo agradecería http://naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @flores_essa BUeno, pues nada    
    
    
    @flores_essa No lo es    
    
    
    @flores_essa Pero puedes participar en el sorteo si quieres    
    
    
    @DanosTiempo Yo intentaré ayudar    
    
    
    @JaviXexYT Nostamal :D    
    
    
    Al final he hecho mi propia página de Facebook para el tema de Youtube y posts https://www.facebook.com/Naruedyoh     
    
    
    @americarom76 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @Gnomitawarrior ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @ASouto98 @marwansaabi ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @ionut_jilavu ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @___Elpelao @sarrion99 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @Gnomitawarrior Es épico en todos sus sentidos    
    
    
    @Adrianasr_ ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @DaniiNJ9 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @marcbernabe ¿Y sobre EDT qué ha salido?    
    
    
    @GamerDeals @am_sanz14 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @marcbernabe Yo no les contaría como tal, pero BUEH    
    
    
    @rebeca_swaggie No está mal    
    
    
    @ClubOtakuCt Buenas    
    
    
    @Darukii_ También es que Ivrea ha buscado licencias no demasiado caras    
    
    
    @xViictoriia_Han ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/Naruedyoh     
    
    
    @rebeca_swaggie De nada. Estoy con un sorteo, por si quieres participar o lo quieres dinfundir http://www.naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Darukii_ Sí, pero decir que sacan muchas porque venden muy bien no es tanto    
    
    
        
    
    
    @Madri91 El post es un poco viejo, aviso :-)    
    
    
    El Gobierno subasta el castillo de Maqueda, donde vivió la reina Isabel la... - http://kcy.me/x48l     
    
    
    @Neodel @david14torres Permítemem que me ría    
    
    
    @david14torres @Neodel Pues se vendió a mejor ritmo que la PS3 y la 360 en su momento. pero tampoco es que la PS4 y la Juan destaquen    
    
    
    78 participaciones en el sorteo y además una nueva forma de ganar números http://kcy.me/x3p7  PLS RT    
    
    
    @Neodel @david14torres Con las franquicoias que tienen, poco third parties necesitan    
    
    
    @chicanormalniky No pasa nada por no poner nada    
    
    
    @NazionalistaCat @Ruben_Jimenez96 Soy familiar de una víctima de ETA y no acepto la perpetua ni para ellos    
    
    
    @Neodel Sigue vendiendo a mejor ritmo que la PS3 y 360    
    
    
    @Neodel JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @Neodel Anda que no llevan años vaticinando la muerte de Nintendo...    
    
    
    @Neodel Nintendo siempre ha estado por debajo técnicamente desde sus inicios y centrándose en juegos sencillos y amigables para la familia    
    
    
    @felixeitor Bueno, esto s fruto de dos personas y varios años de sacrificios    
    
    
    @Neodel La Ps3, un PC potente, PS2, todas las consolas de Nintendo, y una PSX pirata    
    
    
    @Eric_Edogawa Si no pones en enlace al sorteo te quieto la participación    
    
    
    @Neodel PC generalente por ser nuevo y mi cuenta de steam y canal de gampelays, pero la WiiU también me vicia    
    
    
    Mi novia @Sakura_Anarchy acepta encargos de ilustración http://kcy.me/g94l  Si queréis que os haga un dibujo, pedidle alguno PLS RT    
    
    
    Confieso que mi interés por hacer activo mi canal de Youtube es por @OtakusCabreados    
    
    
    @Eric_Edogawa Supongo que valdrá    
    
    
    @Driver_Argano A ver si cae alguno    
    
    
    @francisfran_98 Hay que pagar, pero son baratos    
    
    
    30 películas que cumplen 30 años en 2014 - http://kcy.me/x49z  Hora de sentirse viejuno    
    
    
    @francisfran_98 Puedes ir a un banco y hacer un ingreso ahí    
    
    
    @cafeconlecheG habla directamente con @Sakura_Anarchy  mejor    
    
    
    #BBMme PIN: 7675EA16
http://www.pin.bbm.com/7675EA16  pic.twitter.com/QuORtjcEg1    
    
    
    @Deliciest ¿Qué ha pasado esta vez?    
    
    
    El apartamente de Naruto tiene un valor de unos $100,000 http://kcy.me/x4as     
    
    
    @Deliciest Ah.. Dijo que se retiraba del cine, no de crear en general    
    
    
    Blogs de manganie: un párrafo de información novedosa y cuatro de sinopsis y cosas predefinidas http://ramenparados.blogspot.com/2014/01/el-ultimo-manga-de-yuu-watase-se-acerca.html …    
    
    
    @RataUnderground Yo lo vi hace unos meses y me flipó    
    
    
    ¿Renta básica incondicional? Los neoliberales dicen SÍ - http://kcy.me/x4cj     
    
    
    He tenido que reiniciar los datos del WiiFit U por culpa de mi lesión de tobillo, aunque ya he hecho una sesión de ejercicio    
    
    
    Subiendo vídeo y redatando para @happing    
    
    
    Unepic: Capítulo 8 | Las cloacas no son una buena casa para el dios del mar: http://youtu.be/sppKuQ7xiBI?a  via @YouTube    
    
    
    Unepic: Capítulo 8 | Las cloacas no son una buena casa para el dios del mar - http://kcy.me/x4fj     
    
    
    Unepic: Capítulo  8 | Las cloacas no son una buena casa para el dios del...: http://youtu.be/sppKuQ7xiBI  #TGNArmy    
    
    
    @OkumurAllen15 Se ve que sí    
    
    
    @OkumurAllen15 Hazlo tú que ahora no tengo el móvil cerca    
    
    
    .@TheAppDate entrega los premios a las aplicaciones del año http://www.xatakandroid.com/p/105506  vía @xatakandroid    
    
    
    @ARTURO_GORA Me alegra que te guste    
    
    
    109 participaciones en el sorteo, ¿te apuntas? http://kcy.me/x3p7     
    
    
    @Sakura_Anarchy ya podías ayudar D:    
    
    
    @Sakura_Anarchy Pásaselo a la peña D:    
    
    
    @Sakura_Anarchy pirolinga    
    
    
    @Sakura_Anarchy Me gustas gorda :3    
    
    
    @Sakura_Anarchy Deja a los bebedores de té en paz    
    
    
    @Sakura_Anarchy Hazte gorda gorda D:    
    
    
    @Sakura_Anarchy Pero yo quieor que tú estés gorda D:    
    
    
    @Sakura_Anarchy Es que que me gustas tú D:    
    
    
    @MrFerlo1 Discrepo    
    
    
    @ClitoFaveador @ivoleggendario @ClubEvC @AQUIENSEGUIR14 @rdcsys @Feriadar Hago spam de mi sorteo :V http://www.naruedyoh.net/sorteo     
    
    
    @Sakura_Anarchy Nadie se puede parecer a ti D:    
    
    
    @Sakura_Anarchy pic.twitter.com/hAATrqGBJa    
    
    
    Cáritas abre el primer economato en Madrid con descuentos de un 80% - http://kcy.me/x4if     
    
    
    @Sakura_Anarchy pic.twitter.com/3nTPE1N7KZ    
    
    
    @Natii_Nya Porque podemos    
    
    
    @UnTalAdrianS Pueden ser muhcas cosas    
    
    
    Resident Evil: The Mercenaries de 3DS por 10€ http://kcy.me/x4ki     
    
    
    @Nikapin Para conseguir caramelos gratis y dárselos durante todo el año a los nietos    
    
    
    En TVE ya echan la cabalgata de Reyes. ¿Lo comentamos en twitter como cada año?    
    
    
    "365 días llevamos esperando este momento" Tampoco nos flipemos    
    
    
    Un bebé enorme, ¿puede considerarse apología del antiabortismo?    
    
    
    Nadie ha dicho Baltasar, son todos racistas    
    
    
    @RataUnderground Y razón no le falta    
    
    
    "Se saben la canción de Dora la exploradora" Tampoco es algo imposible...    
    
    
    @SergioBang Has roto la conspiranoia    
    
    
        
    
    
    Preparando un artículo sobre los @bancalimentos    
    
    
    La sputas ocas de todos los años    
    
    
    El desfile de este año está siendo una mierda    
    
    
    Joder qué pesados con las putas ocas, son unas ocas, no unos okapis albinos    
    
    
    @Luffink no parece    
    
    
    Qué hijos de puta los que ponen el paragüas al revés para coger caramelos    
    
    
    @gamusino Cualquiera queponga eso no puede ser bueno    
    
    
    "¿Tú reclicas vidrio? - Sí" Erro, lo que haces es separlos en bolsas, reciclarlo lo hacen otras personas    
    
    
    @IsiL_MK ¿cómo se lo han montado los vecinos?    
    
    
    @ElGalanCursi ¿Eso me incluye?    
    
    
    @Muguiwara01 Eso no te deja en muy buen lugar, están cogiendo muncha fama    
    
    
    "Anda extenuado. Es que lleva dos kilómetros" Eso es lo que ando cuando voy al Game ¬¬    
    
    
    @albertochicote Pues no :-(    
    
    
    @byto007 @albertochicote Los regalos se dan el día de reyes    
    
    
    Los bancos de alimentos preparan una aplicación para hacer más fáciles las entregas http://ift.tt/1iGwWZn  ¿opiniones?    
    
    
    ¿Alguien sabe dónde pillarse un teclado mecánico de esos geniales que suenan como ametralladoras?    
    
    
    @voitta Te odiarán por su sonido    
    
    
    @JotaNox Y d elos grandes    
    
    
    Ahora mismo todo me huele a salsa césar    
    
    
    subiendo el vídeo a través de Viso Catalyst    
    
    
    He ido a buscar a los de Bit Blot (Aquaria) para preguntarles por el tema gameplays pero tienes el servidor limitado O_o    
    
    
    A todo esto, me duele la planta del pie izquierdo. Como no pueda ir a cenar con mi madre esta noche, me mata    
    
    
    @albagma82 No que yo sepa    
    
    
    @miquelcamps En estos casos, cuanto antes mejor siempre que puedas costearlo    
    
    
    Foto: mequeme: Equivalente en español con el hay, ahi y ay http://tmblr.co/ZaXNay12qQ0OZ     
    
    
    Set de fotos:  http://tmblr.co/ZaXNay12qQ2Ro     
    
    
    El jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo http://kcy.me/wzjc     
    
    
    @RazinKiller Pásate por el mío, grabo de todo menos eso http://www.youtube.com/Naruedyoh?sub_confirmation=1 …    
    
    
    @LauritaPigazo Pero si es idiota    
    
    
    Probando enlace... http://www.youtube.com/Naruedyoh?sub_confirmation=1 …    
    
    
    @LauritaPigazo Se compra una chiaqueta de 6000€ porque la suya está un poco sucia...    
    
    
    Publicidad que rompe moldes dentro y fuera de la red - http://kcy.me/wy5g     
    
    
    @Agui_chan @Caeolos Cacerolas... Se dice Cacerolas    
    
    
    @Agui_chan Pero si es a @Caeolos a quien llamo Cacerolas    
    
    
    @AbriiBencomo No tiene por qué    
    
    
    Aquaria: Capítulo 2 | La primera canción: http://youtu.be/vlJVv1iJmEY?a  via @YouTube    
    
    
    Bárcenas es ingresado en el Hospital Gregorio Marañón - http://kcy.me/wzju     
    
    
    Me han dado ganas de seguir con mi partida gameplayada de Game Dev Tycoon, pero es difícil hacer bien juegos con los nombres que me proponen    
    
    
    @LauritaPigazo Subo vídeos a youtube, sí :-)    
    
    
    @jmmulet ¿Y para Kindle no hay?    
    
    
    @elmaspixulon Mejor aprende a escribir bien    
    
    
    @voitta MUERE    
    
    
    @voitta :|P)    
    
    
    @Martitaxon Prefiero risas más inteligentes    
    
    
    Aquaria: Capítulo 2 | La primera canción - http://kcy.me/wzk4  #TGNArmy    
    
    
    @Pilar182_ ¿Borracha?    
    
    
    @TusLabioos @chispita098 Los pingüinos también practican la prostitución    
    
    
    @VietnowAg Gracias :-) lo hice deprisa y corriendo, pero me reí mucho haciéndolo    
    
    
    @javizerox @antonello @gamusino @norcoreano Mejor el de Ana Botella http://anabotellahaciendocosas.tumblr.com/     
    
    
    @GamerDProfesion Vamos, como todos    
    
    
    @DackyDowney @Hemingbear No confundas petardos callejeros con pirotecnia currada    
    
    
    Atentos al próximo Lorca https://twitter.com/RokoMc44/status/418018670233665537 …    
    
    
    @gamusino ¿Se permiten chistes malos?    
    
    
    @manolilloGP Y una mierda    
    
    
    @Angiiee_hp No haré RT    
    
    
    @Angiiee_hp Porque estos retos son una gilipollez    
    
    
    ¿Este año ha sido un buen año para ti? — Mejor de lo que quiero aceptar http://ask.fm/a/a6e3mg19     
    
    
    @Angiiee_hp pic.twitter.com/Sor445f7pI    
    
    
    ¿Por que me da qie el informe de manga editado que del 2013 de @marcbernabe no va a ser muy positivo?    
    
    
    @jmmulet El precio no acompaña :/    
    
    
    Creo que iré sorteando juegos de uno en uno. Estad al tanto    
    
    
    Pero claro, me va a costar lo que no está escrito organizarlo. Lo miraré    
    
    
    @CarlosKraft1 Si ni le mencionas    
    
    
    @ivoleggendario ¿Cómo?    
    
    
    @ivoleggendario No, sorteo a la vieja usanza    
    
    
    @ivoleggendario Ajo y agua    
    
    
    @DesdeHyrule Debieron haber puesto bases secretas    
    
    
    @Youtubeando Te presento mi canal https://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @DesdeHyrule No creo que actualicen mucho más    
    
    
    NOOOO; segunda temprada del anime Sword Mierda Online confirmada. Tumblr va a volver a estar lleno de mierda    
    
    
    @kiwiichable Porque les da dinero .-.    
    
    
    @CarlosChalo1302 @OtakusCabreados Por eso, lloramos de horror    
    
    
    @danibreaker69 ¿Conoces mi canal? http://www.youtube.com/naruedyoh     
    
    
    @ironico_eh Se podría decir que sí    
    
    
    @Pablocanoide gracias    
    
    
    @sonlink eres mala persona    
    
    
    Unepic: Capítulo 7 | Buscando el anillo de plata: http://youtu.be/UuinV2gKh8E  vía @youtube #TGNArmy    
    
    
    Dos vídeos hoy. A menos que ocurra un milagro, no grabo más    
    
    
    @XtremexXTrickXx Busca mi nick en Skype    
    
    
    Echar de menos a la churri, peor pasado ya la vuelvo a ver :D    
    
    
    @DiegoTheCrafter En Windows, MUCHO    
    
    
    @DiegoTheCrafter Ni con un palo lo toco    
    
    
    @LivingAsELF Hola    
    
    
    @DiegoTheCrafter En Linux me va perfectamente todo comando adb    
    
    
    @DiegoTheCrafter http://twitpic.com/dqq08p     
    
    
    @bipolar_fucker Yo lo tengo rosa    
    
    
    @DiegoTheCrafter http://twitpic.com/dqq0j5     
    
    
    @bipolar_fucker Sí y no, te cuesta una pasta que lo flipas    
    
    
    @bipolar_fucker Pero está el decolorarte, que es un suplicio y renovalro cada semana. A mí que lo tengo corto me cuesta 30€ al mes    
    
    
    @DiegoTheCrafter Que tus padres te regalen un vestido divino :*    
    
    
    @bipolar_fucker Pero sigue siendo renovarlo mucho el rosa    
    
    
    Todos los adolescentes de fiesta en Año nuevo. A mí nunca me han gustado las fiestas e intentaré cenar con mi familia    
    
    
    @Evalafabel Qué burlesque XD Va mostrando mucho cacho :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si seguro que este te queda genial http://www.crazyinlove.es/vestidos-goticos/3302-vestido-largo-gotico.html?_bksrc=item2category&_bkloc=category …    
    
    
    @HonooMasamune Y yo lo agradezco    
    
    
    @Evalafabel Tápale un poco que se le verán las vergüenzas :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter No hasta que te conviertas a mi secta D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pues insistiré, insistiré y al final dia te travelaré    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Y si probamos con algo más juvenil? http://www.crazyinlove.es/camisetas-punk/2075-vestido-camisa-punk-glp.html …    
    
    
    @Evalafabel Pues tápale, que se va a constipar D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pues no se. No te entiendo    
    
    
    @vale_graci A mí JB me recuerda a una bebida alcohólica    
    
    
    @Evalafabel tapa sus brazos y ponle medias :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Pero ahora estamos hablando de ti :3    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si ni lo has probado    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso decíamos todos al principio    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso decimos todos, hasta que en una excursión una prueba es hacerlo y descubres una parte de ti muy oculta    
    
    
    @DiegoTheCrafter Eso dices ahora...    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Por qué me consientes que te siga chinchando?    
    
    
    @DiegoTheCrafter Me dejas triste D:    
    
    
    @DiegoTheCrafter Venga... ¿Qué puedo hacer para que lo pruebes?    
    
    
    ¿Quieres ganar dinero para PayPal? Aquí ya te dan 1€ solamente por registrarte http://es.beruby.com/promocode/uyat91 … PLS RT    
    
    
    @FushigiOtaku Ya    
    
    
    @DiegoTheCrafter Si lo hago te prohibiré incluso llevar gayumbos hasta que te cases    
    
    
    @DiegoTheCrafter Todo tiene un precio en esta vida    
    
    
    @DiegoTheCrafter Admite que iba a ser divertido...    
    
    
    @DiegoTheCrafter Para mí mucho :D    
    
    
    @DiegoTheCrafter ¿Quién hablaba de ti?    
    
    
    La violencia machista persigue cada vez más a las jóvenes  - http://kcy.me/wzqx     
    
    
    @DiegoTheCrafter Meh    
    
    
    @zapatobonitoloc Si ese no sigue a nadie    
    
    
    @zapatobonitoloc ¿por eso?    
    
    
    @zapatobonitoloc Que los famosos no hacen caso    
    
    
    @Azu_91 Pena no poder hacer RT a eso    
    
    
    No suelo dar dircurso de año nuevo... Pero este año, a pesar de la mucha mierda, ha sido genial    
    
    
    Principalmente por @Sakura_Anarchy, pero muchas otras personas también han ayudado MUCHO    
    
    
    @danipilot Vente a The App Date, es mi única cita mensual y seguro que te encanta    
    
    
    @danipilot Info: http://madrid.theappdate.com/  Es el último lunes de mes y las entradas se piden a las 10:00 del miércoles anterior    
    
    
    @danipilot A ver si es así...    
    
    
    Gente que confunde patrocinar con promocionar...    
    
    
    @danipilot Tienes que pedir entrada, ahí ya concretas de la forma de la que vas. Yo voy como medio/blog    
    
    
    @Azu_91 cacafuti pa' to's    
    
    
    Set de fotos:  http://tmblr.co/ZaXNay12rlVmJ     
    
    
    Al final no podré ir a casa de mi madre por los dolores de tobillo u.u Toca pasar Nochevieja solo...    
    
    
    @AlvaroAuryn @mariajo_auryner No, son la típica moda juvenil como fueorn los BackStreet Boys    
    
    
    @Favstarloff Buenas    
    
    
    @Vero_VRL Fui al Carrefour hoy y a la vuelta notaba pinchazos en la planta del pie. No puedo andar mucho sin ver las estrelllas    
    
    
    @Vero_VRL ¿En la planta del pie? No .-.    
    
    
    @Vero_VRL Es que me duele al pisar, no de continuo    
    
    
    @Vero_VRL ... Apuntado    
    
    
    @Vero_VRL Mucho mucho no, pero molestar molesta mucho    
    
    
    @Vero_VRL Y ya me pasó algo parecido, pedí un depslazamiento y dijeorn que no enviaban ambulancia y tuve que andar hasta el centor de salud    
    
    
    @Molls_RQ ¿Te gusta estudiar los libros y lo que les engloba?    
    
    
    @DM_Pepelu ¿Salir de la recesión? JAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @CarumenRoque Todas tienen un presentador a cada cual más patético    
    
    
    @SPALGUT Eso ya de antes. Todavía no lo han prohibido, ni creo que lo acaben haciendo    
    
    
    @SPALGUT La que toma mi novia no son de pedir recetas y dicen que son las más bartas    
    
    
    Votante del @PPopuplar "Si tuviera que volver a votarlos, votaria antes a la ETA" - http://kcy.me/wztc     
    
    
    Pensando en qué hacerme que no me obligue a estar mucho tiempo de pie    
    
    
    ¿Queréis folios gratis? Los patanes del @psoe regalan tacos de 500 folios a 0€, portes incluidos http://kcy.me/wztg     
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Eso depende de para quién. Hay a quien le ha interesado y funcionado    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Sé de empresas a las que les sirve y a mí me está sirviendo un poco    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Yo hablo del mensjae de bienvenida, no de los que mandan el DM a todos sus seguidores    
    
    
    @SkaterconL @PSOE Pues te pillas un porrón y tan contentos    
    
    
    @SkaterconL Ese ya no es mi problema    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad U otras aplicaciones, no es la única que hace eso    
    
    
    @YUzubiaga No está mal, supongo...    
    
    
    @carnotan ¿Eh?    
    
    
    @YiitxonZurita Eso es algo revenido y trillado. Lo bonito es que lo cumpla    
    
    
    @KarenHaroSA No es que le vaya a importar mucho    
    
    
    @carnotan No    
    
    
    @carnotan No puedo ni andar del dolor .-.    
    
    
    @KarenHaroSA No, no les va a importar    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Yo hago twit de bienvenida y nada más    
    
    
    @KarenHaroSA Lo sé por experiencia con decenas de famosos    
    
    
    @carnotan No puedo ni bajar de la escalera del rellano sin sufrir dolor... Ni tengo pelas    
    
    
    A este paso voy a soltar un "el último pedo del año" y olerá a muerte y destrucción    
    
    
    Sí, vale, todo lo qu ehacéis es el último del año, ¿Y?    
    
    
    @KarenHaroSA Mostrar que les importa poco lo que hagamos mientras consumamos lo suyo    
    
    
    @AlexFernndez1 @GamingComunidad Automatiazado    
    
    
    No soy muy de meter este tipo de imágene,s peor Eneko lo ha clavado pic.twitter.com/sJkEDPawp6    
    
    
    @carnotan Ya me cuesta hasta echar un meo. Voy a ver si para mañana se me pasa o voy mañana a urgencias    
    
    
    @Mary02Mary Ese es el menor de tus problemas    
    
    
    @Albertoull8 El año siguiente pinta peor    
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12sDez_     
    
    
    @Lashian_ Buen par de gatetes    
    
    
    Hazme una pregunta http://ask.fm/Naruedyoh     
    
    
    @carnotan Sé lo que vas a decir y que sientes desprecio por mi    
    
    
    @miquelcamps Y yo aprender a hacer algo decente, te tomo la palabra ;-)    
    
    
    @Azuu_Zullle Pues acostúmbrate a que lo hagan    
    
    
    ¿algun deseo para el 2014? — Ninguno http://ask.fm/a/a6f2lp8k     
    
    
    Que sistema ayidaria mas al mundo, segun tu? — Linux http://ask.fm/a/a6f330k6     
    
    
    ¿Sabías que el jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo? http://kcy.me/wzjc     
    
    
    Ni te imaginas lo que oculta esta inofensiva bola de pelo - http://kcy.me/wzup     
    
    
    @olakeasejavi Es que llevo más de cinco años y medio en Twitter    
    
    
    Dice Steam que hable con Bankia para retirar un contracargo para reabrir mi cuenta. ¿Se puede hacen en Bankia desde la página web?    
    
    
    @Sakura_Anarchy Te recuerdo que no tengo    
    
    
    Ya he cobrado... No puedo comprar el Nexus 5, pero puedo reparar el Nexus 4 sin demasiados problemas    
    
    
    @NaeVal Asumible. E sque pedir un N5 es cascar 380€, casi todo loq ue me queda hatsa volver a cobrar    
    
    
    "En una rato llega el 2014, será más, pero no peor, porque es imposible" Grande Wyoming    
    
    
    Los que andáis con "El último X que veré/oiré/pajearé del 2013", sinceramente, parecéis muy tristes    
    
    
    "No falta nada para que acabe el año" No, no sois graciosos :D    
    
    
    @ShanoaNebula Mujer previsora vale por dos    
    
    
    @LucySanzLinares 5    
    
    
    Qué pocos años nuevos han vivido muchos en twitter. Este es el quinto que celebro con esta cuenta    
    
    
    Pues eso, 2013, 2014 viene, blah, blah blah    
    
    
    Empiezan campanadas    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    10    
    
    
    11    
    
    
    12    
    
    
    Ale, he sobrevividoe l 2013 con un dolor de pie infernal. Ahora a por el 2014 y que acabe medio cuerdo    
    
    
    Ahora tocará soportar los petardos de los vecinos    
    
    
    @benitojara673 Hablo de la pirotecnia    
    
    
    Feliz día aleatorio en el que se decidió a empezar a contar la traslación de la Tierra y se ha repetido 2014 veces    
    
    
    Y así celebran el año nuevo los de @iunida https://www.facebook.com/izquierda.unida/posts/10151925981278867:0 …    
    
    
    @DreamsBlueLight No tiene mucha pinta de que vaya  aser así    
    
    
    @801_haru Gracias    
    
    
        
    
    
    A los que decís que el 2013 ha sido genial por un ídolo mediático, espero que este año 2014 cambiéis de idea por algo más próximo    
    
    
    Pues tengo sueño. me la spiro a dormir si los vecinos no han gastado mucho en petardos    
    
    
    Ya despierto. Este año no me pierod le concierto de año nuevo. Aunque todavía no sé dónde ni cuanod echan los saltos de esquí    
    
    
    Hoy cumple años @SaraHime2    
    
    
    ¿Sabías que el jamón es la comida que más echan de menos las mujeres durante el embarazo? #unjamónbajoelbrazo - http://kcy.me/wzjc     
    
    
    Publicidad que rompe moldes dentro y fuera de la red - http://kcy.me/wy5g     
    
    
    Foto: failsubs-es: Con parmesano. http://tmblr.co/ZaXNay12vVOin     
    
    
    ¿Quieres Grabar conmigo? Cinco cosas con las que no grabaré - http://kcy.me/wa65     
    
    
    Foto:  http://tmblr.co/ZaXNay12vWYL0     
    
    
    Día 1 y ya redactando    
    
    
    Bump echará el cierre el 31 de enero - http://kcy.me/wzyc     
    
    
    @albagma82 merda, no tengo ese canal    
    
    
    @albagma82 Paso, empieza el concierto de año nuevo    
    
    
    Bump echará el cierre el 31 de enero http://ift.tt/1cHCyyn  ¿opiniones?    
    
    
    A poner TVE, que empieza el concierto de Año Nuevo    
    
    
    @Sakura_Anarchy Cari, que sabes que no tengo móvil    
    
    
    @Defenetra No lo he podido ver    
    
    
    @Fotomaf Voto a bríos que hay que hacerlo    
    
    
    BIBA, marcha egipcia    
    
    
    @GamerDProfesion Seguir vivo    
    
    
    Muchos decís de tener gusto musical por que os guste Nirvana y esas cosas, pero, ¿veis el concierto de año nuevo?    
    
    
    Precioso está siendo el concierto este año    
    
    
    @albertochicote Oh, Sí... Ya ayudas a más negocios que muchos políticos    
    
    
    @CitrusTangerina Presioso    
    
    
    @itsCarloosLoveS No soy de especiales    
    
    
    @RutGarcia99 No le va a importar    
    
    
    He visto a una bailarina practicar con crocs    
    
    
    Concierto de año nuevo y TVE HD, ¿Se puede pedir más? Sí, nachos, pero el Mercadona está cerrado    
    
    
    @idolodenecios no seas cabestro    
    
    
    Ahí, con toda la emosión    
    
    
    Pasa el del triángulo. Menos cosas que sigue siendo difícil de usarlo bien    
    
    
    @vendetta00 yep    
    
    
    @vendetta00 Doritos    
    
    
    @ShanoaNebula Las risas se habrá echado    
    
    
    @IsiL_MK había que darle ese toque elegante y clásico a la par que alegre. A mí me gustaron    
    
    
    @Sakura_Anarchy Besicos...    
    
    
    @Sakura_Anarchy mejor. Podré recogerte mañana con suerte    
    
    
    DANUBIO AZUL    
    
    
    #prosit2014 El concierto genial como siempre    
    
    
    @behizain Eso es prost    
    
    
    @MelzGrave Lo haría sin pensarlo dos veces    
    
    
    A las 16:00 La Sirenita en Telecinco. Ya tengo plan para la tarde    
    
    
    Pues subiendo un vídeo de Dead Hungry Diner    
    
    
    Empieza La Sirenita en Telecinco. Yo aviso    
    
    
    Vaya, es doblaje español...    
    
    
    @marcotaboas tema de licencias    
    
    
    Dato : Ursula está basada en una drag queen    
    
    
    @CamellaBella_ Di tú, he estado en unos cuantos sitios    
    
    
    Parte de tu mundo, la mejor canción de la película    
    
    
    @CamellaBella_ Nunca he dado ni asistido a ninguno que yo sepa    
    
    
    @CamellaBella_ Pos no sé...    
    
    
    Dead Hungry Diner: Capítulo 5 | Más zombies por favor: http://youtu.be/j5YgdSWOxdY?a  via @YouTube    
    
    
    Bajo el mar, la canción más sobrevalorada de la película    
    
    
    @ainho_27 prefiero Parte de tu mundo    
    
    
    MÁS FUERTE    
    
    
    Dato : en la historia original a Ariel le parten la espina dorsal para tener piernas y así las piernas le duelen a cada paso    
    
    
    @HonooMasamune Es que están echando La Sirenita en Telecinco    
    
    
    @Darukii_ También  eso    
    
    
    @Darukii_ Eso ya roza el sadismo    
    
    
    Dead Hungry Diner: Capítulo 5 | Más zombies por favor: http://youtu.be/j5YgdSWOxdY  #TGNArmy    
    
    
    BÉSALA    
    
    
    @Darukii_ @carnotan Si es vectorial, Inkscape    
    
    
    @Darukii_ El problema es que exigen un programa propietario. Pide que te permita  usar una alternativa libre    
    
    
    @DavidBayon Se llama envidia    
    
    
    