#politicosalmando y lo de Iñaki Gabilondo como paradigma de la objetividad y neutralidad ya es para hacérselo mirar.... #NoCuela #NiDeCoña    
    
    
    @Charlymoya no se a q periodico te refieres.Vettel es1pilotazo,pero la carrera de  ayer no estará ni entre sus 5 mejores.Mucha mucha suerte    
    
    
    @Michaelmart14 se ha acercado a lo que me dijiste el otro dia.Getafe +presencia, pero betis arriba letal.Beñat acojonante,hace lo q quiere    
    
    
    Apocalipsis en La 1.El ascenso al poder de Hitler.De nada. Via @SantiBS7    
    
    
    @falvarezcano no te pierdas la Carta al Director del Marca de hoy,Paco.Creo que compartes esa opinión al 100%.Un abrazo    
    
    
    @Jose_Miguelez ojo con la Carta al Director de Marca.Bien la podría haber firmado el mismísimo miguélez.De acuerdo al 100%    
    
    
    @arana_ut jajajaja menudos vacileos te traes desde que eres una California girl!!!un besooo!    
    
    
    RT@realvalladolid:El Real Valladolid ficha al atacante sueco Daniel Larsson (Göteborg-Suecia.25-6-1985) "recomendación de @AlejandroCasasM ?    
    
    
    Grande Ferru!!!!!    
    
    
    Sencillamente imponente el discurso de Obama    
    
    
    Otra acción despreciable de Soldado.Espero que este tío no vuelva a la selección    
    
    
    Y si el fútbol es grandioso es también por este tipo de cosas:que el Celtic,tras el asedio,saque desde su puerta y haga el 2-0!!Fútbol!!!    
    
    
    Piquetes y barricadas en somosaguas que impiden el acceso a los demás estudiantes.De vergüenza,como siempre    
    
    
    Se puede perder contra el Valencia como se perdió y NO se puede perder contra el Academica como se perdió hoy    
    
    
    @kaiserbilbao lo de El País, después de su abierta crítica a la Reforma Laboral resulta más sangrante.    
    
    
    @kaiserbilbao está claro.Pero entonces no lo critiques.Sé coherente.Un abrazo y a ver si nos vemos y ganamos mañana!!    
    
    
    Qué vergonzoso que el que agrede siga en campo y el agredido no pueda continuar.Sea quien sea    
    
    
    Si hay algún colectivo que realmente me parece vomitivo es el de los piquetes    
    
    
    Leo mucho optimismo sobre Ferrari en estas dos carreras restantes.Totalmente infundado.Está muy difícil    
    
    
    Karanka. #EsaMarioneta    
    
    
    Independientemente de que el Ferrari sigue siendo un bluff en qualy,Alonso no ha estado bien hoy.Y el mundial se acaba sin remedio    
    
    
    Gran Vettel y espectacular Hamilton hoy!Interlagos otra vez!!!    
    
    
    Muy de acuerdo con el "Ladran,luego cabalgamos" de @McLainaPlanet .Empiezo a pensar que molesta en cierta prensa que el @Atleti esté arriba    
    
    
    @javierpg90 mírate las audiencias de la F1    
    
    
    Cómo ha podido Rubén Pardo estar en el banquillo la mayoría de partidos de Montanier????? Es un escándalo!!!    
    
    
    RT“@abellanenpunto: Ya tenéis el VIDEO de la entrevista a Simeone en @abellanenpunto. http://ow.ly/fqooV ” @chousa5 brutal!!míratela entera    
    
    
    El Cholo estuvo bestial anoche con @jaabellan #cholismo    
    
    
    RT"@itziar_ut: @AlvaroGarciaP90  ve mentalizándote que este finde toca comida china. No me olvido....” yaaaaa vereemoosssss    
    
    
    @ro_lf90 @itziar_ut jajaja poco a poco Rocío!! No des ideas!!jaja suerte en tus exámenes!!    
    
    
    @chousa5 @Michaelmart14 está requetevisto!! Y me leí su libro este verano!! Buenísimo    
    
    
    http://ow.ly/fqooV  escucha esto!!la segunda parte!lo que dice sobre Raúl García el Cholo    
    
    
    RT“@AS_Inako: aclaro: si Falcao jugase Euopa League SÍ podría jugar Champions de irse en enero. No le reservan x eso” @DavidAlda8 @chousa5    
    
    
    El milagro es haber llegado vivo hasta aquí!! Suerte @alo_oficial !!    
    
    
    Felicidades al personaje de @carlos_bycharly ! Sin duda un gran tipo!!    
    
    
    Qué complicado sigue esto!!!    
    
    
    Brutal la gestión de la carrera de Vettel y Red Bull hoy    
    
    
    Vettel campeón. Era demasiado milagro que no lo fuera.Orgullosísimo de @alo_oficial .Este mundial le refuerza como el mejor del mundo    
    
    
    @DavidAlda8 es muy falso decir  q afición del atleti cantó lo de Puerta.Si así lo fue,1grupo minoritario,indeseables como en todos los lados    
    
    
    Enhorabuena a @Albert_Rivera . Catalán y español desde la sensatez,la moderación y la coherencia. Merecido premio electoral!!    
    
    
    @arana_ut happy birthday to you!!! Espero que estés pansando un buen cumple en los States donde seguro ya serás la más popular;) jajaja 1bso    
    
    
    Y el @Atleti del Cholo sigue su camino.34 de 39.Un paso más,alejándonos de Sevilla,Valencia y Málaga. #cholismo    
    
    
    @Rastrollo17  tienes razónpero m refería al sabado por la noche,con su victoria el málaga se acercaba 3 puntos y hemos vuelto a distanciarle    
    
    
    @alfonso_ussia se autodefine de centro izquierda. Si fuera sólo de centro, todavía captaría mucho más votos liberales- conservadores    
    
    
    Se ha comprobado q ayer ni rastro d los cánticos a Puerta, @DavidAlda8  la próxima vez no hagas RT de fanáticos al menos sin comprobarlo    
    
    
    @EduMadina explicar también porque no habéis apoyado el acuerdo  que han suscrito UPyD y PP para desalojo de cargos públicos corruptos    
    
    
    Vaya golazo de tu adorado Raúl García @kaiserbilbao    
    
    
    @kaiserbilbao qué va!! De hecho he estado jugando una pachanga!pero he visto la primera parte! A por los ciervos!!    
    
    
    Malísima noticia lo de Filipe.No hay recambio de garantías    
    
    
    @AS_Inako la realidad es que de no estar lesionado el Cebolla, el cubriría la posición de Filipe.Eso muestra el nivel del Cata Silvio etc    
    
    
    El gol de cr7 es acojonante.Pero que eso no deje ver el gravísimo error de Arda q tira por la borda 1buen atlético  en los 1eros 15'    
    
    
    Horrible Arda defensiva y ofensivamente, por ahí vienen los problemas del atleti    
    
    
    El peor atleti de la temporada.Muy por debajo de su nivel habitual.Mucho peor que el Madrid.A otra cosa.En la liga el objetivo va encaminado    
    
    
    @JLlerena7 la pregunta es: de verdad el madrid con presupuesto 5 veces mayor va 5 puntos detrás de ese equipo?La respuesta es SI    
    
    
    El atleti está haciendo los deberes en liga sobradamente.El q le saque 5 puntos al madrid a estas alturas es grave,y me remito a presupuesto    
    
    
    @albertolgodoy no puedes desvincular presupuesto cuando lo que te destroza el partido es una maravilla de un tío que vale 96 mill €    
    
    
    @albertolgodoy y por cierto, derrota  fácil de digerir.Sería mucho más difícil si el atleti hubiera ido con necesidad de los 3 puntos!abrazo    
    
    
    @albertolgodoy no por ser eterno deja de ser legítimo.La diferencia la hacen los millones de €.Por eso es grave q el atleti vaya por delante    
    
    
    @albertolgodoy y por cierto, ya hay liga de ricos ( madrid y barca ) y de pobres( el resto) parece mentira que tú me lo preguntes    
    
    
    @albertolgodoy no tiene que ver saber quien es superior a salir con complejo, de hecho los primeros 15' del atleti fueron más que aceptables    
    
    
    @albertolgodoy en eso estamos de acuerdo    
    
    
    @Franllamosas @mariaxosecastel muy de acuerdo con Savater, que se ha quedado corto con lo de bobos    
    
    
    @lsgrcbd no tengo ninguna duda de que así será.5 veces en 8 años y casi nunca con el mejor coche! Cómo si fuera fácil    
    
    
    @BMalaina17 @chousa5 @xarlysoloayuno @carlos_bycharly a ver si me pongo mañana que he estado fuera!gracias!    
    
    
    @AlejandroCasasM @albertolgodoy quizás reducirlo solo a ZP sea exagerado,pero q no t quepa duda q es responsable en una porcentaje muy alto    
    
    
    @JuanjoMP23 vaya banda el atleti B. Se van a cargar a Alfredo    
    
    
    Frío polar en el Calderón    
    
    
    Falcao.Y para qué decir más!!    
    
    
    @RichiBaz hacer un resumen del partido sin hablar de Messi tiene su mérito! En todo lo demás, de acuerdo.Pinta bien este Betis    
    
    
    @RichiBaz jajajaja Iniesta ha hecho un tacón hacia atrás tío.Messi ha ganado el partido.Vaya ceguera!!    
    
    
    @RichiBaz jajajaja obsesión??? Ninguna 
Pd : qué dice Mel en la ser que Messi no es sólo bueno si no que es el mejor que ha visto.
Un abrazo    
    
    
    RT“@chousa5: Felicidades al gran, enorme o como lo querais ver @falvarezcano FELICIDADES” me uno! qué gran tipo!    
    
    
    @pepecarpintero es adrián , Raúl García sigue en campo    
    
    
    Cholo qué gran BLOQUE has creado!! Y Qué nivel de Diego Costa    
    
    
    Espero q Cholo nunca vaya amenazando ni acorralando a periodistas,y q si algún día se le ocurre,el @Atleti nunca le apoye.Sentiría vergüenza    
    
    
    @albertolgodoy que se sepa Antón Meana nunca ha llamado nazi a Mourinho.Patético los intentos de defender y excusar lo injustificable    
    
    
    @jjbrotons @antonmeana buena reflexión    
    
    
    #elcurriculumdetodos    
    
    
    RT“@JaviBlancoSER: Aprende inglés con Sergio Ramos: https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=MivpQhXrErc …” @Fannyc90    
    
    
    RT“@SportYou: El Madrid retira el vídeo de Ramos felicitando en inglés http://ow.ly/gbaai ”todos se avergüenzan de él menos tú @Fannyc90    
    
    
    Qué difícil es estar tan impecable como lo ha estado hoy Zubizarreta dando la rueda de prensa! Y no era fácil estar a la altura. #AnimsTito    
    
    
    Insomnio a lo @javierpg90    
    
    
    El PSOE apoya los presupuestos de BILDU en Guipuzcoa.....luego se quejarán de que cada vez les vote menos gente.Vomitivo    
    
    
    RT“@ro_lf90: Pero qué grande es @agarciaporras” no te imaginas hasta que punto!( lo digo ahora que voy pedo)    
    
    
    Salir del estadio y chocarte con el Cholo saliendo entre la multitud porque su avión a Argentina sale a las doce y media!! #Noesbroma    
    
    
    RT“@maldinisport: Arda Turan dejando claro el pedazo de futbolista que es. Y no solo hoy, desde luego.” pero es irregular a no poder más    
    
    
    El gol q acaba de meter Messi... No por que lo haga a menudo deja de ser un gran gol    
    
    
    En el Madrid estar a 16 puntos del Barca siempre había sido motivo de destitución del entrenador de turno.Veremos si Mou ha cambiado tb esto    
    
    
    Desde luego Mou es el puto amo!a 16 del Barca y la mayoría de la gente hablando de si Casillas fue suplente merecido o no....    
    
    
    Con @itziar_ut en la cafetería HD    
    
    
    Qué chapuza de película la versión americana de Millennium I.Daniel Craig horrendo. Infinitamente mejor la versión sueca y sus protagonistas    
    
    
    @eelmasnacho Rosa Díez ha abandonado ese izquierdismo y ha evolucionado( cada vez más votos) El PSOE, cuesta abajo y sin frenos    
    
    
    @eelmasnacho si Nacho, en democracia un partido político evoluciona si obtiene más votos.Creía que eso estaba claro    
    
    
    Huertas con @DavidPerpoz @DavidAlda8 @AlejandroCasasM @RichiBaz @Michaelmart14 @PabloMartin90 @Asecades90 @AlfiPrez @UrbiFer !! Ese buencon!    
    
    
    En casa después de salir a las 13:30 de ella!    
    
    
    El impuesto Hollande(75% las rentas multimillonarias )es una degeneración tal del principio d progresividad q viola el principio de igualdad    
    
    
    Me parece normal y lógico que el Consejo Constitucional francés rechace  esta medida de Hollande.El socialismo estrellándose everywhere    
    
    
    Entre los Obama del @Atleti siempre seré más de Fede    
    
    
    @Carlos_bycharly el manejo de la izquierda les diferencia bastante.Fede es acojonante con ambas,Salomón no.    
    
    
    No me había fijado lo que te favorece salir a mi lado @Fannyc90 jajaja pic.twitter.com/pTjZscVc    
    
    
    @SusanaGSS @rsolis7 nosotros también Ramses!!    
    
    
    Caramelos solano @javierpg90    
    
    
    @SportYou xq en el calendario copa del Rey q está en vuestra web se juega la vuelta de los cuartos de final y la ida de semis el mismo dia?    
    
    
    Con @itziar_ut en el cine para ver Los Miserables . A ver si cumple las expectativas!    
    
    
    @Franjajajaja felicitaciones con retraso máquina!! Espero que lo hayas disfrutado tío! Un abrazo    
    
    
    @straj5 a nosotros nos gustó mucho!! Y eso que a mí los musicales no me van!el reparto es la leche.Recomendada 100%    
    
    
    Cortesía del chef @chousa5 pic.twitter.com/ZkM1OFxi    
    
    
    @chousa5 @albertoalvarezm @davidalda8 @javierpg90 la 'pericia' de Javi a los dardos y el pacman de divi lo mejor de la noche!    
    
    
    @lramoscupeiro la reflexión + lógica no sería " a ver cuánto dura un entrenador que antes de que acabe la 1era vuelta está a 16 del Barca?"    
    
    
    @lramoscupeiro Si a Manzano le dejan trabajar acabamos en 2a el año pasado Luis.Este madrid está dividido y roto y Mou es parte del problema    
    
    
    Özil el día que le da por jugar aunque sea un poquito es un escándalo    
    
    
    @danibenavidesPR aunque en general estoy de acuerdo contigo, discrepo si nos ceñimos a la actuación de Iker hoy.Sin culpa directa  en goles    
    
    
    @danibenavidesPR sí, en ese sentido la tónica general de la temporada, .Informad por favor de vuestro destino los de ABC punto radio.Gracias    
    
    
    @chousa5 descomunal    
    
    
    Siempre al ataque el @Atleti del Cholo... Siempre queriendo más. Qué empate más inmerecido!pero otras veces se ganó sin merecerlo!    
    
    
    Orgulloso de q un entrenador español como Del Bosque haya llegado a ser nombrado el mejor del mundo.Sin aspavientos y con naturalidad.Crack    
    
    
    RT“@RevillaMiguelA: A 70km de Madrid paso por un pueblo que se llama Rascafría. A -2º, haciendo honor al nombre.” @agarciaporras    
    
    
    @carlosplus visto tu tweet hace días sobre Ronaldo (brasileño)y visto lo d CR7 hoy parece q lo d comandar estampidas va a ser cosa dl nombre    
    
    
    @jaabellan más os vale que sea un hasta pronto!! Aquí un incondicional desde que hace 6 años sintonizara El Tirachinas en COPE.Sois únicos    
    
    
    Lo de Sergio Ramos ayer fue tan penoso...    
    
    
    RT“@JuanjoMP23: De camino al Calderón..a ver si sigue la racha de los 10 partidos sin perder... @AlvaroGarciaP90” más te vale    
    
    
    Arda Turan desequilibrando..en el campo es donde tiene que hablar.Y se le da muy bien, por cierto    
    
    
    @AS_Inako Filipe Luis hay que decirlo más    
    
    
    Convertir ganar en rutina.Ese es el verdadero mérito del Cholo.Bendita rutina    
    
    
    @SantiBS7 @chousa5  hacer la manita ante SU afición es falta d respeto?no te veo tan ofendido cuando CR7 manda a otras aficiones q se calmen    
    
    
    @SantiBS7 @chousa5 a mí desde luego no me parece igual.El matiz de hacerlo en su casa ante su público cambia mucho la historia    
    
    
    La irrupción del ciclismo inglés ha rescatado al ciclismo.Si se sigue el camino marcado x él,el ciclismo habrá madurado.Si no,nada cambiará    
    
    
    Arbeloa cumple 30 años.Los rivales esperan que cumpla muchos más( en los terrenos de juego)    
    
    
    @danibenavidesPR qué protección??? Le ha dado mucho al Barca, muchísimo.Y no siempre valorado en su medida    
    
    
    @danibenavidesPR  te olvidas de tantos manos a manos d ese Barca de Guardiola q en muchos partidos,antes de marcar,concedía una o dos claras    
    
    
    @danibenavidesPR sin embargo solo hablas del gol d Sobis...Cuando su importancia va más allá d sus decisivas paradas (el mejor con los pies)    
    
    
    @danibenavidesPR un placer discrepar contigo.Espero oírte pronto!y si es con @jaabellan mejor!    
    
    
    Pues aunq sea 1tramposo yo le tengo q agradecer a Armstrong q me enganchara al ciclismo, este deporte en el q ahora hay q creer más q nunca    
    
    
    David Millar en el INEF y @chousa5 sin avisarme...con la que esta cayendo!!    
    
    
    #cholismo y van no se cuantas!!    
    
    
    RT“@elegiovio: Wiggo: "en el palmarés del Tour sale mi nombre, no un asterisco q pone 'no atacó en las montañas'".Jaja CRACK @Michaelmart14    
    
    
    Enterarte hoy que tu profesor de Estructura Económica Mundial en Segundo era Amy Martin...    
    
    
    Y Carlos Mulas en el papel de Amy Martin...o al revés?? pic.twitter.com/2ELdIWYH    
    
    
    @gemmaherrero muy en desacuerdo.Lo que se votaba y dilucidaba era algo contrario al ordenamiento.Mejor no ser partícipe de ese espectáculo    
    
    
    Albert Rivera sobre el disparate catalán.Muy recomendable, como siempre http://www.youtube.com/watch?v=YDyz14GuIx4&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @chousa5 @diarioas jajajaja luego te llevo el MARCA que lo he leido y me he acordado de ti.Le dijo "gracias"jajajajja    
    
    
    Palizaaaaaa!!!! #Hispanos    
    
    
    Lo peor ( o lo mejor) es que tiene 25 años. #messi    
    
    
    Arda missing    
    
    
    Gran athletic de Bielsa después del descanso.El atleti no debe detenerse en la derrota y pensar ya en la copa    
    
    
    Muy fan de Emery.Va a estar jodida la eliminatoria de semis de copa con este Sevilla    
    
    
    @AlejandroCasasM incomprensible tu tweet sabiendo que lo que se cuenta hoy en La Razón es completamente verídico.Y tú lo sabes    
    
    
    Pedazo de futbolista Varane    
    
    
    Xabi Alonso repartiendo palos a diestro y siniestro    
    
    
    Sin palabras para Varane hoy.Acojonante    
    
    
    El Calderón en estos partidos es un escenario único.Para disfrutarlo    
    
    
    RT“@olitorres10: No hay que esperar que pase el tiempo ... El tiempo pasa y no espera . Buenos dias” @Jose_Miguelez    
    
    
    Puyol retirando el mechero el otro día y diciendo "a jugar" y Callejón, la copia barata de CR7, chivándose de lo q dijo Messi. #diferencias    
    
    
    @Michaelmart14 que digo yo q Messi después de recibir la pila de palos de Xabi y Arbeloa algo podrá decir no??    
    
    
    @javierpg90 @Michaelmart14 y no lo habéis entendido.Puyol hace una cosa para rebajar la tensión y Callejón otra para avivarla,es mentira?    
    
    
    @robertomorales5 qué falta de respeto al resto de porteros!Casillas manco?fanatismo y amiguismo en estado puro    
    
    
    @Jose_Miguelez poca pinta de revulsivo tiene Manzano, muy poca pinta    
    
    
    RT“@isaacfouto : El vídeo de Simeone anoche en el @partidodelas12 cuando  habla con sus hijos http://www.marca.com/2013/02/05/futbol/equipos/atletico/1360076447.html …” buenísimo @chousa5    
    
    
    Y en 10 horas ya sí que sí fin de exámenes    
    
    
    "Los que tengan dudas que se queden en sus casas" @AgCastellote en @diariofénix recomendable sobre doctrina Simeone    
    
    
    De quererse irse Falcao, la opción que anda circulando por ahí de irse al Chelsea por 55 mill € más Courtois no es nada despreciable    
    
    
    Mañana de partidos con los chicos con la ausencia de @Edubdias ! Vamos a ello!!    
    
    
    #IscoRules    
    
    
    @arielvalentin1 felicidades por ese hat trick rubio! A seguir así    
    
    
    En @lazurena preparando la inauguración!!! Con @chousa5 @franjajajaja @JuanjoMP23 @santiBS7    
    
    
    El Vasco Aguirre revulsivo!vaaamoss    
    
    
    Caraja    
    
    
    Cata el mejor del rayo    
    
    
    Horrible el @Atleti hoy y culpa del Cholo también ,igual  q siempre se destaca el mérito que tiene, hoy lo de poner a Cata...tela    
    
    
    @eelmasnacho tranquilo Nachhh! Seguimos segundos no?;) y lo importante para el @Atleti es clasificar a champions.El objetivo está encaminado    
    
    
    @eelmasnacho tú tenías exámenes esta semana no??? ;) jajaja pues ponte a estudiar y deja al Glorioso en paz    
    
    
    Y pese al gol, alarmante nivel de Falcao... Lleva un mes y medio out entre lesiones y actuaciones flojísimas    
    
    
    Como ya se dijo en este humilde twitter Oltra no era el problema @davidcamblor    
    
    
    No veo comentarios de @kaiserbilbao acerca del pésimo partido de su admirado Raúl García. Se ve q solo tuitea cuando le conviene.VENTAJISTA    
    
    
    @kaiserbilbao jajaja siempre con excusas.Fatal todo el equipo, salvando los últimos minutos de Óliver.Un abrazo!    
    
    
    Lucas Moura es una barbaridad    
    
    
    San Valentín y otras estúpidas formas de animar al consumismo    
    
    
    El @atleti vuelve a entrar dormido...    
    
    
    El atleti y su alarmante  nivel físico hacen pensar q lo mejor que le puede pasar es que le eliminen en la UEL.No aguantará 3 competiciones    
    
    
    Al menos el Cholo en vez de dar leña a sus jugadores ( podría hacerlo perfectamente) empieza por la autocrítica.No todos lo hacen    
    
    
    Xcierto,esos madridistas qse qejan d ls atléticos cuando hablan dl madrid...habéis tardado mucho en saltar...llevabaís tiempo escondidos eh!    
    
    
    @MigAstrain jajajaja pregúntaselo a algunos como @DavidAlda8 o @JLlerena7 1 abrazo!    
    
    
    Esta tarde inauguramos @LaZurena !! Calle Juan de Olías 39 veeeenteeee!!!    
    
    
    Pues quedaaaa inaugurada @LaZurena !!!    
    
    
    Muchísimas felicidades a un grande como @albertolgodoy !! Disfruta el día.1abrazo    
    
    
    @futbolbuencon quien ha ganado??Tagore o CBC?    
    
    
    1 tiro a puerta del Valladolid en todo el partido.El atlético de siempre hoy con Diego Costa espectacular.Partidazo de Gabi y los centrales    
    
    
    Jordi Évole cada vez siendo+plural y dando caña a todos ls partidos y Eva hache cada vez +rancia y previsible( El PP es malo y los demás no)    
    
    
    Existía Eva Hache y los discursos en Los Goya cuando gobernaba ZP?? Lo que sí recuerdo son las subvenciones...    
    
    
    El cine español despachando generalmente producciones de dudosa calidad..eso sí subvencionado hasta las cejas en años de zapaterismo    
    
    
    Y lo de Pilar Bardem y su "no a la privatización de la sanidad " no puede ser más hipócrita sabiendo donde nació su nieto    
    
    
    Merecido premio a Intocable!    
    
    
    Cómo puede Javier Bardem hablar del Sahara y de los procesados por manifestarse!!él, el mismo que calla ante la disidencia cubana#doblemoral    
    
    
    @falvarezcano donde está cuando el régimen castrista persigue y oprime a la disidencia? Si es en Cuba no vale no Paco? #hipocresía    
    
    
    @sergiomguti es también ese señor que protege y defiende de manera combativa  a la disidencia en un sitio y la olvida si es en Cuba.    
    
    
    @falvarezcano no hablaba de partidismo Paco, hablaba de la libertad de expresión en general.Bardem la reivindica o la elude según el lugar    
    
    
    Deseando que el Celta baje a segunda.Panda de intolerantes    
    
    
    @dcana de no ser bien recibido,vale.Pero negarle trabajo de entrenador por ceder al chantaje de unos q gritaban "ETA mátalo" es muy distinto    
    
    
    Para mí decisión inteligente del Cholo de dejar a la mayoría de titulares en Madrid.Con esta plantilla corta, llegaba la hora de priorizar    
    
    
    @MSansigre va empanada por las mañanas!    
    
    
    El Sevilla interesado en fichar a Zapata para la vuelta de la semifinal vs @Atleti    
    
    
    @itziar_ut @arana_ut yujuuuu    
    
    
    @arana_ut @itziar_ut queeeee taaaal araaaaanaaa?    
    
    
    @albertolgodoy estoy de acuerdo    
    
    
    @pepecarpintero Oliver no puede jugar UEL...a ver si nos documentamos más porque ya he visto varios periodistas que lo habéis dicho y tela..    
    
    
    Saúl apunta a buen jugador    
    
    
    @Michaelmart14 no te oigo decir lo mismo de la impecable marcha en liga,el verdadero objetivo del atleti( meterse en champions) lástima!    
    
    
    Nocheee de copas en @LaZurena con @samueldelpozo @SantiBS7  y @Raquelmj90    
    
    
    Con @itziar_ut en Los Rotos!pasando una buena nochee de viernes!!    
    
    
    Con @itziar_ut tomando una copa en el Jazz Bar! pic.twitter.com/IhbIIYLnYy    
    
    
    Mañana y tarde de partidos con @EscDepVillaamil Vamos a por ello!    
    
    
    Daniel Day Lewis! El tercero y podían ser más. #Leyenda    
    
    
    Anne Hathaway mejor actriz de reparto.Estaba claro @itziar_ut    
    
    
    @RichiBaz imponente.Igualito que aquí en Los Goya    
    
    
    Recomendable Zero Dark Thirty aunque me esperaba más!    
    
    
    @albertolgodoy espero con ansia que me la pases! Gracias!    
    
    
    Qué protesta Piqué??    
    
    
    @samueldelpozo enhorabuena y eso.. Pero que vengas a comparar con tus RT la exhibición de Ronaldinho aquel día con lo de Pepe hoy #comoqueNO    
    
    
    @samueldelpozo Pepe hoy ha sido intrascendente, totalmente.No hay motivo por el q aplaudirle.Ronaldinho ese día dio un recital!1abrazo    
    
    
    Gracias Cholo, qué bueno que viniste    
    
    
    Paris Dauphine    
    
    
    @lramoscupeiro equipo "perdedor" según Luis Ramos : ganar 4 títulos en dos años.Por lo demás el barca está a 12 puntazos.1 abrazo    
    
    
    @lramoscupeiro 2 competiciones Luis, que todavía no habéis ganado la Copa.Además tú la mayoría de veces quiere que pierda el Atleti...    
    
    
    Casi pleno! Benjamin2 6-0 , 4-2 juveniles,4-1 cadetes y 11-5 alevines, 2-1 infantiles 1.Seguimos @EscDepVillaamil    
    
    
    Piqué insinuando que el arbitraje es premeditado.... Qué pena dan los llorones.Barca y Madrid a los que mas benefician y los que más lloran    
    
    
    Pero qué bueno es Carlos Vela!!    
    
    
    Buyo diciendo en Radio Marca q Diego López ha jugado una semifinal de Champions...que me explique cual (Villareal -Arsenal no la jugó él)    
    
    
    Viendo 'Descubriendo a Forrester' por recomendación insistente de @itziar_ut    
    
    
    Mañana de padel con @samueldelpozo #Keko y #Lozano! El Martes que viene la revancha!    
    
    
    #cholismo2017    
    
    
    Diego Costa convocado con Brasil.MERECIDÍSIMO    
    
    
    @lramoscupeiro jajaajaja tú también sabes que eso nunca es roja.Disfruta de la victoria    
    
    
    Ojalá qlo de Chávez sirva para q n Venezuela se asiente una democracia fundada en1estado d derecho sólido y no siga el atropello bolivariano    
    
    
    @ccarnicero elecciones!?aquellas en las q ponía en marcha el aparato de propaganda estatal para silenciar a la oposición? el fanático era él    
    
    
    @ccarnicero @julia_otero fanatismo es culpar y atribuir a EEUU y al Imperialismo una enfermedad en el siglo XXI...    
    
    
    El ejército tomando las calles de Venezuela... Todo muy "modélico" y "democrático"    
    
    
    Pues vamos a ver el Valencia! #NadaMejorQueHacer    
    
    
    @carlos_lopez24 gracias! Interesantísima recomendación aunque venga de un Mourinhista jajaja! Pd: gana Talansky no?    
    
    
    @carlos_lopez24 jajajajaja estas siendo irónico???    
    
    
    @carlos_lopez24 sí, estoy de acuerdo.Aunque hay bastante diferencia en cuanto al potencial de cada equipo pero in Cholo we trust!    
    
    
    Porfavor qué golazo de Jonas! Se anima esto!    
    
    
    Empata Lavezzi,sigue a 1 gol el Valencia!!    
    
    
    @eelmasnacho totalmente.Pero es verdad que en la ida fue bastante mejor el PSG.Hoy, alrevés.    
    
    
    @Ildefonsocbc @lramoscupeiro el CBC sale en El Mundo del miércoles catalogado dentro de los 100 mejores colegios de España.Enhorabuena!!    
    
    
    http://cultura.elpais.com/cultura/2013/03/07/actualidad/1362687999_648669.html …   Imposible estar más de acuerdo!    
    
    
    @albertolgodoy y el del hombre trabajador en tu caso también los 365 días al año.Eres un currante!!    
    
    
    @straj5 muuuuuuuuchaaaaaaas graaaaaciaaaas!!!te debo un botellín!    
    
    
    @mcabello6 gracias crackennn!!!!    
    
    
    @latartademarta muchísimas graciaaaas Maaarta!! Lo de la copa ya para tu cumple casi no?jajajaj 1 beso!    
    
    
    @lramoscupeiro muchas gracias Luis.Un abrazo,aunque lleves el "indios no" por bandera! Cuídate!    
    
    
    @davidcamblor muchas gracias tío!un abrazo, a ver si nos vemos!    
    
    
    @BMalaina17 graacias!nos vemos en la final ;) no ??    
    
    
    Qué golazo de Messi    
    
    
    @GuilleV11 muchas gracias crack!! Aunque seas vikingo!!    
    
    
    BOTELLINES CAMPEÓN LIGA 2012/2013    
    
    
    Que si que el árbitro de hoy nos ha perjudicado que si tal que si pascual...el atleti hoy no ha merecido ganar.Esa es la verdad    
    
    
    RT“@Atleti:1gol en fuera de juego aborta la fabulosa racha del #Atleti en el Calderón http://ow.ly/iHryU ”más autocrítica y menos excusas    
    
    
    Pero qué grande es @PuritoRodriguez ! En la victoria y en la derrota.    
    
    
    Xavi no te retires nunca    
    
    
    Barça reconocible y se acabó    
    
    
    @eelmasnacho @elcurritos95 @Chemi_ruiz lo que os decía de las apuestas ;) pic.twitter.com/hZZpYon9EP    
    
    
    Viendo al Málaga!ojalá se cuele en cuartos!    
    
    
    Isco juega a otra cosa    
    
    
    Nivelazo de Joaquín    
    
    
    Goooooooool Santa Cruz!!    
    
    
    Toulalan es otro rollo.Pero otro puto rollo    
    
    
    @elcurritos95 @eelmasnacho @chemi_ruiz qué grande Alvarito!!    
    
    
    El Cadete de @EscDepVillaamil Campeón de Moncloa en los JDM.Enhorabuena chicos @pabloher9 @javieriiin @Oskiitar19 qué grandes sois!    
    
    
    @RichiBaz @javierpg90 @DavidAlda8 @Asecades90 @UrbiFer @PabloMartin90 @Michaelmart14 @AlejandroCasasM @DavidPerpoz @Tess_AL MIL GRACIAS    
    
    
    #avantifer    
    
    
    Brutal Raikkonen!!! Y Gran 2do puesto de Alonso.Este mundial promete    
    
    
    No sé si Massa tiene derecho a cabrearse por lo de hoy.Ferrari,desde luego tiene todo el derecho (y además es lógico) a apostar por Alonso    
    
    
    Y qué gran portero es Courtois    
    
    
    http://m.youtube.com/watch?v=Bi9AqOjkgmQ …   GRACIAS    
    
    
    @acu_playboy gracias Acuña!! Pasa buena semana santa y aupa atleti!    
    
    
    Con @itziar_ut  en el cine dispuestos a ver Argo!    
    
    
    Argo es top.Muy recomendable    
    
    
    @arana_ut top lo ha puesto de moda mourinho Arana.Será que llevas mucho tiempo fuera de España.. ;)    
    
    
    Vueltón Vettel!! Y Massa por delante de Fernando otra vez pero definitivamente los Ferrari tiraaaan!    
    
    
    @jjbrotons @l en general no se duda de ellos porque no hay otro mejor pero es que es el clarísimo punto débil de España    
    
    
    @GonzaGarci muchas felicidades maquina! El regalo del @Atleti es el 17 de mayo.Un abrazo    
    
    
    Qué penaa!!con lo bien que había salido Alonso!    
    
    
    @m_marchante echan un borrón ambos.Su equipo  tiene que obligarle a parar. De todas formas, sorprende que con lo poquísimo que se equivoca    
    
    
    @m_marchante hagáis sangre cada vez que pasa eso.Como español creo que es un orgullo que tengamos un piloto con tanto talento    
    
    
    @m_marchante está claro que los tiene.Pero creo que hay parte de la prensa de aquí que sólo se deja ver cuando le van mal las cosas.Gracias    
    
    
    @meylanlopez hay bastante más disparidad de talento y consistencia entre Massa y Alonso que entre Vettel y Webber    
    
    
    Qué grande Webber acordándose de Alonso!!    
    
    
    "He will be protected as usual" ahí lo deja el bueno de Mark.A parte de esto,qué bueno es Vettel de todas formas.    
    
    
    Hay que ser optimistas.Hoy el 0 Le ha tocado a Alonso, pero el mundial es largo y el Ferrari pinta bien.Caaalmaaa!    
    
    
    @chousa5 te gustará.Espacio Reservado Cholo http://www.canalplus.es/play/video.html?xref=20130316plucanftb_2.Ves …    
    
    
    Tanto bombo al artículo de Rosa Díez en El Mundo y no dice nada sorprendente.Es coherente,nada más.Hubiera sorprendido q dijera lo contrario    
    
    
    @JuanjoMP23 gladiator chaval    
    
    
    Monreal @DavidAlda8    
    
    
    Es que somos mejor selección.Y punto.Partidazo de Xabi y enorme Valdés, como siempre    
    
    
    @RichiBaz cuantos más partidos de España te aburran mejor le irá a la selección!! Gracias!!    
    
    
    Tramposa @itziar_ut    
    
    
    @silvitaLerena amazing!    
    
    
    @itziar_ut no me da x buena una respuesta dl trivial argumentando q"enfermedad d las vacas locas" y "mal d las vacas locas"NO(!) es lo mismo    
    
    
    @RichiBaz @itziar_ut veeeengaaa Richie que nos conocemos!!    
    
    
    Muchas felicidades @eelmasnacho! Pásatelo muy bien y que cumplas muchos más!! Un placer entrenarte y lo sabes!un abrazo    
    
    
    Pizzas, Triviados, @LaZurena, juegos de palillos con #elbohemio y Nuit @tami100390 @clara_621 @Gemuxii90 y el grandísimo @albertoalvmar    
    
    
    @amarormarca sí todos sabemos que es buen portero, pero entre Courtois y él no hay duda, por mucho que te pese    
    
    
    @amarormarca disculpa entonces, lo parecía.En cualquier caso no le viene nada mal q vaya cogiendo minutos en  Premier.Courtois se irá pronto    
    
    
    @RuizAntonito muchas gracias por ayudar a mis amigos( que son taruguitos por cierto) a realizar este increíble vídeo. 1 abrazo!    
    
    
    Sea el equipo que sea ( Espanyol, Villareal o Valencia) todos los equipos de Valverde que pasan por el Calderón juegan que da gusto verles    
    
    
    Simeone dice que el Valencia tiene la 3era mejor plantilla de la liga.Y tiene razón.Lo que aumenta el mérito de la temporada del @atleti    
    
    
    @falvarezcano Pac!! Me he acordado de ti!! Sabes quien es la chica de la última foto que ha twiteado @RuizAntonito jajajajaja qué risas!    
    
    
    @falvarezcano te recomiendo q veas este video que me hicieron mis amigos por mi cumple con los jugadores del atleti! http://m.youtube.com/watch?v=Bi9AqOjkgmQ …    
    
    
    @falvarezcano loco tiene sobre todo a ese con el que siempre se sentaba, para desgracia de Juan que la deseaba a su lado!    
    
    
    La gente que pega hoy a Valdés ha visto el partido????    
    
    
    @danibenavidesPR Valdés no ha parado de crecer nunca.Ganas de oírte por la radio!    
    
    
    @A3MediaTV aumentando el pluralismo y su calidad fichando a Ana Pastor    
    
    
    Se puedee Depor!!!    
    
    
    Qué espectáculo La París- Roubaix!!!    
    
    
    Fabian Cancellara es único    
    
    
    @perezreverte totalmente on fire!!!    
    
    
    Agüero siempre acaba demostrando que es un delantero especial.Qué pasada de jugador    
    
    
    Caballero inventándose paradas una y otra vez...    
    
    
    Lo del Málaga es cruel a más no poder pero injusto??? Si Caballero ha sido el hombre de la eliminatoria!    
    
    
    Un jugador lesionado ha clasificado a un equipo para semifinales.Solo Messi puede hacerlo    
    
    
    @albertolgodoy eso es una obviedad sin más.El partido cambia radicalmente y se empieza a jugar en campo de PSG La jugada de gol la inicia él    
    
    
    @comunioES #comunioderbisevillano Betis 1( Pabon)- 2 Sevilla Reyes y Negredo    
    
    
    Mucha suerte a @albertoalvmar y a su Alevín A del Rayo Majadahonda que se juega hoy la vida en Santa Ana!    
    
    
    Se Puede Depor!! @davidcamblor    
    
    
    'I'm not pushing' es el número 1 y no hay más    
    
    
    HIMNO ESPAÑOL EN SHANGHAI ( III parte)    
    
    
    Oliver Torres promete.Koke es una realidad    
    
    
    Pongo la tele al llegar a casa y veo el destrozo que Tello ha hecho a Loovens en el 0-3. Ahora mismo Tello->Villa y Alexis    
    
    
    RT“@Postureo_: En una conversación de la que no te enteras de nada responder con un "eso es como todo" y quedarte tan pancho." @itziar_ut    
    
    
    Ese 1% de margen de Maduro sobre Capriles. La pantomima se resiste a dejar de serlo    
    
    
    @MSansigre @chousa5 el impacto q tiene un atentado en Occidente no puede ser el mismo q el de 1 en Siria, que está inmerso en guerra civil    
    
    
    @chousa5 @MSansigre por tanto no es lo mismo el producido en la dinámica de un conflicto, que lo q ha pasado en Boston, en un maratón anual    
    
    
    @chousa5 @msansigre el tratamiento informativo de lo de Siria desde Occidente no creo q sea como dices.Todos los días en los informativos    
    
    
    'El lado bueno de las cosas' para acabar el día    
    
    
    @Asecades90 cuando quieras te la dejo! Me ha molado!    
    
    
    Espectacular Jennifer Lawrence en 'El lado bueno de las cosas'. En todos los sentidos    
    
    
    @arana_ut ajajaja perdoneee señora experta!hombre no es un peliculón.Pero pasas el rato entretenido y la chica lo borda!    
    
    
    @ricardogomez10 mi amigo @DavidAlda8 es muy fan de la serie y sobre todo de ti! Dice q Felipe y tú habeis estado fantásticos hoy!grande!    
    
    
    Si ya en Punto Pelota entrevistan a la mujer de Falcao, solo queda que aparezca ya Jorge Javier Vázquez sustituyendo a Pedrerol. Tal cual    
    
    
    @carloszarauza @meylanlopez jajajaja como os gusta darle caña a Alonso! ( y eso que es el mejor) si llega a ser un pisapedales pobrecillo!    
    
    
    @carloszarauza @meylanlopez en eso estoy totalmente de acuerdo! grandísimo Kimi.Y en lo otro, mas q al 2007 este mundial me recuerda al 2006    
    
    
    Primera derrota de la temporada del Alevin de @EscDepVillaamil .A levantar la cabeza de cara a la fase final de Madrid    
    
    
    @albertolgodoy qué razón tienes buen amigo!    
    
    
    @alo_oficial no crees que puestos a recuperar puntos, Barcelona es el sitio ideal? Gran carrera hoy pese a todas las adversidades!    
    
    
    13 puntos sobre el 4to y 15 sobre el 5to( con 18 por jugarse). La temporada del atleti es espectacular y no hay mas.Courtois otro rollo    
    
    
    Así sigue el aulario de somosaguas después del fin de semana pic.twitter.com/ApBpzkYgf5    
    
    
    Ronaldo Nazario en Fiebre Maldini.El mejor delantero que he visto nunca    
    
    
    Qué listos aquellos tipos madridistas que callaron ayer pensando en el por si acaso de hoy.Una paletada ahorrada    
    
    
    @kaiserbilbao totalmente de acuerdo! Los Siros, Roncerdos y demás dieron bastante lástima    
    
    
    @kaiserbilbao no me cachondeo de ellos,digo que ayer me dieron pena.Para mí el Madrid todavía sí tiene opciones.Más de las que dicen por ahí    
    
    
    @DanielFC_Design @davidalda8 @richibaz viernes por la tarde seguro y a lo mejor algun ratito mas por ahi suelto! Tú?    
    
    
    110 años siendo GRANDE. Felicidades @Atleti .Cada día más orgulloso.Sentimiento único    
    
    
    @14Tutto no puedo estar más de acuerdo.Es el símbolo del atleti.Nunca valorado en su medida    
    
    
    Colas de flipar en el Calderón    
    
    
    @carlos_lopez24 discrepo.En el sorteo q hace el madrid no se premia la fidelidad y la antigüedad.Aquí sí.y En lo de equipo menor tb discrepo    
    
    
    Después de clavarme 140 € ya tengo entrada para final de Copa!Primer anfiteatro fondo norte,allí estaremos! pic.twitter.com/zk18Ntrfx0    
    
    
    1er anfiteatro fondo norte vomitorio 311-N fila 4 asiento 32 @falvarezcano @kaiserbilbao    
    
    
    Ese clásico de pedir un café con leche templada y que te la sirvan ardiendo...nunca falla    
    
    
    @falvarezcano habéis pillado las entradas al final??    
    
    
    Mourinho fiel a su cita de acordarse del árbitro...lamentable, triste, penoso...este hombre acaba con todos los calificativos    
    
    
    @2010MisterChip ese dato es erróneo.Marcó contra el Rennes en Europa League en otoño/ invierno del 2011 ( después de la fecha que has dado)    
    
    
    Inusual error grave de Courtois    
    
    
    La Champions volverá al Calderón    
    
    
    El aparato desestabilizador de cara a la final de Copa ya ha empezado.Falcao al Monaco, Falcao al PSG.. No pararán hasta el viernes q viene    
    
    
    Suerte @Albertoalvarezm    
    
    
    Derrota del cadete @EscDepVillaamil en  cuartos de final del interdistrito.Orgulloso de este equipo que ha completado un gran año    
    
    
    Reventado después de un día sin parar... Mñana vuelve @Botellinesdm con @Franjajajaja @chousa5 expertos en librarse de multas!    
    
    
    Si no se tuerce la cosa, mano a mano entre Raikkonen y Alonso... Espectáculo 100%    
    
    
    Pues eso, que si le dan un buen coche ni le ven.40 segundos le ha metido a Vettel después de salir quinto.
Grande Fernando, grande Ferrari    
    
    
    De lo triste que es que te remonten con 10, algo positivo del partido de hoy es que lo de Óliver va en serio.Pedazo de jugador    
    
    
    @m_marchante Mónica que  Alonso también arrasó en casa ayer haciendo un carrerón!Que algunos solo habláis cuando él o Ferrari se equivocan!    
    
    
    @CarmelaV10 por supuesto!no lo dudes!    
    
    
    FERNANDO TORRES lo ha vuelto a hacer! Es muy grande    
    
    
    Menos de 24 horas #MadridEsRojiblanca    
    
    
    #MadridEsRojiblanca    
    
    
    Al Cuernabeú esta noche.Hay que intentarlo @atleti!    
    
    
    @AlejandroCasasM bebiendo desde las 16! Bien sabes tú que en otro caso ese error no se produce!    
    
    
    LOS GRANDES SIEMPRE VUELVEN #MADRIDESROJIBLANCA    
    
    
    Indescriptible. Nada más que decir. @Atleti .    
    
    
    Recuperando grandeza.100% autocompletado. vía Cholo Simeone    
    
    
    Vivirlo en el Bernabéu ha sido único e irrepetible    
    
    
    @kaiserbilbao me perdí luego entre la muchedumbre.Os vi celebrar el gol.Somos grandes    
    
    
    Hoy toca este avatar #HolaNeptuno    
    
    
    IMPRESIONANTE la temporada( Liga y copa)que ha hecho el cadete de @EscDepVillaamil .Ha sido un placer entrenaros a todos vosotros.GRACIAS    
    
    
    @samueldelpozo @jodlendofotos @JODlENDOFOTOS jajajaajaja    
    
    
    Q dice Floren q el madrid ha dado un salto cualitativo porq ahora es cabeza de serie en champions!Enhorabuena madridistas!no es para menos!    
    
    
    @guilleuzquiano redifusiones?    
    
    
    Fantástico último capítulo de #cuéntame . A pesar de @DavidAlda8...    
    
    
    @ro_lf90 emotivo, profundo, con buena elección de la música....tremendo el capítulo!!    
    
    
    @Michaelmart14 jajajaja es una sudadera Mike!    
    
    
    @Albertoalvarezm @rmajadahonda muchísima suerte.Qué consigáis la merecida permanencia!    
    
    
    Modestia Aparte sonando en el Torneo de Pequeños Deportistas!! Grande @albertolgodoy @GrupoImaginaEv    
    
    
    Último Encuentro Pequeños Deportistas .7años viviéndolo como entrenador.Una experiencia increíble.Lo echaré de menos pic.twitter.com/urCftozqGq    
    
    
    Felicidades @samueldelpozo Eres muy grande!Disfrútalo!Espero la invitación a esa copa!Una abraçada de part de tu amigo @3gerardpique tmbién!    
    
    
    Increíble que de verdad sancionen a Alonso por eso...    
    
    
    La peor carrera que le recuerdo a Alonso    
    
    
    2 años después de su llegada,el @Atleti es más grande q entonces.Falcao tiene muchísima culpa d ello.Eternamente agradecidos y mucha suerte    
    
    
    Ayer @samueldelpozo y hoy @albertoalvmar Felicidades Tito!!Me dice @AxelTorres q estás de moda x esos banquillos de la autonómica madrileña!    
    
    
    @jaimecollazos ya te estafó hombre, descuida. Él y su hermanito, recuerdas?    
    
    
    @jaimecollazos sí, Jaime,en eso estoy de acuerdo. Pero puestos a profundizar, me parece + sangrante que aquel q tiene gran nivel intelectual    
    
    
    @jaimecollazos lo utilice y lo destine a fines fraudulentos cuando lo podía dirigir a fines útiles.No sé,distintas formas de verlo.1saludo!    
    
    
    @jaimecollazos en lo de la fe si discrepamos ( basta que veas mi avatar) ;)  1 saludo!    
    
    
    7 años viniendo a entrenar todas las semanas a este increíble colegio.Ha sido un placer @EscDepVillaamil    
    
    
    Día despedida! Alevines fútbol sala/ benjamines baloncesto pic.twitter.com/7XNpOWDnkc    
    
    
    @Leyrexu @mariasuperlopez @arenalsound @defestivales otra vez????    
    
    
    @AniitaGP triviados pic.twitter.com/Rs0YUUIATu    
    
    
    Despedida benjamines y prebenjamines fútbol sala y el alevín de baloncesto @EscDepVillaamil pic.twitter.com/fXmsVrr0L4    
    
    
    Todos mezclados! Lo voy a echar de menos!! @EscDepVillaamil pic.twitter.com/peJaxbjyHJ    
    
    
    Lugar donde siempre encontrarás a @samueldelpozo . Ésta sería una buena definición para biblioteca nocturna. Nunca falla!!    
    
    
    @alvaro_f1 delanterazo    
    
    
    @alvaro_f1 jajaja Luís Suárez.De hecho a mí es el único q me ilusionaba par sustituir a Falcao.Pero habiéndose metido el madrid por medio...    
    
    
    @alvaro_f1 totalmente!! Pero si al final viene al madrid creo que conseguirá hacerte cambiar de opinión!    
    
    
    Tour sin Wiggins.... Qué lástima @Michaelmart14    
    
    
    @Novillo7 gran trabajo!!! Encantados de tenerte en @EscDepVillaamil ! Un abrazo    
    
    
    Acertar con el sustituto....Nada diferente a lo que lleva haciendo el @atleti los últimos 6 años, pero es vital para seguir creciendo    
    
    
    @Jose_Miguelez Miguélez ! Te acuerdas la dupla Cr7- Agüero para la temporada 2011-2012? Copaba portadas!! Pues eso...    
    
    
    @ricardogomez10 porfavor RT Ricardo!! @DavidAlda8 Un superfan tuyo cumple años hoy! Nada le haría más ilusión q le felicitaras!Gracias crack    
    
    
    Increíble día en Arévalo. Gracias pic.twitter.com/J8FjUGgGFA    
    
    
    Valerón no merecía esto.GENIO    
    
    
    Más le valía al Gobierno no salir hoy a sacar pecho de un dato estacional y sí salir cuando los datos son malos en vez de esconderse    
    
    
    Ferrer en semifinales vs Tsonga....Ahí tienes la final @DavidFerrer87 !! Vaaamos!    
    
    
    Felicidades @agarciaporras por esos 27 años que caen hoy. Un honor haber compartido contigo 23 de ellos!    
    
    
    @guilleuzquiano claro Guillermo, el madrid ficha por uno o por dos partidos.M Acuérdate de Mou y la eliminatoria de champions Inter- Barca    
    
    
    @javierpg90 @agarciaporras bordería nivel hermano de javi con javi    
    
    
    Si lo q ha dicho Iñaki Gabilondo d la  Vicepta dl Gobierno lo llega a decir 1periodista afín al PP de alguna dl PSOE,tenemos lío todo el mes    
    
    
    Último examen y en 3 horas vacaciones!    
    
    
    Nole despierta de la nada    
    
    
    Vamos Rafa ostiaaaaaa!    
    
    
    Qué nivel de tenis jodeeeer. vamos Rafaaaa    
    
    
    No hay palabras ya para lo de Rafa Nadal...no las hay!!!    
    
    
    Ya la tienes @DavidFerrer87 !! Enhorabuena!! Qué mérito!!    
    
    
    Esos riesgos innecesarios de Ferrer con marcador a favor en el juego como ahora le están matando.    
    
    
    Definitivamente Nadal es inalcanzable en tierra. y a Ferrer mentalmente le tiene machacado.Octavo Roland Garros de Nadal!!!!    
    
    
    Grande @alo_oficial ! De sexto a segundo! Pero como Ferrari no haga el coche más competitivo los sabados no hay nada que hacer contra Vettel    
    
    
    @albertolgodoy @alo_oficial Ferrari tendrá sus medios por lo menos para acercarse,imagino. Para eso tienen el presupuesto que tienen    
    
    
    Buen viaje @Franjajajaja !!!!!    
    
    
    Duro y emotivo el Informe Robinson de Robert Enke. Grandísimo programa como siempre    
    
    
    Con @DavidAlda8 y @chousa5 en la nueva @LaZurena !!    
    
    
    @pedroj_ramirez hoy habéis decidido hacer como si l presunción d inocencia no existiera.Una pena viniendo d 1periódico q no suele desbarrar    
    
    
    RT“@jaabellan: Bueno...¡¡¡Por fin !!! Mirar lo que he encontrado.....http://youtu.be/px22_stKwf4 ” @lramoscupeiro minuto 2:06 eres tú verdad???    
    
    
    Inevitable ver el grandísimo anuncio de Coca Cola y no acordarme de @SantiBS7 con esa frase final de "benditos bares"!!    
    
    
    Como el dolor de espalda me tiene KO, peli para que la noche del viernes sea más llevadera.Good Bye Lenin recomendada por @itziar_ut    
    
    
    Tras la entrega de trofeos a los equipos de @EscDepVillaamil solo puedo decir gracias y hasta pronto! @SantiBS7 y yo lo echaremos de menos!!    
    
    
    Lo que acaba de hacer Isco. Joder qué pedazo de jugador!    
    
    
    RT“@meneame_net: Recibe tres puñaladas y entra a un bar a pedir una cerveza http://www.meneame.net/story/recibe-tres-punaladas-entra-bar-pedir-cerveza …” @SantiBS7 recupérate pronto!!    
    
    
    Mañana Mallorca con @itziar_ut !!!!    
    
    
    @Carlos_bycharly aguantándote ellos a tí Charly. Felicidades @AlbertoAstorga7 y @MiguelAstorga3 ! Pasadlo bien!    
    
    
    Vaya con Morata!!    
    
    
    Koke rematando su grandísima temporada con esa asistencia marca de la casa!!!    
    
    
    "Hoy no quedo que es la final de Gran Hermano" ese es el nivel....!!    
    
    
    @javierpg90 suerte buen amigo! A culminar tu gran año    
    
    
    Javi Martínez en Marca: " Cuando Iniesta coge el balón parece que juega contra niños"No se me ocurre mejor forma de definirle!Lo ha clavado!    
    
    
    @itziar_ut y yo nos vamos a dar un paseo por Cala d'Or! A que te damos envidia @javierpg90 ??    
    
    
    Super noche con @estherrcepeda @gnensenat @AlejandroCasasM e @itziar_ut en Port d'Alcudia! pic.twitter.com/cY6VeDGr5r    
    
    
    @pabloher9 @davidcastroval @felixbermdez que tal las notas??    
    
    
    Cala Millor con @itziar_ut pic.twitter.com/Xo2vjucv9y    
    
    
    @Oskiitar19 gracias máquina! Espero que hayas acabado bien el curso. Pasa un buen verano que te lo mereces crack! 1Abrazo!!    
    
    
    @2010MisterChip No solo te has dejado a Ulloa, también te has dejado a Negredo que metió 19 goles en la 2008-2009! Vía @chousa5 !    
    
    
    @FelixBermdez pues dile a la de Lengua que te suspenda de mi parte! Es " a ver" no " haber"!! Pásatelo en grande crack    
    
    
    Valdés y Torres contra Italia. Se acabaron las pruebas    
    
    
    @agarciaporras mientras Torres a lo suyo...meter goles    
    
    
    Ganando a @itziar_ut al ping pong!!    
    
    
    @javieriiin felicidades chaval! Un lujo tenerte estos dos años en el equipo! Eres crack! Buen verano!    
    
    
    @itziar_ut modo fotógrafa en Valldemosa pic.twitter.com/opF7H1azdi    
    
    
    Cala Mitjana con @itziar_ut ! Espectacular pic.twitter.com/CqV5mlyxlu    
    
    
    @m_marchante enhorabuena una vez más! Tus entrevistas son de lo mejor que se puede ver ahora.Todas, sin excepción    
    
    
    Adiós Mallorca pic.twitter.com/M3v1hL4jCe    
    
    
    No era el cambio Torres...No lo era    
    
    
    @javierpg90 no me jodas tronco.Lo estas viendo?? Ha hecho todo bien!!    
    
    
    Otras veces fue gracias a Iker, hoy en la tanda fue a pesar de él.Horrendo y dubitativo en todos los lanzamientos    
    
    
    @javieriiin gracias! ;)    
    
    
    @javieriiin jajjaja era coña eh!!    
    
    
    @JuanjoMP23 felicidades por el 28!! A ver si te dejas ver estos dias !!    
    
    
    C'est Le Tour!!!!    
    
    
    Caída de Contador.No podía empezar peor  @letour    
    
    
    @carlos_lopez24 top10 seguro, quizas podium es precipitado!Ojito a Quintana también. Outsiders aparte, lo de Contador preocupa hoy!!    
    
    
    @carlos_lopez24 a ver las secuelas...! Estando bien Contador, apostaría por él, aunque Froome viene pletórico! Vamos a ver que pasa!!    
    
    
    La carrera de Hamilton es antológica!!!!! Y Magic recorta a Vettel! Ferrari hay que ponerse las pilas para los sábados ya!!    
    
    
    Silverstone y Alonso! Continua el idilio    
    
    
    Pase lo que pase son muy grandeeeess    
    
    
    @tomeumaura Falcao aparte ,supongo    
    
    
    @carlos_lopez24 @sguasch hasta los brasileños saben que esto no es lo mismo que un mundial.un mundial es incomparable a todo    
    
    
    @carlos_lopez24 para nada.Nunca.Jamás.Nadie que sea aficionado al fútbol puede comparar un mundial con otra cosa.Es una burrada    
    
    
    Enhorabuena a Brasil.Justo campeón.A muerte con esta selección.Y a no dudar del estilo después de esto,q es lo que nos ha traido hasta aquí.    
    
    
    Buen tiempo de Saxo!!    
    
    
    @tami100390 @gemuxii90 @silvitalerena @clara_621 nooooooooooo!! En vez de hacerla fotos, asegurate que no me vuelva a ladrar d esa manera!;)    
    
    
    Si lo de Villa y el atleti es verdad es para que El Cholo coja y se vaya.Vergonzoso    
    
    
    Lo de Ana Rosa Quintana entrevistando a Conde es lamentable    
    
    
    Mi profesor de francés (nativo) es del Atleti...Definitivamente algo esta cambiando al sur de la ciudad!! El Cholo lo universaliza!!    
    
    
    Siempre Sagan!!!    
    
    
    Arriesgada la decisión de Ferrari porque en la Q2 iban mejor de lo q pensaban... Pero ya habrá tiempo para criticarla mañana....o no ;) !!    
    
    
    @carlos_lopez24 dictadura Sky..    
    
    
    El Tour es muy largo pero Froome y el Sky son el mejor ciclista y el mejor equipo respectivamente.Con diferencia!    
    
    
    Oliverrr.Jugónnnnnn    
    
    
    Ojalá salga bien, pero el @atleti el año que va a jugar champions vende al mejor 9 del mercado y compra a uno en declive.Gigante paso atrás    
    
    
    Que si!!! Que el precio es barato etc etc pero Villa sigue cumpliendo 32 años en diciembre eh!    
    
    
    Esos RTs del gran @victorgdh19 ! Como me suben la moral jajajaja! 1 abrazo    
    
    
    @diiegovalverde grande Dieguito!! Donde es??y como es que fue allí??    
    
    
    @angelamacho aaaaaangelicaaaaaa!! muchassss felicidades!!!!! Espero que anoche t lo pasaras muy bien! Un beso de Chuck!!    
    
    
    @EduMadina en Andalucía también hay bloqueos, pero esos no los decís. Sois tal para cual    
    
    
    @McLainaPlanet discrepamos en lo de Villa, muy de acuerdo en lo de Demichelis!    
    
    
    El Madrid fichando muy bien!a ver si con el doping financiero les alcanza para llevarse la copa en su casa este año!!    
    
    
    Valverde y sus dos o tres días malos en cada gran vuelta que corre....tremendo    
    
    
    @EduMadina Rajoy se debe ir ya, pero con vosotros q pasa?Ahora si creéis a El Mundo?recuerdas cuando Felipe lo llamaba Inmundo?ya no lo es?    
    
    
    El Socialismo en España ha pasado de odiar a muerte a Pedro J a agarrarse a lo que él dice para gobernar.Ese es su triste nivel    
    
    
    Y Rajoy en su afán de hacer el ridículo lo está bordando...    
    
    
    @JCarlosCrespo desde 2007 más o menos.Concedámosle el dudoso honor compartido con ZP, no se nos vaya a olvidar con los méritos que hizo!    
    
    
    Es verdad que Callejón ha dicho que quiere ir a la selección?????    
    
    
    Bestial Froome.Y Contador va a seguir intentándolo seguro!    
    
    
    @PuritoRodriguez Bravo!!!!!!    
    
    
    Espectáculo Quintana!!superclase!!    
    
    
    #AnimsTito    
    
    
    @AlvaroGarciaP90: Fromme Quintana y Purito.Ese parece el podio mañana.A Contador se le ha hecho larguísimo esto.Chapeau Purito!!    
    
    
    @dcana ventajismo puro. Lo normal era pensar q Fromme no salía y es lo q ha dicho.Sorprendentemente ha ocurrido lo contrario.No pasa nada    
    
    
    El Tour lo ha ganado Fromme , pero el futuro es de Quintana.Sin palabras para él en su primer tour!!    
    
    
    @PuritoRodriguez enhorabuena!!! Nos has hecho disfrutar!!!    
    
    
    #ánimoGalicia    
    
    
    #ánimoGalicia    
    
    
    De copas en casa de @chousa5 !!!!! Muy bien rodeado como siempre!!    
    
    
    Qué grandísimo es Hamilton!!!!!    
    
    
        
    
    
    @Alfremartinezz ahí se evidencia su grandeza.Te lo dice un atlético    
    
    
    Rajada de Alonso en 3,2,1.... Vergonzoso el ritmo de Ferrari, una ruina total    
    
    
    @JavieRubioF1 no es lo mismo Javier.En el parón del año pasado se fue muy por delante de Vettel    
    
    
    @samueldelpozo muy de acuerdo en ambos tweets    
    
    
    @eelmasnacho vete a dormir ya nacheeee!!    
    
    
    @diiegovalverde supongo q se referiría a la última Copa del Rey, donde algunos ibais muy de sobrados.No escarmentáis Dieguito.Buen verano ;)    
    
    
    @diiegovalverde igualmente Dieguito! Un placer haberte entrenado ya lo sabes!! Un abrazo y pasatelo muy bien!!!    
    
    
    Vamos a celebrar los 23 años de @javierpg90 como él merece!!!    
    
    
    Correr por el paseo marítimo de Coruña   con estas vistas!! #Riazor pic.twitter.com/suKjK72GAd    
    
    
    @angelamacho que se que te gusta!! http://m.youtube.com/watch?v=RBumgq5yVrA&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DRBumgq5yVrA …    
    
    
    @Jose_Miguelez lo vuelve a clavar. Más de lo mismo.
http://www.vozpopuli.com/blogs/2999-jose-miguelez-otro-curso-sin-diego …    
    
    
    @ro_lf90 recuerdo ese estadio hace 3 meses... Qué bonito quedó de rojo y blanco!!!!    
    
    
    @JDamiann juega Diego López....    
    
    
    Pues nada sevillistas seguid pitando y provocando a Diego Costa....él ya se encarga del resto...    
    
    
    @carlos_lopez24 vaya exhibición Carlitos!!!!!    
    
    
    @Jose_Miguelez yo agradezco el realismo.Estando así las cosas es de locos pensar distinto.Ade+ eso no es incompatible con"partido a partido"    
    
    
    @falvarezcano Pac!!! Supercopa mañana???!!???    
    
    
    @falvarezcano he tenido q pillar entradas xq no tengo el total y estan un poco alejadas de vuestros asientos, pero nos veremos!eres grande!    
    
    
    Yo estoy muy orgulloso del @atleti y del Cholo pero este equipo necesita refuerzos.Milagro competir así con lo que hay    
    
    
    @elsa_briviesca @aniitagp jajajajaja! Mi hermana tiene menos mofletes pero los ojos mas achinados!! Sin duda!!!    
    
    
    @ManoloSaucedo @atleti y por qué no lo tiene??le vendieron la moto de que si  metía al equipo en champions habría refuerzos de calidad...    
    
    
    @ManoloSaucedo @atleti es triste q un cierto sector de la prensa siga tapando la pésima gestión de los Gil... Por fortuna cada vez son menos    
    
    
    De traca la mala suerte para Ferrari, hoy que el coche era rapidísimo    
    
    
    @alvaro_f1 @carlosmiquelf1 de acuerdo, pero si ALO hubiese salido de los 1eros aún con el trompo daría tiempo.El coche muy competitivo!!    
    
    
    @alvaro_f1 y sí, error de Alonso indiscutible hoy.Grave además por que apuntaba a primera linea clara    
    
    
    @guilleuzquiano ayer fue error de Alonso,él lo reconoció.y Sí,remontar de noveno a segundo(cuando tu compañero ha sido octavo)es de pilotazo    
    
    
    Qué auténtico escándalo es Arda Turan.Qué pasada de jugador    
    
    
    @javierpg90 @agarciaporras os lo traspasamos de @Botellinesdm a Ram Rot por 99 centimos.Precio de mercado, como Bale    
    
    
    @AS_JF_Maldonado No fastidies!!!!    
    
    
    No hay ningún portero mejor que Valdés desde hace mucho tiempo    
    
    
    @carlosplus ha sido Godín    
    
    
    Mascherano ha dicho " El Cholo ha recuperado la versión del atleti acorde con su historia" . No hay más que añadir    
    
    
    @javierpg90 2 cosas :1.El nivel de Iker era lamentable el año pasado.2 Diego López era suplente de Palop (39 años) cuando el Madrid lo fichó    
    
    
    @javierpg90 y 3. El respeto se lo faltas tú a Valdés al compararle con Diego López....barbaridad solo a la altura de tus míticas "javatadas"    
    
    
    @javierpg90 Jajaja Siguiendo tu pésimo razonamiento ...Diego López no está entre los 3 llamados por Del Bosque vale ya?????y el 4 es De Gea    
    
    
    Esa imagen de Dani Moreno y Purito #ciclismo    
    
    
    Triunfo importantísimo en campo difícil. @Atleti sigue pintando bien de la mano del Cholo!!!    
    
    
    Ciclismo y @alo_oficial juntos!! Nada malo puede salir de esa mezcla!!    
    
    
    Lo he escuchado en la radio yendo a la biblio y me he echado unas risas con @AxelTorres .Vehemente es poco! FLATUSO!! http://bit.ly/1dAFjTx     
    
    
    El atleti es ese club q tras dar con 1proyecto deportivo y entrenador acorde con su historia,se empeña en no respaldarlos dsde los despachos    
    
    
    Que el Cholo pide un mediapunta, le traigo de todos menos eso, no vaya a ser que le de por ganar copa y clasificar a champions otra vez...    
    
    
    @kaiserbilbao creo q nos ha faltado ese saltito de calidad con cualquiera de los MP que han sonado...esto es muy largo.Veremos crack!    
    
    
    @amarormarca su ritual besando el escudo en el césped del Bernabéu el 17M es inolvidable.Su crecimiento debe ser ejemplo para los que vienen    
    
    
    @arielvalentin1 Rubiaaaaaaaaaaaa    
    
    
    Madrid 2020 compite contra Estambul, Tokyo y, principalmente, contra Ana Botella.    
    
    
    Koke lleva un año enorme pero no es lateral!!!!!!!!Del Bosque!!!!!!!!!    
    
    
    Nos quejamos de q no nos dan unos JJOO pero la principal universidad pública de Madrid no sabe organizar 1sistema de matriculación eficiente    
    
    
    Eso sí, la culpa de los del COI que nos tienen mucha manía... #yOtrasExcusasMasOriginales    
    
    
    @javierpg90 es que encima eso Javi, Tokyo.Lo peor es que algunos periódicos hicieron creer que era posible.Lo ves friamente y te da la risa    
    
    
    El balón parado del Atleti lleva tiempo siendo una mina.Koke-Miranda otra vez, como en la final de Copa!!    
    
    
    qué salida de Alonso..espectacular    
    
    
    @carloszarauza cuantos pilotos que dicen que van a arriesgar pasan de 7mo a 3ero en una salida? decirlo es una cosa,hacerlo es muy diferente    
    
    
    @carloszarauza porque Vettel es muy bueno pero Alonso tambien lo es...nadie lo discute..seria absurdo, la salida ha sido escandalosa    
    
    
    Licenciada @AniitaGP ! Enhorabuena enormeeee desde París!!!    
    
    
    En plenos Campos Elíseos está expuesto este invento de Newey con el q  Vettel sudó para ganar a Alonso el año pasado pic.twitter.com/AxIsvgFCKs    
    
    
    A este nivel Koke tiene que ir almundial de Brasil si o si. @Michaelmart14 no te pierdas sus últimos partidos,asistencias etc...acojonaaante    
    
    
    Hoy desde París, pero siempre animándote @atleti ! A por ello!    
    
    
    Admitamos hoy q por fin, el atleti tiene un proyecto y un entrenador al q debe cuidar como un tesoro.Disfrutemos esto porq nos lo merecemos    
    
    
    El atleti solo es candidato a ganar el siguiente partido.Todo lo que sea alejarse de eso, le hace perder su filosofía. Me enorgullecen    
    
    
    @Chache_46 @chousa5 os echo de menos!! Y mas en dias como hoy!!    
    
    
    Y que los periódicos, radios etc hablen ya de Koke como se merece.Ya es hora.    
    
    
    Y por último, imposible no citar al Cholo hoy, artífice de todo.No te vayas nunca!!    
    
    
    Viéndolo repetido qué pena por @PuritoRodriguez y qué superclase es!!    
    
    
    sufriendo mucho el atleti en Porto...las bajas de Suárez y Costa hoy si se van a notar y mucho    
    
    
    El atleti ha ganado hoy a un equipo que llevaba 75 partidos sin perder en su casa.Una pasada.Disfrutemos atléticos!!!!!!!!!    
    
    
    Gran cierre de crónica de @AS_Inako  : " Cayó Chamartín, cayó Oporto. Este @Atleti ya no cree en maldiciones, solo cree en sí mismo"    
    
    
    Michu selección....ya era hora!!!    
    
    
    Bebiendo en Le sacre coeur!!! pic.twitter.com/gwbJHvmcqQ    
    
    
    Siempre presente l'Espagne !!! pic.twitter.com/jrLFWNOHpt    
    
    
    Suerte @josugarai Muchos veranos leyendo tus crónicas de @letour y aprendiendo de ciclismo    
    
    
    @Albertoalvarezm congrats y abrazos mister!!!!!    
    
    
    DEP María de Villota .Ejemplo de vida y superación    
    
    
    @agarciaporras @aniitagp uno de los sitios que echo de menos aquí desde luego!!!! Está abierto ya el Tavern Tran?    
    
    
    @agarciaporras @aniitagp ya lo sabía, la mesa es inconfundible, te preguntaba si estaba abierto el de al lado    
    
    
    #PostureoParisino @AniitaGP pic.twitter.com/4FRBb8wg3P    
    
    
    Hoy bebiendo con Ballantines gracias a @agarciaporras que tuvo el detalle de traermelo!! pic.twitter.com/WANDySCVD7    
    
    
    Hoy @javierpg90 ha cumplido el sueño de debutar con la blanquiazul de @Botellinesdm y lo q es mejor, a pesar de ello han ganado!!    
    
    
    DiegoooooooooCostaaaaaaaa    
    
    
    @agarciaporras y que tiene que ver el Banco de España con la crisis POLÍTICA ?????    
    
    
    Viendo la Champions tb en Paris!! Si hay fútbol de por medio siempre es buen plan!! pic.twitter.com/P9Xp1lraJG    
    
    
    Entrar en un bar en Amsterdam y ver marcar gol a Torres...vaaaaaaamos    
    
    
    @AS_Maroto será mañana en Granada    
    
    
    RT“@Jose_Miguelez: El desprecio crónico al Atlético... http://bit.ly/1hsP6LM ” siempre recomendable!!!    
    
    
    Qué jugador Benzema cuando le da por jugar!!!! Juega y hace jugar como pocos!!!    
    
    
    Ilusionantes los últimos dos partidos de Villa. Que dure!!    
    
    
    Todo el mundo hablando mal de como defiende el Madrid y alabando a Jemez, y resulta que el rayo va último y lleva 30 goles encajados!..30!!    
    
    
    Es de agradecer q Rayo juegue como juega pero defiende sin ningun  orden y le hacen goles con mucha facilidad. En el calderón fue 1 caos    
    
    
    RT“@FelixBermdez: @AlvaroGarciaP90 y @SantiBS7 se os echa de menos :)” y nosotros a ti!Como vas?Has tirado ya el pantalon de pijama mitico?!    
    
    
    @pabloher9 @FelixBermdez @antoni01997 GRANDES!Y tb @Oskiitar19 ,la promesa dl teatro español @javieriiin y l revolucionario @Davidcastroval    
    
    
    @eme_de_miguel un abrazo Miguel Ángel. que vaya todo bien crack y aupa atleti siempre eh!!!!!    
    
    
    PARIS!!!! @itziar_ut pic.twitter.com/STfpyD3Ksj    
    
    
    @ro_lf90 @itziar_ut graciaaaas Rocio!!! Un beso    
    
    
    El peor partido del atleti de esta temporada. Inferior en todo al Villareal.Empate y gracias    
    
    
    @arielvalentin1 rubiaaaaaaaaa felicidades desde París!!!!!pasatelo muy bien y aprende a jugar al fútbol!!!    
    
    
    Vaya por lo visto ha metido gol Arbeloa.... Oh wait!!!    
    
    
    Allez les blues!! le coupe du monde attend!    
    
    
    Nostalgia es ver el Calderón por rojadirecta...    
    
    
    @Albertoalvarezm  enhorabuena míster!! Estais a tope!    
    
    
    @kaiserbilbao hoy yo tb claudico ante Raúl García.... a base de goles y buenas actuaciones. Ahí te va el tuit reconociéndolo!!un abrazo    
    
    
    @Carlos_bycharly felicidades Charly.Un abrazo y pasalo como tu sabes. Eres grande!    
    
    
    Massa "No es fácil ser el compañero de equipo de Fernando Alonso. Es un piloto muy fuerte, a veces perfecto"    
    
    
    Que me pregunten en París si por casualidad conozco el bar Ondiñas Do Mendo en Villaamil!!!!!!! #OndiñasInternacional    
    
    
    Hoy el partido de Gabi ha sido insuperable. Grande capitán, quien te ha visto y quien te ve!!!!    
    
    
    Felicidades a @Novillo7 . Un tío 10 al que he tenido el placer de entrenar y ahora de considerarle amigo! Un abrazo enorme!!!    
    
    
    @victoralvarez_m @elegiovio a qué 2periodistas no responde? Porq solo no responde a 1 que insinua q el atleti ha ganado por fallos árbitro    
    
    
    Ya está tardando el @atleti en preparar un homenaje a la altura de Luis Aragonés.Sin duda el hombre más importante en los 110 años del club    
    
    
    @samueldelpozo @fannyc90 @raquelmj90 y tú te acabas de devorar la "V" samuel!! Un abrazo crack!!    
    
    
    @samueldelpozo @fannyc90 @raquelmj90 jajajajjaja qué grande eres y lo sabes    
    
    
    Arda Turan #HighQuality    
    
    
    #TennisTime    
    
    
    Completamente de acuerdo con  @pedroj_ramirez http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/07/52a377dc0ab7407d768b4571.html …     Vía @AlejandroCasasM    
    
    
    @albertolgodoy va todo bien??!!    
    
    
    @rubenuria un matiz: no es cierto que Óliver haya cumplido con nota cuando ha jugado. Como mucho discreto. Pero de acuerdo en todo lo demás    
    
    
    @rubenuria ojalá tengas razón.Un placer leer tu opinión y la de @Jose_Miguelez  sobre Óliver. Tan dispares pero también tan sensatas.Gracias    
    
    
    @VictorPeDa @rubenuria si en q va a ser un jugadorazo estamos todos de acuerdo.Pero +minutos? Y a quién se los quitas? A Raúl García?difícil    
    
    
    @silvitaLerena @SantiBS7 @Gemuxii90 @Fannyc90 nivelazoo!!!    
    
    
    @samueldelpozo suerteee!!! Eres grande    
    
    
    @albertolgodoy tú tb te has pasado al #cholismo??lo que no consiga el Cholo!!  #PasoAPaso #PartidoAPartido    
    
    
    @albertolgodoy jajajajajaja siempre con la puyita!!! Un abrazo ! @alejandroDM25  y yo t queremos aqui en Paris!!    
    
    
    @albertolgodoy recuerdas que alguien en Estructura Económica Mundial nos  presentaba a Stiglitz como la panacea?    
    
    
    @albertolgodoy jajajajajaja desde luego!!! Como sabía que ahí te iba a encontrar    
    
    
    #PartidoaPartido    
    
    
    Here we are Muntari!    
    
    
    @Curros_7 jjaajaja Alvarito tú si que eres provocador. un abrazo fiera    
    
    
    @AniitaGP no sabía yo que ahora el transporte público en Madrid s un golf blanco ;)    
    
    
    Au revoir Paris.À bientôt!    
    
    
    @barral23 eres patético    
    
    
    Como me hacian falta esas copas!! @samueldelpozo @SantiBS7    
    
    
    Nuit!! Y hacia tiempo ya!!    
    
    
    #PrayForSchumi    
    
    
    Tremendo Hazard #BenditaPremier    
    
    
    Nunca pensé que diría esto pero el atleti echa demasiado en falta a Gabi    
    
    
    2 años después y en el mismo estadio donde empezó! De cogerlo a 1 punto del descenso a dormir líder de la liga.Qué bueno que viniste Cholo!!    
    
    
    Qué escándalo Rafinha    
    
    
    Grande grandísimo @albertolgodoy !!! Cómo t echaba de menos!!    
    
    
    No se podía haber esperado Messi una semana más???!!! Vienen como motos Cholo!!!!!    
    
    
    Más que merecido el descarte de Adrián. Y aunque me duela, también el de Óliver    
    
    
    #Orgulloso #Atleti #Cholo #Ardaturanismo    
    
    
    @falvarezcano la imagen que te dije el otro dia! Pocas bromas con Guilavogui!! pic.twitter.com/PMyC7dmSBJ    
    
    
    Madridistas celebrando el empate del @Atleti , sevillistas festejando el empate como un título, sí que han cambiado las cosas sí...    
    
    
    @lramoscupeiro la obligacion del @atleti es ser 3ero. Q a estas alturas esté entre Madrid y Barça, un milagro. Compara plantillas/presupstos    
    
    
    @lramoscupeiro y ese matiz de cuando es mediocre algo y cuando no quién lo dice? Quién lo marca? Según convenga?    
    
    
    RT“@pabloher9: Teeeneeer un bro asi es lo mejoor quee haay :) @antoni01997 pic.twitter.com/CGzfba85qT” habéis salido del armario ya pareja????    
    
    
    @lramoscupeiro Luis, un partido es una cosa y una liga(regularidad )es otra muy distinta!El periodista al q he RT simplemente ha dicho (1/2)    
    
    
    @lramoscupeiro que parece que ahora lo de mediocres es solo según quien lo haga. Y no cuela.    
    
    
    #politicosalmando y lo de Iñaki Gabilondo como paradigma de la objetividad y neutralidad ya es para hacérselo mirar.... #NoCuela #NiDeCoña    
    
    
    @Charlymoya no se a q periodico te refieres.Vettel es1pilotazo,pero la carrera de  ayer no estará ni entre sus 5 mejores.Mucha mucha suerte    
    
    
    @Michaelmart14 se ha acercado a lo que me dijiste el otro dia.Getafe +presencia, pero betis arriba letal.Beñat acojonante,hace lo q quiere    
    
    
    Apocalipsis en La 1.El ascenso al poder de Hitler.De nada. Via @SantiBS7    
    
    
    @falvarezcano no te pierdas la Carta al Director del Marca de hoy,Paco.Creo que compartes esa opinión al 100%.Un abrazo    
    
    
    @Jose_Miguelez ojo con la Carta al Director de Marca.Bien la podría haber firmado el mismísimo miguélez.De acuerdo al 100%    
    
    
    @arana_ut jajajaja menudos vacileos te traes desde que eres una California girl!!!un besooo!    
    
    
    RT@realvalladolid:El Real Valladolid ficha al atacante sueco Daniel Larsson (Göteborg-Suecia.25-6-1985) "recomendación de @AlejandroCasasM ?    
    
    
    Grande Ferru!!!!!    
    
    
    Sencillamente imponente el discurso de Obama    
    
    
    Otra acción despreciable de Soldado.Espero que este tío no vuelva a la selección    
    
    
    Y si el fútbol es grandioso es también por este tipo de cosas:que el Celtic,tras el asedio,saque desde su puerta y haga el 2-0!!Fútbol!!!    
    
    
    Piquetes y barricadas en somosaguas que impiden el acceso a los demás estudiantes.De vergüenza,como siempre    
    
    
    Se puede perder contra el Valencia como se perdió y NO se puede perder contra el Academica como se perdió hoy    
    
    
    @kaiserbilbao lo de El País, después de su abierta crítica a la Reforma Laboral resulta más sangrante.    
    
    
    @kaiserbilbao está claro.Pero entonces no lo critiques.Sé coherente.Un abrazo y a ver si nos vemos y ganamos mañana!!    
    
    
    Qué vergonzoso que el que agrede siga en campo y el agredido no pueda continuar.Sea quien sea    
    
    
    Si hay algún colectivo que realmente me parece vomitivo es el de los piquetes    
    
    
    Leo mucho optimismo sobre Ferrari en estas dos carreras restantes.Totalmente infundado.Está muy difícil    
    
    
    Karanka. #EsaMarioneta    
    
    
    Independientemente de que el Ferrari sigue siendo un bluff en qualy,Alonso no ha estado bien hoy.Y el mundial se acaba sin remedio    
    
    
    Gran Vettel y espectacular Hamilton hoy!Interlagos otra vez!!!    
    
    
    Muy de acuerdo con el "Ladran,luego cabalgamos" de @McLainaPlanet .Empiezo a pensar que molesta en cierta prensa que el @Atleti esté arriba    
    
    
    @javierpg90 mírate las audiencias de la F1    
    
    
    Cómo ha podido Rubén Pardo estar en el banquillo la mayoría de partidos de Montanier????? Es un escándalo!!!    
    
    
    RT“@abellanenpunto: Ya tenéis el VIDEO de la entrevista a Simeone en @abellanenpunto. http://ow.ly/fqooV ” @chousa5 brutal!!míratela entera    
    
    
    El Cholo estuvo bestial anoche con @jaabellan #cholismo    
    
    
    RT"@itziar_ut: @AlvaroGarciaP90  ve mentalizándote que este finde toca comida china. No me olvido....” yaaaaa vereemoosssss    
    
    
    @ro_lf90 @itziar_ut jajaja poco a poco Rocío!! No des ideas!!jaja suerte en tus exámenes!!    
    
    
    @chousa5 @Michaelmart14 está requetevisto!! Y me leí su libro este verano!! Buenísimo    
    
    
    http://ow.ly/fqooV  escucha esto!!la segunda parte!lo que dice sobre Raúl García el Cholo    
    
    
    RT“@AS_Inako: aclaro: si Falcao jugase Euopa League SÍ podría jugar Champions de irse en enero. No le reservan x eso” @DavidAlda8 @chousa5    
    
    
    El milagro es haber llegado vivo hasta aquí!! Suerte @alo_oficial !!    
    
    
    Felicidades al personaje de @carlos_bycharly ! Sin duda un gran tipo!!    
    
    
    Qué complicado sigue esto!!!    
    
    
    Brutal la gestión de la carrera de Vettel y Red Bull hoy    
    
    
    Vettel campeón. Era demasiado milagro que no lo fuera.Orgullosísimo de @alo_oficial .Este mundial le refuerza como el mejor del mundo    
    
    
    @DavidAlda8 es muy falso decir  q afición del atleti cantó lo de Puerta.Si así lo fue,1grupo minoritario,indeseables como en todos los lados    
    
    
    Enhorabuena a @Albert_Rivera . Catalán y español desde la sensatez,la moderación y la coherencia. Merecido premio electoral!!    
    
    
    @arana_ut happy birthday to you!!! Espero que estés pansando un buen cumple en los States donde seguro ya serás la más popular;) jajaja 1bso    
    
    
    Y el @Atleti del Cholo sigue su camino.34 de 39.Un paso más,alejándonos de Sevilla,Valencia y Málaga. #cholismo    
    
    
    @Rastrollo17  tienes razónpero m refería al sabado por la noche,con su victoria el málaga se acercaba 3 puntos y hemos vuelto a distanciarle    
    
    
    @alfonso_ussia se autodefine de centro izquierda. Si fuera sólo de centro, todavía captaría mucho más votos liberales- conservadores    
    
    
    Se ha comprobado q ayer ni rastro d los cánticos a Puerta, @DavidAlda8  la próxima vez no hagas RT de fanáticos al menos sin comprobarlo    
    
    
    @EduMadina explicar también porque no habéis apoyado el acuerdo  que han suscrito UPyD y PP para desalojo de cargos públicos corruptos    
    
    
    Vaya golazo de tu adorado Raúl García @kaiserbilbao    
    
    
    @kaiserbilbao qué va!! De hecho he estado jugando una pachanga!pero he visto la primera parte! A por los ciervos!!    
    
    
    Malísima noticia lo de Filipe.No hay recambio de garantías    
    
    
    @AS_Inako la realidad es que de no estar lesionado el Cebolla, el cubriría la posición de Filipe.Eso muestra el nivel del Cata Silvio etc    
    
    
    El gol de cr7 es acojonante.Pero que eso no deje ver el gravísimo error de Arda q tira por la borda 1buen atlético  en los 1eros 15'    
    
    
    Horrible Arda defensiva y ofensivamente, por ahí vienen los problemas del atleti    
    
    
    El peor atleti de la temporada.Muy por debajo de su nivel habitual.Mucho peor que el Madrid.A otra cosa.En la liga el objetivo va encaminado    
    
    
    @JLlerena7 la pregunta es: de verdad el madrid con presupuesto 5 veces mayor va 5 puntos detrás de ese equipo?La respuesta es SI    
    
    
    El atleti está haciendo los deberes en liga sobradamente.El q le saque 5 puntos al madrid a estas alturas es grave,y me remito a presupuesto    
    
    
    @albertolgodoy no puedes desvincular presupuesto cuando lo que te destroza el partido es una maravilla de un tío que vale 96 mill €    
    
    
    @albertolgodoy y por cierto, derrota  fácil de digerir.Sería mucho más difícil si el atleti hubiera ido con necesidad de los 3 puntos!abrazo    
    
    
    @albertolgodoy no por ser eterno deja de ser legítimo.La diferencia la hacen los millones de €.Por eso es grave q el atleti vaya por delante    
    
    
    @albertolgodoy y por cierto, ya hay liga de ricos ( madrid y barca ) y de pobres( el resto) parece mentira que tú me lo preguntes    
    
    
    @albertolgodoy no tiene que ver saber quien es superior a salir con complejo, de hecho los primeros 15' del atleti fueron más que aceptables    
    
    
    @albertolgodoy en eso estamos de acuerdo    
    
    
    @Franllamosas @mariaxosecastel muy de acuerdo con Savater, que se ha quedado corto con lo de bobos    
    
    
    @lsgrcbd no tengo ninguna duda de que así será.5 veces en 8 años y casi nunca con el mejor coche! Cómo si fuera fácil    
    
    
    @BMalaina17 @chousa5 @xarlysoloayuno @carlos_bycharly a ver si me pongo mañana que he estado fuera!gracias!    
    
    
    @AlejandroCasasM @albertolgodoy quizás reducirlo solo a ZP sea exagerado,pero q no t quepa duda q es responsable en una porcentaje muy alto    
    
    
    @JuanjoMP23 vaya banda el atleti B. Se van a cargar a Alfredo    
    
    
    Frío polar en el Calderón    
    
    
    Falcao.Y para qué decir más!!    
    
    
    @RichiBaz hacer un resumen del partido sin hablar de Messi tiene su mérito! En todo lo demás, de acuerdo.Pinta bien este Betis    
    
    
    @RichiBaz jajajaja Iniesta ha hecho un tacón hacia atrás tío.Messi ha ganado el partido.Vaya ceguera!!    
    
    
    @RichiBaz jajajaja obsesión??? Ninguna 
Pd : qué dice Mel en la ser que Messi no es sólo bueno si no que es el mejor que ha visto.
Un abrazo    
    
    
    RT“@chousa5: Felicidades al gran, enorme o como lo querais ver @falvarezcano FELICIDADES” me uno! qué gran tipo!    
    
    
    @pepecarpintero es adrián , Raúl García sigue en campo    
    
    
    Cholo qué gran BLOQUE has creado!! Y Qué nivel de Diego Costa    
    
    
    Espero q Cholo nunca vaya amenazando ni acorralando a periodistas,y q si algún día se le ocurre,el @Atleti nunca le apoye.Sentiría vergüenza    
    
    
    @albertolgodoy que se sepa Antón Meana nunca ha llamado nazi a Mourinho.Patético los intentos de defender y excusar lo injustificable    
    
    
    @jjbrotons @antonmeana buena reflexión    
    
    
    #elcurriculumdetodos    
    
    
    RT“@JaviBlancoSER: Aprende inglés con Sergio Ramos: https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=MivpQhXrErc …” @Fannyc90    
    
    
    RT“@SportYou: El Madrid retira el vídeo de Ramos felicitando en inglés http://ow.ly/gbaai ”todos se avergüenzan de él menos tú @Fannyc90    
    
    
    Qué difícil es estar tan impecable como lo ha estado hoy Zubizarreta dando la rueda de prensa! Y no era fácil estar a la altura. #AnimsTito    
    
    
    Insomnio a lo @javierpg90    
    
    
    El PSOE apoya los presupuestos de BILDU en Guipuzcoa.....luego se quejarán de que cada vez les vote menos gente.Vomitivo    
    
    
    RT“@ro_lf90: Pero qué grande es @agarciaporras” no te imaginas hasta que punto!( lo digo ahora que voy pedo)    
    
    
    Salir del estadio y chocarte con el Cholo saliendo entre la multitud porque su avión a Argentina sale a las doce y media!! #Noesbroma    
    
    
    RT“@maldinisport: Arda Turan dejando claro el pedazo de futbolista que es. Y no solo hoy, desde luego.” pero es irregular a no poder más    
    
    
    El gol q acaba de meter Messi... No por que lo haga a menudo deja de ser un gran gol    
    
    
    En el Madrid estar a 16 puntos del Barca siempre había sido motivo de destitución del entrenador de turno.Veremos si Mou ha cambiado tb esto    
    
    
    Desde luego Mou es el puto amo!a 16 del Barca y la mayoría de la gente hablando de si Casillas fue suplente merecido o no....    
    
    
    Con @itziar_ut en la cafetería HD    
    
    
    Qué chapuza de película la versión americana de Millennium I.Daniel Craig horrendo. Infinitamente mejor la versión sueca y sus protagonistas    
    
    
    @eelmasnacho Rosa Díez ha abandonado ese izquierdismo y ha evolucionado( cada vez más votos) El PSOE, cuesta abajo y sin frenos    
    
    
    @eelmasnacho si Nacho, en democracia un partido político evoluciona si obtiene más votos.Creía que eso estaba claro    
    
    
    Huertas con @DavidPerpoz @DavidAlda8 @AlejandroCasasM @RichiBaz @Michaelmart14 @PabloMartin90 @Asecades90 @AlfiPrez @UrbiFer !! Ese buencon!    
    
    
    En casa después de salir a las 13:30 de ella!    
    
    
    El impuesto Hollande(75% las rentas multimillonarias )es una degeneración tal del principio d progresividad q viola el principio de igualdad    
    
    
    Me parece normal y lógico que el Consejo Constitucional francés rechace  esta medida de Hollande.El socialismo estrellándose everywhere    
    
    
    Entre los Obama del @Atleti siempre seré más de Fede    
    
    
    @Carlos_bycharly el manejo de la izquierda les diferencia bastante.Fede es acojonante con ambas,Salomón no.    
    
    
    No me había fijado lo que te favorece salir a mi lado @Fannyc90 jajaja pic.twitter.com/pTjZscVc    
    
    
    @SusanaGSS @rsolis7 nosotros también Ramses!!    
    
    
    Caramelos solano @javierpg90    
    
    
    @SportYou xq en el calendario copa del Rey q está en vuestra web se juega la vuelta de los cuartos de final y la ida de semis el mismo dia?    
    
    
    Con @itziar_ut en el cine para ver Los Miserables . A ver si cumple las expectativas!    
    
    
    @Franjajajaja felicitaciones con retraso máquina!! Espero que lo hayas disfrutado tío! Un abrazo    
    
    
    @straj5 a nosotros nos gustó mucho!! Y eso que a mí los musicales no me van!el reparto es la leche.Recomendada 100%    
    
    
    Cortesía del chef @chousa5 pic.twitter.com/ZkM1OFxi    
    
    
    @chousa5 @albertoalvarezm @davidalda8 @javierpg90 la 'pericia' de Javi a los dardos y el pacman de divi lo mejor de la noche!    
    
    
    @lramoscupeiro la reflexión + lógica no sería " a ver cuánto dura un entrenador que antes de que acabe la 1era vuelta está a 16 del Barca?"    
    
    
    @lramoscupeiro Si a Manzano le dejan trabajar acabamos en 2a el año pasado Luis.Este madrid está dividido y roto y Mou es parte del problema    
    
    
    Özil el día que le da por jugar aunque sea un poquito es un escándalo    
    
    
    @danibenavidesPR aunque en general estoy de acuerdo contigo, discrepo si nos ceñimos a la actuación de Iker hoy.Sin culpa directa  en goles    
    
    
    @danibenavidesPR sí, en ese sentido la tónica general de la temporada, .Informad por favor de vuestro destino los de ABC punto radio.Gracias    
    
    
    @chousa5 descomunal    
    
    
    Siempre al ataque el @Atleti del Cholo... Siempre queriendo más. Qué empate más inmerecido!pero otras veces se ganó sin merecerlo!    
    
    
    Orgulloso de q un entrenador español como Del Bosque haya llegado a ser nombrado el mejor del mundo.Sin aspavientos y con naturalidad.Crack    
    
    
    RT“@RevillaMiguelA: A 70km de Madrid paso por un pueblo que se llama Rascafría. A -2º, haciendo honor al nombre.” @agarciaporras    
    
    
    @carlosplus visto tu tweet hace días sobre Ronaldo (brasileño)y visto lo d CR7 hoy parece q lo d comandar estampidas va a ser cosa dl nombre    
    
    
    @jaabellan más os vale que sea un hasta pronto!! Aquí un incondicional desde que hace 6 años sintonizara El Tirachinas en COPE.Sois únicos    
    
    
    Lo de Sergio Ramos ayer fue tan penoso...    
    
    
    RT“@JuanjoMP23: De camino al Calderón..a ver si sigue la racha de los 10 partidos sin perder... @AlvaroGarciaP90” más te vale    
    
    
    Arda Turan desequilibrando..en el campo es donde tiene que hablar.Y se le da muy bien, por cierto    
    
    
    @AS_Inako Filipe Luis hay que decirlo más    
    
    
    Convertir ganar en rutina.Ese es el verdadero mérito del Cholo.Bendita rutina    
    
    
    @SantiBS7 @chousa5  hacer la manita ante SU afición es falta d respeto?no te veo tan ofendido cuando CR7 manda a otras aficiones q se calmen    
    
    
    @SantiBS7 @chousa5 a mí desde luego no me parece igual.El matiz de hacerlo en su casa ante su público cambia mucho la historia    
    
    
    La irrupción del ciclismo inglés ha rescatado al ciclismo.Si se sigue el camino marcado x él,el ciclismo habrá madurado.Si no,nada cambiará    
    
    
    Arbeloa cumple 30 años.Los rivales esperan que cumpla muchos más( en los terrenos de juego)    
    
    
    @danibenavidesPR qué protección??? Le ha dado mucho al Barca, muchísimo.Y no siempre valorado en su medida    
    
    
    @danibenavidesPR  te olvidas de tantos manos a manos d ese Barca de Guardiola q en muchos partidos,antes de marcar,concedía una o dos claras    
    
    
    @danibenavidesPR sin embargo solo hablas del gol d Sobis...Cuando su importancia va más allá d sus decisivas paradas (el mejor con los pies)    
    
    
    @danibenavidesPR un placer discrepar contigo.Espero oírte pronto!y si es con @jaabellan mejor!    
    
    
    Pues aunq sea 1tramposo yo le tengo q agradecer a Armstrong q me enganchara al ciclismo, este deporte en el q ahora hay q creer más q nunca    
    
    
    David Millar en el INEF y @chousa5 sin avisarme...con la que esta cayendo!!    
    
    
    #cholismo y van no se cuantas!!    
    
    
    RT“@elegiovio: Wiggo: "en el palmarés del Tour sale mi nombre, no un asterisco q pone 'no atacó en las montañas'".Jaja CRACK @Michaelmart14    
    
    
    Enterarte hoy que tu profesor de Estructura Económica Mundial en Segundo era Amy Martin...    
    
    
    Y Carlos Mulas en el papel de Amy Martin...o al revés?? pic.twitter.com/2ELdIWYH    
    
    
    @gemmaherrero muy en desacuerdo.Lo que se votaba y dilucidaba era algo contrario al ordenamiento.Mejor no ser partícipe de ese espectáculo    
    
    
    Albert Rivera sobre el disparate catalán.Muy recomendable, como siempre http://www.youtube.com/watch?v=YDyz14GuIx4&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @chousa5 @diarioas jajajaja luego te llevo el MARCA que lo he leido y me he acordado de ti.Le dijo "gracias"jajajajja    
    
    
    Palizaaaaaa!!!! #Hispanos    
    
    
    Lo peor ( o lo mejor) es que tiene 25 años. #messi    
    
    
    Arda missing    
    
    
    Gran athletic de Bielsa después del descanso.El atleti no debe detenerse en la derrota y pensar ya en la copa    
    
    
    Muy fan de Emery.Va a estar jodida la eliminatoria de semis de copa con este Sevilla    
    
    
    @AlejandroCasasM incomprensible tu tweet sabiendo que lo que se cuenta hoy en La Razón es completamente verídico.Y tú lo sabes    
    
    
    Pedazo de futbolista Varane    
    
    
    Xabi Alonso repartiendo palos a diestro y siniestro    
    
    
    Sin palabras para Varane hoy.Acojonante    
    
    
    El Calderón en estos partidos es un escenario único.Para disfrutarlo    
    
    
    RT“@olitorres10: No hay que esperar que pase el tiempo ... El tiempo pasa y no espera . Buenos dias” @Jose_Miguelez    
    
    
    Puyol retirando el mechero el otro día y diciendo "a jugar" y Callejón, la copia barata de CR7, chivándose de lo q dijo Messi. #diferencias    
    
    
    @Michaelmart14 que digo yo q Messi después de recibir la pila de palos de Xabi y Arbeloa algo podrá decir no??    
    
    
    @javierpg90 @Michaelmart14 y no lo habéis entendido.Puyol hace una cosa para rebajar la tensión y Callejón otra para avivarla,es mentira?    
    
    
    @robertomorales5 qué falta de respeto al resto de porteros!Casillas manco?fanatismo y amiguismo en estado puro    
    
    
    @Jose_Miguelez poca pinta de revulsivo tiene Manzano, muy poca pinta    
    
    
    RT“@isaacfouto : El vídeo de Simeone anoche en el @partidodelas12 cuando  habla con sus hijos http://www.marca.com/2013/02/05/futbol/equipos/atletico/1360076447.html …” buenísimo @chousa5    
    
    
    Y en 10 horas ya sí que sí fin de exámenes    
    
    
    "Los que tengan dudas que se queden en sus casas" @AgCastellote en @diariofénix recomendable sobre doctrina Simeone    
    
    
    De quererse irse Falcao, la opción que anda circulando por ahí de irse al Chelsea por 55 mill € más Courtois no es nada despreciable    
    
    
    Mañana de partidos con los chicos con la ausencia de @Edubdias ! Vamos a ello!!    
    
    
    #IscoRules    
    
    
    @arielvalentin1 felicidades por ese hat trick rubio! A seguir así    
    
    
    En @lazurena preparando la inauguración!!! Con @chousa5 @franjajajaja @JuanjoMP23 @santiBS7    
    
    
    El Vasco Aguirre revulsivo!vaaamoss    
    
    
    Caraja    
    
    
    Cata el mejor del rayo    
    
    
    Horrible el @Atleti hoy y culpa del Cholo también ,igual  q siempre se destaca el mérito que tiene, hoy lo de poner a Cata...tela    
    
    
    @eelmasnacho tranquilo Nachhh! Seguimos segundos no?;) y lo importante para el @Atleti es clasificar a champions.El objetivo está encaminado    
    
    
    @eelmasnacho tú tenías exámenes esta semana no??? ;) jajaja pues ponte a estudiar y deja al Glorioso en paz    
    
    
    Y pese al gol, alarmante nivel de Falcao... Lleva un mes y medio out entre lesiones y actuaciones flojísimas    
    
    
    Como ya se dijo en este humilde twitter Oltra no era el problema @davidcamblor    
    
    
    No veo comentarios de @kaiserbilbao acerca del pésimo partido de su admirado Raúl García. Se ve q solo tuitea cuando le conviene.VENTAJISTA    
    
    
    @kaiserbilbao jajaja siempre con excusas.Fatal todo el equipo, salvando los últimos minutos de Óliver.Un abrazo!    
    
    
    Lucas Moura es una barbaridad    
    
    
    San Valentín y otras estúpidas formas de animar al consumismo    
    
    
    El @atleti vuelve a entrar dormido...    
    
    
    El atleti y su alarmante  nivel físico hacen pensar q lo mejor que le puede pasar es que le eliminen en la UEL.No aguantará 3 competiciones    
    
    
    Al menos el Cholo en vez de dar leña a sus jugadores ( podría hacerlo perfectamente) empieza por la autocrítica.No todos lo hacen    
    
    
    Xcierto,esos madridistas qse qejan d ls atléticos cuando hablan dl madrid...habéis tardado mucho en saltar...llevabaís tiempo escondidos eh!    
    
    
    @MigAstrain jajajaja pregúntaselo a algunos como @DavidAlda8 o @JLlerena7 1 abrazo!    
    
    
    Esta tarde inauguramos @LaZurena !! Calle Juan de Olías 39 veeeenteeee!!!    
    
    
    Pues quedaaaa inaugurada @LaZurena !!!    
    
    
    Muchísimas felicidades a un grande como @albertolgodoy !! Disfruta el día.1abrazo    
    
    
    @futbolbuencon quien ha ganado??Tagore o CBC?    
    
    
    1 tiro a puerta del Valladolid en todo el partido.El atlético de siempre hoy con Diego Costa espectacular.Partidazo de Gabi y los centrales    
    
    
    Jordi Évole cada vez siendo+plural y dando caña a todos ls partidos y Eva hache cada vez +rancia y previsible( El PP es malo y los demás no)    
    
    
    Existía Eva Hache y los discursos en Los Goya cuando gobernaba ZP?? Lo que sí recuerdo son las subvenciones...    
    
    
    El cine español despachando generalmente producciones de dudosa calidad..eso sí subvencionado hasta las cejas en años de zapaterismo    
    
    
    Y lo de Pilar Bardem y su "no a la privatización de la sanidad " no puede ser más hipócrita sabiendo donde nació su nieto    
    
    
    Merecido premio a Intocable!    
    
    
    Cómo puede Javier Bardem hablar del Sahara y de los procesados por manifestarse!!él, el mismo que calla ante la disidencia cubana#doblemoral    
    
    
    @falvarezcano donde está cuando el régimen castrista persigue y oprime a la disidencia? Si es en Cuba no vale no Paco? #hipocresía    
    
    
    @sergiomguti es también ese señor que protege y defiende de manera combativa  a la disidencia en un sitio y la olvida si es en Cuba.    
    
    
    @falvarezcano no hablaba de partidismo Paco, hablaba de la libertad de expresión en general.Bardem la reivindica o la elude según el lugar    
    
    
    Deseando que el Celta baje a segunda.Panda de intolerantes    
    
    
    @dcana de no ser bien recibido,vale.Pero negarle trabajo de entrenador por ceder al chantaje de unos q gritaban "ETA mátalo" es muy distinto    
    
    
    Para mí decisión inteligente del Cholo de dejar a la mayoría de titulares en Madrid.Con esta plantilla corta, llegaba la hora de priorizar    
    
    
    @MSansigre va empanada por las mañanas!    
    
    
    El Sevilla interesado en fichar a Zapata para la vuelta de la semifinal vs @Atleti    
    
    
    @itziar_ut @arana_ut yujuuuu    
    
    
    @arana_ut @itziar_ut queeeee taaaal araaaaanaaa?    
    
    
    @albertolgodoy estoy de acuerdo    
    
    
    @pepecarpintero Oliver no puede jugar UEL...a ver si nos documentamos más porque ya he visto varios periodistas que lo habéis dicho y tela..    
    
    
    Saúl apunta a buen jugador    
    
    
    @Michaelmart14 no te oigo decir lo mismo de la impecable marcha en liga,el verdadero objetivo del atleti( meterse en champions) lástima!    
    
    
    Nocheee de copas en @LaZurena con @samueldelpozo @SantiBS7  y @Raquelmj90    
    
    
    Con @itziar_ut en Los Rotos!pasando una buena nochee de viernes!!    
    
    
    Con @itziar_ut tomando una copa en el Jazz Bar! pic.twitter.com/IhbIIYLnYy    
    
    
    Mañana y tarde de partidos con @EscDepVillaamil Vamos a por ello!    
    
    
    Daniel Day Lewis! El tercero y podían ser más. #Leyenda    
    
    
    Anne Hathaway mejor actriz de reparto.Estaba claro @itziar_ut    
    
    
    @RichiBaz imponente.Igualito que aquí en Los Goya    
    
    
    Recomendable Zero Dark Thirty aunque me esperaba más!    
    
    
    @albertolgodoy espero con ansia que me la pases! Gracias!    
    
    
    Qué protesta Piqué??    
    
    
    @samueldelpozo enhorabuena y eso.. Pero que vengas a comparar con tus RT la exhibición de Ronaldinho aquel día con lo de Pepe hoy #comoqueNO    
    
    
    @samueldelpozo Pepe hoy ha sido intrascendente, totalmente.No hay motivo por el q aplaudirle.Ronaldinho ese día dio un recital!1abrazo    
    
    
    Gracias Cholo, qué bueno que viniste    
    
    
    Paris Dauphine    
    
    
    @lramoscupeiro equipo "perdedor" según Luis Ramos : ganar 4 títulos en dos años.Por lo demás el barca está a 12 puntazos.1 abrazo    
    
    
    @lramoscupeiro 2 competiciones Luis, que todavía no habéis ganado la Copa.Además tú la mayoría de veces quiere que pierda el Atleti...    
    
    
    Casi pleno! Benjamin2 6-0 , 4-2 juveniles,4-1 cadetes y 11-5 alevines, 2-1 infantiles 1.Seguimos @EscDepVillaamil    
    
    
    Piqué insinuando que el arbitraje es premeditado.... Qué pena dan los llorones.Barca y Madrid a los que mas benefician y los que más lloran    
    
    
    Pero qué bueno es Carlos Vela!!    
    
    
    Buyo diciendo en Radio Marca q Diego López ha jugado una semifinal de Champions...que me explique cual (Villareal -Arsenal no la jugó él)    
    
    
    Viendo 'Descubriendo a Forrester' por recomendación insistente de @itziar_ut    
    
    
    Mañana de padel con @samueldelpozo #Keko y #Lozano! El Martes que viene la revancha!    
    
    
    #cholismo2017    
    
    
    Diego Costa convocado con Brasil.MERECIDÍSIMO    
    
    
    @lramoscupeiro jajaajaja tú también sabes que eso nunca es roja.Disfruta de la victoria    
    
    
    Ojalá qlo de Chávez sirva para q n Venezuela se asiente una democracia fundada en1estado d derecho sólido y no siga el atropello bolivariano    
    
    
    @ccarnicero elecciones!?aquellas en las q ponía en marcha el aparato de propaganda estatal para silenciar a la oposición? el fanático era él    
    
    
    @ccarnicero @julia_otero fanatismo es culpar y atribuir a EEUU y al Imperialismo una enfermedad en el siglo XXI...    
    
    
    El ejército tomando las calles de Venezuela... Todo muy "modélico" y "democrático"    
    
    
    Pues vamos a ver el Valencia! #NadaMejorQueHacer    
    
    
    @carlos_lopez24 gracias! Interesantísima recomendación aunque venga de un Mourinhista jajaja! Pd: gana Talansky no?    
    
    
    @carlos_lopez24 jajajajaja estas siendo irónico???    
    
    
    @carlos_lopez24 sí, estoy de acuerdo.Aunque hay bastante diferencia en cuanto al potencial de cada equipo pero in Cholo we trust!    
    
    
    Porfavor qué golazo de Jonas! Se anima esto!    
    
    
    Empata Lavezzi,sigue a 1 gol el Valencia!!    
    
    
    @eelmasnacho totalmente.Pero es verdad que en la ida fue bastante mejor el PSG.Hoy, alrevés.    
    
    
    @Ildefonsocbc @lramoscupeiro el CBC sale en El Mundo del miércoles catalogado dentro de los 100 mejores colegios de España.Enhorabuena!!    
    
    
    http://cultura.elpais.com/cultura/2013/03/07/actualidad/1362687999_648669.html …   Imposible estar más de acuerdo!    
    
    
    @albertolgodoy y el del hombre trabajador en tu caso también los 365 días al año.Eres un currante!!    
    
    
    @straj5 muuuuuuuuchaaaaaaas graaaaaciaaaas!!!te debo un botellín!    
    
    
    @mcabello6 gracias crackennn!!!!    
    
    
    @latartademarta muchísimas graciaaaas Maaarta!! Lo de la copa ya para tu cumple casi no?jajajaj 1 beso!    
    
    
    @lramoscupeiro muchas gracias Luis.Un abrazo,aunque lleves el "indios no" por bandera! Cuídate!    
    
    
    @davidcamblor muchas gracias tío!un abrazo, a ver si nos vemos!    
    
    
    @BMalaina17 graacias!nos vemos en la final ;) no ??    
    
    
    Qué golazo de Messi    
    
    
    @GuilleV11 muchas gracias crack!! Aunque seas vikingo!!    
    
    
    BOTELLINES CAMPEÓN LIGA 2012/2013    
    
    
    Que si que el árbitro de hoy nos ha perjudicado que si tal que si pascual...el atleti hoy no ha merecido ganar.Esa es la verdad    
    
    
    RT“@Atleti:1gol en fuera de juego aborta la fabulosa racha del #Atleti en el Calderón http://ow.ly/iHryU ”más autocrítica y menos excusas    
    
    
    Pero qué grande es @PuritoRodriguez ! En la victoria y en la derrota.    
    
    
    Xavi no te retires nunca    
    
    
    Barça reconocible y se acabó    
    
    
    @eelmasnacho @elcurritos95 @Chemi_ruiz lo que os decía de las apuestas ;) pic.twitter.com/hZZpYon9EP    
    
    
    Viendo al Málaga!ojalá se cuele en cuartos!    
    
    
    Isco juega a otra cosa    
    
    
    Nivelazo de Joaquín    
    
    
    Goooooooool Santa Cruz!!    
    
    
    Toulalan es otro rollo.Pero otro puto rollo    
    
    
    @elcurritos95 @eelmasnacho @chemi_ruiz qué grande Alvarito!!    
    
    
    El Cadete de @EscDepVillaamil Campeón de Moncloa en los JDM.Enhorabuena chicos @pabloher9 @javieriiin @Oskiitar19 qué grandes sois!    
    
    
    @RichiBaz @javierpg90 @DavidAlda8 @Asecades90 @UrbiFer @PabloMartin90 @Michaelmart14 @AlejandroCasasM @DavidPerpoz @Tess_AL MIL GRACIAS    
    
    
    #avantifer    
    
    
    Brutal Raikkonen!!! Y Gran 2do puesto de Alonso.Este mundial promete    
    
    
    No sé si Massa tiene derecho a cabrearse por lo de hoy.Ferrari,desde luego tiene todo el derecho (y además es lógico) a apostar por Alonso    
    
    
    Y qué gran portero es Courtois    
    
    
    http://m.youtube.com/watch?v=Bi9AqOjkgmQ …   GRACIAS    
    
    
    @acu_playboy gracias Acuña!! Pasa buena semana santa y aupa atleti!    
    
    
    Con @itziar_ut  en el cine dispuestos a ver Argo!    
    
    
    Argo es top.Muy recomendable    
    
    
    @arana_ut top lo ha puesto de moda mourinho Arana.Será que llevas mucho tiempo fuera de España.. ;)    
    
    
    Vueltón Vettel!! Y Massa por delante de Fernando otra vez pero definitivamente los Ferrari tiraaaan!    
    
    
    @jjbrotons @l en general no se duda de ellos porque no hay otro mejor pero es que es el clarísimo punto débil de España    
    
    
    @GonzaGarci muchas felicidades maquina! El regalo del @Atleti es el 17 de mayo.Un abrazo    
    
    
    Qué penaa!!con lo bien que había salido Alonso!    
    
    
    @m_marchante echan un borrón ambos.Su equipo  tiene que obligarle a parar. De todas formas, sorprende que con lo poquísimo que se equivoca    
    
    
    @m_marchante hagáis sangre cada vez que pasa eso.Como español creo que es un orgullo que tengamos un piloto con tanto talento    
    
    
    @m_marchante está claro que los tiene.Pero creo que hay parte de la prensa de aquí que sólo se deja ver cuando le van mal las cosas.Gracias    
    
    
    @meylanlopez hay bastante más disparidad de talento y consistencia entre Massa y Alonso que entre Vettel y Webber    
    
    
    Qué grande Webber acordándose de Alonso!!    
    
    
    "He will be protected as usual" ahí lo deja el bueno de Mark.A parte de esto,qué bueno es Vettel de todas formas.    
    
    
    Hay que ser optimistas.Hoy el 0 Le ha tocado a Alonso, pero el mundial es largo y el Ferrari pinta bien.Caaalmaaa!    
    
    
    @chousa5 te gustará.Espacio Reservado Cholo http://www.canalplus.es/play/video.html?xref=20130316plucanftb_2.Ves …    
    
    
    Tanto bombo al artículo de Rosa Díez en El Mundo y no dice nada sorprendente.Es coherente,nada más.Hubiera sorprendido q dijera lo contrario    
    
    
    @JuanjoMP23 gladiator chaval    
    
    
    Monreal @DavidAlda8    
    
    
    Es que somos mejor selección.Y punto.Partidazo de Xabi y enorme Valdés, como siempre    
    
    
    @RichiBaz cuantos más partidos de España te aburran mejor le irá a la selección!! Gracias!!    
    
    
    Tramposa @itziar_ut    
    
    
    @silvitaLerena amazing!    
    
    
    @itziar_ut no me da x buena una respuesta dl trivial argumentando q"enfermedad d las vacas locas" y "mal d las vacas locas"NO(!) es lo mismo    
    
    
    @RichiBaz @itziar_ut veeeengaaa Richie que nos conocemos!!    
    
    
    Muchas felicidades @eelmasnacho! Pásatelo muy bien y que cumplas muchos más!! Un placer entrenarte y lo sabes!un abrazo    
    
    
    Pizzas, Triviados, @LaZurena, juegos de palillos con #elbohemio y Nuit @tami100390 @clara_621 @Gemuxii90 y el grandísimo @albertoalvmar    
    
    
    @amarormarca sí todos sabemos que es buen portero, pero entre Courtois y él no hay duda, por mucho que te pese    
    
    
    @amarormarca disculpa entonces, lo parecía.En cualquier caso no le viene nada mal q vaya cogiendo minutos en  Premier.Courtois se irá pronto    
    
    
    @RuizAntonito muchas gracias por ayudar a mis amigos( que son taruguitos por cierto) a realizar este increíble vídeo. 1 abrazo!    
    
    
    Sea el equipo que sea ( Espanyol, Villareal o Valencia) todos los equipos de Valverde que pasan por el Calderón juegan que da gusto verles    
    
    
    Simeone dice que el Valencia tiene la 3era mejor plantilla de la liga.Y tiene razón.Lo que aumenta el mérito de la temporada del @atleti    
    
    
    @falvarezcano Pac!! Me he acordado de ti!! Sabes quien es la chica de la última foto que ha twiteado @RuizAntonito jajajajaja qué risas!    
    
    
    @falvarezcano te recomiendo q veas este video que me hicieron mis amigos por mi cumple con los jugadores del atleti! http://m.youtube.com/watch?v=Bi9AqOjkgmQ …    
    
    
    @falvarezcano loco tiene sobre todo a ese con el que siempre se sentaba, para desgracia de Juan que la deseaba a su lado!    
    
    
    La gente que pega hoy a Valdés ha visto el partido????    
    
    
    @danibenavidesPR Valdés no ha parado de crecer nunca.Ganas de oírte por la radio!    
    
    
    @A3MediaTV aumentando el pluralismo y su calidad fichando a Ana Pastor    
    
    
    Se puedee Depor!!!    
    
    
    Qué espectáculo La París- Roubaix!!!    
    
    
    Fabian Cancellara es único    
    
    
    @perezreverte totalmente on fire!!!    
    
    
    Agüero siempre acaba demostrando que es un delantero especial.Qué pasada de jugador    
    
    
    Caballero inventándose paradas una y otra vez...    
    
    
    Lo del Málaga es cruel a más no poder pero injusto??? Si Caballero ha sido el hombre de la eliminatoria!    
    
    
    Un jugador lesionado ha clasificado a un equipo para semifinales.Solo Messi puede hacerlo    
    
    
    @albertolgodoy eso es una obviedad sin más.El partido cambia radicalmente y se empieza a jugar en campo de PSG La jugada de gol la inicia él    
    
    
    @comunioES #comunioderbisevillano Betis 1( Pabon)- 2 Sevilla Reyes y Negredo    
    
    
    Mucha suerte a @albertoalvmar y a su Alevín A del Rayo Majadahonda que se juega hoy la vida en Santa Ana!    
    
    
    Se Puede Depor!! @davidcamblor    
    
    
    'I'm not pushing' es el número 1 y no hay más    
    
    
    HIMNO ESPAÑOL EN SHANGHAI ( III parte)    
    
    
    Oliver Torres promete.Koke es una realidad    
    
    
    Pongo la tele al llegar a casa y veo el destrozo que Tello ha hecho a Loovens en el 0-3. Ahora mismo Tello->Villa y Alexis    
    
    
    RT“@Postureo_: En una conversación de la que no te enteras de nada responder con un "eso es como todo" y quedarte tan pancho." @itziar_ut    
    
    
    Ese 1% de margen de Maduro sobre Capriles. La pantomima se resiste a dejar de serlo    
    
    
    @MSansigre @chousa5 el impacto q tiene un atentado en Occidente no puede ser el mismo q el de 1 en Siria, que está inmerso en guerra civil    
    
    
    @chousa5 @MSansigre por tanto no es lo mismo el producido en la dinámica de un conflicto, que lo q ha pasado en Boston, en un maratón anual    
    
    
    @chousa5 @msansigre el tratamiento informativo de lo de Siria desde Occidente no creo q sea como dices.Todos los días en los informativos    
    
    
    'El lado bueno de las cosas' para acabar el día    
    
    
    @Asecades90 cuando quieras te la dejo! Me ha molado!    
    
    
    Espectacular Jennifer Lawrence en 'El lado bueno de las cosas'. En todos los sentidos    
    
    
    