@andreurobuste Gracias Andreu :)    
    
    
    Los intentos de seducción de Mickey Mouse no tuvieron éxito, por suerte para todos los implicados.    
    
    
    Ciertos juegos cromáticos me hacen imaginar el sonidito de logro desbloqueado.    
    
    
    Hay bebés a bordo de estos aviones que solamente quieren ver el mundo arder.    
    
    
    ¡Sal, Amanta!    
    
    
    Y tras el éxito de Elementary viene la genial Holmes & Watson. Madrid Days.    
    
    
    Acabo de perder la cuenta de las comillas que me he dejado en el anterior tweet.    
    
    
    @ieeeh Qué susto, por un momento pensé que volvía a ser 2009.    
    
    
    Trenes por mar, tierra y aire.    
    
    
    Se quedó sin palabras ante el panda azul.    
    
    
    Whoa.    
    
    
    Es como odiar el brócoli pero como que meh.    
    
    
    El transcriptor automático de los vídeos de YouTube es mi nuevo cómico favorito.    
    
    
    "Quiero creer que no conseguíamos los deportes de écija a través del tiempo y ésta al espacio exterior, todos se enteren."    
    
    
    ¡Todos se enteren!    
    
    
    ¿Cuántas bolsas de chuches tendré que llevarme para que @Marronhormi se disponga a hacer su baile en directo?    
    
    
    Algo así como los castellers pero con hipopótamos.    
    
    
    Hipopótamos con LEDs.    
    
    
    Pospito probablemente tendría alas.    
    
    
    Las bebidas isotónicas deberían aprender a calmarse un poquito.    
    
    
    Awww.    
    
    
    No me digas que la lima de uñas ha vuelto a pelearse con el papel de lija.    
    
    
    Acabo de hablar por Skype con un carlino que adora a los pandas.    
    
    
    Una versión cinematográfica independiente de 'Los Tres Cerditos' para la gran pantalla. En serio. http://youtu.be/4TxkTWtFWdY     
    
    
    Y con 10.000$.    
    
    
    Al nivel de la arena hay Jengas.    
    
    
    pic.twitter.com/cI3mPCtg    
    
    
    Este té me persigue.    
    
    
    HURR DURR    
    
    
    Becausebecausebecausebecausebecause.    
    
    
    El espejo atravesó otro espejo y por un momento todos los reflejos se quedaron congelados en el aire.    
    
    
    Las cargas voluminosas me contagian con el espíritu de la bola de pinball y me hacen chocar con todo lo que hay a mi paso.    
    
    
    Estos experimentos con ciclos de sueño no llevan a ninguna parte.    
    
    
    Skype tiene algún tipo de algoritmo para que la imagen de tu cámara te desfavorezca automágicamente.    
    
    
    Mi nuevo hobby es meter comas donde, no corresponde para desconcertar.    
    
    
    Se encontró con un gato fumando una pipa. Retrocedió y cerró la puerta lentamente sin romper el contacto visual.    
    
    
    :)    
    
    
    El color de las bebidas disponibles en mi frigorífico me invita a hacer un recorrido por el arcoíris.    
    
    
    Todo empieza con un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Todo acaba con un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Todo es un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Tendré que hacer algo con el absurdófono, cada vez encuentro menos piezas de repuesto.    
    
    
    La propiedad mágica de lluvia instantánea en 24 horas tras lavar el coche.    
    
    
    Berenjenística aplicada.    
    
    
    Esta aventura incluye helado y entre 10 y 12 ruedas.    
    
    
    Hoy me siento unas gafas.    
    
    
    Superhéroe con batido de limón.    
    
    
    Me quedo con el juego de Groundhog Day, sin duda. http://storyboardcomics.blogspot.com/2012/06/3-awesome-video-games-based-on-movies.html?spref=tw …    
    
    
    Estoy empezando a tener alergia a los sombreros invisibles y todavía no estamos ni en agosto.    
    
    
    La seriedad con la que se hace la muestra de los gusanos de pesca antes de adquirirlos, como si fuera un maletín lleno de  dinero.    
    
    
    Tengo un mensaje de @juankiblog en Badoo.    
    
    
    Las luciérnagas deben de montarse unas fiestas geniales con la decoración de luces de navidad.    
    
    
    Es hora de perder la ardilla.    
    
    
    @Einaqua Nos llevan años de ventaja.    
    
    
    El imposible e improbable choque de dos murciélagos no sucedió. Dos días, dos rinocerontes.    
    
    
    ¿Dónde está mi taco? Juraría haberlo dejado encima de la mesa.    
    
    
    El monstruo cometacos anda suelto.    
    
    
    Medio picohelen, dar más sería mentir, lo siento.    
    
    
    No, no, no. Otra vez no. El microondas no pinta nada dentro de la nevera.    
    
    
    Mucho menos la nevera dentro del microondas. Esto es estúpido.    
    
    
    @raventos Un videoblog. De eso.    
    
    
    ::)    
    
    
    Este café me persigue.    
    
    
    HARR DARR    
    
    
    El reflejo de un reflejo, aka chiste retrospectivo.    
    
    
    El monstruo cometacos se encontró con el monstruo comeburritos y los dos están charlando pacíficamente sobre la filosofía oriental.    
    
    
    Adiós vida: http://www.foddy.net/CLOP.html     
    
    
    En este caso particular, elegir el rojila como color de hucha fue una decisión espontánea.    
    
    
    El ventilador ha empezado a vomitar confeti.    
    
    
    Ceño fruncido, copa de vino en la mano, todos los cajones abiertos y todo por la búsqueda de la lata de olivas moradas.    
    
    
    No puede pasar nada malo al ingerir siete litros de té, estoy completamente seg    
    
    
    @Einaqua ¿He dicho "ingerir siete litros de té"? Quise decir digerir siete libros derretidos pero se me cayó el teclado.    
    
    
    Definitivamente tendré que dejar de comer libros.    
    
    
    Ventilador giratorio.    
    
    
    Croquetas de jamón.    
    
    
    Uno de mis dream jobs es estar a tiempo completo decidiendo los nombres de los colores de laca para uñas.    
    
    
    Cuatro ochos inminentes.    
    
    
    Tanto hablar y tan poco que decir.    
    
    
    @bernardcustard Gracias por compartirlo, tiene muy buena pinta.    
    
    
    Fajitas ardientes.    
    
    
    Freud, not even once.    
    
    
    Florencia al atardecer. David tiene las manos muy grandes. Hay nomos de jardín NSFW.    
    
    
    Coco con cocoa, que cuco.    
    
    
    La tinta se conjuga en conjuros visuales de conjuntos astrales.    
    
    
    @canos Siempre he preferido la tinta canadiense, sabe mejor y deja notas florales en el paladar.    
    
    
    "Me quiero casar con una tortita."    
    
    
    Sabe a azul.    
    
    
    Dieta de palomitas. ¡Ñam!    
    
    
    Desgraciadamente en esta cueva no saben lo que es un buen cóctel de burbujas parlante.    
    
    
    Ardor calorífico prigofiel.    
    
    
    Estornudar purpurina no es la mejor idea.    
    
    
    Pies congelados sabor chocolate con extra de pa(ta)tas.    
    
    
    Aparentemente queda menos de un mes para la programación habitual.    
    
    
    Un mago perdió su sombrero de copa entre los pasillos de IKEA con un conejo dentro.    
    
    
        
    
    
    Creo que acabo de satisfacer toda la demanda de soniditos FX de muellle que tenía pendientes con el arpa de boca.    
    
    
    Un muellle es como un muelle pero de colores.    
    
    
    Es un dorado.    
    
    
    No sé lo que va a salir de este huevo en remojo pero ya está empezando a romperse. pic.twitter.com/sZSG3BlX    
    
    
    El vendedor me prometió un ave mágica. Cuando me di la vuelta su puesto desapareció en un torbellino de polvo.    
    
    
    Ahora que lo recuerdo, se le olvidó darme el cambio.    
    
    
    De hecho creo que he soñado ese episodio. Pero entonces, ¿de dónde ha salido el huevo?    
    
    
    #huevo    
    
    
    Wii. http://www.youtube.com/watch?v=SQDf5ZHqSNM&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Estoy atrapado en un bucle constante de ese vídeo.    
    
    
    El huevo acaba de liberar a un monstruo. Tiemblan las paredes. No creo que me pase nad pic.twitter.com/USawphyW    
    
    
    Whoa.    
    
    
    Autopista con forma de pretzel.    
    
    
    Un vaso de horchata te espera en lo alto del castillo.    
    
    
    Retumban las teclas, retumban las cuerdas, la lámpara se marca un waltz y el gato está merendando chocolate con galletas en una esquina.    
    
    
    ¿Tres motivos por los que la motivación es el motivo por el que nos motivamos a encontrar motivos?    
    
    
    Recalibrar tantos pandas de fresa en tan poco tiempo es todo un reto.    
    
    
    Y finalmente, el zambullido de tornillos.    
    
    
    Rango monocromático en un mundo de colores.    
    
    
    El amor carlino por una buena ducha, con burbujas y trompetas.    
    
    
    16 cuerdas acordadas y un perro con su hueso complementario.    
    
    
    @Einaqua Estás a tiempo de construirte un dreamatorium ahora que andas de reformas.    
    
    
    Supongo que todavía no hay manzanas con la silueta de un buen tetradecágono.    
    
    
    ¿Quién me romperá el cepillo?    
    
    
    La cinta dorada lleva un chaleco gris.    
    
    
    Miniwaltz con pajaritas.    
    
    
    Y cuatro cisnes se acaban de quedar atrás.    
    
    
    La trilogía está completa.    
    
    
    Mi preferido es el cerdito con sombrero de copa.    
    
    
    Billete forzado al mundo de los sueños.    
    
    
    Qué servilletas más grasas, espera, es una crêpe.    
    
    
    Tabasco, más tabasco, tabasco a cucharadas.    
    
    
    Haciendo una ligera retrospectiva resuena un zumbido de sauces.    
    
    
    Esculpir en arena mola.    
    
    
    Especialmente gatos esfinges.    
    
    
    Y para mi siguiente truco necesitaré un voluntario.    
    
    
    Aunque, mejor pensado, nada de voluntarios.    
    
    
    O sí. Voy a darle unas vueltas. Largas. Saludos.    
    
    
    El Clint Eastwood de Cubelles ha planteado su interés en contratarme como su aparcacoches. Arranqué sonrojado.    
    
    
    Nunca confiéis vuestro castillo a un chihuahua. Especialmente si es un castillo de arena.    
    
    
    Espejo flotante acompañado por león y elefante.    
    
    
    Desesperación carlina nivel voy a comer la comida del gato como aperitivo antes de la mía.    
    
    
    Venir corriendo desde China para esto.    
    
    
    "Ricitos sudorosos de barba de león chino", no hay mejor tequila en el mundo.    
    
    
    Carlino mochila, fácil de transportar, ronquiditos incluidos.    
    
    
    Hoy las natillas huelen a menta.    
    
    
    "Es extraño." El erizo violento se dio la vuelta y miró el túnel de globos que acababa de atravesar, intacto. No iba a ser un buen día.    
    
    
    Desde luego que hay maneras y hay maneras (de verificar si las latas de pepinillos en vinagre son tan aerodinámicas como dicen).    
    
    
    Exactamente siete alitas de pollo lo esperaban sentadas sobre sus butacas, observándolo a través de sus monóculos.    
    
    
    Una playa de purpurina.    
    
    
    El amanecer prefiere la taza de chocolate caliente al bol de cereales.    
    
    
    El tren se quedó atrapado entre las sábanas.    
    
    
    Mapamundi, mapa de mundos, guía de universos.    
    
    
    El refresco preferido de la mariposa blanca es el Nectea, pero no puede tomar mucho porque el azúcar la vuelve hiperactiva.    
    
    
    Este sitio es desconcertante, exijo un concierto aquí inmediatamente.    
    
    
    A mí no me mola nada tener que pelear con manchas de bacon a la luz de la luna. Excepto si usamos látigos como arma.    
    
    
    A latigazos, arrinconado por tres buenas manchas de bacon. Así no hay quien cene.    
    
    
    Un osito de gominola gigante fue testigo de la situación.    
    
    
    Abuelas haciendo ganchillo en el tren y profundizando en reflexiones del paradigma psiquiátrico actual en paralelo.    
    
    
    Hoy no voy a sacar la basura por conflictividad laboral.    
    
    
    Planteamientos hipotéticos hiperespaciales hiperespeciales.    
    
    
    Me pica un codo pero no me lo pienso rascar por conflictividad laboral.    
    
    
    Realmente considero que un vals entre elefantes mola, pero si el caballero no lleva pajarita se pierde toda la magia.    
    
    
    Imantando a lo magno.    
    
    
    Pienso aspirar hasta el último minicerdito con la miniaspiradora y no hay chillido pentatónico que me vaya a convencer de lo contrario.    
    
    
    Cuarentapiés.    
    
    
    Tejanos para cuarentapiés. Oh, los bolsillos.    
    
    
    El encanto del lápiz y la regla abre un apetito inmediato de helados y perritos calientes.    
    
    
    Kalles, te invitaba a tomar croquetas de bacalao.    
    
    
    Estoy casi perdiendo la cuenta de las cuerdas, pero la veintena está alcanzada.    
    
    
    Mensajería portátil, entrega exprés, magdalenas deliciosas.    
    
    
    Fregar teclas es tedioso. ¿Un lavavajillas para teclas?    
    
    
    Me pregunto cómo estarán los gatos del campus.    
    
    
    La caída del osito de gominola era en realidad una pista para encontrar el trébol dorado de tres hojas.    
    
    
    En vez de manchas de café, Augelio interpretaba la suerte de sus clientes con las formas de los cereales de chocolate flotando en la leche.    
    
    
    Me gustaría tomarme algo con el responsable del diseño de los baños unisex de @FBiD_UB y mirarle profundamente a los ojos.    
    
    
    Tras reflexionar unos minutos, se decantó por el canto del plato: el borde le resultaba demasiado trepidante.    
    
    
    Sé a fieltro pero no es plan.    
    
    
    @canos Pues este año no me han dicho nada, la verdad, pero el día que estés por esta zona te invito a una cerveza altamente guay.    
    
    
    Tabasco lácteo.    
    
    
    Hoy el cuarteto de bocadillos se retrasó y los fans se han puesto a inflar globos rojos en señal de protesta.    
    
    
    Pero nada como el triple encuentro fortuito en términos de planteamiento, nudo y desenlace.    
    
    
    Vale, es verdad que los flanes no son el mejor material para construir una pirámide.    
    
    
    Hay déficit de cucharillas de plástico en la máquina de cafés de @FBiD_UB y estoy descubriendo la resistencia térmica de mi meñique.    
    
    
    Las acendradas virtudes de estos fuagrases son deliciosas.    
    
    
    Cinco voces que nos suenan de los tráileres de Hollywood en una misma limusina http://www.youtube.com/watch?v=unEvNOTVso8 …    
    
    
    Nos las habemos con una especie de loro mecánico que es incapaz de determinar con exactitud la veracidad de sus reflexiones sobre manzanas.    
    
    
    Oh, no esperaba una afluencia tan inmediata de paquetitos de zumo, ahora voy a poder construir una minifortaleza de paquetitos.    
    
    
    Tras la primera explosión seria todo estaría empapado en zumo, eso sí.    
    
    
    Definitivamente si fuese un pulpo usaría pajarita verde, pero no me acabo de decidir por el color de los múltiples calcetines y guantes.    
    
    
    No me parece bien que la carne de esta salsa boloñesa tenga megalomanía y de repente tenga el triple de masa que los espaguetis en sí.    
    
    
    Esto ya no son espaguetis con salsa boloñesa, esto es un maremagno de carne picada con una cucharada de tomate y tres espaguetis.    
    
    
    Y mira que algunos familiares lejanos del suceso, como el bocadillo de jamón con pan o almendras con pollo no me parecen nada mal.    
    
    
    Dale a alguien un libro de miedo este Halloween... #allhallowsread http://www.allhallowsread.com/  vía @neilhimself    
    
    
    Este calendario ha tenido días mejores.    
    
    
    Esta pizca me sabe a poco.    
    
    
    Peleas de azúcar entre donumanes. pic.twitter.com/ViL6qHe4    
    
    
    Por la noche, cuando nadie mira, la torre principal de la fábrica empieza a liberar estrellas.    
    
    
    Chachi de burbujas verdes.    
    
    
    Las estrellas se han reunido alrededor de la luna para oír un último cuento antes de desaparecer.    
    
    
    Rápido chapuzón en un par de sueños acolchados.    
    
    
    La habitación de la lluvia en la que no te mojas http://vrge.co/T7K4Vo  vía @verge    
    
    
    Trato de aplicar las paradojas de Zenón a mi desayuno pero lo único que consigo es quedarme con más hambre.    
    
    
    Está al borde de la pizza, hay que hacer algo, rápido, dos extintores.    
    
    
    Al ver que le revelaron que era un vuelo vilmente valorado evaluó el alivio y levitó sutilmente.    
    
    
    "No no, yo no levito a lo bestia, yo prefiero la levitación sutil."    
    
    
    Realmente hay ocasiones en las que me detengo por un instante para imaginar seriamente a un minielefante sobre un monociclo.    
    
    
    Con monóculo. Y se ayuda de las orejas para mantener el equilibrio.    
    
    
    Ah, el olor a claqueta por las tardes.    
    
    
    En otras palabras hoy es como un viernes. No sé si prefiero rellenar el resto de la semana de sábados o domingos.    
    
    
    Duelo de piruletas.    
    
    
    Con el algodón suficiente se podría hacer una montaña de algodón.    
    
    
    No buscaré el sentido de la presencia de una mano sin dueño sobre la mesa pero sí que la explotaré laboralmente como portalápices.    
    
    
    Pistachos púrpuras desbancan a glasé de purpurina como mejor recubrimiento para helado de vainilla luminosa.    
    
    
    Las inseguridades se reúnen alrededor del reflejo en el espejo con sus órbitas vacías clavadas fijamente en la nuca de su dueño.    
    
    
    Tenía un gran sentido de la venganza: a sus enemigos les solía poner, silenciosamente, rodajas de pepinillo en las hamburguesas.    
    
    
    Viaje al diluvio, zapatos de repuesto, caja de música, muchos paraguas.    
    
    
    El hotel del festival habrá pasado mala noche: está vomitando y ya ha escupido diez coches deportivos y un señor mayor.    
    
    
    Me parece espeluznante la ausencia de acceso comercial a palomitas.    
    
    
    Cinemático.    
    
    
    Ahora también disponible en Technicolor.    
    
    
    Escalofriante galería de galletas.    
    
    
    Alguien se está comiendo un bocadillo de buena mañana.    
    
    
    Gelatina púrpura con tropezones de mármol.    
    
    
    D:    
    
    
    En los recónditos recovecos de la memoria se esconde una imagen persistente de un pequeño hipopótamo haciendo malabares con cuatro peras.    
    
    
    Deposito toda mi confianza en acceder a un cargamento de fragancia de café lo antes posible.    
    
    
    Todo se puede mejorar.    
    
    
    @lmiub Aquest semestre, l'alumne de 2n de @CAVUB que vulgui adquirir els llibres de lectura bàsica ha de deixar-se més de 100€...    
    
    
    Las cucharillas de plástico del tercer piso de @FBiD_UB son los padres.    
    
    
    @lmiub En realitat res, comprar els llibres és opcional (però clar, tenir un exemplar propi és més pràctic).    
    
    
    Riquísimo crujido de los pasos al atravesar conexiones inalámbricas.    
    
    
    Intermitencia solar, pimientos periódicos inequívocos.    
    
    
    Sería curioso tener un ejército de monos con platillos y que utilicen los platillos para pelar pipas 24/7.    
    
    
    La selección de pastelitos del día se niega rotundamente a incluir cualquier sujeto que tenga virutas de chocolate blanco.    
    
    
    Es temporada de libélulas.    
    
    
    Detrás de la lluvia están las nubes. Detrás de la taza de té está la lluvia. Detrás de la tetera está la taza de té.    
    
    
    Tres gatos persas empezaron a dar vueltas a la hoguera en completo silencio.    
    
    
    Valiosa carga de catorce sistemas solares.    
    
    
    Bowie estaba detrás de la puerta. Delante de la puerta había una corbata y un bolsillo de mentira.    
    
    
    Las vinagreras son los nuevos libros.    
    
    
    Sal de mi café, monstruo del lago Ness, estás borracho.    
    
    
    Capa de barro posapocalíptica.    
    
    
    @Swanehals "El hombre es el único animal que tropieza dos veces con la misma piedra."    
    
    
    Lo mejor de los planos medios es que puedes estar grabando con americana pero en calzoncillos y nadie lo sabrá jamás.    
    
    
    El rugido de una serpiente luminosa ilumina la calle de las farolas rotas.    
    
    
    Mecanografía acelerada, teclados sísmicos, reverberación.    
    
    
    Las sonrisas rebotan en todos los espejos, pero la mano que sujeta el libro quiere tomarse el día libre.    
    
    
    Tengo motivos para sospechar que hay un complot liderado por las chinchetas de esta habitación.    
    
    
    El gato negro se deslizaba silenciosamente por el pasillo lleno de rosquillas luminosas.    
    
    
    Los fuagrases están que se salen hoy.    
    
    
    Bolso con custodia compartida.    
    
    
    Pensaba que conocía todas las maneras incorrectas de escribir mi nombre, pero la vida está llena de sorpresas. pic.twitter.com/iHrKEtyo    
    
    
    Eselgate suena a héroe de novela de fantasía barateja. Lord Eselgate, de la Casa de los Muffins Descabechados.    
    
    
    Reprise.    
    
    
    El poder de las gominolas y los flanes acabó ofreciendo al soñador nocherniego un portal hacia la reminiscencia.    
    
    
    Retórica chic.    
    
    
    Miró con sospecha a los lados y prosiguió su camino con el instrumento a cuestas.    
    
    
    Rumbo nocturno colectivo al bucle infinito de La Bamba ahogado por sonrisas.    
    
    
    Cariño, he encogido a la cena.    
    
    
        
    
    
    El balcón de @Nonife es el nuevo Fitero.    
    
    
    Rotoscopia invernal.    
    
    
    Caballeros y puerta son dos ocasiones en las que el malfuncionamiento de las teclas 'e' y 'r' puede suponer un problema.    
    
    
    Bricolaje bolsátil.    
    
    
    Esculpir metal tiene su punto de dificultad.    
    
    
    No tengo ni la mínima idea de lo que estoy haciendo. pic.twitter.com/ZWXFbems    
    
    
    El Sergeybocata es la mejor conclusión a cualquier tarea.    
    
    
    Ha empezado la temporada de bata.    
    
    
    Manolo ha tenido buena noche con todo esto del Halloween y el acompañamiento musical improvisado.    
    
    
    No aconsejo el uso de camas elásticas a ardillas en general.    
    
    
    "Usuario logado correctamente"    
    
    
    Estás logado, vaquero.    
    
    
    Despertar en algunas ocasiones me remite a la sensación de ser un cohete despegando al que le pesa mucho el trasero.    
    
    
    La noche se despide con un viejo bocadillo con barba argumentando apasionadamente que las mandarinas molan más que las naranjas.    
    
    
    Los búhos son los nuevos mostachos, parece.    
    
    
    @aru_ Ya puedo morir tranquilo tras haber cruzado ese umbral de semejanza fisonómica.    
    
    
    Llevaba como cuatro o cinco sueños distintos persiguiendo el mismo señor mayor para que me pintase una katana de plástico.    
    
    
    Y él no paraba de darme largas.    
    
    
    La hipótesis que vinculaba los gatos como el mejor sustituto de las tablas de surf queda desmentida.    
    
    
    Meta RT.    
    
    
    Pero no se puede :(    
    
    
    ¿Qué habrá sido del Habbo Hotel?    
    
    
    Los teléfonos se habían inventado para acercarnos cuando estábamos lejos, pero ahora se usan para alejarnos cuando estamos cerca.    
    
    
    El tuit anterior era una antítesis.    
    
    
    Me gustaban más los tuits cuando eran tweets.    
    
    
    Bah, yo conocía ese árbol cuando todavía era underground.    
    
    
    Se me ocurren tres maneras distintas de terminar este tuit pero no me acabo de    
    
    
    Pobre puré, de verdad.    
    
    
    Lo que me faltaba, ahora tengo que lidiar con un barco vikingo navegando por la mesa.    
    
    
    Quizás pueda montar un peaje para cualquier embarcación navegando sobre la mesa, con pagos en especie.    
    
    
    Eufemismo sónico.    
    
    
    Fascinante trabajo de colocación de tazas de porcelana sobre gatos.    
    
    
    ¿Es cierto que una tautología es una tautología?    
    
    
    Esta mañana Van Gogh me llamó DiCaprio al lado de uno de sus cuadros.    
    
    
    @manumateos ¿Por qué me insistes en acudir a camellos para adquirir nuevas infusiones cuando ya me encanta el té verde de los búhos?    
    
    
    A todo esto, por la libre amistad de los camellos y los dromedarios.    
    
    
    @manumateos Pero se limitan a las infusiones. Si es un elefante entonces tienes el extra de la leche espumosa vía trompa para el capuchino.    
    
    
    @manumateos Hablando de elefantes, siempre puedes ganarles al piedra-papel-tijera. Por otra parte si lo haces demasiadas veces te aplastan.    
    
    
    Combustión espontánea.    
    
    
    Es momento de invertir en batidos de chocolate.    
    
    
    En el entrecejo del conejo hay tres espejos.    
    
    
    Tenía mis límites hasta que descubrí lo que es sentirse una cabra mutante.    
    
    
    Tengo sentimientos encontrados acerca del nuevo panorama de mi ducha. pic.twitter.com/ADKa05Zn    
    
    
    Podrían ser los adjetivos en sí, el hecho de que están en Comic Sans o incluso la ocasional exclamación.    
    
    
    Documentación y finales alternativos.    
    
    
    Intersección de cuartetos de cuerda.    
    
    
    Estos osos enrollados son insostenibles.    
    
    
    Una app de reconocimiento facial conectada a la cafetera que modula la intensidad del café en función del tamaño de las ojeras.    
    
    
    @canos Una funda mental también es fundamental pero no mencionas ni eso ni el hecho de que los elefantes tienen miedo a los ratones.    
    
    
    @Einaqua Muerte por exceso de cafeína.    
    
    
    Esta madrugada me situé al lado de una especie de Bill Murray rejuvenecido, con barba de 3 días y ronquidos en fa mayor.    
    
    
    Ella tan Leavis y él tan Lazarsfeld.    
    
    
    Los perros ganarían mucho como mascota si fuesen alados. Se abre un mar de posibilidades infinito.    
    
    
    Un bus básico de Friburgo ya debería ser capaz de cocinar fajitas a estas alturas.    
    
    
    Agente, le juro que ese cubo me acaba de quemar las papillas gustativas. Y amo mis papillas gustativas.    
    
    
    Prefiero que en vez de pétalos la cama tenga cucarachas jugando a tenis con pasas a modo de pelotas, gracias.    
    
    
    @jdiezlopez hazme una fajita pero sin pimiento verde    
    
    
    Alguna vez Anacleto ha estado a punto de culminar la torre de Pisa hecha con bolitas de queso de cabra pero una cabra lo rompió todo.    
    
    
    Es una de esas personas a las que probablemente les darías una cariñosa palmadita en la mejilla pero cogiendo impulso y con un ladrillo.    
    
    
    @nantism Los espárragos fritos forman planetas, no asteroides. Vigila tus fuentes y no insultes los pobres habitantes de Esparragofritonia.    
    
    
    Me pregunto qué comerán los esparragofritones.    
    
    
    @nantism Ah, la famosa Batalla de Insultos del 73. Qué tiempos.    
    
    
    Cuando graben el anuncio del colorante urinario dirán ¡MICCIÓN! en vez de ¡ACCIÓN!    
    
    
    Valoro en quince rupias el precio de mi resfriado. Negociable.    
    
    
    A ningún brontosaurio en su sano juicio se le habría ocurrido mezclar zumo de calabacín con cerveza de pomelo. Esto no puede ser.    
    
    
    @manumateos Hablas sin haber probado la cerveza de la fruta de la pasión, ¿verdad? Personalmente me quedo con la cerveza de chocolate.    
    
    
    Dos manzanas peleando con floretes, cortándose trozos y gritando de dolor, debajo un bol que lo recoge todo para la macedonia.    
    
    
    De pequeño era el que hacia obscenidades con LEGO y ahora se gana la vida haciendo arte contemporáneo con piezas de muebles de IKEA.    
    
    
    Nadie le iba a creer, pero la granada que estaba limpiando para el postre decidió convertir sus semillas en pasta de sopa de letras.    
    
    
    Se dio cuenta de que podía introducirse en los mundos de las fotografías de su corcho. Por desgracia lo descubrió transportándose a la Luna.    
    
    
    He visto calabacines más agradables que esta situación.    
    
    
    Llevo 32 segundos valorando la posibilidad de discutir con esta taza por enfriar el té demasiado rápido y ser incapaz de cantarme La Bamba.    
    
    
    Ask.fm es algo así como el nuevo Fotolog, ¿no? Pero en vez de presionar a que te comenten presionas a que te pregunten.    
    
    
    Stay classy San Diego.    
    
    
    @RepublicaFreak Voy a dar cabezazos contra mi elefante por no reenviar aquella cadena de mails del 2007. Nos querían avisar y los ignoramos.    
    
    
    La sobredosis de teína no está provocando ninguna alucinación importante. Pero ha desaparecido el barco vikingo que navegaba por la mesa.    
    
    
    Para superar la ansiedad de hablar en público hizo muchos tacos y puso uno sobre cada butaca del teatro para hacer una audiencia de tacos.    
    
    
    Guionizando pues.    
    
    
    Si te gustan las bofetadas, también puedes probar las boFetadas. Tus bofetadas de siempre, ahora con extra de queso feta.    
    
    
    Después de un buen rato hablándolo con la estantería queda claro que algunos libros deberían plantearse lo de ponerse a régimen.    
    
    
    Y el decimoctavo día Octavio decidió celebrar el ocho en compañía.    
    
    
    Pepinillos en vinagre con nata azucarada y brownies con mostaza.    
    
    
    Esta infusión muestra unas tonalidades fascinantes, eso o he vuelto a confundirla con las pastillas del lavavajillas.    
    
    
    La alarma tuvo una confusión bastante grande y en vez de simplemente sonar escupió una miríada de confeti verde y cuadrados de bacon.    
    
    
    'No hay tiempo para explicaciones' es una de mis muletillas preferidas.    
    
    
    Rápido, ¡trágate esta cucharada de canela! ¡No hay tiempo para explicaciones!    
    
    
    Nunca os traguéis una cucharada de canela.    
    
    
    En lo que se refiere a habilidades de koalas, por suerte todavía no han descubierto su talento innato para ser castellers.    
    
    
    El radiador de la cocina vomitando ácido negro hirviendo es la sensación más cercana a cambiar un bebé que quiero experimentar en mi vida.    
    
    
    Vagones de metro descapotables, verás qué divertido.    
    
    
    Debe de ser incómodo cuando los elefantes están jugando al Twister.    
    
    
    El ejercicio de una semana comprimido en una tarde es un poco tener que doblar la pizza para comérsela más rápido. O sea calzone.    
    
    
    Rápido, prepárame un emparedado de catorce pisos (no hay tiempo para explicaciones). Sin lechuga.    
    
    
    @annabonich Qué va, más bien como montar LEGOs pero los LEGOs son tus muebles.    
    
    
    Se volvió loco y empezó a pegar mostachos falsos a todo el mundo recitando una receta de albóndigas en salsa.    
    
    
    Al encender la luz del armario vio que la barra estaba llena de perezosos mirándolo en silencio. Cerró la puerta reculando lentamente.    
    
    
    Concurso de ronquidos en el tren.    
    
    
    'Los Reyes Magos son los padres' para estudiantes universitarios llega con 'Algunas asignaturas son clases encubiertas de mecanografía'.    
    
    
    Nada como un buen baile armado con Calabacín.    
    
    
    Con el ceño fruncido entró en la tienda y compró catorce pañales, dos latas de atún y un martillo.    
    
    
    Iba a ser una noche larga. Iba a ser un coche amargo. Iba a ser un chachi amarillo.    
    
    
    Sintió que algo no pintaba bien en esa situación y finalmente, tras muchas reflexiones, decidió comprar un pincel que funcionaba.    
    
    
    Lily Rabe es en realidad Cumberbatch con los morros pintados y una peluca.    
    
    
    'Los Reyes Magos son los padres' para clientes de Nespresso llega con 'Las cápsulas en estanterías superiores de la tienda son pegatinas'.    
    
    
    Sants está en alas de las gaviotas, empieza una nueva era.    
    
    
    Entre el helado de tomate y el helado de queso prefiero el helado de pizza.    
    
    
    ¿Los monóculos son los nuevos mostachos?    
    
    
    @nantism Pero nada como el helado de ajo.    
    
    
    A estas alturas pensaba que ya dejaría de confundir crepes con servilletas.    
    
    
    Cosas que comprar en cajas de 1000 unidades: pegatinas de ojos saltones.    
    
    
    Cosas que comprar en cajas de 1000 unidades: minielefantes.    
    
    
    Ver a dos elefantes echar un pulso puede ser en sí un deporte de riesgo.    
    
    
    Como venganza, decidió invertir los roles de la relación: compró comida e hizo figuras de plastilina con ella.    
    
    
    La mejor forma de existencia en el universo entero es claramente ser burrito.    
    
    
    Esta infusión es magia. Magia con canela y azahar.    
    
    
    No entiendo tantas quejas por las tarifas de llamadas, llevo semanas llamando por vaso de plástico con cordón.    
    
    
    La luna se lo lleva planteando semanas pero al final empezará a esperar a que la pizza se enfríe antes de comerla.    
    
    
    Catorce enanos de jardín estaban conspirando junto con el gallo del vecino para encontrar una manera de robar el turrón de los alrededores.    
    
    
    Cada tecla del piano impregnaba el humo de un color distinto.    
    
    
    Es muy divertido eso que hacen en el videoclip de arrancarse los pantalones hasta que te sucede con unos pantalones normales.    
    
    
    Llueven renos y me estoy quedando sin velas limpias, no entiendo por qué la cera les atrae tanto. Intentaré despistarlos con miel.    
    
    
    Ni te molestes en salir de casa si no llevas el osito de peluche encima.    
    
    
    El gatito mafioso negó la transacción con unos maullidos muy suaves mientras pegaba sorbitos a su copa de leche.    
    
    
    La diversión sigue mientras sigamos inventando maneras divertidas de apilar gatitos.    
    
    
    Batido de purpurina con tres galaxias del norte.    
    
    
    El craso error consistió en guardar el sable láser en el bolsillo trasero de los tejanos.    
    
    
    No tuvo tiempo de comprender los efectos de cuatro cafés seguidos porque estaba demasiado ocupado contando los píxeles de su pantalla.    
    
    
    Hay cosas que mola explotar en público, como las sandías, y hay cosas que no mola explotar en público, como los gatos persas.    
    
    
    No supo qué hacer cuando descubrió que por accidente se habían colado en su nariz dieciséis parejas de pequeños unicornios dorados.    
    
    
    Cuando decidió ofrecer sus nalgas como sacrificio al espíritu de la montaña deforme no pensó realmente en las consecuencias.    
    
    
    En el tálamo de la alcoba los bloques de LEGO iban engendrando nuevos Nanoblocks.    
    
    
    La máquina de helados estaba llena de furia adolescente y por eso decidió darle una vuelta de tuerca escatológica al helado de chocolate.    
    
    
    Se pasaba el día comiendo limones.    
    
    
    En alguna parte del mundo hay ahora mismo un lápiz rojo con una grave crisis de identidad.    
    
    
    Un par de koalas practicando esgrima para decidir quién se queda la tarrina de helado mientras rapean sonetos sobre alubias.    
    
    
    La dieta de tomates con nata montada no estaba saliendo según lo previsto.    
    
    
    Tres gorriones se coordinaron para robarle el bocadillo mientras el cuarto lo despistaba tocando un minisaxofón.    
    
    
    @canos Sinceramente, yo tampoco.    
    
    
    @canos A lo mejor era un clarinete, el problema aquí para identificar el instrumento es el tamaño.    
    
    
    La palabra del día es desoxirribonucleótido.    
    
    
    Tenía una frustración constante con los castillos de cartas: los agapornis ninja se tomaban muy en serio el tema de batallas medievales.    
    
    
    No le hizo mucha gracia descubrir minirenos dentro de sus zapatillas de renos.    
    
    
    Las nubes que se colaron dentro de la cueva echaban de menos la luz del sol.    
    
    
    Era una persona tan repulsiva que hasta sus luces navideñas proyectaban obscenidades pixeladas a sus espaldas.    
    
    
    Era un cocodrilo muy precavido y guardaba sus ahorros en la papada.    
    
    
    Era una era errónea, ergo los herejes eran héroes.    
    
    
    Estoy solo en este tren, no sé si aprovecharlo bailando como un loco por los vagones o bostezar sin tapaaaaAAAAhhhhrme.    
    
    
    LEGOs comestibles de manzana, ñam.    
    
    
    Hay un caballero flotante bastante desconcertante en Paseo del Prado.    
    
    
    Los defensores a ultranza del autobús de dos pisos no han viajado jamás en autofante.    
    
    
    Hablando del Paseo del Prado, convención espontánea de Papás Noeles con patines luminosos.  Para estar en forma y tal.    
    
    
    @eduo @haradsul Más que un cambio, una pérdida de nick (y también de la imberbería).    
    
    
    Ha quedado claro que la mejor localización para una montaña rusa es en túneles subterráneos poco iluminados.    
    
    
    Descubrió una clara conexión entre las mandarinas y los extraterrestres.    
    
    
    La brisa dejó de ser agradable cuando empezó a lanzarle cebollas recién cortadas en la cara.    
    
    
    No hay ornitorrinco que se niegue a unos buenos churros.    
    
    
    Le daba tanta pereza cambiar las sábanas que se puso a hacer hamburguesas. Hizo trescientas y durmió sobre ellas abrazado a un calabacín.    
    
    
    Diecicatorce átomos de té negro combinadas con cincocho cucharadas de azúcar.    
    
    
    Un tipo con barba sacudiendo su móvil con el ceño fruncido y llenando el suelo de SMS antiguos, ¿esto luego quién lo limpia?    
    
    
    En vez de una cama de agua, una cama de miel y que tenga un grifo en un lateral para echar la miel a las tortitas.    
    
    
    Ya podrían hacer tortitas con caparazón de chocolate y llamarlas tortugas. Tortugas rellenas de tortitas.    
    
    
    Las montañas eran muy cachondas y se iban cambiando de sitio a espaldas de Hermenegildo de modo que estaba completamente perdido.    
    
    
    Este prototipo tiene tantos poros que ya es un porototipo.    
    
    
    Mientras bebía ponche sobre su trono Cucufate se dio cuenta de que en realidad se estaba tronchando.    
    
    
    Romualdo llevaba mucho tiempo dándole muchas vueltas al asunto, tanto que el asunto se mareó y le dio una bofetada merecida.    
    
    
    @carolina_juan ¡Muchas gracias!    
    
    
    Quería construir una casita de chocolate pero me lo he comido todo.    
    
    
    Cambiar la nata del pastel de caramelo por alioli es una decisión poco sabia a corto plazo.    
    
    
    Era un caníbal muy jamable con los desconocidos: se los jamaba a todos con jamón.    
    
    
    Hasta en el anuncio oficial de LG del Nexus 4 todos tienen que compartir el mismo móvil por no haber stock para todos. http://www.youtube.com/watch?v=jsk-L1sbiGA …    
    
    
    De momento sigo sin encontrar el modo de encajar una pizza de catorce pisos en el horno.    
    
    
    Me parece muy bien que de repente todos los minúsculos pandas que hay sobre esta mesa empiecen a bostezar pero, ¿de dónde han salido?    
    
    
    ¿Los pandas comen bambú? ¿Sirve el de decoración? Ah, espera, nada, creo que cuando son minúsculos lo que les va son los lápices.    
    
    
    Esto explica por qué me quedo sin lápices cada dos por tres.    
    
    
    Una guirnalda especial cuyas luces eran estrellas de compota de manzana. Sonaba a violonchelos cuando la rozaba el viento.    
    
    
    Entra en debate el número de colores preferidos de un copo de nieve.    
    
    
    Los copos de nieve prefieren el verde, el rojo y el morado. En otras noticias, rechazan por completo el sabor del Earl Grey.    
    
    
    Es oficial: la mejor compra del año son los ojos saltones autoadhesivos.    
    
    
    Debajo de la mesa hay un pequeño monstruo gruñón que se alimenta de la carga de batería restante.    
    
    
    Se podría dedicar una tesis entera a las habilidades motoras de los bebés de dibujos animados en blanco y negro.    
    
    
    Pimiento picante con tabasco a palo seco.    
    
    
    @evanluzi Thank YOU!   _o/    
    
    
    Los renos dibujados en los calcetines han hecho un pacto con los pandas en miniatura de la mesa. Esto empieza a ser preocupante.    
    
    
    @ebcube @Astrocosas ¿Sí? ¿Hola? Un, dos, tres, ¿se oye bien? ¿Se ve verde? ¿Huele a canela?    
    
    
    Pandas minúsculos, minirenos bailando swing, venga, va, quién falta por unirse a la fiesta, ¿los nanovikingos borrachos en su barco?    
    
    
    Lo de los ojos saltones va MUY en serio. La mejor droga contra el estrés del mundo mundial. pic.twitter.com/9q6WDCmc    
    
    
    Los rinocerontes están fascinados con todo el tema de las velitas aromáticas.    
    
    
    Los rinocerontes tienen cierta reticencia a jugar a los dardos.    
    
    
    Desde cada luz del gran salón, lleno de niebla, caían pequeñas burbujas de fuego frío de colores.    
    
    
    Las teclas empezaron a arder.    
    
    
    Ginseng, miel y manzana.    
    
    
    Se zambullía en el libro una y otra vez pero solamente pudo rescatar una caja de bengalas.    
    
    
    Demasiada fascinación y tampoco ha pasado tanto tiempo desde que me caí de mi brontosaurio.    
    
    
    La falta de credibilidad de ciertas mariposas cyborg es espeluznante.    
    
    
    El abrefácil es para flojos.    
    
    
    Esas fueron sus últimas palabras.    
    
    
    Lo bueno de que el Papá Noel ruso venga en Nochevieja es que puedes pillar toda la decoración navideña rebajada pasada Nochebuena.    
    
    
    Buhosidad mórbida y deliciosidades varias.    
    
    
    Se encontró con más drama en la pelea de hámsteres que presenció mientras elegía bonsáis que en los estrenos de la semana.    
    
    
    Algunos muñecos de Papá Noel solamente quieren ver el mundo arder.    
    
    
    No se quitaba las gafas de sol ni para lavarse la cara.    
    
    
    La vaca y el pavo no se esperaban encontrar el hangar lleno de guantes de látex inflados. Era una señal.    
    
    
    La cantidad de decisiones vitales que puede esconder un solo click varía entre una y catorce.    
    
    
    Discutir con sandías resulta irremediablemente agotador y, si te superan en número, hasta peligroso.    
    
    
    Es difícil encontrar una explicación coherente para el cuadro impresionista que hay en el congelador ahora mismo.    
    
    
    Todo apuntaba a la misma solución  y decidió preguntarse si valía la pena seguir dibujando más submarinos alados.    
    
    
    Demasiados cajones saturados de frijoles.    
    
    
    Dentro del libro encontró tres tarjetas. Llevaban impresas en Comic Sans las palabras 'babuino', 'Friburgo' y 'destino'.    
    
    
    No, la entrada a este local no está permitida con más de diecinueve extremidades.    
    
    
    Apuntaba demasiado alto con la pala y ahora está rodeado de todas las golosinas que han caído de la brecha del cielo.    
    
    
    Piensa que si alguien te odia mucho te puede mezclar somnífero con laxante en la sopa. O en el café. Piénsalo.    
    
    
    Se paró ante el semáforo en tomate. Miró el reloj. Eran las cuarenta en punto.    
    
    
    Parece que es la hora de los sueños. Sobre el techo hay un tipo calvo con una toga lila haciendo yoga.    
    
    
    Y este fuego está algo confuso de modo que cuando haces marshmallows liberan aroma a barbacoa y luego saben a bacon.    
    
    
    Las cortinas se creen alfombras e invitan a bailar el vals sobre ellas cada dos por tres, pero un buen cuento sobre alpacas las calma.    
    
    
    @nantism Prefiero comer cosas que no estén en movimiento.    
    
    
    Después de evaluar con atención todas sus posibilidades, Bartolomeo supuso que lo más razonable era pedir disculpas a los velocirraptores.    
    
    
    Perdieron el último autofante nocturno pero consiguieron un par de tomates alados bastante veloces.    
    
    
    El trágico caso del hombre de nieve que se puso al lado del calefactor porque tenía frío.    
    
    
    El trágico caso de la cerilla que tenía picores en la cabeza y decidió rascarse contra la caja de fósforos.    
    
    
    El trágico caso del hombre que se estampó contra una farola pensando en más casos trágicos por tuitear.    
    
    
    Al despegar los párpados del sueño creyó ver por un momento a su musa, pero al frotarse los ojos la convirtió en un cúmulo de ropa sucia.    
    
    
    Dentro de las columnas del aeropuerto residía la sociedad secreta de chuches moradas.    
    
    
    @RawLeone Diferente y llamativo ;)    
    
    
    Era de noche pero el cielo liberaba un resplandor rojizo. O quizás era sangre sobre sus gafas. Guardó el calabacín y arrancó su avioneta.    
    
    
    Una de las aceitunas de una de las latas de uno de los supermercados de la ciudad guardaba la cápsula con la contraseña.    
    
    
    En el mismo instante en el que sonó la última campana se tiró a la piscina. Pero alguien había sustituido el agua por bolas de colores.    
    
    
    Catorce pequeños rinocerontes de plástico despegaron sus alas y se dirigieron al horizonte hasta desaparecer en el atardecer.    
    
    
    El oso miraba por Ia ventana, concentrado en contar todas las farolas. Pero perdió la cuenta.    
    
    
    La señal rezaba que no se aceptan koalas fuera de plazo.    
    
    
    Se le clavó el boomerang en lo alto y ahora lo llaman luna.    
    
    
    De madrugada, estaba solo.en esa calle. Las farolas intentaron avisarle con código Morse pero era demasiado tarde.    
    
    
    Se estampó contra la pequeña excavadora. No era un buen día para irritar a la pequeña excavadora.    
    
    
    Creyó distinguir los ojos de la bestia entre la niebla y clavó su lanza en el entrecejo. Resulta que eran las luces de freno de un coche.    
    
    
    Los primeros borradores nunca fueron buenos. /cc @FuriaGuionista    
    
    
    Las nubes estaban tan densas que se le pasó la salida en la autopista y acabó en otro planeta cercano.    
    
    
    Notó algo raro en el espejo. Miró fijamente y vio como parpadeaba su reflejo.    
    
    
    Levantó la mirada del móvil pero lo que vio no lo acababa de convencer, así que volvió a bajarla.    
    
    
    Por un instante se le reveló el secreto de la cara oculta de la Luna. Su mirada estaba demasiado ocupada por la pantalla del móvil.    
    
    
    En los anuncios de ChamPug, un agradable carlino disfrazado de champiñón nos cuenta con acento británico los beneficios de su marca.    
    
    
    Pocos bosques mágicos llenos de colores te permiten convertirlos en un elefante rojo con ruedas. pic.twitter.com/dvJJGGxP5A    
    
    
    Sintió tanta vergüenza que decidió esconderse en el pequeño cartón de zumo de naranja.    
    
    
    @Janfri El que has fet avui és el cal explicar el primer dia a 1r de @CAVUB.    
    
    
    He perdido la cuenta de los limones consumidos.    
    
    
    No es lo mismo confundir palomitas de colores con confeti que viceversa.    
    
    
    Descubrió un búho dormido y otro despierto, pero ninguno sabía dónde estaba la pluma del fénix verde.    
    
    
    El número de tazas acumuladas sobre la mesa es un método válido para hacer estimaciones sobre el paso del tiempo.    
    
    
    Pero pollito, ¿¡qué haces friendo huevos?!    
    
    
    Se recuperó del golpe y se fijó en su origen. Se trataba de una maceta con cuatro burritos dentro.    
    
    
    Recopilación de escenas de películas comentadas por sus directores: http://www.nytimes.com/interactive/movies/anatomyofascene-promo-page.html …    
    
    
    Miró por el tubo de cartón del papel higiénico terminado y se encontró con otro ojo mirándolo fijamente.    
    
    
    La cola del dragón playero golpeaba la arena siguiendo un compás ternario.    
    
    
    Al paso del tren nocturno, las farolas jugaban a ser luciérnagas abrazadas por las siluetas negras de las montañas costeras.    
    
    
    Al abrir su burrito se encontró con otro burrito idéntico más pequeño. Llegó el momento de ir más lejos.    
    
    
    Se acaba de producir una ebullición instantánea en la cazuela del calabacín.    
    
    
    El erizo no se veía muy convencido cuando le regalaron el Pin Art.    
    
    
    Dio una patada a la señal de tráfico. No se esperaba recibir otra a cambio.    
    
    
    En el maletero de la furgoneta de los helados se reunían secretamente cada semana los sabores desechados.    
    
    
    La fábrica de nubes ya no es lo que era: se preocupa por el máximo rendimiento y olvida completamente al usuario final.    
    
    
    Ferdinando es un experto en el arte del pocket surfing. Sus bolsillos preferidos son los rojos. ¡Cui cui! pic.twitter.com/pJmYIgzg3m    
    
    
    A punto de cazar dust bunnies entre discos duros.    
    
    
    Las hamacas marrones cenaron macarrones.    
    
    
    No se esperaba que la decisión de tomar té verde o té negro en ese local iba a cambiar su vida por completo.    
    
    
    Mientras bostezaba un gorrión confundió su boca con la entrada de un supermercado gorrión. Fue un malentendido embarazoso.    
    
    
    La pelea de almohadas era el momento menos adecuado para descubrir que el relleno de sus almohadas era purpurina de colores.    
    
    
    La leche es un buen traductor de té ardiendo a té calentito.    
    
    
    La campaña de Febelfin sobre privacidad en la Red despierta muchas reflexiones. http://www.youtube.com/watch?v=F7pYHN9iC9I …    
    
    
    Amanecía en el sótano.    
    
    
    Desde que se despertó el universo empezó a enviarle señales, pero no sabía cómo interpretarlas. pic.twitter.com/51b0W5fNgq    
    
    
    Se hartó de las nubes y decidió perforarlas con el palo de la escoba.    
    
    
    Desconocía lo que podía preludiar la oscuridad tras el puente. Su sombra no necesitaba tantas dudas. http://flic.kr/p/e2seXb     
    
    
    Acercó la oreja al extractor de la cocina. Oía los susurros del viento del exterior. "¿Quieres tomarte un gazpacho?", le preguntaban.    
    
    
    No necesitaba que nadie le dijera lo que debe hacer. Al fin y al cabo era un árbol. pic.twitter.com/aCHTGsN5k8    
    
    
    @patrisalbi Volies dir 'missatges', oi? Oi que sí? OI QUE SÍ?    
    
    
    Empezó a fotocopiar hojas en blanco.    
    
    
    Los manatíes son los carlinos del mar.    
    
    
    La taza estaba vacía. No recordaba haberse bebido el té. De repente se abrió la puerta del armario. Eran dos koalas ninja.    
    
    
    Cuando se cansó de fotocopiar hojas en blanco empezó a fotocopiar hojas negras.    
    
    
    De los mejores avances para el consumo cinematográfico. pic.twitter.com/PSIjEpcYpA    
    
    
    "Tus logros se desvanecen a medida que los completas mientras que tus errores se acumulan a la vista. Como en Tetris."    
    
    
    El paraguas transparente le impedía ver las estrellas.    
    
    
    Las horas se volvían eternas en la oficina del contador de segundos.    
    
    
    El cartel de la Convención Anual de los Narcisos indicaba fecha, hora y lugar sobre la superficie de un espejo.    
    
    
    Maldijo una multitud de cosas, tantas que no tuvo tiempo para darse la vuelta y ver el lingote de oro con el que se había tropezado.    
    
    
    Estaban saboreando el lomo y el sol cuando se les acercó una patata con patas con ganas de bocadillo.    
    
    
    En la acera, cuatro sombras se despedían. Se marcharon, dos en sendas direcciones, otra en su coche y la última en la barra del bar.    
    
    
    El té de burbujas es el nuevo yogur helado. pic.twitter.com/npV74xieCy    
    
    
    Café con espuma no es lo mismo que espuma con café. Al margen, la espuma no es puma.    
    
    
    "¡Espera!", gritó. Pero era demasiado tarde. La gallina de los huevos de oro había desaparecido por una trampilla.    
    
    
    Negociar con el Sol es complicado porque a la mínima pierde el temperamento y te vaporiza entero. pic.twitter.com/6HiozvKrZ0    
    
    
    Las mejores locuras son colectivas.    
    
    
    El espejo decidió mirarse en el espejo pero no lo veía muy claro.    
    
    
    "Ha llegado el momento de cambiar", pensó mientras se ponía la zapatilla del pie derecho en el izquierdo y viceversa.    
    
    
    Letra por letra, empezó a descifrar el código de colores alrededor de la Luna. «Ayuda.»    
    
    
    En la fábrica de nubes se rompió el nubómetro.    
    
    
    Tenía mucha prisa. Se duchó sin quitarse el chubasquero, con el paraguas en las manos.    
    
    
    @manumateos Va bien leche hidratante para calmar las fisuras.    
    
    
    Pidió una hoja de reclamación al enterarse de que no había bufandas para jirafas.    
    
    
    Pidió una soja de reclamación al enterarse de que no quedaba leche entera.    
    
    
    Tras aporrear un buen rato su máquina de escribir sacó las hojas humeantes. La novela estaba lista. La silla coja dejaría de serlo pronto.    
    
    
    Con la nariz aplastada contra la ventanilla del tren, a 150 km/h, creyó ver tres delfines desayunando tortitas en un chiringuito costero.    
    
    
    *chinguirito    
    
    
    A la fábrica de nubes se le ha ido la corrección de color de las manos.    
    
    
    La película más pequeña del mundo http://www.bbc.co.uk/news/science-environment-22364761 …    
    
    
    La limpieza general le permitió descubrir dos cajas de zapatos con minielefantes hambrientos.    
    
    
    Un bocadillo con leche y un café de salchichón, por favor.    
    
    
    Esa colonia sabe a gin tonic.    
    
    
    @alvarofaina ;)    
    
    
    Se despertó. La bañera estaba llena de café con hielo. En la pared, con pintalabios morado, un sudoku que escondía el código de la puerta.    
    
    
    El té verde con anchoas no es una decisión sabia de cara a la competición de hacer encaje de bolillos en el espacio exterior.    
    
    
    Lo único que va a conseguir si dedica su vida a armar armarios es que un buen día uno de sus armarios le dispare con un láser por accidente.    
    
    
    La posproducción es un repaso exhaustivo de los ancestros de la preproducción.    
    
    
    Para reproducir un vídeo de YouTube fotograma por fotograma pausa y muévete con las teclas J y L.    
    
    
    La macedonia llegó tarde, como siempre. Insultó al kiwi. No esperaba ser insultado de vuelta.    
    
    
    Es hora de ponerse los pantalones y la pajarita.    
    
    
    Nunca le digas a un gato lo que tiene que hacer.    
    
    
    Aumentar la frecuencia de giro de la pajarita hasta despegar como un helicóptero puede resultar gracioso o trágico.    
    
    
    El tren iba exageradamente lento. Un elefante con mochila se instaló disimuladamente en el último vagón.    
    
    
    Estaba preparado para todo, menos para el golpe que le dio el cactus con gafas de sol con un bate de béisbol.    
    
    
    La Mona Lisa despertó con un post-it en la cara.    
    
    
    El coche se paró en seco para comer un poco de hierba.    
    
    
    @JgAmago ¡Gracias!    
    
    
    @rod2sudcat ofrece una experiencia intermedia entre pollo a l'ast y sardina en lata.    
    
    
    Ponerte cerca de alguien con un abanico es un poco como meterte en tiendas en verano por el aire acondicionado.    
    
    
    Anuncio original del primer smartphone de la América de los años 50: The Amazing SmartiePhone http://www.youtube.com/watch?v=W6avN15IJsY …    
    
    
    @desimonclus Gràcies!    
    
    
    Hacía malabares con tomates y los lanzaba a las cabezas de aquellos transeúntes que lo ignoraban.    
    
    
    Se tropezó con sus ojeras.    
    
    
    @VioletaCamarasa Gràcies!    
    
    
    Por un parpadeo, toda la arena de la playa era purpurina.    
    
    
    Cerraron el microtelón, pero los caracoles aplaudían tan fuerte con las antenas que tuvieron que volver a revelar el tomate protagonista.    
    
    
    En el mercadillo de viajeros en el tiempo hay números ganadores para la lotería de mañana y el segundo tomo completo de Almas Muertas.    
    
    
    Tiró una moneda para que decidiera su destino pero aterrizó sobre el borde.    
    
    
    Unas gyozas y unos pelmeni se fueron a jugar a los bolos juntos.    
    
    
    En la oficina de imprevistos recibieron un encargo que salvaría el negocio si no fuera por el ratón que devoró el contrato.    
    
    
    La guerra entre los dos reinos empezó hace cinco años por las dudas de quién se comía el último croissant de la mesa.    
    
    
    Cada vez que las cucarachas matemáticas querían presentar la resolución de un teorema, los matemáticos salían corriendo de la conferencia.    
    
    
    Las golondrinas vuelan bajo, ¿entonces ya es temporada de globos luminosos parlantes?    
    
    
    Estaban solos en todo el aparcamiento. El duelo iba a empezar. El perdedor se quedaría sin vida o, en defecto, sin su cubo de Rubik.    
    
    
    Exigió que el trono real tuviera huecos incorporados para dejar bebidas.    
    
    
    En lo alto de la farola la partida de ajedrez resultaba algo ajetreada.    
    
    
    El secuestro de una fiambrera es menos divertido si está vacía.    
    
    
    ¿Te imaginas llevar 200 fotogramas de rotoscopia con una máscara transformada a mano y darte cuenta de que no habías encendido keyframes?    
    
    
    Fotograma a fotograma se dibuja el panorama.    
    
    
    Erizo y cactus, jirafa y farola, reno y percha.    
    
    
    Allende la espuma debe haber alguna gota de café.    
    
    
    Realmente alguna nave tiembla.    
    
    
    Toda idea es muy previa o lo imprescindiblemente bruta, repasando ecos.    
    
    
    El uniforme de invierno es la bata, el de verano son los calzoncillos.    
    
    
    Eficiencia mesurada en tazas de té por hora.    
    
    
    Soñar con rosquillas supone una gran desilusión al despertarse.    
    
    
    El elefante enseñaba nudos marineros utilizando su trompa como cabo.    
    
    
    Todo empezó cuando el camión de Mentos chocó con la cascada de Coca-Cola.    
    
    
    Caminando por una nube boca abajo disfrutaba del brillo estrellado de la ciudad en su cielo particular.    
    
    
    Por las mañanas todavía se puede apreciar que el mar y el cielo se unen por el horizonte.    
    
    
    Contra todo pronóstico, llevar dos relojes no ofrece el doble de tiempo.    
    
    
    https://vine.co/v/b3t7ZLmWXWa     
    
    
    Por la parte de arriba las nubes son bastante castillo hinchable: divertido pero incómodo a la larga.    
    
    
    Cuando me apetece un tono más 'rojo tomate' y no tan 'rojo infierno' me pongo crema solar.    
    
    
    Hasta el Sol tenía una jornada más corta que la suya.    
    
    
    Esta es la TARDIS del remake español de Doctor Who. pic.twitter.com/Sp0wf581TX    
    
    
    El abedul se hartó de la lluvia y abrió el paraguas.    
    
    
    Cerientemente se ha boversado una dentencia yucas palicaciones trácpicas son, por aroha, timiladas.    
    
    
    En doto saco epsero que no pusonga gignun bloprema rapa la mocunicación    
    
    
    En dearilad se rodpía recar una alpicación que cihiera la cratudción atumonáticamente repo centones derpería la ragcia.    
    
    
    La complicación principal del viaje era la mesa de billar sobre sus hombros.    
    
    
    pic.twitter.com/2IRnDDxhRk    
    
    
    @manumateos boogie woogie    
    
    
    Con los brazos llenos de quemaduras de bacon completó su nueva creación cárnica.    
    
    
    Quiso partir la tortilla en taquitos pero tras el primer corte empezó a gritar, sacó las patitas y se fue corriendo de la mesa.    
    
    
    Un día no es un día sin huir por callejones de una horda de plátanos mutantes.    
    
    
    Su lista de la compra estaba condicionada por el número máximo de rosquillas que cabían en el carrito.    
    
    
    Rompebotellitas Anónimos    
    
    
    Tenía que entretener a los loros violetas sí o sí, así que tuvo que improvisar una sesión de malabarismo con ornitorrincos acróbatas.    
    
    
    @fmaocho ¡Gracias! La fórmula es Resultado conseguido > Medios disponibles.    
    
    
    @ibanborras @Socialancer (:    
    
    
    Podría escribir una tesis doctoral entera sobre el lenguaje de los personajes rusos en blockbusters americanos.    
    
    
    Agentes secretos americanos haciéndose pasar por militares rusos de alto rango con un acento terrible. (Misión Imposible 4)    
    
    
    En un análogo español el control de la base militar sería en plan "Bounos dies soudado, soy el geunewral Firnandes" "Pase pase, general"    
    
    
    @arellano_es @Socialancer Lo próximo: cómo montar una máquina del tiempo con los cacharros de tu trastero, una tostadora y cuatro clips :)    
    
    
    He soñado que iba por una calle de Mallorca y en la terraza de un bar estaba  @toninievas con una peluca rubia desayunando croissants.    
    
    
    "Cada acto lo termino como los relatos: todo el acto progresa tranquilo y al final le doy una hostia en los morros al espectador." - Chéjov    
    
    
    La pastilla convierte cualquier pensamiento negativo en pompas de jabón con sabor a limón que salen del paciente por la nariz.    
    
    
    La típica pirámide de copas de champán pero con tazas de café.    
    
    
    Con una curva de aprendizaje adecuada, cualquier gato verde es capaz de dominar habilidades culinarias básicas.    
    
    
    No esperaba ser salvado por su habilidad de estornudar como una niña de cinco años hasta el día del atraco.    
    
    
    La desventaja de la miopía es el cerebro identificando personas conocidas en todos los rostros desenfocados.    
    
    
    La infidelidad onírica dio pie al divorcio lírico.    
    
    
    Veo muy bien los perros globo excepto por el riesgo de "riego" aéreo accidental. Nada que ver con los perros invisibles ni los miniperros.    
    
    
    El desaparecepelos hizo ¡POP! y toda la clientela de la sala de espera se quedó calva.    
    
    
    Tú no pintas nada aquí. ¿Te has dejado el lienzo? Sí.    
    
    
    Las ruedas de la maleta sobre la acera suenan al ronroneo de un gato que pretende ser majo, pero es geométricodeforme. Un gato cúbico.    
    
    
    Doraemon, en términos de silueta, es un poco dispensador de chicles por una moneda.    
    
    
    Los reflejos de las luces sobre el mármol tomaron las riendas de su existencia con un espectáculo epiléptico. Los taparon con una alfombra.    
    
    
    Su vehículo de huida por aire se construyó con un par de ventiladores a pilas y muchos abanicos.    
    
    
    En el vagón huele a nube de azúcar y esto es muy cruel.    
    
    
    pic.twitter.com/QkRxPzBKEx    
    
    
    Si tu punto de referencia está sobre la superficie, un estornudo ocurrido dentro de un avión va tope de rápido.    
    
    
    En un duelo de alcachofas marcianas la única regla es no soltar jamás la espada.    
    
    
    En la taberna del enano Tom las cervezas liberaban pequeñas explosiones de fuegos artificiales en vez de burbujas. Tenían regusto a pólvora.    
    
    
    @ibanborras Ara ja saps el que es sent... una bona migdiada i tot solucionat!    
    
    
    Cada noche leía libros de poesía iluminado por un duelo mortal con barras de pan ardiendo.    
    
    
    Entre los síntomas de mezclar preproducción de una cosa con posproducción de otra está la lluvia de fotogramas por las orejas.    
    
    
    Miró por la ventanilla y vio como tres tiras de bacon se peleaban en el aire a más de 100 km/h.    
    
    
    pic.twitter.com/nGA4lmtmNz    
    
    
    miopía sin gafas = impresionismo instantáneo    
    
    
    electrocute: chispas adorables    
    
    
    pic.twitter.com/fx7N0bqE1R    
    
    
    El pasatiempo preferido de la mosca era desafiar con perseverancia a la paciencia de personas relajadas sobre la colchoneta en la piscina.    
    
    
    El elefante se subió a una mesa con ruedecitas y cogió impulso para derribar la puerta de la tienda de helados.    
    
    
    La pantalla con el nombre de la próxima parada cambió por un segundo a la imagen de un hombre disfrazado de taco. Sólo lo vio él.    
    
    
    Cada una de las hojas que cayeron del árbol tenía un código de barras.    
    
    
    El número de chuches para fresas bípedas iba en descenso constante. La fresa bípeda no estaba contenta con esa reflexión.    
    
    
    @raventos Me he despertado dentro de la whiskería, ¿sabes de alguien que me pueda ayudar? pic.twitter.com/tb6tl70NKs    
    
    
    @Llisus Tengo un asunto para ti.    
    
    
        
    
    
    El encargado de recoger las estrellas fugaces estaba cansado de correr de un lado para otro con el cubo.    
    
    
    El último botellín de perfume de aliento de dinosaurio estaba a salvo debajo de una nevera.    
    
    
    Mads Mikkelsen debería hacer un programa de cocina gourmet in character para recuperar el valor perdido de la casquería.    
    
    
    @Socialancer @LolitaKreativa ¡Gracias! Espero que resulte útil.    
    
    
    @LolitaKreativa ¡Muchísimas gracias! Hasta el próximo vídeo ;)    
    
    
    Una transición violeta y coral alcanzó el ciertamente y lo sustituyó por eventualmente.    
    
    
    La pandilla de enanos cocineros era ágil a la hora de poner andamios alrededor del siguiente pincho que tocaba preparar.    
    
    
    La pandilla de enanos cocineros contaba con tres trajes de buzo para el control de calidad de las sopas.    
    
    
    El conductor del autobús frenó en seco. Los faros iluminaron un patinete solitario cruzando la carretera. Empezaba la temporada de caza.    
    
    
    portal de cortina de ducha pic.twitter.com/XBxBeBXaw6    
    
    
    Don Innuendo intentó sacar el perro del carrito pero de repente explotó. También se le cayó una lata de pepinillos.    
    
    
    Tenía un dudo importante acerca de cómo debía deletrear ciertas palabras.    
    
    
    Decidió utilizar el edulcorante de mesa pero descubrió demasiado tarde que no era compatible con taburetes.    
    
    
    Los tres periquitos no se ponían de acuerdo sobre la compañía aérea con las mejores pipas a bordo.    
    
    
    Volcó la caja de palomitas a precio de chihuahua sobre el proyeccionista. El ritual estaba completado.    
    
    
    Una montaña en el caminó. Sopló. Era canela. Detrás, el río de salsa Worcestershire. La canoa era desplegable.    
    
    
    Las Señoras Barbacoa paseaban cada mañana cogidas del brazo. A su ahumado paso, la salivación aumentaba alrededor.    
    
    
    Por la mañana la luz del Sol se alinea con el relieve para revelar la fórmula de la inmortalidad. Pero siempre dormía hasta las 12.    
    
    
    @ebcube Una caja entera de incienso antes de desayunar.    
    
    
    "Próxima parada: estás en un sueño. Propera parada: desperta." Dentro del tren empezó una lluvia con gotas de todos los colores.    
    
    
    ¡Por fin! En progreso, edición de vídeo a lo Minority Report con Leap Motion de la mano de @editorskeys http://www.youtube.com/watch?v=tDQODtxSAKM …    
    
    
    El taco no fue de su agrado así que solicitó un duelo de caballeros y lo utilizó en un lanzamiento mortal gracias a su catapulta de tacos.    
    
    
    @beunicoos Hola, tengo una propuesta para vosotros. ¿Podemos hablar por DM o por mail?    
    
    
    Del sueño, los patos se confundieron de espacio aéreo y acabaron teniendo que resistir en una cueva del norte.    
    
    
    Sonaba música desde dentro del bote de cacao. Dentro, entre las arenas, la miniorquesta se acomodaba como podía.    
    
    
    Todos los asientos aparentemente vacíos del avión estaban en realidad ocupados por caracoles de negocios.    
    
    
    Los años de estudio de expresiones dieron sus frutos. Estaba a punto de dar con el fotograma clave para resolver el asesinato.    
    
    
    En la sombra del elefantito se escondía el picatoste fugado de la Academia. Calentó sus últimas provisiones sobre una pequeña hoguera.    
    
    
    El picatoste estaba atrapado entre un futuro incierto y un pasado irrecuperable. No tenía ninguna miga clara sobre el horizonte.    
    
    
    La posibilidad de disparar balas con su peluche era cuestionable, pero la amenaza flotaba en el aire y se chocaba con las cabezas presentes.    
    
    
    La Flota del Mar Caspa fruncía el ceño en la busca de una nueva solución para alcanzar los Males Capilares del sur.    
    
    
    Patético. Patético era su sándwich, porque llevaba paté, y patética era su vida, porque trabajaba en una fábrica de paté.    
    
    
    Créditos finales, apagó la pantalla. Abrió la ventana. Se asomó a la otra película, la de su vida, antes de preparar más palomitas.    
    
    
    @marcmauba ¡Muchas gracias!    
    
    
    Como domador de brócolis, tenía varias actuaciones. Malabares de brócoli, ballet de brócoli y la imposible desaparición del brócoli.    
    
    
    La cisterna de pegamento se inclinaba cada vez más. Las cuerdas se aflojaban cada vez menos.    
    
    
    Lo había previsto todo menos el látigo de golosinas afiladas.    
    
    
    El tobogán de papel de lija era su prueba menos preferida.    
    
    
    Su mente estaba consumida por preguntas. Su cuchara se hundió en la miseria, porque tomaba una sopa de miso.    
    
    
    Pagaba al proyeccionista por visionar el silencio de la sala. Marchaba cuando empezaban los títulos de crédito iniciales.    
    
    
    @felixhzg https://www.youtube.com/watch?v=0Bp3IUqPTJQ …    
    
    
    Magia: un puñado de tecnología en tiempo real crea un mundo tridimensional sobre un par de lienzos http://www.youtube.com/watch?v=lX6JcybgDFo …    
    
    
    La camiseta tejida con bacon era, para empezar, crujiente.    
    
    
    Le miró a la cara, sin miedo. Luego se dio cuenta de que, al tratarse de una gran albóndiga, realmente no tenía cara.    
    
    
    Latigazos de relojes de pulsera contra la mesa resonaban por la sala marcando el compás con cada impacto de fragmentos afilados de cristal.    
    
    
    Sobre las paredes, cuadros de gatos ñoños comiendo limones. La frutería estaba vacía pero su cesto dejaría de estarlo pronto.    
    
    
    La gran patata tenía invitados. Era día de fiesta en el pueblo Tortilla.    
    
    
    El trío de búhos Murano no se andaba con bromas. Sus problemas se solucionaban mediante el dolor de los demás. pic.twitter.com/FciMnTjgKQ    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=nFAK8Vj62WM …    
    
    
    Era un día completamente normal excepto por el pato gigante merodeando cerca del horizonte.    
    
    
    La alfombra era voladora pero no fue avisado y no manejaba bien el cambio de marcha, lo bajaron del tejado con una escalera.    
    
    
    La cuerda se terminaba pero llegó su momento de gloria. Diploma en clases de nudos marineros impartidas por un elefante (marinero).    
    
    
        
    
    
    Las campanas de viento son la manera más relajante de rellenar el silencio de una calle oscura y aparentemente vacía.    
    
    
    El día empieza y acaba con estrellas. Acaba y empieza con estrellas. Excepto si está nublado.    
    
    
    Era un desliz. De un cuchillo.    
    
    
    Hay calvas tan brillantes que merecen recibir un premio Nobel o ser utilizadas como instrumento de percusión.    
    
    
    Mis comensales de hoy. pic.twitter.com/8LfX1nazrL    
    
    
    @ibanborras precisamente me temo que podrían estar mirando a la comida    
    
    
    El andén entero vigilaba en silencio una pequeña luz que parecía bajar por las vías desde el horizonte.    
    
    
    Barajaba muchas posibilidades pero se decantó por el as de picas.    
    
    
    Tras la luz del tren acercándose de madrugada la noche empezaba con otra luz cada vez más lejana y escondida. pic.twitter.com/8g0NPw2ozI    
    
    
    Mi frío preferido es el frío de bata.    
    
    
    Bailó un vals con una farola para entrar en calor.    
    
    
    En el asfalto se abrió una brecha enorme y entre el humo apareció una gigante mano peluda. Pidió fuego.    
    
    
    En la otra acera un quinteto de churros trajeados se dirigía, maletas en mano, a negociar cosas churras.    
    
    
    Se sentía observada por su reflejo. Martillo en mano, rompió todos los espejos de la casa.    
    
    
    ¿A dónde se dirigen los enanitos barbudos con la carroza de palomitas de colores?    
    
    
    Sacaron el fuego plegable de la bolsa para no perder el tiempo con la hoguera. El ritual de la sopa de calabacín no se podía retrasar.    
    
    
    Los dos caballeros se dejaron las espadas en casa. El duelo prosiguió, a muerte, con barras de fuet extra.    
    
    
    El encargado de los amaneceres abusaba de los degradados cuando no se sentía inspirado.    
    
    
    pic.twitter.com/k1EA0dku3L    
    
    
        
    
    
    @tumbukta La vida parece bonita hasta que toque deletrear susodicha web cada vez que necesitas dar tu mail por teléfono.    
    
    
    La frustración tras rotundos fracasos en la construcción de castillos de tazas de porcelana es mayor a la de castillos de cartas.    
    
    
    Los buses son majos porque se asemejan a la mejor pieza del Tetris.    
    
    
    ¡Una fiesta de pijamas en el pasillo de las salsas! Nadie visita el pasillo de las salsas :(    
    
    
    La bufanda podría ser el mejor y el peor lugar para ocultar un látigo.    
    
    
    En la oscuridad todas las sombras corren en libertad.    
    
    
    @ibanborras @ChismesReset pero no llega ni a la suela de los zapatos del disfraz de plátano    
    
    
    @ibanborras agárrate fuerte https://www.youtube.com/watch?v=1RJpDVh1BTE …    
    
    
    necrorelaciones https://vine.co/v/hd1ahPDdFdg     
    
    
        
    
    
    La Luna andaba tan despistada que intentó amanecer por la mañana. pic.twitter.com/9SfnMuZVbC    
    
    
    Repartió las magdalenas de la desesperación minutos antes del examen.    
    
    
    Malabares con cactus y pies descalzos danzando sobre LEGO.    
    
    
    Era una bestia, una bestia designer. pic.twitter.com/Cs3rxvykk5    
    
    
    El perropato de la planta superior ponía especialmente nerviosos al perro y al pato de la planta inferior.    
    
    
    El ingrediente secreto del veneno eran cintas VHS trituradas. Y el toque de tabasco.    
    
    
    En completo silencio, estampó una patata cocida sobre la mesa. La reunión acababa de empezar.    
    
    
    ¿Qué hace ese ornitorrinco en la pista de baile?    
    
    
    @nantism Las maracas son una distracción para su verdadera misión: la llave del cajón de los pasteles.    
    
    
    La película de terror se dejó de rodar cuando cuatro operadores de cámara seguidos tuvieron ataques al corazón grabando la escena clave.    
    
    
    @desimonclus cuenta las estrellas    
    
    
    Los muertos vivientes son de lo más majo que hay.    
    
    
    Me chiflan las conversaciones matutinas entre las gallinas vecinas.    
    
    
    La cueva absorbe e inhibe la mayor parte de las frecuencias electromagnéticas. La línea queda ocupada por conversaciones reales.    
    
    
    Cuanto más cerca del suelo, menos se va a caer.    
    
    
    Su hechizo más malévolo tenía como efecto reducir una talla de la ropa interior ajena.    
    
    
    La incertidumbre tras la primera pincelada. pic.twitter.com/QiQHeneBQV    
    
    
    El gato de Cheshire se está haciendo pasar por la Luna.    
    
    
    Las farolas se podrían decorar como bastones de caramelo gigantes.    
    
    
    Los bastones de caramelo gigantes se podrían decorar como bastones de caminar y cuando menos te lo esperas el señor coge bastón y hace ÑAM.    
    
    
    Habitación número pi.    
    
    
    Las naranjas son un buen sustituto de los peces de pecera.    
    
    
    Por la mañana descubrió un inquilino en cada uno de sus zapatos. Fue descalzo a la oficina.    
    
    
    Una serie de chispas doradas acompañaban cada estornudo.    
    
    
    Las gallinas se sienten algo tensas con tanta ráfaga de viento.    
    
    
    El panda danzante empezó a preparar el borsch bailando al ritmo de un vals.    
    
    
    Cada gorila llevaba una pajarita con un holograma de colibrí de un color diferente.    
    
    
    Se preparó la cena pero su silla estaba ocupada por una sandía. Fue a comprar otra silla.    
    
    
    En el cofre del tesoro descubrió una patata simbólica.    
    
    
    El culto de la patata hizo grandes esfuerzos por esconder los secretos de su receta de puré...    
    
    
    Este miniplátano es ridículo. pic.twitter.com/wSl63Ips8Y    
    
    
    Supongo que cuando se siente el centenar de extras o así el plano se verá más vivo. pic.twitter.com/0pXS2l2xSI    
    
    
    La noche de Halloween me metí en no se qué sótano de refugio y han pasado cosas http://youtu.be/KcN5YdffjvI     
    
    
    Buenos elefantitos    
    
    
    El pequeño rinoceronte era colega de los erizos porque les ayudaba a robar sandías para el desayuno.    
    
    
    Ah, el olor a rotoscopia por la mañana. (Y por la tarde. Y por la noche. Y de madrugada. Y a la mañana siguiente...)    
    
    
    @billiesastre @BancoSabadell @aperezhe @Socialancer ¡Un placer!    
    
    
    Al atardecer el pueblo se congelaba, junto con las casas, las familias y los gatos callejeros. pic.twitter.com/PRbWiGMquF    
    
    
    El rinoceronte quedó frustrado por la partida de bolos.    
    
    
    El culto de la patata no estaba preparado para la invasión de cucharas dobladas. El puré estaba en un punto crítico.    
    
    
    Los cristales de los trenes estaban muy confusos por la cantidad de gente despidiéndose de ellos.    
    
    
    Todos los espejos dejaron de reflejar el mismo día. Mostraban un mundo desconocido e inalcanzable.    
    
    
    La primera sospecha era por las velas ardiendo sin problema completamente al revés.    
    
    
    En la cola de los churros se hacen tesis doctorales enteras.    
    
    
    Próximamente: plátanos subliminales, explosiones de confeti y microtazas de té.    
    
    
    @aperezhe no des más ideas a Volvo    
    
    
    Las tazas de sopa parlantes son muy pesadas porque solamente quieren hablarte de sus nietos.    
    
    
    En la taberna celebraban la competición anual de croquetas gigantes. La croqueta ganadora estaba muy emocionada.    
    
    
    No encontró ninguna camiseta en su armario, pero sí una hilera de patos bailando una conga en su lugar.    
    
    
    Catorce huevos fritos perfectamente apilados formaban un curioso sombrero sobre su cabeza.    
    
    
        
    
    
    Ahora en @Nespresso, minigorritos de cotillón. pic.twitter.com/fDR8zxbpEq    
    
    
    Es muy mala idea mezclar las recetas de pesadilla rebozada, sueños de extraterrestres, sueños de bulldogs fosforescentes y sueños eróticos.    
    
    
    Ahora mismo, un ladrón de tomates cherry podría estar en tu casa. En tu nevera. Cuenta tus tomates cherry cada hora.    
    
    
    Día 12 desde el tomatocalipsis. Los tomates cherry lloran por las noches. Uno explotó asustado por un ruido, pensando que venía el ladrón.    
    
    
    La Luna sonríe sabiendo que hoy el contraluz de Venus resalta todo su contorno.    
    
    
    El ladrón de tomates cherry está casado con la asesina de pepinillos.    
    
    
    Al cabo de unas horas, el extraterrestre que decidió infiltrarse entre los humanos en forma de hamaca empezó a replantearse su existencia.    
    
    
    Metanarcisismo. https://www.youtube.com/watch?v=Z-2K91vczGQ …    
    
    
    En el momento en el que las hojas caían del árbol se convertían en plumas, doradas y rojizas.    
    
    
    Piano mágico http://www.youtube.com/watch?v=D9BOTXFCpQA …    
    
    
    Cada día te veo más calvo. pic.twitter.com/LRGjIyQvS8    
    
    
    Intentó romper el huevo pero el huevo lo rompió a él.    
    
    
    Nada como una pelea a muerte con hamburguesas. Son capaces de lanzar lonchas de pepinillo afiladas cuando menos te lo esperas.    
    
    
    De estos gorriones, ¿cuántos querrán un té?    
    
    
    @WILLIAM_1112 ¿Diapositivas con una fuente de vídeo? Final Cut, Premiere, Avid, Sony Vegas...    
    
    
    @jmsalajaime Gracias :)    
    
    
    @jestepar @RocioVillarPolo ;)    
    
    
    Sin velas ni linternas, la última opción era salir al jardín con una jarra y convencer a las luciérnagas con piropos.    
    
    
        
    
    
    @desimonclus Bon Nadal. Gota a gota, la pluja que d'una fulla fa un llac fa d'un bosc un mar sencer. http://www.flickr.com/x/t/0098009/photos/zitun/8929055037/ …    
    
    
    Sobre el mantel los petirrojos bailan alrededor de la montaña de pastel.    
    
    
    Serafín, ¿o será principio?    
    
    
    Una copa de oscuridad en manos del enano regordete decidido por apagar todas las velas.    
    
    
    Acompañadme por este pasillo pero no miréis a los ojos de los cuadros.    
    
    
    No hay nada de lo que preocuparse, las croquetas tienen la respuesta.    
    
    
    @patrisalbi <3    
    
    
    @andreurobuste Gracias Andreu :)    
    
    
    Los intentos de seducción de Mickey Mouse no tuvieron éxito, por suerte para todos los implicados.    
    
    
    Ciertos juegos cromáticos me hacen imaginar el sonidito de logro desbloqueado.    
    
    
    Hay bebés a bordo de estos aviones que solamente quieren ver el mundo arder.    
    
    
    ¡Sal, Amanta!    
    
    
    Y tras el éxito de Elementary viene la genial Holmes & Watson. Madrid Days.    
    
    
    Acabo de perder la cuenta de las comillas que me he dejado en el anterior tweet.    
    
    
    @ieeeh Qué susto, por un momento pensé que volvía a ser 2009.    
    
    
    Trenes por mar, tierra y aire.    
    
    
    Se quedó sin palabras ante el panda azul.    
    
    
    Whoa.    
    
    
    Es como odiar el brócoli pero como que meh.    
    
    
    El transcriptor automático de los vídeos de YouTube es mi nuevo cómico favorito.    
    
    
    "Quiero creer que no conseguíamos los deportes de écija a través del tiempo y ésta al espacio exterior, todos se enteren."    
    
    
    ¡Todos se enteren!    
    
    
    ¿Cuántas bolsas de chuches tendré que llevarme para que @Marronhormi se disponga a hacer su baile en directo?    
    
    
    Algo así como los castellers pero con hipopótamos.    
    
    
    Hipopótamos con LEDs.    
    
    
    Pospito probablemente tendría alas.    
    
    
    Las bebidas isotónicas deberían aprender a calmarse un poquito.    
    
    
    Awww.    
    
    
    No me digas que la lima de uñas ha vuelto a pelearse con el papel de lija.    
    
    
    Acabo de hablar por Skype con un carlino que adora a los pandas.    
    
    
    Una versión cinematográfica independiente de 'Los Tres Cerditos' para la gran pantalla. En serio. http://youtu.be/4TxkTWtFWdY     
    
    
    Y con 10.000$.    
    
    
    Al nivel de la arena hay Jengas.    
    
    
    pic.twitter.com/cI3mPCtg    
    
    
    Este té me persigue.    
    
    
    HURR DURR    
    
    
    Becausebecausebecausebecausebecause.    
    
    
    El espejo atravesó otro espejo y por un momento todos los reflejos se quedaron congelados en el aire.    
    
    
    Las cargas voluminosas me contagian con el espíritu de la bola de pinball y me hacen chocar con todo lo que hay a mi paso.    
    
    
    Estos experimentos con ciclos de sueño no llevan a ninguna parte.    
    
    
    Skype tiene algún tipo de algoritmo para que la imagen de tu cámara te desfavorezca automágicamente.    
    
    
    Mi nuevo hobby es meter comas donde, no corresponde para desconcertar.    
    
    
    Se encontró con un gato fumando una pipa. Retrocedió y cerró la puerta lentamente sin romper el contacto visual.    
    
    
    :)    
    
    
    El color de las bebidas disponibles en mi frigorífico me invita a hacer un recorrido por el arcoíris.    
    
    
    Todo empieza con un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Todo acaba con un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Todo es un viaje a un lugar desconocido.    
    
    
    Tendré que hacer algo con el absurdófono, cada vez encuentro menos piezas de repuesto.    
    
    
    La propiedad mágica de lluvia instantánea en 24 horas tras lavar el coche.    
    
    
    Berenjenística aplicada.    
    
    
    Esta aventura incluye helado y entre 10 y 12 ruedas.    
    
    
    Hoy me siento unas gafas.    
    
    
    Superhéroe con batido de limón.    
    
    
    Me quedo con el juego de Groundhog Day, sin duda. http://storyboardcomics.blogspot.com/2012/06/3-awesome-video-games-based-on-movies.html?spref=tw …    
    
    
    Estoy empezando a tener alergia a los sombreros invisibles y todavía no estamos ni en agosto.    
    
    
    La seriedad con la que se hace la muestra de los gusanos de pesca antes de adquirirlos, como si fuera un maletín lleno de  dinero.    
    
    
    Tengo un mensaje de @juankiblog en Badoo.    
    
    
    Las luciérnagas deben de montarse unas fiestas geniales con la decoración de luces de navidad.    
    
    
    Es hora de perder la ardilla.    
    
    
    @Einaqua Nos llevan años de ventaja.    
    
    
    El imposible e improbable choque de dos murciélagos no sucedió. Dos días, dos rinocerontes.    
    
    
    ¿Dónde está mi taco? Juraría haberlo dejado encima de la mesa.    
    
    
    El monstruo cometacos anda suelto.    
    
    
    Medio picohelen, dar más sería mentir, lo siento.    
    
    
    No, no, no. Otra vez no. El microondas no pinta nada dentro de la nevera.    
    
    
    Mucho menos la nevera dentro del microondas. Esto es estúpido.    
    
    
    @raventos Un videoblog. De eso.    
    
    
    ::)    
    
    
    Este café me persigue.    
    
    
    HARR DARR    
    
    
    El reflejo de un reflejo, aka chiste retrospectivo.    
    
    
    El monstruo cometacos se encontró con el monstruo comeburritos y los dos están charlando pacíficamente sobre la filosofía oriental.    
    
    
    Adiós vida: http://www.foddy.net/CLOP.html     
    
    
    En este caso particular, elegir el rojila como color de hucha fue una decisión espontánea.    
    
    
    El ventilador ha empezado a vomitar confeti.    
    
    
    Ceño fruncido, copa de vino en la mano, todos los cajones abiertos y todo por la búsqueda de la lata de olivas moradas.    
    
    
    No puede pasar nada malo al ingerir siete litros de té, estoy completamente seg    
    
    
    @Einaqua ¿He dicho "ingerir siete litros de té"? Quise decir digerir siete libros derretidos pero se me cayó el teclado.    
    
    
    Definitivamente tendré que dejar de comer libros.    
    
    
    Ventilador giratorio.    
    
    
    Croquetas de jamón.    
    
    
    Uno de mis dream jobs es estar a tiempo completo decidiendo los nombres de los colores de laca para uñas.    
    
    
    Cuatro ochos inminentes.    
    
    
    Tanto hablar y tan poco que decir.    
    
    
    @bernardcustard Gracias por compartirlo, tiene muy buena pinta.    
    
    
    Fajitas ardientes.    
    
    
    Freud, not even once.    
    
    
    Florencia al atardecer. David tiene las manos muy grandes. Hay nomos de jardín NSFW.    
    
    
    Coco con cocoa, que cuco.    
    
    
    La tinta se conjuga en conjuros visuales de conjuntos astrales.    
    
    
    @canos Siempre he preferido la tinta canadiense, sabe mejor y deja notas florales en el paladar.    
    
    
    "Me quiero casar con una tortita."    
    
    
    Sabe a azul.    
    
    
    Dieta de palomitas. ¡Ñam!    
    
    
    Desgraciadamente en esta cueva no saben lo que es un buen cóctel de burbujas parlante.    
    
    
    Ardor calorífico prigofiel.    
    
    
    Estornudar purpurina no es la mejor idea.    
    
    
    Pies congelados sabor chocolate con extra de pa(ta)tas.    
    
    
    Aparentemente queda menos de un mes para la programación habitual.    
    
    
    Un mago perdió su sombrero de copa entre los pasillos de IKEA con un conejo dentro.    
    
    
        
    
    
    Creo que acabo de satisfacer toda la demanda de soniditos FX de muellle que tenía pendientes con el arpa de boca.    
    
    
    Un muellle es como un muelle pero de colores.    
    
    
    Es un dorado.    
    
    
    No sé lo que va a salir de este huevo en remojo pero ya está empezando a romperse. pic.twitter.com/sZSG3BlX    
    
    
    El vendedor me prometió un ave mágica. Cuando me di la vuelta su puesto desapareció en un torbellino de polvo.    
    
    
    Ahora que lo recuerdo, se le olvidó darme el cambio.    
    
    
    De hecho creo que he soñado ese episodio. Pero entonces, ¿de dónde ha salido el huevo?    
    
    
    #huevo    
    
    
    Wii. http://www.youtube.com/watch?v=SQDf5ZHqSNM&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Estoy atrapado en un bucle constante de ese vídeo.    
    
    
    El huevo acaba de liberar a un monstruo. Tiemblan las paredes. No creo que me pase nad pic.twitter.com/USawphyW    
    
    
    Whoa.    
    
    
    Autopista con forma de pretzel.    
    
    
    Un vaso de horchata te espera en lo alto del castillo.    
    
    
    Retumban las teclas, retumban las cuerdas, la lámpara se marca un waltz y el gato está merendando chocolate con galletas en una esquina.    
    
    
    ¿Tres motivos por los que la motivación es el motivo por el que nos motivamos a encontrar motivos?    
    
    
    Recalibrar tantos pandas de fresa en tan poco tiempo es todo un reto.    
    
    
    Y finalmente, el zambullido de tornillos.    
    
    
    Rango monocromático en un mundo de colores.    
    
    
    El amor carlino por una buena ducha, con burbujas y trompetas.    
    
    
    16 cuerdas acordadas y un perro con su hueso complementario.    
    
    
    @Einaqua Estás a tiempo de construirte un dreamatorium ahora que andas de reformas.    
    
    
    Supongo que todavía no hay manzanas con la silueta de un buen tetradecágono.    
    
    
    ¿Quién me romperá el cepillo?    
    
    
    La cinta dorada lleva un chaleco gris.    
    
    
    Miniwaltz con pajaritas.    
    
    
    Y cuatro cisnes se acaban de quedar atrás.    
    
    
    La trilogía está completa.    
    
    
    Mi preferido es el cerdito con sombrero de copa.    
    
    
    Billete forzado al mundo de los sueños.    
    
    
    Qué servilletas más grasas, espera, es una crêpe.    
    
    
    Tabasco, más tabasco, tabasco a cucharadas.    
    
    
    Haciendo una ligera retrospectiva resuena un zumbido de sauces.    
    
    
    Esculpir en arena mola.    
    
    
    Especialmente gatos esfinges.    
    
    
    Y para mi siguiente truco necesitaré un voluntario.    
    
    
    Aunque, mejor pensado, nada de voluntarios.    
    
    
    O sí. Voy a darle unas vueltas. Largas. Saludos.    
    
    
    El Clint Eastwood de Cubelles ha planteado su interés en contratarme como su aparcacoches. Arranqué sonrojado.    
    
    
    Nunca confiéis vuestro castillo a un chihuahua. Especialmente si es un castillo de arena.    
    
    
    Espejo flotante acompañado por león y elefante.    
    
    
    Desesperación carlina nivel voy a comer la comida del gato como aperitivo antes de la mía.    
    
    
    Venir corriendo desde China para esto.    
    
    
    "Ricitos sudorosos de barba de león chino", no hay mejor tequila en el mundo.    
    
    
    Carlino mochila, fácil de transportar, ronquiditos incluidos.    
    
    
    Hoy las natillas huelen a menta.    
    
    
    "Es extraño." El erizo violento se dio la vuelta y miró el túnel de globos que acababa de atravesar, intacto. No iba a ser un buen día.    
    
    
    Desde luego que hay maneras y hay maneras (de verificar si las latas de pepinillos en vinagre son tan aerodinámicas como dicen).    
    
    
    Exactamente siete alitas de pollo lo esperaban sentadas sobre sus butacas, observándolo a través de sus monóculos.    
    
    
    Una playa de purpurina.    
    
    
    El amanecer prefiere la taza de chocolate caliente al bol de cereales.    
    
    
    El tren se quedó atrapado entre las sábanas.    
    
    
    Mapamundi, mapa de mundos, guía de universos.    
    
    
    El refresco preferido de la mariposa blanca es el Nectea, pero no puede tomar mucho porque el azúcar la vuelve hiperactiva.    
    
    
    Este sitio es desconcertante, exijo un concierto aquí inmediatamente.    
    
    
    A mí no me mola nada tener que pelear con manchas de bacon a la luz de la luna. Excepto si usamos látigos como arma.    
    
    
    A latigazos, arrinconado por tres buenas manchas de bacon. Así no hay quien cene.    
    
    
    Un osito de gominola gigante fue testigo de la situación.    
    
    
    Abuelas haciendo ganchillo en el tren y profundizando en reflexiones del paradigma psiquiátrico actual en paralelo.    
    
    
    Hoy no voy a sacar la basura por conflictividad laboral.    
    
    
    Planteamientos hipotéticos hiperespaciales hiperespeciales.    
    
    
    Me pica un codo pero no me lo pienso rascar por conflictividad laboral.    
    
    
    Realmente considero que un vals entre elefantes mola, pero si el caballero no lleva pajarita se pierde toda la magia.    
    
    
    Imantando a lo magno.    
    
    
    Pienso aspirar hasta el último minicerdito con la miniaspiradora y no hay chillido pentatónico que me vaya a convencer de lo contrario.    
    
    
    Cuarentapiés.    
    
    
    Tejanos para cuarentapiés. Oh, los bolsillos.    
    
    
    El encanto del lápiz y la regla abre un apetito inmediato de helados y perritos calientes.    
    
    
    Kalles, te invitaba a tomar croquetas de bacalao.    
    
    
    Estoy casi perdiendo la cuenta de las cuerdas, pero la veintena está alcanzada.    
    
    
    Mensajería portátil, entrega exprés, magdalenas deliciosas.    
    
    
    Fregar teclas es tedioso. ¿Un lavavajillas para teclas?    
    
    
    Me pregunto cómo estarán los gatos del campus.    
    
    
    