Hay huelga pero tengo que estudiar electrónica. #ingenieria @upvenfurecido    
    
    
    @mbatallam martes con M de Mecagoentodoslosexamenesdesteuniversoyelrestodeuniversosparalelos.    
    
    
    @mbatallam Martes con M de "Mierda, no me lo sé."    
    
    
    YA NO PUEDO MAS!!! mi cabeza está en fase de fusión del núcleo. Tengo un Fukushima por cerebro. Necesito refrigeración y descanso.    
    
    
    Estoy en Biblioteca UJI (Castelló de la Plana, Comunitat Valenciana) w/ 2 others http://4sq.com/KgpUY0     
    
    
    Mañana examen de Cálculo II. Esperemos lo peor y nos acercaremos a los resultados.    
    
    
    Bona nit    
    
    
    Me siento ecuación diferencial hoy por la mañana. ¿Alguien sabe donde he dejado mis Series de Fourier?    
    
    
    @Javier_RomanB para el 3 de julio bien. Es cuando acabo.    
    
    
    @Javier_RomanB veo la apuesta y subo a "Que no nos echen a las 5" @Wylwy @Larinvvv    
    
    
    a comer.    
    
    
    @__bimbo_ muy monos pero no me dejan.    
    
    
    @UPVenfurecido en la UJI tambien pasa. Ademas ocupan sitios en la biblio haciendo como que estudian.    
    
    
    Pijas que escuchan rap. Esta es la españa de la crisis, que será lo próximo.    
    
    
    En magisterio, en clase, tienen numeros y para entrar y salir hacen una fila y esperan al profesor.    
    
    
    @Guille_Vila utiliza eso para ligar, igual funciona.    
    
    
    @MariaD29 @pablonavarrob y que apuesta es esa?    
    
    
    @carlosdelpod resulta un tanto irónica la fotografía aérea del asunto, la mega-piscina y al lado el mar, en plan: pa chulo mi pirulo.    
    
    
    @MariaD29 @pablonavarrob no, no la conozco    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 me he perdido. Soy yo el guapo o es pablo. Aquí las cosas claras XD    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 eeemmm no se de que cojones estais hablando pero... o me lo explicais o quitadme de la conversación.    
    
    
    @MariaD29 Suerte con ello. Dile hola a Javi de mi parte si eso XDXD    
    
    
    @MariaD29 en el fondo, sabes que tengo razon. De momento vas besando sapos al azar.    
    
    
    @CarolAndhersong le he dado. Ahora quiero mi premio.    
    
    
    @MariaD29 agregame as a Friend. Es eso o hazte una cuenta de facebook solo para Spotify. Así te envio canciones.    
    
    
    @soniacandido90 si hay dinero... y estos tienen mucho de eso.    
    
    
    @carlosdelpod @raurucs eso aún no lo ha visto el de Marina D'Or, verás cuando se entere.    
    
    
    al sobre.    
    
    
    @MariaD29 o vaya. Con lo que mola    
    
    
    A ver los Simpson que estoy hasta la polla de estudiar Física    
    
    
    Pasear por la calle con la chica que te gusta, que te pregunten ¿sois novios? que ella conteste que no, solo amigos. Llegar a casa y llorar.    
    
    
    @Wylwy visto en #CC ahora mi pregunta para romper el hielo es: No quiero entrar en la friendzone asi que vamos a follar sin hablar antes.    
    
    
    @Wylwy si, pero tampoco me interesa, ahora estudio.    
    
    
    @Wylwy si que estudio vale? tengo dos examenes el lunes y el martes, no estudio mucho ni habitualmente pero estudio contundentemente.    
    
    
    Feliz Día Post Día del Orgullo Friki    
    
    
    @pablonavarroB mañana tocas no? pues que os vaya bien.    
    
    
    @MariaD29 aficionada...    
    
    
    @MariaD29 buenos días por cierto, para ti también.    
    
    
    Veo la piscina de mi casa desde mi ventana, hace calor, esta cerrada.    
    
    
    Quiero tarde de pelis palomitas y sofá    
    
    
    @mbatallam que es aixó?    
    
    
    @Viiiirx siempre.    
    
    
    @pablonavarroB en crisitiano, no en protestante por favor    
    
    
    @pablonavarroB igual al final voy al concierto
aun no lo se, depende de como me cunda la tarde
si acabo de estudiarme 4 temas de empresa voy    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 y porque te crees que voy... para verte a ti?    
    
    
    @C3RV4NTE5 yo también fui y erais todos pobretones    
    
    
    @MariaD29 si me caigo en tus brazos te desmonto, estoy gordo. Si adiós a tus brazos.    
    
    
    Mode Koala ON    
    
    
    @Loulogio_Pi eurovisión aun existe? pero eso no es como Gran Hermano? que está ahí para idiotizar a la gente.    
    
    
    @OneJensen tu y todos    
    
    
    Nada    
    
    
    @Wylwy a ti te hubiese gustado ir.    
    
    
    Mi dedo meñique ha decidido viajar a otro universo y ha dejado un ser autónomo en mi mano derecha. Hace cosas raras    
    
    
    @Wylwy como las gambas. Mientras no le gusten mas de chocolate. @Deviilwing    
    
    
    Cursi time: Porque cojones no hacen una puta película romántica de verdad, donde chico conoce chica y chica pasa de chico?    
    
    
    Me gusta ser Friki, porque siempre puedo recurrir al poder de la Fuerza para estrangularos si no me gusta lo que hacéis.    
    
    
    Me falta responsabilidad.    
    
    
    @SorayaGB en ocasiones veo borrones grisáceos. Ese es el título de la imagen no?    
    
    
    @SorayaGB ya haces mas que yo. Claro que cada cual a lo suyo, tu a identificar ecos y yo a descifrar ecuaciones diferenciales    
    
    
    @pablonavarroB en su concierto sin camiseta. Asi va el pais. pic.twitter.com/YEErBIDX    
    
    
    @Wylwy supongo    
    
    
    Cenando en el voramar    
    
    
    Estoy en Restaurante Voramar w/ @a_verdoy http://4sq.com/K2fAX6     
    
    
    Helado de oreo con nutella. Me se de una que le gustara @MariaD29 pic.twitter.com/oIaXwx6W    
    
    
    @MariaD29 no, que me pongo gordo    
    
    
    @MariaD29 sorpresa    
    
    
    Decirle a @alba_falco eres racista, te comes a los negros. Que te mire con mirada calenturienta y te diga 'mmmm siiii...'    
    
    
    @MariaD29 ya te llevare    
    
    
    Buenos dias, hola libro de fisica, te odio.    
    
    
    Para estas navidades me voy a pedir, un unicornio, un koala o un dragón. Si no hay nada de eso en el Corte Inglés me pediré un iPad.    
    
    
    @savethebitch es gamer girl, despues de esto que será lo próximo... cualquier cosa, cualquier cosa.    
    
    
    la situación con Física se presenta negra, otro año que hago el vago con la asignatura y me toca pringar.    
    
    
    Si no conoces Ctrl+Shift+N es que aún no has madurado. #ifyouknowwhatImean    
    
    
    Durante el año estudiar ingeniería mola, vas a laboratorios, haces cosas chulas, en exámenes te preguntas que cojones haces aquí.    
    
    
    Ganas de Halo aumentando, ganas de estudiar disminuyendo. Muerete física muerete    
    
    
    #Llegaratucoño y Nothing to do here.    
    
    
    Ganas de NADA, no hacer NADA    
    
    
    @torrickito raul seleccion    
    
    
    Salgado, Hierro, Raul, Morientes, Guti, Casillas. Esta es la alineación para la eurocopa, solo ellos, no hace falta nadie mas. @PuntoPalote    
    
    
    @Javier_RomanB @Nytyr mientras acabemos cuando acabe el sol todo bien.    
    
    
    #Llegaratucoño y que haya control de alcoholemia    
    
    
    Desde cuando Cazorla es del Villareal? No es del Málaga? @PuntoPalote http://deportes.elpais.com/deportes/2012/05/27/actualidad/1338114137_909771.html …    
    
    
    Entrar en la Web del Mediterraneo y... avalancha de publicidad    
    
    
    @mbatallam esos dias ya no volveran. Asumelo    
    
    
    @MariaD29 @keys_96 dejad a los vascos, pobrecitos    
    
    
    Ganas de currar y no ganas de estudiar. ¿Pero esto que es?    
    
    
    Lo único bueno de los lunes es que veo el capítulo nuevo de Game of Thrones. Por todo lo demas sigue siendo un lunes de mierda.    
    
    
    - @MariaD29 se ha tirado a un vasco. +Claro, como te has acostado con un vasco...    
    
    
    Datos españoles aleatorios: 46 millones de personas, 460.000 políticos, 23.000 funcionarios de hacienda. #nohaypanparatantochorizo    
    
    
    @MariaD29 @keys_96 nunca me entero de nada.    
    
    
    @carlosdelpod por lo menos hace critica mas constructiva que destructiva    
    
    
    @carlosdelpod tampoco se van a poner a criticar a el PSOE ahora no? de todas formas en este país todos los caminos llevan al mismo sitio.    
    
    
    Escuchar canciones de Disney y ponerme ñoño nivel @MariaD29    
    
    
    @carlosdelpod con diferencia además. Hay muchos que se merecen una patada en el culo. Por desgracia la clase política española es decadente.    
    
    
    Cada español le ha dado a bankia 508,58 € (y pico). Que me digan de donde han sacado los mios PORQUE NO TENGO NI UN EURO    
    
    
    Quiero que mi vida sea como una canción romántica de Disney. En 2D, con colores vivos y poderes mágicos y esas cosas... #MODEñoñoON    
    
    
    @Deviilwing en el Zelda sale de las calabazas    
    
    
    #PreguntasParaRomperElHielo ¿Activa o Muerde-almohadas?    
    
    
    Suscribios, YA ♫ Favoritas Disney http://spoti.fi/KV9SFJ  #Spotify    
    
    
    Estoy esperando suscripciones a mi lista de Spotify y no llegan.    
    
    
    @MariaD29 me lo has pegado. zorra    
    
    
    @MariaD29 si va con todo el cariño. pero me has pegado la ñoñeria. ahora te odio.    
    
    
    @MariaD29 ahora lloro, vete a la mierda. como te has tirado a un vasco...    
    
    
    @MariaD29 aún te falta suscribirte a mis canciones ñoñas de Disney    
    
    
    @carlosdelpod que tio mas psicótico. Mola.    
    
    
    @Pablini11 @carlosdelpod gracias por haber descubierto otro pirao de internet.    
    
    
    @carlosdelpod esto es en serio o es en plan, hazlo que nos reiremos...    
    
    
    @carlosdelpod este verano me lo planteare. Me tendré que hacer con una camara si quiero grabar algo...    
    
    
    Academia de estadística en 10, 9, 8, 7... anda, si aún queda media hora más...    
    
    
    Me dan ganas de explicar la crisis, otra vez, pero es ya cansino. Miraos esto y prou http://www.jotdown.es/2012/05/monica-oltra-la-crisis-es-una-estafa-a-gran-escala/ …    
    
    
    Despues de leer una entrevista laaaarga de narices de Mónica Oltra no se si poner una bomba debajo del culo de cada político o irme.    
    
    
    Me gustaría fundar mi propio país, una serie de islas, no demasiado extenso, con buen clima, para ingenieros científicos y gente inteligente    
    
    
    Eso excluye a lo políticos, a sí, y para poder formar parte requisito fundamental: tener el graduado escolar.    
    
    
    Estudiar empresa, la contradicción más grande de la historia.    
    
    
    @ramabuena porque no hay nada que estudiar, es una asignatura subjetiva, basada en opiniones y conceptos desarrollados por supuestos gurús.    
    
    
    Da igual que hagan la ley, nosotros haremos la trampa, y si me censuras una cosa, crearé y usaré otra.    
    
    
    @mbatallam no se jo si es bo que estudies medicina...    
    
    
    @ramabuena ya lo creo. La mayoría de teorías que se explican estan obsoletas, lo malo es que no se quiere aceptar.    
    
    
    @AlexPauner agafñladbvqñadiubvañlsujbvsabvsav    
    
    
    @ramabuena no me refiero a eso, me refiero a unos modelos de crear empresas obsoletos, a un sistema podrido y anticuado.    
    
    
    @ramabuena el modelo que yo propongo no me cabe en 140 caracteres pero si diré que tiene mucho de social media y menos planes de previsión    
    
    
    @ramabuena ese no es el problema, el problema es querer hacerlo como hace 70 años, cuando ahora lo que antes costaba 10 cuesta 2.En tiempo    
    
    
    haciendo amigos en twitter @ramabuena todo sea buen rollo y discusiones sanas.    
    
    
    Casi me atropella @victorguinot pero al final ha encontrado el pedal del freno y no ha pasado nada.    
    
    
    Hambre de Foster's Hollywood, pero me conformaré con lo que pille en la nevera    
    
    
    Después de ver el último capítulo de Game of Thrones ya no se que decir. Igual me voy a dormir y punto.    
    
    
    @victorguinot @ElenaPzS eso es porque iba medio sopa. Vivo ahí al lao.    
    
    
    Movistar debería cambiar su nombre a Molestar.    
    
    
    Cansado de estudiar y hacer el memo. Me voy al sobre. Kindle en mano.    
    
    
    Tweetdeck no va bien, y no se porque...    
    
    
    Buenos dias, examen de empresa se divisa a babor.    
    
    
    Academia, Again.    
    
    
    Mujeres que escriben cosas provocativas por twitter con avatares sensuales y luego te das cuenta de que son gordas o tíos, o ambas cosas.    
    
    
    El cliente de Tweetdeck para chrome va mal mal... porque va tan mal?    
    
    
    @mbatallam como todos. Tampoco es nada nuevo.    
    
    
    Jugar al Munchkin y predecir el resultado de la partida. Soy el jugador Troll, y me odian por ello.    
    
    
    @NosalgoenGoogle a ti y a todos, que le vamos a hacer, la culpa es de los padres.    
    
    
    @Wylwy eso digo yo, pero me dicen que no, que ser troll no mola hay que ser honrao, mi respuesta, jugadas imprevisibles.    
    
    
    @Wylwy jejejje    
    
    
    Mira tu que interesante esta esto, mmmm me pregunto quién lo habrá escrito... http://godthatsbananas.com/el-ordenador-en-un-bolsillo-literalmente/ …    
    
    
    @Wylwy vaaaaale.    
    
    
    @Deviilwing tu no sabes lo que es trabajar.    
    
    
    Y que fué de grupos como JUSTICE? http://www.youtube.com/watch?v=GiDsLRQg_g4&list=PL84965252FF563BE1&index=5&feature=plcp …    
    
    
    Al sobre.    
    
    
    @Deviilwing no, un trabajo de Valen, eso es vacaciones para mí.    
    
    
    Me voy al banco, a mi banco, Bankia, digo mío porque he pagado 508€ para que no se fuese a la mierda.    
    
    
    @MartaFelRo que PS3 ni niño muerto, yo quiero que me dejen tranquilo.    
    
    
    tener un iPhone no es ser ni cool, ni original ni nada, es ser uno más del montón. Tener un Nokia 3310 te hace ser alguien especial.    
    
    
    Su_Morenito_19 ha cogido fama con el vídeo (horroroso) que ha subido a Youtube. LE doy diez días para tenerlo en Telecinco. Cumple el perfil    
    
    
    @Nytyr no ni ganas, asco de tio, le metía dos ostias y a la mili lo enviaba yo.    
    
    
    Odio, eso siento ahora mismo. Pero el problema es que no se que odio más.    
    
    
    @drewontheway necesito medicinas, drogas duras, consiguemelas. Igual aparezco por el hospital pidiendo que me mateis. En realidad bien todo.    
    
    
    #apellidosquemolan Trabuco    
    
    
    En que momento de mi vida mis compañeras y amigas de toda la vida han empezado a estar tremendamente buenas?    
    
    
    @FrasesMoviesES se ha ganado UNFOLLOW por pesao en recomendaciones.    
    
    
    @BigDabi esta en la salida del parking del Carrefour, se oye por megafonía como te están llamando para que vayas a quitarla, que molesta.    
    
    
    No es lo mismo Megafonia que Megaafonia.    
    
    
    A darle a la lectura un rato y al sobre.    
    
    
    @Wylwy lo extraño es que yo no me he vuelto un tío escultural, ahora voy a hablar con ellas y solo puedo pensar "Que buena estas jodía".    
    
    
    Tener una amiga que esta muy buena y que le guste el reaggeton (o como se escriba) es una desilusión muy grande. Queda descartada forever    
    
    
    @Wylwy no es solo eso, es que las conoces de toda la vida, son divertidas, con conversación, puntillo friki, y no te puedes controlar.    
    
    
    @CarlosFC92 queda descartada porque es subnormal y no tiene remedio. Y a este paso una hostia te llevarás novato.    
    
    
    @Caarlos_GC el novato que retwittea también se calzará una buena colleja    
    
    
    Practicar guitarra entre tema y tema.    
    
    
    Ganas de volver a Nueva Zelanda aumentando.    
    
    
    1 de junio, ya han sacado el videoclip de Estrella Damm, ya nos han jodido a todos el verano con la puta envidia. http://www.youtube.com/watch?v=azpxHbUyuOw …    
    
    
    @MariaD29 es lo que queda hasta que te mueras?    
    
    
    @MariaD29 otra vez?    
    
    
    @MariaD29 no deja de ser otra vez no?    
    
    
    @MariaD29 no veo porque tendria que gustarme    
    
    
    El fin de semana que viene se acaba la primera tanda de exámenes. El sábado puede arder Castellón y alrededores. O no.    
    
    
    @KEYS_96 @MariaD29 mas salidas que el canto de una mesa vais...    
    
    
    @MariaD29 @KEYS_96 ninguno ninguno...    
    
    
    Me acabo de tirar a la piscina y el agua esta de PUTA MADRE. Este fin de semana ya se donde estaré todo el día.    
    
    
    El único bicho que me gusta es el bicho-bola y las abejas (me parecen una obra maestra de la ingenieria natural) el resto se pueden morir.    
    
    
    @pelillosderaton ahora lo que se lleva es zorrear en la biblio.    
    
    
    no se que significa exactamente la puntuacion de Klout, es algo así como los RT y los FAVs que tienes o algo?    
    
    
    Gente que hace gilipolleces para hacer ver a otra persona que le gusta, deja de hacer el mamarracho, ve y habla que no te morderá.    
    
    
    "Si lo haces te enterarás" no es una amenaza. "Si lo haces te meteré piñas por el culo hasta que cagues zumo" si que lo es.    
    
    
    Estar leyendo un artículo de un periódico y que acabe súbitamente, ir a buscar la página donde sigue y ver que se ha acabado el periódico.    
    
    
    Propósito para el verano: Dejarme el pelo largo y el año que viene parecerme un poco más a un león.    
    
    
    @Briqueton yo tengo piscina en mi casa, me he bajado hoy, se estaba de bien, he subido y tenía hasta ganas de estudiar.    
    
    
    @MariaD29 Agovio creo recordar que va con b. por aquello de que ahora me sangran los ojos.    
    
    
    @Briqueton envidia. jajajaja eso es lo que tienes.    
    
    
    @Briqueton ya lo estas, ya estas muy mal mal mal...    
    
    
    #EnElFifa13 seguiré siendo un paquete.    
    
    
    #EnElFifa13 @torrickito es el seleccionador de españa.    
    
    
    Hoy se emite el útlimo capítulo de GoT y yo en casa estudiando sin poder ver la HBO. Asco de programación española.    
    
    
    @Mashinito ara mateixa tens un altar a la meva habitació. Oh gran senyor totpoderós.    
    
    
    @Mashinito a tot açó? a quin hora va?    
    
    
    Para ver HBO http://www.stream2watch.me/live-tv/hbo-live-stream … via @Mashinito    
    
    
    @Mashinito igual el voré demà, amb tot açó del canvi horari serà tard quan ho facen.    
    
    
    Todos queremos un Tyrion Lannister. Es el más carismático de todos los personajes de GoT    
    
    
    @Mashinito per aixó el voré demà, segur que a mitan matí ja esta en series.ly    
    
    
    @Mashinito a EEUU l'emitixen a les 9 pm, contant que hi han 5 hores de diferencia, doncs sobre les 2 nostres, acabarà prop de les 3 y pico.    
    
    
    Mi habitación parece la Estación del Norte, no hay intimidad en esta casa joder.    
    
    
    La ducha fresquita que me acabo de dar es digna de los dioses del olimpo, aunque si sigue haciendo este calor no duermo esta noche.    
    
    
    @Wylwy no tengo ese placer. Yo soy del Pastafarismo.    
    
    
    Me encanta que en la página de Aemet diga que en Castellón nos vamos a morir de calor toooda la semana.    
    
    
    El calor sigue. Culpo abiertamente a @a_verdoy de mi aficion a communtity    
    
    
    @carlosdelpod porque ayer me dijo 'mira community' y ahora llevo 5 minutos.    
    
    
    @carlosdelpod ok    
    
    
    @a_verdoy culpo a @sergeyodintsov de la adiccion a community    
    
    
    Descanso del estudio para comer. Volveremos a las 5:30. Toca siesta.    
    
    
    @torrickito cuando acabe examenes.    
    
    
    Recién subido de la piscina. Que bien sientan estos baños.    
    
    
    Me encanta la gente que me llama friki y que después se pega unos vicios al CoD y al FIFA que no son normales. #hipócritas    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 química va así: juntas dos cosas, si explota suspenso, si  no explota aprobado.    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 que dices que haces que con la viagra??!?!?!    
    
    
    bona nit a tots    
    
    
    Gente española de a pie que cree que aquí los malos son los ciudadanos y no los políticos. Coged un periódico salmón, haced números y voilá.    
    
    
    No salen los números, sale "sintax error" y colapso del sistema.    
    
    
    @EtsinfCabreado a mi con el Assassins Creed nuevo ya me tienen contento para todo el verano.    
    
    
    Los fans de Justin Bieber obviamente no tienen sentido común así que se descarta esta cifra.    
    
    
    Lady Gaga tiene 51.662.658 de fans, aquí ya no se que decir, hay de todo supongo, no es como con el niñato pijo.    
    
    
    "quiero comertelo t'o" no es frase para una primera cita, claro que tal y como están ahora las cosas igual no es mala idea entrar así.    
    
    
    @C3RV4NTE5 igual habrá que probarlo. El no ya lo tengo.    
    
    
    Commented on Los dos lados de nuestro cerebro. Fascinante. / GOD! That's bananas! http://bit.ly/KIp9sk     
    
    
    Concentración y productividad: la Técnica del Pomodoro http://socialmediablog.es/concentracion-y-productividad-la-tecnica-del-pomodoro/ … vía @smblog_es    
    
    
    Estudiando con el método Pomodore conocido gracias a @smblog_es    
    
    
    A todas las Believers pijas y tontas, alejaos de Robert Downey Jr. él es Iron Man y Sherlock Holmes, no un adoscente subnormal.    
    
    
    Ver por la tele a las Believers y estar pensando "Cuanta falta hace una somanta hostias a algunas personas".    
    
    
    @C3RV4NTE5 estan en plan "Ooooh es muy guapo, es lo mejor, es como quiero que sea mi Justin de mayor". Una escopeta cogia yo...    
    
    
    Finalizados tema 1,2 y 3 de fluidos definitivamente, solo quedan 3 más, pero son jodidos los cabrones.    
    
    
    La teoría de "Falla poco, rápido y barato" la intento seguir pero se queda en "Falla, suspende, para el curso que viene."    
    
    
    @smblog_es de momento bien, aunque es un poco raro parar de golpe para el descanso, en conjunto se hace bastante ameno.    
    
    
    Litros de sudor corren por mi frente. Este calor es insoportable.    
    
    
    @torrickito yo también yo también. claro que no tengo 12 años ni existen los pokemon.    
    
    
    Curso rápido de como convertirte en inútil para la sociedad: Paso 1 --> se fan de Justin Bieber. Y eso es todo artemaníacos.    
    
    
    Jugar al primer Assassins Creed y decir, "que buenos son los clásicos".    
    
    
    Hablando de mascotas: -Tu que tienes +Un perro, y tu? -Yo, un nazgul y un Doraemon. #FuckYeah    
    
    
    Solo queda 1, solo queda mecánica de fluidos. Y este viernes empezará la never ending party.    
    
    
    Conozco tías bipolares, lástima que en una personalidad sean beliebers y en la otra tronistas de mujeres hombres biceps y berzas    
    
    
    Voy a decir una verdad: Los horóscopos son mentira, son invenciones de gente que parece que dicen algo pero no dicen nada. Gracias.    
    
    
    @Nytyr el diseño no es tu fuerte no?    
    
    
    @Nytyr nop, yo tenia una bonita mata de pelo, pero mi madre me lo cortó.    
    
    
    @Nytyr mejor    
    
    
    @Wylwy @Nytyr yo veo un fondo de Doraemon, y cámbiale la tipografía a Comic Sans. Ponle muchos gifs animados y colores chillones.    
    
    
    Follower tiene dos significados: alguien te sigue en twitter o alguien te folla por twitter.    
    
    
    Las mujeres se agachan para fotos grupales porque les recuerdan a los bukkakes.    
    
    
    @Wylwy @Nytyr el contenido en realidad nos la pela. Deberíamos crear un espacio web así, con cosas y con idioteces... mierda eso es tuenti.    
    
    
    Poner muchos signos de exclamación y de repente poner muchos unos. !!!!!!1111111    
    
    
    @eldelteto sino el juguete no va    
    
    
    @MariaD29 si dejas de dar la brasa pasara mas rapido.    
    
    
    Se conoce que Kristen Stewart intentó sonreír pero se dislocó la mandíbula por no saber como se hacía.    
    
    
    @Wylwy @Deviilwing yo aun no le he visto sonreir en ninguna película. como mucho deja de poner cara de vinagre    
    
    
    Despues del ultimo examen cervecita y piscina.    
    
    
    @Nytyr jajajaja    
    
    
    @SorayaGB mira tu que bonito te ha quedao. Estas estudiando eso? que cosas mas raras estudiais    
    
    
    Hazme una pregunta, si quieres. Que malo es el aburrimiento http://ask.fm/Hctr52     
    
    
    Me voy a Narnia HOYGAN    
    
    
    Cuando quieras cagarla bien con una chica dile que te gusta.    
    
    
    Física II a segunda convocatoria. Mi gozo en un pozo. Hola Julio, otra vez estamos aquí.    
    
    
    @LarrySion una mala inversión según parece    
    
    
    Que se caiga la guitarra de golpe y que suene como un armageddon solo me puede pasar a mi. Si mamá, ya me meto en la cama.    
    
    
    Depilarte el martes y que el domingo tu espalda parezca un estropajo. #fuck quién me mandaba a mi...    
    
    
    Las redes sociales no mienten, desmaquillan la realidad.    
    
    
    #CosasDeGordas ir a un gimnasio femenino porque ahí no se ríen de ellas.    
    
    
    Ahora ya no envidiamos a Superman por sus poderes, lo envidiamos porque tiene trabajo.    
    
    
    @Wylwy eso decía yo en Física II y a la recuperación que voy...    
    
    
    Los hombres para ser felices solo necesitamos: una tele con deporte, un sofá, que nos dejen ir en canzoncillos por casa.    
    
    
    Desde lo de Megaupload esto ha ido de mal en peor.    
    
    
    Y asi pasamos la tarde... pic.twitter.com/3ksBIzLD    
    
    
    ¡Únete a JefeFinal! La mejor forma de compartir contenidos para gamers http://2.jefefinal.com/  vía @jefefinal    
    
    
    Necesito clases de guitarra, si nadie me corrige aún empeoraré más.    
    
    
    ¿Cuando se acabará el dinero para darle a los políticos y cuando empezaremos a salir de la crisis?¿Cuando las cifras se salgan de plano?    
    
    
    Joder, mi armario de ir a Narnia ahora tiene un peaje.    
    
    
    Que asco da ser rico, te la pela la subida de tasas, impuestos, la luz,... o wait. No soy rico, porqué me he tenido que despertar.    
    
    
    Si en este momento viniese Morfeo con lo de las pastillitas yo me salgo de Matrix.    
    
    
    @NosalgoenGoogle Despues de eso el país se va a la mierda, otra vez.    
    
    
    Que futuro le espera a un país donde la red social más popular entre su juventud es Tuenti. Yo os lo diré, SUICIDÉMONOS YA!    
    
    
    Voy a ser fiel a mi filosofía de vida. GALLETAAAAAAAS!!! pic.twitter.com/WcoJkNxh    
    
    
    @ElHumanoide en twitter cada loco con su tema.    
    
    
    Los RT no existen, son los padres.    
    
    
    Y por esto no me enamoro de actrices pic.twitter.com/Zv6RKKv6    
    
    
    Yo no tengo ego, mi foto de portada de facebook es un paisaje.    
    
    
    Cuando una mujer se de cuenta que la friendzone es el saco donde ha de buscar a su futuro novio el universo se colapsará.    
    
    
    El cine español es como ver porno pero censurado, no entiendes para que cojones siguen haciéndolo.    
    
    
    "¿Se me ha apagado el pelo?" -- De la película Hércules    
    
    
    Batman mola porque cualquier hombre fornido puede ser Batman, Spiderman no mola porque es un nenazas.    
    
    
    Y con el twitt anterior queda zanjada la discusion de porque iré a ver la última de Batman en vez de la última de Spiderman.    
    
    
    El material más resistente del mundo: La tela de los pantalones de Hulk.    
    
    
    Como no cagarla con tu novia o pareja: ... (...) ... no se puede, la cagarás seguro.    
    
    
    Hola. No quiero estudiar más. Adiós.    
    
    
    La vida es eso que pasa cuando despego los ojos de los apuntes para twittear alguna gilipollez.    
    
    
    Si no te suenan no tienes infancia ♫ Favoritas Disney http://spoti.fi/KV9SFJ  #Spotify    
    
    
    Me siento incapaz de estudiar esta tarde.    
    
    
    Me voy a seguir sin hacer nada de estudio a mi casa, hoy no puedo, no puedo hacer nada. Es inútil. Alguien se apunta a algo relajado?    
    
    
    mode ñoño on "@FalliingInLove: Me muero de ganas de descubrir el sabor de tus besos." Via @MariaD29    
    
    
    Voy borracho de españa.    
    
    
    @MariaD29 sabo sabo    
    
    
    @MariaD29 mejor, voy borracho y no respondo.    
    
    
    Pim pam pum, bocadillo de atún.    
    
    
    Hoy la cena ha sido digna de mención con @a_verdoy en Juanito de los Palotes. Sitio recomendable donde los haya.    
    
    
    Presentarse a filosofía en selectividad estudiando solo las frases de los estados de facebook y sacar buena nota. #Fuckyeah    
    
    
    #TuMePones nervioso    
    
    
    @__bimbo_ no te jode, y yo, pero hay exámenes.    
    
    
    A palabras elfas, oídos orcos.    
    
    
    @__bimbo_ recuerdos, recuerdos, recuerdos....    
    
    
    Necesito fiesta-playa-piscina con cerveza, mujeres, música y ambiente guay.    
    
    
    Hasta los huevos de estudiar física mecánica, no puedo más. ME PEGO UN TIRO YA!    
    
    
    Parón necesario para ver community y cenar. Esta noche toca empollar.    
    
    
    @pelillosderaton la han puesto esta mañana en la sexta 3. Esta noche va en la Sexta    
    
    
    Aburrimiento, aburrimiento total, con este calor no puedo estudiar y no me puedo dormir. Porque tenemos que tener los exámenes ahora!!!!    
    
    
    @Guille_Vila claro claro    
    
    
    NO PUEDO DORMIR!!!! asco de todo...    
    
    
    Mañana examen, mañana examen, mañana examen. Mierda.    
    
    
    @Guille_Vila si, pero se ha clasificado en la eurocopa para las eliminatorias.    
    
    
    @Mashinito bueno, jo no soc competitiu pero encara aixina ho faré el millor que sapiga.    
    
    
    @LaFriki enhorabuena    
    
    
    NO QUIERO ESTUDIAR MÁS!!!!!!! NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO    
    
    
    Los niños en la piscina no ayudan a estudiar, no ayudan para nada.    
    
    
    Steam, me parece muy bien que mis amigos estén jugando a videojuegos, PERO DEJA DE RECORDÁRMELO CADA SEGUNDO, GRACIAS.    
    
    
    @zapus_ ya lo se ya lo se, si normalmente me interesa, pero cuando estas estudiando y salta cada dos por tres la notificación... pues jode.    
    
    
    Estudiar fluidos y calcular el caudal de aire que mueve el ventilador que me da en la cara. #CosasDeIngenierías    
    
    
    Después del examen de Física he de decir: Esta no me la quitaré de encima nunca.    
    
    
    Mode ñoño on RT @esdemamarrachos: Te prometo ser un rincón en el mundo donde puedas siempre cerrar los ojos y tararear una canción.    
    
    
    Mierda, ha empezado la nueva temporada de Falling Skies    
    
    
    EL 12 DE JULIO NUEVA TEMPORADA DE HIMYM. ESTO NO ES JUSTO, YO YA TENÍA PLANES PARA EL VERANO.    
    
    
    Lo anterior era un Fake. Estrenan la temporada 7 es España, que para el que no lo siga es la que han hecho este año.    
    
    
    @Guille_Vila te has enterado de que es un fake.    
    
    
    Sigo gravemente enganchado a Community, me estoy convirtiendo en un Abed.    
    
    
    @Guille_Vila mola    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=yZ_N3CtKzGQ … No da miedo pero asustar asusta un poco.    
    
    
    Leyendo el Silmarillion http://amzn.com/k/XBVAFN457UDR  #Kindle    
    
    
    @C3RV4NTE5 esto con zapatero no pasaba    
    
    
    Los datos de facturación y yo no somos buenos amigos, cuando quiero pagar una puta factura no va.    
    
    
    Esperar que te llegue un mail importante y que te llegue publi de apple es un ZAS, EN TODA LA BOCA.    
    
    
    Lo de Hola Sara y Gracias Sara de dónde ha salido?    
    
    
    Mi nota es como un fractal, se repite a la vez que se va haciendo más y más pequeñita.    
    
    
    @Barbijaputa y a el también no? un poco aunque sea.    
    
    
    @SorayaGB que va mujer, si lo que pasa es que es españa somos tan vagos que lo decimos mal para no tener que aprenderlo bien.    
    
    
    Pasar noticias "muy importantes" por e-mail es spam, si hay algo que decir que es tan importante dilo en twitter.    
    
    
    Me he comido un yogurt Griego, comprado en España y hecho en Francia.    
    
    
    Se que muchos me odiarán o me despreciarán por esto pero: Teenage Dream de Katy Perry es uno de los mejores discos que he oído.    
    
    
    @Javier_RomanB a esto me refería    
    
    
    @MariaD29 eh!! no me robes los modos. además es #MODEÑOÑOON    
    
    
    Si hay sequía en tu jardín llévate a @MariaD29 y ponle canciones de amor y verás como se riega todo en un ratito.    
    
    
    @Guille_Vila jajajaja es buenísimo    
    
    
    @Javier_RomanB bufff, el día 2 tengo examen y necesito estudiar, se puede poner para martes 3 - miércoles 4?    
    
    
    @Wylwy Oye man, que tienes que quitar mi tarjeta del xBox Live, que como me pasen otro cobro de online te pego. Pero sin malos rollos.    
    
    
    Fluidos al aire, iremos a la revisión a ver que ha pasado...    
    
    
    Ahora cada vez que veo un vampiro que se pone al sol me deslumbra como una bola de discoteca. GRACIAS CREPÚSCULO POR JODER LOS CLÁSICOS.    
    
    
    @alonzoordonez gracias, ya le voy pillando el truco poco a poco, aunque yo toco la guitarra española.    
    
    
    En cuanto llega el calor me siento un alfitetero para mosquitos.    
    
    
    Mode drunk on.    
    
    
    I'm too drunk for love.    
    
    
    Veomejorsoloporunojoqueporlosdos. #borracho    
    
    
    @ANDtirado no me hace ni caso    
    
    
    #modoborrachoOFF    
    
    
    @ANDtirado si no contestas a los DM!!!!    
    
    
    Solete, playita, pesca, amigos... Que buena que es la buena vida pic.twitter.com/mBd6naep    
    
    
    Hoy estoy en modo #nometoquesquemehequemao    
    
    
    @Becaria_ , calentando braguetas desde que se inventó twitter.    
    
    
    El infierno se aloja en mi piel esta noche.    
    
    
    @Sr_Zeta te dan lástima.    
    
    
        
    
    
    Después de mi ducha con aftersun estoy listo para dormir en una determinada postura donde nada me toca la piel.    
    
    
    Twitteo desde un taburete porque si uso una silla lloro de dolor. Asco de quemaduras solares, por lo menos vi tías buenas en topless.    
    
    
    @ANDtirado ne me hace caso, otra vez. Esto debe de ser tradición.    
    
    
    @Wylwy @KageHitokiri vosotros lo que queréis es follar como conejos.    
    
    
    @KageHitokiri @Wylwy con pequitas en la cara?    
    
    
    Felicitaciones de cumpleaños por DM. Gracias.    
    
    
    En pokemon hay sanidad gratuita tanto si eres de Johto, Kanto o Hoenn.    
    
    
    Buenis dias.    
    
    
    Otro examen mas para la semana que viene.    
    
    
    @pablonavarroB pues que lo digas tu tiene una gracia...    
    
    
    @pablonavarroB tanto da.    
    
    
    @savethebitch todo pasa en las pelis, la diferencia es que allí hay final feliz casi siempre.    
    
    
    @KageHitokiri @Wylwy he encontrado algo similar pero esta pillada y es más joven.    
    
    
    @jesuscalleja te lo pasas poco bien...    
    
    
    Mi cerebro se acaba de escapar, se ha ido, dice que ya no aguanta más conmigo; que necesita descansar de tanto estudio.    
    
    
    Después del quemón viene el pelón. Fase 2, ducha con crema hidratante.    
    
    
    @lanoviaobsesiva si, y que nunca abandonas.    
    
    
    @BorXxa si lo conocemos todos. Busca Ministro de Educación y Cultura año 2008    
    
    
    @BorXxa y soltar un poco el brazo en dirección horizontal y sentido derecha-izquierda con toda la mano abierta y a la altura de la cabeza.    
    
    
    Un hombre NUNCA quiere a una mujer "como hermanos". Para eso esta la hermana, las amigas están como posibles futuras novias. De nada.    
    
    
    Da igual que tuviese la famosa tableta de chocolate, tengo tanto pelo en el pecho que no se vería. #MadeInSpain    
    
    
    Hola gente que pasáis de mi, seguid pasando de mí. Gracias.    
    
    
    Y con la gilipollez de antes me voy a comer.    
    
    
    @ANDtirado ha cogido la costumbre (buena) de no hacerme ni caso. Lo cual me lleva a la conclusión de: necesito vacaciones.    
    
    
    @ANDtirado no me contestas los DM. Contestame!!!!    
    
    
    @Guille_Vila @ANDtirado gordos, todos gordos.    
    
    
    @acostadetodos_ hoy estas que te sales, o salida.    
    
    
    Las mujeres no mienten cuando dicen "el tamaño no importa", porque lo importante es lo gorda que la tengas; la cartera.    
    
    
    @esFroid haz el FAVor de dejarnos acabar de dormir la siesta tranquilos.    
    
    
    Viciada al Pokemon de esta noche. Me he pasado medio juego.    
    
    
    @carlosdelpod es lo que tiene estudiar, es todo el festorro que me puedo permitir.    
    
    
    @Wylwy y me lo dices tu...    
    
    
    @carlosdelpod por supuesto. Con Jazz, gintonic y puro.    
    
    
    @Wylwy don vicio-gamer te llaman.    
    
    
    Recomendación de Película: La invención de Hugo. Muy bonita e inesperada la actuación de un Sacha Baron Cohen que lo borda.    
    
    
    @Wylwy claro claro... "Me voy a comprarme el Diablo III","Pagame el xBox LIVE". No se, me huele raro.    
    
    
    @lanoviaobsesiva hemos visto a tu novio salir de casa sin correa.    
    
    
    @Ntr3s Cuanto más grande, cuanto no contra.    
    
    
    @Ntr3s Contra se utiliza para anteponer dos hechos o fenómenos contrarios u opuestos. Hablas de la cantidad de esfuerzo.    
    
    
    @AlexPauner eso tiene tiempo eh?    
    
    
    @AlexPauner no si bien bien. Total hay 19 temporadas.    
    
    
    @KageHitokiri rojo fuego. en el movil.    
    
    
    @carlosdelpod @torrickito pero más de tres, que sino esto será un rollo.    
    
    
    Mientras yo me pudro estudiando en mi piscina hay gente dando voces y tocando los huevos.    
    
    
    @Wylwy @KageHitokiri y donde cojones juego al Soul Calibur, Soul Silver o al Heart Gold? porque en mi movil eso no se puede.    
    
    
    @KageHitokiri @Wylwy Ok ok. Pues tengo la DS y 2 tarjetas externas. Que ninguna quiere funcionar.    
    
    
    @KageHitokiri @Wylwy DONE! ahora ya me van las dos. En una solo se me han borrado los juegos guardados pero la otra funciona bien.    
    
    
    @Ntr3s no pasa nada.    
    
    
    I'm at Casa de @h_torres (Castellon de la Plana, España) http://4sq.com/Nd2cKr     
    
    
    -No vas nunca a correr ni a nadar, no haces ejercicio. +Mamá, al único gimnasio que me acerco es al gimnasio pokémon.    
    
    
    Se me cae la piel morena del quemón del último sábado y debajo hay más piel morena.    
    
    
    Enamorado-me-no.    
    
    
    Colapso cerebral, necesito un médico.    
    
    
    @Javier_RomanB ni yo, son cosas que se me ocurren de golpe, y PLAS al twitter. Así  funciona mi vida.    
    
    
    -Mamá necesito dinero para mi empresa. +Cuanto necesitas 1000, 2000€? -Con que me des 100€ ya lo tengo todo. #CosasDeStartUp    
    
    
    Ahora hay grupos tipo 1D, Wanted o Auryn que se basan en el modelo creado por Back Street Boys o Take That! en los 90. #PasadoDeModa    
    
    
    Respecto a lo anterior, mucha cara bonita, mucho playback y poca originalidad. Poco cantar y menos música aún.    
    
    
    Ganas de velero aumentando. Ganas de seguir estudiando = 0    
    
    
    @savethebitch esta buena y esta como una puta cabra. Dice nosequé de venir a mi piscina de strangis. Esto se me va de las manos.    
    
    
    Hace tiempo en fb exitía un grupo llamado "Adopta una sueca de 20 primaveras". Donde está y que ha hecho con mi sueca.    
    
    
    @carlosdelpod eres un killer    
    
    
    Igual me pego un guitarrazo en la cabeza que es lo que más a mano tengo. Que cansado de estudiar, y el lunes tengo el examen.    
    
    
    Se busca.    
    
    
    @Ernestinhos al mío también pic.twitter.com/aXciFVuU    
    
    
    @Ernestinhos es muy yayo, que es del año de cuando cristo perdió la chancleta en San Juan.    
    
    
    @Ernestinhos ya ves    
    
    
    Quiero un clon de @savethebitch para reyes.    
    
    
    @RobertoVerdoy el mejor invento es y será siempre "la butxaca màgica d'en Doraemon" (El bolsillo mágico de Doraemon)    
    
    
    Otra asignatura para el año que viene. La matrícula me va a costar un riñón, parte del otro, los ojos y una oreja.    
    
    
    A darle un rato al photoshop    
    
    
    @torrickito no, voy a trastear algunas cosillas. como por ejemplo crear tipografías para logos etc...    
    
    
        
    
    
    @torrickito el miercoles    
    
    
    Que sepais que seguimos mal, aunque hayamos ganado la eurocopa seguimos mal.    
    
    
    @PuntoPalote la copa es de cobre?    
    
    
    No es que la economía este mal, es que se ha levantado el gordo del balancín y nosotros nos hemos dado con el culo en el suelo.    
    
    
    @AlwaaysOnMyMind pues como Bisbal en su época, o mira a Nena Daconte.    
    
    
    Yo más que orgulloso de la selección estoy orgulloso de los bomberos que luchan contra el fuego #ArdeValencia #ArdeCastellon    
    
    
    @benetmaria que gran serie.    
    
    
        
    
    
    @benetmaria @LauraBorras si respetas tu productividad más vale que no lo hagas XD. Aunque como entretenimiento en vacaciones está muy bien.    
    
    
    @acostadetodos_ los primos molan más. 1 3 5 7 11 13 17 19 23 29 31 37 41 47 53 59 61 67 71 73 79 83 89 97 ...    
    
    
    YA ESTA AQUÍ!!! que ganas... http://www.youtube.com/watch?v=ZOXbOFZTjS0&feature=colike …    
    
    
    @Wylwy no ni me importa. Callate. Que lo he visto ahora.    
    
    
    @Wylwy de todas formas han empezado ya la promoción en serio en la comic CON asín que tampoco me queda mal.    
    
    
    @Wylwy esque yo he empezado agora las vacaciones    
    
    
    A sobar que estoy medio muerto    
    
    
    Madres y abuelas del mundo: la carne se llama "carne", no "chichi". Si le enseñas al niño "chichi" un día lo tendrá que cambiar por "carne".    
    
    
    Soy Batman http://godthatsbananas.com/blog/soy-batman/ … vía @godthatsbananas    
    
    
    Ver a una chica sexy comiéndose un plátano inocentemente (para postre, por ejemplo) y que se me vaya la sangre de la cabeza.    
    
    
    @Psicomanchester @acostadetodos_ por fin alguien se ha dado cuenta... menos mal. Ya pensaba que estaban todos mal de la cabeza.    
    
    
    @Psicomanchester de todas formas como @acostadetodos_ dice que odia los números pares que no esté el dos es una cosa buena.    
    
    
    "Tu vas a por la caza mayor" - via @a_verdoy    
    
    
    Noche de pesca en playetes. Que bien se esta.    
    
    
    @Tarzan_Ramos yo te quiero mas    
    
    
    Me acabo de dar cuenta de que mis colegas me llaman H, igual que en la película 3MSC, ahora me da vergüenza que me llamen así.    
    
    
    -Ojalá todos fuesen como tu. +¿Como yo?¿Solteros?    
    
    
    @Guille_Vila se dice: Verano, te elijo a ti. RAYO SOLAR!!!!    
    
    
    @SorayaGB I hope so.    
    
    
    @SorayaGB aunque no se si tomármelo bien o mal...    
    
    
    Ahora utilizar la palabra viceversa ya no es lo mismo de antes. Os odio telecinco.    
    
    
    La vuelta de Megaupload hace que me sienta feliz. De esto hace falta una película.    
    
    
    De "las gordas salen con tías buenas para no ligar" nace "Shorts que hacen que tus piernas sean morcillas". Fracasa en la disco con estilo.    
    
    
    El momento en el que afirnas reiteradamente que no vas borracho, vas borracho.    
    
    
    Que dia mas soso que hace. Por lo menos la piscina esta cerca.    
    
    
    Yo voto para que se haga mañana también: http://24.media.tumblr.com/tumblr_m6wipspgif1qz778zo1_500.jpg …    
    
    
    Quizá porque mi niñez sigue jugando en tu playa...    
    
    
    Lunes de relax total. A ver si mañana voy a la playa por la tarde, alguien se apunta?    
    
    
    Esta hora de la noche es la mejor hora; fresquito, tranquilidad, silencio, el perro del vecino dando por culo...    
    
    
    #ModeÑoñoOn -Tu me quieres? +Sí -Y porqué no me lo dices? +Porque prefiero demostrártelo.    
    
    
    Todo lo que deseo es una chica a la que ponerle el pelo detrás de la oreja.    
    
    
    #ModeÑoñoOff    
    
    
    @lanoviaobsesiva buff menos mal que no estoy en esa lista    
    
    
    Hoy comemos tarde.    
    
    
    Salir pensando que te vas a gastar 7,5 € y acabar con 20€ menos en la cartera por culpa de una persona que ni ha salido de casa.    
    
    
    Ahora Blancanieves debe prostituirse para darles de comer a los 7 mineros que tiene en casa.    
    
    
    La bella y la bestia nos ha enseñado que se puede conseguir el amor por muy horrendo que seas si eres rico y tienes un palacio.    
    
    
    Gracias a los smartphones y el multitouch ahora las mujeres están más felices porque los hombres sabemos como funciona un clítoris.    
    
    
    @lanoviaobsesiva con una masterball lo puedes capturar sin que tenga posibilidades de huir.    
    
    
    @Pablini11 @carlosdelpod @david91as @a_verdoy hijos de puta    
    
    
    @Kevinvg92 no. Venia de fiesta. Pero siempre voy con esa cara.    
    
    
    Buenos dias supongo.    
    
    
    Gente que se queja de que en Juego de Tronos sale mucho sexo pero no dicen nada de la violencia, yo prefiero ver tetas que cabezas cortadas.    
    
    
    Rezo para que desarrollen el condón que no estrangule.    
    
    
    Eres tan fea que cuando pasas por una obra los albañiles se ponen a trabajar.    
    
    
    Bona nit    
    
    
    El estado del facebook debería ser como twitter, limitado a 140 caracteres. Si necesitas contar tu vida hazte un blog.    
    
    
    A los ciclistas deberíamos agradecerles que hagan las etapas a esas horas de la tarde porque es el mejor somnífero que existe para la siesta    
    
    
    @Cristinna7 @Pablini11 @David a nosotros si.    
    
    
    @david91as es gay    
    
    
    Nananananaanana baaatmaaan. @a_verdoy @david91as    
    
    
    En estas olimpiadas lo ganamos todo no? mirad sino a los de fútbol...    
    
    
    Repito por enésima vez: descambiar no existe. Si tienes algo y no te queda bien vas y lo CAMBIAS y así sucesivamente hasta el infinito.    
    
    
    Aurora no, luego.    
    
    
    Y con esta parida me voy al sobre. Nanit.    
    
    
    Hay gente que necesita que le avisen cuando es sarcasmo y cuando no. Rollo Sheldon Cooper.    
    
    
    Alguien me presta un rifle de caza para matar al cani que esta haciendo botellón detras de mi casa? Es urgente.    
    
    
    A todos nos gusta el vídeo de Mama Luba aunque no tenemos ni zorra de lo que dicen. http://www.youtube.com/watch?v=oeFe1wc1LEg …    
    
    
    @drewontheway pues no, cansao si pero sin resaca.    
    
    
    Cuando leo algo mal escrito me se pone una mala leche en el cuerpo...    
    
    
    -Hola, soy guay y voy al Arenal. +Que chulo, no?    
    
    
    -Soy malote, piso el césped cuando pone no pisar. +Ser un tipo duro es ir a una concentración de tunning con M80 a toda hostia, mariquita...    
    
    
    Ser un parguela no es lo mismo que ser un tolai, no me preguntéis la diferencia, pero no es lo mismo.    
    
    
    @Pablini11 no puedes poner este twitt con la foto de perfil que tienes, pareces un violador saludando mujeres. @AnndMari @Mariawesome    
    
    
    Si tienes novia, ¿enserio crees que no pagas por sexo?    
    
    
        
    
    
    @Ernestinhos calla y duerme    
    
    
    @carlosdelpod @Pablini11 cabrones    
    
    
    Que vas a tener, un hijo o un aborto? -- Admiral General Aladeen.    
    
    
    Os leo con esta cara pic.twitter.com/joQlFaLx    
    
    
    Todo periódico que diga que cuenta la verdad lo primero que debe hacer es quitar la columna del horóscopo, porque hay que empezar por algo.    
    
    
    @Nytyr @Larinvvv @Javier_RomanB @Wylwy @KageHitokiri a mi me parece bien. Tengo que cojer mi ordenador?    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @AlexPauner @Javier_RomanB @Larinvvv @Nytyr @Wylwy @KageHitokiri teneis pantalla? Asi solo me llevo la torre y no transporto mucha cosa.    
    
    
    @Javier_RomanB @AlexPauner @Larinvvv @Nytyr @Wylwy @KageHitokiri Hora del evento?    
    
    
    @Javier_RomanB @AlexPauner @Larinvvv @Nytyr @Wylwy @KageHitokiri hace falta agenciarse algún juego en especial?    
    
    
    @Wylwy paso a por ti?    
    
    
    @Javier_RomanB @AlexPauner @Larinvvv @Nytyr @Wylwy @KageHitokiri pasame tu direccion    
    
    
    Escuchar a los canis fumaos de enfrente filosofar sobre gilipolleces es tan... CALLAOS YA HIJOS DE PUTA!    
    
    
    jajaja que bueno http://www.cuantocabron.com/ccs/2012/08/CC_1618205_amazed_la_pastilla.jpg …    
    
    
    http://disneypixar.tumblr.com/post/29425571882/i-am-a-nice-shark-not-a-mindless-eating-machine … #DisneyPixar    
    
    
    @drewontheway asín nos luce el pelo, el médico de resaca...    
    
    
    Un pico y una pala les daba yo y a hacer pantanos http://mun.do/NVm8sB  vía @elmundoes    
    
    
    -Todas putas. +Oye, que las mujeres no son todas putas. -Es verdad, algunas no cobran.    
    
    
    @carlosdelpod jaajajajajaja    
    
    
    Esta bien trabajar, pero la hora de la siesta es la hora de la siesta, y hay que ver los animalitos de la 2 para sobar bien.    
    
    
    Coges tus horas de sueño y las tiras por la ventana empleándolas en trabajar.    
    
    
    Acabo de utilizar #Shazam para buscar Quijote de Julio Iglesias. http://shz.am/t2869758     
    
    
    @MariaD29 hola, tu vida sigue? Porque hace tiempo que estas en busca y captura.    
    
    
    @MariaD29 que cojones es WA? Tu jerga de choni no la entiendo.    
    
    
    Salir de fiesta y encontrarte a medio castellón. #eslonormal    
    
    
    "A seducir a lo loco." Via @aherrero1992    
    
    
    @aherrero1992 en mi puta casa    
    
    
        
    
    
    La discoteca es aquel lugar donde has de gritar para que se oiga como un susurro.    
    
    
    Yo soy de los tiempos de cuando a las mujeres se las cortejaba. Ese encanto ahora se ha perdido. Donde quedó la dama y el caballero.    
    
    
    Me voy a pedir beca seneca este año para irme a barcelona y a este paso se convertirá en erasmus.    
    
    
    Para empezar la mañana con ritmo. http://open.spotify.com/track/7w9bgPAmPTtrkt2v16QWvQ …    
    
    
    Vuelta a la madriguera. (@ Casa de @h_torres) http://4sq.com/Q2O1eS     
    
    
    Redescubriendo viejos juguetes.  http://instagr.am/p/Qe8g9Soeo8/     
    
    
    I'm at Mora de Rubielos http://4sq.com/SLLScy     
    
    
    I'm at Escola Superior de Tecnologia i Ciències Experimentals (ESTCE) w/ @oscar_dr http://4sq.com/W04KUb     
    
    
    Estas semanas con tantos días de fiesta me cambian el horario del cuerpo de mala manera.    
    
    
    Tal y como veo ahora mismo los medios de comunicación creo que solo le voy a hacer caso a El Mundo Today.    
    
    
    @MariaD29 pero si tu aún estas en la infancia.    
    
    
    @MariaD29 p'o claro    
    
    
    I'm at Escola Superior de Tecnologia i Ciències Experimentals (ESTCE) w/ @oscar_dr @carlosdelpod http://4sq.com/RAjrwl     
    
    
    Canis con reaggeton y flamenquito a un nivel de volumen "para toda la calle". ¿Alguien tiene una escopeta a mano? Así no hay quien curre.    
    
    
    En casa después de un día cansino. Buena hora de almuerzo con @caximbacs y cia.    
    
    
    Salir a corregir un ejercicio y que toda la clase te aplauda aunque no te conozcan. #cosasdeingenieria    
    
    
    En #iW_castellon con las presentaciones del evento.    
    
    
    Playmoney en #iW_castellon    
    
    
    #iW_castellon acabando la segunda ronda. Espero que PlayMoney continue en la brecha.    
    
    
        
    
    
    Manzana al Pedro Ximenez con helado de vainilla, sirope de frambuesa y barquillo de chocolate negro. Como no http://instagr.am/p/RAYQQsIet4/     
    
    
    @MiquelAlacant i'm watching you...    
    
    
    Se acaba el #iWeekend_cs un fin de semana intenso que finaliza con las presentaciones.    
    
    
    @91Alina yo tambien te quiero    
    
    
    Acabar el #iWeekend_cs y que se me coman los emails al llegar a casa.    
    
    
    Satisfacción entre los emprendedores de iWeekend por las dos Startups creadas :: http://elperiodic.com : http://www.elperiodic.com/castellon/noticias/200091_satisfaccion-entre-emprendedores-iweekend-startups-creadas.html#.UIRdREj8dAM.twitter …    
    
    
    Trabajo en equipo, con mayúsculas http://emprendedores.blogs.emprendedores.es/2012/10/22/trabajo-en-equipo-con-mayusculas/ …    
    
    
    @91Alina una cosa... sobretodo contando que he estado durmiendo toda la mañana y en clase toda la tarde.    
    
    
    Mirar la prensa económica después de un iWeekend y que te den ganas de repartir hostias a todos los vagos que se quejan.    
    
    
        
    
    
    @91Alina tu si que das yuyu y yaya y lo que sea...    
    
    
    En mi timeline necesito banalidades, no filosofía barata de novela romántica y reflexiones de cubata.    
    
    
    es bizarro pero mola. http://fb.me/23dutLFYq     
    
    
    Momento frikazo del día. http://fb.me/1g37c9Zc5     
    
    
    El próximo portátil que me compre seguramente será el Mac Book Pro Retina de 13'. Opiniones y sugerencias a... http://fb.me/2qfWYHuyc     
    
    
    Este tiempo me va a volver loco. Ahora frío, ahora calor... ya no se ni con que salir a la calle.    
    
    
    #atopedandolotodo en clase de circuitos. #engineerfacts    
    
    
    Mi movil me trollea constantemente. Hace como que me solicitan vibrando en mi bolsillo cuando en realidad no pasa nada.    
    
    
    @vinilo910 lo hacen todos...    
    
    
    @MiquelAlacant @albgonzalez13 @davixe no puc vorel desde el movil.    
    
    
    @MiquelAlacant @davixe @albgonzalez13 @ResetSpain ja he furtat un ordinador i l'he vist. Soc una estrella de la interpretacio    
    
    
    Momento friki
http://youtu.be/zcBxaMwaycA  http://fb.me/1QuoUccVh     
    
    
    Analytics con mocos y dolor de cabeza debería de estar subvencionado.    
    
    
    Lo único provechoso que le veo a la enfermedad que te quita la energía es ponerme al día de las series que sigo. Hoy no va series.ly    
    
    
    Que poco me gusta la gripe otoñal. Te deja entre muy enfermo y activo. Te sientes con ganas de hacer cosas pero no puedes hacer nada.    
    
    
    http://fb.me/1HqiDrkPF     
    
    
    Si los mocos fuesen petróleo ahora mismo me llamaríais El Jeque.    
    
    
    http://fb.me/z7Fg1BLI     
    
    
    Como machacan a la sociedad española con tanta crisis y paro y crisis y paro y no podemos hacer nada y bla bla bla... A currar coño.    
    
    
    Aquí dando el callo con un costipao que cada vez que estornudo tengo que desincrustar la pantalla de la pared.    
    
    
    Dolçaina Style (Gilet) http://fb.me/yOalZ0Hr     
    
    
    Motivacion on ♫ Para No Verte Más – La Mosca Tse-Tse http://spoti.fi/KTu20I  #Spotify    
    
    
    @AnaBadenesG hoy?    
    
    
    Pido disculpas al amazonas por la ingente cantidad de pañuelos que estoy usando.    
    
    
    humor bizarro http://fb.me/1hrbCEgJX     
    
    
    @Deviilwing aída mola, solo por @Sr_Colmenero mola un montón.    
    
    
    Me he puesto media cebolla en la mesilla de noche para no tener congestión mientras duermo y FUNCIONA. Vivan los #remediosdeabuela    
    
    
    Cuando es verano: "Madre mía que calor, quiero que haga frío ya." Cuando empieza a hacer frío: "Vamos a morir todos congelados". #humanfacts    
    
    
    @Caarlos_GC GAY    
    
    
    @Caarlos_GC gay    
    
    
    Grande XD http://open.spotify.com/track/7MHZElILx3byuD0nWz2Ihg …    
    
    
    http://fb.me/1H99R9yLE     
    
    
    Yo quiero ser rico y papá y poder hacer estas cosas. http://fb.me/11DIMCJGr     
    
    
    Disney compra LucasFilm por 4 mil millones de dólares. Se irá ampliando noticia.    
    
    
    Si señor XD http://fb.me/tnK4Sh6e     
    
    
    http://fb.me/1lnvqOvSl     
    
    
    Llego de fiesta y me pongo a ver James bond con mi padre.    
    
    
    Que gracia http://fb.me/UwO3fP4x     
    
    
    Cuando en CS la gente se de cuenta de que la sala VIP de Mystic no es VIP porque entra todo el mundo algunas mentes explotarán.    
    
    
    1 imagen vale más que 1000 palabras. http://fb.me/zRfypAZc     
    
    
    Me he dormido una siesta que cuando me he despertado me he sentido como Fry cuando lo criogenizan.    
    
    
    @savethebitch me da pena la gente que va a la VIP en plan MOLA, ES VIP no es VIP si pagas 15€ para entrar si entras con invitación si lo es.    
    
    
    @savethebitch pues strippers bailando, Modelos buscando tema, Fernando Alonso sentado en la mesa de al lado... lo que espero de una VIP.    
    
    
    @savethebitch yo nunca pago entrada, em mingun sitio. O entro gratis o no entro. Para pagar me voy al tango que pillo seguro.    
    
    
    @aherrero1992 eso te pasa por seguirme solo a mi.    
    
    
    @saracrcs me pillas mal ahora mismo, estoy en pijama.    
    
    
    @aherrero1992 yo sigo a mas gente.    
    
    
    @aherrero1992 pero que dices hombre.    
    
    
    @Viiiirx sip    
    
    
    @Viiiirx a ti te daré yo la droga chunga esa y te enterarás de lo que vale un peine sin la i.    
    
    
    @Viiiirx coño! eso, que tiene nombre de tribu africana.    
    
    
    a @Viiiirx le gusta la burundanga, dale mas burundanga. (con ritmo reagetonero)    
    
    
    @Viiiirx http://open.spotify.com/track/5MrRHzvXm3wCmAYZEVjx8Y …    
    
    
    @Viiiirx hay una cancion que se llama burundanga. De celia Cruz.    
    
    
    Soy un truhán soy un señor. Y casi fiel en el amor. ♫ Soy Un Truhán, Soy Un Señor – Julio Iglesias http://spoti.fi/L3LxrN  #Spotify    
    
    
    @Viiiirx @MartaFelRo os vais a meter en un berenjenal... os darán burundanga    
    
    
    Alguien sabe que ha pasado con LMFAO? Ya nadie habla de ellos. Tanto Party Rock...    
    
    
    Emocionante la carrera de #F1    
    
    
    Los vecinos están de cumpleaños. Tengo el cumpleaños feliz marcado a fuego en mi cerebro.    
    
    
    Tan cierto y a la vez tan simple... http://3.bp.blogspot.com/-XY0BkEWuGIU/UJfKZT3tlvI/AAAAAAAAPIM/nRDf9YVbiF8/s1600/tumblr_mcvcw8lPVN1rjk8iwo1_500.jpeg …    
    
    
    Las clases se me hacen monotonas y aburridas. Teoria y mas teoria.    
    
    
    @Deviilwing pues lo siento pero no puedo. Tengo un examen muy importante el 26 y tengo que estudiar. Gracias de todos modos. ;)    
    
    
    Me encanta este vídeo. Este y los siguientes. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ux0XBD2tmFY# …!    
    
    
    gobierno de ESPAÑA: Ayudar a Diputados y Senadores a que no pierdan sus iPads http://www.change.org/es/peticiones/gobierno-de-espa%C3%B1a-ayudar-a-diputados-y-senadores-a-que-no-pierdan-sus-ipads?share_id=DzGAUUUvEg&utm_campaign=action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter … vía @change    
    
    
    Google vende en USA todos sus Nexus 4 en una horaGizmodo ES http://www.gizmodo.es/2012/11/14/google-vende-en-usa-todos-sus-nexus-4-en-una-hora-veredicto-cuantos-tenian.html …    
    
    
    Dropbox alcanza los 100 millones de usuarios http://gizmologia.com/2012/11/dropbox-100-millones-de-usuarios … vía @gizmologia    
    
    
    Que hace años el gobierno manipulase datos en su beneficio de cara al pueblo pues bueno..., pero que lo hagan hoy en dia es de ser hipócrita    
    
    
    Quien tiene la culpa de un producto defectuoso, el que compra o el que vende?    
    
    
    El dia de la celebracion de la eurocopa Madrid estaba en la calle, pero en la huelga "solo" habian 35000 personas. No cuadran los números.    
    
    
    @carlosdelpod @oscar_dr que chulo no?    
    
    
    AL RICO SUELDO SEÑORES!!! http://db.tt/pRSfqf4H     
    
    
    @Guille_Vila si? No digas nada que aun no lo he visto.    
    
    
    Me aburro demasiado. http://instagr.am/p/SP_g6aoeua/     
    
    
    @Guille_Vila ya lo he visto. No se, en comparación con el resto soso, pero tienen que preparar la historia digo yo.    
    
    
    Curiosa campaña de publicidad, diferente pero muy efectiva. http://vimeo.com/53236547     
    
    
    @carlosdelpod ya me dejarás trastearlo un poquito a ver como se desenvuelve. En juegos que tal? supongo que impecable.    
    
    
    @carlosdelpod entonces le damos sello de calidad?    
    
    
    @A_DominguezJr siempre    
    
    
    @PBouPrez @vinilo910 huele a mierda, de lo cagaos que estamos.    
    
    
    Motivación total para estudiar un sábado por la mañana. ♫ I Love It - feat. Charli XCX – Icona Pop http://spoti.fi/NxDKXw  #Spotify    
    
    
    Seguimos estudiando... (@ Escola Superior de Tecnologia i Ciències Experimentals (ESTCE) w/ @carlosdelpod) http://4sq.com/10Mxi60     
    
    
    Final de Danza de Dragones http://amzn.com/k/x_OVvRpQTNq_2rR_ocQvmA … Se Acerca el Invierno.    
    
    
    I'm at Escola Superior de Tecnologia i Ciències Experimentals (ESTCE) w/ @oscar_dr @carlosdelpod http://4sq.com/UYppWX     
    
    
    Ya soy de @pepephone, me siento liberado de verdad.    
    
    
    Horas de trabajo que pasan por encima de mi y me dejan como un papel en mitad de la carretera. Necesito desconectar.    
    
    
    Que día mas largo... aunque solo tenga 24 horas me han parecido 26 o 27. Como cansa estudiar. Buenas noches.    
    
    
    #partyfunding y otras maneras de cenar en comapñia cosas ricas ricas, y con fundamento.    
    
    
    @partyfunding un nuevo concepto para celebrar cosas. Otra manera de matar el aburrimiento.    
    
    
    #partyfunding style!!!!    
    
    
    Donde esta la cobertura!!!! COBERTURAAAA!!! #partyfunding    
    
    
    Fresquito que revitaliza. #partyfunding #smilehunter    
    
    
    Barbacoa gigante!!! #partyfunding    
    
    
    Tango y vino en #partyfunding    
    
    
    @el_pais: Se busca jugador ‘hardcore’: http://elpais.com/tecnologia/2012/11/29/actualidad/1354205673_089122.html …    
    
    
    @ItsCatastrophe como ha salido??? Has aprobado???    
    
    
    @ItsCatastrophe quema un pañuelito de papel en la acera enfrente de tu casa.    
    
    
    @ItsCatastrophe quema un pañuelo con mocos    
    
    
    @ItsCatastrophe ese camino no lleva a nada bueno    
    
    
    Actualizan Facebook para Android. Ayer hablando del tema con @carlosdelpod y hoy nos hacen caso. http://gizmologia.com/2012/12/facebook-android-nativa …    
    
    
    @carlosdelpod ya ves.    
    
    
    Miras la lista de éxitos de Spotify de EEUU, NZ, Inglaterra,... hay música guay, grupos interesantes. Miras la de España. Es todo cani.    
    
    
    Cenando en Juan de los Palotes con a_verdoy http://instagr.am/p/TeMgg5oeqD/     
    
    
    -8€ +Hostia!!! @a_verdoy @david91as @carlosdelpod    
    
    
    Hola, soy la burocracia y he venido a ralentizar tu vida.    
    
    
    Feliz navidad a todos. No engordeis demasiado.    
    
    
    Me da pena mirar la lista de éxitos de Spotify en España. Solo se escucha canciones de discoteca que son todas iguales.    
    
    
    La Sanidad Española es fantástica, pero España no se la puede permitir | Martin Varsavsky | Spanish http://spanish.martinvarsavsky.net/espaaa/la-sanidad-espanola-es-fantastica-pero-espana-no-se-la-puede-permitir.html … vía @share    
    
    
    Pasar de pagar 30€ al mes a pagar 12€ por un servicio mucho mejor es una gozada. Gracias a @pepephone es posible.    
    
    
    @pablonavarroB alguna vez has visto Friends?    
    
    
    @pablonavarroB no sabes de lo que estas hablando. CORRE INSENSATO, CORREEEE!!!    
    
    
    @pablonavarroB ooooo cuidao!! tecnología... me reservo el comentario borde sobre el tema.    
    
    
    @pablonavarroB acabando?!?!?!?!?!?! espera que me da la risa... JAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @pablonavarroB tranquil, que nos veremos en la universidad a este paso. Claro que tu serás novatillo y yo ya tengo máster en veteranía casi.    
    
    
        
    
    
    @pablonavarroB en castellón. He dicho que no quiero quedarme aquí, otra cosa es que tenga lo que quiero. Como nos pasa a todos.    
    
    
    @aherrero1992 @AnaBadenesG alejandro me ha acompañado a mi hasta casa también porque se sentía motivado.    
    
    
    Para no perder la tradición los reyes me han traído: calcetines.    
    
    
    Vuelta de vacaciones sin descanso. Día completo para llevar por favor.    
    
    
    @ResetSpain me parece bien pero excesivo, debería ser más sencillo y menos caro.    
    
    
    @ResetSpain siempre hay propuestas, pero yo creo que lo principal sería crear algún tipo de identificación para ser vendedor online.    
    
    
    Empezamos el sabado con el evento TEDxCastellon #TEDxCS    
    
    
    Nuevos conceptos para la resiliencia. #TEDxCS    
    
    
    He comprado: 'La Colección de Sherlock Holmes' de Arthur Conan Doyle via @amazon http://www.amazon.es/dp/B0086BL81K/ref=cm_sw_r_tw_ask_0n4.F.1TQBX7P …    
    
    
    La clave del Social Media es inventarse las estadísticas. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=fFs28KHwM_Y …    
    
    
    Felicidades a @AnaBadenesG por su nuevo carnet de conducir. Ponte el cinturon, es muy importante.    
    
    
    @A_DominguezJr @maurotore mi nivel de conocimientos no me permiten responder a esa pregunta. Igual en magisterio...    
    
    
    Una gran oportunidad que no pienso dejar pasar. http://www.lanzadera.es/     
    
    
    La cultura a buen precio si que la pagamos. Ej: Spotify, Amazon, Netflix, Steam. Lo que no soportamos es que nos tomen por tontos.    
    
    
    Por un poco más de espacio lo que sea. http://db.tt/FsLHDSe     
    
    
    Me encanta Dropbox porque puedo disponer de mis archivos desde cualquier parte. http://db.tt/gFGI9Nbo     
    
    
    De fiestuki a tutiplen con @carlosdelpod @Pablini11 @david91as y cia.    
    
    
    Si en este país incentivaran más ser creativo y ayudasen a crear proyectos de ideas en vez de valorar el "Ninismo" como en GH o similar...    
    
    
    Y yo, ¿Que puedo aportar? | iWeekend University UJI http://iweekend.org/uni/castellon/2013/02/27/y-yo- …¿que-puedo-aportar/    
    
    
    Que ganas de pillar el vuelo para escaparme a ver que se cuenta @a_verdoy por Irlanda.    
    
    
    @a_verdoy nos abrigaremos    
    
    
    ¿Que es para ti iWeekend Universidad? Entra en nuestra web http://iweekend.org/uni/castellon  y cuéntanoslo.    
    
    
    Si crees que tienes más que aprender qué perder, vente a emprender. http://iweekend.org/uni/castellon/  @iW_Castellon #iW_UJI    
    
    
    Ganas de volver al trabajo. Las vacaciones estan bien, pero volver a casa a currar es necesario.    
    
    
    Mucha gente de mi generación no piensa donde quieren estar dentro de 5 o 6 años sino que piensa en la fiesta del próximo sábado. En fin.    
    
    
    ¡Feliz día de pi! http://feedly.com/k/XJKNDe  Good read    
    
    
    De Google Reader a Feedly, dicen que es de los mejores y de momento no defrauda, aunque Reader siempre será mi favorito.    
    
    
    Que cansamiento de día, menos mal que ahora llega puente y podré descansar... oh wait, que hay entregable de electrónica. No he dicho nada.    
    
    
    Últimas plazas!!! No te lo pierdas y apúntate ya. http://iweekend.org/uni/castellon     
    
    
    Si tienes idea, si vas a venir, si quieres presentar pero no sabes como. Mira lo que hemos preparado para tí. http://iweekend.org/uni/castellon/2013/03/17/info-a-participantes/ …    
    
    
    A un día del evento!!!    
    
    
    Mapa de localización del evento. | iWeekend University UJI http://iweekend.org/uni/castellon/2013/03/21/mapa-de-localizacion-del-evento/ …    
    
    
    Empieza @iW_UJI con ganas de que salga todo bien y de que las ideas broten de las mentes de los participantes.    
    
    
    @Nytyr vaya morro tio.    
    
    
    Minutos de preguntas finales. #iW_UJI    
    
    
    Ultima ronda de votacion en #iW_UJI Los participantes a punto de decidir con que proyectos trabajaran este fin de semana.    
    
    
    Gracias a @carlosdelpod @davixe @91alina @lucasmurria y @ResetSpain hoy hemos tenido un inicio de evento fantástico, mañana más. #iW_UJI    
    
    
    Volvemos a trabajar #iW_UJI. A por ello.    
    
    
    El modelo de negocio se crea entre todos. Brainstorming, quiero ir a buscar post-its #iW_UJI    
    
    
    Avanzando trabajo en #iW_UJI    
    
    
    Comprando post-its. Buena señal. :-) #iW_UJI    
    
    
    Buenos días. Es hora de levantarse. #iW_UJI    
    
    
    #iW_UJI esta al 100% ahora mismo.    
    
    
    Panorámicas de iWeekend @ResetSpain http://iweekend.org/uni/castellon/2013/03/24/panoramicas-del-iweekend/ …    
    
    
    Mirad que guapos salen en la panorámica del evento. http://iweekend.org/uni/castellon/2013/03/24/panoramicas-del-iweekend/ … #iW_UJI    
    
    
    #loquemasmegustadeiWeekend es que la gente en vez de irse de fiesta se va a currar y acaban más contentos que de fiesta. #iW_UJI    
    
    
    Despues de la resaca de #iW_UJI es cuando llega el tiempo de valorar lo aprendido y de ponerse a trabajar en las ideas.    
    
    
    #melomerezcopor estar trabajando durante meses en #iW_UJI junto a @lucasmurria @91Alina @carlosdelpod @davixe @ResetSpain    
    
    
    Yo creo que el campo magnético polariza las pinzas y cuando lo abandonas vuelven a su estado normal. http://youtu.be/rasufEHwXaQ  vía @youtube    
    
    
    Una persona que disfruta de tu servicio de forma gratuita no es tu cliente, tu cliente te hace ganar dinero. @erodrigo en #iW_UJI ¡¡GRANDE!!    
    
    
    @erodrigo ;)    
    
    
    Lo mas importante que adquieres en tu epoca de estudiante no son conocimientos. Son habilidades y costumbres.    
    
    
    Felicidades @alba_falco Hoy tenemos comidita buena!!!    
    
    
    Estudiando hoy con @maurotore y @A_DominguezJr Después de 5 horas hemos acabado la práctica. pic.twitter.com/gliP4pKsSm    
    
    
    "Las artes o la filosofía no sirven para responder preguntas, sino para formularlas (a veces)" http://feedly.com/k/101bMNZ     
    
    
    ¡Ziuuuuuu! Atravesando la Roca Foradada de Montserrat volando a 250 km/h http://feedly.com/k/XQLxZj  Good read    
    
    
    ¿Cómo se vería el cielo si los planetas del Sistema Solar estuvieran tan cerca como lo está la Luna? http://feedly.com/k/175h9Lc  Good read    
    
    
    Ya queda solo 1 mes para exámenes. A estudiar.    
    
    
    @pepephone sube de 1GB a 1'2GB el contrato de internet en el movil sin subir precios. Se puede ser una operadora y no ser una mala empresa.    
    
    
    Thunderstruck de AC/DC te motiva aunque no quieras.    
    
    
    Gracias a la eficiencia administrativa de la universidad te matriculas en un examen pero no te cobran la matricula y te quedas sin examen.    
    
    
    @JesusGallent pero no hay ningun video? de donde se puede ver?    
    
    
    @JesusGallent pues no salia nada de nada vamos
ahora mirare a ver si... que hay un mono de material grafico de El Hobbit...    
    
    
    @la_informacion por la inclinación del eje terrestre con respecto a la horizontal con los rayos solares.    
    
    
    Estos exámenes van a consumir mi capacidad intelectual para este verano.    
    
    
    Tecnología del transporte: Los aviones rodarán por las pistas con motores eléctricos http://feedly.com/k/11Wicc8     
    
    
    Top Gear regresará a las pantallas el 30 de junio http://feedly.com/k/11AwaEi     
    
    
    Gran historia sobre un emprendedor y su sueño, aunque solo tenga 12 años. http://feedly.com/k/11P5a0D     
    
    
    @aherrero1992 jajajaja    
    
    
    @Jorge_batet @motorpasion pues si que la habian colao si. Jajajja    
    
    
    ¿Ha dimitido ya Mariano Rajoy?: http://www.hadimitidoyarajoy.com/#.Uebnl5bnf0c.twitter …    
    
    
    iWeekend Universidad Castellón 2013: http://youtu.be/nxhVMu9goKk  vía @youtube    
    
    
    Musica en directo en Benicassim https://vine.co/v/hh07YBxiwid     
    
    
    I'm at Espaitec (Castelló de La Plana, Comunitat Valenciana) http://4sq.com/1buj91H     
    
    
    Haciendo tiempo en la puerta de la oficina. @ Espaitec http://instagram.com/p/c_R02wIejL/     
    
    
    Hoy excursión al pantano de Ulldecona http://instagram.com/p/dFgk9UoerW/     
    
    
    Piragua en el pantano http://instagram.com/p/dG8dGJoegR/     
    
    
    Nunca hay bastante Risk http://instagram.com/p/dPh-7goeiA/     
    
    
    Noches de verano. http://instagram.com/p/dQHomkoes1/     
    
    
    Ducha y a dormir. Que mañana volvemos al curro. Se acaban las vacaciones.    
    
    
    Amo el cobre #rumania    
    
    
    Reitero otra vez desde nochevieja soy gay!    
    
    
    Mi.método para ligar pic.twitter.com/ynnWHvRjhA    
    
    
    Nota mental: ponerle la contraseña al móvil cuando me vaya con los colegas. Sino me vuelven gay por Twitter.    
    
    
    @Pablini11 @david91as que guay @alba_falco sale bostezando!!    
    
    
    Presentación équipe VIA-UJI pic.twitter.com/dsO715vGbr    
    
    
    #DEPMariaDeVillota una lástima.    
    
    
    Soy gay 3.0    
    
    
    @torrickito @Pablini11 es muy majo. A la minima que me descuido y me la lia    
    
    
    Laboratorios de fisica que dan lugar a bromas sobre mi orientacion sexual    
    
    
    Empieza el #resetW2013    
    
    
    Lunes after #resetweekend13 son unos lunes especiales.    
    
    
    Soy tan emprendedor que no tengo ni dinero para pagarme la impresión de mi plan de negocio. #postureoemprendeduril    
    
    
    Ser emprendedor es querer cambiar el mundo teniendo 5€ en el bolsillo y una idea.    
    
    
    Millones por minuto #postureoemprendeduril    
    
    
    yeeeeeeeeeee aixó ja ho pague jo! https://www.youtube.com/watch?v=5hJ_wqIkWH8#t=1 …    
    
    
    Por si quedaban dudas http://blogs.revistagq.com/nadaimporta/2013/05/como-ser-un-hombre-de-bien-un-hombre-y-su-codigo/ …    
    
    
    @Leidan estoy suscrito.    
    
    
    @gintetonic pues es una historia preciosa sobre como el amor es una puta mierda.    
    
    
    @gintetonic esta hay que verla, en serio, que te deja con el culo torcío.    
    
    
    @gintetonic aprox.    
    
    
    @patrimillan97 o dejas de escribir con faltas de ortografía o te tragas los apuntes de castellano    
    
    
    @patrimillan97 suerte. Pero escribe bien.    
    
    
    @torrickito ha sido legendaria    
    
    
    Soy gay    
    
    
    No hay cena de amigos que se precie sin un 'Soy gay' en Twitter.    
    
    
    Hay huelga pero tengo que estudiar electrónica. #ingenieria @upvenfurecido    
    
    
    @mbatallam martes con M de Mecagoentodoslosexamenesdesteuniversoyelrestodeuniversosparalelos.    
    
    
    @mbatallam Martes con M de "Mierda, no me lo sé."    
    
    
    YA NO PUEDO MAS!!! mi cabeza está en fase de fusión del núcleo. Tengo un Fukushima por cerebro. Necesito refrigeración y descanso.    
    
    
    Estoy en Biblioteca UJI (Castelló de la Plana, Comunitat Valenciana) w/ 2 others http://4sq.com/KgpUY0     
    
    
    Mañana examen de Cálculo II. Esperemos lo peor y nos acercaremos a los resultados.    
    
    
    Bona nit    
    
    
    Me siento ecuación diferencial hoy por la mañana. ¿Alguien sabe donde he dejado mis Series de Fourier?    
    
    
    @Javier_RomanB para el 3 de julio bien. Es cuando acabo.    
    
    
    @Javier_RomanB veo la apuesta y subo a "Que no nos echen a las 5" @Wylwy @Larinvvv    
    
    
    a comer.    
    
    
    @__bimbo_ muy monos pero no me dejan.    
    
    
    @UPVenfurecido en la UJI tambien pasa. Ademas ocupan sitios en la biblio haciendo como que estudian.    
    
    
    Pijas que escuchan rap. Esta es la españa de la crisis, que será lo próximo.    
    
    
    En magisterio, en clase, tienen numeros y para entrar y salir hacen una fila y esperan al profesor.    
    
    
    @Guille_Vila utiliza eso para ligar, igual funciona.    
    
    
    @MariaD29 @pablonavarrob y que apuesta es esa?    
    
    
    @carlosdelpod resulta un tanto irónica la fotografía aérea del asunto, la mega-piscina y al lado el mar, en plan: pa chulo mi pirulo.    
    
    
    @MariaD29 @pablonavarrob no, no la conozco    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 me he perdido. Soy yo el guapo o es pablo. Aquí las cosas claras XD    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 eeemmm no se de que cojones estais hablando pero... o me lo explicais o quitadme de la conversación.    
    
    
    @MariaD29 Suerte con ello. Dile hola a Javi de mi parte si eso XDXD    
    
    
    @MariaD29 en el fondo, sabes que tengo razon. De momento vas besando sapos al azar.    
    
    
    @CarolAndhersong le he dado. Ahora quiero mi premio.    
    
    
    @MariaD29 agregame as a Friend. Es eso o hazte una cuenta de facebook solo para Spotify. Así te envio canciones.    
    
    
    @soniacandido90 si hay dinero... y estos tienen mucho de eso.    
    
    
    @carlosdelpod @raurucs eso aún no lo ha visto el de Marina D'Or, verás cuando se entere.    
    
    
    al sobre.    
    
    
    @MariaD29 o vaya. Con lo que mola    
    
    
    A ver los Simpson que estoy hasta la polla de estudiar Física    
    
    
    Pasear por la calle con la chica que te gusta, que te pregunten ¿sois novios? que ella conteste que no, solo amigos. Llegar a casa y llorar.    
    
    
    @Wylwy visto en #CC ahora mi pregunta para romper el hielo es: No quiero entrar en la friendzone asi que vamos a follar sin hablar antes.    
    
    
    @Wylwy si, pero tampoco me interesa, ahora estudio.    
    
    
    @Wylwy si que estudio vale? tengo dos examenes el lunes y el martes, no estudio mucho ni habitualmente pero estudio contundentemente.    
    
    
    Feliz Día Post Día del Orgullo Friki    
    
    
    @pablonavarroB mañana tocas no? pues que os vaya bien.    
    
    
    @MariaD29 aficionada...    
    
    
    @MariaD29 buenos días por cierto, para ti también.    
    
    
    Veo la piscina de mi casa desde mi ventana, hace calor, esta cerrada.    
    
    
    Quiero tarde de pelis palomitas y sofá    
    
    
    @mbatallam que es aixó?    
    
    
    @Viiiirx siempre.    
    
    
    @pablonavarroB en crisitiano, no en protestante por favor    
    
    
    @pablonavarroB igual al final voy al concierto
aun no lo se, depende de como me cunda la tarde
si acabo de estudiarme 4 temas de empresa voy    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 y porque te crees que voy... para verte a ti?    
    
    
    @C3RV4NTE5 yo también fui y erais todos pobretones    
    
    
    @MariaD29 si me caigo en tus brazos te desmonto, estoy gordo. Si adiós a tus brazos.    
    
    
    Mode Koala ON    
    
    
    @Loulogio_Pi eurovisión aun existe? pero eso no es como Gran Hermano? que está ahí para idiotizar a la gente.    
    
    
    @OneJensen tu y todos    
    
    
    Nada    
    
    
    @Wylwy a ti te hubiese gustado ir.    
    
    
    Mi dedo meñique ha decidido viajar a otro universo y ha dejado un ser autónomo en mi mano derecha. Hace cosas raras    
    
    
    @Wylwy como las gambas. Mientras no le gusten mas de chocolate. @Deviilwing    
    
    
    Cursi time: Porque cojones no hacen una puta película romántica de verdad, donde chico conoce chica y chica pasa de chico?    
    
    
    Me gusta ser Friki, porque siempre puedo recurrir al poder de la Fuerza para estrangularos si no me gusta lo que hacéis.    
    
    
    Me falta responsabilidad.    
    
    
    @SorayaGB en ocasiones veo borrones grisáceos. Ese es el título de la imagen no?    
    
    
    @SorayaGB ya haces mas que yo. Claro que cada cual a lo suyo, tu a identificar ecos y yo a descifrar ecuaciones diferenciales    
    
    
    @pablonavarroB en su concierto sin camiseta. Asi va el pais. pic.twitter.com/YEErBIDX    
    
    
    @Wylwy supongo    
    
    
    Cenando en el voramar    
    
    
    Estoy en Restaurante Voramar w/ @a_verdoy http://4sq.com/K2fAX6     
    
    
    Helado de oreo con nutella. Me se de una que le gustara @MariaD29 pic.twitter.com/oIaXwx6W    
    
    
    @MariaD29 no, que me pongo gordo    
    
    
    @MariaD29 sorpresa    
    
    
    Decirle a @alba_falco eres racista, te comes a los negros. Que te mire con mirada calenturienta y te diga 'mmmm siiii...'    
    
    
    @MariaD29 ya te llevare    
    
    
    Buenos dias, hola libro de fisica, te odio.    
    
    
    Para estas navidades me voy a pedir, un unicornio, un koala o un dragón. Si no hay nada de eso en el Corte Inglés me pediré un iPad.    
    
    
    @savethebitch es gamer girl, despues de esto que será lo próximo... cualquier cosa, cualquier cosa.    
    
    
    la situación con Física se presenta negra, otro año que hago el vago con la asignatura y me toca pringar.    
    
    
    Si no conoces Ctrl+Shift+N es que aún no has madurado. #ifyouknowwhatImean    
    
    
    Durante el año estudiar ingeniería mola, vas a laboratorios, haces cosas chulas, en exámenes te preguntas que cojones haces aquí.    
    
    
    Ganas de Halo aumentando, ganas de estudiar disminuyendo. Muerete física muerete    
    
    
    #Llegaratucoño y Nothing to do here.    
    
    
    Ganas de NADA, no hacer NADA    
    
    
    @torrickito raul seleccion    
    
    
    Salgado, Hierro, Raul, Morientes, Guti, Casillas. Esta es la alineación para la eurocopa, solo ellos, no hace falta nadie mas. @PuntoPalote    
    
    
    @Javier_RomanB @Nytyr mientras acabemos cuando acabe el sol todo bien.    
    
    
    #Llegaratucoño y que haya control de alcoholemia    
    
    
    Desde cuando Cazorla es del Villareal? No es del Málaga? @PuntoPalote http://deportes.elpais.com/deportes/2012/05/27/actualidad/1338114137_909771.html …    
    
    
    Entrar en la Web del Mediterraneo y... avalancha de publicidad    
    
    
    @mbatallam esos dias ya no volveran. Asumelo    
    
    
    @MariaD29 @keys_96 dejad a los vascos, pobrecitos    
    
    
    Ganas de currar y no ganas de estudiar. ¿Pero esto que es?    
    
    
    Lo único bueno de los lunes es que veo el capítulo nuevo de Game of Thrones. Por todo lo demas sigue siendo un lunes de mierda.    
    
    
    - @MariaD29 se ha tirado a un vasco. +Claro, como te has acostado con un vasco...    
    
    
    Datos españoles aleatorios: 46 millones de personas, 460.000 políticos, 23.000 funcionarios de hacienda. #nohaypanparatantochorizo    
    
    
    @MariaD29 @keys_96 nunca me entero de nada.    
    
    
    @carlosdelpod por lo menos hace critica mas constructiva que destructiva    
    
    
    @carlosdelpod tampoco se van a poner a criticar a el PSOE ahora no? de todas formas en este país todos los caminos llevan al mismo sitio.    
    
    
    Escuchar canciones de Disney y ponerme ñoño nivel @MariaD29    
    
    
    @carlosdelpod con diferencia además. Hay muchos que se merecen una patada en el culo. Por desgracia la clase política española es decadente.    
    
    
    Cada español le ha dado a bankia 508,58 € (y pico). Que me digan de donde han sacado los mios PORQUE NO TENGO NI UN EURO    
    
    
    Quiero que mi vida sea como una canción romántica de Disney. En 2D, con colores vivos y poderes mágicos y esas cosas... #MODEñoñoON    
    
    
    @Deviilwing en el Zelda sale de las calabazas    
    
    
    #PreguntasParaRomperElHielo ¿Activa o Muerde-almohadas?    
    
    
    Suscribios, YA ♫ Favoritas Disney http://spoti.fi/KV9SFJ  #Spotify    
    
    
    Estoy esperando suscripciones a mi lista de Spotify y no llegan.    
    
    
    @MariaD29 me lo has pegado. zorra    
    
    
    @MariaD29 si va con todo el cariño. pero me has pegado la ñoñeria. ahora te odio.    
    
    
    @MariaD29 ahora lloro, vete a la mierda. como te has tirado a un vasco...    
    
    
    @MariaD29 aún te falta suscribirte a mis canciones ñoñas de Disney    
    
    
    @carlosdelpod que tio mas psicótico. Mola.    
    
    
    @Pablini11 @carlosdelpod gracias por haber descubierto otro pirao de internet.    
    
    
    @carlosdelpod esto es en serio o es en plan, hazlo que nos reiremos...    
    
    
    @carlosdelpod este verano me lo planteare. Me tendré que hacer con una camara si quiero grabar algo...    
    
    
    Academia de estadística en 10, 9, 8, 7... anda, si aún queda media hora más...    
    
    
    Me dan ganas de explicar la crisis, otra vez, pero es ya cansino. Miraos esto y prou http://www.jotdown.es/2012/05/monica-oltra-la-crisis-es-una-estafa-a-gran-escala/ …    
    
    
    Despues de leer una entrevista laaaarga de narices de Mónica Oltra no se si poner una bomba debajo del culo de cada político o irme.    
    
    
    Me gustaría fundar mi propio país, una serie de islas, no demasiado extenso, con buen clima, para ingenieros científicos y gente inteligente    
    
    
    Eso excluye a lo políticos, a sí, y para poder formar parte requisito fundamental: tener el graduado escolar.    
    
    
    Estudiar empresa, la contradicción más grande de la historia.    
    
    
    @ramabuena porque no hay nada que estudiar, es una asignatura subjetiva, basada en opiniones y conceptos desarrollados por supuestos gurús.    
    
    
    Da igual que hagan la ley, nosotros haremos la trampa, y si me censuras una cosa, crearé y usaré otra.    
    
    
    @mbatallam no se jo si es bo que estudies medicina...    
    
    
    @ramabuena ya lo creo. La mayoría de teorías que se explican estan obsoletas, lo malo es que no se quiere aceptar.    
    
    
    @AlexPauner agafñladbvqñadiubvañlsujbvsabvsav    
    
    
    @ramabuena no me refiero a eso, me refiero a unos modelos de crear empresas obsoletos, a un sistema podrido y anticuado.    
    
    
    @ramabuena el modelo que yo propongo no me cabe en 140 caracteres pero si diré que tiene mucho de social media y menos planes de previsión    
    
    
    @ramabuena ese no es el problema, el problema es querer hacerlo como hace 70 años, cuando ahora lo que antes costaba 10 cuesta 2.En tiempo    
    
    
    haciendo amigos en twitter @ramabuena todo sea buen rollo y discusiones sanas.    
    
    
    Casi me atropella @victorguinot pero al final ha encontrado el pedal del freno y no ha pasado nada.    
    
    
    Hambre de Foster's Hollywood, pero me conformaré con lo que pille en la nevera    
    
    
    Después de ver el último capítulo de Game of Thrones ya no se que decir. Igual me voy a dormir y punto.    
    
    
    @victorguinot @ElenaPzS eso es porque iba medio sopa. Vivo ahí al lao.    
    
    
    Movistar debería cambiar su nombre a Molestar.    
    
    
    Cansado de estudiar y hacer el memo. Me voy al sobre. Kindle en mano.    
    
    
    Tweetdeck no va bien, y no se porque...    
    
    
    Buenos dias, examen de empresa se divisa a babor.    
    
    
    Academia, Again.    
    
    
    Mujeres que escriben cosas provocativas por twitter con avatares sensuales y luego te das cuenta de que son gordas o tíos, o ambas cosas.    
    
    
    El cliente de Tweetdeck para chrome va mal mal... porque va tan mal?    
    
    
    @mbatallam como todos. Tampoco es nada nuevo.    
    
    
    Jugar al Munchkin y predecir el resultado de la partida. Soy el jugador Troll, y me odian por ello.    
    
    
    @NosalgoenGoogle a ti y a todos, que le vamos a hacer, la culpa es de los padres.    
    
    
    @Wylwy eso digo yo, pero me dicen que no, que ser troll no mola hay que ser honrao, mi respuesta, jugadas imprevisibles.    
    
    
    @Wylwy jejejje    
    
    
    Mira tu que interesante esta esto, mmmm me pregunto quién lo habrá escrito... http://godthatsbananas.com/el-ordenador-en-un-bolsillo-literalmente/ …    
    
    
    @Wylwy vaaaaale.    
    
    
    @Deviilwing tu no sabes lo que es trabajar.    
    
    
    Y que fué de grupos como JUSTICE? http://www.youtube.com/watch?v=GiDsLRQg_g4&list=PL84965252FF563BE1&index=5&feature=plcp …    
    
    
    Al sobre.    
    
    
    @Deviilwing no, un trabajo de Valen, eso es vacaciones para mí.    
    
    
    Me voy al banco, a mi banco, Bankia, digo mío porque he pagado 508€ para que no se fuese a la mierda.    
    
    
    @MartaFelRo que PS3 ni niño muerto, yo quiero que me dejen tranquilo.    
    
    
    tener un iPhone no es ser ni cool, ni original ni nada, es ser uno más del montón. Tener un Nokia 3310 te hace ser alguien especial.    
    
    
    Su_Morenito_19 ha cogido fama con el vídeo (horroroso) que ha subido a Youtube. LE doy diez días para tenerlo en Telecinco. Cumple el perfil    
    
    
    @Nytyr no ni ganas, asco de tio, le metía dos ostias y a la mili lo enviaba yo.    
    
    
    Odio, eso siento ahora mismo. Pero el problema es que no se que odio más.    
    
    
    @drewontheway necesito medicinas, drogas duras, consiguemelas. Igual aparezco por el hospital pidiendo que me mateis. En realidad bien todo.    
    
    
    #apellidosquemolan Trabuco    
    
    
    En que momento de mi vida mis compañeras y amigas de toda la vida han empezado a estar tremendamente buenas?    
    
    
    @FrasesMoviesES se ha ganado UNFOLLOW por pesao en recomendaciones.    
    
    
    @BigDabi esta en la salida del parking del Carrefour, se oye por megafonía como te están llamando para que vayas a quitarla, que molesta.    
    
    
    No es lo mismo Megafonia que Megaafonia.    
    
    
    A darle a la lectura un rato y al sobre.    
    
    
    @Wylwy lo extraño es que yo no me he vuelto un tío escultural, ahora voy a hablar con ellas y solo puedo pensar "Que buena estas jodía".    
    
    
    Tener una amiga que esta muy buena y que le guste el reaggeton (o como se escriba) es una desilusión muy grande. Queda descartada forever    
    
    
    @Wylwy no es solo eso, es que las conoces de toda la vida, son divertidas, con conversación, puntillo friki, y no te puedes controlar.    
    
    
    @CarlosFC92 queda descartada porque es subnormal y no tiene remedio. Y a este paso una hostia te llevarás novato.    
    
    
    @Caarlos_GC el novato que retwittea también se calzará una buena colleja    
    
    
    Practicar guitarra entre tema y tema.    
    
    
    Ganas de volver a Nueva Zelanda aumentando.    
    
    
    1 de junio, ya han sacado el videoclip de Estrella Damm, ya nos han jodido a todos el verano con la puta envidia. http://www.youtube.com/watch?v=azpxHbUyuOw …    
    
    
    @MariaD29 es lo que queda hasta que te mueras?    
    
    
    @MariaD29 otra vez?    
    
    
    @MariaD29 no deja de ser otra vez no?    
    
    
    @MariaD29 no veo porque tendria que gustarme    
    
    
    El fin de semana que viene se acaba la primera tanda de exámenes. El sábado puede arder Castellón y alrededores. O no.    
    
    
    @KEYS_96 @MariaD29 mas salidas que el canto de una mesa vais...    
    
    
    @MariaD29 @KEYS_96 ninguno ninguno...    
    
    
    Me acabo de tirar a la piscina y el agua esta de PUTA MADRE. Este fin de semana ya se donde estaré todo el día.    
    
    
    El único bicho que me gusta es el bicho-bola y las abejas (me parecen una obra maestra de la ingenieria natural) el resto se pueden morir.    
    
    
    @pelillosderaton ahora lo que se lleva es zorrear en la biblio.    
    
    
    no se que significa exactamente la puntuacion de Klout, es algo así como los RT y los FAVs que tienes o algo?    
    
    
    Gente que hace gilipolleces para hacer ver a otra persona que le gusta, deja de hacer el mamarracho, ve y habla que no te morderá.    
    
    
    "Si lo haces te enterarás" no es una amenaza. "Si lo haces te meteré piñas por el culo hasta que cagues zumo" si que lo es.    
    
    
    Estar leyendo un artículo de un periódico y que acabe súbitamente, ir a buscar la página donde sigue y ver que se ha acabado el periódico.    
    
    
    Propósito para el verano: Dejarme el pelo largo y el año que viene parecerme un poco más a un león.    
    
    
    @Briqueton yo tengo piscina en mi casa, me he bajado hoy, se estaba de bien, he subido y tenía hasta ganas de estudiar.    
    
    
    @MariaD29 Agovio creo recordar que va con b. por aquello de que ahora me sangran los ojos.    
    
    
    @Briqueton envidia. jajajaja eso es lo que tienes.    
    
    
    @Briqueton ya lo estas, ya estas muy mal mal mal...    
    
    
    #EnElFifa13 seguiré siendo un paquete.    
    
    
    #EnElFifa13 @torrickito es el seleccionador de españa.    
    
    
    Hoy se emite el útlimo capítulo de GoT y yo en casa estudiando sin poder ver la HBO. Asco de programación española.    
    
    
    @Mashinito ara mateixa tens un altar a la meva habitació. Oh gran senyor totpoderós.    
    
    
    @Mashinito a tot açó? a quin hora va?    
    
    
    Para ver HBO http://www.stream2watch.me/live-tv/hbo-live-stream … via @Mashinito    
    
    
    @Mashinito igual el voré demà, amb tot açó del canvi horari serà tard quan ho facen.    
    
    
    Todos queremos un Tyrion Lannister. Es el más carismático de todos los personajes de GoT    
    
    
    @Mashinito per aixó el voré demà, segur que a mitan matí ja esta en series.ly    
    
    
    @Mashinito a EEUU l'emitixen a les 9 pm, contant que hi han 5 hores de diferencia, doncs sobre les 2 nostres, acabarà prop de les 3 y pico.    
    
    
    Mi habitación parece la Estación del Norte, no hay intimidad en esta casa joder.    
    
    
    La ducha fresquita que me acabo de dar es digna de los dioses del olimpo, aunque si sigue haciendo este calor no duermo esta noche.    
    
    
    @Wylwy no tengo ese placer. Yo soy del Pastafarismo.    
    
    
    Me encanta que en la página de Aemet diga que en Castellón nos vamos a morir de calor toooda la semana.    
    
    
    El calor sigue. Culpo abiertamente a @a_verdoy de mi aficion a communtity    
    
    
    @carlosdelpod porque ayer me dijo 'mira community' y ahora llevo 5 minutos.    
    
    
    @carlosdelpod ok    
    
    
    @a_verdoy culpo a @sergeyodintsov de la adiccion a community    
    
    
    Descanso del estudio para comer. Volveremos a las 5:30. Toca siesta.    
    
    
    @torrickito cuando acabe examenes.    
    
    
    Recién subido de la piscina. Que bien sientan estos baños.    
    
    
    Me encanta la gente que me llama friki y que después se pega unos vicios al CoD y al FIFA que no son normales. #hipócritas    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 química va así: juntas dos cosas, si explota suspenso, si  no explota aprobado.    
    
    
    @pablonavarroB @MariaD29 que dices que haces que con la viagra??!?!?!    
    
    
    bona nit a tots    
    
    
    Gente española de a pie que cree que aquí los malos son los ciudadanos y no los políticos. Coged un periódico salmón, haced números y voilá.    
    
    
    No salen los números, sale "sintax error" y colapso del sistema.    
    
    
    @EtsinfCabreado a mi con el Assassins Creed nuevo ya me tienen contento para todo el verano.    
    
    
    Los fans de Justin Bieber obviamente no tienen sentido común así que se descarta esta cifra.    
    
    
    Lady Gaga tiene 51.662.658 de fans, aquí ya no se que decir, hay de todo supongo, no es como con el niñato pijo.    
    
    
    "quiero comertelo t'o" no es frase para una primera cita, claro que tal y como están ahora las cosas igual no es mala idea entrar así.    
    
    
    @C3RV4NTE5 igual habrá que probarlo. El no ya lo tengo.    
    
    
    Commented on Los dos lados de nuestro cerebro. Fascinante. / GOD! That's bananas! http://bit.ly/KIp9sk     
    
    
    