@lukeniuk Tack män! Kul som fan att träffas!    
    
    
    Tack själv man, riktigt fett att få höra dig köra live! @MangeHellberg @Tigerboys @Imtherereasonwhy @realkazey Big up #KLUBBTÄLTET2011    
    
    
    @MangeHellberg Föööör tuff för mitt eget bästa! :) Som det börs, eller?    
    
    
    @ateliergoupal @Its_TOAST @IAMTHEREASONWHY Tack som fan själv! Jävligt kul att du gillade!    
    
    
    @MangeHellberg Ja men fan vad nice! Bara att säga till när du/ni är på väg ner så styr vi upp!    
    
    
    @JohannaFrelin Måntro något som du vill dela med dig? Super sugen på att läsa lite mer om hur det går för dom...    
    
    
    @ateliergoupal Jo det är väl så... Lätt, säg till om du är på väg ner till Träsket så tar vi en bira!    
    
    
    @linaoehman OH. Yeah! Peppad inför nästa helg också! Block party!    
    
    
    @hebemedia Yeah, man's and woman's! Thats exciting to hear!    
    
    
    http://twitpic.com/652irt     
    
    
    @MangeHellberg Haha! Det låter som att ni hade en intressant afton på AllStar?! Hörde att ni kommer ner till Stor-Byn på Torsdag! Nice!    
    
    
    New post on the @leve_leve internet home: Breaktime: Music, Cows, and Crays. http://www.levepr.com/welcome/breaktime-music-cows-and-crays.html …    
    
    
    @Its_TOAST Haha! Fet bil-spons ni har styrt upp!    
    
    
    @Its_TOAST Oh yeah! Dock blir jag lite fundersam över varför du hänger på bilkyrkogårdar? Fett så klart, men vad letade du? Hörs imorn!    
    
    
    @MangeHellberg Då linkas det ju upp imorgon då, ska försöka komma förbi när ni spelar in videon! Annars Fredags-öl 100%, yeah?    
    
    
    Verkar va tyst från @SimonNordmark @ateliergoupal efter att Madrid, ÅTERIGEN, har kommit till korta mot det fantastiska FC Barcelona, eller?    
    
    
    @Perlkvist Basically anything with alcohol is fine! :) Brandy, Rum and Baileys are preferred though...    
    
    
    @Perlkvist Oh wait, try using a spoon actually!    
    
    
    Oh yeah! @MangeHellberg @Its_TOAST Kanske vi hookar en sväng i kväll? Har ni plans eller?    
    
    
    @Perlkvist @niachick @HMOlsen @GiuliaFlorimo @MichaelEriksson It's always past 4:00 PM somewhere... :)    
    
    
    @Its_TOAST @MangeHellberg Yeah Bois! Jag kommer och hookar upp efter lunch!    
    
    
    @Dernulf Många, jag inkluderad, hade velat se en Calle Dernulf podcast! Chans finns för det?    
    
    
    @Its_TOAST Låter sjukt nice! Tack för igår, ha en wonderbar vacation! Kram till er båda!    
    
    
    @Its_TOAST Sjukt bra musik, varje låt dom körde var den bästa! Lite beige väder dock... men vi hade kul!    
    
    
    @Dernulf Gör mig lycklig! :)    
    
    
    Our first interview is now up! Great thoughts and insights from the brilliant @jocke Thanks! http://www.levepr.com/10questions/joakim-jardenberg-10-questions-001.html … #10questions    
    
    
    @tim_leake You've got it! :)    
    
    
    @tim_leake Haven't been affected myself, but just to let you know, the link I sent you is not a scam... :)    
    
    
    @tim_leake Haha! One can never be cautious enough these days :)    
    
    
    @hebemedia Call me when you're on the ground!    
    
    
    @albinholmqvist Ah ha, det var därifrån du fick inspiration till EF grejerna, eller? ;)    
    
    
    @albinholmqvist Jämna plågor! :) Ska vi inte ta och länka upp snart?    
    
    
    @SimonNordmark Det är ju inte så att man INTE hinner med att sitta när man åker flygplan, eller? Jag väntar, always!    
    
    
    Check out my brand new beautiful professional profile on http://zerp.ly/marcus_carlsson     
    
    
    @Its_TOAST Sexy! Ser ut som att ni har det helt ok, eller?    
    
    
    @Its_TOAST Låter alldeles underbart! Har du varit på Ouzo'n nåt då? ;) Den är ju ett måste från den inhemska kulturen!    
    
    
    @albinholmqvist På balkongen... Planer för helgen?    
    
    
    @jocke Blir nog ingen Whiskey, tyvärr... Men kommentar, si!    
    
    
    @jocke Tycker att det känns positivt att man visar upp lite ödmjukhet i så fall... Kan inte det ha saknats i deras tidigare social projekt?    
    
    
    @lodge28 Actually put a smile on my face again, after the 1-5 loss earlier... City of Manchester means bizniz this year it seems!    
    
    
    We spoke to @axelanden about media consumption, creativity, and more. Have a look: http://www.levepr.com/10questions/axel-anden-10-questions-002.html …    
    
    
    We asked @axelanden questions about creativity, media consumption, how it is being a teenager + more. Read it here: http://www.levepr.com/10questions/axel-anden-10-questions-002.html …    
    
    
    @petterkarlsson Båda gångerna på Kulturhuset har varit grymt bra! Ser fett ut i dina vids också, jävligt underground i nåt mörkt garage! :)    
    
    
    @klasgranstrom75 Good stuff!    
    
    
    Babylon Ale after work, eller? @albinholmqvist    
    
    
    @albinholmqvist Ja, alltså det var ju AFTER wörk jag menade... hör av dig när du är tillbaka på kartan!    
    
    
    @albinholmqvist Men äh! Hur ser du ut mot helgen då?    
    
    
    Vill tacka @emanuelkarlsten för länken (och trafik-boostet) till @axelanden intervjun, på @leve_leve bloggen. Tack!    
    
    
    @lunchbeat Twitter Tips: Bara folk som följer dig kan DMa dig... (med tanke på att du följer 0 pers, alltså) :)    
    
    
    Sizzlingly fresh interview by @leve_leve with: @tim_leake about #creativity #advertising & having fun! Read it here:  http://www.levepr.com/10questions/tim-leake-10-questions-003.html …    
    
    
    @hagander Hade vart kul att se vad som hänt om det vore så! Hoppas! Dock, föga troligt att något alls kommer att hända...    
    
    
    @CamillaEleonora Härligt mys-gammalt där med After Eight! Enjoy!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Vad lärde du dig?    
    
    
    @TekiLatex I'm waiting for the Biff Tannen Reebok's coming out Jan 2012!    
    
    
    @Staceyhicken At least the management style seems authentically Spanish! :)    
    
    
    @mrjustinmartin Fight for your right to be polite!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Någon såg han på @the_touch spelning igår! (kan inte bekräfta, men sånadär rykten är ju oftast sanna!)    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Ingen jag känner kan bekräfta att han inte va där!! Och det kan jag bekräfta till 100%. + Jag va där!!!    
    
    
    New interview on the @leve_leve 10 Questions blog | This week it's @Paymandehdezi who takes the seat!  http://www.levepr.com/10questions/payman-dehdezi-10-questions-004.html …    
    
    
    @hagander @hyperisland How could Love be something negative? Love is the answer to everything!    
    
    
    @dennisk14 @hagander @hyperisland Dammit! You're right! My world view is shattered! :(    
    
    
    New 10 Questions interview up now, today with the great @monamimio! How did he get from Tallberg to southern France?  http://www.levepr.com/10questions/mio-evanne-10-questions-005.html …    
    
    
    @matildasundaker Thats the question I'm trying to find an answer to! Whats cooking in NYC? Are you loving it?    
    
    
    @matildasundaker I thought so :)' It's one of the places, maybe THE place, we would move to if we moved away from Stockholm... You staying?    
    
    
    @matildasundaker I've got a feeling you'll work it out! It's a big apple, loads to do! :)    
    
    
    @matildasundaker Also in: Happy Birthday!    
    
    
    Art Talk: Yoko Furusho Live Painting -Barcelona http://www.levepr.com/welcome/art-talk-yoko-furusho-live-painting-barcelona.html … via @leve_leve    
    
    
    @funkdvoid Cheers for the tip! Looks brilliant + I found it at everyones favorite online shop! TPB! :)    
    
    
    @WLDTKapten Jag tycker det är nice! Mycket mer Twitter-likt användande än Facebook-likt. väldigt bra att dela saker på också    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Vart är bilderna då? Öl-bilderna!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist NICE! Elefant bärtz! Så jävla gott när det smakar lite sprit om bärtzen!  !!|;)'   (Slash Smiley!)    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Skittråkig bild, bara massa folk överallt! Jag vill se döda ting!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY NICE! Trist att han inte va där dock! Antar att ni är på väg mot fissepilsen som ligger längre ner på gatan eller? haha!    
    
    
    A very Happy Birthday to Mr @tim_leake http://www.youtube.com/watch?v=QhKQKLiHxAw&feature=related …    
    
    
    Välkommnar @Its_TOAST och @MangeHellberg till hufvudstaden! Häng imorn, eller?    
    
    
    @tjohohansson Låter som en grymt bra idé!    
    
    
    @MangeHellberg Allt bra, allt bra! Hur är läget själv? Hur har Stockholm behandlat dig?    
    
    
    @EmmyRasper "This too, shall pass" (lite osäker på kommateringen men annars känns det rätt bra sammanfattat)    
    
    
    @tim_leake People "in the know" says it's about 1,5 hours too long. "it becomes a bit repetitive" :) Seen this one? http://longplayer.org/     
    
    
    Welcome to the Big League @_MarcusLundin!    
    
    
    @Its_TOAST @_vanessagil @_MarcusLundin Vad fina vi är!    
    
    
    @MikaelaWaxin Fast är det egentligen så märkligt då? 800M användare på Facebook som ser Spotify i deras feed varje dag...    
    
    
    NEW 10 Questions Interview. This week: @ImwithMolly gives us good advice about being creative, growing up + A lot more! http://www.levepr.com/10questions/molly-range-10-questions-006.html …    
    
    
    @MikaelaWaxin Håller ju Självklart med om att det är Negativt, men kan bara inte tycka att det är särskilt förvånande... trist nog    
    
    
    @LasseIsaksson @IAMTHEREASONWHY Jag bor längst ut på Röda, fast det är inte så jävla Hip Hop här, tyvärr!    
    
    
    @LasseIsaksson Det är ju iof jävligt mycket tyngre än city-folket i sina små bubblor som inte vet hur världen ser ut, liksom! :)    
    
    
    Lite @albinholmqvist över det här projektet, stilistiskt iaf... inte tålamodsmässigt kanske, vem vet? http://www.branding10000lakes.com/     
    
    
    @parisaamiri Ouuf, tur att det är college-kväll, istället för Thai-tema!    
    
    
    Video: Lunch Beat I Burning Leaves Live Session http://www.levepr.com/welcome/video-lunch-beat-i-burning-leaves-live-session.html … via @leve_leve    
    
    
    @albinholmqvist Jag ska på en "grej" nära ditt jobb imorn vid 6, skulle kanske mötas runt 7 eller nåt?    
    
    
    @albinholmqvist Hehe, nähä!? Vi hörs av imorn eftermiddag så tar vi en dryck eller mat!    
    
    
    @emanuelkarlsten Petter? Med Dvs Vitamin vatten Ramlösa låt-släpp... Räknas han?    
    
    
    @_vanessagil Uuuh, I wish! Lets get all the makings!    
    
    
    This way if you want to read the brand new 10 Questions interview with @emanuelkarlsten http://www.levepr.com/10questions/emanuel-karlsten-10-questions-007.html …    
    
    
    @ErikWaara från Yrtivaara? (och Porsön)    
    
    
    @ErikWaara Ja! Vad nice! Allt är bara bra! Vad gör du då?    
    
    
    @ErikWaara Låter bra man! Yeah, rätt hemmastadd nu faktiskt, har även blivit arbetarklass nyligen, känns bra! Borde ta en öl nån dag ju!    
    
    
    @ErikWaara ha! Nu är du tredje som snackar om hockeyn, så kanske man måste gå, finns det ståplats på H-läktarn då? :)    
    
    
    @SimonNordmark Vart söker du dig?    
    
    
    @pikkumedkniven Is all gooot, ja, nog fan är det dags att styra upp ett häng snart! Storklubbhänga tom tror jag!    
    
    
    @MangeHellberg Oh. Yeah! Det är, på!    
    
    
    @SimonNordmark Ok ok, är det det som är framtiden då? Eller vad händer i Simonland?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Bokad och klar, pick-up time runt 12... Så vi drar väl runt den tiden, just före 13 eller så. Hakar du på och hämtar?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Jag ringde numret du gav mig, har dock inte koll på vart det låg haha! Universitetet sa du?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Tänkte nåt sånt, Tomme skulle snacka med dom andra ikväll och att dom hör av sig till mig... vi kan bestämma imorn eller så    
    
    
    @MangeHellberg @iamthereasonwhy @albinholmqvist @its_toast Oh! It is ON!    
    
    
    How serious is the threat of the 1-bug? Should I go to work, should I pack warm clothes, if i go? Anyone with experience, advice appreciated    
    
    
    @joerogan Coming to Stockholm with UFC this spring? And, more importantly, are you doin a show here then?    
    
    
    @axelanden typ bastuklubb för Silvio, Bush, Bildt, Sarkozy mfl där dom mäter snopp och är allmänt korrupta bara    
    
    
    @petterkarlsson Tusen tack för det! Vi tar en kaffe/lunch/öl nästa vecka!    
    
    
    @SimonNordmark Har du druckit din Hater-ade nu igen?    
    
    
    @SimonNordmark Haha, men då får du väl bara sluta läsa Aftonbladet så slipper du all provokation... Nog finns det väl värre rötägg än Barca?    
    
    
    @linaoehman Hahah! Vettefan! Men det låter mer och mer dirty ju mer jag kollar på den bilden dock!    
    
    
    @damonrasti Kunde inte hålla med mer! Riktigt äckliga är dom!    
    
    
    @MOVITSsweden HAHAHA! Sauna aggregate! Bra svenglish där!    
    
    
    @Paymandehdezi Ser jävligt fresh ut! Vilka färger finns cardigan i?    
    
    
    @SimonNordmark Surt att mitt Spurs är ute ur Europa League, annars hade det blivit kul med ett par extra matcher i Manchester! :) Eller hur?    
    
    
    @emanuelkarlsten @kwasbeb Borde inte den här va med? http://fredrik.cafe.se/personligt-meddelande-2/ … Fick Cafe.se's trafik att öka med typ 3500% ju!    
    
    
    @albinholmqvist NERF, the first ever Nerd-particle-beam-blast machine fire arm!! Torde te sig som en kul dag alltså!    
    
    
    Hehe, sant! Det har gått FÖR bra för #lunchbeat hittills @ImwithMolly Jag måste dock ifrågasätta vilken auktoritet @Semesterboll i ämnet?    
    
    
    @albinholmqvist God Jul Manu! Fick du med dig nå serrano hem då, btw? :)    
    
    
    @ImwithMolly Ah precis. Men man bör ju ha deltagit i ett #lunchbeat innan man avfärdar det som löjligt i alla fall, no?    
    
    
    @petterkarlsson @imwithmolly Ok, ni vinner väl då ;) Men att vara fördomsfull på twitter måste väl va ÄNNU lättare, eller? Eller? #lunchbeat    
    
    
    @davidsty Kika här: http://www.sverigesinformationsforening.se/  Kul att råkas! Gott nytt!    
    
    
    Hej, @albinholmqvist! Här är ett konto att följa, helt i din smak! > @Stealthmountain    
    
    
    @albinholmqvist Passade på att uppdatera din hemsida (haha) också! Kolla in den här: http://bit.ly/A0jmdP  Jo, öl snart!    
    
    
    Hey @mustachedj! Are we looking forward to this? http://shutupandplaythehits.com/     
    
    
    @tomasmazetti Vilken kanal visar ett-två-tre ost?    
    
    
    @ateliergoupal å @SimonNordmark, om jag hör något mer om att Barca filmar, nu efter att vi har sett Pepe, så blir det Unfollow på er, ok?    
    
    
    @SimonNordmark Haha! Ja, men det är han! Fast hade jag en pistol med bara en kula i hade jag använt den på Pepe, alla dar!    
    
    
    @ateliergoupal Få se nu, är det 7 raka utan förlust i Madrid eller? 5 vinster tror jag bestämt? haha! Det är bara bryta ihop och komma igen!    
    
    
    @ateliergoupal Jao, men dom blir ju rätt upphausade dom matcherna... sen är ju stämningen mellan alla spelare rätt osoft som det verkar...    
    
    
        
    
    
    @ateliergoupal Haha, ok nu fattar jag!! Du gillade Holland i VM också va? Västtyskland i VM -86 också, typ. Hårda killar som tacklar hårt!    
    
    
    @SimonNordmark Jafan, kollar nästan aldrig på La Liga nu, ser alla Spurs... en helt annan grej med dom!    
    
    
    @petterkarlsson Dom älskart i Tyskland ju! DW kommer hit för att filma och allt, om du har missat?    
    
    
    @leehicken Hey, I remember that!    
    
    
    @leehicken yeah man, ace times! Good memories! I think we need to look at making a trip over in the spring/summer!    
    
    
    @linaoehman Vad är detta, ordbehandlare, låter som förhandling 2.0!?    
    
    
    Pretty stoked about this! Hope you can come and join us!  http://www.levepr.com/welcome/event-leve-fredag.html … via @leve_leve    
    
    
    @ateliergoupal Ja! Kom förbi, men @its_toast är portad redan på förhand så ta med nån annan! :)    
    
    
    “@SannaLaFleur: something for the weekend..? ;) http://www.beatport.com/release/petals-on-fire-ep/864646 … x” Love this one!    
    
    
    @ateliergoupal Haha, eller hur! Lite okänt för mig att det skulle bli sådär stort i Nöjesguiden men det är ju kul! Vi ses på fredag då!    
    
    
    @EADSvedberg @DeniceLundevall @MangeHellberg @Its_TOAST @aka_smutsigaHunden Kommer bli helt bananas!    
    
    
    @EADSvedberg @its_toast Ser fram emot imorgon som fan!    
    
    
    @EADSvedberg haha! Såna människor alltså! Vart får dom orken ifrån?? Jag fattar det verkligen inte, så bisarrt!    
    
    
    Vi ses väl imorgon! Hör av er som tänkt komma förbi! http://levefredag.se/     
    
    
    @EADSvedberg Men vaffan, du får ta det som en komplimang att det är dig dom bryr sig i, även om dom är svettisar!    
    
    
    @karneskog För man vill ju alltid att det ska va: Myckefolk!    
    
    
    @EADSvedberg Yeah man! Allt under min kontroll, är under kontroll! :) Stannar du till Söndag eller? Kul om vi hinner med nåt dagshäng också!    
    
    
    @EADSvedberg Visst kommer @albinholmqvist också och tar en öl btw? Han tänker väl inte vara en främling imorgon?    
    
    
    @marcus_carlsson @EADSvedberg @albinholmqvist Och @IAMTHEREASONWHY för helvete! Vi ses väl imorgon!?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @EADSvedberg @albinholmqvist Oh yeah!    
    
    
    @EADSvedberg Men det var kul att du sa Ja till att komma förbi Stockholm i helgen! Bra val!    
    
    
    Nu på Fredag välkomnar vi glatt Calle @Dernulf till Leve Fredag på Studion! Läs mer här: http://levefredag.se/     
    
    
    @ImwithMolly Looking like world domination to me! :) Såg förresten att det kördes i Luleå på LTU också, var det något du hade koll på?    
    
    
    @ShangTingPeng @_vanessagil Look forward to welcoming you here soon!!    
    
    
    @albinholmqvist @simonalander Jag är mer en Wham-kille... Speciellt sen tandställningstiden, BSen är fööör seg bara!    
    
    
    @simonalander @albinholmqvist Jafyfan, när man la 20-30 spänn i veckan på Jenka, Shake och Chock! Classics!    
    
    
    @albinholmqvist @simonalander Ge mig 8000 bugg varje dag i veckan!    
    
    
    @waynenilsson Do it!    
    
    
    @waynenilsson Satisfaction guaranteed!    
    
    
    @waynenilsson Du ska kolla Luleå va?    
    
    
    @waynenilsson Du är på fel gata grabben!    
    
    
    @waynenilsson Tjackstigen 23, tunnelbana: Laddplan! Ses där om 20?    
    
    
    @AnnicaSandberg Trist att man missade! Verkar ha vart riktigt intressant!    
    
    
    @AnnicaSandberg Härligt! Det kommer jag definitivt kika på! Ni är inte nåt på webbdagarna idag btw?    
    
    
    @viktorbk Väldigt seriös knut! Kan inte riktigt bestämma mig om jag är för eller emot... fast det är ju något positivt!    
    
    
    @waynenilsson Möt mig på Tjackplan om 20 så ordnar det upp sig!    
    
    
    @waynenilsson Jag är då fan på för en bira igen i alla fall!    
    
    
    @waynenilsson Kan iof behöva vänta till den 25... om du nu inte kommer förbi på klubben imorn, då bjuckar jag på en!    
    
    
    @waynenilsson Lätt match! Vi kör ett par plattor öl en morgon där efter löning då! På återseende!    
    
    
    @OsetfromCowland Ja fy fan, av Hen, Han, och Hon LÄR ju Hen ha överlägset mest flensost! Överlägset!    
    
    
    @albinholmqvist Big up yourself for the initiative! Had a really good time!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Gå på Electric Pickle! Enjoy!    
    
    
    @waynenilsson Om jag krusar med gästlista, ölbiljetter och grabbkram. Kommer du då förbi klubben imorn?    
    
    
    @waynenilsson Stekare! Det låter som en fab idea! Med lite tur hittar vi en terass med sol!    
    
    
    @Paymandehdezi Ersätter han Fergie i ManU tror du? Om inte, då är han välkommen till mitt Spurs...    
    
    
    @EADSvedberg Stockholm förihelvete! Säsongsavslutningen för Levé Fredag!    
    
    
    @EADSvedberg Yeah! Vi ses imorn då!    
    
    
    Oouf en #ff! @albinholmqvist tar det tillbaka! Trevligt! @tjernberg @louiseljungberg    
    
    
    Just posted a photo http://instagr.am/p/KzYcKZmHBc/     
    
    
    @JonasEifrem Just nu har vi bara den 1 juni klart... Vi kan snacka vidare på mail om du vill: marcus@levepr.com Det låter intressant!    
    
    
    @JonasEifrem Cool!    
    
    
    Albin gav sig på Mästaren! Gick sådär @albinh http://instagr.am/p/LDD15jmHEL/     
    
    
    @albinholmqvist Man tackar! Ödmjukast    
    
    
    @JonasEifrem Jag har fått det! Vi ska träffa Kh i veckan så jag återkommer efter det, då vet jag mer också!    
    
    
    @LouiseLjungberg @albinholmqvist @HouseofRadon Enjoy ikväll! Mäjöör förhinder, annars hade jag suttit första parkett! Vi ses!    
    
    
    Kul att stöta ihop med @matildasundaker och @davidsty Hoppas allt är bra med er!    
    
    
    @matildasundaker Du, har ni nåt öppet hus el liknande snart? Vanessas syster är här och är intresserad av att plugga hos er...    
    
    
    @matildasundaker Jamen det låter ju bra! När passas det bra?    
    
    
    @matildasundaker Ja, middag eller iaf minst en uteterassöl på stan!    
    
    
    @matildasundaker Jag kollar när det passar för Vanessa och återkommer!    
    
    
    @matildasundaker Jag med! :)    
    
    
    @albinholmqvist Good thing you always bring extra underwear to work! When is the show? Could be interesting...    
    
    
    @ErikNiva Inga krokodiltårar direkt... men vem vill vi ha in? Moyes? Någon sexigare, typ AVB? PEP!!? Vem?    
    
    
    @matildasundaker vi tänkte kolla match på Trädgården imorn. Kom dit vettja?    
    
    
    @matildasundaker Hörs av efter Dj fadäsen imorn då!    
    
    
    @hebemedia @hyperisland @adamtensta Would be the first one in like 50 years, NOT likely I'll say! 3 easy points in the bank for #sweden    
    
    
    @lodge28 He's got balls!    
    
    
    @roomman Some serious English manager bashing going on then even Ziz gets involved!!    
    
    
    @roomman It's never too late Ziz! Borrow the Football Manager simulator from @leehicken and you'll be en route of becoming England manager!    
    
    
    @guddingswe En äkta Pajala Sunrise servers utan is, med med ett lingon i! :) Att det ska vara hembränt - goes without saying!    
    
    
    @waynenilsson Det är så JÄVLA fett att röka Camel!    
    
    
    @tjohohansson Vilket ställe är det på?    
    
    
    @ErikNiva Guidetti till Spurs?    
    
    
    @albinholmqvist Sorry mään, kom just hem till Stockholm, Fruängen. Hur länge är du där uppe i paradiset?    
    
    
        
    
    
    @matildasundaker Jag och @leve_leve kommer!    
    
    
    @matildasundaker Det blir kul! Typ lättöl för oss... är inne i någon sorts "vit" månad :( Men man kan tydligen ha kul ändå! :)    
    
    
    @matildasundaker Spännande vad man kommer att göra med den tiden, öldrickartiden, nu...    
    
    
    @viktorbk Haha! Vass tweet det där!    
    
    
    @linaoehman Aldrig! Skaffa en nu!! Du behöver en sån!    
    
    
    @albinholmqvist Vad sägs om en awöl imorn?    
    
    
    @albinholmqvist Torsdag?    
    
    
    @Shahin_Haghjou Du menar att han har bytt ner sig? Jag skulle säga tvärt om, idag: Fackansluten, OB, Bostadsrätt, the list could go on!    
    
    
    @Shahin_Haghjou haha! Sant, hans dagar med Paro är snart slut... Då blir det sexy beer för stackars Ebatmano    
    
    
    @albinholmqvist @shahin_haghjou What you on about?    
    
    
    @shahin_haghjou haha! Du känner han bättre än mig!    
    
    
    @albinholmqvist @shahin_haghjou Ah, men jag hade ju inte femma i spanska på gymnasiet som du!    
    
    
    @fwikingsson Booo! Avgå Sigge!    
    
    
    @albinholmqvist Haha! Länge sen nog för att jag ska komma ihåg när vi fick datasal! Sånt som ni i Gen-Y tar för givet idag!    
    
    
    @Its_TOAST kallas också Läderlappen, fast av HELT andra anledningar! @albinholmqvist @shahin_haghjou    
    
    
    @albinholmqvist Ja det var nice att sitta och jobba med ordbehandling! Lära sig hur viktigt det är att ha pekfingrarna på F &J-tangenterna!    
    
    
    @shahin_haghjou @zackemusik @albinholmqvist ...från den goda tiden då det inte fanns "brickor" utan man hade en jävla nyckel för varje dörr!    
    
    
    @albinholmqvist @Shahin_Haghjou Detta: Dator fortf frusen efter 4 omstarter. Lite panik. Tar ur RAM, blåser på dem, sätter tillbaka. FUNKAR!    
    
    
    @albinholmqvist @Shahin_Haghjou #true #story EXAKT samma knep som på Nintendo 8-bitars!    
    
    
    @waynenilsson Käftn!    
    
    
    @waynenilsson En ska int hålla på å va märkvärdi!    
    
    
    @leehicken If you were living in the Palace, you'd be preparing to get beaten at #fifa13 the whole weekend!!    
    
    
    @leehicken By not having me around you significantly increase your chances of actually winning a game this weekend then...    
    
    
    @leehicken I'll admit you won a few when you played the team you crated yourself, with everyone 100/100, but I'm still about 80-90 games up    
    
    
    @SallyHenriksson Hur långt ska det gå innan man bojkottar? Börjar ligga en hel del lik i "Aspelund"-Ikea-garderoben!    
    
    
    @albinholmqvist Nu har jag det!!! Vi kör en pingis ju, hos dig på la ofi. Jag kan t.o.m ta med en öl om vi känner för det...    
    
    
    @albinholmqvist You know I got that S.M.R.T !    
    
    
    @hebemedia Did you finish: How to look as good as Marcus Carlsson already then? Must've been priority on your list right?    
    
    
    @tre_wee I HOPE so, way over due I say! Can't wait to be replaced with a droid!    
    
    
    @tim_leake Yeah? I always thought of it as a sort of bookmarks-read later thing, never used it much though... might be up for a test again    
    
    
    @tim_leake I like it! :) It kinda "feels" like receiving a Like when someone favourites one of your tweets too, so it makes sense!    
    
    
    @waynenilsson ÄNTLIGEN en vettig Dagens skiva!! Bra så Wayne!!    
    
    
    @albinholmqvist Not badly peed!    
    
    
    @nikkelin Hur länge innan de hittas lönnmördade (av typ BP) och tekniken går förlorad?    
    
    
    @SannaLaFleur Very nice!    
    
    
    @tim_leake Hey, I'm in Ny right now, anything going on at HI next week? Would love to stop!    
    
    
    @tim_leake Ah too bad, I leave on Wednesday. Came here from that direction so i can let you know that the weather will be an upgrade :)    
    
    
    @tim_leake I'll go by on mon or tue for sure, who's there to have a chat with?    
    
    
    @albinholmqvist Har inte du pratat om ett cafe nära Zinken, med koppling till @noniebao? Som skulle va bra... Vart ligger det i så fall?    
    
    
    @albinholmqvist Har du käkat där?    
    
    
    @sigge Du MÅSTE testa, om du inte redan har, att köpa två påsar Dragster 3000. En salt och en sur. Ta EN av varje i munnen! Fantastiskt!!    
    
    
    @linaoehman Har dom bra luncher, det är vad jag vill veta... Mitt hood runt jobbet suger RÖV nämligen, finns inget bra att käka här...    
    
    
    @leve_leve @linaoehman @albinholmqvist Why you no take me there?    
    
    
    @leve_leve Lets do it!    
    
    
    @albinholmqvist Haha! Svinbra ju!    
    
    
    @albinholmqvist Haha! Wtf! http://abduzeedo.com/design-chat-albin-holmqvist … Cool ju, du får snart omdömme om din presentation!    
    
    
    @albinholmqvist Äh jag tyckte det var bra! Trevande i början kanske, men kom igång bra efter en stund!    
    
    
    @karneskog Nu, skulle ja säga...    
    
    
    @albinholmqvist Bra show andå! Oväntat att jag skulle gilla den är det dock...    
    
    
    @Staceyhicken Right on my FACE!! Cheers for that :)    
    
    
    @Staceyhicken Haha!    
    
    
    @albinholmqvist Vem va det som drog storyn om att dricka burkbärs, dra linor och nita längdskidåkare? Sugen? Jag vet ett ställe!    
    
    
    @MangeHellberg Rädda världen från dom? Judge Mange!    
    
    
    @MangeHellberg Du har rätt, rädda världen Ghandi-style är fan bättre!    
    
    
    @MangeHellberg Yeah man, slut på det roliga, tillbaka i kylan, med endorfinerna liggandes som en vårlök under snön i väntan på maj!    
    
    
    @MangeHellberg Mycket riktigt! Man har fan inte mycket att klaga över! Möjligtvis idioterna och kylan... :)    
    
    
    @joerogan How bout less guns ffs!    
    
    
    @juanitafranden Haha! Guld! Jag älskar att streama PL från Fox Soccer på spanska! Då är det iof typ chilenare eller argentinare, men ändå    
    
    
    @albinholmqvist Jag tycker att du och jag ska "killing it" över frukost snart!    
    
    
    @albinholmqvist Fredag är egentligen sådär... vi åker till L på eftermiddag. Kanske torsdag? Torsdag är nice!    
    
    
    @lodge28 Haha, it's ace isn't it!?    
    
    
    @lodge28 Big time! And EXTREMELY Swedish...    
    
    
    @waynenilsson Så vi borde egentligen kalla Nordkorea för: Det Demokratiska Folkets Koreanska Republik? DDFKR    
    
    
    @albinholmqvist Riktigt nice ketchup idag brushan! Mer sånt!    
    
    
    @albinholmqvist När ska vi planera in Centralbadet?    
    
    
    @leehicken Big day today!! Congrats for a great win the other day... i saw it coming!    
    
    
    @albinholmqvist What hipster discussion? The horse meat one? Fill me in bruvva!    
    
    
    @albinholmqvist Så roligt att fölk är upprörda över hästkött-gate ju! Älskar att ignorera den debatten just nu!    
    
    
    @Shahin_Haghjou Thänks for the AAAAAARRRRTEAAA!!    
    
    
    @linaoehman @albinholmqvist Du får nog veva på rätt bra om du vill få folk på twitter att sluta prata om något... ba sägert!    
    
    
    @leehicken @roomman Have a look at this one boys: http://www.ronnestam.com/how-i-would-run-an-advertising-agency-today-to-prepare-for-tomorrow/ …    
    
    
    @leehicken @roomman @hebemedia Yeah! Thats what I thought about as well... good to read stuff on black and white some times! :)    
    
    
    @nikkelin Det här med att säljare hör av sig och vill sälja domän, är det en vanlig företeelse? Blev erbjuden socialamedier.se, känns fishy    
    
    
    @lindapierre @nikkelin Haha, det var inte "säljaren" som var fishy, utan erbjudandet. Är nyfiken på om det är ett vanligt tillvägagångssätt    
    
    
    @lindapierre Det förstår jag! Som sagt, la ej värdering på dig, utan på ett fenomen som var totalt nytt för mig, i en tid av "fishyness" :)    
    
    
    Next destination: Leeds, UK http://www.levepr.com/welcome/next-destination-leeds-uk.html … via @leve_leve    
    
    
    @linaoehman @the_touch Ta bort hänglåset från dina Tweets Lina, vad har du att dölja? :)    
    
    
    @waynenilsson Vad är på G? Smids det planer?    
    
    
    @albinholmqvist @zackemusik Ligger den uppe på Pirate Bay än, jag har inte Spotify? ;D    
    
    
    @waynenilsson Fett! Ser fram emot det! Alldeles för slappt nu! Behövs rensas upp ordentligt!    
    
    
    @nikkelin Vart är bajskorvarna? Ser inte en enda...    
    
    
    .@leehicken @TrinityLeeds Haha, yay! My new colleagues!! Excellent stuff!    
    
    
    @danielsoderberg Haha! Let em have it!!    
    
    
    @Staceyhicken What are you up to? research?    
    
    
    @nikkelin Haha, äsch då! Jag såg den på bloggen! :) Väl skrivet där imorse förresten, as always!    
    
    
    @Staceyhicken Sweet! Yeah, I'll read that like a beast! :) Trying to keep eating healthy now... Any good noodle/stir fry places? Smoothie?    
    
    
        
    
    
    @Staceyhicken Sweet! I'm pretty stoked there's a Wagamama at the @TrinityLeeds :) What drinks do you stick with now? To stay healthy...    
    
    
    Skandal om @linaoehman blev utan #grammis ikväll!    
    
    
    Även @NoonieBao borde få minst ett par stycken #grammis    
    
    
    @krusnof https://soundcloud.com/r_co/larry-levan-live-sound-factory … Good vibes    
    
    
    @Staceyhicken Ah, so it's clear booze then... no Gin? I've moved from beer towards whiskey or red wine... wine is the least bad for me!    
    
    
    @Staceyhicken Yeah! Sounds ace! I'll come whoop all of your asses in Kinect! :)    
    
    
    @Staceyhicken You've always got to break the rules onces every now and then... no fun otherwise! Looks like a good place!    
    
    
    @SallyHenriksson Behöver vi sätta dig i karantän någon månad innan du slussas tillbaka in i verkligheten igen, eller kommer du va ok? :)    
    
    
    @krusnof :) En till: https://soundcloud.com/dandydigital/twen-fm-session-axel-boman …    
    
    
    @Paymandehdezi Speciellt inte i Milan ju! Där ska alla ha samma frilla som Maldini...    
    
    
    @danielsoderberg Det är alltid bäst att skrika rakt ut i rymden bara! :) Jofan, vi drar till Leeds om två veckor... vi får köra i sommar!    
    
    
    @SallyHenriksson Oouf, tur! :) Kul att vi ska ses på fredag! Har du bokat biljett till Leeds än, förresten?    
    
    
    @Paymandehdezi Kidzen idag alltså... nästan ingen som kör svarta skor nu heller! Enda jag vet är Brad Friedel i Spurs!    
    
    
    @Daloula_Maryem @nikkelin Kommer sakna att jobba mer er två... tar ni kunder i norra England? :)    
    
    
    @linaoehman Jag leder bojkotten nästa år! #grammisfail    
    
    
    @nikkelin @Daloula_Maryem Grymt! Då fixar jag fotbollsplåtar åt @danrasmussen också om jag får nice price! :)    
    
    
    @Daloula_Maryem @nikkelin Detsamma! Nu vet jag hur det SKA kännas när man jobbar med rätt folk!    
    
    
    @danrasmussen #coys    
    
    
    Hey @leedsonline and @hebemedia can you do a #ff #leeds for me? I wanna meet/reconnect some cool Leeds people!    
    
    
    @jasonsuresh Hey, cheers for following! See we have a few mutuals, do you know the Hebe team in Leeds and such?    
    
    
    @Its_TOAST Fan, läser om drive by's och shootings i Las Vegas! Är ni där just nu eller? Ta hand om er!    
    
    
    @jasonsuresh Allright! Sounds good, I'll give your reel/portfolio a look! I'm starting as Digital-MKT-boy at @TrinityLeeds in two weeks!    
    
    
    @jasonsuresh Yeah, I saw those shorts! Beautiful! Then I'll see you there on the launch! :)    
    
    
    @Its_TOAST @albinholmqvist Bara ni inte åker fast så! Tydligen är inte Guantanamo så soft som man har hört!    
    
    
    @hebemedia Great big cheers for that! See you in two weeks mates!    
    
    
    @albinholmqvist Gasy?    
    
    
    @nikkelin En form av nätkärlek?    
    
    
    @jonathanrholmes Cheers for the following! Really nice looking stuff you've got going on with Milky tea!    
    
    
    @fvirtanen Så länge vi har dig finns det hopp! Tack för det!    
    
    
    @ShangTingPeng Yay for Sweden and Taiwan then! We got one too ;)    
    
    
    @nikkelin Kolla in den här kanontjänsten! http://www.arkivbyran.se/  It's the future! :)    
    
    
    @leehicken Hell yes!    
    
    
    @ErikNiva Holsten!!    
    
    
    @SallyHenriksson Vad heter den på Engelska? "Du var är brudarna" är ju ändå sämsta någonsin på suveräna Swingers...    
    
    
    Vad tycker @Its_TOAST och @EADSvedberg om US of A? Inte så jävla pjåkigt när allt kommer omkring va? :) Kommer ni hem? I så fall när?    
    
    
    @fredrikstrage Önskemål: Lista sämsta Svenska filmtitlar: Ex 'Swingers' - Du var är brudarna, 'Silver linings playbook' - Du gör mig galen    
    
    
    @SallyHenriksson HAHA! Oj! Den var rejält åt skogen den!! Det borde göras en lista på det där...    
    
    
    @fredrikstrage @ateliergoupal Haha, den var tung! Norge borde ju ha nåt riktigt klavertramp med i topp också! Danmark är för coolt...    
    
    
    @theboyhotspur Boy toy! Where's my goddamn match analysis? I need it ASAP! Thanks on beforehand!    
    
    
    @theboyhotspur There you go!! Brilliant as usual, obviously! Just try not to keep me waiting for so long!    
    
    
    @waynenilsson Oj! Låter Asien-inspirerat, stämmer det? Kör ni bidé istället eller vänster tumnagel?    
    
    
    Man vill ju inte erkänna det, men Norge är rätt mycket bättre än Sverige på i stort sätt allt! http://www.tv2.no/nyheter/innenriks/pirate-bay-er-blitt-litt-norsk-3996728.html …    
    
    
    @EADSvedberg @Its_TOAST Det är svårt att inte ha otroligt kul där borta... Grymt, då är ni pigga och fräscha på lördag på min och V's fest!    
    
    
    @Staceyhicken Ouch! Massive "she's getting old sign" right there! ;)    
    
    
    @Staceyhicken Haha, yeah I know, just kidding... I hate when shit music is forced on you, especially loud and unavoidable!    
    
    
    @Staceyhicken We're proper on it!    
    
    
    @MikaelaWaxin Uppstyrd kan vara det bästa ordet någonsin för att beskriva en bra projektledare! :)    
    
    
    @richardingemann Ha det bra man! Satt i telefon precis när du stack... Vi ses!    
    
    
    Hej då Fruängen, hej då Stockholm, hej då Sverige, och framför allt annat, hej då alla älskade vänner! Vi… http://instagr.am/p/WeBTXyGHDp/     
    
    
    @richardingemann Tack! Lycka till med nya jobb och grejer! Ha det!    
    
    
    @Havspappan leeds I norra england... Nytt jobb sen 2 dagar! ;)    
    
    
    @Havspappan Yes! Digi mkt exec på Trinity Leeds http://www.trinityleeds.com/  Så liknande som på svkom men lite mer och större bara :)    
    
    
    @Havspappan Tack! Vi ses på stan i sommar säkert!    
    
    
    @leehicken Oi mate! Could you send me the Twitter login detail for Trinity? Hope all went well with the massive deadline you had!! :)    
    
    
    @Havspappan Det kommer jag göra! Uppdatera gärna din utskickslista till: hello@marcuscarlsson.com    
    
    
    @Havspappan Tack! Snyggt, ska kika på dem! :)    
    
    
    Should I increase my hopes of seeing @roomman and his lovely other half @FreeZim this evening?    
    
    
    @FreeZim @roomman Lovely! I've heard people talk about @outlawyachtclub earlier today, are we on the same plan? Looking forward to see you!    
    
    
    @FreeZim Haha! That's right!!    
    
    
    @sebmysko Cheers! Great to meet you too mate! Sounds good, dm on the way! :)    
    
    
    @nikkelin Fina grabbar de där, Millwall-grabbarna!    
    
    
    @nikkelin Haha! Ja det är en härlig läktarkultur i det här landet! Och som tur är gör ju firmorna mest upp med sig själva!    
    
    
    @thehipstore Hey, I need a vectorised version of your logo for the Trinity website, who to talk to? Cheers    
    
    
    @iamelizalee Nice profile pic! :)    
    
    
    @iamelizalee Haha! Well, very welcome to Twitter! It's a bit more complex than facebook but more interesting opportunities I think!    
    
    
    @SallyHenriksson Vad händer? En bomb på riktigt eller?    
    
    
    @_vanessagil Those are my lads!    
    
    
    Undrar vad @fredrikstrage tycker om den här: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=2dllo85ZSUk# …!    
    
    
    @sebmysko Same to you brohan! :) Good times, and a nice hang out at Josh's house as well with some good lads and tunes! See you soon mate!    
    
    
    @albinholmqvist Word! I always dress respectfully when flying!    
    
    
    @albinholmqvist Lever bra! Högt tempo just nu men allt känns jävligt bra faktiskt! Styrt lägga i helgen, V har lite på G... it's rolling on!    
    
    
    @sebmysko Oi! Are you lot on for the outing tomorrow?    
    
    
    @vainonilsson You dont even wanna know...    
    
    
    @vainonilsson Bara idag cc pa ca 40 mail... Lugn?    
    
    
    @sebmysko  Que? :)    
    
    
    @sebmysko Haha! Awesome! So, maybe then? :)    
    
    
    @sebmysko Boom! You owe me for setting you up for that one! ;)    
    
    
    @sebmysko Disco, tomorrow!    
    
    
    @sebmysko sweet! Yeah, if I can get off an ok time we'll be by!    
    
    
    @leehicken @ShangTingPeng See you both at 19:45 outside of Carluccio's! Lets get some Italiano food on!    
    
    
    @sebmysko @Ailsabh Yeah! We might pop by before Beat if you're still there?    
    
    
    @sebmysko I'm still at office though... like a boss! *not    
    
    
    @sebmysko @Ailsabh Sweet! We're not coming for the food though... Enjoi that! And see you around 10ish! Unless you're in bed by then, ha! :)    
    
    
    @sebmysko Suck it up man, or I'll sucker punch you in the kidney!    
    
    
    @ShangTingPeng Great to get a hang in with you guys! Bebetton creew!    
    
    
    Anyone out for beverages tonight? @roomman @leehicken @sebmysko @Staceyhicken @smiffiesmiffie @ShangTingPeng @FreeZim @k8tweet ?    
    
    
    @Staceyhicken Booo! :)    
    
    
    @Staceyhicken Looks like we might stay in after all... Brought wine home, but hand is in crisp bag instead ;)    
    
    
    @Staceyhicken What about tmr? Seems like there are some really good stuff going on! Are you going to the mkt at Outlaws?    
    
    
    @Staceyhicken Work on Monday?? What kind of Christian are you?! Im not impressed! Market is during the day tmr i think    
    
    
    @Staceyhicken Yeah! Lets look into that! I think @k8tweet is going there as well in the afternoon... She told me about it!    
    
    
    @sebmysko Stop by @outlawyachtclub today? Market and stuff during the day, could be good for a drink...    
    
    
    @sebmysko Darn! Well, I hope you guys are having a nice easter weekend!    
    
    
    @sebmysko Glad påsk!    
    
    
    @asapetersen Wow! En ordentlig "flytta-hem-uppercut" i solarplexus! :)    
    
    
    @Staceyhicken @outlawyachtclub Goood! We'll come by!    
    
    
    @nikkelin Hjälp med att bestämma sökfraser, du gav mig en länk tidigare... Hjälper svärfar att bygga nytta i Wordpress fantastiskt nog :)    
    
    
    @nikkelin PS: Ok om du svarar efter påsk! :)    
    
    
    Tack! @Daloula_Maryem @nikkelin Det är det nog, har dock även för mig att det fanns en något Tysk-klingande site som gjorde en massa kul...?    
    
    
    Kolla in denna, @albinholmqvist och @Shahin_Haghjou http://www.sleeveface.com/  Kuligt och fyndigt i Equally Foolish-anda!    
    
    
    @leehicken That's right!    
    
    
    @ErikNiva Frågan är om man verkligen vill innerst inne, att Spurs ska bli ett lag som vinner, det skulle ju bli något annat då, nåt märkligt    
    
    
    @ErikNiva *apropå att säsongen är slut, fjärdeplats missad osv, som vanligt... Vill man bli av med den tryggheten, att allt kommer skita sig    
    
    
    Happy Birthday to my man @roomman today!    
    
    
    @albinholmqvist Thats right!! No body, care!    
    
    
    @nikkelin Ta dig inte vatten over huvudet nu!!    
    
    
    @nikkelin Haha! Paltschwimmen, inte mycket jobb i eftermiddag!    
    
    
    @lisalindstrm @doberman Grattis, det var på tiden! ;) Vilken utmärkelse och för vad?    
    
    
    @lisalindstrm @doberman Fantastiskt kul att höra!    
    
    
    @britstakston @bisonblog Jag har svårt att se hur någon ny livsform skulle kunna bli ondare och farligare än människan... Förändring är bra!    
    
    
    @leehicken @outlawyachtclub Up for a glas tonight?    
    
    
    @britstakston @bisonblog Får kika på inslaget och komma tillbaka om den :) Mina 5kr ligger dock på att Google är bättre än nuvarande styre..    
    
    
    @Staceyhicken I'll give you a 30 min head start, you need it! :)    
    
    
    @britstakston @bisonblog Haha! All makt åt Google!!    
    
    
    @britstakston @bisonblog Google skulle styra världen rättvisare än de som idag styr världen, ingen som håller med? Pratades det inte om det?    
    
    
    @_vanessagil @iamelizalee NICE! Lets go sleep on it soon!    
    
    
    @DoTheBlank You forgot to say: RT and Follow to win...    
    
    
    @linaoehman Jag fattar inte!!    
    
    
    @albinholmqvist Det är ju "alleged bomb suspects" shoot out på MIT as we speak också... crazy!    
    
    
    @albinholmqvist Det är nu man ba ska sitta insnöad på nån bar i Nebraska, dricka Budweiser och kolla på CNN!    
    
    
    @fvirtanen som stadsminister!! NU!    
    
    
    @marcusosterberg @fvirtanen Google visar DIG annonser beroende på vart DU surfat tidigare... Andra får se annat! :)    
    
    
    @marcusosterberg I beg to differ... Men, i så fall, vilka ord i texten skulle trigga Google's algorithm att visa den annonsen för dig?    
    
    
    @marcusosterberg Du förstod inte frågan. Vilka ord gjorde att Google visade den annonsen för dig? Bli inte så kränkt, skoj från min sida ju!    
    
    
    @marcusosterberg Du som vet så mycket. Förklara varför mina tre senaste Google-annonser på sidan är: Diabetes, spel och dejting? Idel öra!    
    
    
    @marcusosterberg Precis! En av tre avgörande faktorerna är Interest-based. De flesta kommer aldrig se den du såg, några med dig får se den.    
    
    
    @marcusosterberg Hudfärg känns långsökt, men visst där har du din poäng! Precis det jag frågade efter, kanske onödigt käckt? Sorry i så fall    
    
    
    @marcusosterberg Min senaste sökhistorik: Dataspel och Takeaway-mat + Google tror alla vill dejta. Rimligt att det styr mina annonser på AB?    
    
    
    @nikkelin Keep it simple...    
    
    
    @theboyhotspur Invisibility cloak, who uses a shield nowadays!!? 2013, mate!    
    
    
    @nikkelin DN's förväntningar på sina läsare är inte speciellt hög... dummade ner receptet för att målgruppsanpassa! :)    
    
    
    @k8lw @theboyhotspur Yeah, Ade's definitely brining he's patented one-touch-game! It's like the ball is made of lava!    
    
    
    @theboyhotspur Who are we these days?? Unbelievable!    
    
    
    @monamimio Haha! : "Vilken namn betydelse har Anus? Det är okänt vad Namnet Anus ska betyda." Kul sida det där!    
    
    
    Yo @albinholmqvist! Vi måste ta och Skypea snart! Bizniz! :) När kan du?    
    
    
    @sebmysko Get in Suarez! Great day for Spurs!!    
    
    
    @albinholmqvist I morgon skulle passa bäst! Kväll, 8-9 din tid?    
    
    
    @albinholmqvist Nej fitt, jag glömde att jag jobbar till 22:30 imorn... Men typ tis-ons kanske funkar?    
    
    
    @albinholmqvist Äh, du vet redan vad det handlar om! Vi har datum nu... sabes?    
    
    
    @albinholmqvist Vi har datum, och location! Snart dags att gå public!    
    
    
    @SallyHenriksson vad ska du göra av din helg då?    
    
    
    @waynenilsson Kul att du har fått ett interested för IT!    
    
    
    @waynenilsson You know it!    
    
    
    @SallyHenriksson OOOh! Vad härligt! Hälsa från mig! Vi ska på rave! :)    
    
    
    @SallyHenriksson Du med! KRAM!    
    
    
    @triumf Vore det inte trevligt med ett Värvet med @fredrikstrage?    
    
    
    @Paymandehdezi Ser ut att vara i Raval? Gå på CCCB eller MACBA, eller en burgare på Betty Ford...    
    
    
    @theboyhotspur Do we know anyone working in the Arsenal or Chelsea players hotel kitchen?    
    
    
    @Paymandehdezi Nice! Mina hoods i 5 år! Hälsa! :)    
    
    
    @TekiLatex That was very freaky!    
    
    
    @MrCMonkey @joshnesbitt Hows it going boys? Good to catch you here in digit-land! Hope you're doin well!    
    
    
    @joshnesbitt @MrCMonkey All good mate! That sounds really ace, but we're heading to a fancy dress in Bramham tonite. I'll be over next time!    
    
    
    @joshnesbitt @MrCMonkey Even bought some wax the other day that haven't been played yet!! :) Have a good one and I'll see you boys soon!    
    
    
    @MrCMonkey @joshnesbitt For sure man! Lets get together soon!    
    
    
    @theboyhotspur Can't believe someone's watching that game, you'll never get those 90 minutes back! You deserve better!    
    
    
    @sebmysko Stop teasing and invite me for dinner soon!! :) How are you guys doing with moving etc? Lets catch up for a quick aw beer one day!    
    
    
    @albinholmqvist Du vet vem som är Chief Graphic Design Officer för mitt bröllop va?    
    
    
    @outlawyachtclub Well done! Looking fine!    
    
    
    @SimonNordmark kul! Lycka till med husletandet!    
    
    
    @seducedbylight Who's in the top? Is it Colombia again? Sweden will be similar to Singapore as well right?    
    
    
    @triumf Ännu bättre med en stor slangbella! Tjong!!!    
    
    
    @albinholmqvist and more importantly: don't brag about that you didn't study!    
    
    
    @ShangTingPeng You looked great in your pyjamas! Heard it's the "new black"!    
    
    
    @ShangTingPeng You are a true ambassador of comfy-ness, that can't be argued! :)    
    
    
    @Kalle__Karlsson @KentGraham2 Undrar om Håkan Mild håller med Kenta eller Kalle?    
    
    
    @HootSuite_Help I can't leave/delete an organisation I created myself, what to do? It says I don't have permission... Trial pro account...    
    
    
    @ozgurcanlive Haha! På Flashback eller?    
    
    
    @Ailsabh @_vanessagil That would be the adequate sound to make, yes! :) Whoop Whoop!!    
    
    
    @vonstroke When are you back in Leeds? We need another Basics Von Stroke soon!    
    
    
    @albinholmqvist Hur ser det ut för dig i veckan? Hooka up på en Skype fika?    
    
    
    @ciaotiga I always knew you were a good man! Now confirmed!    
    
    
    @albinholmqvist Ait ait, nice med Barca! Hur länge blir det där?    
    
    
    @sebmysko Did you quite the coffee? Good on you sunshine!, welcome to the club!    
    
    
    @sebmysko Good stuff! Next steps are sugar, gluten and laktos, then you'll be feeling like a champion!    
    
    
    @theboyhotspur It's got to be Dortmund... would be great to see Robben and Ribery loose a final again!    
    
    
    @SimonNordmark Är han, med sina 49 år, den äldsta spelaren att göra mål i en Champions league final??    
    
    
    @ziadigital All in?    
    
    
    @Shahin_Haghjou Vilket år flyttade du till Barcelona? Samma år tror jag...    
    
    
    @fvirtanen for prime minister of Republic of Sweden!    
    
    
    @sebmysko The force is strong in you!    
    
    
    @sebmysko cheere mate! Celebrative brew soon!    
    
    
    Salomé, a new display font designed by atipo. download it for free: atipo. download it for free: http://www.salomefont.com/     
    
    
        
    
    
    @_vanessagil You'd be surprised how often I see it! Pisses me off!    
    
    
    @_katechaps @_vanessagil haha! You crazy kidz, that's some funny stuff!    
    
    
    @Ralph2020Vision I wonder at what stage he went; "Hmm, might go have this thing checked by the doctor"    
    
    
    @_vanessagil This is the thingy https://draftin.com/     
    
    
    @_katechaps @_vanessagil Oh, and I just remembered about this guy: @StealthMountain Him I also love!    
    
    
    @linaoehman Jesus... vart är du? Ser ut att vara kul!    
    
    
    @joshnesbitt Good    
    
    
    @nikkelin Sa jag förresten att en kompis har säsongsplåtar på The Den? Fick precis spelschemat mailat med uppmaning om att välja en dag! :)    
    
    
    @nikkelin Precis! :) Va på Rugby League oxå, Rhinos-Saints, spännande idrott det! 22 Benknäckar-Bengt utan skydd som springer in i varandra!    
    
    
    @ErikNiva @triumf Fantastiskt bra avsnitt! Tar åt mig hela äran eftersom det, ju, var min idé från början! ;) Stort tack båda!    
    
    
    @Wandapops Bring it to work, I'll challenge you when I'm back!    
    
    
    @Wandapops Thanks! Properly signed out, this is first time on Twitter for like a week... Now at third and final stop, Luleå!    
    
    
    @albinholmqvist @SAS Testa betala med internetbank, om du har det? Det enda som funkade för mig efter typ 7 försök med VISA här om dagen...    
    
    
    @albinholmqvist Deras bokningssystem är riktigt bull på senaste, vill tycka om dem men blir svårare för varje flygning... Vart ska du?    
    
    
    @albinholmqvist Nice! Vi är precis tebax i det andra L... Kul i Original L dock! För kort bara, och blev ingen tid i Stock heller...    
    
    
    @albinholmqvist Lush! Vi har hängt en del i Mjöfjärden utanför Sundom, tjock nice! :) Ha det så nice och hälsa alla! Vi hörs om nån vecka!    
    
    
    @ziadigital Oh shit, do you guys have a good game going? Whereabouts did you play?    
    
    
    @ziadigital Ok ok nice one, are the rest of em like proper footballers and stuff?    
    
    
    @ziadigital Yeah I'd be up for some footy for sure! Let me know if you've got any plans for more games coming up!    
    
    
    @AquaKong Well, at least that's better than the opposite, right? Before entering body is more pleasant to view than after leaving body...    
    
    
    @roomman Will you pop by the Outlaws anytime soon?    
    
    
    @SpursNewsForum Our thoughts tonight go out to @DaveHytner who clearly suffers from schizophrenia and muppetitis! Be brave Dave, be brave!    
    
    
    @Wandapops Shocking news!! My thoughts are with Trev and your family! Hope for a speedy recovery!    
    
    
    Tips till @Shahin_Haghjou: Följ @Cristiano, du kommer älska!    
    
    
    @Shahin_Haghjou Men hans feed är ju väldigt tilltalande!! Mysigt det verkar att vara Christiano-fan ju!!    
    
    
    @Wandapops feeling hurt that you would Modify my tweet like that! Wasn't it good enough as it was??    
    
    
    @MrCMonkey whatcha doin?    
    
    
    @joshnesbitt @MrCMonkey Yes! Lets get that mix session booked in!    
    
    
    @MrCMonkey and have nice one in Wales mate! Bring me back some delicatessen stuff!    
    
    
    @LedleyKingsKna Ser ju exalterad ut, pa alla mojliga satt...    
    
    
    @sebmysko Well done Sir! I admire your discipline!    
    
    
    @Gavin_Blomeley Cheers for the follow! Good to meet up today!    
    
    
    @Gavin_Blomeley That sounds like a very solid concept! You should pitch that idea to them! :)    
    
    
    @Wandapops You're absolutely right about that!    
    
    
    @Wandapops I!    
    
    
    @linaoehman @BosnianRainbows Åhå! Härligaste stället i stan också! Men @_vanessagil är ju i London... typiskt!    
    
    
    @leehicken International friendlies... watching my laundry dry instead!    
    
    
    @joshnesbitt Yeah mate! Just decided not to go Beacons at all, so we'll be there for sure!    
    
    
    @joshnesbitt intense couple weeks behind us, cash money low + the sleeping sitch... (We're old basically)    
    
    
    @joshnesbitt Yes sir! A pint there (or two) and then some tunes!    
    
    
    @roomman @BEACONSFEST Have a belter mate! I'm feeling really old for not going...    
    
    
    @joshnesbitt haha, right! It's a beauty as well! Nice turquoise, never played before belter!!    
    
    
    @RKTweets @1FITG @adamkoehli Stunning design, no doubt! What about comments and share buttons? + some people would ask for RSS as well...    
    
    
    @joshnesbitt Where you lot at now? We're about to set off in a few!    
    
    
    @RKTweets @1FITG @adamkoehli Ah right! :) Maybe an idea to add social and comment counter in the summary? For organic traffic to /home...    
    
    
    @RKTweets @1FITG @adamkoehli Horizontal "you'll also like this" WP style nav final suggestion from me. Looking very good and i will follow!    
    
    
    @joshnesbitt All right mate, see you in a bit then!    
    
    
    @ziadigital @Ailsabh We're on our way as well!    
    
    
    @Ailsabh Oh no! What did you do??    
    
    
    @joshnesbitt Right back at you! Great do that! And lets get another mix sesh in soon!!    
    
    
    @theboyhotspur Surely Lennon will be off then? I can't see you crying about it... who'd have him though?    
    
    
    @theboyhotspur I like the little fella, but I don't think he likes me back! :(    
    
    
    @albinholmqvist Dude! Vart är läget? Är du tillbaka vid bandet nu eller är du ute och flänger?    
    
    
    @albinholmqvist Gottcha!    
    
    
    @albinholmqvist Du med FYI! :)    
    
    
    @theboyhotspur Are you ever gonna get this bit sorted? What is that bit that I never get to see? Can I get a refund? pic.twitter.com/wXO6G2oiWp    
    
    
    @SimonNordmark Livet i storstan verkar tilltala dig?    
    
    
    @SimonNordmark Det är inte alla som trivs i storstadens neonljus! Viktigt att det blev av då, speciellt eftersom du trivs!    
    
    
    @SimonNordmark Grymt! Är det bra med jobbet och så också?    
    
    
    @theboyhotspur Haha! Honestly happens every time I enter, which is at least 2-3 a week, the blog since the re-launch some time back...    
    
    
    @theboyhotspur Feel free to at least hire a primate this time! ;)    
    
    
    @SimonNordmark Han blir nog kvar, jag tror det pa allvar!    
    
    
    @SimonNordmark Nice med nystart! Vi gillart i England! Mycket trevligt!    
    
    
    @DoktorSpinn Försöker kommentera men verkar vara vajsing med Livefyre...    
    
    
    @DoktorSpinn Ah surt, kunde inte logga in/auktorisera varken med Twitter eller Facebook...    
    
    
    @theboyhotspur It's entertainment, or is it something else? Is it all the same, Game of Thrones, Sopranos, Black Adder (Redknapp) and Spurs    
    
    
    @ErikNiva Ej sant kompis! Sluta deppa nu!    
    
    
    @LedleyKingsKna Paulinho var enorm! MOM för mig!    
    
    
    @1FITG And/or to drive more betting on Skybet?    
    
    
    Photo: This Tumblr thing was so long ago it feels as if I’ve almost forgot how it’s done… Here’s a nice... http://tmblr.co/ZHJ9UytL2fo1     
    
    
    @albinholmqvist Vad har dem nu gjort?    
    
    
    @DanielArvidsson Startelvor vinner matcher, trupper vinner titlar... #thfcse    
    
    
    @albinholmqvist @Shahin_Haghjou #ff för er två >> @ShittingtonUK    
    
    
    @SallyHenriksson love it!    
    
    
    @SallyHenriksson eller hur!    
    
    
    @SimonNordmark #stockholm #:) (haha, hashtag smiley face! Genialiskt!) #humblebrag    
    
    
    This one is for the Larry David aficionados out there >  @TekiLatex @albinholmqvist @Shahin_Haghjou http://www.youtube.com/watch?v=WHuXEbsngGk&feature=youtu.be …    
    
    
    @theboyhotspur What have you got to say about this? (I'm the Marcus referred to in the note btw) pic.twitter.com/FlO4uwNSqw    
    
    
    @theboyhotspur Sadly not mine to keep, job thingy with adidas and about to give them away, but kinda nice to have in my possession for a bit    
    
    
    @ErikNiva Vad sägs om dom här? Imponerad? pic.twitter.com/MPYS6B4xfH    
    
    
    @waynenilsson Pffffhhhhhtt! Svammel! Svammel! Och svammel!    
    
    
    @theboyhotspur Yeah, was kinda hoping he'd have stayed... Not sure now, feels kinda underwhelming when I don't like him no more...    
    
    
    @theboyhotspur Very true, won't be much time for settling in + Real not exactly free from ego's either, I'll follow happenings with interest    
    
    
    @joshnesbitt Wells done there pal! Big up!    
    
    
    @joshnesbitt Hows things looking this coming weekend? Thinking mix sesh with @MrCMonkey and @ziadigital ?    
    
    
    @MrCMonkey @joshnesbitt @ziadigital Peterbrawh! Yeah, I was thinking Friday actually, although Saturday afternoon is nice too...    
    
    
    @asapetersen Intressant är ju även om positiva fördomar... Ex: Stabila trygga Norrlänningar, glada festliga Brasilianare etc... tröttsamt!    
    
    
    @Shahin_Haghjou http://www.theguardian.com/football/video/2013/sep/09/dog-goal-football-match-video …    
    
    
    @joshnesbitt @MrCMonkey @ziadigital Friday action! What you saying about venue Josh?    
    
    
    @MangeHellberg Det är inte över än!    
    
    
    @joshnesbitt @MrCMonkey @ziadigital I actually don't mind drinking! I know I'm sticking my neck out there now, but I really don't mind it!!    
    
    
    @SimonNordmark Bra taktik!    
    
    
    @SimonNordmark Rutinerat skulle jag saga!    
    
    
    @SimonNordmark Nice att bara "sitta av" resten av dagen! ;) Eller hur @albinholmqvist !?    
    
    
    @roomman are we BBQn it soon mate? Where you be?    
    
    
    @roomman meet around the station in 10 min?    
    
    
    @joshnesbitt yo! We be at Trinity Church, a dinner-drinks thing courtesy of work. You?    
    
    
    @joshnesbitt Mate, sorry about the lack of comms! A bit rubbish of me actually...    
    
    
    @theboyhotspur You can do a lot worse than having a Dane in your team...    
    
    
    @TalkingTHFC Do you wish to retreat this initial stance from what you've seen of the game so far? I think we're looking lethal...    
    
    
    @linusfremin @asapetersen Vad näst? Jag sätter pengar på Hans Scheike som Jämställdhetsminister å Jimmie som integrationsminister inom 2 år!    
    
    
    @joshnesbitt Maestro, looking good!!    
    
    
    @joshnesbitt That's what I'm talking about! Beer soon, yes! Maybe Wednesday next week if not sooner?    
    
    
    @theboyhotspur That's ace, I might move back now!! Also love this - "not targeting a specific person" - clever aim by the lad!    
    
    
    @theboyhotspur Have a look at this amazing Defoe impression: http://youtu.be/zvw0xeIg3XI?t=13s …    
    
    
    @Manjitskitchen Ace to meet you guys today! Seriously looking forward to the opening!    
    
    
    @Manjitskitchen Ah well of course! :) Nice to meet the boys today, and hopefully I'll meet the boss soon enough as well!    
    
    
    @Manjitskitchen Very nice chaps though! :) Talking about the brand, are you in the Street Food awards coming up in 2 weeks-ish?    
    
    
        
    
    
    @Manjitskitchen That sounds very promising for cold wet Leeds mornings! :) I've got fingers crossed for another award this year!    
    
    
    Checking out what #Tedxleeds is about! thanks for the invite @imran    
    
    
    @danielswedin @fvirtanen Asså, vaffan, hit med en 6-hundring jämt för fan! Vad ska dom göra med 11 kronor liksom! Runda uppåt Reinfeldt!    
    
    
    @TekiLatex The main floor there always kinda makes me crap in my pants! Some serious sound system they have!    
    
    
    @Manjitskitchen Haha! Ace!    
    
    
    @Gavin_Blomeley @TrinityLeeds @Everymancinema Yeah mate! Let me know how you like it! Should be a good flick as well!    
    
    
    @albinholmqvist haha! Go for the full Skype, ICQ, Facebook and MSN messanger integration instead!    
    
    
        
    
    
    @MrCMonkey Look out for anything "complimentary" in Thailand mate, it's usually not at free as it seems. How many Chang have you had by now?    
    
    
    @Ailsabh Pep    
    
    
    @Ailsabh Propeer good stuff mate! Well done!    
    
    
    @theboyhotspur #GOALTIMEGUESS 28:14 (Verthers)    
    
    
    I got 84/100 in this html5 kerning game http://type.method.ac/  Ping @albinholmqvist @Shahin_Haghjou    
    
    
    @nikkelin Vad bör man göra med den person som glömmer att ta bort robot.txt efter ny-release av site? Kölhalning? Swedendrunke? Tips?    
    
    
    @nikkelin Påbörjat! Lite jobbigt eftersom personen i fråga är ett par skift över mig i hierarkin, men måste ju göras! ;)    
    
    
    @MrCMonkey Haha! How was the thai food? Had some bad experiences with it?    
    
    
    @albinholmqvist You need to Meme-fy that :)    
    
    
    @asapetersen Kan inte någon hjälpa Kuriren att bli bättre på internet... blir lite ledsen över hur dåliga dem är på tex Facebook. Vem borde?    
    
    
    @asapetersen Vart kan man fortsätta läsa det du skriver? När jag tänker efter så är det nog det enda jag läst på kuriren på senaste...    
    
    
    @Its_TOAST Ser riktigt nice ut! Ser även att jag behöver lite nya HP grejer! :) FYI Soundcloud länken går till http://soundcloud.com     
    
    
    @Its_TOAST Yeah man! Will do! Hooka upp på en Skype snart! Ha det bra dude!    
    
    
    @Manjitskitchen Nice! :) What you think of the music selection in TK btw?    
    
    
    @Manjitskitchen Yeah there's a good point right there... I'm quite happy with some of it, but too much is faceless and very background...    
    
    
    @Manjitskitchen That said, we're in a seat where we need to please a lot of people... which isn't ideal when it comes to music selection ;)    
    
    
    @nikkelin Dramaturgi på hög nivå! Älskar denna också: "The SEO-Industrial complex"    
    
    
    @theboyhotspur One of THE most unexpected RT's of the year! Appreciated! We're expecting loads of Londoners to come up to Leeds tonight! ;)    
    
    
    @theboyhotspur Aha, look at that! What brings you here? Assuming that it's not just for the Christmas light switch on...    
    
    
    @theboyhotspur Ah, so you're a Yorkshire-man? Or an exiled London geezer?    
    
    
    @fvirtanen introducerar: 140-tecken-krönikan, är det nästa stora grej? 140 tecken, subjektivt, snabba åsikter... skulle kunna bli något!?    
    
    
    @theboyhotspur Now I know why you're on the run! Intellectuals aren't very popular these days, pestering the common man with their "ideas"    
    
    
    @theboyhotspur Wtf, the poll is broken or fixed, I've voted 127 times and the meter is still stuck on 17%!! Sort it!    
    
    
    @theboyhotspur Another 120 or so should take it to 19% then! :)    
    
    
    @leehicken haha! Stuff of legends! Any time mate, just active the Pap-Signal! Seriously though, let's get that pint in!    
    
    
    @JagersBianca how do you like them apples?    
    
    
    @linaoehman Fan vad fett!! Ni tjänar grova pengar på copyrights nu alltså!?    
    
    
    @JagersBianca How do I find you on Snapchat?    
    
    
    @Manjitskitchen How was your Holiday? Been off for ages haven't you! ;)    
    
    
    @JagersBianca Macka_Macka    
    
    
    @Its_TOAST Tom Hardy har käkat på mitt jobb två dagar i rad nu! Clean!    
    
    
    @ciaotiga! When is American Gigolo III due? And, where can I DL or stream I? Just remembered how tremendous it is!!    
    
    
    @theboyhotspur Stay away from it mate... gonna do you no good!    
    
    
    @theboyhotspur Just kidding... great game to watch! Feel a stronger person after surviving it!    
    
    
    @OneDayCreative @KarlNiklas Well done!    
    
    
    @theboyhotspur Fun read!    
    
    
    @ciaotiga You heard it from me first!    
    
    
    @Shahin_Haghjou every year is goat, no?    
    
    
    @joshnesbitt Good catch up last night! Decent mix as well! :) Now follow this dude >> @ciaotiga You won't regret it!    
    
    
    @joshnesbitt Hell yeah!    
    
    
    @theboyhotspur Big science news, and another positive is that we've finally have masterd cloning a human being!! Bad news is, we chose Jenas    
    
    
    @theboyhotspur A bit shell shocked! But happy to have a girl, a job and my health! So all in all pretty good! How about you mate?    
    
    
    @theboyhotspur Finally!    
    
    
    @theboyhotspur Good read as well! Are you one of the last few intellectual warriors fighting to keep the scum at bay?    
    
    
    @Wandapops Sadly no...    
    
    
    @theboyhotspur A Levy or a Tan, which is best?    
    
    
    @theboyhotspur We get on, don't we? I'm a bit upset with Levy though. Bit unsure how much I actually care about how good of a bizniz we are?    
    
    
    @waynenilsson Klassiskt fotbollslag!    
    
    
    @waynenilsson Så länge man kan gå ner på IP och kolla Degerfors finns det ju hopp om liv!    
    
    
    @1FITG Nice piece @RKTweets! Disillusioned is the word of the day for me! AVB was too good to be true, we're a comedy club!    
    
    
    @theboyhotspur I’m in a glass case of emotion!    
    
    
    @theboyhotspur I'm not eve sure the game of football is for me any more... reason and logic says it aint!    
    
    
    @theboyhotspur http://feed2all.eu/watch/229344/2/watch-tottenham-hotspur-vs-west-bromwich-albion.html …    
    
    
    @TalkingTHFC Close call on who I'd rather have between him and Levy...    
    
    
    @Manjitskitchen Word on the street is that you're coming back in again pretty soon! Pretty awesome is that!    
    
    
    @Ailsabh See you in 5 at Angelica! We're in the cab :)    
    
    
    @joshnesbitt Indeed! I'm a firm believer in it! It's a very ancient practice as well...    
    
    
    @RKTweets Squad is getting biiiig... not sure who to "trim" off though. Any signs of that happening?    
    
    
    @theboyhotspur A business have one purpose - to generate profit for the owner. That's why the German 51% member ownership rule is so cool!    
    
    
    @theboyhotspur >>  http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_fan-owned_sports_teams …    
    
    
    @lodge28 Good luck tonight mate!    
    
    
    Jag gillar din "rant" ikväll @klasgranstrom75 och håller med dig till fullo, jag undrar dock vart kommer den ifrån?    
    
    
    I feel for you @hagander! I tried to use BT for one day and I lost hair because of that... You'll come out from this a stronger man :)    
    
    
    @KonfluxTheatre Congratulations!!    
    
    
    @neilclavin Indeed a very refreshing read! Thanks again @fastcodesign for brining the goods!    
    
    
    This really looks like something for @hebemedia! Desperados! http://bit.ly/dJW7cf    
    
    
    @STAINTHORPE Thats right!!    
    
    
    @KonfluxTheatre @theRythreArms @roomman @CatherineH24 Enjoy you crazy kidz! Don't be afraid to over-eat!    
    
    
    @KonfluxTheatre I'm not worrying about you overeating, I'm worrying about you NOT overeating! See you tomorrow!    
    
    
    @GetGlue I'm getting suspicious about your TV habits @hagander, watching both Fringe and The Fighter at the same time...? #squaredeyes    
    
    
    @hagander Thats how it starts!... When is the movie about digital nerdism coming out btw? :) #new28dayslater    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @linaoehman Snackar ni om samma RKelly som pissar på 13 årningar? Är han Ok nu?    
    
    
    @Staceyhicken Isn't that how all of us homo sapiens sapiens should be functioning?    
    
    
    @zappika Yes Indeed I have, it's a very beautiful project!    
    
    
    @lodge28 @zappika I'm up for Stockholm after work/class beers!    
    
    
    @lodge28 How are you liking the other side of the pond? Kinda rubbish isn't it? :) Looks like you are having a real blast!    
    
    
    @andreweccles @lodge28 What kind of shenanigans are you chaps up to?    
    
    
    @andreweccles @lodge28 I'm not doubting that for a second! Yeah, would be great to go for a pint in Manchester soon!    
    
    
    @lodge28 @andreweccles Haha, Yes! Be nice to the Yankees though!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Streamar du eller går det på SVT? Jag vill se!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @Lasse_Isaksson Haha, jag kommer ihåg att Happy People Club hade reggea på en flyer back in the day! #newshit    
    
    
    @WLDTKapten Damn, jag behöver stream...    
    
    
    @andreweccles @lodge28 When are you guys flying back to the motherland?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Tack! Lätt, har du koll på en bra plan i Stockholm?    
    
    
    @albinholmqvist Vad sker då? Har du fixat med lägga och sånt? Update!    
    
    
    Time to "Unfollow" @albinholmqvist ?    
    
    
    @Staceyhicken are you coming to the concert thing tonite at Brudenell?    
    
    
    @Staceyhicken Lee will be away at that Lufc game I think?    
    
    
    @STAINTHORPE All good mate, how about you, what you up to? Also in: Book Saturday for a beer at Mojo's!    
    
    
    @albinholmqvist Sweet, då är vi ju rätt nära också! Vi är på Böjden a.k.a Hammarbyhöjden.    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Do it! Vi har ju lag, Björx finns bra representerat i stan, hur är det med Tuna?    
    
    
    @Staceyhicken Dom's mates, Rent Boys, on in about 35 or so at Burdenell's...    
    
    
    @STAINTHORPE I'm gonna have to get back to you on time... I'll let you know tmr or Thursday. 1-2 beers are ok, no?    
    
    
    @STAINTHORPE Thats what you need to do! She's an excellent driver, and you're an excellent drinker, both of you should be your best!    
    
    
    @albinholmqvist Tror det blir nice! Skönt att ha det fixat!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Kommer bli nice!    
    
    
    @madonnaarsan @matildasundaker Are you a good cage fighter/dancer Matilda? Wouldn't have thought so...    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Ser nice ut med en starkölslunch! Bra ide!    
    
    
    @roomman @hebemedia Great to hear boys!    
    
    
    @tim_leake @lodge28 @hyperisland It came out well nice that catalog! Cheers again for the interview!    
    
    
    @fwikingsson Vilka fantastiska nyheter!!    
    
    
    @lodge28 Oldest trick in the book!    
    
    
    @marcus_carlsson @lodge28 And, it works EVERY time!    
    
    
    @tim_leake @lodge28 Yes, I heard it was brilliant too!  Yes, I hope we will. I'm heading for Sthlm now, but I have nothing agreed on yet...    
    
    
    Don't forget to check our the http://internstore.com/spotlight #get #yours #hyperisland    
    
    
    @Staceyhicken Thanks LaBAZ, I will see you soon in Barcelona though!    
    
    
    To all my Leeds Friends and Fiends: MOJO, at 8 tonight! Come say goodbye!    
    
    
    @lodge28 Definitely man! Let me know when you're coming, I'll open up a tab for us!    
    
    
    @KonfluxTheatre It's been on all day!    
    
    
    @Staceyhicken @roomman @KonfluxTheatre @ShangTingPeng @hebemedia Not me! :( I feel more like a wet piece of paper!    
    
    
    @roomman @KonfluxTheatre @Staceyhicken @ShangTingPeng @hebemedia Was really ace man! Thank you so much for coming out! Great time!    
    
    
    @ShangTingPeng I'll miss you too! See you in Barcelona    
    
    
        
    
    
    Hey @lodge28! Who's this nice @Mr_Lodge chap?    
    
    
        
    
    
    @Mr_Lodge I see! So tell me, how fired up are you about starting your endeavour at @hyperisland_uk soon?    
    
    
    Vad gör @IAMTHEREASONWHY @SimonNordmark och boysen över påsk? dricker ni bira i L-town mån tro?    
    
    
    @SimonNordmark haha! Klart! Vart och när ska man vara ute, vart händer det?    
    
    
    @SimonNordmark Ah just ja, jo jag hörde om den lär väl bli taggat! Men då ses vi ju där! Inget på Lördag annars?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Yes, jag är kvar tills den 30e, sen Sthlm. Vad händer nu i helgen då?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Låter bra ju, vi ses där på Söndag iaf, om inte ute på Bishop eller nåt sånt imorn!    
    
    
    @pikkumedkniven Hooka upp på öl under påsk helgen?    
    
    
    @pikkumedkniven Aah, I see! Papa Sven hägrar eller? Vi är uppe i L tills den 30e, så nästa vecka/helg kanske?    
    
    
    @pikkumedkniven Hade grymt gärna stått med dig i skyttegraven ikväll! Kommer bli nice! Onsdag it is, vi hörs då!    
    
    
    @SimonNordmark Följ @DaftLimmy om du vill få lite bra högtids hating...    
    
    
    Grattis @albinholmqvist    
    
    
    @SimonNordmark Är du full ute på stan, eller vad är statusen?    
    
    
    @krusnof Hej man! Han är en kompis fr Luleå och Barcelona, hur känner du han? genom CPH, Krille etc eller?    
    
    
    @krusnof Skate - Connecting People! Leeds/Manchester, men nyss tillbaka i Svedala och Sthlm. Är du i UK?    
    
    
    @krusnof Yes Sir, will do! Samma sak om skulle du hamna i Stockholm!    
    
    
    @hebemedia Let me know when you're free for a quick chat, I'll ring you up!    
    
    
    @tim_leake You've got any NYC insider goss on who they are working with? Seems like they're up to good...    
    
    
    Och det säger du som är mer eller mindre Stockholmare, testa bo i Norrland och du ska få se på Jante! @alexschulman    
    
    
    @pikkumedkniven Oh yes! Jag hakar!    
    
    
    @tim_leake Ahh, they run a tight operation! :) First time in a while I'm actually paying attention to a record release, almost a bit excited    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Åfan, holla harder! Fönster är nojiga nu med #solglasögonväder får inte glo för länge och får inte missa folk man känner!    
    
    
    @NicklasIsaksson Välkommen hit! Jofan, nog är det stor chans att de blir Vitalic. Behöver man biljett?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Ja det borde vi fan hinna med, vart kör man?    
    
    
    @NicklasIsaksson Det där lät ju inget vidare...    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Hälsans är rätt snöigt, iaf för nån dag sen... Östra kanske är bästa alternativet. Ev imorn eftermiddag?    
    
    
    @hebemedia Will you fire over those details I asked for in the mail, wanna get that sorted asap... Lets try to Skype this afternoon!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Do it!    
    
    
    @albinholmqvist Ska vi ev ta en bira på Lördag kväll kanske? Ska man va så fräck?    
    
    
    @albinholmqvist Vi kommer dock ner först Lördag... Men definitivt en raincheck på den! Vi tar en stråle afterwork sol/kaffe på Mån/Tis?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Ska vi satsa på att köra i Sthlm istället, har lite shit att ta hand om idag jag också.    
    
    
    @roomman Use the force Luke!    
    
    
    @roomman Good news about your London adventures no?    
    
    
    @lodge28 There are different topics to study, springtime drinking and reading are as good as any of the other...    
    
    
    @SimonNordmark Visst är det sånt som ger!!    
    
    
    @SimonNordmark Haha! Vafan, jag tänkte faktiskt att en leende söt gammal mormor värmer i skälen, inte bara $$$. Drar på Lördag    
    
    
    @SimonNordmark AHAH! Jag läste "Degen"... My Bad! hehe.    
    
    
    Wow @hebemedia, I'm actually quite happy with that pic of myself! Cheers for not "Pap'n" me again! Fine post!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY låter som en ide, måste låna skor av Jens hur som. Runt 5-6?    
    
    
    @hebemedia Yeah man, tomorrow morn is ok for you?    
    
    
    @hebemedia Did you btw drop by my old address with the key yet? Just remembered about that again...    
    
    
    @lodge28 @hyperisland_uk Enjoy mate!    
    
    
        
    
    
    @albinholmqvist Låter som en bra plan, Stan!    
    
    
    @lodge28 A very nice place to play in, as well!    
    
    
    @roomman Spot on:  "When you focus on delighting an audience you care about, you strip the masses of their power." - @ThisIsSethsBlog    
    
    
    @albinholmqvist vet inte om du räknade med mig på lunch imorn? Hur som, jag hinner fan int. Men mera häng snart igen, det var grymt!    
    
    
    @JohannaFrelin Must be the new Major Lazer! :)    
    
    
    @viktorbk Bara Joe Labero kostar väl en kvarts miljon typ... dom hade kunnat sänka SL kortet till 1983 års pris istället för den festen!    
    
    
    @hebemedia @lodge28 @hyperisland_uk You lot enjoy! Really wish I could be there as well! I'll be over soon enough to see you again though!    
    
    
    @albinholmqvist åker till Luleå en sväng, vill du ha nåt därifrån eller? Eller nöjer du dig med en ask Flygfrakt?    
    
    
    @lodge28 @hebemedia C.R.E.A.M, and its not working my way at the moment, but I'll be over as soon as I can!    
    
    
    @linaoehman chilla nu! Jag ska syna din bluff om 1:20!    
    
    
    @lodge28 next time I come over I want to see a Burt Reynolds mustache!    
    
    
    @linaoehman haha! Vaffan, seriöst alltså? Isobelisken då, är den uppe fortfarande? :)    
    
    
        
    
    
    @linaoehman Jag såg isen!    
    
    
    @Mr_Lodge Was he checking if there were anything stealable maybe?    
    
    
    Sjukt otippat, men jag har 3 presenter åt @danielsoderberg från Brudenell Social Club i Leeds! Är i Luleå, annars hade han fått dom redan...    
    
    
    @danielsoderberg Exakt!!! :)    
    
    
    @linaoehman OH it's oooon! Känner bra pepp för det där!!    
    
    
    @albinholmqvist Du kommer hata mig nu, åkte med Norwegian å dom hade inte Flygfrakt!!! Surt som fan!    
    
    
        
    
    
    @albinholmqvist Var ju fan å jobbade, kom hem nyss! Söndagshäng?    
    
    
    @Staceyhicken Your e-mail quota is exceeded!? couldn't get through. Any news from ICS re the equipment list I sent, my guy is waiting...    
    
    
    @albinholmqvist Efterjobbhäng? Skulle kunna köra runt samma ställe som sistens kanske...    
    
    
    @lodge28 The #storytelling Q&A is much appreciated mate, definitely a nice read, and initiative!    
    
    
    Enjoying the Barcelona sunshine and looking forward to tonights @Leeds_in_BCN event with @hebemedia & @lelookbcn at Hotel Me #good #feeling    
    
    
    hi!  http://twitpic.com/50kjum    
    
    
    @hebemedia @Leeds_in_BCN Great time, with a great crowd!    
    
    
    @davidsty Shit vad den där känns familjär! 8bitars är det ju, men vilket spel? Zelda? Ice-Hockey, för att få studspuck?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Söndag i Vasastan, då kör vi street!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Kanske 17:30 då?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Tror vi blir 6 iaf, kanske tom mer än så!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Ska surra med Macke, han har koll och säger att det är "den bästa planen i stan"    
    
    
    Tack för frukosten imorse @TransformatorD Ser redan fram emot nästa!    
    
    
    @TransformatorD Hur ofta brukar/kommer ni köra? Jag gillar verkligen erat sätt att jobba på! Kändes som en frisk fläkt...    
    
    
    @albinholmqvist Är det häng på Babylon klockan 6 eller?    
    
    
    @albinholmqvist Ses runt 7:30 då! India Ale for meeeee!    
    
    
    @roomman @Stainthorpe GO ON JOHN! Wish you both the best!    
    
    
    Kommer man se @klasgranstrom75 på @the_touch ikväll eller?    
    
    
    @TekiLatex, @luisbrodinski is doing his best to break Stockholm in to pieces, he does good, kind of shit sound sys though... >) still boss    
    
    
    @TekiLatex Yea I know, it's scandalous that I missed you guys, twice! You've got to get yourself some Swedish summer soon though!    
    
    
    @funkdvoid There is no such thing as "closing" a Facebook account. You're in it forever, and thats it!    
    
    
    Just uploaded 'Co pro. final. dec-2010' to SlideShare. http://slidesha.re/kDVIs2    
    
    
    @linaoehman Super stor "big up" till @the_touch för spelningen i Lördags! Gillade verkligen vad jag hörde!    
    
    
    @linaoehman @albinholmqvist Ja, lets styra upp och hänga lite nu! För er knegare är det ju lediga dagar i veckan, vi gör nåt då!?    
    
    
    Did somebody need an apartment in Stockholm, from NOW to 16th of July, talk to me! 6k, 50 sqm! Furnished to the max!    
    
    
    @matildasundaker Åhå? Vad gör ni där förnågerst? Låter spännande!    
    
    
    @matildasundaker NU vet jag! Flirt after party, det är det du menar! Jag kommer förbi och säger Hej! Runt 9 va?    
    
    
    @matildasundaker Jag RSVP'ade precis nu... Men du är väl kvar till 9, eller? Var inte så svår nu ;) hehe    
    
    
    @matildasundaker Ahmenvaffan Gary, jobba med mig nu, inte mot! Vi ses där vid 9! Inge snack! ;)    
    
    
    @JuanLaTorre Joder... I'm trying to have the same standpoint as you, but it's getting harder and harder... like you say! Sad times...    
    
    
    @roomman @culturevultures @imran @cmoz @ally_manock @clarered @hebemedia Cheers for the trust Simon! Right back at you! :)    
    
    
    @lodge28 @hyperisland_uk Looks great lads and ladettes, sooo wish I could be with you tomorrow, have a pint for me will you? #Hyperisland    
    
    
    Vilken tid går ni på scen ikväll @MOVITSsweden @zackemusik ?    
    
    
    @zackemusik och @movitssweden Where are you? http://twitpic.com/56hk6o    
    
    
    @ShangTingPeng Yeah, I really wish I could've been there too! I hopre you had a super fun fun time!    
    
    
    @lodge28 Chilling in the sun on the balcony of my Stockholm apartment!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Kommer du över?    
    
    
    @ciaotiga Stockholm is in need of some proper music education, please bring it too us tonight!    
    
    
    @boysnoize Played some good tracks, @ciaotiga though, he showed what he's made of, and that's just pure awesomeness! Best in à while    
    
    
    @Davvin @MOVITSsweden Löjligt bra i Stockholm också!    
    
    
    @matildasundaker När drar ni till BCN? Har några tips åt er ju... Hur gjorde ni med hotellet?    
    
    
    @matildasundaker Skype snart så kanske jag kan hjälpa!? Det är jättebra i Fruis, solen skiner, fåglarna kvittrar och maten grillas!! ;)    
    
    
    @matildasundaker Absolutelay! Jag kollar om du är online i morgon så snackar vi!    
    
    
    Great to catch up with @hyperisland again, and nice to finally meet @davidsty in person!    
    
    
    Too bad I missed @matildasundaker and @mar_lindie though, where were you?    
    
    
    @davidsty @hyperisland Yeah man, I hope so too!    
    
    
    @mar_lindie Aha! Lovely! Well, enjoy that, which I'm sure you are! See you next time! ;)    
    
    
    @matildasundaker Booo! ;)    
    
    
        
    
    
    @klasgranstrom75 Wörd!    
    
    
    @albinholmqvist @IAMTHEREASONWHY Jag skulle kunna köra... runt 19:30    
    
    
    @albinholmqvist @IAMTHEREASONWHY  Vad då, när måste du va hemma?    
    
    
    @matildasundaker Bra, tycker jag! Hur hade du det i Jönköping?    
    
    
    @krusnof Good luck dude! Tell us more?    
    
    
    Use the force @lodge28! @hyperisland_uk    
    
    
    @NicoleBagiaras @leve_leve Hell yeah! Smaskigt, väldigt smaskigt!    
    
    
    @linaoehman Låter som en helt vanlig dag på kontoret... i världens korruptaste land!    
    
    
    @roomman @ShangTingPeng Isn't that an English thing?    
    
    
    @CamillaEleonora Hur många finns det av er egentligen? ;)    
    
    
    @albinholmqvist Hehe, kul att du Tweetade, Facebookade och ringde mig på i stort sett samma gång! Kudos för tålamodet ;-) ses snart på Oden!    
    
    
    @roomman Oh yeah? I'll look into that, sounds interesting!    
    
    
    @roomman Overwhelmed with stuff searching for We Love... more specifically?    
    
    
    @Staceyhicken @ShangTingPeng @roomman Lets just say it's an English thing, yeah?    
    
    
    @albinholmqvist Perfecto, vi ses där!    
    
    
    @roomman :) I'll give it à go, I recommend the @soundpellegrino podcast for you, entertaining and ace at breaking new stuff that you'll like    
    
    
    @Staceyhicken @ShangTingPeng @roomman A Leeds thing then? :-)    
    
    
    @linaoehman Haha! Jävligt Mad Men style på hon faktiskt, bra förebild!    
    
    
    @davidsty Haha! Jag har också haft den typ 10ggr, inte så fresh!    
    
    
    @SallyH_ 260.000 igår... Stoffe va där själv, och inte en sten kastades, däremot civilklädda poliser som försöker starta bråk... tokigt!    
    
    
    @klasgranstrom75 Haha! Big pimpin!    
    
    
    Now playing# @funkdvoid - Diabla (the Hacker Remix) Brings me right back to Moog 2006 with Robert X behind the decks! good times tune!    
    
    
    @lodge28 Not sure I'd wanna be in the death-grip of the IMF though, those guys aren't really my style...    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Gör det!! Knowledge is power!    
    
    
    @linaoehman @the_touch Fan vad fett!!    
    
    
    @tim_leake All I get is a "503 service unavailable" message... might you have a better link?    
    
    
    @tim_leake Hmm seems strange... the turntable.fm thingy looks nice though!    
    
    
    @tim_leake Thanks! This one works just fine, was the ow.ly that wasn't giving me the business :)    
    
    
    @thildalin 2010 feels really last year though, dosen't it?    
    
    
        
    
    
    Åker förbi Telefonplan mot city och funderar på hur läget är med @matildasundaker? Jobbas det nu eller är du på vacation?    
    
    
    @hebemedia Haha, noooo, not really, right? Don't make me track down my log-in details from some old Hotmail account just out of curiosity!    
    
    
    Launching the Levé website soon! http://leve.squarespace.com/welcome/2011/6/16/launching-the-leve-website.html … via @leve_leve    
    
    
    @klasgranstrom75 Ha! Fick nyss text från min kiropraktor, tydligen  har jag en 3e tid inbokat imorgon! Blir street idag istället, sugen?    
    
    
    @klasgranstrom75 Eller hur! Kom just ihåg, 4e Juli idag... Blir inge street, BBQ och sånt med fröken @_vanessagil istället. imorn kör vi 7?    
    
    
    @KonfluxTheatre Is it a mischievous plan? :)    
    
    
    @KonfluxTheatre I knew it! :) We're doing great, @leve_leve is moving forward too! Hopefully we'll be over soon, when will you visit us?    
    
    
        
    
    
    @albinholmqvist Vad säger du om en Basket idag?    
    
    
    @albinholmqvist Äh! No time for chill om du ska komma ikapp med formen!    
    
    
    @albinholmqvist Med den attityden blir man ingen Shawn Kemp! ;) Hänga i helgen på nåt sätt ändå tycker jag...    
    
    
    OFFICIAL: The Official Levé Launch, is now Official!  http://www.levepr.com/welcome/2011/7/7/official-leve-launch.html … via @leve_leve    
    
    
    @albinholmqvist Vad har ni för plan idag? Vi är på väg ut på lite exploring nu... hör av er så kanske vi möts upp?    
    
    
    Bra street igår @klasgranstrom75, vi måste linka upp igen... kanske köra 3-3 på halvplan istället, kroppen mår inte bra idag! #wrongsideof30    
    
    
        
    
    
    Ger @albinholmqvist en "Follow", tycker han sköter sig bra! ;)    
    
    
    @albinholmqvist Vettefan, sjukt konstigt, såg det när jag kollade på mina "followas". Du har ju alltid funnits med i feeden vet jag...?    
    
    
    Allow me to RT that!: @albinholmqvist @Shahin_Haghjou Shout out to my friend who just finished his studies.Congrats! http://shahinhaghjou.com/     
    
    
    @hagander Wouldn't it be nice though, when the computer goes to sleep, "everything" takes a break...    
    
    
    @hagander Time zones are overrated! :)    
    
    
    @hagander Hehe yeah, at least all of the ones I'm NOT in at the moment! :)    
    
    
    Friend Report: 01 - Linn Laestadius and her collage project: LevL Art. Mind blowing stuff!  http://www.levepr.com/welcome/friend-report-01.html … via @leve_leve    
    
    
    @nataliaherr19 DM me your Gmail address and I'll invite you! :)    
    
    
    @hebemedia Say hello to all the #hyperisland people from me!    
    
    
    @lodge28 You mean the stuttering weasel? :) Extremely trained to weasel I'd say...    
    
    
    @lodge28 Very! Which kind of makes it boring to listen too, everyone is so goddamn correct and proper. I want some bitching and fighting!    
    
    
    @stripsteve Thing is, for the people in charge, the system works PERFECTLY! They have all been getting richer, doing more drugs, hookers Etc    
    
    
    @NicoleBagiaras @pikkumedkniven Jag kör ju bara med vita jeans och vi jacka enligt Bella, så hennes trovärdighet ligger inte så högt...    
    
    
    This explains a few things @roomman > 150 human animal hybrids grown in UK labs: http://bit.ly/oZsCbY     
    
    
    @hebemedia @Staceyhicken @ShangTingPeng Great times, those times! Never gonna live in an apartment like that again! (for good and bad)    
    
    
    Alla måste läsa Simon Bank! http://blogg.aftonbladet.se/bankoniva/2011/07/hell-and-the-gulf-between#lastComment …    
    
    
    @tim_leake Nice one! Looks a bit like Bill Maher too me though... Should I visit an eyedoctor? :)    
    
    
        
    
    
    @klasgranstrom75 haha! Vad fett! Mest beroendeframkallande grejen som finns, i hela världen, alla droger inkluderade!    
    
    
    @klasgranstrom75 dock sjukt att kalla sig för geni när man kör City... Som att spela FM, innuti FM...    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Vi kommer på Torsdag! Hur länge stannar du?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Cleant! Då blir det Kalast, och kanske även street va?    
    
    
    @Its_TOAST Sounds good! Säg till om du behöver nå tips å tricks! ;) Jag sitter och laddar inför helgen, ska bli grymt kul! Spara lite paj!    
    
    
        
    
    
    @lukeniuk Tack män! Kul som fan att träffas!    
    
    
    Tack själv man, riktigt fett att få höra dig köra live! @MangeHellberg @Tigerboys @Imtherereasonwhy @realkazey Big up #KLUBBTÄLTET2011    
    
    
    @MangeHellberg Föööör tuff för mitt eget bästa! :) Som det börs, eller?    
    
    
    @ateliergoupal @Its_TOAST @IAMTHEREASONWHY Tack som fan själv! Jävligt kul att du gillade!    
    
    
    @MangeHellberg Ja men fan vad nice! Bara att säga till när du/ni är på väg ner så styr vi upp!    
    
    
    @JohannaFrelin Måntro något som du vill dela med dig? Super sugen på att läsa lite mer om hur det går för dom...    
    
    
    @ateliergoupal Jo det är väl så... Lätt, säg till om du är på väg ner till Träsket så tar vi en bira!    
    
    
    @linaoehman OH. Yeah! Peppad inför nästa helg också! Block party!    
    
    
    @hebemedia Yeah, man's and woman's! Thats exciting to hear!    
    
    
    http://twitpic.com/652irt     
    
    
    @MangeHellberg Haha! Det låter som att ni hade en intressant afton på AllStar?! Hörde att ni kommer ner till Stor-Byn på Torsdag! Nice!    
    
    
    New post on the @leve_leve internet home: Breaktime: Music, Cows, and Crays. http://www.levepr.com/welcome/breaktime-music-cows-and-crays.html …    
    
    
    @Its_TOAST Haha! Fet bil-spons ni har styrt upp!    
    
    
    @Its_TOAST Oh yeah! Dock blir jag lite fundersam över varför du hänger på bilkyrkogårdar? Fett så klart, men vad letade du? Hörs imorn!    
    
    
    @MangeHellberg Då linkas det ju upp imorgon då, ska försöka komma förbi när ni spelar in videon! Annars Fredags-öl 100%, yeah?    
    
    
    Verkar va tyst från @SimonNordmark @ateliergoupal efter att Madrid, ÅTERIGEN, har kommit till korta mot det fantastiska FC Barcelona, eller?    
    
    
    @Perlkvist Basically anything with alcohol is fine! :) Brandy, Rum and Baileys are preferred though...    
    
    
    @Perlkvist Oh wait, try using a spoon actually!    
    
    
    Oh yeah! @MangeHellberg @Its_TOAST Kanske vi hookar en sväng i kväll? Har ni plans eller?    
    
    
    @Perlkvist @niachick @HMOlsen @GiuliaFlorimo @MichaelEriksson It's always past 4:00 PM somewhere... :)    
    
    
    @Its_TOAST @MangeHellberg Yeah Bois! Jag kommer och hookar upp efter lunch!    
    
    
    @Dernulf Många, jag inkluderad, hade velat se en Calle Dernulf podcast! Chans finns för det?    
    
    
    @Its_TOAST Låter sjukt nice! Tack för igår, ha en wonderbar vacation! Kram till er båda!    
    
    
    @Its_TOAST Sjukt bra musik, varje låt dom körde var den bästa! Lite beige väder dock... men vi hade kul!    
    
    
    @Dernulf Gör mig lycklig! :)    
    
    
    Our first interview is now up! Great thoughts and insights from the brilliant @jocke Thanks! http://www.levepr.com/10questions/joakim-jardenberg-10-questions-001.html … #10questions    
    
    
    @tim_leake You've got it! :)    
    
    
    @tim_leake Haven't been affected myself, but just to let you know, the link I sent you is not a scam... :)    
    
    
    @tim_leake Haha! One can never be cautious enough these days :)    
    
    
    @hebemedia Call me when you're on the ground!    
    
    
    @albinholmqvist Ah ha, det var därifrån du fick inspiration till EF grejerna, eller? ;)    
    
    
    @albinholmqvist Jämna plågor! :) Ska vi inte ta och länka upp snart?    
    
    
    @SimonNordmark Det är ju inte så att man INTE hinner med att sitta när man åker flygplan, eller? Jag väntar, always!    
    
    
    Check out my brand new beautiful professional profile on http://zerp.ly/marcus_carlsson     
    
    
    @Its_TOAST Sexy! Ser ut som att ni har det helt ok, eller?    
    
    
    @Its_TOAST Låter alldeles underbart! Har du varit på Ouzo'n nåt då? ;) Den är ju ett måste från den inhemska kulturen!    
    
    
    @albinholmqvist På balkongen... Planer för helgen?    
    
    
    @jocke Blir nog ingen Whiskey, tyvärr... Men kommentar, si!    
    
    
    @jocke Tycker att det känns positivt att man visar upp lite ödmjukhet i så fall... Kan inte det ha saknats i deras tidigare social projekt?    
    
    
    @lodge28 Actually put a smile on my face again, after the 1-5 loss earlier... City of Manchester means bizniz this year it seems!    
    
    
    We spoke to @axelanden about media consumption, creativity, and more. Have a look: http://www.levepr.com/10questions/axel-anden-10-questions-002.html …    
    
    
    We asked @axelanden questions about creativity, media consumption, how it is being a teenager + more. Read it here: http://www.levepr.com/10questions/axel-anden-10-questions-002.html …    
    
    
    @petterkarlsson Båda gångerna på Kulturhuset har varit grymt bra! Ser fett ut i dina vids också, jävligt underground i nåt mörkt garage! :)    
    
    
    @klasgranstrom75 Good stuff!    
    
    
    Babylon Ale after work, eller? @albinholmqvist    
    
    
    @albinholmqvist Ja, alltså det var ju AFTER wörk jag menade... hör av dig när du är tillbaka på kartan!    
    
    
    @albinholmqvist Men äh! Hur ser du ut mot helgen då?    
    
    
    Vill tacka @emanuelkarlsten för länken (och trafik-boostet) till @axelanden intervjun, på @leve_leve bloggen. Tack!    
    
    
    @lunchbeat Twitter Tips: Bara folk som följer dig kan DMa dig... (med tanke på att du följer 0 pers, alltså) :)    
    
    
    Sizzlingly fresh interview by @leve_leve with: @tim_leake about #creativity #advertising & having fun! Read it here:  http://www.levepr.com/10questions/tim-leake-10-questions-003.html …    
    
    
    @hagander Hade vart kul att se vad som hänt om det vore så! Hoppas! Dock, föga troligt att något alls kommer att hända...    
    
    
    @CamillaEleonora Härligt mys-gammalt där med After Eight! Enjoy!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Vad lärde du dig?    
    
    
    @TekiLatex I'm waiting for the Biff Tannen Reebok's coming out Jan 2012!    
    
    
    @Staceyhicken At least the management style seems authentically Spanish! :)    
    
    
    @mrjustinmartin Fight for your right to be polite!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Någon såg han på @the_touch spelning igår! (kan inte bekräfta, men sånadär rykten är ju oftast sanna!)    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Ingen jag känner kan bekräfta att han inte va där!! Och det kan jag bekräfta till 100%. + Jag va där!!!    
    
    
    New interview on the @leve_leve 10 Questions blog | This week it's @Paymandehdezi who takes the seat!  http://www.levepr.com/10questions/payman-dehdezi-10-questions-004.html …    
    
    
    @hagander @hyperisland How could Love be something negative? Love is the answer to everything!    
    
    
    @dennisk14 @hagander @hyperisland Dammit! You're right! My world view is shattered! :(    
    
    
    New 10 Questions interview up now, today with the great @monamimio! How did he get from Tallberg to southern France?  http://www.levepr.com/10questions/mio-evanne-10-questions-005.html …    
    
    
    @matildasundaker Thats the question I'm trying to find an answer to! Whats cooking in NYC? Are you loving it?    
    
    
    @matildasundaker I thought so :)' It's one of the places, maybe THE place, we would move to if we moved away from Stockholm... You staying?    
    
    
    @matildasundaker I've got a feeling you'll work it out! It's a big apple, loads to do! :)    
    
    
    @matildasundaker Also in: Happy Birthday!    
    
    
    Art Talk: Yoko Furusho Live Painting -Barcelona http://www.levepr.com/welcome/art-talk-yoko-furusho-live-painting-barcelona.html … via @leve_leve    
    
    
    @funkdvoid Cheers for the tip! Looks brilliant + I found it at everyones favorite online shop! TPB! :)    
    
    
    @WLDTKapten Jag tycker det är nice! Mycket mer Twitter-likt användande än Facebook-likt. väldigt bra att dela saker på också    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Vart är bilderna då? Öl-bilderna!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist NICE! Elefant bärtz! Så jävla gott när det smakar lite sprit om bärtzen!  !!|;)'   (Slash Smiley!)    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY @albinholmqvist Skittråkig bild, bara massa folk överallt! Jag vill se döda ting!    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY NICE! Trist att han inte va där dock! Antar att ni är på väg mot fissepilsen som ligger längre ner på gatan eller? haha!    
    
    
    A very Happy Birthday to Mr @tim_leake http://www.youtube.com/watch?v=QhKQKLiHxAw&feature=related …    
    
    
    Välkommnar @Its_TOAST och @MangeHellberg till hufvudstaden! Häng imorn, eller?    
    
    
    @tjohohansson Låter som en grymt bra idé!    
    
    
    @MangeHellberg Allt bra, allt bra! Hur är läget själv? Hur har Stockholm behandlat dig?    
    
    
    @EmmyRasper "This too, shall pass" (lite osäker på kommateringen men annars känns det rätt bra sammanfattat)    
    
    
    @tim_leake People "in the know" says it's about 1,5 hours too long. "it becomes a bit repetitive" :) Seen this one? http://longplayer.org/     
    
    
    Welcome to the Big League @_MarcusLundin!    
    
    
    @Its_TOAST @_vanessagil @_MarcusLundin Vad fina vi är!    
    
    
    @MikaelaWaxin Fast är det egentligen så märkligt då? 800M användare på Facebook som ser Spotify i deras feed varje dag...    
    
    
    NEW 10 Questions Interview. This week: @ImwithMolly gives us good advice about being creative, growing up + A lot more! http://www.levepr.com/10questions/molly-range-10-questions-006.html …    
    
    
    @MikaelaWaxin Håller ju Självklart med om att det är Negativt, men kan bara inte tycka att det är särskilt förvånande... trist nog    
    
    
    @LasseIsaksson @IAMTHEREASONWHY Jag bor längst ut på Röda, fast det är inte så jävla Hip Hop här, tyvärr!    
    
    
    @LasseIsaksson Det är ju iof jävligt mycket tyngre än city-folket i sina små bubblor som inte vet hur världen ser ut, liksom! :)    
    
    
    Lite @albinholmqvist över det här projektet, stilistiskt iaf... inte tålamodsmässigt kanske, vem vet? http://www.branding10000lakes.com/     
    
    
    @parisaamiri Ouuf, tur att det är college-kväll, istället för Thai-tema!    
    
    
    Video: Lunch Beat I Burning Leaves Live Session http://www.levepr.com/welcome/video-lunch-beat-i-burning-leaves-live-session.html … via @leve_leve    
    
    
    @albinholmqvist Jag ska på en "grej" nära ditt jobb imorn vid 6, skulle kanske mötas runt 7 eller nåt?    
    
    
    @albinholmqvist Hehe, nähä!? Vi hörs av imorn eftermiddag så tar vi en dryck eller mat!    
    
    
    @emanuelkarlsten Petter? Med Dvs Vitamin vatten Ramlösa låt-släpp... Räknas han?    
    
    
    @_vanessagil Uuuh, I wish! Lets get all the makings!    
    
    
    This way if you want to read the brand new 10 Questions interview with @emanuelkarlsten http://www.levepr.com/10questions/emanuel-karlsten-10-questions-007.html …    
    
    
    @ErikWaara från Yrtivaara? (och Porsön)    
    
    
    @ErikWaara Ja! Vad nice! Allt är bara bra! Vad gör du då?    
    
    
    @ErikWaara Låter bra man! Yeah, rätt hemmastadd nu faktiskt, har även blivit arbetarklass nyligen, känns bra! Borde ta en öl nån dag ju!    
    
    
    @ErikWaara ha! Nu är du tredje som snackar om hockeyn, så kanske man måste gå, finns det ståplats på H-läktarn då? :)    
    
    
    @SimonNordmark Vart söker du dig?    
    
    
    @pikkumedkniven Is all gooot, ja, nog fan är det dags att styra upp ett häng snart! Storklubbhänga tom tror jag!    
    
    
    @MangeHellberg Oh. Yeah! Det är, på!    
    
    
    @SimonNordmark Ok ok, är det det som är framtiden då? Eller vad händer i Simonland?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Bokad och klar, pick-up time runt 12... Så vi drar väl runt den tiden, just före 13 eller så. Hakar du på och hämtar?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Jag ringde numret du gav mig, har dock inte koll på vart det låg haha! Universitetet sa du?    
    
    
    @IAMTHEREASONWHY Tänkte nåt sånt, Tomme skulle snacka med dom andra ikväll och att dom hör av sig till mig... vi kan bestämma imorn eller så    
    
    
    @MangeHellberg @iamthereasonwhy @albinholmqvist @its_toast Oh! It is ON!    
    
    
    How serious is the threat of the 1-bug? Should I go to work, should I pack warm clothes, if i go? Anyone with experience, advice appreciated    
    
    
    @joerogan Coming to Stockholm with UFC this spring? And, more importantly, are you doin a show here then?    
    
    
    @axelanden typ bastuklubb för Silvio, Bush, Bildt, Sarkozy mfl där dom mäter snopp och är allmänt korrupta bara    
    
    
    @petterkarlsson Tusen tack för det! Vi tar en kaffe/lunch/öl nästa vecka!    
    
    
    