Mola mucho, mucho, el logo del Forest Pedagogics Congress http://campl.us/qtls     
    
    
    Health and Forest pic.twitter.com/9DCigLMZgy    
    
    
    Qué gran regalo! Gracias forestales http://campl.us/qtoE     
    
    
    Doble hélice http://campl.us/qtph     
    
    
    La mejor forma de combatir el espionaje es no esconder nada #NSA #LeslieNielsen #transparencia    
    
    
    ¿Y si los ciudadanos contratamos a la #NSA para saber qué hacen nuestros políticos?  #LeslieNielsen #transparencia    
    
    
    Me gusta que empiece a hablarse de "Lean Government". Muy ligado al "Agile Management" #oGov http://fb.me/6oQcooXLW     
    
    
    @Topocorleone Es mutuo, compay    
    
    
    Slow is beautiful http://fb.me/IMXToQpJ     
    
    
    Euskadi Egun zoriontsua! http://fb.me/N7bhGUs1     
    
    
    @HelenaMatute pero más parecidos entre sí que a sus padres adoptivos #JudithHarris    
    
    
    "La administración electrónica ha muerto. Descanse en paz | Blog esPublico.es" good read http://administracionpublica.com/dep/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+admonpublica+%28El+blog+de+esPublico%29 …    
    
    
    @Ferhg75 sí, la Agencia Tributaria lo ha hecho bien    
    
    
    La Fiscalía Anticorrupción gana el Premio Nacional de Guiñol http://rokambol.com/la-fiscalia-anticorrupcion-gana-el-premio-nacional-de-guinol/ … via @rokambolnews    
    
    
    La avalancha de dinero sobre España obliga a cerrar siete puertos de montaña http://rokambol.com/la-avalancha-de-dinero-sobre-espana-obliga-cerrar-siete-puertos-de-montana/ … via @rokambolnews    
    
    
    Ray LaMontagne es el mejor cantante actual. Disfrutadlo. http://fb.me/2r3lHFaXX     
    
    
    @aabella qué es AMB?    
    
    
    @aabella huy, es cierto! Con lo fácil que es poner una licencia abierta    
    
    
    Hoy he madrugado para cocinar unas slow-alubias y para conseguir el Álbum Blanco de los Beatles    
    
    
    @bolie Escuchar esta canción convalida la asistencia a la misa de las 12 :)    
    
    
    @bolie Yo tenía el Blanco en vinilo, pero no en CD, qué cosas.    
    
    
    Cómo ser sueco, joven y Bob Dylan. Cómo ser el hombre más alto del mundo. http://fb.me/3ohM66QsU     
    
    
    @dcabo tiene mala rima esa corbata de frutas...    
    
    
    Muchos amigos en el Vueling a Barna    
    
    
    @bolie justo he aterrizado en Barna    
    
    
    Rambleando http://campl.us/quAd     
    
    
    Comienza #transparenciaGC    
    
    
    Avaluant el portal de la transparència de la Generalitat #transparenciaGC #oGov pic.twitter.com/bee86w23mE    
    
    
    El portal #transparenciaGC pretende reducir la fractura de confianza entre ciudadanía y política pública    
    
    
    @Maitexu_texu slow Ramblas! Muchas gracias    
    
    
    Renuncia a un enfoque populista y frívolo de la transparencia, más próximo a la RSC, dice @JosepMartBlanch #transparenciaGC    
    
    
    "Nos situamos en el terreno de la convicción, las actitudes y los comportamientos de quienes somos responsables públicos" #transparenciaGC    
    
    
    @joan_olivares @JosepMartBlanch Depende: ¿quién define cuáles son esos espacios reservados? #TransparènciaGC    
    
    
    .@JosepMartBlanch abunda en la idea de considerar a los ciudadanos como adultos #confianza #TransparènciaGC    
    
    
    Un apunte para @JosepMartBlanch Transparencia interna: considerar a los trabajadores públicos también como adultos  #TransparènciaGC    
    
    
    Grande Daniel Innerarity bajando los conceptos a lo cercano #TransparènciaGC    
    
    
    Daniel Innerarity hablando en #transparenciaGC http://campl.us/quAD     
    
    
    Bilbao desde Berriz http://campl.us/quAE     
    
    
    3 crisis / 3 efectos / 3 soluciones por Innerarity #transparenciaGC http://campl.us/quAH     
    
    
    .@dcabo Entiendo que contestar las preguntas ciudadanas debería ser el 1er objetivo #TransparènciaGC    
    
    
    Puedes seguir #TransparènciaGC por streaming http://premsa.gencat.cat/pres_fsvp/AppJava/emissiodirecteidioma/detall.do?idioma=0&canal=1&opc=6 …    
    
    
    La conciencia privada no basta: hace falta justificación pública #TransparènciaGC    
    
    
    @gibajaalberto @dcabo desde luego!    
    
    
    Importante diferenciar el papel de los tribunales de la evaluación de políticas #TransparènciaGC    
    
    
    .@dcabo Sigue así de monotemático, por favor :) /cc @gibajaalberto    
    
    
    .@gibajaalberto Tengo un lema "No hay buen Gobierno sin buenos ciudadan=s" y viceversa /cc @dcabo #TransparènciaGC    
    
    
    Lo importante ya no es si el gato caza ratones, sino cómo los caza #transparenciaGC    
    
    
    Hay que vaciar el micrófono, se llena a partir de las 50.000 palabras ;P #transparenciaGC    
    
    
    ¿Cómo hacer inteligible que necesitamos un aeropuerto en cada provincia? Ah, que no lo es> beneficios de la #transparenciaGC    
    
    
    Importante conocer los puntos importantes en el proceso político sobre los que garantizar la transparencia #TransparènciaGC    
    
    
    Discrepo en esto con Innerarity: la abundancia de datos no sobra; es materia prima para la investigación #TransparènciaGC    
    
    
    Me gusta "publicidad", como "transparencia activa", sin olvidar la pasiva (preguntas) y la colaborativa (open data) #TransparènciaGC    
    
    
    Para aclara esto, existen 3 tipos de #transparencia http://eadminblog.net/2012/03/28/tres-tipos-de-transparencia/ … #TransparènciaGC    
    
    
    El diagnóstico es claro, la solución también: ¡vamos de cabeza a por #transparencia! #transparenciaGC    
    
    
    El portal #TransparènciaGC pretende ir más allá de los portales reactivos a los indicadores de Transparencia Internacional    
    
    
    El portal #TransparènciaGC pretende explicar bien la información, no sólo liberarla (Bravo!)    
    
    
    @iGenoves cuenta los apartados del portal de #transparenciaGC http://campl.us/quAW     
    
    
    @mireiaplana exacto!    
    
    
    #TransparènciaGC tiene como base #opendata ¡Importante!    
    
    
    @oscarcortes @vali_vali_ De acuerdo. Hay que redefinir la participación como deliberación, cocreación, colaboración, auditoría social...    
    
    
    e-Uropía: ciudadanía digital europea y #Parlamentar2013 #TcBlog http://www.territoriocreativo.es/etc/2013/10/e-uropia-ciudadania-digital-europea-y-parlamentar2013.html … via @iusufr    
    
    
    La calidad de las instituciones es factor clave para el bienestar social #TransparènciaGC    
    
    
    Un buen gobierno genera un conjunto de reglas que favorezcan eficiencia, imparcialidad, transparencia, coherencia... #TransparènciaGC    
    
    
    Contribución relevante de @oscarcortes http://oscarcortes.blogcanalprofesional.es/transparencia-del-discurso-a-la-realidad/ … #TransparènciaGC    
    
    
    Me gusta el concepto monitorial citizen, de Manuel Villoria #TransparènciaGC    
    
    
    Villoria diferencia entre transparencia opaca/clara, activa/pasiva #TransparènciaGC    
    
    
    Me apunto la definición de #transparencia del @WorldBank #TransparènciaGC    
    
    
    "La buena gestión de la información es clave para cumplir las leyes de transparencia" #transparènciaGC    
    
    
    La transparencia ayuda mucho a la coordinación #transparènciaGC    
    
    
    Retos para hacer efectiva una estrategia de transparencia  #TransparenciaGC http://campl.us/quBt     
    
    
    Villoria se sabe la teoría de #opendata pero no la práctica :) Meritorio, en todo caso #TransparènciaGC    
    
    
    Más retos para hacer la transparencia #transparenciaGC http://campl.us/quBw     
    
    
    Villoria hace una exposición muy completa de lo que supone #oGov -también valdría para #iGov #TransparènciaGC    
    
    
    Todo un lujo escuchar de cerca a Innerarity y Villoria, y conocer de primera mano el portal #TransparènciaGC    
    
    
    ¡Muy bien! Villoria lleva el asunto hacia el conocimiento abierto #TransparènciaGC    
    
    
    Tweets about #transparenciaGC have reached 26,897 accounts http://tweetreach.com/reports/8834193?s=twitter … via @tweetreachapp    
    
    
    A todo esto, el portal #TransparènciaGC está aquí http://transparencia.gencat.cat/     
    
    
    Importante: Marcando liderazgo,  en #TransparenciaGC http://campl.us/quBJ     
    
    
    Los que hemos tenido que poner en marcha sistemas de transparencia sabemos el esfuerzo que supone, Felicitats, @gencat #transparénciaGC    
    
    
    sin olvidar esto: "@dcabo: una pena que no contesten a las preguntas de los ciudadanos http://tuderechoasaber.es/es/body/generalitat_de_catalua … " #transparenciaGC    
    
    
    Me agrada que cale el mensaje de que "hay demasiada normativa". Lo que falta en HACER #TransparenciaGC    
    
    
    Siete claves sobre la prisión en España http://www.eldiario.es/_b5f3d09  via @eldiarioes    
    
    
    Cual perlas ante una piara http://www.eldiario.es/_b5f3d1a  via @eldiarioes    
    
    
    @juleniturbe Gracias! Me lo leo    
    
    
    McKinsey prevé grandes beneficios de #opendata | Open data: Unlocking innovation and performance with liquid... http://fb.me/6xQtFQun5     
    
    
    Me quedó resultona esta afoto: Bilbao desde Berriz http://campl.us/quAE     
    
    
    Recordando lo útil que es el portal del Servicio Web de Gobierno Vasco http://www.jusap.ejgv.euskadi.net/r47-wzhome/es     
    
    
    Recién desembalado y deseando leer el libro de @oscarcortes http://campl.us/quQS     
    
    
    Me comunica la DFB que mi empresa no es de consultoría, sino de marketing y estudios de mercado. Ellos qué sabrán.    
    
    
    Es posible comprar @MoritzBarcelona en Bilbao?    
    
    
    Lo intentaré. Gracias!! @jmbarandiaran @MoritzBarcelona    
    
    
    Exquisita cabeza de Marijose Rekalde con virutas de lápiz (en MATIKO, Av. Universidades, Bilbao) http://campl.us/qu3E     
    
    
    @japealonso Desde luego que sí. ¡Esto es transparencia! :-)    
    
    
    El cadáver estaba muerto http://elpais.com/elpais/2013/10/25/opinion/1382729810_875876.html …    
    
    
    @jaimebuelta @anaRB Chibiri-cuchibiri    
    
    
    @GuzmanGarmendia @japealonso Eso parece!    
    
    
    Viva el amarillo. Cuadro de Juan Sukilbide en MATIKO (Av. Universidades, Bilbao) http://campl.us/qvj3     
    
    
    Viñeta: Forges - 1 NOV 2013  http://elpais.com/elpais/2013/10/31/vinetas/1383234634_493325.html … via @el_pais    
    
    
    Un hombre, confundido por sentirse “Flex” tras dormir en un colchón Pikolín http://www.elmundotoday.com/2013/10/asegura-estar-confundido-por-sentirse-flex-tras-dormir-en-un-colchon-pikolin/ … via @elmundotoday    
    
    
    Los banqueros, asustados por la longitud de sus nuevas embarcaciones http://rokambol.com/los-banqueros-asustados-por-la-longitud-de-sus-nuevas-embarcaciones/ … via @rokambolnews    
    
    
    Innerarity: crisis, efectos y soluciones - http://s.shr.lc/16IhT7N  (via @xpeytibi)    
    
    
    Centros docentes, especialidades impartidas y modelos lingüísticos, nuevos datasets en @opendataeuskadi http://opendata.blog.euskadi.net/blog-es/noticias/centros-docentes-especialidades-impartidas-y-modelos-linguisticos-de-la-ensenanza-publica-en-euskadi/ … #opendata    
    
    
    Para la estadística: llevo 40 días de papeleo para montar empresa, y aún no he acabado. El mayor tapón, en DFB.    
    
    
    Mañana nos vemos en #lohacemos2013: Educación abierta para una sociedad abierta.
Comparto mesa con  Antonio... http://fb.me/NOVbSMLu     
    
    
    Somos digitales: Gobierno Abierto y el marketing de lo público http://somos-digitales.blogspot.com/2013/11/gobierno-abierto-y-el-marketing-de-lo.html …    
    
    
    Se vuelve a hablar de marketing de servicios. Una vuelta necesaria para diseñar interacciones con sentido. http://fb.me/6m170syzf     
    
    
    Enorme iniciativa la de Portugalete con #lohacemos13 Gracias a @jcmelero    
    
    
    Aquí está mi presentación para #lohacemos13 Abrir la Administración desde dentro #ogov http://es.slideshare.net/alorza/abrir-la-administracin-desde-dentro …    
    
    
    Respondiendo a @jcmelero Pistas sobre educación abierta, en el post http://eadminblog.net/2013/11/05/abrir-la-administracion-desde-dentro-lohacemos13/ … #LoHacemos13 #oGov #educacion    
    
    
    @arantxasdm por cierto, qué bueno fue #LanIrekia Hay que hacer más.    
    
    
    Me gusta que @macpetri venga con más dudas que certezas a #lohacemos13    
    
    
    @macpetri en #lohacemos13 http://campl.us/qwSS     
    
    
    Abrir la Administración desde dentro #lohacemos13: http://wp.me/p1N03v-Zd  via @wordpressdotcom    
    
    
    @arantxasdm @jcmelero La transparencia siempre conlleva cierto exhibicionismo. Obscenidad, es el término que yo empleo. #LoHacemos13    
    
    
    Ideas para una educación abierta en una sociedad abierta, a petición de Juan Carlos Melero, en #lohacemos13... http://fb.me/3u14LSVl9     
    
    
    Vaya, @macpetri me ha citado 3 veces. No me podré escaquear en el turno de preguntas ;) #LoHacemos13    
    
    
    @jcmelero @arantxasdm Bueno, si la ropa es pública se podrá enseñar. Otra cosa es la información privada que custodiamos. #LoHacemos13    
    
    
    @ainhoaeus "La participación, si no es vinculante es postureo" Es la mejor glosa que he leído sobre la escala de Arnstein #lohacemos13    
    
    
    @adiazmendez @wordpressdotcom Gracias, amigo!    
    
    
    @ainhoaeus @jgdelsol Los laborales sois unos parias: os imputan los defectos del funcionariado sin sus derechos  ;) #LoHacemos13    
    
    
    .@jgdelsol @ainhoaeus Los laborales sois una especie en peligro de extinción. Hay que cuidaros. #LoHacemos13    
    
    
    @arantxasdm Te lo cambio por una comida #lohacemos13    
    
    
    .@jgdelsol @ainhoaeus Para no extinguiros, os propongo más apareamiento ;P    
    
    
    @maria_zaramari en #lohacemos13 nos muestra varios proyectos a caballo entre la arquitectura y la colaboración #LoHacemos13    
    
    
    Tweets about #lohacemos13 have reached 25,094 accounts http://tweetreach.com/reports/8902501?s=twitter … via @tweetreachapp    
    
    
    @arantxasdm nos habla de #LanIrekia esa estupenda iniciativa de agitación de la innovación social #LoHacemos13    
    
    
    No estaría mal hablar un poco de @DoceMiradas /cc @noemipastor @arantxasdm    
    
    
    new post: Abrir la Administración desde dentro #lohacemos13 - El Ayuntamiento de Portugalete está lleno d... http://ht.ly/2Bj5YF     
    
    
    .@ColaBoraBora Fallan antes los electrones que los bits ;) #LoHacemos13    
    
    
    .@DoceMiradas ¿Sois once o doce? Me falta una aquí http://docemiradas.net/quienes-somos/  /cc @arantxasdm @noemipastor    
    
    
    Lo que cuenta Ray Parreño valdría como caso práctico de mi ponencia sobre "abrir desde dentro". #LoHacemos13    
    
    
    .@ainhoaeus Es la misma idea de los paneles de usuarios. Puede ser buena idea en ciertos casos, si se diseña bien #LoHacemos13    
    
    
    .@noemipastor @DoceMiradas @arantxasdm ¿una vacante y cuántas bacantes? ;)    
    
    
    .@ainhoaeus Sí, por eso hay que diseñarlo bien. No es más que un caso de metodología cualitativa de estudio de mercado. Útil #LoHacemos13    
    
    
    Requisitos: Micro$oft XP o superior, etc... Pero funciona con Mac ¿Un caso de copy+paste de requisitos? :-)    
    
    
    @CesarCalderon ¡No duerman!    
    
    
    Gracias a ti @jcmeleron Espero q hayamos cumplido /cc @jesusferiba @antonigr @maria_zaramari @arantxasdm @ritmundito #LoHacemos13    
    
    
    Analizando mi vida laboral: 
| 39% Sanidad | 33% Gobierno | 28% consultoría |
| 71% sector público | 27% sector privado | 1% autónomo |    
    
    
    Inaugurando la exposición sobre el bacalao. Zorionak @jaio_espia http://campl.us/qw7q     
    
    
    Noruegos en Noruega (Bilbao)  http://campl.us/qw7v     
    
    
    Jaio_espia habla de conocimiento, emociones, curiosidad y bacalao.  http://campl.us/qw7F     
    
    
    @ruthdelcampo iba a estar, pero al final no he podido :(    
    
    
    Veranillo  http://campl.us/qw8V     
    
    
    I posted a new photo to Facebook http://fb.me/2sThWNM3C     
    
    
    I posted a new photo to Facebook http://fb.me/2AnBb7fey     
    
    
    Forest Pedagogics    
    
    
    La medicina sensata: "No se mida el colesterol, ¡sea feliz!" http://fb.me/10MaQy718     
    
    
    Wow! Esta presentación que hice para @suenosdelarazon supera las 10.000 reproducciones y las 500 descargas http://es.slideshare.net/alorza/gestin-de-proyectos-con-humor …    
    
    
    @jcmelero Almas gemelas...    
    
    
    @ncuentra es una "lletraferida" :-)  /cc @eraser @agirregabiria @jcmelero    
    
    
    @ncuentra @eraser @agirregabiria @jcmelero Exacto! Me pareció elegante, leer Crimen y Castigo antes de entrar a un examen de oposiciones    
    
    
    @gallegodieguez @jcmelero ... Y una pizca de suerte :)    
    
    
    @eraser @agirregabiria @ncuentra @jcmelero Los míos: Rayuela, El Guardián entre el Centeno, Las Palmeras Salvajes, La espuma de los días...    
    
    
    A quién torean en este ruedo? http://campl.us/qxkd     
    
    
    Quién fuera el Sr. Administrador. De rentas públicas  http://campl.us/qxke     
    
    
    Confieso que he pecado con la Constitución http://www.eldiario.es/_b849e73  via @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    No me canso de hacer fotos del Mugarra desde aquí http://campl.us/qxm7     
    
    
    @lazkoiti Tú estás más cerquita, ¿no?    
    
    
    .@arantxasdm El concepto es UTP y su inventor fue @Mrlugosi /cc @asieramezaga    
    
    
    La conclusión postdistópica y las tropas del Káiser Guillermo (una conspiración postmasoquista) http://www.yeray.com/generador/  :-)    
    
    
    @novagob @ffranrojas enlace!    
    
    
    Francisco Rojas resume las 10 amenazas de las RR.SS. en la Administración http://fb.me/TWc5pcj7     
    
    
    Como cada mañana, tramitando para tener mi empresa en orden. Infinito. Kafkiano.    
    
    
    Quién fuera europeo, para poder crear empresa sin que te mareen 2 meses. O africano.    
    
    
    Irónico: conseguir una firma electrónica me hace desplazarme continuamente    
    
    
    @chemapardo @jluismarin @expansioncom Jopé, ya me puedo ir preparando...    
    
    
    Chupando frío con el deporte escolar http://campl.us/qxQ0     
    
    
    @goroji @inakietxe somos héroes...    
    
    
    @goroji @inakietxe como diría Lennon "I'm a loser"    
    
    
    ¡Qué bueno!> Las vocales repetidas insultan menos  http://elpais.com/elpais/2013/11/08/opinion/1383936993_730310.html … via @el_pais    
    
    
    Identificando datasets -un trabajo minucioso y tedioso. Gracias, Spotify!    
    
    
    La Seguridad Social atenderá primero a los que griten más fuerte http://www.elmundotoday.com/2013/11/la-seguridad-social-atendera-primero-a-los-que-griten-mas-fuerte/ …    
    
    
    Transparencia: un arma poderosa http://elpais.com/elpais/2013/11/10/opinion/1384111858_648706.html …    
    
    
    Hoy es el día: "Going Local" en Bilbao. Contribuye con la Comisión Europea a sentar las bases de la recuperación... http://fb.me/1DggrNeXK     
    
    
    @jgdelsol Goyo, el tweet no es de la Comisión, sino del Parlamento, el cual sí que elegimos    
    
    
    @jgdelsol Ja, ja, he sido yo el que que se ha liado    
    
    
    @jgdelsol Ups, se han mezclado 2 conversaciones, una con el Parlamento y la otra con la Comisión -sólo falta una con el Consejo :-)    
    
    
    Pro Política http://www.eldiario.es/_b9f51a7  por @perroantuan    
    
    
    La subvención para crear empresas sólo llega a quienes consiguen tramitarla antes de que se acabe la pasta, en muy poco tiempo.    
    
    
    ¿Dónde está la rotativa que el magnate Hearst regaló al PNV? http://www.eldiario.es/_b690264  via @eldiarionorte    
    
    
    Entrevista sobre #opendata para la @EPSIplatform    
    
    
    @lpujol80 @RedGuadalinfo @Juanfradelgado @tc_europe Gracias a ti. Yo he hecho tan poquito... #da13es    
    
    
    Presentación para mi clase en el Máster en Innovación Social e Industrias Culturales y Creativas, de la UPV http://es.slideshare.net/alorza/innovacin-pblica-y-gobierno-abierto …    
    
    
    @jgdelsol exacto!    
    
    
    @jgdelsol En el mismo Bilbao!    
    
    
    http://fb.me/31oiUooA8     
    
    
    Vídeo resumen de la Jornada #lohacemos13 (primera parte) http://fb.me/19vB8B52W     
    
    
    Críticos en estado crítico, el decálogo de nuestra opinión http://loquecomadonmanuel.com/2013/11/13/criticos-en-estado-critico-el-decalogo-de-nuestra-opinion/ … por @zuloko    
    
    
    Giro radical a la izquierda de la selección de fútbol http://deportes.elpais.com/deportes/2013/11/13/actualidad/1384342736_616895.html …    
    
    
    La OKFN está creando una base de datos con todos los productos del mundo y usando los códigos de barras para... http://fb.me/2Q9Ze3HYp     
    
    
    Farmacopea clásica http://campl.us/qy2G     
    
    
    Nota mental: no volver JAMÁS al Corte Inglés    
    
    
    @fjaralo nada, que pasan del cliente como de la mierda    
    
    
    @fjaralo ni por esas...    
    
    
    @bolie el Corte Inglés Style: desinterés por tu problema, prepotencia, alfiler de corbata    
    
    
    @fjaralo @SocialyTech_us tenéis web?    
    
    
    @fjaralo @SocialyTech_us Jopé, ¿esa es vuestra sede? Qué envidia    
    
    
    Merece la pena eshar un vistazo a estas propuestas. http://fb.me/6ny7oaQOr     
    
    
    @bolie Menos mal que no fuiste tú a comprar una guitarra ;-)    
    
    
    @fjaralo @SocialyTech_us ¿Puedo ir en metro? :-)    
    
    
    Un gran servicio y muy coste-efectivo: El servicio BetiON recibe una media de 6.500 alarmas diarias http://elpais.com/ccaa/2013/11/13/paisvasco/1384362542_037024.html …    
    
    
    Los médicos de familia se "independizan" de la industria farmacéutica http://www.eldiario.es/_bb3c4e6  via @eldiarionorte    
    
    
    Aitor Moreno, investigador de Vicomtech-IK4, ha diseñado un simulador de incendios a partir de datos de... http://fb.me/6rqL4Mu3o     
    
    
    Un entorno virtual para la simulación del entrenamiento de los bomberos - http://opendata.blog.euskadi.net/blog-es/tecnico/un-entorno-virtual-para-la-simulacion-del-entrenamiento-de-los-bomberos/ …    
    
    
    No me canso de repetirlo: betiON es un ejemplo a seguir en la integración socio-sanitaria, sostenible y benéfico. http://fb.me/2SF08peZi     
    
    
    Madrileñ=s, ¿os parece que fue buena idea externalizar la limpieza? 
Polític=s, recordad que no podéis externalizar la responsabilidad.    
    
    
    Lo que no quiere decir que sea la única opción @manyez creo que la limpieza viaria esta externalizada en el 95% de los municipios    
    
    
    @manyez ¿Como enfermo o como profesional?    
    
    
    @oscarcortes @manyez Desde luego, la limpieza es uno de los servicios principales. No es lo mismo un PPP que "externalizo y me olvido"    
    
    
    @manyez @oscarcortes Las huelgas no son el único problema. Cuidado con el marco de incentivos y los objetivos deseables!    
    
    
    @manyez @oscarcortes La estrategia de limpieza, reciclaje, inversiones... ha de ser municipal, aunque una empresa externa haga la recogida    
    
    
    @igorcubillo @jgdelsol Hay toda una rama de la psiquiatría dedicada a atender patologías derivadas de desear y no tener el último iPhone ;)    
    
    
    @manyez @oscarcortes Veo que vamos llegando a un acuerdo :)    
    
    
    @igorcubillo Déjate de grandezas y vete pensando un día para ir a comer, ¿no? :-)    
    
    
    @igorcubillo ¿Se apuntará @zuloko?    
    
    
    Dice Perroantonio:
"Lo de los puentes resbaladizos es una gran contribución de Calatrava a la diversión de las... http://fb.me/1GqSp3Wyv     
    
    
    Ana Botella encarga a su asistenta la limpieza de Madrid http://www.elmundotoday.com/2013/11/ana-botella-encarga-a-su-asistenta-la-limpieza-de-madrid/ …    
    
    
    El Club de Petroleros de Kuwait elige al juez del caso Prestige como sex symbol 2013 http://rokambol.com/el-club-de-petroleros-de-kuwait-elige-al-juez-del-caso-prestige-como-sex-symbol-2013/ …    
    
    
    Banda sonora para currar: la caja de 4 CD de Willie Nelson (me saltaré su dueto con Julio Churchs)    
    
    
    Hoy he recibido el primer ingreso en la cuenta de mi empresa. De momento, son más los gastos, pero por algo se empieza.    
    
    
    @davidpardo Te voy a bannear!!! ;)    
    
    
    @bolie mañana, si no te rajas :)    
    
    
    @servilleta :-)    
    
    
    Muduro ficha por Media Markt: “Vamos a garantizar que el pueblo tenga televisores de plasma” http://elpais.com/internacional/2013/11/14/actualidad/1384461060_789102.html …    
    
    
    me gusta> La generación da un paso atrás http://elpais.com/cultura/2013/11/14/actualidad/1384465650_125411.html …    
    
    
    Esta mañana, he cambiado el deporte infantil outdoor por la impartición de formación indoor #escaqueo    
    
    
    @agusgetxo Muchas gracias!    
    
    
    Jumping and jive! ♫ Louis Jordan's friends de Alberto Ortiz De Zarate http://spoti.fi/HS0YJK  #NowPlaying    
    
    
    Anticorrupción vuelve a recordar al juez Castro que la Infanta Cristina es “supersimpática” http://rokambol.com/anticorrupcion-vuelve-recordar-al-juez-castro-la-infanta-cristina-es-supersimpatica/ …    
    
    
    No soy de indignación fácil, pero estoy indignado con el papelón de La Roja en Guinea #panycirco    
    
    
    @AmaliaBlanco2 @mtascon Es un portal crudivegano...    
    
    
    Obiang ganó por goleada http://elpais.com/deportes/2013/11/16/actualidad/1384607011_732735.html …    
    
    
    "Empresas ricas y sociedades pobres no pueden ir de la mano" http://www.eldiario.es/_bbe7271  via @eldiarionorte    
    
    
    @Yoriento Blood money    
    
    
    @egarciagarcia El paraíso socialista está en Media Markt!    
    
    
    @erchache2000 ¿Madrugar?    
    
    
    Realmente necesitaba un empujoncito. Trabajando con The Pretenders como banda sonora.    
    
    
    Pase de pasiva http://www.chopsuey.es/archivos/538     
    
    
    Participo en 1ª jornada del ciclo de @fundacionTef sobre #oGov, con @jordigraells @antonigr @subirats9 @prensa14 http://www.fundacion.telefonica.com/es/arte_cultura/conferencias/open_government/jornadas.htm …    
    
    
    .@vali_vali_ Supongo que sí @RocaSalvatella @alorza @jordigraells @subirats9 posibilidad de streaming o video? http://www.fundacion.telefonica.com/es/arte_cultura/conferencias/open_government/jornadas.htm …    
    
    
    Destrozando el idioma: he pasado del "estoy reunido" al "estoy en un hangout" 
Condena infinita    
    
    
    Estupendo: 2 horas perdidas intentando grabar el certificado de la FNMT en la tarjeta criptográfica. El CAU siempre está ocupau #eGovIsDead    
    
    
    Señoras, viva Google Hangout!    
    
    
    Maduro, nuevo héroe de la Marvel: “Lo que han visto es poco para lo que voy a hacer” http://cort.as/6nku     
    
    
    Ricardo Anton: Partaidetza Zuzena / Participación Directa: http://youtu.be/TiA5oKHds-4  via @youtube    
    
    
    Enterrados en nuestra propia basura http://www.eldiario.es/_bda0f43  via @eldiarioes    
    
    
    Enterrados en nuestra propia basura http://www.eldiario.es/_bda0f43  via @eldiarioes por @faidit    
    
    
    @faidit @eldiarionorte Zorionak! Me ha gustado mucho http://kcy.me/vh0u     
    
    
    Las calles son para pasear (y las tartas para los cumpleaños) http://www.eldiario.es/_bda0f33  via @eldiarioes    
    
    
    @alexetxeberria Zorionak! Te vas a divertir :-)    
    
    
    Dilema moral http://www.eldiario.es/_be0027c  via @eldiarioes    
    
    
    @diegoalsan @Nagodelos @GuzmanGarmendia Es de bien nacidos, ser agradecidos :-) Bravo por Alejandro @dircomjcyl    
    
    
    @dircomjcyl @GuzmanGarmendia @Nagodelos @diegoalsan Os echo de menos!    
    
    
    Buscando alguna noticia que no contenga el verbo "apostar". Se ve que la prensa nacional está patrocinada por EuroVegas #neoespañol    
    
    
    @RealIvanSanchez La frase exacta sería "Desde la prensa nacional se apuesta por Eurovegas" :-) #neoespañol    
    
    
    Gobierno Abierto. Jornada 1 http://shar.es/8Tmmr  via @sharethis    
    
    
    Amanezco en  la Gloria http://campl.us/qBr1     
    
    
    Desde Las Gloriès http://campl.us/qBsb     
    
    
    Barna http://campl.us/qBsg     
    
    
    @localret es un gran oportunidad para contar con una plataforma común para el Gobierno abierto #LR2013 #oGov    
    
    
    @mgarrigap abre la mesa inaugural de @localret con el vídeo de #oGov de Yes, Minister #LR2013    
    
    
    Atención! Comienza el maestro @osimod en #LR2013    
    
    
    @osimod cuenta la historia del #oGov desde @MySociety hasta ahora #LR2013 http://campl.us/qBtc     
    
    
    .@osimod "en #oGov, hay que pensar en Bart, no en Lisa" Brillante #LR2013 http://campl.us/qBtf     
    
    
    Con #oGov se precisa + Liderazgo con planificación MENOS rígida @osimod en #LR2013    
    
    
    .@davidrjordan en Barcelona @osimod    
    
    
    .@ascenmoro nos hemos desvirtualizado? @mgarrigap @osimod    
    
    
    .@ascenmoro me tengo que ir ya! :( @mgarrigap @osimod    
    
    
    .@abediaga comiendo slow-food en Casa Alfonso :)    
    
    
    Huerto urbano en El Born http://campl.us/qBNx     
    
    
    Huerto urbano en El Born http://campl.us/qBNy     
    
    
    Postal navideña http://campl.us/qBN6     
    
    
    ¿QUE ES PRIVATIZAR Y COMO AYUDAR A REPUBLIFICAR? http://leolo.blogspirit.com/archive/2013/11/23/privatizar-2985473.html …    
    
    
    Hoy a las 18:30 primera sesión sobre #oGov en el Mobile World Centre (Plaza de Catalunya), Barcelona,  con Jordi... http://fb.me/2cWhb6VP4     
    
    
    La educación financiera es cosa de niños http://cort.as/6uXE     
    
    
    Hashtag del día #gobabierto    
    
    
    @SilvanavF @mgarrigap exacto: no es cuestión de comparar decimales, sino de cambiar a lo grande    
    
    
    Volviendo a casa, tras casi 4 días en Barcelona, esa ciudad acogedora    
    
    
    @JordiJubany moltes gràcies! @antonigr @jordigraells @subirats9 @albertcuesta @francispisani    
    
    
    @redmatriz te echamos de menos, maestro Jedi @mgarrigap @jordigraells @antonigr    
    
    
    @prensa14 @andreu_c @antonigr @subirats9 @jordigraells gracias a todos    
    
    
    Cuando llegue mi hora, espero que me concedan unos minutos de prolongación por el tiempo perdido en el limbo de los aeropuertos    
    
    
    @jordigraells en sus 3' de entrevista, ayer en #gobabierto http://campl.us/qCfT     
    
    
    El Boletín de Gipuzkoa, reutilizable gracias al #OpenData Blog ES - http://opendata.blog.euskadi.net/blog-es/buenas-practicas/el-boletin-de-gipuzkoa-reutilizable-gracias-al-rss/ …    
    
    
    El vídeo de la jornada #gobabierto de ayer, con Joan Subirats, Antoni Gutiérrez-Rubí, Jordi Graells y yo mismo http://fb.me/3gck59IYb     
    
    
    @vectart :-)    
    
    
    Gran infografía acerca de cómo desplegar un proyecto de #oGov, por David Osimo -@osimod http://fb.me/14e1kZ1IM     
    
    
    El Gobierno del Perú hace suyo y difunde el estudio del Banco Mundial sobre preparación para #opendata, firmado... http://fb.me/31TTC3ajm     
    
    
    Muy emocionado; me llegan noticias de que en Ayuntamiento de Colima, México están haciendo uso del Modelo LUDO de #oGov :'-)    
    
    
    Muy emocionado: me llegan noticias de que en Ayuntamiento de Colima, México están haciendo uso del Modelo LUDO de #oGov 
:'-)    
    
    
    Industrias culturales y creativas: un sector que genera valor y empleo http://fb.me/PQTV7S1y     
    
    
    En la ducha con… Santiago Calatrava. “Que pague la posteridad” http://www.chopsuey.es/archivos/617  :-)    
    
    
    Cofinancio el proyecto Ética para jóvenes hackers Por: @catorce_cc #goteo #crowdfunding: http://goteo.org/project/etica-para-jovenes-hackers …    
    
    
    Proyecto crowdfunding que vale MUCHO la pena por:

- Lo que pretende: introducir aspectos de la ética hacker y de... http://fb.me/QDGTpadC     
    
    
    Cofinancio el proyecto Escaño 110  Por: @sentidocomunweb #goteo #crowdfunding: http://goteo.org/project/escano-110 …    
    
    
    ¿Alguien me dice dónde encuentro la última versión de la Ley de Transparencia? /cc @evabelmonte @vickyande    
    
    
    .@jicriado Muchas gracias! @evabelmonte @vickyande    
    
    
    .@oscarcortes @evabelmonte @vickyande eso me ahorra horas de investigación :-D    
    
    
    Después de lo de las "Sombras de Grey", supongo que "El manual de la esposa sumisa" será otro best-seller #INsumision    
    
    
    .@miguelgonzalo ¿un enlace, por favor? @evabelmonte @vickyande    
    
    
    .@vickyande @jicriado @evabelmonte Gracias! Me viene fenómeno    
    
    
    .@miguelgonzalo @evabelmonte @vickyande ¡Muchas gracias!    
    
    
    @ATUspain @carlesagusti 
deliberación sobre la agenda
cocreación de políticas/servicios
colaboración en la ejecución
auditoría social    
    
    
    @ATUspain @carlesagusti He publicado el "modelo LUDO" que trata de dar respuesta a esto http://www.gigapp.org/es/component/jresearch/?view=publication&task=show&id=400#.UpcapmSYDNV … #LUDO    
    
    
    @lotura Si tienes más de 17 años, ya no causa efecto...    
    
    
    @mploco @txipi ¿Por eso los salmones dan saltos? :-)    
    
    
    i-botika:  información "fiable, clara y objetiva" sobre medicamentos http://www.eldiario.es/_c03df34     
    
    
    Presentació sobre Govern Obert a l'Assemblea General de Localret (22/11/13) #catalonia #localret http://es.slideshare.net/mgarrigap/presentaci-sobre-govern-obert-a-lassamblea-general-de-localret-221113 … via @SlideShare    
    
    
    La Comisión Europea: “El ‘roaming’ es 'vintage', debe desaparecer” http://fb.me/1XoVejaAL     
    
    
    Sí, amigos, ya estamos gozando del fútbol escolar #infierno    
    
    
    @CesarCalderon @Nagodelos @pablodc @saleiva @virgula abrazo grande    
    
    
    Cuñadeando por la vida    
    
    
    Acabada la tarea nº 1 del día. No está mal.    
    
    
    Cataratas de datos que un día fueron flores en el jardín de un diminuto bolsillo :-) http://fb.me/RnMb6Go0     
    
    
    @muroekhum Hecho!    
    
    
    Sol de invierno en las escalinatas http://campl.us/qD8L     
    
    
    @oscarcortes Si te hace falta algún tipo de apoyo, dímelo /cc @balapiaka @Nagodelos @jbikandi @macpetri    
    
    
    Mañana modero una supermesa sobre intraemprendizaje público en el @INAP_ES con @madebas @G_Yanez @nuevadmon... http://fb.me/34MovwByr     
    
    
    I Foro #intraemprendizaje en @INAP_ES Entrada libre. Confirmar asistencia a direccion@inap.es info http://www.inap.es/ecosistema-social-y-de-conocimiento-del-inap … … No te lo pierdas    
    
    
    @adiazmendez se adelanta y formula su propia hoja de ruta para el cambio hacia el #oGov de la mano del... http://fb.me/6wkzMkS7y     
    
    
    @adiazmendez formula su propia hoja de ruta para el cambio hacia el #oGov de la mano del #intraemprendizaje http://www.administracioninteligente.org/?p=587     
    
    
    @adiazmendez: ruta para el cambio hacia el #oGov de la mano del #intraemprendizaje http://www.administracioninteligente.org/?p=587     
    
    
    Espero veros mañana en el evento de #intraemprendizaje del @INAP_ES    
    
    
    El cerebro de mujeres y hombres muestra distinta conectividad  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/12/03/actualidad/1386068482_598843.html … via @el_pais    
    
    
        
    
    
    @mgarrigap Gràcia reí de tots els barris, de la festa i del sabor :-)    
    
    
    Me gusta la ilusión con la que Ester Arizmendi habla del #eGov en #intraemprendizaje #ecosistemaINAP    
    
    
    Manuel Arenilla liga el #intraemprendizaje a la calidad democrática. Tiene razón. #ecosistemaINAP    
    
    
    @madebas y @davidrjordan han dejado el listón muy alto: no quisiera ser el siguiente ponente :-) #intraemprendizaje    
    
    
    De acuerdo con @pabmaci sobre la necesidad de recuperar el marketing de servicios públicos #intraemprendizaje    
    
    
    Claves de la innovación "reorganización, reinvención, re.." por @nuevadmon en #intraemprendizaje    
    
    
    El artículo de @adiazmendez "Impulsando Gobierno Abierto desde dentro. Siete pasos para el #Ogov" http://www.administracioninteligente.org/?p=587  #intraemprendizaje    
    
    
    Para innovar, no puedes ser una empresa S.A. (Sin Alma) por @virginiog #intraemprendizaje    
    
    
    El principal reto es conectar personas #intraemprendizaje    
    
    
    @jesusmartinez en plena intervención #intraemprendizaje http://campl.us/qElZ     
    
    
    Grande @jesusmartinez adaptando la Carta al Mundo de Emily Dickinson a la historia de las TIC #intraemprendizaje    
    
    
    3 conceptos remix/mashup DIY/Proam Red/Viral por @tiscar #intraemprendizaje http://campl.us/qEl3     
    
    
    @FiniTorralba exacto!    
    
    
    en las organizaciones, hacen falta exploradores y consolidadores, por @jesusmartinez #intraemprendizaje    
    
    
    "Algunos jefes tienen a sus empleados inquietos al borde del frikismo" por @jesusmartinez en #intraemprendizaje    
    
    
    @mentorero @Estrella_Rafa ¿dónde se pueden ver los datos?    
    
    
    @Joanfrigols @jesusmartinez el autor original es @genisroca    
    
    
    .@josanlatorre ha sido demasiado corto! /cc @G_Yanez @davidrjordan @jicriado    
    
    
    Sostiene Andrés Rabadán Asensio:
"OPENDATA al alcance de la mano.es una corriente que nos va a arrastrar ,si o sí." http://fb.me/2BgchT94v     
    
    
    "el propósito del intraemprendizaje es nombrar caballeros y caballeras a todas las personas que trabajan en el... http://fb.me/15JL1v5pO     
    
    
    @mamiesp @jesusmartinez y taberneras del puerto... #intraemprendizaje    
    
    
    I Foro de Intraemprendizaje Público en el INAP: http://wp.me/p1N03v-Zp  via @wordpressdotcom    
    
    
    NovaGob: Mujeres intraemprendedoras en la administración: http://www.novagob.org/discussion/view/32822/mujeres-intraemprendedoras-en-la-administracion#.UqAsjVw0AKw.twitter … #intraemprendizaje    
    
    
    Algunas personas nos sentimos ofendidas por la baja participación de las mujeres como ponentes en muchos eventos.... http://fb.me/15jhcluzn     
    
    
    Dice Andrés Rabadán que me tiene que gustar este sitio. Desde luego. Información sanitaria abierta y bien... http://fb.me/3dShXhFhW     
    
    
    Curioso> Igualdad y dignidad de la mujer: 85 años de la penalización del piropo | Blog esPublico.es: http://administracionpublica.com/piropazo/#.UqA1-rN27q8.twitter …    
    
    
    Gracias a @jesusmartinez estuvo presente otra mujer: Emily Dickinson 
:-) @estefansenlared @mamiesp @G_Yanez #intraemprendizaje    
    
    
    Un estudio muestra que la homeopatía es más efectiva en personas con un CI inferior a 70  :D http://www.elmundotoday.com/2013/12/un-estudio-muestra-que-la-homeopatia-es-mas-efectiva-en-las-personas-con-un-ci-inferior-a-70/ … via @elmundotoday    
    
    
    La diabólica velocidad con la que España sale de la crisis preocupa a la DGT http://rokambol.com/la-diabolica-velocidad-con-la-espana-sale-de-la-crisis-preocupa-la-dgt/ … via @rokambolnews    
    
    
    Para quienes aún no lo conocéis, os recomiendo esta base de conocimiento que generosamente atiende José Miguel... http://fb.me/1bXE3Y20T     
    
    
    Cofinancio el proyecto COPYLOVE Por: @ZEMOS98 #goteo #crowdfunding: http://goteo.org/project/copylove …    
    
    
        
    
    
    Conclusiones del I Foro Intraemprendizaje en la Administración Pública por @@nuevadmon http://wp.me/p2Mvox-dX  #intraemprendizaje    
    
    
    La acerada y acertada mirada de Víctor Almonacid @nuevadmon sobre el I Foro de Intraemprendizaje Público http://fb.me/2lHiSag62     
    
    
    new post: I Foro de Intraemprendizaje Público en el INAP - Por encargo de la maestra, este lunes estuve vie... http://ht.ly/2BWYKc     
    
    
    NovaGob: Mujeres intraemprendedoras en la administración: http://www.novagob.org/discussion/view/32822/mujeres-intraemprendedoras-en-la-administracion#.UqBz-jwb5eo.twitter …    
    
    
    Medusa doméstica http://campl.us/qEGH     
    
    
    Metafísica Pepa Pig http://campl.us/qEGN     
    
    
    El Almendro no volverá a casa por Navidad “y menos con la que está cayendo” http://www.elmundotoday.com/2012/10/el-almendro-no-volvera-a-casa-por-navidad-y-menos-con-la-que-esta-cayendo/ … #vuelveacasa    
    
    
    @aitzolbatiz @ncuentra Aquí: http://www.innapinnova.org/portfolio/intraemprendizaje-publico/ …    
    
    
    El Tribunal de Cuentas solo audita tres de cada diez euros de fundaciones políticas  http://politica.elpais.com/politica/2013/12/06/actualidad/1386354262_191114.html … via @el_pais    
    
    
    Insumisión, 25 años de desobediencia http://www.eldiario.es/_c294150  por @topocorleone    
    
    
    The United States Releases its Second Open Government National Action Plan | The White House: http://wh.gov/l0O7X  @whitehouse #oGov    
    
    
    2º plan nacional de #@oGov en los USA http://fb.me/2xEVB9QfB     
    
    
    Si tienes una hora libre, mírate este vídeo. Medinilla at his best! #agile http://fb.me/1cycve86Z     
    
    
    Da que pensar esta lista de científicos que se hicieron creacionistas al estudiar las evidencias. ¿Tú qué crees? http://fb.me/25irb5C6M     
    
    
    Darse de alta en el ROC de Gobierno Vasco es el mayor reto que jamás haya afrontado. Háganlo más sencillo, por favor!! #eGovisDead    
    
    
    Encuentro Aporta: El valor de los datos abiertos y Foro sectorial turismo | http://datos.gob.es  http://datos.gob.es/datos/?q=saber-mas/eventos/encuentro2014 … via @datosgob    
    
    
    Ya se pone en marcha el Encuentro Aporta 2014. Inscripción abierta. #opendata http://fb.me/11uztX0AY     
    
    
    @evabelmonte @datosgob Lo mío es el turrismo, o sea, lo de dar el turre sin descanso    
    
    
    Ayer tuve que usar las urgencias de Basurto -Sanidad pública. Por supuesto, estaban saturadas y, por supuesto, el... http://fb.me/2vRhorpej     
    
    
    @bolie Nada serio. Lo destacable es la profesionalidad del personal de Basurto. Bravo.    
    
    
    EL BLOG DE VITAS: Ponzoñas XXXII http://miabuelaciriaca.blogspot.com/2013/12/ponzonas-xxxii.html?spref=tw …    
    
    
    Simple y brillante> En @teknautas: Un revolucionario artefacto español para ahorrar 8.000 litros de agua al año http://elconfi.de/44621/     
    
    
    Señor=s polític=s, dejad ya de manosear al pobre Mandela. Un poquito de vergüenza, por favor.    
    
    
    Equipo! @josanlatorre @dfbarrero @estefansenlared @novagob @mamiesp @jicriado @davidrjordan trabajo en red hace q tod=s lleguemos + lejos    
    
    
    Se veía venir... http://fb.me/10WPhy5dq     
    
    
    @jgdelsol Gracias, Goyo! Buena caza.    
    
    
    @ainhoaeus @jgdelsol @adsuara @agirregabiria Sí, y me ha extrañado el uso que dan a "benchmarking"; es más bien evaluación del desempeño    
    
    
    Lasquetty no entiende, o no quiere entender:
Los médicos, si son funcionarios, “no tienen incentivos para mejorar... http://fb.me/6xxeaW0sM     
    
    
    @jgdelsol @ainhoaeus @adsuara @agirregabiria La evaluación PISA no es mala; las recetas para mejorar sí lo suelen ser.    
    
    
    La estrella de Belén!  http://campl.us/qF4a     
    
    
    De verdad, la admón. no es capaz de hacer una App de cita previa usable?    
    
    
    @torresburriel todo el poder a los diseñadores!    
    
    
    Que no nos toquen a estos funcionarios. Más bien, debemos abrazarles para impedir que nos los quiten. http://fb.me/3cffV1GVJ     
    
    
    Que no nos quiten estos funcionarios: http://wp.me/p1N03v-ZH  via @wordpressdotcom    
    
    
    Que no nos toquen a estos funcionarios. Más bien, debemos abrazarles para impedir que nos los quiten http://fb.me/3cffV1GVJ     
    
    
    NovaGob: La evaluación del desempeño individual, contraproducente: http://www.novagob.org/discussion/view/36742/la-evaluacion-del-desempeno-individual-contraproducente#.UqgzTgoEC_U.twitter …    
    
    
    @torresburriel es por equilibrar un poco la balanza...    
    
    
    Nuevas evidencias contra la evaluación del desempeño en la Admon: http://www.editionsladecouverte.fr/catalogue/index-Benchmarking-9782355220333.html … #intraemprendizaje    
    
    
    Discrepando de @adsuara sobre la Ley de Transparencia en @novagob http://www.novagob.org/blog/view/34381/la-%E2%80%9Coperacion-bikini%E2%80%9D-de-las-administraciones-publicas … #transparencia    
    
    
    .@adsuara @novagob La discrepancia es que a mí, como europeo, me da vergüenza esta Ley. Coincido en que podemos actuar pese a ella.    
    
    
    Hold them tight!> Que no nos quiten estos funcionarios: http://wp.me/p1N03v-ZH  via @wordpressdotcom    
    
    
    .@adsuara @jicriado @novagob En esto sí estamos de acuerdo :)    
    
    
    .@adsuara @novagob @jicriado Media rueda no es mejor que ninguna. Necesitamos algo que sirva #transparencia    
    
    
        
    
    
    NovaGob: El call to action: ¡tienes que leerlo ya!: http://www.novagob.org/blog/view/32122/el-call-to-action-%C2%A1tienes-que-leerlo-ya#.UqhHo1npiGQ.twitter …    
    
    
    Cuando acabéis de abrazar ese árbol, corred a abrazar a un funcionario http://wp.me/p1N03v-ZH  via @wordpressdotcom    
    
    
    @fjavier_sempere @jcampanillas @adsuara @jicriado @novagob    
    
    
    @fjavier_sempere @jcampanillas @adsuara @jicriado @novagob una ley de transparencia, por definición, debería evitar todo silencio    
    
    
    new post: Que no nos quiten estos funcionarios - Esta mañana he acompañado mi desayuno con la lectura... http://ht.ly/2C219o     
    
    
        
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes Todos los clásicos de motivación. P. e., Herzberg y los que contraponen "motivación extrínseca vs intrínseca"    
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes Traduce "altruismo" por términos más operativos. "Motivación intrínseca" es un buen término que captura la idea    
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes OK, acepto el matiz.    
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes artículo de 2004, “Government Employees: Working Hard or Hardly Working?” http://arp.sagepub.com/content/34/1/36     
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes Es + motivante mejorar el bienestar que vender más refrescos. En el caso 2, necesitas incentivos económicos.    
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes No es la biblia, pero apunta en una dirección contraria a la que pregonan los mass media.    
    
    
    .@rbsmadrid @oscarcortes siendo [U=f (€, salud, ocio...)] constante, motiva más salvar vidas que vender palomitas :-)    
    
    
    Diez errores que no deberías de cometer en la cena de la empresa (o sí, tú mismo). http://loquecomadonmanuel.com/2013/12/11/diez-errores-que-no-deberias-de-cometer-en-la-cena-de-la-empresa-o-si-tu-mismo/ …    
    
    
    4 días 4 de jornadas sobre transparencia, acceso a la información pública y buen gobierno en la Universidad de... http://fb.me/2hkx23JGs     
    
    
    .@borjacolon: Carta a los Reyes Magos del buen intraemprendedor público: http://www.novagob.org/blog/view/31996/carta-a-los-reyes-magos#.Uqh7g9Askrw.twitter … #intraemprendizaje en @NovaGob    
    
    
    .@borjacolon: Carta a los Reyes Magos del buen intraemprendedor público http://fb.me/6Bth2ZWri     
    
    
    El Chiquito de Johannesburg> El falso intérprete del funeral de Mandela: http://www.lavanguardia.com/internacional/20131211/54395405669/falso-interprete-funeral-mandela.html …    
    
    
    @jjgibaja @malaprensa Chicos, sois la esperanza del periodismo de este país. ¡Los números hablan!    
    
    
    A mi compañero de proyecto se le ha muerto el Windows de repente. Qué recuerdos... :-)    
    
    
    Thks! RT @soniapereda @alorza: "Que no nos quiten estos funcionarios" http://goo.gl/nY46mY  (via @jicriado) #imprescindible #recomiendo    
    
    
    Arazoen konponketa, nazioarteko estrategia desberdinak... - Urtzi Odriozola - Sustatu - Interneteko albistegia http://sustatu.com/urtzai/1386771723 …    
    
    
        
    
    
    @jicriado da datos en @NovaGob: La importancia de los empleados y administraciones públicas: http://www.novagob.org/discussion/view/4272/la-importancia-de-los-empleados-y-administraciones-publicas?utm_content=buffer358a7&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer#.Uqi2cmXCvDA.twitter …    
    
    
    España se sustenta en el buen hacer de muchas de las instituciones que integran el aparato estatal y también de... http://fb.me/6QNB8hS0q     
    
    
    Por qué no se hunde España  http://politica.elpais.com/politica/2013/08/24/actualidad/1377367465_986163.html … via @el_pais    
    
    
    Nivelazo en los blogs de @NovaGob http://www.novagob.org/blog/all     
    
    
    .@jicriado @novagob que me ruborizo! :'-)    
    
    
    Viñeta: Forges - 11 DIC 2013  http://elpais.com/elpais/2013/12/10/vinetas/1386696181_231147.html … via @el_pais    
    
    
    Más madera> La reforma de la Administración Pública http://wp.me/pTn5W-fM  via @jmraventos    
    
    
    Viñeta: El Roto - 12 DIC 2013  http://elpais.com/elpais/2013/12/11/vinetas/1386775793_297113.html … via @el_pais    
    
    
    ¿Y tú qué miras? http://www.eldiario.es/_c4a3356  via @eldiarioes    
    
    
    @jmraventos sobre la reforma en el sector público:
"La pretensión de evaluar una actividad en base a objetivos y... http://fb.me/304WBik7K     
    
    
    Reformas en el sector público http://wp.me/pTn5W-63  via @wordpressdotcom por @jmraventos    
    
    
    Problemas de las reformas propuestas en el sector público, por @jmraventos:
1. Creer que los problemas en las... http://fb.me/6prYvoG96     
    
    
    NovaGob: La evaluación del desempeño individual, contraproducente: http://www.novagob.org/discussion/view/36742/la-evaluacion-del-desempeno-individual-contraproducente#.UqlhM9l_qjg.twitter …    
    
    
    @MilaGasco ¡cómo no! Yo tampoco estoy en la Admon, pero me siento parte de ella, como ciudadano prosumidor @novagob @jicriado    
    
    
    Esto... ¿hay mucha diferencia entre "Estado" y "estado independiente"? Y, si la hubiera, ¿entre "Estado" (no indep.) y "autonomía"? Gracias    
    
    
    Esa sería una pregunta clara RT @nuevadmon "Quiere ser usted un Estado autónomo independiente separado y diferente pa siempre?" SI/NO    
    
    
    @egarciagarcia Muchas gracias, artista!    
    
    
    @nagodelos talking about #smalldata Inspiring! http://fb.me/3BkZAUlgp     
    
    
    Escuchando boquiabierto a @jotacelada en el #TBG2013 Brillante!    
    
    
    El amigo @jotacelada está explicando #opendata mejor de lo que yo haré después. Bravo! #TBG2013    
    
    
    .@guzmangarmendia ante las cámaras  http://campl.us/qGt4     
    
    
    .@jotacelada escucha activa: sí para mejorar los servicios públicos, no para conocer las simpatías hacia el partido gobernante #TBG2013    
    
    
    .@GuzmanGarmendia "Un portal de transparencia no vale para nada" #TGB2013    
    
    
    Me gusta el énfasis de @GuzmanGarmendia en construir la #transparencia de abajo arriba #TBG2013    
    
    
    @mamiesp Podemos tomarnos una caña delante del hangout :-S    
    
    
    Ver a un gran ponente como Jesús Lizcano con las slides en Comic Sans #TBG2013 #soytiquismiquis    
    
    
    @estefansenlared A ti, ¿quién te ha invitado? :-P /cc @mamiesp    
    
    
    @estefansenlared @mamiesp Tú pones los panchitos    
    
    
    .@jluismarin Te he citado, que lo sepas :-) /cc @GuzmanGarmendia    
    
    
    Enrique Silvestre, una de esas grandes personas que tiene @INAP_ES cierra #TBG2013 /cc @Manuel_Arenilla    
    
    
    #FF a @mamiesp @jotacelada y @carlosdlfuente por diferentes motivos    
    
    
    Muy impresionante la ponencia de Enrique Silvestre, de @INAP_ES Honestidad y ganas de mejora #TBG2013 /cc @Manuel_Arenilla    
    
    
    "Controlamos lo que no debemos, que son los medios y no los resultados" -por Enrique Silvestre en #TBG2013    
    
    
        
    
    
    "El código ético no cambia las cosas; el proceso de elaborarlo quizá sí" Grande Enrique Silvestre de @INAP_ES en #TBG2013    
    
    
    Preciosa biblioteca en Burgos http://campl.us/qGwX     
    
    
    Small Data, Big Data, My Data (Nagore de los Ríos): http://youtu.be/RGb3wew5osU  via @youtube    
    
    
    ‘L’État c’est moi’ http://elpais.com/politica/2013/12/12/actualidad/1386869290_219579.html …    
    
    
    “Las decisiones las toma el capital, pero tanto el conocimiento como la producción dependen de las personas” http://www.eldiario.es/_c53f8a7     
    
    
    Hoy, búscame en #GetxoBlog entre 101 bloguer=s    
    
    
    @agirregabiria siempre lo consigue: mucho nivel en el #GetxoBlog    
    
    
    #getxoblog @agirregabiria "es como la educación del futuro -> no hay que atender a la maestra, sino crear conocimiento conjunto"    
    
    
    El nivel de emoción de esta primera hora de #GetxoBlog es tan alto que hasta los trolls han enmudecido    
    
    
    http://coroideremia.org  asociación de afectados por la coroideremia en #GetxoBlog    
    
    
    "somos cancerígenos, células que tienden a existir demasiado tiempo" -Pedro en #GetxoBlog    
    
    
    @cz_bizkaia es una historia más de quien no es profeta en su tierra. Pena #GetxoBlog    
    
    
    @cz_bizkaia dice que Euskadi es un territorio donde se sabe copiar bien, un país de early-adopters #GetxoBlog    
    
    
    Yo tb me siento como un mono: la mitad puede comerme y yo puedo comerme a la otra mitad #GetxoBlog    
    
    
    ¿Aún no conoces @HermenEus ? Plataforma de consumo al por menor #GetxoBlog    
    
    
    La incombustible @iruri nos habla de Nolatan, una plataforma de comercio electrónico que explora la sinergia entre tiendas #GextoBlog    
    
    
    Armario compartido, para compartir tu ropa -una idea de decrecimiento sostenible #GetxoBlog    
    
    
    Me pido el tuxedo de George Clooooney! Armario Compartido en #GetxoBlog    
    
    
    .@saravijandi ¿Ese modelito es tuyo o prestado? ¿Me lo prestas? Armario Compartido en #GetxoBlog    
    
    
    @nagodelos pásate por el #GetxoBlog !!    
    
    
    "Si no te avergüenza la 1ª versión de tu web, es que la has lanzado demasiado tarde" @iruri en #GetxoBlog    
    
    
    Calentando la mesa... RT @agirregabiria: Contar las dificultades de administración. Hablan de emprendizaje pero es sólo eslogan #Getxoblog    
    
    
    Viva #Agile RT @jgdelsol: Menciona @alorza FQM, yo me estoy viendo venir nuestra propia versión:ITIL #getxoblog    
    
    
    Enlace al "Manifiesto de Intraemprendizaje Público" http://ht.ly/28VxpI  #GetxoBlog    
    
    
        
    
    
    Enlace al libro "Intraemprendizaje Público" en la colección INNAP INNOVA http://ht.ly/28VybZ  #GetxoBlog    
    
    
    @SaraVijandi ¿Te importa si le subo un poco el bajo? #GetxoBlog    
    
    
    Yo creo q estamos de acuerdo RT @Bealodano: Patente la distancia en opiniones. Crítica al intraemprendizaje en la administración. #Getxoblog    
    
    
    Tiene razón> RT @HostiayCopon: Faltan auditorías sociales y se arrincona a quien critica opacidad del gobierno en #getxoblog    
    
    
    + o - opinamos lo mismo RT @thingslikethis: Se monta el pollo con el tema del intraemprendizaje en la administración en #getxoblog    
    
    
        
    
    
    Hey parece que el ParaTweet está en bucle y no muestra tweets nuevos #GetxoBlog    
    
    
    Recuerden: MOOC se dice "muc", pero MOBBING se dice "mobin", no "mubin". De nada #GetxoBlog    
    
    
    Seguros de vida colectivos a favor de una ONG en #GetxoBlog    
    
    
    @EscuelasV :-)    
    
    
    .@MrLugosi Te echamos de menos por aquí #GetxoBlog    
    
    
    @Mrlugosi Haz como yo: lesiónalo entre semana #GetxoBlog    
    
    
    .@jgdelsol negocio = no ciego ;) #GetxoBlog    
    
    
    ¿Por qué vuelan las abejas? Microseguros para pobres en #GetxoBlog    
    
    
    @EscuelasV ¿cómorr?    
    
    
    @ainhoaeus @palazio @eraser Me he perdido...    
    
    
    @EscuelasV de qué página hablas? Cuál está cerrada?    
    
    
    Muy grande recordar que los seguros provienen del mutualismo. Bravo #GetxoBlog    
    
    
    http://ht.ly/rLq4N  MIP    
    
    
    https://services.codeeta.com/widget/v3/45770 ? MIP    
    
    
    @EscuelasV ¡Ya veo! no sé qué pasa -ahora mando otro link. Gracias    
    
    
    Nuevo enlace al Manifiesto Intraemprendizaje Público: https://services.codeeta.com/widget/v3/45770 ? #GetxoBlog (gracias @EscuelasV)    
    
    
    @AsieryJavier_HG y emocionaaados -hay que saberse las letras! ;-P #GetxoBlog    
    
    
    Si llego a saber que hay mesa de moda, habría elegido mejor mi atuendo esta mañana #GetxoBlog    
    
    
    Otro caso, las conferencias: te ofrecen darlas gratis, pero sí pagan al que pone el catering, o al que imprime los carteles #GetxoBlog    
    
    
    Nivel de azúcar = 0% Nivel de urea = 90% You can be heroes #GetxoBlog    
    
    
    El debate se anima en cuanto hablamos del dinero, dinero, dinero #GetxoBlog    
    
    
    .@oscarpaz nos recuerda que ser blogger es ser independiente -bravo! #GetxoBlog    
    
    
    Por fin alguien que no presume de humilde: "hago auténticos reportajes como los de las revistas" #autoestima #GetxoBlog    
    
    
    Hoy se echa en falta a @lqcdonmanuel en #GetxoBlog    
    
    
    ¿A cuánt=s os han pedido que escribáis para otro blog GRATIS?
¿Y pagando?
#GetxoBlog    
    
    
    +1 RT @balapiaka: Sobre recompensa del bloguero: somos libres de pedir. Cada cual sabe qué quiere. Si alguien te lo da, perfecto #GetxoBlog    
    
    
        
    
    
    @dseguragoya muchas gracias! Me emociona    
    
    
    @aibapas espero que te guste!    
    
    
    Excelente artículo de Roger Senserrich sobre los problemas técnicos y políticos que provoca La Pregunta catalana http://fb.me/6mphC6oYy     
    
    
    Fino análisis técnico del referendo> De preguntas y referéndums: la consulta catalana http://politikon.es/2013/12/13/de-preguntas-y-referendums/ …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @Blogmaspersonal Lo mismo digo. Abrazo    
    
    
    .@mikel_uriguen Foto genial. ¿Cómo puedo descargarla? Mila esker http://ow.ly/i/41tdg  /cc @balapiaka    
    
    
    @mikel_uriguen @balapiaka ¡Ah, ya lo he conseguido! :-)    
    
    
    Gracias al gran fotógrafo Mikel Uriguen por esta foto en la que ha captado la complicidad de los dos compañeros... http://fb.me/3a8ISNzYH     
    
    
    @Yoriento Ya es de día?    
    
    
    SOS: ¿alguien sabe qué son "páginas foliadas"? ¿En qué se diferencian de las normales? #burocracia    
    
    
    @nuevadmon Buf... y, en serio, ¿qué son "páginas foliadas"?    
    
    
    @RuizCagigal @adsuara Llevado al editor de textos, ¿es simplemente poner nº de página al pie?    
    
    
        
    
    
    @RuizCagigal @adsuara @bambino @claudioateran @nuevadmon @Inma_Herrero Gracias, me habéis dejado anonadado :-)    
    
    
    .@RuizCagigal la jerga no anima mucho, la verdad :-)    
    
    
    @Inma_Herrero @RuizCagigal @julianinza vale, entonces ¿qué pongo en el pie de página de este pdf que voy a crear?    
    
    
    @craselrau exacto, en digital no valen conceptos analógicos @RuizCagigal    
    
    
    @Fundeu @euskaljakintza ¿es válido "referendo"?    
    
    
    Porron Eguna en Modesto Barrenkale, el trago más sensual. http://fb.me/27SvQnVod     
    
    
        
    
    
    @eraser si crees que el entorno de la Admon es chungo para emprender... estamos de acuerdo /cc @balapiaka    
    
    
    Nuevo post en @esPublico El negativo silencio administrativo | Blog esPublico.es: http://administracionpublica.com/silencio-administrativo/#.Uq7AuJAL3sM.twitter …    
    
    
    Si hablamos de #transparencia, cualquier tipo de silencio es negativo http://administracionpublica.com/silencio-administrativo …    
    
    
    NovaGob: El negativo silencio: http://www.novagob.org/blog/view/40328/el-negativo-silencio#.Uq7Dv4fZ1TI.twitter …    
    
    
    @KnoMorales Debería serlo. Es un canal más en esquema multicanal de atención ciudadana. Legalmente, la obligación es dudosa @CesarCalderon    
    
    
    @KnoMorales Es mejor Se integrar canales y responder a todos, en vez de considerar unidad organ. a las RRSS /cc @CesarCalderon    
    
    
    El negativo silencio administrativo http://administracionpublica.com/silencio-administrativo/#.Uq_pbVYVbT4.twitter …    
    
    
    Economistas que dejan de exhibir indicadores cuando desean defender lo indefendible, esos economistas    
    
    
    Muy interesante> Talleres geoEuskadi - http://opendata.blog.euskadi.net/blog-es/noticias/talleres-geoeuskadi/ … #opendata @opendataeuskadi    
    
    
    Estos talleres muestran como reutilizar los datos geográficos publicados en geoEuskadi, y que están accesibles a... http://fb.me/26Eh8GdDf     
    
    
    ¡La tecnocracia ha muerto! Larga vida a la política (I) http://www.sintetia.com/la-tecnocracia-ha-muerto-larga-vida-a-la-politica-i/ … via @Sintetia    
    
    
    El Gobierno regulará el uso de pistolas de agua en las manifestaciones http://rokambol.com/el-gobierno-regulara-el-uso-de-pistolas-de-agua-en-las-manifestaciones/ … via @rokambolnews    
    
    
    El jefe de la policía admite que la ley “no es una demanda ciudadana” http://elpais.com/politica/2013/12/17/actualidad/1387283926_218608.html …    
    
    
    @furilo Supongo que lo internarán en el frenopático para curarle su síndrome de Estocolmo    
    
    
    @balapiaka Al final, yo no podré ir. Disfrutad!    
    
    
    Apasionantes los correos del caso Blesa. Una ventana al interior de las mafias políticas de este país.    
    
    
    Vídeo-resumen de 1ª Jornada del Ciclo Open Government de Fund.Telefónica. Antoni Gutiérrez-Rubí hace una... http://fb.me/6Bt6W5Yrs     
    
    
    @sergiomontesa el blog, para el que lo trabaja! :-)    
    
    
    Pub-rock and punk in the crucial year of 1977 -going for 99 songs ♫ 1977 UK de Alberto Ortiz de Zarate http://spoti.fi/1cRPaCU  #NowPlaying    
    
    
    Aunque en la web pone que se puede, tras 8 horas de intentarlo, me dicen: tramitar con Mac es imposible, hazlo a mano #eGovisDead    
    
    
    Around 666 songs from British pub rock scene, from 1970 to 1977 ♫ Pub rock 1970-77 de Alberto Ortiz de Zarate http://spoti.fi/1c3XS0H     
    
    
    Esto es Bilbao http://campl.us/qIji     
    
    
    36 horas después nos rendimos mi asesoría, yo y el propio Ayto y facturamos en papel #eGovisDead    
    
    
    Quizá el único álbum triple en el que cada minuto es valioso. El disco que hizo escuchar country a los rockers.  http://spoti.fi/PjnKvP     
    
    
    http://fb.me/2ASPoqrCV     
    
    
    Tu talo me sabe a cumbia: "Te conocí en Santo Tomás"
thttp://www.youtube.com/watch?v=ULFZI9ckxXw    
    
    
    Tu talo me sabe a cumbia: "Te conocí en Santo Tomás". Bailala mañana http://fb.me/1f8djCW09     
    
    
    En realidad, España progresa a velocidad mayor que la de la luz. Por eso viajamos hacia el pasado #reírpornollorar    
    
    
    http://fb.me/6mfp6YmIe     
    
    
    madrugando para atender al técnico de la lavadora
#aureamediocritas    
    
    
    ¿Puede un partido blindarse al fraude y a la corrupción? http://www.eldiario.es/_c795a92  via @eldiarionorte    
    
    
    @estefansenlared @ConsultorAytos Qué chuli! ¿Dónde ha aparecido? #ENBP13 #RunOgov pic.twitter.com/0IQM0RowdK    
    
    
    @estefansenlared @ConsultorAytos Mazo!    
    
    
    Irán envía una carta de felicitación a España por la nueva ley del aborto http://www.elmundotoday.com/2013/12/iran-envia-una-carta-de-felicitacion-a-espana-por-la-nueva-ley-del-aborto/ …    
    
    
    El Gobierno declara al útero territorio español http://rokambol.com/el-gobierno-declara-al-utero-territorio-espanol/ … via @rokambolnews    
    
    
    @Revalov @Llunajms ;-)    
    
    
    La Ley del aborto y el gato de Schrödinger http://www.cesarcalderon.es/?p=30592  via @cesarcalderon    
    
    
    disponible para su descarga y lectura el libro "Las redes sociales digitales en la gestión y las políticas... http://fb.me/RfsohbmL     
    
    
        
    
    
    May the sun shine down your way! ♫ Be Good To Yourself – Frankie Miller http://spoti.fi/QdME1l  #NowPlaying    
    
    
    Un buen consejo de Frankie Miller para disfrutar. Dedicado. http://fb.me/1hq9DIRpM     
    
    
        
    
    
    España y Cataluña: la oferta federalista http://politikon.es/2013/12/24/la-oferta-federalista/ …    
    
    
        
    
    
    Administración experimental http://fb.me/2DbujwJZM     
    
    
    Ecuador pone rumbo a la economía del bien común http://www.eldiario.es/_c795868  via @DiarioTuring    
    
    
    En cama, sudando la gripe, pero disfrutando con esta divertida novela: "The Rosie Project" http://fb.me/6iePle8hD     
    
    
    Hacer declaraciones importantes el 28D es como mentir cruzando los dedos?    
    
    
    @franciscopolo Qué casualidad, a mí me han nombrado "Guardián de los Secretos del Reino"    
    
    
    @antoniooliva Un abrazo, hermano!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Yo también he sobrevivido al 2013    
    
    
    "2013 in Utah Government: Mobile Apps and Open Data" good read http://davidfletcher.blogspot.com/2014/01/2013-in-utah-government-mobile-apps-and.html …    
    
    
    mySociety e @Alorza partilham as suas previsões para 2014 http://igovsp.net/sp/mysociety-alorza-previsoes-2014/ …    
    
    
    Predicciones acerca de participación ciudadana en 2014: http://wp.me/p1N03v-107  via @wordpressdotcom #oGov    
    
    
    Las dos tendencias más relevantes:
- La transparencia, especialmente a partir de la apertura de datos, como gran... http://fb.me/U6FJ5KFj     
    
    
    Gallardón entrega a Rouco la Dirección General de Falopio http://rokambol.com/gallardon-entrega-rouco-la-direccion-general-de-falopio/ … via @rokambolnews    
    
    
    new post: Predicciones acerca de participación ciudadana en 2014 http://ht.ly/2CBJAz     
    
    
    Tendencias 2014: no trabajar - España, séptimo país con sueldos más bajos y cuarto con beneficios más altos http://www.eldiario.es/_8a81e97     
    
    
    Tendencias 2014: no trabajar. Trabajar es trabajoso y vivir de las rentas, rentable. http://fb.me/6t8ZSZqco     
    
    
        
    
    
    Viaje al fin de la noche - la transparencia no basta: http://wp.me/p1N03v-10f  via @wordpressdotcom    
    
    
    Viaje al fin de la noche - la #transparencia no basta: http://wp.me/p1N03v-10f  Despedida a un 2013 horrible    
    
    
    http://fb.me/2zTlDea01     
    
    
    new post: Viaje al fin de la noche – la transparencia no basta http://ht.ly/2CCvdU     
    
    
    Dedicado a @evabelmonte "La transparencia no basta" http://eadminblog.net/2014/01/03/viaje-al-fin-de-la-noche-la-transparencia-no-basta/ …    
    
    
    @dcabo @evabelmonte El parecido es espectacular! ;P    
    
    
    