@triplehash @jimmyschulz Die Masche der Verleger, Druck über den Gesetzgeber auszuüben, gab es auch schon vor dem #LSR: http://www.newsclub.de/prozess/newsclub-lgm.html …    
    
    
    @triplehash @jimmyschulz Damals ist es noch gut ausgegangen: http://www.netzeitung.de/internet/248242.html … #lsr #robotstxt @robots_txt    
    
    
    In 100 years this'll be a standard procedure: Faced with a 5-Page Limit, Lawyer Files Cartoon Amicus Brief http://www.abajournal.com/news/article/faced_with_a_five-page_limit_lawyer_files_cartoon_amicus_brief_with_proper_/ … #Antitrust    
    
    
    @laurenweinstein "Google may have won this round, but others picked Bing web search results over Google nearly 2 to 1 in blind comp. tests."    
    
    
    @ralphruthe Ich hab auf einmal gar keinen Hunger mehr.    
    
    
    @ChristophKappes Rounded Corners? Lawsuit! http://weknowmemes.com/wp-content/uploads/2012/09/rounded-corners-lawsuit.jpeg …    
    
    
    @dannysullivan You've just created a new word. "woth" means "with, but also without", since it's not worth anything. #neologism #Kindle250MB    
    
    
    @peterglaser Draußen nur Kindlechen!    
    
    
    Staubsauger-Katze: "With the Dyson I got an entire new cat!!" http://www.amazon.com/gp/customer-media/product-gallery/B005XP0VVU/ref=cm_ciu_pdp_images_1?ie=UTF8&index=1&isremote=0 … #dyson #cats #fundstücke    
    
    
    @egghat b reicht mittlerweile auch schon!    
    
    
    @egghat Wenigstens linkt "Auf gut Glück" zu Wikipedia    
    
    
    .@zeitonline Wieso nennt ihr Journalisten @google eigentlich immer "Suchmaschinen-Riese"? Klingt unnötig bedrohlich, gerade bei diesem Thema    
    
    
    @julian_urbano If you "have to" teach in some specific way, you are not a teacher but a mere proxy.    
    
    
    @julian_urbano Good luck! :)    
    
    
    @peterglaser *Das* ist eine Katzenkopie: http://www.amazon.com/gp/customer-media/product-gallery/B005XP0VVU/ref=cm_ciu_pdp_images_1?ie=UTF8&index=1&isremote=0 …    
    
    
    Schrödinger's Cat http://geek-and-poke.com/2012/09/the-geekpokes-sunday-quantum-physics-copenhagen-interpretation-special.html …    
    
    
    @netzpolitik Exakt. http://www.kohlschutter.com/blog/2011/03/11/ranking/ …    
    
    
    @takachi Thank you very much for using boilerpipe. CJK support dramatically improved in a new unreleased version. Demo: http://boilerpipe-web.appspot.com/     
    
    
    Test Your Awareness : Whodunnit?
 https://www.youtube.com/watch?v=ubNF9QNEQLA … #youtube    
    
    
    @strangemeister Danke für den Tweet, ich dachte schon ich bin der einzige – @o2de #o2 #alice #fail    
    
    
    j2objc: A Java to iOS Objective-C translation tool and runtime, from Google. http://code.google.com/p/j2objc/     
    
    
    j2objc: One codebase for Java, JavaScript and Objective-C: Native method delimiters: http://code.google.com/p/j2objc/wiki/NativeMethods … #j2obj #gwt #java #objc    
    
    
    @zeitonline Bitte etwas genauer recherchieren. Die Fotos sind nicht "handkoloriert". http://de.wikipedia.org/wiki/Sergei_Michailowitsch_Prokudin-Gorski …    
    
    
    @peterglaser Einfach weniger davon schreiben :-)    
    
    
    @peterglaser LinkedIn-Konto im Minus.    
    
    
    @ChristophKappes Du meinst, Du wirst Futur II in Deiner Timeline gehabt haben?    
    
    
    @tj_tweets Bitte setzen Sie sich auch für Verlagswarner ein. http://t3n.de/news/wordpress-plugin-lsr-stopper-412320/ … #lsr    
    
    
    @hugo_zara ... not anymore. I'm having the AOL query log déjà-vu.    
    
    
    It's not only VirtualBox: Caution to CrossOver Mac users - avoid Mac OS upgrades 10.8.2 and 10.7.5 http://www.codeweavers.com/support/forums/announce/?t=24;mhl=131581;msg=131581#msg131581 … #apple #fail    
    
    
    @ChristophKappes Dein Foto hat allerdings starke Ähnlichkeit mit anderen, teils geschützten Werken. Oder so. http://www.google.de/search?hl=de&tbs=simg:CAESVxpVCxCo1NgEGgQIAQgJDAsQsIynCBosCioIARIErQexBxog96lQRLfUvpf2wbxYr0dlyNpgjXwsasN5pDTIytr5pKYMCxCOrv4IGgoKCAgBEgTjyfsfDA&tbm=isch&sa=X&ei=LDxfUOS4IpHVsgawmIDICg&ved=0CBkQpwUoAQ&biw=1369&bih=707 …    
    
    
    Beim Warten auf den ExoDesk habe ich ganz übersehen, dass man das Lenovo Ideacentre A720 schon für 1299 € kaufen kann http://www.youtube.com/watch?v=YnBBJzwC4Ro …    
    
    
    @hauschke @nemissimo LyX ist klasse.    
    
    
    Daten-Leck bei IEEE beweist: Auch Wissenschaftler nutzen doofe Passwörter. 123456 – also mal ehrlich??? http://ieeelog.com/  #ieeeleak    
    
    
    Neuer Chromium-basierter Web-Browser von #Yandex. Mit automatischer Virenprüfung. Und russischsprachiger Oberfläche :-) http://browser.yandex.com/     
    
    
    Verwirrend: Eigentlich ist DHL Postpay doch pre-paid? http://haendlerblog.meinpaket.de/aus-dhl-checkout-wird-postpay-882 … #dhl #postpay    
    
    
    @cogdog @HCIR_GeneG I smell a lawsuit.  #copyright #privacy    
    
    
    @cogdog @hcir_geneg come on, you have a photo with a license plate on it.    
    
    
    @ValeryLev @rianru Is there in Russia something like a *license* for DUI? ;-)    
    
    
    @ValeryLev I've heard Mercedes Benz cars come with "right of way" built-in    
    
    
    @HolgerSchmidt 3D-Druck hätte mir eine neue Drosselklappe im Kombi erspart (= Plastikzahnrad im Wert von 20 Cent kaputt); aber vmtl. illegal    
    
    
    Read An Awesome Book by Dallas Clayton, a little book about dreaming big. http://averyawesomebook.com/awesomebook/     
    
    
    Acoustic Barcodes: Passive, Durable and Inexpensive Notched Identification Tags https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=NB_UoJGd5-E …    
    
    
    Textbook Publisher Pearson Takes Down 1.5 Million Teacher And Student Blogs With A Single #DMCA Notice
https://www.techdirt.com/articles/20121013/18332220701/textbook-publisher-pearson-takes-down-15-million-teacher-student-blogs-with-single-dmca-notice.shtml … /via @fnielsen    
    
    
    Dreist: Drogerie Müller verkauft offene Computerspiel-Packung und nimmt sie dann nicht zurück. Nächstes mal kaufe ich wieder bei @amazon    
    
    
    The moment when your Xerox phaser printer decides to reboot and wipe the whole system partition from its hard drive #xerox #fail #vxworks    
    
    
    . @ChristophKeese Haha, das sagt der richtige. Wer droht hier denn eigentlich mit der Gesetzeskeule???    
    
    
    . @XeroxSupport Do you really want me to pay €464 for a bug in *your* firmware? 8560MFP is nice, but one obviously has to pay twice #fail    
    
    
    The moment when your backup Xerox phaser printer boots up with a garbled display. Two fails in a week. #xerox #fail ++  http://yfrog.com/esngiqinj     
    
    
    Researchers Develop Technique to Remotely Control Cockroaches http://web.ncsu.edu/abstract/science/wms-cockroach-steering/ … As seen as in The Fifth Element ...    
    
    
    @presseschauer Einen Tropfen Essig in die Nase reiben kann ich wärmstens empfehlen. Hat bei einem mehrstündigen Schluckauf Wunder vollbracht    
    
    
    @XeroxSupport I've now fixed it with help of another 8560MFP user. The OS had to be reinstalled to the hard drive. You'd have charged $ 500+    
    
    
    @xeroxsupport The fun fact is: this was caused by a bug in your firmware. A print job should *never* erase the OS off a printer's hard drive    
    
    
    @amazon What were you thinking ??? RT @paulg: Don't buy a Kindle: http://bit.ly/Vj6mW4  #amazon #drm #fail    
    
    
    That guy on the Microsoft stage is selling the Surface the same way he sells rheumatism blankets. https://www.microsoft.com/en-us/news/presskits/windows/liveevent.aspx …    
    
    
    Am I the only one literally getting sea sick from the Microsoft Surface presentation? https://www.microsoft.com/en-us/news/presskits/windows/liveevent.aspx …    
    
    
    @frischkopp Man beachte das rote Terminator-Auge ;-)    
    
    
    @egghat Einen ganz ähnlichen Plan hatte Gert Fröbe schon 1964.    
    
    
    @dannysullivan ... or you frighten the kids with free Surfaces :-)    
    
    
    Looks like Microsoft cannot do one thing right. You have to rotate it by 90° !!! RT @surface: X-ray vision of #Surface pic.twitter.com/wJ0TaNwI    
    
    
    Nach den Tweets einiger Politiker hier zu urteilen muss der #Tatort nicht so gut gewesen sein. Ich schätze mal, ein Anruf genügt fürs erste?    
    
    
    Wow: Macheist for $29 gets you 1 year + 3 months of #Evernote Premium, worth $60. http://macheist.com/     
    
    
    @IR_oldie It's a tragedy. Google can't figure out which J Wangs are the same person. Reminds me of http://getinfo.de/app/subject-search?cluster=tib&action=search&term=laser&tib=kmoav&tib=zbmkm&tib=rdat&tib=dkf&tib=blse&tib=sudoc&tib=tema&tib=zbwkat&tib=iud&tib=zbmql&tib=blcp&tib=tibkat&tib=epo&tib=temaext&tib=prob&tib=insp&tib=etde&tib=frpu&tib=arxv&tib=zmat … http://yfrog.com/oc1j0jp     
    
    
    @dannysullivan These are meant to be clouds outside the window.    
    
    
    Great news! RT @newsyc50: RISC OS for the Raspberry Pi released http://bit.ly/UaaJlx  (http://bit.ly/UaaJlw ) #riscos #acorn    
    
    
    Apple Allowing Select Employees to Devote Time to Special Projects [maybe only if it relates to Maps ...?]
http://www.macrumors.com/2012/11/12/apple-allowing-select-employees-to-devote-time-to-special-projects/ … #Apple    
    
    
    @netzpolitik Das ist gar nicht neu. http://www.newsclub.de/prozess/pressemitteilung3.txt …    
    
    
    @ChristophKappes Können Presseverlage nach Einführung des #LSR eigentlich noch "offene Briefe" schreiben?    
    
    
    @otisg I would argue like Google did in the Oracle/Java case.    
    
    
    @WalkOffTheEarth GEMA / Sony music blocks access in Germany... :-(    
    
    
    @delsweil Please confirm/deny that Switzerland is the second most dangerous country! /cc @mdreid    
    
    
    @tomaz @thegrif see the HTMLHighlighter class on how to access the DOM    
    
    
    defaults write com.apple.Terminal NSQuitAlwaysKeepsWindows -bool false    
    
    
    @Wodyanitsky Please respect my choice to ignore your request :-)    
    
    
    @delsweil Scoring-Funktion is perfectly fine. It sounds elaborate enough such that nobody really asks for the function, as in credit scoring    
    
    
    A desert-proof 3D-printer that works with solar energy and ... sand! http://vimeo.com/25401444  #3Dprinter #3DPrinting    
    
    
    @ade_oshineye Which one of the two? :-)    
    
    
    #Filmtipp aus gegebenem Anlass: Idiocracy http://www.imdb.de/title/tt0387808/ …    
    
    
    Everything Is A Remix Full Film
https://www.youtube.com/watch?v=coGpmA4saEk …    
    
    
    @isaach You should also check out KiddOfSpeed's Pictures, she rode her motorbike into the Chernobyl dead zone http://www.kiddofspeed.com/chapter1.html     
    
    
    A Great Day for Human-Computer Information Retrieval, by @dtunkelang https://www.linkedin.com/today/post/article/20130116062041-50510-a-great-day-for-human-computer-information-retrieval … #hcir #search    
    
    
    Save the Drakes Bay Oyster Farm (Point Reyes National Seashore)
http://vimeo.com/56913984  - see #NYTimes article http://green.blogs.nytimes.com/2012/12/04/a-park-an-oyster-farm-and-science-epilogue/ … #california    
    
    
    This Week in #Startups: Phil Libin, CEO of Evernote http://thisweekinstartups.com/blog/phil-libin-ceo-of-evernote-twist-320.html … a great 1.5 hours video    
    
    
    @SaveOysterFarm Your oyster farm enhanced my wilderness experience at Point Reyes. Opposite of industry. Gorgeous visit for a German tourist    
    
    
    Volltreffer! RT @laurenweinstein: "Gun Appreciation Day" events suffer accidental shootings.  Oops! - http://j.mp/Wt0wTt     
    
    
    @stilkov @ade_oshineye My reply: "You, Sir, are dangerous, not Java" Proof: http://pastebin.com/YEd2VMsh  I just don't understand these language wars    
    
    
    @ade_oshineye @stilkov btw, Guava is a great Java library.    
    
    
    Burger "for the Masses" -- A threat to burger flippers and your waist? ;-) http://momentummachines.com/gallery/  http://momentummachines.com/  #food    
    
    
    @hugo_zara Congratulations!    
    
    
    @peterglaser Heiße Luft kennt man ja eher von Twitter ...    
    
    
    Erwin Pelzig über die EU, Wasser und right2water https://www.youtube.com/watch?v=gBg5AY5rfvQ … /via @ralphruthe    
    
    
    @egghat dito.    
    
    
    @egghat ja, ich auch. Ich frage mich, was das soll. Ging quasi an alle meine Honeypot-Adressen...    
    
    
    MT @tetsuyasakai (a) Yesterday #Beijing pic.twitter.com/q807bGHa (b) Today pic.twitter.com/gPhMlTxq  (a)-(b)=what #Beijing people have inhaled.    
    
    
    @frischkopp Internet Explorer causation http://flowingdata.com/2013/01/25/internet-explorer-causation/ …    
    
    
    @frischkopp @niggi Ist übrigens kein reines "Lex Google". NewsClub habe ich wegen #LSR schon zugemacht. Es trifft die Start-ups doppelt hart    
    
    
    . @frischkopp @niggi PS: Habe soeben noch einen Nekrolog zu NewsClub nachgelegt. http://www.newsclub.de/     
    
    
    NewsClub: Wegen Leistungsschutzrecht geschlossen. http://www.newsclub.de/  #lsr    
    
    
    @triplehash Das größte Problem in der Sache ist die Parteilichkeit der Vierten Gewalt. Das nächste die Affinität der Politik zu den Medien.    
    
    
    @ChristophKeese "Wasch mir den Pelz, aber mach mich nicht nass" ist offenbar weiter die Devise in Ihrer Branche. #LSR    
    
    
    “Wasch mir den Pelz, aber mach mich nicht nass” ist offenbar weiter die Devise in der Presseverleger-Branche. http://www.presseschauder.de/gastbeitrag-wie-aggregatoren-den-webseiten-von-verlagen-schaden/#comment-4555 … #lsr    
    
    
    "Dafür, dass Sie bei Google schmarotzen, schmarotzt Google im Gegenzug ein wenig bei Ihnen." Kommentar bei http://www.presseschauder.de/gastbeitrag-wie-aggregatoren-den-webseiten-von-verlagen-schaden/#comment-4579 … #lsr    
    
    
    @carta_ @TabeaRoessner  Kann morgen nicht wenigstens einer mitfilmen? #lsr    
    
    
    @carta_ @tabearoessner Jetzt weiß ich auch, warum BundesTube.de nicht so gut angekommen ist.    
    
    
    @DJVBB @cyrus_mcdugan @digitale_linke §313 BGB http://dejure.org/gesetze/BGB/313.html …    
    
    
    @udovetter Erst Personendaten ziehen, dann auf Strafbarkeit prüfen ist ja auch nicht gerade ein Paradebeispiel für Gleichheit vor dem Gesetz    
    
    
    @peterglaser und was ist mit den armen SuchmaschinenanbieterINNEN?    
    
    
    @StephenAtHome Barbie-Q ?    
    
    
    @kansandhaus ... and in Germany, the Cookie Monster kidnapped a 100yo golden cookie http://www.handelsblatt.com/panorama/aus-aller-welt/goldener-keks-dieb-neues-vom-kruemelmonster/7733970.html …  /cc @nytimes    
    
    
    @ChristophKappes Am besten jemand mit Doktortitel. Also sozusagen interim.    
    
    
    This. is. Freakin. Awesome. — Comix I/O
Enables you to publish xkcd-style comixes using HTML-like markup. — http://cmx.io/edit/  #xkcd    
    
    
    @firecore and ATV3?    
    
    
    @SIGIR2013 @tetsuyasakai Hiding the poster session at the other end of the building such that chances of someone coming by are close to 0%    
    
    
    Next scandal: Horseradish.    
    
    
    Leider ist dieser Cartoon in Deinem Land nicht verfügbar. http://www.martin-perscheid.de/  #youtube #gema    
    
    
    @oldpatricka Please try the latest version in SVN trunk and report if it works for you.    
    
    
    @oldpatricka Thanks, good catch!    
    
    
    @Abogadro no, it's an enhanced version. It's more than just the core package.    
    
    
    @nachbelichtet Köttelboller    
    
    
    @tj_tweets Das bezieht sich auf Informationen von Seiten Dritter (z.B Links). Allerdings wollen die Verlage ja eben NICHT ausgelistet werden    
    
    
    @presseschauer @tj_tweets @wanderwitz  Die "Zugänglichmachung" eines Artikels erfolgt somit bereits mit dem ersten Bereitstellen im Internet    
    
    
    @tj_tweets Da stimme ich Google zu. Google News ist ja nur eine Auswahl. Es gibt kein verbindliches URL-Register für Presseprodukte.    
    
    
    @larsklingbeil Gibt es denn ein rot-grünes?    
    
    
    @tj_tweets Egal wie Lesung im Bundestag ausgeht, kleine Aggregatoren wie NewsClub.de haben jetzt schon verloren. http://www.newsclub.de/  #lsr    
    
    
    @tj_tweets Ja, es hat mich sehr viel Kraft gekostet, das einzugestehen. Jede Minute, die ich noch in NC investiere ist dank #LSR eine zuviel    
    
    
    @oldpatricka It would take some time for me to build the not so common binaries (e.g., FreeBSD). But SVN trunk is probably 1.4 already.    
    
    
    @random_walker "uhrzeit" on German Google.    
    
    
    Definiere "Kleinste Textausschnitte" Das ist doch Pfusch hoch drei. #lsr    
    
    
    @ManuelHoeferlin Was sind denn eigentlich "kleinste" Textausschnitte? Hoffentlich haben sie den Superlativ gestrichen. /cc @RAStadler #lsr    
    
    
    "Zugänglichmachung von Presseerzgn. durch Anb. v. Diensten, die Inhalte entspr. aufbereiten" -- Was ist mit Browsern wie Amazon Silk? #lsr    
    
    
    "Zugänglichmachung von Presseerzgn. durch Anb. v. Diensten, die Inhalte entspr. aufbereiten" - Was ist mit Readability, Boilerpipe, Clearly?    
    
    
    @presseschauer Denn Sie wissen nicht, was sie tun. #lsr    
    
    
    . @DJVBB Der aktuelle #LSR-Entwurf kann auch gegen Web Services wie http://boilerpipe-web.appspot.com  ausgelegt werden. "entsprechend aufbereiten" ...    
    
    
    Interessant wird der Aspekt der Störerhaftung beim #LSR. Browser-Hersteller, Feed-Reader aufgepasst! @DJVBB @udovetter @elawprof @RAStadler    
    
    
    @tj_tweets Wie beurteilen Sie den Aspekt der Störerhaftung beim #LSR? Web-Browser, Feed-Reader, Boilerpipe bereiten "entsprechend" auf    
    
    
    @ChristophKappes Streite mal ab, dass Du als "Anbieter von Diensten Inhalte entsprechend aufbereitest." Das ist doch eine Abmahn-Freibrief !    
    
    
    @ChristophKappes schauen wir mal was passiert, wenn ein Browser, ein Adblocker, ein Text-Reader von einem Dritten als Dienst angeboten wird!    
    
    
    @ChristophKappes die Privilegierung der Presseverlage, ein Monopol auf vom Urheberrecht ungeschützte Informationen, lehne ich rundum ab #lsr    
    
    
    @franke_v @christophkappes In unserem Rechtsstaat bekommt man deswegen ja nicht einmal Prozesskostenhilfe http://www.newsclub.de/prozess/pkh-olgm.html … #lsr #urhg    
    
    
    @ChristophKappes Wofür war das Urheberrecht noch mal gut? Stehen wir ohne #LSR etwa im rechtsfreien Raum?    
    
    
    @christophkappes Warum soll ich ein Presseverlag anderer rechtlicher Möglichkeiten bedienen dürfen als ein Blogger? Das UrhG reicht aus #lsr    
    
    
    @franke_v @ChristophKappes Ich frage mich, wo die erste Evaluation stattfindet, vor Gericht oder bei der Bundestagswahl.  #lsr    
    
    
    #lsr    
    
    
    @netzpolitik Vorsicht! Das ist kein kleinster Textausschnitt mehr: http://goo.gl/G6Yky  #lsr    
    
    
    Irgendwas mit Bananenrepublik. #lsr    
    
    
    "Google wins German copyright battle." #lsr http://yfrog.com/g0uxfjp     
    
    
    @mmeckel @larsklingbeil au contraire! Dieses neue sui generis Recht ist eine Büchse der Pandora. Schwammige Definitionen allerorten.    
    
    
    Illuminating! http://www.canon.com/news/2013/mar04e.html …    
    
    
    404 Fish Not Found.  http://yfrog.com/h0p0eepbj     
    
    
    @ralphruthe Nichts ist einsamer als ein leerer YouTube Kanal. Testbild des 21. Jahrhunderts.    
    
    
    Great place to work! RT @klamma: PostDoc / Ph.D. Positions at L3S Research Center, Germany http://beamtenherrschaft.blogspot.com/2013/03/postdoc-phd-positions-at-l3s-research.html …    
    
    
    @RSElectronics #bluepi Suggestion: Give to my son, install RISC OS and show what daddy coded in the 90s. Then let him learn to do better :-)    
    
    
    @RSNachrichten #bluepi https://twitter.com/kohlschuetter/status/310858219218165764 …    
    
    
    I’ve Been Using Evernote All Wrong. Here’s Why It’s Actually Amazing http://lifehacker.com/5989980/ive-been-using-evernote-all-wrong-heres-why-its-actually-amazing …    
    
    
    Glorium Brimborium.    
    
    
    Toooooooooor!    
    
    
    "Wir sind zu Ihnen gekommen, um Ihnen mitzuteilen, dass Ihre Ausreise..."    
    
    
    Urbi wan kenobi.    
    
    
    Don't cry for me Argentina.    
    
    
    Java Chronicle: an ultra low latency, high throughput, persisted, messaging and event driven in-memory database http://vanillajava.blogspot.de/2012/02/ultra-low-latency-event-store.html … #java    
    
    
    Jedes Bosönchen macht ein Tönchen.    
    
    
    Der große Spitzenkandidat http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/videos/bruederle157.html …    
    
    
    @laurenweinstein Sounds like a better situation that it actually could be.    
    
    
    @janboehm @DoroBaer Werther's Original ist englisch. Hießen früher Werthers Echte.    
    
    
    Die Großen kommen davon, und die Kleinen lässt man laufen.    
    
    
    .@larsklingbeil Jetzt gibt es ein schwarz-gelb-rot-grünes #LSR. Zufrieden? Wer hat uns verraten – ...    
    
    
    @HCIR_GeneG @clifflampe @acm and $1200/reviewer :-)    
    
    
    @presroi Und die Unschuldsvermutung kassieren wir auch gleich mit ein.    
    
    
    @larsklingbeil Hat denn @peersteinbrueck  auch über das #LSR gesprochen? Und erklärt, warum er es nicht aufgehalten hat? #SPD = #fail    
    
    
    @ChristophKappes @netzpolitik Im Internet weiß niemand, dass Du eine Frau bist. (?)    
    
    
    iSteve. The movie. http://www.funnyordie.com/videos/d2e0f617e3/isteve … #apple    
    
    
    From A to B – What happens between you sending a package off and someone else receiving it? Cool video, #arduino hack http://www.rubenvandervleuten.com/AtoB.html     
    
    
    No German passport? No train journey with German @DB_Bahn. Welcome to "our" country. I feel ashamed. http://www.spiegel.de/spiegel/spiegelblog/bahnkundin-ohne-deutschen-pass-von-polizei-abgefuehrt-a-894980.html …    
    
    
    Instead of a Varicella shot, I would actually had preferred one of Valpolicella.    
    
    
    @HCIR_GeneG @arnicas Only if you ask them to create such content.    
    
    
    .@netzpolitik Zum Vergleich: Server-Hoster #Hetzner drosselt nach 10 TERABYTE auf 10 MBit/s. Server ab 49€ im Monat. Damit kann ich leben :)    
    
    
    @frischkopp Ist ne Satire-Seite. :-b    
    
    
    @peterglaser Niebelsud    
    
    
    @peterglaser Nee, stimmt schon so. Die taugen echt nix.    
    
    
    @bov @presroi Hier eine Anleitung für GL 19. Falls was nicht passt, einfach anrufen. Tel. 520. https://secure.flickr.com/photos/30482855@N04/6808078207/in/photostream/lightbox/ …    
    
    
    @bov @presroi Probier's mal bei http://www.cmg-blockhaus.de  (siehe auch http://de.answers.yahoo.com/question/index?qid=20061212130305AAKIihi … ), oder Google, oder bei Obi.    
    
    
    @leupoki A penny for your thoughts. :)    
    
    
    If you want to see an Oracle JVM crashing on Linux, use this code: http://pastebin.com/vhQ958kc  #Java #Java7u21    
    
    
    @ralphruthe Nicht so nah ran, hörst Du?    
    
    
    . @Microsoft -W    
    
    
    United States of Autocomplete.    
    
    
    @ChristophKappes Als nächstes kommen die Suchergebnisse dran.    
    
    
    @ChristophKappes Kennt Ihr Euch aus dem Artemis? ;-)    
    
    
    . @sls_bmj Ganz toll, dass sich nun jeder bei Google "weißwaschen" lassen kann. Ich weiß nicht, ob das ein Erfolg ist.    
    
    
    Skype with care – Microsoft is reading everything you write http://www.h-online.com/security/news/item/Skype-with-care-Microsoft-is-reading-everything-you-write-1862870.html …    
    
    
    @dirkahlers Business Opportunity!!!    
    
    
    @dirkahlers Jitsi looks promising https://jitsi.org/     
    
    
    @dirkahlers Well, it's open source, so there is a chance to implement your own surveillance scheme. :)    
    
    
    @kaibiermann @ChristophKappes Künftig zeigt Google nur noch, was "denkenswert" ist. Soll sich noch einer drüber beschweren...    
    
    
    German dialect in Texas is one of a kind, and dying out http://www.bbc.co.uk/news/magazine-22490560 …    
    
    
    @michibusch Maybe the bottles are larger?    
    
    
    Kai The Hitchhiker ARRESTED For New Jersey Homicide https://www.youtube.com/watch?v=GcTwiBoXRo0 …  Check the comments on his Facebook page https://www.facebook.com/yodhehwawheh     
    
    
    A 75-Year Harvard Study Finds What It Takes To Live A Happy Life http://www.businessinsider.com/grant-study-reveals-what-makes-us-happy-2013-4 …    
    
    
    @peterglaser Sind dunkle clouds aufgezogen?    
    
    
    Hurra, hurra, das EB-1 Visum ist da! :-) #USA http://yfrog.com/gyfx8xipj     
    
    
    @BionicBeauty Cheers! Your tweet turned up first on my search. The new omnibar font sucks big time, indeed.    
    
    
    @BionicBeauty Yep.    
    
    
    @wosabeu @rastadler @nhaerting Hätte MetaGer ein Autocomplete würdest Du sicher anders reagieren?    
    
    
    @wosabeu Warum? //cc @rastadler @nhaerting    
    
    
    @wosabeu Hat denn MetaGer so viele bösartige, beleidigende Nutzer? @rastadler @nhaerting    
    
    
    @wosabeu @ChristophKappes "Wissen hat nur dann einen Wert, wenn es auffindbar und erreichbar ist (aus den Leitlinien des SUMA-EV)" – Falsch?    
    
    
    Der schöpferische Imperativ: Gunter Dueck @wilddueck at TEDxRheinMain
https://www.youtube.com/watch?v=gTqjljKxTDk …    
    
    
    @wilddueck @eflation Google vermietet Werbeplätze, Telekom Drähte. Ich glaube nicht, dass die beiden ernsthaft das Geschäftsmodell wechseln…    
    
    
    @ade_oshineye grab a stache & join the Bash http://www.etsy.com/listing/110347233/little-man-mustache-bash-birthday-party …    
    
    
    Ahmadinejad & Netanyahu, synchronized https://www.youtube.com/watch?v=Bc8LZgVrZJE …    
    
    
    Rechtsstaat Deutschland? – Der Fall Mollath; ARD-Reportage http://mediathek.daserste.de/sendungen_a-z/799280_reportage-dokumentation/15028746_die-story-im-ersten-der-fall-mollath?timeCode …    
    
    
    Legendary Düff beer, from Sweden. http://yfrog.com/oegyeuqj     
    
    
    Hetzner gehackt. Kundendaten entwendet. Weiterhin keine Drosselung nach 75 GB. http://wiki.hetzner.de/index.php/Security_Issue …    
    
    
    Ab sofort in Russland verboten. http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/hitlisten_des_nordens/hitlisteddr114_v-contentgross.jpg …    
    
    
    @WilhelmHeinrich Am besten ab sofort nur noch den Videotext von ARD und ZDF nutzen. Und Alu-Folien an die Wände tapezieren.    
    
    
    O Tempora, O Mores!    
    
    
    @plumeapp Please allow me to revert to the old font. My eyes bleed!    
    
    
    @PlumeApp system font? Not the same as before. Please help.    
    
    
    @PlumeApp Please send me the old apk then. I am a paying customer, fwiw.    
    
    
    Pestozid? Nicht zugelassenes Pestizid in Bio-Pesto. http://www.test.de/Ppura-Pesto-von-Basilico-Genovese-Gefaehrlicher-Stoff-in-Bio-Pesto-4557302-0/ …    
    
    
    The Pace of Modern Life http://xkcd.com/1227/     
    
    
    @ChristophKappes Ich kenn einen Ford-Witz: Sic transit gloria mundi.    
    
    
    @wilddueck lang = zu lang für 1 Wahlperiode    
    
    
    @peterglaser Vaterlandsvorrat.    
    
    
    Names of the pilots of the Asiana plane crashed in SFO, not. http://www.youtube.com/watch?v=_XtpYGHJ34w … by @ColbertReport    
    
    
    "1984" in bro-man's terms, Thug Notes http://www.youtube.com/watch?v=zeMlOQsu2zM …    
    
    
    @mondschaf23 @ralphruthe Tülltücher.    
    
    
    Bad JIBG2 compression algorithm: Xerox scanners change numbers http://translate.google.com/translate?sl=de&tl=en&js=n&prev=_t&hl=en&ie=UTF-8&u=http%3A%2F%2Fwww.dkriesel.com%2Fblog%2F2013%2F0802_xerox-workcentres_are_switching_written_numbers_when_scanning … #fail    
    
    
    @ian_soboroff Yes, but now they'll send it from Washington state, not DC. :-)    
    
    
    i.V. Irgendwas mit Kuckucksnest und Irrenhaus.    
    
    
    @ChristophKappes und dazu eine lecker in Zeitungspapier gegrillte Forelle. http://www.jamiemagazin.de/rezepte/zeitungspapier-gegrillte-forelle-149 …    
    
    
    @zeitonline Sie haben keine andere Wahl. #ehrlichewahl    
    
    
    "We performed scans of port 443 across the entire IPv4
space every 2 hours
to track the impact of Hurricane Sandy" https://zmap.io/paper.pdf     
    
    
    RIP @HCIR_GeneG. We've lost a good one. Way too early, Gene.    
    
    
    @ChristophKappes Festplatten gibt es bei mir nur zu feierlichen Anlässen.    
    
    
    @DATEV http://xkcd.com/936/     
    
    
    How to upgrade 50M+ user indexes to a new search engine without anybody noticing http://blog.evernote.com/tech/2013/08/27/how-to-upgrade-50m-user-indexes/ … #evernote #lucene    
    
    
    @ian_soboroff @DavidBraben Can someone please build a miniature Acorn Archimedes A310 like this?    
    
    
    @JnBrymn Sure thing. Boilerpipe is production level quality.    
    
    
    @c4milo Not yet; but patches to Google Code are welcome.    
    
    
    Adonit’s Evernote Stylus for the iPad Looks Like a Pointy Breakthrough http://techland.time.com/2013/09/26/adonits-evernote-stylus-for-the-ipad-looks-like-a-pointy-breakthrough/ …    
    
    
    @otisg Yeah, boilerpipe needs some love, indeed.    
    
    
    What does the Fox say? http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=0glBUluF4Yk#t=25 …    
    
    
    @otisg @kkrugler I will try to release a new version in the next few days. Perhaps with a new package namespace, if that works for you.    
    
    
    Da muss man erst ins Silicon Valley umziehen, um @tj_tweets zu treffen. It's a small world.    
    
    
    @leupoki yep :)    
    
    
    @peterglaser @christophkappes motorisiert.    
    
    
    @LeonDerczynski Thanks a lot. Appreciated!    
    
    
    @lenovo Do you have link to the Yoga 13 Pro Hardware Maintenance Manual? I cannot find it online, unfortunately.    
    
    
    @lenovo Sorry, I meant the HMM for the Yoga 2 Pro.    
    
    
    @lenovo That's it! Thank you so much.    
    
    
    Auch Hasennarren haben Nasenhaare. Nasenhaare haben auch Hasennarren. 10x laut aufsagen.    
    
    
    . @Windows #MyStart tells me India gang rape is trending. Besides Abercrombie head scarfs, of course. Really? #fail pic.twitter.com/KHwsx3SdyN    
    
    
    "BYOD -- Bring Your Own Device" ist bei Frau Merkel eindeutig nach hinten losgegangen. War wohl kein "Merkelphone"... http://www.n-tv.de/politik/Neues-Merkelphone-kommt-article11329621.html …    
    
    
    Web-scale analysis of TLS: Insufficient randomness in RSA keys lead to easy factorization. http://bit-player.org/2013/the-keys-to-the-keydom … https://factorable.net/weakkeys12.extended.pdf …    
    
    
    Evernote now has more users than there are residents in Germany, and I am super excited to take part in it. http://blog.evernote.com/blog/2013/10/30/the-conference-episode/ … #80m    
    
    
    @UweSays Herzlichen 
Glückwunsch und alles Gute!    
    
    
    The second operating system hiding in every mobile phone http://www.osnews.com/story/27416/The_second_operating_system_hiding_in_every_mobile_phone …    
    
    
    . @presseschauer @christophkeese Die Aggregatoren nehmen uns die Werbeplätze weg. Klingt irgendwie vertraut.    
    
    
    Nice to see. junixsocket included in MySQL Enterprise Monitor. http://dev.mysql.com/doc/mysql-monitor/3.0/en/license-junixsocket.html … #mysql    
    
    
    Phil Libin - Building a 100 Year Start Up - Silicon Valley comes to Oxford 2013 http://www.youtube.com/watch?v=qcgOdK84URE …    
    
    
    R.I.P. JHWUS - Die Smart Roadster Bibel ist endgültig offline. Dazu sage ich nur: FFFFFUUU... https://pbs.twimg.com/media/BYm-z6PCMAAJMUr.jpg … http://jhwus.info/     
    
    
    Glühwein in der ganzen Bay Area ausverkauft. Sangria plus Cabernet, Trail-Mix und einem Schuss Honig sind eine gelungene Alternative.    
    
    
    @peterglaser Tippfehler. Sollte heißen: awful    
    
    
    @mattesgoertz Danke, Dir auch alles Gute für 2014!    
    
    
    404. You've stumbled upon our secret test track facility. You've got the keys to an Audi R8... start drifting! http://www.carthrottle.com/404     
    
    
    @triplehash @jimmyschulz Die Masche der Verleger, Druck über den Gesetzgeber auszuüben, gab es auch schon vor dem #LSR: http://www.newsclub.de/prozess/newsclub-lgm.html …    
    
    
    @triplehash @jimmyschulz Damals ist es noch gut ausgegangen: http://www.netzeitung.de/internet/248242.html … #lsr #robotstxt @robots_txt    
    
    
    In 100 years this'll be a standard procedure: Faced with a 5-Page Limit, Lawyer Files Cartoon Amicus Brief http://www.abajournal.com/news/article/faced_with_a_five-page_limit_lawyer_files_cartoon_amicus_brief_with_proper_/ … #Antitrust    
    
    
    @laurenweinstein "Google may have won this round, but others picked Bing web search results over Google nearly 2 to 1 in blind comp. tests."    
    
    
    @ralphruthe Ich hab auf einmal gar keinen Hunger mehr.    
    
    
    @ChristophKappes Rounded Corners? Lawsuit! http://weknowmemes.com/wp-content/uploads/2012/09/rounded-corners-lawsuit.jpeg …    
    
    
    @dannysullivan You've just created a new word. "woth" means "with, but also without", since it's not worth anything. #neologism #Kindle250MB    
    
    
    @peterglaser Draußen nur Kindlechen!    
    
    
    Staubsauger-Katze: "With the Dyson I got an entire new cat!!" http://www.amazon.com/gp/customer-media/product-gallery/B005XP0VVU/ref=cm_ciu_pdp_images_1?ie=UTF8&index=1&isremote=0 … #dyson #cats #fundstücke    
    
    
    @egghat b reicht mittlerweile auch schon!    
    
    
    @egghat Wenigstens linkt "Auf gut Glück" zu Wikipedia    
    
    
    .@zeitonline Wieso nennt ihr Journalisten @google eigentlich immer "Suchmaschinen-Riese"? Klingt unnötig bedrohlich, gerade bei diesem Thema    
    
    
    @julian_urbano If you "have to" teach in some specific way, you are not a teacher but a mere proxy.    
    
    
    @julian_urbano Good luck! :)    
    
    
    @peterglaser *Das* ist eine Katzenkopie: http://www.amazon.com/gp/customer-media/product-gallery/B005XP0VVU/ref=cm_ciu_pdp_images_1?ie=UTF8&index=1&isremote=0 …    
    
    
    Schrödinger's Cat http://geek-and-poke.com/2012/09/the-geekpokes-sunday-quantum-physics-copenhagen-interpretation-special.html …    
    
    
    @netzpolitik Exakt. http://www.kohlschutter.com/blog/2011/03/11/ranking/ …    
    
    
    @takachi Thank you very much for using boilerpipe. CJK support dramatically improved in a new unreleased version. Demo: http://boilerpipe-web.appspot.com/     
    
    
    Test Your Awareness : Whodunnit?
 https://www.youtube.com/watch?v=ubNF9QNEQLA … #youtube    
    
    
    @strangemeister Danke für den Tweet, ich dachte schon ich bin der einzige – @o2de #o2 #alice #fail    
    
    
    j2objc: A Java to iOS Objective-C translation tool and runtime, from Google. http://code.google.com/p/j2objc/     
    
    
    j2objc: One codebase for Java, JavaScript and Objective-C: Native method delimiters: http://code.google.com/p/j2objc/wiki/NativeMethods … #j2obj #gwt #java #objc    
    
    
    @zeitonline Bitte etwas genauer recherchieren. Die Fotos sind nicht "handkoloriert". http://de.wikipedia.org/wiki/Sergei_Michailowitsch_Prokudin-Gorski …    
    
    
    @peterglaser Einfach weniger davon schreiben :-)    
    
    
    @peterglaser LinkedIn-Konto im Minus.    
    
    
    @ChristophKappes Du meinst, Du wirst Futur II in Deiner Timeline gehabt haben?    
    
    
    @tj_tweets Bitte setzen Sie sich auch für Verlagswarner ein. http://t3n.de/news/wordpress-plugin-lsr-stopper-412320/ … #lsr    
    
    
    @hugo_zara ... not anymore. I'm having the AOL query log déjà-vu.    
    
    
    It's not only VirtualBox: Caution to CrossOver Mac users - avoid Mac OS upgrades 10.8.2 and 10.7.5 http://www.codeweavers.com/support/forums/announce/?t=24;mhl=131581;msg=131581#msg131581 … #apple #fail    
    
    
    @ChristophKappes Dein Foto hat allerdings starke Ähnlichkeit mit anderen, teils geschützten Werken. Oder so. http://www.google.de/search?hl=de&tbs=simg:CAESVxpVCxCo1NgEGgQIAQgJDAsQsIynCBosCioIARIErQexBxog96lQRLfUvpf2wbxYr0dlyNpgjXwsasN5pDTIytr5pKYMCxCOrv4IGgoKCAgBEgTjyfsfDA&tbm=isch&sa=X&ei=LDxfUOS4IpHVsgawmIDICg&ved=0CBkQpwUoAQ&biw=1369&bih=707 …    
    
    
    Beim Warten auf den ExoDesk habe ich ganz übersehen, dass man das Lenovo Ideacentre A720 schon für 1299 € kaufen kann http://www.youtube.com/watch?v=YnBBJzwC4Ro …    
    
    
    @hauschke @nemissimo LyX ist klasse.    
    
    
    Daten-Leck bei IEEE beweist: Auch Wissenschaftler nutzen doofe Passwörter. 123456 – also mal ehrlich??? http://ieeelog.com/  #ieeeleak    
    
    
    Neuer Chromium-basierter Web-Browser von #Yandex. Mit automatischer Virenprüfung. Und russischsprachiger Oberfläche :-) http://browser.yandex.com/     
    
    
    Verwirrend: Eigentlich ist DHL Postpay doch pre-paid? http://haendlerblog.meinpaket.de/aus-dhl-checkout-wird-postpay-882 … #dhl #postpay    
    
    
    @cogdog @HCIR_GeneG I smell a lawsuit.  #copyright #privacy    
    
    
    @cogdog @hcir_geneg come on, you have a photo with a license plate on it.    
    
    
    @ValeryLev @rianru Is there in Russia something like a *license* for DUI? ;-)    
    
    
    @ValeryLev I've heard Mercedes Benz cars come with "right of way" built-in    
    
    
    @HolgerSchmidt 3D-Druck hätte mir eine neue Drosselklappe im Kombi erspart (= Plastikzahnrad im Wert von 20 Cent kaputt); aber vmtl. illegal    
    
    
    Read An Awesome Book by Dallas Clayton, a little book about dreaming big. http://averyawesomebook.com/awesomebook/     
    
    
    Acoustic Barcodes: Passive, Durable and Inexpensive Notched Identification Tags https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=NB_UoJGd5-E …    
    
    
    Textbook Publisher Pearson Takes Down 1.5 Million Teacher And Student Blogs With A Single #DMCA Notice
https://www.techdirt.com/articles/20121013/18332220701/textbook-publisher-pearson-takes-down-15-million-teacher-student-blogs-with-single-dmca-notice.shtml … /via @fnielsen    
    
    
    Dreist: Drogerie Müller verkauft offene Computerspiel-Packung und nimmt sie dann nicht zurück. Nächstes mal kaufe ich wieder bei @amazon    
    
    
    The moment when your Xerox phaser printer decides to reboot and wipe the whole system partition from its hard drive #xerox #fail #vxworks    
    
    
    . @ChristophKeese Haha, das sagt der richtige. Wer droht hier denn eigentlich mit der Gesetzeskeule???    
    
    
    . @XeroxSupport Do you really want me to pay €464 for a bug in *your* firmware? 8560MFP is nice, but one obviously has to pay twice #fail    
    
    
    The moment when your backup Xerox phaser printer boots up with a garbled display. Two fails in a week. #xerox #fail ++  http://yfrog.com/esngiqinj     
    
    
    Researchers Develop Technique to Remotely Control Cockroaches http://web.ncsu.edu/abstract/science/wms-cockroach-steering/ … As seen as in The Fifth Element ...    
    
    
    @presseschauer Einen Tropfen Essig in die Nase reiben kann ich wärmstens empfehlen. Hat bei einem mehrstündigen Schluckauf Wunder vollbracht    
    
    
    @XeroxSupport I've now fixed it with help of another 8560MFP user. The OS had to be reinstalled to the hard drive. You'd have charged $ 500+    
    
    
    @xeroxsupport The fun fact is: this was caused by a bug in your firmware. A print job should *never* erase the OS off a printer's hard drive    
    
    
    @amazon What were you thinking ??? RT @paulg: Don't buy a Kindle: http://bit.ly/Vj6mW4  #amazon #drm #fail    
    
    
    That guy on the Microsoft stage is selling the Surface the same way he sells rheumatism blankets. https://www.microsoft.com/en-us/news/presskits/windows/liveevent.aspx …    
    
    
    Am I the only one literally getting sea sick from the Microsoft Surface presentation? https://www.microsoft.com/en-us/news/presskits/windows/liveevent.aspx …    
    
    
    @frischkopp Man beachte das rote Terminator-Auge ;-)    
    
    
    @egghat Einen ganz ähnlichen Plan hatte Gert Fröbe schon 1964.    
    
    
    @dannysullivan ... or you frighten the kids with free Surfaces :-)    
    
    
    Looks like Microsoft cannot do one thing right. You have to rotate it by 90° !!! RT @surface: X-ray vision of #Surface pic.twitter.com/wJ0TaNwI    
    
    
    Nach den Tweets einiger Politiker hier zu urteilen muss der #Tatort nicht so gut gewesen sein. Ich schätze mal, ein Anruf genügt fürs erste?    
    
    
    Wow: Macheist for $29 gets you 1 year + 3 months of #Evernote Premium, worth $60. http://macheist.com/     
    
    
    @IR_oldie It's a tragedy. Google can't figure out which J Wangs are the same person. Reminds me of http://getinfo.de/app/subject-search?cluster=tib&action=search&term=laser&tib=kmoav&tib=zbmkm&tib=rdat&tib=dkf&tib=blse&tib=sudoc&tib=tema&tib=zbwkat&tib=iud&tib=zbmql&tib=blcp&tib=tibkat&tib=epo&tib=temaext&tib=prob&tib=insp&tib=etde&tib=frpu&tib=arxv&tib=zmat … http://yfrog.com/oc1j0jp     
    
    
    @dannysullivan These are meant to be clouds outside the window.    
    
    
    Great news! RT @newsyc50: RISC OS for the Raspberry Pi released http://bit.ly/UaaJlx  (http://bit.ly/UaaJlw ) #riscos #acorn    
    
    
    Apple Allowing Select Employees to Devote Time to Special Projects [maybe only if it relates to Maps ...?]
http://www.macrumors.com/2012/11/12/apple-allowing-select-employees-to-devote-time-to-special-projects/ … #Apple    
    
    
    @netzpolitik Das ist gar nicht neu. http://www.newsclub.de/prozess/pressemitteilung3.txt …    
    
    
    @ChristophKappes Können Presseverlage nach Einführung des #LSR eigentlich noch "offene Briefe" schreiben?    
    
    
    @otisg I would argue like Google did in the Oracle/Java case.    
    
    
    @WalkOffTheEarth GEMA / Sony music blocks access in Germany... :-(    
    
    
    @delsweil Please confirm/deny that Switzerland is the second most dangerous country! /cc @mdreid    
    
    
    @tomaz @thegrif see the HTMLHighlighter class on how to access the DOM    
    
    
    defaults write com.apple.Terminal NSQuitAlwaysKeepsWindows -bool false    
    
    
    @Wodyanitsky Please respect my choice to ignore your request :-)    
    
    
    @delsweil Scoring-Funktion is perfectly fine. It sounds elaborate enough such that nobody really asks for the function, as in credit scoring    
    
    
    A desert-proof 3D-printer that works with solar energy and ... sand! http://vimeo.com/25401444  #3Dprinter #3DPrinting    
    
    
    @ade_oshineye Which one of the two? :-)    
    
    
    #Filmtipp aus gegebenem Anlass: Idiocracy http://www.imdb.de/title/tt0387808/ …    
    
    
    Everything Is A Remix Full Film
https://www.youtube.com/watch?v=coGpmA4saEk …    
    
    
    @isaach You should also check out KiddOfSpeed's Pictures, she rode her motorbike into the Chernobyl dead zone http://www.kiddofspeed.com/chapter1.html     
    
    
    A Great Day for Human-Computer Information Retrieval, by @dtunkelang https://www.linkedin.com/today/post/article/20130116062041-50510-a-great-day-for-human-computer-information-retrieval … #hcir #search    
    
    
    Save the Drakes Bay Oyster Farm (Point Reyes National Seashore)
http://vimeo.com/56913984  - see #NYTimes article http://green.blogs.nytimes.com/2012/12/04/a-park-an-oyster-farm-and-science-epilogue/ … #california    
    
    
    This Week in #Startups: Phil Libin, CEO of Evernote http://thisweekinstartups.com/blog/phil-libin-ceo-of-evernote-twist-320.html … a great 1.5 hours video    
    
    
    @SaveOysterFarm Your oyster farm enhanced my wilderness experience at Point Reyes. Opposite of industry. Gorgeous visit for a German tourist    
    
    
    Volltreffer! RT @laurenweinstein: "Gun Appreciation Day" events suffer accidental shootings.  Oops! - http://j.mp/Wt0wTt     
    
    
    @stilkov @ade_oshineye My reply: "You, Sir, are dangerous, not Java" Proof: http://pastebin.com/YEd2VMsh  I just don't understand these language wars    
    
    
    @ade_oshineye @stilkov btw, Guava is a great Java library.    
    
    
    Burger "for the Masses" -- A threat to burger flippers and your waist? ;-) http://momentummachines.com/gallery/  http://momentummachines.com/  #food    
    
    
    @hugo_zara Congratulations!    
    
    
    @peterglaser Heiße Luft kennt man ja eher von Twitter ...    
    
    
    Erwin Pelzig über die EU, Wasser und right2water https://www.youtube.com/watch?v=gBg5AY5rfvQ … /via @ralphruthe    
    
    
    @egghat dito.    
    
    
    @egghat ja, ich auch. Ich frage mich, was das soll. Ging quasi an alle meine Honeypot-Adressen...    
    
    
    MT @tetsuyasakai (a) Yesterday #Beijing pic.twitter.com/q807bGHa (b) Today pic.twitter.com/gPhMlTxq  (a)-(b)=what #Beijing people have inhaled.    
    
    
    @frischkopp Internet Explorer causation http://flowingdata.com/2013/01/25/internet-explorer-causation/ …    
    
    
    @frischkopp @niggi Ist übrigens kein reines "Lex Google". NewsClub habe ich wegen #LSR schon zugemacht. Es trifft die Start-ups doppelt hart    
    
    
    . @frischkopp @niggi PS: Habe soeben noch einen Nekrolog zu NewsClub nachgelegt. http://www.newsclub.de/     
    
    
    NewsClub: Wegen Leistungsschutzrecht geschlossen. http://www.newsclub.de/  #lsr    
    
    
    @triplehash Das größte Problem in der Sache ist die Parteilichkeit der Vierten Gewalt. Das nächste die Affinität der Politik zu den Medien.    
    
    
    @ChristophKeese "Wasch mir den Pelz, aber mach mich nicht nass" ist offenbar weiter die Devise in Ihrer Branche. #LSR    
    
    
    “Wasch mir den Pelz, aber mach mich nicht nass” ist offenbar weiter die Devise in der Presseverleger-Branche. http://www.presseschauder.de/gastbeitrag-wie-aggregatoren-den-webseiten-von-verlagen-schaden/#comment-4555 … #lsr    
    
    
    "Dafür, dass Sie bei Google schmarotzen, schmarotzt Google im Gegenzug ein wenig bei Ihnen." Kommentar bei http://www.presseschauder.de/gastbeitrag-wie-aggregatoren-den-webseiten-von-verlagen-schaden/#comment-4579 … #lsr    
    
    
    @carta_ @TabeaRoessner  Kann morgen nicht wenigstens einer mitfilmen? #lsr    
    
    
    @carta_ @tabearoessner Jetzt weiß ich auch, warum BundesTube.de nicht so gut angekommen ist.    
    
    
    @DJVBB @cyrus_mcdugan @digitale_linke §313 BGB http://dejure.org/gesetze/BGB/313.html …    
    
    
    @udovetter Erst Personendaten ziehen, dann auf Strafbarkeit prüfen ist ja auch nicht gerade ein Paradebeispiel für Gleichheit vor dem Gesetz    
    
    
    @peterglaser und was ist mit den armen SuchmaschinenanbieterINNEN?    
    
    
    @StephenAtHome Barbie-Q ?    
    
    
    @kansandhaus ... and in Germany, the Cookie Monster kidnapped a 100yo golden cookie http://www.handelsblatt.com/panorama/aus-aller-welt/goldener-keks-dieb-neues-vom-kruemelmonster/7733970.html …  /cc @nytimes    
    
    
    @ChristophKappes Am besten jemand mit Doktortitel. Also sozusagen interim.    
    
    
    This. is. Freakin. Awesome. — Comix I/O
Enables you to publish xkcd-style comixes using HTML-like markup. — http://cmx.io/edit/  #xkcd    
    
    
    @firecore and ATV3?    
    
    
    @SIGIR2013 @tetsuyasakai Hiding the poster session at the other end of the building such that chances of someone coming by are close to 0%    
    
    
    Next scandal: Horseradish.    
    
    
    Leider ist dieser Cartoon in Deinem Land nicht verfügbar. http://www.martin-perscheid.de/  #youtube #gema    
    
    
    @oldpatricka Please try the latest version in SVN trunk and report if it works for you.    
    
    
    @oldpatricka Thanks, good catch!    
    
    
    @Abogadro no, it's an enhanced version. It's more than just the core package.    
    
    
    @nachbelichtet Köttelboller    
    
    
    @tj_tweets Das bezieht sich auf Informationen von Seiten Dritter (z.B Links). Allerdings wollen die Verlage ja eben NICHT ausgelistet werden    
    
    
    @presseschauer @tj_tweets @wanderwitz  Die "Zugänglichmachung" eines Artikels erfolgt somit bereits mit dem ersten Bereitstellen im Internet    
    
    
    @tj_tweets Da stimme ich Google zu. Google News ist ja nur eine Auswahl. Es gibt kein verbindliches URL-Register für Presseprodukte.    
    
    
    @larsklingbeil Gibt es denn ein rot-grünes?    
    
    
    @tj_tweets Egal wie Lesung im Bundestag ausgeht, kleine Aggregatoren wie NewsClub.de haben jetzt schon verloren. http://www.newsclub.de/  #lsr    
    
    
    @tj_tweets Ja, es hat mich sehr viel Kraft gekostet, das einzugestehen. Jede Minute, die ich noch in NC investiere ist dank #LSR eine zuviel    
    
    
    @oldpatricka It would take some time for me to build the not so common binaries (e.g., FreeBSD). But SVN trunk is probably 1.4 already.    
    
    
    @random_walker "uhrzeit" on German Google.    
    
    
    Definiere "Kleinste Textausschnitte" Das ist doch Pfusch hoch drei. #lsr    
    
    
    @ManuelHoeferlin Was sind denn eigentlich "kleinste" Textausschnitte? Hoffentlich haben sie den Superlativ gestrichen. /cc @RAStadler #lsr    
    
    
    "Zugänglichmachung von Presseerzgn. durch Anb. v. Diensten, die Inhalte entspr. aufbereiten" -- Was ist mit Browsern wie Amazon Silk? #lsr    
    
    
    "Zugänglichmachung von Presseerzgn. durch Anb. v. Diensten, die Inhalte entspr. aufbereiten" - Was ist mit Readability, Boilerpipe, Clearly?    
    
    
    @presseschauer Denn Sie wissen nicht, was sie tun. #lsr    
    
    
    . @DJVBB Der aktuelle #LSR-Entwurf kann auch gegen Web Services wie http://boilerpipe-web.appspot.com  ausgelegt werden. "entsprechend aufbereiten" ...    
    
    
    Interessant wird der Aspekt der Störerhaftung beim #LSR. Browser-Hersteller, Feed-Reader aufgepasst! @DJVBB @udovetter @elawprof @RAStadler    
    
    
    @tj_tweets Wie beurteilen Sie den Aspekt der Störerhaftung beim #LSR? Web-Browser, Feed-Reader, Boilerpipe bereiten "entsprechend" auf    
    
    
    @ChristophKappes Streite mal ab, dass Du als "Anbieter von Diensten Inhalte entsprechend aufbereitest." Das ist doch eine Abmahn-Freibrief !    
    
    
    @ChristophKappes schauen wir mal was passiert, wenn ein Browser, ein Adblocker, ein Text-Reader von einem Dritten als Dienst angeboten wird!    
    
    
    @ChristophKappes die Privilegierung der Presseverlage, ein Monopol auf vom Urheberrecht ungeschützte Informationen, lehne ich rundum ab #lsr    
    
    
    @franke_v @christophkappes In unserem Rechtsstaat bekommt man deswegen ja nicht einmal Prozesskostenhilfe http://www.newsclub.de/prozess/pkh-olgm.html … #lsr #urhg    
    
    
    @ChristophKappes Wofür war das Urheberrecht noch mal gut? Stehen wir ohne #LSR etwa im rechtsfreien Raum?    
    
    
    @christophkappes Warum soll ich ein Presseverlag anderer rechtlicher Möglichkeiten bedienen dürfen als ein Blogger? Das UrhG reicht aus #lsr    
    
    
    @franke_v @ChristophKappes Ich frage mich, wo die erste Evaluation stattfindet, vor Gericht oder bei der Bundestagswahl.  #lsr    
    
    
    #lsr    
    
    
    @netzpolitik Vorsicht! Das ist kein kleinster Textausschnitt mehr: http://goo.gl/G6Yky  #lsr    
    
    
    Irgendwas mit Bananenrepublik. #lsr    
    
    
    "Google wins German copyright battle." #lsr http://yfrog.com/g0uxfjp     
    
    
    @mmeckel @larsklingbeil au contraire! Dieses neue sui generis Recht ist eine Büchse der Pandora. Schwammige Definitionen allerorten.    
    
    
    Illuminating! http://www.canon.com/news/2013/mar04e.html …    
    
    
    404 Fish Not Found.  http://yfrog.com/h0p0eepbj     
    
    
    @ralphruthe Nichts ist einsamer als ein leerer YouTube Kanal. Testbild des 21. Jahrhunderts.    
    
    
    Great place to work! RT @klamma: PostDoc / Ph.D. Positions at L3S Research Center, Germany http://beamtenherrschaft.blogspot.com/2013/03/postdoc-phd-positions-at-l3s-research.html …    
    
    
    @RSElectronics #bluepi Suggestion: Give to my son, install RISC OS and show what daddy coded in the 90s. Then let him learn to do better :-)    
    
    
    @RSNachrichten #bluepi https://twitter.com/kohlschuetter/status/310858219218165764 …    
    
    
    I’ve Been Using Evernote All Wrong. Here’s Why It’s Actually Amazing http://lifehacker.com/5989980/ive-been-using-evernote-all-wrong-heres-why-its-actually-amazing …    
    
    
    Glorium Brimborium.    
    
    
    Toooooooooor!    
    
    
    "Wir sind zu Ihnen gekommen, um Ihnen mitzuteilen, dass Ihre Ausreise..."    
    
    
    Urbi wan kenobi.    
    
    
    Don't cry for me Argentina.    
    
    
    Java Chronicle: an ultra low latency, high throughput, persisted, messaging and event driven in-memory database http://vanillajava.blogspot.de/2012/02/ultra-low-latency-event-store.html … #java    
    
    
    Jedes Bosönchen macht ein Tönchen.    
    
    
    Der große Spitzenkandidat http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/extra_3/videos/bruederle157.html …    
    
    
    @laurenweinstein Sounds like a better situation that it actually could be.    
    
    
    @janboehm @DoroBaer Werther's Original ist englisch. Hießen früher Werthers Echte.    
    
    
    Die Großen kommen davon, und die Kleinen lässt man laufen.    
    
    
    .@larsklingbeil Jetzt gibt es ein schwarz-gelb-rot-grünes #LSR. Zufrieden? Wer hat uns verraten – ...    
    
    
    @HCIR_GeneG @clifflampe @acm and $1200/reviewer :-)    
    
    
    @presroi Und die Unschuldsvermutung kassieren wir auch gleich mit ein.    
    
    
    @larsklingbeil Hat denn @peersteinbrueck  auch über das #LSR gesprochen? Und erklärt, warum er es nicht aufgehalten hat? #SPD = #fail    
    
    
    @ChristophKappes @netzpolitik Im Internet weiß niemand, dass Du eine Frau bist. (?)    
    
    
    iSteve. The movie. http://www.funnyordie.com/videos/d2e0f617e3/isteve … #apple    
    
    
    From A to B – What happens between you sending a package off and someone else receiving it? Cool video, #arduino hack http://www.rubenvandervleuten.com/AtoB.html     
    
    
    No German passport? No train journey with German @DB_Bahn. Welcome to "our" country. I feel ashamed. http://www.spiegel.de/spiegel/spiegelblog/bahnkundin-ohne-deutschen-pass-von-polizei-abgefuehrt-a-894980.html …    
    
    
    Instead of a Varicella shot, I would actually had preferred one of Valpolicella.    
    
    
    @HCIR_GeneG @arnicas Only if you ask them to create such content.    
    
    
    .@netzpolitik Zum Vergleich: Server-Hoster #Hetzner drosselt nach 10 TERABYTE auf 10 MBit/s. Server ab 49€ im Monat. Damit kann ich leben :)    
    
    
    @frischkopp Ist ne Satire-Seite. :-b    
    
    
    @peterglaser Niebelsud    
    
    
    @peterglaser Nee, stimmt schon so. Die taugen echt nix.    
    
    
    @bov @presroi Hier eine Anleitung für GL 19. Falls was nicht passt, einfach anrufen. Tel. 520. https://secure.flickr.com/photos/30482855@N04/6808078207/in/photostream/lightbox/ …    
    
    
    @bov @presroi Probier's mal bei http://www.cmg-blockhaus.de  (siehe auch http://de.answers.yahoo.com/question/index?qid=20061212130305AAKIihi … ), oder Google, oder bei Obi.    
    
    
    @leupoki A penny for your thoughts. :)    
    
    
    If you want to see an Oracle JVM crashing on Linux, use this code: http://pastebin.com/vhQ958kc  #Java #Java7u21    
    
    
    @ralphruthe Nicht so nah ran, hörst Du?    
    
    
    . @Microsoft -W    
    
    
    United States of Autocomplete.    
    
    
    @ChristophKappes Als nächstes kommen die Suchergebnisse dran.    
    
    
    @ChristophKappes Kennt Ihr Euch aus dem Artemis? ;-)    
    
    
    . @sls_bmj Ganz toll, dass sich nun jeder bei Google "weißwaschen" lassen kann. Ich weiß nicht, ob das ein Erfolg ist.    
    
    
    Skype with care – Microsoft is reading everything you write http://www.h-online.com/security/news/item/Skype-with-care-Microsoft-is-reading-everything-you-write-1862870.html …    
    
    
    @dirkahlers Business Opportunity!!!    
    
    
    @dirkahlers Jitsi looks promising https://jitsi.org/     
    
    
    @dirkahlers Well, it's open source, so there is a chance to implement your own surveillance scheme. :)    
    
    
    @kaibiermann @ChristophKappes Künftig zeigt Google nur noch, was "denkenswert" ist. Soll sich noch einer drüber beschweren...    
    
    
    German dialect in Texas is one of a kind, and dying out http://www.bbc.co.uk/news/magazine-22490560 …    
    
    
    @michibusch Maybe the bottles are larger?    
    
    
    Kai The Hitchhiker ARRESTED For New Jersey Homicide https://www.youtube.com/watch?v=GcTwiBoXRo0 …  Check the comments on his Facebook page https://www.facebook.com/yodhehwawheh     
    
    
    A 75-Year Harvard Study Finds What It Takes To Live A Happy Life http://www.businessinsider.com/grant-study-reveals-what-makes-us-happy-2013-4 …    
    
    
    @peterglaser Sind dunkle clouds aufgezogen?    
    
    
    Hurra, hurra, das EB-1 Visum ist da! :-) #USA http://yfrog.com/gyfx8xipj     
    
    
    @BionicBeauty Cheers! Your tweet turned up first on my search. The new omnibar font sucks big time, indeed.    
    
    
    @BionicBeauty Yep.    
    
    
    @wosabeu @rastadler @nhaerting Hätte MetaGer ein Autocomplete würdest Du sicher anders reagieren?    
    
    
    @wosabeu Warum? //cc @rastadler @nhaerting    
    
    
    @wosabeu Hat denn MetaGer so viele bösartige, beleidigende Nutzer? @rastadler @nhaerting    
    
    
    @wosabeu @ChristophKappes "Wissen hat nur dann einen Wert, wenn es auffindbar und erreichbar ist (aus den Leitlinien des SUMA-EV)" – Falsch?    
    
    
    Der schöpferische Imperativ: Gunter Dueck @wilddueck at TEDxRheinMain
https://www.youtube.com/watch?v=gTqjljKxTDk …    
    
    
    @wilddueck @eflation Google vermietet Werbeplätze, Telekom Drähte. Ich glaube nicht, dass die beiden ernsthaft das Geschäftsmodell wechseln…    
    
    
    @ade_oshineye grab a stache & join the Bash http://www.etsy.com/listing/110347233/little-man-mustache-bash-birthday-party …    
    
    
    Ahmadinejad & Netanyahu, synchronized https://www.youtube.com/watch?v=Bc8LZgVrZJE …    
    
    
    Rechtsstaat Deutschland? – Der Fall Mollath; ARD-Reportage http://mediathek.daserste.de/sendungen_a-z/799280_reportage-dokumentation/15028746_die-story-im-ersten-der-fall-mollath?timeCode …    
    
    
    Legendary Düff beer, from Sweden. http://yfrog.com/oegyeuqj     
    
    
    Hetzner gehackt. Kundendaten entwendet. Weiterhin keine Drosselung nach 75 GB. http://wiki.hetzner.de/index.php/Security_Issue …    
    
    
    Ab sofort in Russland verboten. http://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/hitlisten_des_nordens/hitlisteddr114_v-contentgross.jpg …    
    
    
    @WilhelmHeinrich Am besten ab sofort nur noch den Videotext von ARD und ZDF nutzen. Und Alu-Folien an die Wände tapezieren.    
    
    
    O Tempora, O Mores!    
    
    
    @plumeapp Please allow me to revert to the old font. My eyes bleed!    
    
    
    @PlumeApp system font? Not the same as before. Please help.    
    
    
    @PlumeApp Please send me the old apk then. I am a paying customer, fwiw.    
    
    
    Pestozid? Nicht zugelassenes Pestizid in Bio-Pesto. http://www.test.de/Ppura-Pesto-von-Basilico-Genovese-Gefaehrlicher-Stoff-in-Bio-Pesto-4557302-0/ …    
    
    
    The Pace of Modern Life http://xkcd.com/1227/     
    
    
    @ChristophKappes Ich kenn einen Ford-Witz: Sic transit gloria mundi.    
    
    
    @wilddueck lang = zu lang für 1 Wahlperiode    
    
    
    @peterglaser Vaterlandsvorrat.    
    
    
    Names of the pilots of the Asiana plane crashed in SFO, not. http://www.youtube.com/watch?v=_XtpYGHJ34w … by @ColbertReport    
    
    
    "1984" in bro-man's terms, Thug Notes http://www.youtube.com/watch?v=zeMlOQsu2zM …    
    
    
    @mondschaf23 @ralphruthe Tülltücher.    
    
    
    Bad JIBG2 compression algorithm: Xerox scanners change numbers http://translate.google.com/translate?sl=de&tl=en&js=n&prev=_t&hl=en&ie=UTF-8&u=http%3A%2F%2Fwww.dkriesel.com%2Fblog%2F2013%2F0802_xerox-workcentres_are_switching_written_numbers_when_scanning … #fail    
    
    
    @ian_soboroff Yes, but now they'll send it from Washington state, not DC. :-)    
    
    
    i.V. Irgendwas mit Kuckucksnest und Irrenhaus.    
    
    
    @ChristophKappes und dazu eine lecker in Zeitungspapier gegrillte Forelle. http://www.jamiemagazin.de/rezepte/zeitungspapier-gegrillte-forelle-149 …    
    
    
    @zeitonline Sie haben keine andere Wahl. #ehrlichewahl    
    
    
    "We performed scans of port 443 across the entire IPv4
space every 2 hours
to track the impact of Hurricane Sandy" https://zmap.io/paper.pdf     
    
    
    RIP @HCIR_GeneG. We've lost a good one. Way too early, Gene.    
    
    
    @ChristophKappes Festplatten gibt es bei mir nur zu feierlichen Anlässen.    
    
    
    @DATEV http://xkcd.com/936/     
    
    
    How to upgrade 50M+ user indexes to a new search engine without anybody noticing http://blog.evernote.com/tech/2013/08/27/how-to-upgrade-50m-user-indexes/ … #evernote #lucene    
    
    
    @ian_soboroff @DavidBraben Can someone please build a miniature Acorn Archimedes A310 like this?    
    
    
    @JnBrymn Sure thing. Boilerpipe is production level quality.    
    
    
    @c4milo Not yet; but patches to Google Code are welcome.    
    
    
    Adonit’s Evernote Stylus for the iPad Looks Like a Pointy Breakthrough http://techland.time.com/2013/09/26/adonits-evernote-stylus-for-the-ipad-looks-like-a-pointy-breakthrough/ …    
    
    
    @otisg Yeah, boilerpipe needs some love, indeed.    
    
    
    What does the Fox say? http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=0glBUluF4Yk#t=25 …    
    
    
    @otisg @kkrugler I will try to release a new version in the next few days. Perhaps with a new package namespace, if that works for you.    
    
    
    Da muss man erst ins Silicon Valley umziehen, um @tj_tweets zu treffen. It's a small world.    
    
    
    @leupoki yep :)    
    
    
    @peterglaser @christophkappes motorisiert.    
    
    
    @LeonDerczynski Thanks a lot. Appreciated!    
    
    
    @lenovo Do you have link to the Yoga 13 Pro Hardware Maintenance Manual? I cannot find it online, unfortunately.    
    
    
    @lenovo Sorry, I meant the HMM for the Yoga 2 Pro.    
    
    
    @lenovo That's it! Thank you so much.    
    
    
    Auch Hasennarren haben Nasenhaare. Nasenhaare haben auch Hasennarren. 10x laut aufsagen.    
    
    
    . @Windows #MyStart tells me India gang rape is trending. Besides Abercrombie head scarfs, of course. Really? #fail pic.twitter.com/KHwsx3SdyN    
    
    
    "BYOD -- Bring Your Own Device" ist bei Frau Merkel eindeutig nach hinten losgegangen. War wohl kein "Merkelphone"... http://www.n-tv.de/politik/Neues-Merkelphone-kommt-article11329621.html …    
    
    
    Web-scale analysis of TLS: Insufficient randomness in RSA keys lead to easy factorization. http://bit-player.org/2013/the-keys-to-the-keydom … https://factorable.net/weakkeys12.extended.pdf …    
    
    
    Evernote now has more users than there are residents in Germany, and I am super excited to take part in it. http://blog.evernote.com/blog/2013/10/30/the-conference-episode/ … #80m    
    
    
    @UweSays Herzlichen 
Glückwunsch und alles Gute!    
    
    
    The second operating system hiding in every mobile phone http://www.osnews.com/story/27416/The_second_operating_system_hiding_in_every_mobile_phone …    
    
    
    . @presseschauer @christophkeese Die Aggregatoren nehmen uns die Werbeplätze weg. Klingt irgendwie vertraut.    
    
    
    Nice to see. junixsocket included in MySQL Enterprise Monitor. http://dev.mysql.com/doc/mysql-monitor/3.0/en/license-junixsocket.html … #mysql    
    
    
    Phil Libin - Building a 100 Year Start Up - Silicon Valley comes to Oxford 2013 http://www.youtube.com/watch?v=qcgOdK84URE …    
    
    
    R.I.P. JHWUS - Die Smart Roadster Bibel ist endgültig offline. Dazu sage ich nur: FFFFFUUU... https://pbs.twimg.com/media/BYm-z6PCMAAJMUr.jpg … http://jhwus.info/     
    
    
    Glühwein in der ganzen Bay Area ausverkauft. Sangria plus Cabernet, Trail-Mix und einem Schuss Honig sind eine gelungene Alternative.    
    
    
    @peterglaser Tippfehler. Sollte heißen: awful    
    
    
    @mattesgoertz Danke, Dir auch alles Gute für 2014!    
    
    
    404. You've stumbled upon our secret test track facility. You've got the keys to an Audi R8... start drifting! http://www.carthrottle.com/404     
    
    
    