Para los amantes del golf en España, @golfinspaincom, 4 golf in spain offer    
    
    
    @martasegura yo soy casi jienense y eso no lo he oído en mi vida, aunque duerman como cerdos    
    
    
    estoy en Andalucia Golf viento temas de marketing online    
    
    
    Restaurantes de Marbella ofrecen regalos a sus clientes http://www.20minutos.es/noticia/655503/0/ #marbella    
    
    
    @RaquelGCano el caso es que eres muy alta, Uy, perdona, perdona :)    
    
    
    I just unlocked the "Newbie" badge on @foursquare! http://4sq.com/bbCB4A    
    
    
    I'm at Marbella Golf & Country Club (Marbella Golf and Country Club, Km 188, Marbella M, Marbella). http://4sq.com/9MOk4L    
    
    
    Novodeporte :: Noticias sobre la actualidad deportiva - Clases de Golf en Marbella. http://bit.ly/eZAL72    
    
    
    Necesito un tr    
    
    
    Necesito traducir una web a Aleman, alguna sugerencia?    
    
    
    @PepeluNOVO vale no he dicho nad del enlace, sí que funciona :)    
    
    
    @InigoAramburu @Openfemenino @LaQuintaGolf @beckybrewerton  Me voy a verla llegar al 17!!!!    
    
    
    @samucadenas me ha gustado, otra cosa es que lo comparta... :)    
    
    
    Menos mal que las mentiras tienen las patas muy cortas..."Valle Romano Golf, pionero en la reserva de Green Fees a través de Facebook"    
    
    
    @Palitovega @andalucianet @dondejugargolf Paloma, ni caso, tienen la estrategia d convencer a la gente por la via del miedo, uhhhhhh :)    
    
    
    @LasBrisasGolf bienvenidos a este invento llamado twitter    
    
    
    Comienzan las Jornadas de golf y Medio ambiente #golfyMA http://yfrog.com/meqvvtj     
    
    
    I like it :) http://www.cronicagolf.com/todos-los-secretos-de-las-fotos-de-belen-mozo-en-the-body-issue/ …    
    
    
    Hoy estaré por aquí,  buenos días!    
    
    
    @ovidiov  jejeje, perdona que no te contestara a lo del "viento", he estado unos dias fuera de juego.  Era sólo un lapsus... ;)    
    
    
    Programas de Fidelidad que desfidelizan - http://tr.im/Vmpv (via @albertbarra)    
    
    
    @Mlle_Parisienne Así me gusta, que mis alumn@s estén conectad@s y activ@s #CIOMIJAS    
    
    
    @Laura_Chica ya veo ya...saludos de vuelta para todos, dile que luego les hago un follow ;)    
    
    
    @raquel_hita genial :) eso, eso, pasadlo bien ahora para que podéis, que cuando lleguen mis clases no serán tan divertidas :(    
    
    
    @Patricia_RG88 esa delegada, ahí dando ejemplo de conectividad... :)    
    
    
    Ojo! @jebardi, que en esa lista de campos q sigues hay alguna cuenta falsa. Ejercicio del día: ¿cual es?    
    
    
    @EstefaniaGomezG bienvenida :)    
    
    
    @NoeliaBv bonita foto de perfil :)    
    
    
    @carpioji cuando tweetees te follow :)    
    
    
    @viveandalucia @turismodeporte @santanagolf eso es bueno, eso es bueno, que después de la playa igual van al campo de golf...    
    
    
        
    
    
    @RaquelGCano hoy estás q lo tiras, q cantidad de contenido!!!! :)    
    
    
    @RaquelGCano a mi me pasa igual, y cuando las miro.... es lo q tiene esto de tener que trabajar pa vivir, snif snif    
    
    
    Nueva web de las asociación de de campos de #golf de #Marbella http://www.marbellagolfdestination.com    
    
    
    @LasBrisasGolf gracias a vosotros! menudo ladrillo os he soltado y habeis estado atentos todo el rato... :D    
    
    
        
    
    
    @golfinspaincom ha sido para quitados presión...enhorabuena    
    
    
    Pero esto que es? Noviembre o Julio? Gran dia para el golf en @luminegolf :)    
    
    
    @luminegolf :) http://yfrog.com/kljrpuhj     
    
    
    Ahora podéis seguirme en @marbellagolfcc que es la cuenta que gestiono actualmente como Director Comercial del campo. Un abrazo a todos!!    
    
    
    Por fin! RT @jmtorre: Leyendo "Toni Cantó renuncia a que el Congreso le pague Internet en casa y dietas de alojamiento" http://mun.do/uI48rL     
    
    
    Gracias  @ovidiov , estaba pensando en renovar mi vieja BB por un nuevo Iphone, pero me acabas de sacar de dudas!!!    
    
    
    @ovidiov jajaja, eso ni lo intento!! bastante tengo con darle a la bola, como para además estar twiteando...eso es para cracks como tú    
    
    
    @alexdurana a ver @MNunezSanjuan no confundamos, en todo caso del Ciclo de vida del cliente, no? :)    
    
    
    @ovidiov  jajajaja, señoras los ve mi conciencia!!!! y media España mediante de Twitter    
    
    
    @ovidiov jajajaja, pobrecitas, negándoles su chute    
    
    
    Tom Lewis, Novato del Año del Tour Europeo - Andalucia Golf Digital http://www.andaluciagolf.com/noticias-golf/tom-lewis-novato-del-ano-del-tour-europeo … via @Andalucia_Golf    
    
    
    No puedo estar más de acuerdo RT @JHAguiran: "El Benchmarking Es Un Error" http://bit.ly/bTBZeJ Inspiradoras leciones de Peters,Jobs y Godin    
    
    
    @nicchick eso es! hay que hacer el esfuerzo que tambien tenemos audiencia en español. un abrazo!    
    
    
    Sierra Nevada abre este fin de semana 55 kilómetros esquiables http://bit.ly/hgQIYH    
    
    
    @ovidiov  jejeje, aquí también!! no es por desmerecer Canarias, pero tenemos sol y nieve por el mismo precio!! (es que soy de Granada ;)    
    
    
    El Club Porsche España visita las instalaciones de Montenmedio Golf & Country Club http://www.montenmedio.es/es/actualidad/porsche-club-of-spain-visits-montenmedio-golf-country-club … via @montenmedio    
    
    
    @Mlle_Parisienne like :)    
    
    
    Fantástico RT @ciomijashoy: un resumen en imágenes de la "Jornada de Convivencia con ASPANDEM" http://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150532387882408.384507.260122867407&type=1&l=aa1b82b8c2 … ¡Un día muy especial!!    
    
    
    Insufrible los mensajes políticos en twitter, ni aquí nos dejan tranquilos.Unfollow a todo aquel que me de el coñazo,en 3,2,1... #nopolitica    
    
    
    Necesito diseñador web en joomla en Marbella #empleo    
    
    
    Joomla website designer in Marbella #job    
    
    
    @SantanaGolf sin sol pero sin lluvia, no me quejo    
    
    
    @martasegura en serio? A ver dime alguna que hayas diseñado...    
    
    
    @martasegura ok!    
    
    
    Comenzamos el dia y para Barcelona... http://yfrog.com/nt7urquj     
    
    
    @martasegura gracias :) mucho tiempo sin hablar... Todo bien?    
    
    
    @Mlle_Parisienne gracias, ya estoy en Barna, pasadlo bien hoy con Javier  :)    
    
    
    @HitByLife joomla preferiblemente, aunque podemos valorar otras opciones    
    
    
    @tristanelosegui si??? Cuenta, cuenta!!!    
    
    
    @tristanelosegui ok ok, cómo me gustan los proyectos nuevos...no hay nada como “reilusionarse” continuamente x)    
    
    
    @tristanelosegui d momento no nos podemos qjar :) impulsando muchas cosas la vez #hombreorquesta jejeje Mañana te llamo q ya estoy intrigao    
    
    
    @Mlle_Parisienne @ManuelNunezS haces bien, porque eso es pregunta de examen :)    
    
    
    @RaquelGCano ni idea, pero es un viaje alucinante    
    
    
    @gabrisota qué pasa maestro? Como va la vida?    
    
    
    @gabrisota seguro que lo bordas :) el que es 2.0 por naturaleza, aquí lo tiene fácil    
    
    
    @DenisDulici Hi, I've read that you solved 3 years ago the eventlist registration with joomsef. Is it available anywhere?    
    
    
    @lucia_esteve gracias a ti :), como ves no estoy muy dos cero ultimamente y tardo en leer las cosas.....    
    
    
    @DenisDulici Hi,First many many thanks for reply, I know it's a long time and now you're on a different stage.Last post http://goo.gl/nzv7W     
    
    
    @DenisDulici unbelievable, how easy are things when you know what you are doing... THANKS. At your entire disposal for anything you need    
    
    
    En la Jornada #MarbellaEmprendedora, a ver si se me pega algo... :)    
    
    
    De momento politiqueo, de esto mejor q no se me pegue nada #MarbellaEmprendedora    
    
    
    Impresionante lo de @FINCACORTESIN , o no? http://yfrog.com/nv6rpspj     
    
    
    Sentado en esta terraza de Finca Cortesin, tengo la sensación de que a esto puedo llegar a acostumbrarme :)    
    
    
    @Rubenhg0 cuando tengas un rato pasate a hablar con Carlos Beautell, pedazo de día...    
    
    
    Y del interior del bar que me decís..? http://yfrog.com/h6q6ylhj     
    
    
    Siempre que vengo a @luminegolf todo perfecto, clima, estado del campo, servicio http://yfrog.com/h3ib7rwj     
    
    
    @DondeJugarGolf a vosotros por seguir y seguir y seguir con la promocion del golf, aunq a veces no estemos de acuerdo :)    
    
    
    No te pierdas esta tarde #Marbella Golf en Andalucía Directo.  Han estado grabando la demolición del hotel de 9 plantas http://bit.ly/adNYdf    
    
    
    Qué alegría que la #EuropaLeague se quede en #ESPAÑA :), aupa Atleti!!!    
    
    
    Ya se que no soy imparcial, pero la cobertura que se está haciendo del #volvocortesin2012 desde @FINCACORTESIN  es fantástica :)    
    
    
    Siguiendo a un crack del mundo del golf y a pesar de ello amigo mio, @Mr_Fairway    
    
    
    Con @golfparatodos en @MarbellaGolfCC pic.twitter.com/1diq3Mm3    
    
    
    @golfparatodos jajajaja, perdona hoy todo es maravilloso    
    
    
    Y si no te lo crees @golfparatodos , mira q vistas del hoyo 8 @MarbellaGolfCC pic.twitter.com/EthwpP28    
    
    
    @AleRguezNagy aunque mi relación con el golf es diferente a la de @ovidiov, no puedo estar más de acuerdo con el post http://ow.ly/bv0c5     
    
    
    Un canario en la corte del golf mundial http://lavozdetenerife.com/not/16931/un_canario_en_la_corte_del_golf_mundial/ …    
    
    
    @golf_spain un par de campos me han comentado que no han recibido respuesta para recuperar sus cuentas de twitter, es posible?? saludos.    
    
    
    Parece que @golf_spain ha dejado d devolver a los campos de golf las cuentas d twitter q registró en su nombre http://goo.gl/Garud     
    
    
    @Golf_Spain lo digo porque ya son dos los campos de golf que me han comentado que no les habeis contestado por correo electrónico    
    
    
    @Golf_Spain Pero como os van a enviar un MD si no tienen cuenta de twitter!!! Además qué mejor forma de autenticar que el dominio web...    
    
    
    @Golf_Spain OK, se lo digo. Gracias    
    
    
    The 18 Most Annoying Golf Partners: Golf Digest http://www.golfdigest.com/golf/humor/18-most-annoying-golf-partners?slide=18&mbid=social_retweet … via @golfdigestmag    
    
    
    @Golf_Spain Hola, me dicen que os enviaron un correo a esta dirección la semana pasada, pero que no les habéis dicho nada. ¿podeis mirarlo??    
    
    
    @Andalucia_Golf @ovidiov Bueno chicos, pues @golf_spain sigue sin dar señales de vida...    
    
    
    @ovidiov @Andalucia_Golf, menudos pajaritos estos de @golf_spain, un dia se van buscar un problemilla legal...igual más pronto que tarde    
    
    
    @SalvaJG Pues ojalá que sí, pero me da que estos, los otros y los de más allá son todos iguales...les cuesta reconocer cuando se equivocan    
    
    
    @SalvaJG vamos a ver...de momento a seguir luchando!    
    
    
    El IVA al 21% hundiría nuestro destino de golf - Andalucia Golf Digital http://www.andaluciagolf.com/noticias-golf/el-iva-al-21-hundiria-nuestro-destino-de-golf … via @Andalucia_Golf    
    
    
    @ovidiov Que edad tiene Lucas? Yo tengo unas ganas que no veas de q Antoñito empiece...    
    
    
    @ovidiov vale, vale, aun tengo que esperar un poquito, nosotros vamos todavía para 3    
    
    
    @BusGolfTV joder Antonio la gente está muy mal...debe ser la crisis o los gintonics    
    
    
    @NoeliaBv q bien vivimos...    
    
    
    Que agradable sorpresa, esperando en Acosol Marbella, me encuentro un ejemplar de @Andalucia_Golf para amenizar la espera... :)    
    
    
    Vease el ejemplar... @Andalucia_Golf pic.twitter.com/T5b1XOTp    
    
    
    José Luis Hernández asegura que 2010 ha marcado "un punto de inflexión" en la imagen de Marbella http://www.teleprensa.es/malaga-noticia-267360-Jos26eacute3B-Luis-Hern26aacute3Bndez-asegura-que-2010-ha-marcado-26quot3Bun-punto-de-inflexi26oacute3Bn26quot3B-en-la-imagen-de-Marbella.html?sms_ss=twitter&at_xt=4d2b660867b8270c,0 … via @AddThis    
    
    
    RYDER CUP Size Matters: Europe v America driving statistics from the tee http://www.golfblogger.co.uk/post/ryder-cup-size-matters-europe-v-america-driving-statistics-from-the-tee-7c7 …    
    
    
    Bienvenido a mi timeline Mr. @_jamaicas    
    
    
    "@IsraelGolflog: Bien Nicolás. Cómo ha cambiado la mentalidad del belga desde su triunfo en @fincacortesin"    
    
    
    acabo de  descargar mi entrada gratuita para las conferencias del webcongress. Gracias @eautonomos !    
    
    
    @ovidiov  sí yo es lo primero que he visto, que voy a tener que retocar los diseños    
    
    
    Nuevo sorteo en la web de #Marbella Golf. Gana 2 Green fees + Buggy sólo por encontrar la rana de Marbella Golf http://bit.ly/cVhqZE    
    
    
    New edition of the Frog contest at Marbella #Golf Website. Win 2 Green fees + Buggy just finding the Marbella Frog http://bit.ly/auUKVd    
    
    
    @ovidiov  a ver a ver, eso me interesa... danos algo más de info please    
    
    
    @tristanelosegui Bueno, podría haber sido cierto no?    
    
    
    @tristanelosegui  ya,ya... pues muy bién. Metido en demasiados fregaos... el día 15 igual voy a Madrid. te doy un toque...    
    
    
    No se como no se le ca la cara de vergüenza a Arturo Bernal decir esto con el desamparo del golf con el IVA http://bit.ly/Tc8sVF     
    
    
    http://bit.ly/TGTJan11%20    
    
    
    Jimenez Gracias por hacernos sentir orgullosos de  ser Europeos..y por supuesto españoles!!!!    
    
    
    En Cominidad Turistica de Andalucia, aun NO SE PUEDE PARTICIPAR, "Proximamente disponible. Disculpe las molestias" .  De verdad que ...    
    
    
    Me da a mi que esto de la Comunidad  Turistica es un nuevo caso de "vendida de moto" de los amigos de Telefonica a la Junta. Espero que no.    
    
    
    @ovidiov @digitalmeteo yo lo voy a votar y no tengo ninguna deuda pendiente, me parece muy genial.  Del mejor todavía deportivo tengo dudas.    
    
    
    @ovidiov @digitalmeteo  bueno con genial va bien, el muy se me ha colao...    
    
    
    @LAGUIAW como sugerencia os diría que marqueis cada tweet con la LOCALIDAD donde está el restaurante. y si poneis # por delante mucho mejor    
    
    
    Vaya tela de amanecer que tenemos hoy en #Marbella. (el campo de Golf es el de La Quinta). buenos días http://yfrog.com/mtqs3kj    
    
    
    @giselafpj que fuerte... jejeje    
    
    
    Parece que a Antoñito también le ha emocionado el amanecer...madre mía http://yfrog.com/n3hkpbj    
    
    
    @MarbellaGolfCC y yo de mis chicas del Caddie Master que son las mejores de #Marbella!    
    
    
    I'm at Urbanización Buenavista de la Quinta (Benahavís). http://4sq.com/bZNK7h    
    
    
    El #amanecer  de hoy en #Marbella es "azul" bonito verdad?  Today Marbella's daybreak is blue... Buenos días! http://yfrog.com/jnlybsj    
    
    
    @tristanelosegui  Enhorabuena campeón1 si hay alguien que se lo merece eres tú. un abrazo.    
    
    
    @giselafpj Buenas. Me preguntan por un buen curso de Marketing para directivos en la zona de Málaga. Alguna idea?    
    
    
    @giselafpj OK.  En SanTelmo tambien son buenos en MKT? Ahora te llamo...    
    
    
    habéis visto alguna de estas? RT @myspain: Sneaky camouflage speed cameras in Spain! http://www.myspain.es/forum/motoring-spain/40365-sneaky-camouflage-speed-cameras-spain.html …    
    
    
    @vsgolf  Yo lo he pensado muchas veces, y que además estuviera enfocado al Golf Amateur    
    
    
    Yo tambien RT @AndaluciaCTCD: Estoy convencido de las potencialidades de #Almería http://bit.ly/aQZznv  #deporte #Andalucía    
    
    
    En la rueda de prensa del Benahavis sEnior Masters, Borja Pascual hablando http://plixi.com/p/50421219    
    
    
    Andy Stubbs remarca la importancia del #benahavis Masters porque hay varios jugadore disputando el circuito    
    
    
    Con posibilidades de ganarlo quiero decir :)    
    
    
    Jose Antonio Mena, alcalde de #benahavis agradece especialmente al PGA, la Quinta y Manuel Piñero el apoyo    
    
    
    Carlos Roca presidente de la PGAe habla de SNAG golf como herramienta de fomento del golf,y del éxito de esta mañana con 77 niños #benahavis    
    
    
    Don Manuel Piñero destaca el nivel del senior Tour, y agradece al personal de la quinta el estado del campo   http://plixi.com/p/50423186    
    
    
    I'm at Urbanización Buenavista de la Quinta (Benahavís). http://4sq.com/bZNK7h    
    
    
    I just became the mayor of Urbanización Buenavista de la Quinta on @foursquare! http://4sq.com/bZNK7h    
    
    
    Lo compro! RT @tristanelosegui: The Tristán Elósegui Daily is out! http://bit.ly/bMwDl1 ▸.Today by @smmguide @joanka68 @jlori @wwwhatsnew    
    
    
    @dondejugargolf  vais a tener stand en MadridGolf?    
    
    
    @tristanelosegui  Al final no he subido este fin de semana a Madrid, pero en noviembre seguro que estaré para MadridGolf    
    
    
    de verdad, me cuesta entender que se gaste dinero público en esto. http://bit.ly/auVI51    
    
    
    vaya tela los comentarios que dejan los jóvenes en @lovasalograr. Entiendo las situaciones, lo que no entiendo son las actitudes    
    
    
    Dándole los últimos retoques a la presentación del jueves para los Gerentes de Campos de Golf de Marbella http://bit.ly/c6jmwj    
    
    
    @formentera6 de verdad es real?    
    
    
    @cuasante igual es que esos directamente no pagan ni a 90, ni a 120,...o los fines de semana friegan. @formentera6 @pilarlobo @rogercasas    
    
    
    @ciomijashoy @AndaluciaGolfTv Gracias a los dos!! vosotros haceis lo más dificil, yo solo lo cuento ;)    
    
    
    Éxito en la Jornada de de Marketing online para Gerentes de Campos de Golf, ninguno se ha dormido! No en serio gracias a todos!    
    
    
    RT  No investigues el mercado, pregúntale a tu cliente @turismoandaluz: ¿Sirven las investigaciones de mercado?: http://wp.me/pek7f-Rv    
    
    
    Necesito instalar una IP WebCam en #Marbella. ¿Alguien me puede recomendar un buen proveedor?    
    
    
    I need to install an IP WebCam in #Marbella. Anybody can recommend me a good supplier?    
    
    
    En la jornada 'Turismo de Golf en la Costa del Sol'. De momento muchas chaquetas y corbatas. No sé si están muy alineados con el target.. ;)    
    
    
    Visite TMRC - Málaga Nov-2010 en amiando en http://www.amiando.com/tw/tmrc_malaga_nov_2010/295360492    
    
    
    @andalucia_com Es un placer estar en contacto con vosotros. Sin duda una de las web que mejor nos funciona en marketing online de Andalucía    
    
    
    Hace un minuto en #Marbella. Buenos días!!! http://yfrog.com/4xwcbj    
    
    
    Just  2 minutes ago in #Marbella. Good Morning! http://yfrog.com/4xwcbj    
    
    
    @turismodeporte es que siendo de Graná y viviendo en Marbella no me quedaba otra ;)    
    
    
    Curso de golf especial para mujeres en Marbella http://www.cronicagolf.com/curso-de-golf-especial-para-mujeres-en-marbella/ … via @cronicagolf    
    
    
    Aquí sigo, pensando, creando, luchando...no me equivoqué al dedicarme al mundo del golf. Gracias    
    
    
    @RaquelGCano me alegra saberlo ;) hoy he pensado que llevaba mucho tiempo sin dar las gracias y ya tocaba...    
    
    
    @Cronicagolf Me gusta eso de vencer a Inglaterra...    
    
    
    @tristanelosegui Que mal me suena eso de programado, automático, impersonal, ...    
    
    
    @tristanelosegui pues muy mal hecho, nunca me ha gustado hablar con maquinas    
    
    
    @tristanelosegui vale, lo tendré n cuenta cuando sienta 1 irrefrenabl dseo d coment en tus posts programados,por si tb autom. las respuestas    
    
    
    @tristanelosegui ah ya veo, como no contestas imagino que no lo habrás automatizado correctamente, jajajajajaja    
    
    
    @tristanelosegui jejeje, ya te ve que estas en guardia... Un abrazo crack y desconecta un ratito...    
    
    
    @ovidiov Bueno, si te sirve de consuelo, en Marbella estamos igual...    
    
    
    @ovidiov vale, vale, pues yo si estoy un poco cansado de lluvia, que yo ya ni se los días q llevamos    
    
    
    @ovidiov jajajaja, vale mañana se lo pregunto y te cuento, aunque igual nos sorprende....    
    
    
    @HerreraenlaOnda cortesano cortesano....hoy por la mañana...    
    
    
    Visite TMRC - Málaga - Febrero 2011 en #amiando en http://www.amiando.com/tw/tmrc_mlg_febrero_2011/286049534    
    
    
    @ovidiov @Isladegolf Bueno, bueno, a traves de twitter... la iniciativa es buena, pero no es más que un enlace, no?    
    
    
    @ovidiov Sí, igual que en la FPde Marbella Golf,un banner con el enlace al motor de reservas. Uff, nos está costando, pero lo haremos...    
    
    
    @Isladegolf @ovidiov esta bien, aunque debemos exigirle mas a la gente de golfswitch, una apli. especial para fb estaría bien    
    
    
    @HitByLife sí, muchas gracias. Al final lo hicimos en joomla    
    
    
    Industry Experts Unveil ‘Golf’s Ultimate Travel Search Engine’ - GOLF BOO - http://bit.ly/11nxtHo  #GolfBusinessNews @eGolfBusiness    
    
    
    @PlasenciaGolf Miguel Angel, estaría bien ponerle a este perfil otro nombre que no fuera Miguel Angel...no? ;)    
    
    
    @ovidiov lo mismo me dijo a mi, se ve que la bermuda no bebe tan rápido    
    
    
    tambien llueve en las palmas http://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150396864580512&set=a.293806945511.332088.704270511    
    
    
    @ovidiov @golfinspain, joer mira que estoy to el Dia conectao y no me entero d las mejores, #twittour2011??    
    
    
    @ovidiov @jorgecallaway @twittourgolf bueno, pues si no queda, me apuntare a la próxima :( no se de q va pero suena bien...    
    
    
    @ovidiov @jorgecallaway @twittourgolf lo he visto en la web, tiene una pinta....    
    
    
    Negocios digitales de éxito: En busca del long tail. @GOLFBOO http://www.royalcomunicacion.com/blog/marketing/negocios-digitales-exito-long-tail/ … … vía @royalmktschool    
    
    
        
    
    
    Mi sobri empresario “@luisoconde99: Es la casa q tendre con @bebecharlo00 cuando nos forremos con el hotel d perros pic.twitter.com/yyo3i7vcif”    
    
    
    Uyuyuy......Yahoo! adelanta a Google http://cort.as/5RKI     
    
    
    OMEGA TV spot welcomes golf back to the Olympic Games http://www.youtube.com/watch?v=V3-dhPZmbOA    
    
    
    Steve Ballmer dejará el mando de Microsoft antes de un año http://cort.as/5SvZ     
    
    
    Revisando la web de La Quinta con Fabio, http://www.laquintagolf.com/golf.html    
    
    
    Visite Monday Reading Club Septiembre en amiando en http://www.amiando.com/mondayreading09    
    
    
    @RaquelGCano F E L I C I D A D E S  !    
    
    
    @Jim_Hutton686 Que tal Jim! Keep in contact! ;)    
    
    
    @JorgeCallaway @ovidiov disculpadme pero no puedo ver el hilo completo.  hay plaza libre?    
    
    
    @Jim_Hutton686 ok! Poke me when you are over    
    
    
    @JorgeCallaway @ovidiov ok! Ahora mismo. Gracias a los dos!    
    
    
    Yo también acabo de confirmar mi asistencia en Lerma @twittourgolf #twittourgolf    
    
    
    @Todosseguros Estamos en contacto, saludos!    
    
    
    Like: @ovidiov: los amigos del Gerente de La Grajera deberian decirle lo molesto q es la web con sonido!pq es una buena razon para cerrarla    
    
    
    Que rollo esta gente de @GolfBPartners!!! primero en linkedin, despues en facebook y ahora por twitter. Que cansinos...    
    
    
    Todavía no me creo que en Andalucía nos hayan obligado a parar a las empresas durante 4 días tal y como está el patio #estonotienearreglo    
    
    
    Hi @darrenram, thanks and keep in touch!    
    
    
    Que grande Jimenez: "cuando estoy jugando bien no tengo miedo de nada" a por ellos!!!!    
    
    
    @ovidiov @golfbreaks @golfnewsmag Here you are ;) http://www.golfclubmanagement.net/2013/12/ruling-green-fees-must-be-exempt-from-vat/ …    
    
    
    @ovidiov bueno no es exactamente la sentencia, pero es algo de info….Igualmente crack Felices fiestas    
    
    
        
    
    
    Qué ganas de volver... RT @travelchannel: Today's #DailyEscape is from Sierra Nevada, Spain. http://flip.it/8Kvd7     
    
    
    Me gusta el Free Google Analytics Plug-in for Excel http://excellentanalytics.com    
    
    
    @FINCACORTESIN I agree totally!!!!!!    
    
    
    @AntonioConde: Este ha sido un gran año gracias a las personas con la que he trabajado en @Golfenred y @GOLFBOO . Grandes    
    
    
    @GMFincaCortesin Feliz año René, que el 2014 te traiga grandes cosas    
    
    
    Nos espera un gran 2014.....y si no ya veréis.....    
    
    
    Estáis o no estáis? RT @MrScottEddy: Anatomy of a Successful Entrepreneur - http://flip.it/iGrhA     
    
    
    @luisoconde99 ponte a estudiar y verás como se te quita…    
    
    
    "What Happens After Apple Features Your App in the App Store" Qué bonito..... http://feeds.mashable.com/~r/Mashable/~3/kZQcHkQKI0A/ …    
    
    
    No puedo estar más  de acuerdo...El spam de golf en las redes sociales es un horror http://www.fueradelimites.com/campos/el-spam-de-golf-en-las-redes-sociales-es-un-horror …    
    
    
    @JorgeCallaway Bien hecho!! Por cierto que envidia me dais con lo de este viernes #jugones    
    
    
        
    
    
    Like. @esoto "Me he levantado como de resaca. Y además de comer lo único que hice ayer fue jugar al golf #twittour2011"    
    
    
    @jmtorre Un placer verle por aquí Sr. de la Torre    
    
    
    En busca de la utilidad de twitter, a ver si twhirl me ayuda...    
    
    
    Hi @kuini_olmedo    
    
    
    @kuini_olmedo no lo sabes tu bien...    
    
    
    Buenos días, el niño no es como el despertador, que lo puedes apagar los sábados....    
    
    
    Organizando la clase que doy mañana en CIO Mijas sobre Marketing online a futuros Gestores de Campos Golf http://lnkd.in/fCk2_2    
    
    
    Buenos días, a por la semana!!!    
    
    
    Los Caballeros Medal han llegado a Costa Ballena Ocean Golf Resort http://yfrog.com/h4fb0ztj    
    
    
    Comienzaa partida #jugones en Costa Ballena #cadiz http://yfrog.com/h422904055j    
    
    
    @martasegura yo tambien estoy de despedida, pero no tenemos eslogan...a buscar uno!    
    
    
    Carnaval en estado puro... http://yfrog.com/h8lruawj    
    
    
    conectado a la Wifi de la Quinta golf...    
    
    
    Esperando a que empiece @tecnogolf2011    
    
    
    @tristanelosegui, qué suerte macho, algunos seguimos esperando...    
    
    
    @rocio_clavijo @kuini_olmedo @ELENA_G_G @Elenamarlo @AREBOLLOAGUILAR @Rubenhg0 Enhorabuena a tod@s!!!!    
    
    
        
    
    
    @Rubenhg0 más bien mis retrasos...qué desastte. Búscame un buen profesor ya!    
    
    
    @Rubenhg0 eso, a ver si lo encuentras que hace tiempo que se me ha perdio...    
    
    
    @Annie_Love21 pues igual que empezó, muy flojito todo...    
    
    
    @ovidiov tenían que ser todos iguales, ahí sí que se iba a ver si funciona el indio y no el arco...    
    
    
    @Annie_Love21 jajaja, a ver si contratáis un profesional....    
    
    
    @ovidiov touché    
    
    
    me voy pa Sevilla, que ustedes lo pasen bien...    
    
    
    @Laura_Chica el placer es mio, saludos    
    
    
    @Rubenhg0 no es oro todo lo que reluce, pero si, este finde me pego una buena seguro!!!    
    
    
    Me encanta el numero 1 que lleva #Lorenzo, vamos que puedes pillarlos!!    
    
    
    Vamos!!!!! #Lorenzo segundo jajAjajajaja    
    
    
    Este tío es un ganador #Lorenzo, y el de la primera "esto no estaba en el guión..." como se les ve el plumero    
    
    
    Ahora a por Stoner, va osases #lorenzo    
    
    
    Venga hombre! Si #Pedrosa no gana A #Lorenzo con ese pepino que lleva es un maufa    
    
    
    Madre mía que pelea #Lorenzo #Pedrosa , la verdad es que hoy están los dos a la altura    
    
    
    Que grande #Lorenzo, no tengo palabras...bueno sí, gracias por el espectáculo    
    
    
    @andrewww_lala sí me te meto que lorenzista, me gustan los pilotos de sangre caliente    
    
    
    Manuel Pellegrini en @santa_claragolf http://www.facebook.com/photo.php?fbid=201006839923662&set=a.191897517501261.47773.185258148165198    
    
    
    @andrewww_lala sin duda! Rossi es el gran maestro y siempre corre con el corazón    
    
    
    Aun estoy impresionado - http://bit.ly/Ac2SL    
    
    
    @ovidiov @ppocass @enzolake todas mis pistas apuntan a que es @golf_Spain pero nunca lo ha confirmado    
    
    
    @ppocass @angelrosaleda @ovidiov @enzolake claro que no, y utilizan los logos oficiales, cuidadin...    
    
    
    @ppocass @enzolake @ovidiov, yo lo denuncié hace tiempo...a ver si con el post de Ovidio, sale el zorro de la madriguera...    
    
    
    @golfinspain @ovidiov bueno, los de Facebook están cambiando, ahora para fb places tienes que enviar un recibo bancario    
    
    
    Ya sólo quedan tres días para el III Congreso Internacional de Directores de Club de Golf, ¿Preparados para Social Media? #CIDCG2011 #in    
    
    
        
    
    
    @ovidiov el comentario de Light Fingers, qué es el de tu post? Espero q no porque no estoy nada de acuerdo...    
    
    
    @mikebelindo yo creo que sí, espero conseguir que a ellos también se lo parezca...    
    
    
    @ovidiov para mi no, para mi es una opción no una obligación. Imponer la pertenencia a un grupo, por bueno que sea, nunca será positivo    
    
    
    @ovidiov eso es justo a lo que me refiero, no por estar en social estás a la última. No hay q estar porque sí, sino cuando tenga sentido    
    
    
    @ovidiov sí, sí, ese es un ejemplo insuperable, con tu permiso lo utilizaré, ojalá esté él por allí para poder comentarlo en profundidad    
    
    
    @ovidiov así lo veo yo, creo que hacemos un flaco favor si se lo vendemos a todo el mundo como la panacea, lo puede ser, pero no siempre    
    
    
    @ovidiov @fueradelimites jajaja, no sólo lo diré sino que enlazaré en directo!    
    
    
    @ovidiov de hecho voy a poner un twitt automático para que cuando salga el slide, puedas saber que estamos "Live" en @fueradelimites    
    
    
    @ovidiov pues nos echamos unas risas jajajajaja    
    
    
    @ovidiov http://www.clubmanagerspain.com/informacion-general.html … #CIDCG2011    
    
    
    @mikebelindo http://www.clubmanagerspain.com/informacion-general.html … #CIDCG2011    
    
    
    @AAGGOLF un placer estar en contacto Manuel, y sí a mi también me gustaría saber tu opinión a la pregunta de @ovidiov ;)    
    
    
    @DBedia @mikebelindo muchas gracias David! pero no me deis mas crema que voy a tener que contarles algo interesante de verdad... ;)    
    
    
    @mikebelindo @DBedia la verdad es q si,aunq los resultados d algunos clubes acabaran por convencerlos, lo de @MarbellaGolfCC es espectacular    
    
    
    Santa Clara Golf #Marbella new 16th tees ready to be opened - http://www.santaclaragolfmarbella.com/en/latest/santa-clara-golf-marbella-new-16th-tees-ready-to-be-opened …    
    
    
    Me acabo de inscribir a 'TMRC - Málaga - Abril 2011'.  http://www.amiando.com/tw/tmrc_malaga_Abril_2011/295360492 … via @amiando    
    
    
    @ovidiov @dbedia bueno, no creo que llegue a personalizar tanto...    
    
    
    @DBedia que ambiente se respira? Corbatas? O golf casual?    
    
    
    @ovidiov @dbedia bueno bueno, ya veremos, dependiendo del ambiente daré más o menos detalles    
    
    
    @ovidiov @dbedia vale, lo tendré en cuenta... :)    
    
    
    @DBedia no puede ser... Tenemos que informalizar el mundo del golf, yo empiezo mañana... ;)    
    
    
    Me encanta cuando alguien le da un giro de tuerca a una idea que ya se nos había ocurrido a alguien. http://falta1.com/    
    
    
    De camino a Madrid al #CIDCG2011    
    
    
    @fjromero33 @dbedia se lo daré...    
    
    
    @ovidiov lo siento pero no podre twittear en directo, cambio de portatil...    
    
    
    @ovidiov @DBedia vaya tela, y no es traje, es casual ;) al final no he tenido tiempo para referencias, lo siento...    
    
    
    @DBedia estais por ahi?    
    
    
    Por madrid de tapillas que recuerdos...    
    
    
    @fjromero33 perdona q no te contestara, me quede sin batería y hasta q he llegado a casa...Pues muy bien! Ha estado muy interesante    
    
    
    @ovidiov tú conoces a Gabriel? Qué fenómeno...@fjromero33 @dbedia    
    
    
    @ovidiov @fjromero33 @dbedia es verdad! El tenía un stand allí. Ese sí que podía liarla parda usando redes sociales, es todo un carácter    
    
    
    “@ovidiov: @fjromero33 @JorgeCallaway tecnicamente estarias estreñidos... Porque no sale nada de nada!!!” jajajaja    
    
    
    En el ayto. de #Marbella presentando el sistema de reservas online de la asoc. De campos de golf http://yfrog.com/h2rp0shj    
    
    
    Escuchando a @Victoriamdq  en #TMRC_mlg    
    
    
    @Victoriamdq "el social media no es para todos" , me gusta...    
    
    
    @Victoriamdq gracias a ti por dedicarnos tu tiempo y tu experiencia, desde luego que sí    
    
    
    Crean un motor de reservas para los campos de golf de Marbella - http://www.20minutos.es/noticia/1010295/0/ … via @20m http://www.marbellagolfdestination.com     
    
    
    @tristanelosegui Muy bien fenómeno y tú que? no paras campeón, a ver si me dices lo que desayunas cada mañana ;D    
    
    
    acabo de recibir mi cuenta de google wave!!!! voy a ver que pinta tiene :D    
    
    
    Arranca la campaña de promoción del golf “más grande de nuestra historia” http://bit.ly/e8owBx via Club Manager Spain    
    
    
    @paLmaat @LaQuintaGolf muchas gracias, eso es q me miras con buenos ojos, ya me gustaría a mi ser experto de esto...    
    
    
    Madre mía, no recordaba una tarde así en años...viendo el #Masters tranquilito en casa, y #Quirós 8 -8 IMPRESIONANTE    
    
    
    @martasegura @ovidiov voy a probarla...    
    
    
    @golfinspain así me gusta, comprometidos con el medio...    
    
    
    @ovidiov se le está cambiando la cara a Quirós, no crees?    
    
    
    @ovidiov sí, iba demasiado enchufao, a ver si recupera la concentración    
    
    
        
    
    
    #FF a @martasegura por lo bonitos que son sus #FF    
    
    
    @martasegura no, fue una semana complicadilla, ya me hubiera gustado, la próxima vez será...    
    
    
    @martasegura allí seguro!    
    
    
    Bien Alvaro BIEN!!! -6 y a descansar #Masters    
    
    
    “@JorgeCallaway: El Moreno Jincador a machete dejando la bola para eagle a huevo!!! Que bestia!” jajaja y q lo digas #tigerisback    
    
    
    Que acoso al pobre Rory, esto no le se olvida en su vida...pase lo que pase    
    
    
    @golfinspain ahí viene Cabrera...    
    
    
    @mhpgolf Que tal va la vida Manuel, estamos en contacto ;)    
    
    
    @ovidiov yo he enviado tu pregunta a unos cuantos, a ver si se anima alguno...    
    
    
    @ovidiov hombre, es mala hora y día para preguntar estas cosas, a estas horas no creo que haya trabajando muchos, pero lo intentamos    
    
    
    Tom Watson and Luke Donald wear the Japan Hope Polo Shirt http://www.facebook.com/media/set/fbx/?set=a.10150159674361896.286236.6797246895    
    
    
    @SantaClara_Golf ¿No os da verguenza utilizar el logo y el nombre comercial de una empresa sin su consentimiento?    
    
    
    @vayeciyos @Potoppitta, no pasa nada ;), así he estado un poco en #EBE10 que también me hubiera gustado    
    
    
        
    
    
    @GolfBookingNow Pero bueno, que necesidad hay de engañar a la gente? si eso son reservas online que venga Dios y lo vea...    
    
    
    @Openfemenino: The @Openfemenino at @LaQuintaGolf will be spectacular event. Such a great golf course & facilities!!!    
    
    
    en autobús hacia Jaén, madre mía llevaba mas de 10 años sin montar en uno y habia olvidado lo cutre que puede ser....    
    
    
    @ovidiov no les des tanta caña a mis chicos de @LaQuintaGolf, q cada vez lo hacen mejor    
    
    
    Así se trabaja mejor...http://yfrog.com/6mjgnj  #marbellagolfcc    
    
    
    @martasegura: El 50% de los hombres entre 20-40 años sufre el síndrome de Peter Pan... Si ya sabía yo que lo mío tenía nombre    
    
    
    Mira que lo he intentado, toda la vida de azul y rojo, pero ya no puedo más. Por encima de todo soy ESPAÑOL, VAMOS MADRID!    
    
    
    Que verguenza. No tengo más que decir    
    
    
    @Monika_Es: @LaQuintaGolf Vosotros si que sabeis de esto, buen servicio y calidad #recomendaciones todo un placer visitar vuestras instalaci    
    
    
    Tomándome unas lentejas en el club de golf de Pedrena, a ver si se me pega algo de Seve    
    
    
    Santa Clara Golf Club Marbella http://www.santaclaragolfmarbella.com/en/latest/santa-clara-golf-marbella-new-8th-tees-ready-to-be-opened    
    
    
    Madre mía, hemos rematado la comida con un postre llamado Tupinamba. Que barbaridad con los pedreñeros, que calidad.    
    
    
    Ahora a darle una charla de marketing online a los profesionales de golf de la PGA spain    
    
    
    @esoto Avatar cambiado por #Seve    
    
    
    A ver si tengo suerte y juego al golf gratis en Marbella durante un año... http://bit.ly/5eYxEd #GOLF    
    
    
    @RaquelGCano Por fin he llegado de Bilbao, madre mía que montón de agua. Pues no estuvo mal, íbamos para 45 min. Y estuvimos 2 horas    
    
    
    @martasegura en el green del 18 y tu?    
    
    
        
    
    
    Golfspain http://www.golfspain.com/portalgolf/mul/MulDetalle.aspx?idM=43 mejorar nuestro golpe desde el bunker    
    
    
        
    
    
    Hoy trabajamos desde la sala de prensa del #VWMP en Finca Cortesin http://yfrog.com/h4kbnuxj    
    
    
    Si mañana juega un tio medio bien me echa.http://www.facebook.com/photo.php?fbid=1901786458601&set=a.1744551527826.142978.1059881146&type=1    
    
    
    @martasegura a ver si hoy nos desvirtualizamos, green del 9    
    
    
        
    
    
    Cogiendo fuerzas en sala de prensa para acompañar a #Quirós en el #VWMT    
    
    
    @martasegura ya decía yo, qué mesa...y qué puerta será??? Jejeje    
    
    
    Se acaba de pegar Quiros una escapada en el 15 a unos arbustos q tiene mala pinta    
    
    
    Quiros y el chinorris en el bunker, esto del golf sincronizado no mola... http://yfrog.com/h3c3jwmj    
    
    
    Noh al bunker de la izq y quiros a centro de green, vamos!!!!    
    
    
    Quiros para ganar el 16, y ... http://yfrog.com/h3eglwyj    
    
    
    ...A medio metro, veremos Noh    
    
    
    Noh hay forma chaval!!! Para Quiros!!!    
    
    
        
    
    
    Quiros ya lo tiene http://yfrog.com/hskyvlaj    
    
    
    @golfinspain estas por aquí    
    
    
        
    
    
        
    
    
    5 de los 10 primeros del Race to Dubai ya están en los cuartos del #VWMP increíble!!    
    
    
    Esperando a Quirós en el 9 #VWMP    
    
    
        
    
    
    a por el 2010!!!    
    
    
    esto va a dar mucho que hablar, y hasta aquí puedo leer http://evolutionario.com/    
    
    
    Un campo de golf más de la costa del sol haciendo sus deberes en twitter, @SantanaGolf . Muy bien!    
    
    
    @GiselaFPJ  vas mañana al ThinkTravel de Malaga?    
    
    
    @GiselaFPJ  let's talk then ;)    
    
    
        
    
    
    aquí en Granada también nieva    
    
    
    @RaquelGCano q fuerte, aqui ya ha parado hace rato. Ve sacando brillo a las tablas...    
    
    
    @RaquelGCano esta tarde voy para Madrid y me quedo hasta mañana. Estaría bien vernos y tomar unas cañas @tristanelosegui    
    
    
    @tristanelosegui @raquelgcano donde os venga mejor, yo me adapto...    
    
    
    @RaquelGCano @tristanelosegui antes lo tengo un poco justo, lo del Benabeu no me parece nada mal    
    
    
    @tristanelosegui Buenos dias crack!    
    
    
    @RaquelGCano @tristanelosegui igualmente!!!! Hay que repetirlo!!! Arriba el MACEMD!! Jejeje    
    
    
        
    
    
    La Costa del sol "tocada" por el golf http://bit.ly/6L2aP4 #marbella    
    
    
    El Campeonato Mundial de Golf para Aficionados se jugará en la Costa del Sol http://bit.ly/63LBHm #marbella    
    
    
        
    
    
    La Mancomunidad de la Costa del Sol muestra su apuesta por los campos de golf sostenibles http://bit.ly/6hHzRj #marbella    
    
    
    Madrid va a por la Ryder Cup de 2018 http://bit.ly/6ohjw0 #golfspain    
    
    
    La Cala Resort, el complejo de golf más grande de España por quinto año consecutivo http://bit.ly/5YKC3q #golfspain    
    
    
    La Q de calidad turística y el golf en España http://bit.ly/5QAmFi #GolfSpain    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @tristanelosegui No sé macho, a mi se queda cierta cosilla cuando lo hago....    
    
    
    Sin hoyos no hay turismo http://bit.ly/5H5hIs - lainformacion.com #golf    
    
    
    Estupenda oferta en santa clara golf  http://bit.ly/90qWv9 #marbella    
    
    
    buenos dias desde Marbella! the sun is fighting with the clouds...    
    
    
    @evolutionario Good morning!, ready to change the world?    
    
    
    Golf & Gala Dinner for the Haitian Earthquake http://bit.ly/a7qDUN #marbella    
    
    
    @Laura_Chica son las personas las que infunden miedo no las empresas    
    
    
        
    
    
    El golf gallego se vuelca con Haití http://bit.ly/a1MLtu - doblebogey.es #golfspain    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @SteveStelzner This one is quite new, but still in Spanish only http://www.dondejugaralgolf.com/    
    
    
    Vuelve la BMW Golf Cup International con 14 pruebas clasificatorias http://bit.ly/dz0qJk - doblebogey.es #golf_spain    
    
    
    the BMW Golf Cup International Returns in 2010 with 14 qualifying events http://bit.ly/dz0qJk - doblebogey.es #golf_spain    
    
    
    @evolutionario http://bit.ly/9hrgdM - the new concept that could evolve the planet    
    
    
    El equipo La Envía se impone en la prestigiosa Copa Iberia - malagahoy.es - http://tiny.cc/NalSg #golf_spain    
    
    
    vamos al lío....    
    
    
    buenos días...almost mid day, jejejeje    
    
    
    @RaquelGCano Buenos días Rak, a donde vais?    
    
    
        
    
    
    Buenos días!, Good morning!    
    
    
        
    
    
    Quien dijo que en Marbella no llovía....madre mía!!!    
    
    
    Costa Del Sol on Spain's Southern Coast - a Great Starting Point for Day Trips @ http://aclnk.com/ar2685560    
    
    
    San Valentín da alas a la Costa del sol - Diario Sur  http://bit.ly/9ZPsbR #marbella    
    
    
    @ovidiov  increible lo de este campo de golf...Gracias! sin duda es un ejemplo de loq ue NO  hay que hacer. Un abrazo!    
    
    
    @ovidiov lo q tiene q cambiar este sector madre mía!Cuando les de a los golfistas x hacerse el pack d golf ellos solos no se q va ser d stos    
    
    
    Llevaba algún tiempo sin venir por aquí, pero creo que tardaré un poco más en volver de nuevo, la gente ya comparte cualquier cosa...    
    
    
        
    
    
    I just uploaded LA QUINTA GOLF INVESTS to Docstoc.com, check it out: http://bit.ly/bfpubs: http://tinyurl.com/yexk2np    
    
    
    Andalucía promociona la oferta de naturaleza y ‘sol y playa’ en el mercado alemán durante la feria Reisen de Hamburgo http://bit.ly/brL5Yj    
    
    
    The Educated are Harder to Advertise To http://bit.ly/bjuXvh -   I think I've to study more...    
    
    
    @valleromanogolf Bienvenidos a mi timeline, estamos en contacto!    
    
    
    