A partir de enero usaré la cuenta jgonzalez_es para tuitear en castellano. Mantengo jc_gonzalez para inglés. Gracias por seguirme en las dos    
    
    
    Queridos amigos: gracias por seguirme en esta cuenta, donde solo tuitearé en español. Continúa siguiéndome en @jc_gonzalez en inglés.    
    
    
    Reflexiones sobre educación superior: carta abierta a administración universitaria. Harvard @danieldevise http://ow.ly/8bNTK     
    
    
    Cómo gestionar reputación online: Respuestas positivas ante situaciones negativas http://ow.ly/8bTfD  @viremo    
    
    
    Reflexiones sobre educación superior: carta abierta a administración universitaria. Harvard @danieldevise http://ow.ly/8bNTK     
    
    
    Cómo gestionar reputación online: Respuestas positivas ante situaciones negativas http://ow.ly/8bTnY  @viremo    
    
    
    Carmen Vela Olmo, nueva secretaria de Estado de Investigación, Desarrollo e Innovación via @europapress_es http://ow.ly/8dXVz     
    
    
    CV de Carmen Vela, Secretaria de Estado de #investigacion, desarrollo e #innovacion: http://ow.ly/8dYeI  #biotecnologia    
    
    
    Qué es una "lean startup" http://ow.ly/8e4OI  #lean manufacturing #management    
    
    
    Las medidas #ConsejodeMinistros: Reducción de subvenciones y préstamos en I+D+I de 600M€  via @el_pais http://ow.ly/8efm3  #innovacion    
    
    
    Carmen Vela Olmo, nueva secretaria de Estado de Investigación, Desarrollo e Innovación via @europapress_es http://ow.ly/8dYve     
    
    
    CV de Carmen Vela, Secretaria de Estado de #investigacion, desarrollo e #innovacion: http://ow.ly/8dYrs  #biotecnologia    
    
    
    Qué es una "lean startup" http://ow.ly/8e4XD  #lean manufacturing #management    
    
    
    Las medidas #ConsejodeMinistros: Reducción de subvenciones y préstamos en I+D+I de 600M€  via @el_pais http://ow.ly/8efsb  #innovacion    
    
    
    Predicciones de los medios de comunicación para 2012 según The Guardian http://ow.ly/8hAxS  vía @prensagratuita    
    
    
    http://elpais.com  da "caza" a elmundo.es en Internet http://ow.ly/8hAMO  - via @elconfidencial    
    
    
    El nuevo modelo de RTVE se estudiará inmediatamente. Recorte presupuesto. ¿Retorno publicidad? http://bit.ly/zqTneR  via @abc_es    
    
    
    Fernando Savater: La parte contratante de la primera parte. Acatamiento por imperativo legal http://ow.ly/8hF7o     
    
    
    El peligroso desprecio de España a la innovación via @expansioncom http://ow.ly/8hGE2     
    
    
    Predicciones de los medios de comunicación para 2012 según The Guardian http://ow.ly/8hAB5  vía @prensagratuita    
    
    
    http://elpais.com  da "caza" a elmundo.es en Internet http://ow.ly/8hARw  - via @elconfidencial    
    
    
    Fernando Savater: La parte contratante de la primera parte. Acatamiento por imperativo legal http://ow.ly/8hFcu     
    
    
    El peligroso desprecio de España a la innovación via @expansioncom http://ow.ly/8hGPp     
    
    
    Meta4 y Amadeus IT, únicas firmas españolas en el top 500 de software - via @cincodiascom http://ow.ly/8iTqI     
    
    
    Meta4 y Amadeus IT, únicas firmas españolas en el top 500 de software - via @cincodiascom http://ow.ly/8iTun     
    
    
    Telefónica amplía capital en Wayra ante el avance del proyecto de 'start-ups' via @cincodiascom http://ow.ly/8qJRt     
    
    
    Twitter acusa a Google  de perjudicarle con sus cambios en el buscador via @cincodiascom http://ow.ly/8qJZQ     
    
    
    Para los nostálgicos: Minitel: Francia entierra sin honores a su internet dinosaurio http://ow.ly/8qKIh     
    
    
    BBVA se sube a la nube de Google: 110.000 empleados usarán Google Apps. Mayor acuerdo mundial http://ow.ly/8qMph     
    
    
    Entrevista a Ramón López de Mántaras: "Lo obvio para el hombre es lo difícil para las máquinas" via @el_pais http://ow.ly/8qNnb     
    
    
    Telefónica crea un holding para Telefónica Digital con sede en Madrid via @cincodiascom http://ow.ly/8qNLX     
    
    
    Los gigantes de internet clausurarán sus servicios el día 23 para protestar contra la ley #SOPA http://ow.ly/8qNUa     
    
    
    Twitter acusa a Google  de perjudicarle con sus cambios en el buscador via @cincodiascom http://ow.ly/8qK2I     
    
    
    Para los nostálgicos: Minitel: Francia entierra sin honores a su internet dinosaurio http://ow.ly/8qKPK     
    
    
    BBVA se sube a la nube de Google: 110.000 empleados usarán Google Apps. Mayor acuerdo mundial http://ow.ly/8qMsF     
    
    
    Entrevista a Ramón López de Mántaras: "Lo obvio para el hombre es lo difícil para las máquinas" via @el_pais http://ow.ly/8qNJ7     
    
    
    Telefónica crea un holding para Telefónica Digital con sede en Madrid via @cincodiascom http://ow.ly/8qNPF     
    
    
    Los gigantes de internet clausurarán sus servicios el día 23 para protestar contra la ley #SOPA http://ow.ly/8qNZJ     
    
    
    Oracle proclama que a muchas empresas les ha cogido desprevenidas el boom los Big Data: http://bit.ly/ziAZjW  #bigdata    
    
    
    Proyecto de UE permitirá analizar opiniones en redes sociales para toma de decisiones - via @abc_es http://ow.ly/8s0Yv  I+D    
    
    
    SOPA con trampa - Rajoy llegó y se tomó la SOPA by @edans via @expansioncom http://ow.ly/8s2So     
    
    
    Proyecto de UE permitirá analizar opiniones en redes sociales para toma de decisiones - via @abc_es http://ow.ly/8s12d  I+D    
    
    
    SOPA con trampa - Rajoy llegó y se tomó la SOPA by @edans via @expansioncom http://ow.ly/8s325     
    
    
    Madrid se une a red de ciudades inteligentes vía @abc_es #smartcities #innovacion #ciudadanos http://ow.ly/8uFhM     
    
    
    Madrid se une a red de ciudades inteligentes vía @abc_es #smartcities #innovacion #ciudadanos http://ow.ly/8uFoG     
    
    
    Entrevista a @juanluispolo y Fernando Polo (@tcreativo) en @apropios_rne. Presentación libro #Socialholic http://ow.ly/8w2gV     
    
    
    Entrevista a @juanluispolo y Fernando Polo (@tcreativo) en @apropios_rne. Presentación libro #Socialholic http://ow.ly/8w2qh     
    
    
    Vargas Llosa declina presidir el Cervantes, pero acepta colaborar http://bit.ly/A90XC1  via @abc_es    
    
    
    Apple, a la conquista de las escuelas via @el_pais http://ow.ly/8A6Kr  por @barbarellany libros de texto    
    
    
    Apple, a la conquista de las escuelas via @el_pais http://ow.ly/8A6Rw  por @barbarellany libros de texto    
    
    
    Avergonzado de nuestra justicia. Yo también @Apoyo_a_Garzon. Manifiesto de Pasqual Maragall: http://ow.ly/8BFdX     
    
    
    @El_País, gigante de los periódicos en Twitter: 1M seguidores - @233grados http://ow.ly/8DoiC     
    
    
    @pedroj_ramirez asegura que Orbyt cerrará 2012 con cerca de 100.000 suscriptores http://mun.do/yUGPhM  via @elmundoes    
    
    
    Aplicaciones Open Source para la gestión de proyectos via @wwwhatsnew http://ow.ly/8DxQJ     
    
    
    ¿Son los chinos los mejores business angels de España? via @elconfidencial http://ow.ly/8DzMK  por @ottoreuss    
    
    
    Business Intelligence: Analizando el presente para conocer el futuro. Boom del #BigData http://ow.ly/8EDtz  via @TechWeek_Europe    
    
    
    El Gobierno es sensible a la crisis de la prensa - via @233grados http://ow.ly/8EE5L     
    
    
    Business Intelligence: Analizando el presente para conocer el futuro. Boom del #BigData http://ow.ly/8EDOV  via @TechWeek_Europe    
    
    
    Cómo destroza Free los precios del móvil en Francia - por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8FtyX     
    
    
    Telefónica lanza roadshows para el impulso de los proyectos de Wayra via @cincodiascom http://ow.ly/8I7WD     
    
    
    Telefónica lanza roadshows para el impulso de los proyectos de Wayra via @cincodiascom http://ow.ly/8I7Z7     
    
    
    #Apple selecciona a #BBVA como ejemplo en la implantación de sus herramientas http://bit.ly/zgzYZi  via @PressRoom_BBVA    
    
    
    Lo que la nueva normativa europea de Protección de Datos significa para las empresas: http://bit.ly/wJH4v1     
    
    
    Twitter censurará para crecer en países sin libertad de expresión via @el_pais http://ow.ly/8KK1P     
    
    
    Telefónica crea en Irlanda '48 months', operador móvil virtual para jóvenes - http://ow.ly/8KKrO  via @elEconomistaes    
    
    
    El secreto del Whatsapp de las operadoras: RCS-e por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8MkjN     
    
    
    El secreto del Whatsapp de las operadoras: RCS-e por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8MkmO     
    
    
    Muy interesante: Cambios disruptivos en la educación universitaria http://ow.ly/8NIQV     
    
    
    El comité técnico de la Red de Ciudades Inteligentes se reunirá en La Coruña via @abc_es http://ow.ly/8NQE7  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Muy interesante: Cambios disruptivos en la educación universitaria http://ow.ly/8NITz     
    
    
    Las telecos trasvasan enormes sumas a las cuentas de Apple con las subvenciones que aplican al iPhone. http://ow.ly/8QIzn     
    
    
    Telefónica recibe 650 proyectos de start-ups en Wayra Chile via @cincodiascom http://ow.ly/8QOn4  @Telefonica    
    
    
    Juan María Vázquez Rojas, nuevo director general de Investigación y Gestión del Plan Nacional de I+D+i - Yahoo! http://ow.ly/8Raoe     
    
    
    Gracias, @paradigmalabs: Feliz finde. #FF @urbanohumano @mlaucelli @FabLabLeon @_R_Ferrero @congosto @jgonzalez_es @entropicIQ    
    
    
    Tuenti lanza la plataforma de publicidad Tuenti Ads - modelo CPM via @portaltic @Telefonica http://ow.ly/8RzQf     
    
    
    Las telecos trasvasan enormes sumas a las cuentas de Apple con las subvenciones que aplican al iPhone. http://ow.ly/8QIUb     
    
    
    Telefónica recibe 650 proyectos de start-ups en Wayra Chile via @cincodiascom http://ow.ly/8QOn4  @Telefonica    
    
    
    Tuenti lanza la plataforma de publicidad Tuenti Ads - modelo CPM via @portaltic @Telefonica http://ow.ly/8RzQf     
    
    
    Así será la nueva Ley del Emprendedor via @expansioncom http://ow.ly/8URR3     
    
    
    Zyncro cierra una ronda de 1,6 Millones – Enhorabuena @lluisfont @DidacLee @Zyncro_ES via @todostartups http://ow.ly/8UTUF     
    
    
    ¿Tiene madera de emprendedor? ADN del empresario via @expansioncom http://ow.ly/8USeR     
    
    
    Así será la nueva Ley del Emprendedor via @expansioncom http://ow.ly/8URUY     
    
    
    ¿Tiene madera de emprendedor? ADN del empresario via @expansioncom http://ow.ly/8USiW     
    
    
    Zyncro cierra una ronda de 1,6 Millones – Enhorabuena! @lluisfont @DidacLee @Zyncro_ES via @todostartups http://ow.ly/8UU5N     
    
    
    Popularizando el análisis y visualización de datos con Wolfrang Alpha http://ow.ly/8Wmus  por @tsimonite    
    
    
    Popularizando el análisis y visualización de datos con Wolfrang Alpha http://ow.ly/8WmDu  por @tsimonite    
    
    
    ¿Se puede enseñar a ser emprendedor? Especial de "IEEE Computing Now" http://ow.ly/8X6QG  @ieeecomputersoc #innovacion #emprendedores    
    
    
    CDTI: Informe participación española en VII Programa Marco UE (2007-2010) #investigacion #innovacion #FP7 http://ow.ly/8X88X     
    
    
    ¿Se puede enseñar a ser emprendedor? Especial de "IEEE Computing Now" http://ow.ly/8X7aW  @ieeecomputersoc #innovacion #emprendedores    
    
    
    CDTI: Informe participación española en VII Programa Marco UE (2007-2010) #investigacion #innovacion #FP7 http://ow.ly/8X8iI     
    
    
    Algunas iniciativas que están cambiando el panorama de los medios digitales - @233grados http://ow.ly/8ZtrU     
    
    
    Telefónica se alía con La Caixa para financiar las start-ups de Wayra por @Millan2007 via @cincodiascom http://ow.ly/91VlN     
    
    
    Cuándo puede venirse abajo la disparatada cotización de Apple - por @rjlapetra via @elconfidencial http://ow.ly/91VAG     
    
    
    Cuándo puede venirse abajo la disparatada cotización de Apple - por @rjlapetra via @elconfidencial http://ow.ly/91VCC     
    
    
    Iñaki Gabilondo: el papel de los medios en la crisis es intentar sobrevivir @233grados http://ow.ly/96rAP     
    
    
    Cuidado!! Aplicaciones de redes sociales almacenan la agenda sin permiso: también #twitter sobre #iphone http://ow.ly/97cBn     
    
    
    Cuidado!! Aplicaciones de redes sociales almacenan la agenda sin permiso: también #twitter sobre #iphone http://ow.ly/97cRd     
    
    
    La británica Logica (antes Gesfor) estudia abrir en Madrid su centro de innovación de software / vía @cincodiascom http://ow.ly/9aq82     
    
    
    Twitter busca su Adwords a la desesperada, por @asegovia via @el_pais http://ow.ly/9sKbP  @jlantunez    
    
    
    Infografía: Guía Práctica de medición en las Redes Sociales via @carlosachen http://ow.ly/9tyLC  marketing, reputación online, social media    
    
    
    Reestructuración financiera y tecnología: la gestión de la tecnología en la crisis del sector financiero @cincodiascom http://ow.ly/9tB5n     
    
    
    ¿Por qué la Reputación Online es importante para su Marca? - via @PuroMarketing http://ow.ly/9tGiy     
    
    
    Pistas para un nuevo negocio para la prensa: 1€ ganado en internet por cada 7€ perdidos en papel http://ow.ly/9tYjG  via @Howtoinblogger    
    
    
    Pistas para un nuevo negocio para la prensa: 1€ ganado en internet por cada 7€ perdidos en papel http://ow.ly/9tYBj  via @Howtoinblogger    
    
    
    Ciudades inteligentes: ahorro y calidad de vida http://ow.ly/9vbrI  via @pcactual #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Alcalá de Henares se convertirá en ciudad inteligente con la ayuda de Telefónica http://ow.ly/9wHxM  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Deloitte pronostica el fin del consumo ilimitado de Internet en 2012 http://ow.ly/9wIpq  via @expansioncom @Deloitte_Spain    
    
    
    Smart cities: el impulso en la nueva Agenda Digital del gobierno http://ow.ly/9ydVF  #smartcities @Ciudad_2020 @AMETIC_es    
    
    
    Smart cities: el impulso en la nueva Agenda Digital del gobierno http://ow.ly/9ydVF  #smartcities @Ciudad_2020 @AMETIC_es    
    
    
    Hispasat lanzará este año "Amazonas 3", su nuevo satélite de cobertura panamericana - promoción en Washington http://ow.ly/9E1uj ...    
    
    
    Universidad Politécnica de Madrid, en el top 20 de la I+D europea: primera universidad española http://ow.ly/9GWPb  @La_UPM @telecoupm #UPM    
    
    
    Google se prepara para pensar como un humano: incorporación búsqueda semántica http://mun.do/zeFkdX  via @elmundoes #yam #websemantica    
    
    
    La interacción entre personas y máquinas a través de internet definirá la economía del 3.0 http://ow.ly/9H0r7  via @diarioti    
    
    
    Wayra supera los 6.800 proyectos de start-ups: Éxito de #Telefonica via @cincodiascom http://ow.ly/9H0w2     
    
    
    Un ex empleado de Google asegura que Google+ ha arruinado la empresa via @larazon_es http://ow.ly/9H0l2     
    
    
    El presupuesto del CDTI se divide por 5: pasando de 536 a 114 millones de euros http://ow.ly/a9UBk  vía @cincodiascom #innovacion    
    
    
    Telefónica lanza Patent Club para consolidar su cartera de patentes http://ow.ly/aa374  vía @cincodiascom    
    
    
    Auge de las canteras de emprendedores http://ow.ly/aa5Nn   vía @el_pais    
    
    
    El presupuesto del CDTI se divide por 5: pasando de 536 a 114 millones de euros http://ow.ly/a9V9D  vía @cincodiascom #innovacion    
    
    
    Telefónica lanza Talentum, plan global de becas, que se unirá a Wayra http://ow.ly/aaUvv  vía @cincodiascom #universidad #startups    
    
    
    Si no queda satisfecho, reclame en Twitter vía @el_pais http://ow.ly/ab0hs  #socialcrm Atencion cliente - #callcenter #crm    
    
    
    Maratonianos: RT @jmartinluengo: #maraton JCarlos Hernández, el lobo estepario que surgió del Timanfaya http://www.facebook.com/notes/running-consulting-run-con-pablo/marat%C3%B3n-jos%C3%A9-carlos-hern%C3%A1ndez-el-lobo-estepario-que-surgi%C3%B3-del-timanfaya/264673483624612 …    
    
    
    Si no queda satisfecho, reclame en Twitter vía @el_pais http://ow.ly/ab0pU  #socialcrm Atencion cliente - #callcenter #crm    
    
    
    Presentación Programa Becas Talentum Telefónica: 17 abril @La_UPM @TelecoUPM http://ow.ly/acMR6     
    
    
    Congreso enerTIC: TIC y eficiencia energética http://ow.ly/aduMf  @Ciudad_2020 #smartenergy    
    
    
    Presentación Programa Becas Talentum Telefónica: 17 abril @La_UPM @TelecoUPM http://ow.ly/acMVv     
    
    
    Entrevista a @AleixSalo, autor de Simiocracia y Españistán: dibujos para entender la crisis http://ow.ly/ae8nv  vía @elpais_cultura    
    
    
    El impacto de los errores de codificación en sistemas sanitarios: el caso del NHS británico http://ow.ly/aeeJs  #eHealth #yam    
    
    
    20.000 varones británicos atendidos por matronas: errores de codificación en sistemas sanitarios http://ow.ly/aeeWL  #eHealth    
    
    
    Accor ahorrará en sus hoteles el 15% de agua y el 10% de gasto energético - via @cincodiascom http://ow.ly/afJjn  @ThofuProject...    
    
    
    La red social Viadeo recibe una inversión de 24 millones de euros - via @cincodiascom http://ow.ly/afJsP     
    
    
    Cacería Real: el cazador cazado. La viñeta de Ramón en El País Digital http://ow.ly/ai3A1     
    
    
    Objetivo: crear una 'start-up' en tres días. @3DayStartup vía @cincodiascom http://ow.ly/aiBr0     
    
    
    Congreso Ciudadanía Digital: Internet como parte de la solución - 8/9 mayo - Donosti - hoy.es http://ow.ly/aiBC0     
    
    
    #crowdfunding - Una multitud para sostener la creatividad - vía @el_pais http://ow.ly/aiBKK     
    
    
    Facebook compra la empresa Tagtile, ¿necesita más adquisiciones? via @cincodiascom http://ow.ly/akpEk     
    
    
    En 2013, el dinero publicitario invertido en prensa digital superará al de la impresa http://mun.do/IX5iC5  via @elmundoes    
    
    
    Excelente artículo IEEE Computer: implicaciones caso Wikileaks para profesionales en informatica http://goo.gl/InZ1A  #seguridad #tic    
    
    
    @jjyubero Gracias por RT    
    
    
    Tecnología semántica en Medicina: hacia la medicina de precisión http://ow.ly/anv8t  #semweb #health #yam    
    
    
    El futuro de las ciudades pasa por la eficiencia tecnológica - IBM Forum Madrid http://ow.ly/anwcr  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Trias apuesta en IBM Forum Madrid por el liderato de Barcelona en urbanismo inteligente - via @abc_es http://ow.ly/anw2Q  @Ciudad_2020    
    
    
    Industria reduce un 23% los fondos para telecomunicaciones y TI - Network World: http://bit.ly/Io2j6G  #Avanza2    
    
    
    Pulso a la realidad de las smart cities en España - IBM Forum: http://bit.ly/InSXb0  via @ComputerworldES @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Twitter se compromete a no usar sus patentes como 'arma ofensiva' http://mun.do/IJlp49  via @elmundoes    
    
    
    @efernandez @ddelval0 @OscarMatellanes @maite_martin @chemapalomares @jicantar ¿Preparados para #MaratonMadrid? #RnRMadrid Nos vemos SUERTE!    
    
    
    I edición Corre al Ropero del Maratón de Madrid http://ow.ly/ap4hY  @efernandez @ddelval0 @chemapalomares @jicantar #MaratonMadrid...    
    
    
    @RunningOM Sí, Óscar: a ver si caen los 3:30... Creo que estoy en condiciones. Ya te contaré.    
    
    
    Misión imposible para Movistar, Vodafone y Orange por @naciocastillo vía @expansioncom http://ow.ly/ap7j9     
    
    
    Venga a cenar con un business angel vía @cincodiascom http://ow.ly/apb7g  #startups #emprender    
    
    
    Maratón de Madrid: terminada en 3h 24' 20". Casi 10.000 corredores en meta 
 http://ow.ly/arkVQ     
    
    
    La Ciencia se une en bloque contra el tijeretazo del 25% para la I+D+i http://mun.do/JnNKla  vía @elmundoes #innovacion #imasd    
    
    
    Telefónica crea una filial en España para agrupar todo su capital riesgo vía @cincodiascom http://ow.ly/aJZ3w     
    
    
    El gasto en I+D sube en EE UU, Francia y Alemania y cae un 25% en España vía @el_pais http://ow.ly/aQdjr     
    
    
    Stephen Wolfram, el físico al que copian todos vía @el_pais http://ow.ly/aZwtK  #google #knowledge #graph #semantics #alpha    
    
    
    Barra libre para el jefe: pésimo ejemplo en el poder judicial vía @el_pais http://ow.ly/b3XfU     
    
    
    Cabreante RT @carlosecue: Divar no tiene que justificar sus gastos, los que hundieron las cajas no tienen que explicar nada. Transparencia?    
    
    
    Telefónica recibe 468 proyectos para el Wayra Madrid de 2012 vía @cincodiascom http://ow.ly/b5GXX     
    
    
    WhoGotFunded - Descubre qué empresas consiguen capital - Tecnología semántica de @daedalus_sa en acción http://goo.gl/SwrhW  vía @TechCrunch    
    
    
    Los accionistas de Facebook demandan a la red social y a los bancos colocadores  http://ow.ly/b6e6T  vía @cincodiascom    
    
    
    Ley anti-cookies: las empresas del IBEX no avisan del uso de cookies de terceros vía @expansioncom http://ow.ly/b7gD3     
    
    
    El proyecto Ciudad 2020 aborda el nuevo modelo de urbe inteligente - participa @daedalus_sa http://bit.ly/MVM56A  #smartcities #yam    
    
    
    WhoGotFunded – Aplicando la Extracción de Información basada en Semántica http://wp.me/pXnNd-bG  blog @daedalus_sa    
    
    
    Los 100 medios españoles más populares en Twitter - http://233grados.com  http://ow.ly/bkWto  #periodismo    
    
    
    WhoGotFunded – Aplicando la Extracción de Información basada en Semántica http://wp.me/pXnNd-bG  blog @daedalus_sa    
    
    
    Bienvenidos a El Huffington Post - Montserrat Domínguez @MontseHuffPost http://huff.to/KSgqDS  via @ElHuffPost    
    
    
    Crowdfunding político: la pieza que faltaba en la nueva política ciudadana, por @ictlogist http://ow.ly/bpV0G     
    
    
    Publicada convocatoria AVANZA en BOE http://ow.ly/bq7O3  #investigacion #innovacion    
    
    
    El Gobierno inquieta a la ciencia al anunciar un adelgazamiento vía @el_pais http://ow.ly/brCFD  #investigacion    
    
    
    Por qué Bruselas quiere el rescate español para mañana vía @eldiarioes http://ow.ly/brFB7     
    
    
    7 historias optimistas en mitad la crisis http://huff.to/KT2mKk  via @ElHuffPost    
    
    
    Industria estudia crear una feria internacional de contenidos digitales - sucesora de FICOD via @expansioncom http://ow.ly/buYKg     
    
    
    "Compite o retírate": retos competitivos - enseñanzas de la investigación en tecnologías de la lengua http://goo.gl/IWsy3  @daedalus_sa blog    
    
    
    Concurso de sistemas automáticos para puntuar redacciones de estudiantes (en inglés): tan bien como los humanos http://ow.ly/bvco1     
    
    
    Premio Ricardo Valle (ATEI, Fundación Telefónica) - comunicación y uso de TIC en cultura, educación y ciencia http://ow.ly/bxSqY ...    
    
    
    Quién fue Ricardo Valle: Promotor Asociación TV Educativa Iberoamericana, teleco, profesor, innovador, amigo http://ow.ly/bxSF9  @TelecoUPM    
    
    
    Premio Ricardo Valle (ATEI, Telefónica) - comunicación y uso de TIC en cultura, educación y ciencia http://ow.ly/bxTJ5  @TelecoUPM    
    
    
    Otra forma de innovar: centrarse en la simplicidad mejor que añadir un sinfín de características http://goo.gl/RcCwb  @JaideepPrabhu    
    
    
    Somos redes. Siempre lo fuimos. Hoy tenemos TIC para analizarlas: teoría de redes - Barabási en MIHealth Forum http://bit.ly/Lzhjhk  #netsci    
    
    
    TRIBUNA MUNICIPAL - Treinta ejemplos del despilfarro español: suman 6.000 M€ (que debemos) http://bit.ly/KUfp0f     
    
    
    Telefónica suscribirá la emisión de bonos de PRISA por 100 millones vía @cincodiascom http://ow.ly/bzxPy     
    
    
    La tecnología, herramienta esencial para el empleo y la competitividad - Agenda Digital via @expansioncom http://ow.ly/bNK5V     
    
    
    Fundetec gestionará la oficina técnica de la Red Española de Ciudades Inteligentes via @eleconomistaes http://ow.ly/bUzaE  @Ciudad_2020    
    
    
    Científicos de la UPV crean un método que detecta la ironía en comentarios de redes sociales http://mun.do/L1tMQQ  via @elmundoes    
    
    
    El 4,8 % de las compañías españolas utiliza big data via @expansioncom http://ow.ly/bUSFE     
    
    
    37% de los jóvenes españoles sufre ciberacoso, según un estudio de Microsoft sobre ciberbullying http://ow.ly/bUSSD     
    
    
    PRISA refuerza estructura de capital y ratifica la apuesta digital: Telefónica y bancos acreedores entran en el grupo http://ow.ly/bXjhn     
    
    
    Caos en la Web al añadir un segundo al reloj universal via @el_pais http://ow.ly/bXx47     
    
    
    Los Open Data serán críticos para reducir el gasto de las Administraciones europeas http://ow.ly/bXCYQ     
    
    
    Telefónica vuelve a ampliar capital en Wayra ante la expansión del plan  vía @cincodiascom http://ow.ly/bYWoc     
    
    
    First Tuesday crea una red privada de Business Angels para invertir en proyectos de Internet http://ow.ly/bYWrj  via @finanzascom #emprende    
    
    
    Google lanza su propio servicio cloud de Infraestructura como Servicio - Computing España http://ow.ly/bYWJe  #yam    
    
    
    Telefónica Digital aportará unos ingresos de 5.000 millones en 2015 vía @cincodiascom http://ow.ly/c295x     
    
    
    Nace el portal ESMARTCITY sobre ‘ciudades inteligentes’ - Network World: http://ow.ly/c3S0p  @Ciudad_2020    
    
    
    Cómo hacer compatible Internet y la propiedad intelectual vía @el_pais http://ow.ly/c3UXV  Internet Society @isocspain    
    
    
    Reflexiones sobre sistema universitario español: carta Comisión Expertos Wert, por Javier Segovia http://ow.ly/c6wHy  @La_UPM @TelecoUPM    
    
    
    Congreso mundial Smart City - Barcelona Noviembre 2012 http://ow.ly/c6X2b  @SmartCityexpo @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    La analítica inteligente abre a los operadores nuevas oportunidades de negocio - Network World http://ow.ly/c6Ze6  #analytics    
    
    
    Juan Zufiria: “Entramos en la era de los sistemas expertos integrados”  http://ow.ly/c8fVg  Curso @AMETIC_es    
    
    
    Una spin-off del CSIC, empresa emergente más innovadora de Europa: gestión de reclamaciones via @madrimasd http://ow.ly/cajKj     
    
    
    La UE destinará 365 millones a impulsar las 'ciudades inteligentes' en 2013 via @elmundoes http://ow.ly/cakgI  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Eficiencia energética en cadena de moda C&A. Servicio de Telefónica. Capa de Inteligencia de @daedalus_sa http://ow.ly/cbsUx  @Ciudad_2020    
    
    
    @estratega Gracias, Rafael. Un abrazo    
    
    
    Lanzamiento: info operaciones de inversión de capital: WhoGotFunded, servicio de @digimindci - Tecnología @daedalus_sa http://ow.ly/cbwcJ     
    
    
    Ayuntamiento de A Coruña licita el diseño y puesta en marcha de la plataforma Smart City -  via @abc_es http://ow.ly/cbww3  @Ciudad_2020    
    
    
    Periodismo digital: El New York Times tiene ya más suscriptores digitales que en papel | @mediatuits http://ow.ly/cc5E2  @nytimes    
    
    
    ¿Construye Twitter un negocio en torno a la publicidad?  via @eleconomistaes http://ow.ly/cdHrI     
    
    
    Inversión en innovación en empresas TIC estancada, según COTEC y @AMETIC_es http://ow.ly/cg9et     
    
    
    Expertos aseguran que las ciudades inteligentes supone una oportunidad de negocio http://ow.ly/chTBX  via @la_informacion @Ciudad_2020    
    
    
    Análisis de sentimientos en español: Workshop & Challenge, organizado por @daedalus_sa 
& @ujaen http://ow.ly/chUHQ  fecha límite 20 julio    
    
    
    Nuevos medios digitales que triunfan. Upworthy: en tres meses consigue 2,5 M visitantes únicos/mes http://ow.ly/cjzCv     
    
    
    Madrid acogerá 20 casas mega eficientes de 15 países en Solar Decathlon Europe via @elmundoes http://ow.ly/cjKdU  @Ciudad_2020 @La_UPM    
    
    
    MORE economic PAIN for NO fiscal GAIN: valoración de últimas medidas de ajuste en España en @TheEconomist http://ow.ly/cn7pQ     
    
    
    Regreso al pasado: España se aleja de la media europea en sociedad de la información via @cincodiascom http://ow.ly/cnadO     
    
    
    Ciudades usan la inteligencia para hacer caja y... felices a los ciudadanos http://ow.ly/csQqM  #smartcities @ciudad2020 @FCC_Group    
    
    
    Adigital pide a Rajoy que apruebe ya la ley del emprendedor http://ow.ly/ctmwj     
    
    
    #FF Para mi top 2 seguidores de esta semana :-) @Ciudad_2020 @Maja_de_Madrid Mi ranking: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cómo medir el éxito Social de una marca: Social Success Brand Share - métricas sociales y cuota de mercado http://ow.ly/cxFMo  #yam    
    
    
    El CDTI constituye dos firmas de capital riesgo con 150 millones - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/cAwgn  Economía Sostenible    
    
    
    Telefónica cierra la venta del 4,56% de China Unicom por 1.142 millones - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/cAwbH     
    
    
    Redes sociales en empresas - @CharleneLi: Lo que hoy funciona, en dos semanas probablemente, no | EL PAÍS http://ow.ly/cAwsy     
    
    
    Apple quiere invertir en Twitter (según @nytimes) - ABC.es http://ow.ly/cAwKG     
    
    
    3 Ideas sobre la gestión de la reputación online para conseguir la fidelización | Blog TRW http://ow.ly/cD3xl  @Gaston_Richter @RomenMesa    
    
    
    Gestionando los medios sociales con @Sentimentalytic: presentación en Slideshare http://ow.ly/cCWQs  #CM #CommunityManager    
    
    
    Sentimentalytics herramienta semántica para redes sociales - Cosas sobre Marketing Online http://www.josegalan.es/sentimentalytics-herramienta-semantica-para-redes-sociales/ … vía @_josegalan    
    
    
    para mi top 3 followers de la semana #FF @jleube @virgiliosanz @rubengra Mas aqui: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF A @Grupo_LaBDA @diegonofree @LurMoreno por estar tan cerca de mi top 3!  Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF Para mi top 3 seguidores de la última semana @_josegalan @mmnoguera @Ciudad_2020 Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Un #FF para mi follower mas activo de la semana @mmnoguera Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Dos de los creadores de Twitter lanzan Medium - http://233grados.com  http://ow.ly/d5GSe     
    
    
    Llega @Geonick, una nueva red social "Madre in Spain" - vía Computing http://ow.ly/d5IRx     
    
    
    Internet, el único medio que crece en inversión publicitaria - http://233grados.com  http://ow.ly/d5JDj     
    
    
    ¿Por qué Twitter quiere decidir ahora quién entra en su nido? http://ow.ly/d5ZhR     
    
    
    para mi top 3 seguidores de la última semana #FF @_Driama_ @mmnoguera @FabianGPastor Mi ranking: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Pros y contras de los modelos de negocio Freemium: When Freemium Fails - vía WSJ http://ow.ly/dcflC     
    
    
    Futuro: Almacenamiento masivo de información digital en forma de DNA - via @IEEESpectrum http://ow.ly/dchsW     
    
    
    Baja eficacia de publicidad en medios digitales: debe basarse en relaciones y afinidad, no en exposición http://ow.ly/dcH6L  @periodistas21    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! a @CovadongaRiesco @Ciudad_2020 :D Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Te preocupa la Universidad? IMPRESCINDIBLE: Universidad, universitarios y productividad en España - Informe Fund. BBVA http://www.fbbva.es/TLFU/dat/Monografia_Universidades_2012_web_cerrado.pdf …    
    
    
    Cuatro proyectos valiosos para el periodismo digital: @CartoDB, @NewsCred, @LATimes, @Storify via @cdperiodismo http://ow.ly/dlfsV     
    
    
    #BigData: Uso en aplicaciones para reducir la criminalidad | #policia vía @el_pais http://ow.ly/dlrzQ     
    
    
    4 herramientas para introducir la programación a niños http://ow.ly/dlHBf  via @JussieHay    
    
    
    #FF a mis 3 followers más activos de la semana :-D @LurMoreno @_Driama_ @SunriseAtTheSky Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cambridge University Press lanza una API para sus diccionarios | @TechCrunch http://ow.ly/dmH8E     
    
    
    #FF para @FabianGPastor @Meta4_es @zdepablo por estar tan cerca de mi top 3!  Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Te preocupa la Universidad? IMPRESCINDIBLE: Universidad, universitarios y productividad en España - Informe Fund. BBVA http://goo.gl/8dlAI     
    
    
    Escándalo en Harvard: 125 estudiantes investigados por copiar en un examen final - Bloomberg http://ow.ly/dmJ2m     
    
    
    ‘Big data’, una nueva era en la medicina | Tecnología | EL PAÍS http://ow.ly/dpZNR  #bigdata    
    
    
    La gestora Active capta 54 millones para inversiones tecnológicas en España | @expansioncom http://ow.ly/dq1Xc  @Telefonica CDTI ICO BEI    
    
    
    Estupendo @estratega: Manifiesto contra la perfección http://www.estratega.com/estratega/2010/07/manifiesto-contra-la-perfecci%C3%B3n.html …    
    
    
    Propiedad Intelectual: un sistema problemático | via @el_pais Derecho de #patentes http://ow.ly/dq1hk     
    
    
    Big data: todo lo que necesitas saber | @engochick ZDNet http://ow.ly/dnyUH     
    
    
    Tanto patentas, tanto vales | @el_pais http://ow.ly/dq1O7  #patentes #marcas Derechos de autor, Propiedad intelectual    
    
    
    Traducción e indexación automática de tu sitio web: Hazte global, hazte multilingüe con Flavius! http://ow.ly/dqAQ5  Blog @Daedalus_sa    
    
    
    Stanford crea un Vicerrectorado de Aprendizaje Online dedicado a Reinventar la Educación | @TechCrunch http://ow.ly/dmHd0  #universidad    
    
    
    @Ferrovial abrirá en Santander Centro de Investigación de Ciudades Inteligentes CiSCiS http://ow.ly/dvk1O  @smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Estudiantes de postgrado serán mentores de alumnos de instituto: 
SUNY gets NSF grant for mentoring program http://ow.ly/dvt2N     
    
    
    @Hootsuite compra @seesmic http://ow.ly/dvSqv     
    
    
    Gumersindo Lafuente @sindolafuente deja el mejor El País | @periodistas21 http://ow.ly/dvQ7E     
    
    
    Desmadre en marcas y patentes: Salesforce retira su solicitud de registro de la marca "Social Enterprise" http://ow.ly/dx4Xp     
    
    
    Sentimentalytics: experimento de disrupción en mercado herramientas para análisis de medios sociales | @conversismktng http://ow.ly/dwaad     
    
    
    El precio de la noticia: La ley Google alemana obligará a los buscadores a pagar por los resúmenes de noticias http://ow.ly/dANKg     
    
    
    Santander: en marcha los primeros servicios urbanos inteligentes | @networkworldes http://ow.ly/dAOeK  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Publicación semántica: Oportunidades para sector editorial y medios | @daedalus_sa http://ow.ly/dFs9b  @el_pais @abc_es @elmundoes    
    
    
    @mtascon: Los medios digitales son el único espacio para la innovación que deja la crisis | @233grados http://ow.ly/dT51s     
    
    
    La inteligencia llega a la ciudad: proyectos de smart cities | @redesbps http://ow.ly/dY4O6  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    SmartSantander repartirá 785.000 euros para ensayar tecnologías en la ciudad | @abc_es http://ow.ly/e0Bn8  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Los emprendedores (también) emigran | @el_pais http://ow.ly/e7cIK  @JavierSantiso @start_up_spain    
    
    
    AMADIS: Congreso de #Accesibilidad a Medios Audiovisuales para personas con #discapacidad http://ow.ly/e87JW  @cesyaes #yam    
    
    
    Publicidad online contextual, basada en semántica: hasta un 73% más eficaz; estudio sobre 10 diarios USA: http://ow.ly/ee5N6     
    
    
    Diseño de producto: puente entre Definición e Implementación del producto (2) | Marketing & Innovación @conversismktng http://ow.ly/ek4k1     
    
    
    El Grupo PRISA compra el portal español de música Yes.fm http://ow.ly/erZeg     
    
    
    @la_informacion supera los 150.000 fans en Facebook: tercer diario generalista | @233grados http://ow.ly/esDqg     
    
    
    ¿Qué es una opinión? - Una estructura con cinco componentes... | @DataScienceCtrl
http://ow.ly/esDJa  #bigdata #semanticweb #textanalytics    
    
    
    Telefónica Dynamic Insights: nueva unidad de negocio de Telefónica para big data  | Computing España http://ow.ly/etnqC  #yam    
    
    
    Blog Marketing & Innovación: Premio Blogosfera de Marketing - Felicidades de @Daedalus_sa http://wp.me/p6IMU-wt  | @ConversisMktng #yam    
    
    
    Cómo mejorar la reputación online: Infografía | TICbeat http://ow.ly/esTRE     
    
    
    Play2: una nueva era en el desarrollo de aplicaciones web | @Sadache @computingnow http://ow.ly/eti8g     
    
    
    VII Jornadas MAVIR: Avances en Tecnologías de la Lengua y Acceso a Información Multimedia - Madrid, 26/27 Nov http://ow.ly/eykaN     
    
    
    Rusia acogerá la mayor ciudad inteligente y sostenible de Europa - Energías renovables http://ow.ly/eznDO  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    El Gobierno no hará contratos de científicos Ramón y Cajal este año | @el_pais http://ow.ly/eBbpo  #investigacion #innovacion    
    
    
    Cómo el big data va a cambiar la industria española | @CIBBVA http://ow.ly/eBmNU     
    
    
    El 52% de las empresas en España aumenta el presupuesto dedicado a redes sociales - @abc_es http://ow.ly/eFb1t     
    
    
    9,8% de los ingenieros de telecomunicación son emprendedores | @LIDERDIGITAL #joventeleco http://goo.gl/T0jWB  @telecoupm    
    
    
    Ciudades inteligentes intercambian recursos para mejorar su aprovechamiento http://ow.ly/eIRDf  #smartcities @Ciudad_2020 #RECI    
    
    
    No hay suficiente talento para cubrir las necesidades de empleo para Big Data - Computing http://ow.ly/eIVSd  #bigdata    
    
    
    Big Data, un elemento clave para la eficiencia de las Administraciones Públicas | SAS Forum Computing http://ow.ly/eIWZK     
    
    
    Internet lidera la inversión en start-ups en EEUU | @CincoDiasCom http://ow.ly/eKPKU     
    
    
    Telefónica compra TokBox para ofrecer comunicaciones por vídeo | @expansioncom http://ow.ly/eMGQA     
    
    
    Santander participa en encuentro sobre ciudades inteligentes en Bolonia - @abc_es http://ow.ly/eU8sV  @Ciudad_2020    
    
    
    INTEL compra el 40% de la empresa sevillana Indisys - Asistentes virtuales | @abc_es http://ow.ly/f2OYy     
    
    
    En 2019 habrá en España 40% menos de nuevos titulados en carreras y ciclos de grado superior TIC | @Everis http://ow.ly/f3pfZ  @TelecoUPM    
    
    
    ¿Y si llamamos a la Reputación Online por su verdadero nombre? | @Valen_Hernandez http://ow.ly/f3rhH     
    
    
    El congreso 'Smart City' recreará una ciudad inteligente a escala real | @abc_es http://ow.ly/f5t4g  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Telefónica reta con su 'nube pública' a Amazon y Microsoft: "Instant Servers" | @cincodias http://ow.ly/f5tau  #cloud    
    
    
    El proyecto "Ciudad 2020" acercará la tecnología a las ciudades | participa @Daedalus_sa @Ciudad_2020 http://ow.ly/f85q6     
    
    
    ¿Qué es el Sensor Ciudadano? @Daedalus_sa  lo presenta en #GreenCities, Málaga: proyecto @Ciudad_2020 | @EFEverde http://ow.ly/f85YL     
    
    
    Los líderes en gestión de contenidos empresariales - Cuadrante @Gartner #ECM | Computing http://ow.ly/f876n     
    
    
    Tecnologías para las Smart Cities: características, fuentes de valor y servicios | @ruthgamero @ThinkBig_open http://ow.ly/fboKp     
    
    
    Nueve grandes retos que plantean las Ciudades Inteligentes http://ow.ly/ff2vv  Smart City Expo World Congress, Barcelona. #SmartCities    
    
    
    Abertis Telecom presenta su Red Smart: red de conocimiento para la ciudad inteligente | telecomkh http://ow.ly/ff32C  #smartcities #yam    
    
    
    Más de 1.200 vecinos ya toman el 'Pulsodelaciudad' con una app gratuita – #SmartCities http://ow.ly/ff2BU  Ciudades Inteligentes    
    
    
    Gowex aprueba solicitar a la SEC autorización para cotizar en Wall Street - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/ffHRT     
    
    
    Telefónica presenta una solución M2M integrada para ciudades inteligentes - @networkworldes http://ow.ly/fh2ZQ  #SmartCities    
    
    
    Tecnología española rumbo a Wall Street: @Gowex amplía capital 30M€ y solicita autorización para cotizar en USA http://ow.ly/fhWG4     
    
    
    Esos locos que corren. Vídeo imprescindible para corredores | @chemapalomares http://ow.ly/fhccj  Preparado para la maratón de Valencia    
    
    
    El Boston Globe pone en marcha un innovador sistema de patrocinio de contenidos | @233grados http://ow.ly/fjy2E  #publicidad #prensa    
    
    
    Una cuarta parte de las pymes españolas utiliza redes sociales | @PortalTIC http://ow.ly/fhBfn  Informe @Inteco    
    
    
    3:19:50 en Maratón de Valencia. Próxima cita en abril en Madrid #corredores http://www.carreraspopulares.com/FSCC12EROTRUXERKVXBHUZAETRZPYHWVPJJWNDOVFROMFF …    
    
    
    Telefónica cambia fórmula de inversión en empresas de Wayra: créditos participativos - @cincodiascom http://ow.ly/fsIml  #startups    
    
    
    Ciudades inteligentes: La ciudad a pie de calle: el Sensor Ciudadano | Blog @Daedalus_sa http://ow.ly/ftDSJ  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Inversión I+D en España cae por 1a vez (5,7% pública, 1,5% privada). Sube la de Europa | @el_pais http://ow.ly/fuAu1     
    
    
    El Big Data para conocer a los clientes, prioridad de la banca española en 2013 http://ow.ly/fw22X  #bigdata @EFMA_news    
    
    
    Repensando @ficod ¿Te apuntas? - Foro Contenidos Digitales, Nov 29 http://goo.gl/toaGC  @redpuntoes    
    
    
    Muy útil: Todas las tarjetas de fidelización en tu móvil. Apli gratis @Quomai_es http://ow.ly/fw9Uy     
    
    
    Problemas importantes por el impago de créditos a proyectos de I+D | @expansioncom http://ow.ly/fzgNV     
    
    
    Emtech destaca el éxito de la sencillez entre la complejidad tecnológica | @el_pais http://ow.ly/fzgVn     
    
    
    Y mientras tanto... Alemania sigue colocando deuda con interés negativo - @cincodiascom http://ow.ly/fA7ho     
    
    
    BlackBerry 10: ¿el gran 'pelotazo' de 2013? - Tecnología - @elconfidencial @Teknautas http://ow.ly/fBqjs  @efernandez    
    
    
    ¿Sabes cómo ha puesto Telefónica el precio a Movistar Fusión? – @la_informacion http://ow.ly/fBqBv  #cmt    
    
    
    El CSIC necesita un rescate por el Gobierno de 100 millones: plan de ajuste para evitar ERE | @el_pais http://ow.ly/fFAdg     
    
    
    Un estudio identifica nuevas oportunidades de negocio en smart cities http://ow.ly/fFB8h  Smart Urbs 21 @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    El gasto en innovación de las empresas en España bajó casi un 9% en 2011 | @elmundoes http://ow.ly/fFAXV     
    
    
    La web del Senado que costó 450.000 euros, reproducida a coste cero | Tecnología | EL PAÍS http://ow.ly/fFAoc     
    
    
    Completísima colección de recursos de Steve Blank para emprendedores http://ow.ly/fEXTR  @sgblank    
    
    
    Un inversor anónimo rescata Madrid [Por favor, que me lo expliquen] http://ow.ly/fIALT     
    
    
    La crisis de nuestras universidades: "Is College worth it?" - Presentación de Bill Gates - @JHWeissmann @TheAtlantic http://ow.ly/fQstI     
    
    
    "Madre Coraje y sus hijos": recomendación teatral blog de @Tragycom | Comentario de @jgonzalez_es http://goo.gl/AoyNJ     
    
    
    Wayra, la aceleradora de proyectos empresariales de Telefónica: más de 180 start ups creadas | @elmundoes http://ow.ly/fZaDr     
    
    
    Porqué el diseño es tan importante | @jeffbullas http://bit.ly/idEY34     
    
    
    Cómo las telcos están usando big data para establecer precios y hacer mejor las facturas | @gigastacey @GigaOM http://ow.ly/g1PzW     
    
    
    La decreciente empleabilidad de los universitarios explicada en 3 gráficos @sai http://ow.ly/g1P1u     
    
    
    @Who_Got_Funded: vigila las operaciones de inversión de capital en tu sector http://www.whogotfunded.com/  Tecnología @Daedalus_SA    
    
    
    Estandarización de Smart Cities: Industria y Red de Ciudades Inteligentes fijarán criterios http://ow.ly/g1Tju  @Ciudad_2020    
    
    
    Estrategias 2013: planes para redes sociales a partir del informe Nielsen | @BarbaraPvn @Bitelia http://ow.ly/g2srr     
    
    
    Solo se analiza menos del 1% de la información digital - @IDC Digital Universe report http://ow.ly/g3Vd4     
    
    
    Tasas divergentes de creación de empresas en países OCDE http://ow.ly/g1ltc     
    
    
    La facturación del sector TIC y de contenidos desciende un 2,5% en 2011 http://ow.ly/g69K5  #SETSI    
    
    
    España sigue apostando por el ladrillo y EE.UU. por las start-ups http://ow.ly/g6ik0     
    
    
    Expresiones a evitar en tu perfil de LinkedIn - @sai http://ow.ly/g1OY6     
    
    
    Wayra abre nueva convocatoria en busca de las mejores Startups | @wwwhatsnew http://ow.ly/g8055     
    
    
    Eric Smith: "Estoy muy orgulloso de nuestro esquema para eludir impuestos... Se llama capitalismo" @Independent http://ow.ly/g8Jct     
    
    
    Eric Smith: "Estoy muy orgulloso de nuestro esquema para eludir impuestos... Se llama capitalismo" @Independent http://ow.ly/g8Y3O     
    
    
    @MiriadaX: plataforma de la Red Universia para crear e impartir Cursos Online Masivos en Abierto (MOOC's) gratis. http://ow.ly/g6j6P     
    
    
    Un gran pacto de Estado en I+D+i: generar conocimiento| Artículo de Luis Oro en @el_pais http://ow.ly/ghmt3  #innovacion    
    
    
    Indra diseña una plataforma para controlar las ciudades inteligentes http://ow.ly/gnmv0  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Telefonica amplía capital en su filial de capital riesgo en start-ups | @cincodiascom http://ow.ly/gnmWz  #VC    
    
    
    Se busca proyecto innovador para promover las ciudades inteligentes: iniciativa de UIT y Telefónica http://ow.ly/gnmBR  @Ciudad_2020    
    
    
    Internet de las cosas, estado de situación http://ow.ly/gnmLv  #M2M @Ciudad_2020    
    
    
    BBVA abre una 'sede' en Silicon Valley para detectar tendencias tecnológicas - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/gnnhE     
    
    
    Deutsche Bank advierte a la banca de la amenaza de Google y Apple: transferencias, préstamos, depósitos... http://ow.ly/gnnbu     
    
    
    España Emprende, ideas para 2013 | @JuanManfredi http://ow.ly/gntZ8  @e_emprende @CoronilAlicia    
    
    
    Twitter y la Televisión: las redes sociales desean integrarse a la TV | Internautas21 http://ow.ly/gnvO0     
    
    
    Un problema en el servicio cloud de Amazon muestra los riesgos de la nube | @expansioncom http://ow.ly/goJHA  @Rackspace @Salesforce    
    
    
    Telefónica refuerza la atención al cliente para frenar a sus rivales | @cincodiascom http://ow.ly/goJST     
    
    
    Big Data, BYOD, social computing y smart cities, estrellas invitadas en Anuario Computing 2013 http://ow.ly/goJWt  @Ciudad_2020 #bigdata    
    
    
    Fusiones de diarios de difusión nacional? | @balasmediaticas http://ow.ly/gCKrX  #futuro #prensa    
    
    
    Los 50 medios españoles más populares en Facebook | @233grados http://ow.ly/gCKJb  #comunicacion    
    
    
    Telefónica: refugio para cargos del PP valenciano - Informacion.es http://ow.ly/gCLfh     
    
    
    Telefónica entierra el modelo del 'outsourcing' en España - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/gCVqn     
    
    
    Las empresas del IBEX tardan el doble en pagar a proveedores que en cobrar a clientes | @cincodiascom http://ow.ly/gDL2O     
    
    
    Añadiendo la "Ingeniería" a la educación en "Ingeniería del Software"
| @computingnow http://ow.ly/gENE1     
    
    
    Siete claves para mejorar la atención al cliente en redes sociales. Whitepaper de Altitude Software #CRM http://ow.ly/gFomn     
    
    
    Nace Niagarank, un nuevo agregador de noticias - @233grados http://ow.ly/gGOB4     
    
    
    Málaga impulsa el primer clúster de la industria de ciudades inteligentes - @Expansioncom http://ow.ly/gOQrd  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Las consecuencias del suicidio de Aaron Swartz | @TICbeat http://ow.ly/gOQC1  #MITnews    
    
    
    Serikat se impone a Indra, Siemens e Iecisa y digitalizará los expedientes judiciales - @cincodiascom http://ow.ly/gQVzl  #yam    
    
    
    Periodismo de datos: 50 años de discursos franco-alemanes: Análisis semántico y visualización | @RadioFrance http://ow.ly/gQZzC     
    
    
    Premio Fundación BBVA: Lofti Zadeh: inteligencia artificial que imita a la humana - Lógica difusa http://ow.ly/gQX3B  @CIBBVA    
    
    
    El nuevo Stilus: tecnología semántica al servicio de la revisión automática de textos http://ow.ly/gTvSH  @Daedalus_sa @myStilus    
    
    
    Telefónica ha presentado hoy su plataforma de comunicación entre máquinas - @expansioncom http://ow.ly/h11Wk  #movistar Smart #M2M    
    
    
    La inversión publicitaria se redujo el 18% en 2012, según el estudio i2p - DigiMedios http://ow.ly/h2jzA     
    
    
    Telefónica promete crear 1.000 'start-ups' en Europa hasta 2015 - @jmalvpal @cincodiascom http://ow.ly/h7SeK     
    
    
    Diáspora: España ha tirado cerebros a la basura durante siglos, un crimen contra la inteligencia | Manuel Vicent http://ow.ly/hazWY     
    
    
    El Parlamento Europeo ahora también paga dietas a los periodistas - @cincodiascom http://ow.ly/hbaL8     
    
    
    El Gobierno aprobará la Estrategia de Ciencia e Innovación el 1 de febrero http://ow.ly/hdsZ5     
    
    
    Así es la realidad del consumo de contenidos multipantalla: @MkDirecto http://ow.ly/he7cP  #socialmedia #SocialTV #yam    
    
    
    El Washington Post crea una máquina de la verdad para detectar declaraciones falsas - @233grados http://ow.ly/hisgL  #NLproc    
    
    
    Las causas del fracaso de la investigación en España | @el_pais http://ow.ly/hjVVH  #imasd #innovacion    
    
    
    Hacienda paraliza fondos para I+D | @el_pais http://ow.ly/hjW7R  #investigacion #innovacion #imasd @CSIC    
    
    
    Lista de eventos de Marketing Online y Social Media de 2013 | @MktFan http://ow.ly/hmpNo  #socialmedia #mktonline    
    
    
    Estudiantes expedientados en la Universidad de Harvard... por copiar @Telegraph http://ow.ly/hmuj7     
    
    
    Bill Gates: métricas perversas en los rankings de universidades - @Forbes http://ow.ly/ho3hY  #universidad #educacion    
    
    
    Arturo Pérez-Reverte: "España es una dictadura fiscal gobernada por una pantalla de plasma" (TUITS) | @El_HuffPost http://ow.ly/ho5u9     
    
    
    Ni políticos ni universidades: De la crisis nos sacarán los emprendedores @FinancialRed | http://ow.ly/ho3p1     
    
    
    Los periódicos, el progreso y el chantaje: sobre acuerdo #Google #Francia | @edans http://ow.ly/ho3w6     
    
    
    ¿Hace usted Social TV? 7 millones de españoles comentan en redes sociales lo que ven por TV | @expansioncom http://ow.ly/hpevs     
    
    
    Los 100 medios españoles más populares en Twitter: @MTVSpain sigue primero | @233grados http://ow.ly/hrffY     
    
    
    Un 45% de los españoles navega por internet al tiempo que ve la televisión | @MKDirecto http://ow.ly/hrfU0  #secondscreen #TV    
    
    
    Evento Sociedad Creativa: Smart Cities. Ciudades Conectadas y Habitables | 16 feb Madrid @EOI http://ow.ly/htEdx  #smartcities #Ciudad_2020    
    
    
    Desayuno con Emprendedores en @EOI: Emprendimiento Social y en Internet, Madrid 14 feb | @JulioCarazoPMBA http://ow.ly/hBceA     
    
    
    Grupo de Tecnología del Habla Teleco UPM gana competición de reconocimiento de idioma | @TelecoUPM @La_UPM http://ow.ly/hBcFM     
    
    
    Webinar sobre Publicación Semántica @Daedalus_sa http://ow.ly/hH9Za  #nlproc #semantic    
    
    
    Las editoriales se están convirtiendo en empresas tecnológicas | @mediatuits http://ow.ly/hGq7M  #yam    
    
    
    Conferencia: Métodos Híbridos para Detección de Sentimiento en Redes Sociales; 26 feb | @alexyys13 @mavircm http://ow.ly/hH8p7     
    
    
    tagdef lanza versión en español para explicar los hashtags de Twitter http://ow.ly/hPewG     
    
    
    Diario El Mundo celebra su millón de seguidores en Twitter | @cdperiodismo @elmundoes http://ow.ly/hQjPf     
    
    
    @mtascon, http://Change.org  y Ander Izaguirre, ganadores de los Premios iRedes 2013 - @233grados http://ow.ly/hXoZK     
    
    
    Búsqueda de conceptos y entidades en todos los Discursos sobre el Estado de la Nación. Showroom @Daedalus_sa http://ow.ly/i12Zr     
    
    
    Curioso: busca menciones a "corrupción" en todos los Discursos sobre el Estado de la Nación http://ow.ly/i13cX  | Showroom @Daedalus_sa    
    
    
    ¿Por qué fracasan las Startups? Análisis de 3200 #Startups http://ow.ly/i18FR  #emprender    
    
    
    ¿Hasta cuándo la evasión masiva de impuestos? Apple declara pérdidas en España. Y Google, y...  http://ow.ly/i3EzK     
    
    
    ¿Buscas trabajo? @Daedalus_SA contrata Ingeniero desarrollo sw: #app de segunda pantalla TV con #HTML5 http://ow.ly/i5oxC  #empleo    
    
    
    Felicidades @MashMeTV (y @TelecoUPM): gana hackathon Ericsson en #MWC13: Aplicaciones internet del futuro | @el_pais http://ow.ly/i6qRu     
    
    
    ¿Buscas #trabajo? @Daedalus_SA contrata ingeniero desarrollo sw web con #php para sector satélites http://ow.ly/i5oOt  #empleo    
    
    
    Internet supera por primera vez a los diarios en inversión publicitaria | @el_pais http://ow.ly/iaJwt     
    
    
    ¿Y a mí qué me importa la ciencia?  (¡Cuánta razón tiene @Pflis!) | @Teknautas @elconfidencial http://ow.ly/iaSz3     
    
    
    ¿Qué es la nube? - Lo que hay en internet entre tú y las tías en pelotas... campaña de @arsys con @NadalMiki http://ow.ly/ib3iO  #cloud    
    
    
    ¿Buscas trabajo? @daedalus_sa contrata Ingeniero desarrollo sw: #app de segunda pantalla TV con #HTML5 http://ow.ly/iaJVt  #empleo    
    
    
    ¿Qué es la nube? - Lo que hay en internet entre tú y las tías en pelotas... campaña de @arsys con @NadalMiki http://ow.ly/ib3Ea  #cloud    
    
    
    ¿Buscas #trabajo? @daedalus_sa contrata ingeniero desarrollo sw web con #php para sector satélites http://ow.ly/iaK2p  #empleo    
    
    
    Novedades en http://lainformacion.com : blogs #parlamento #empresa #ciberzapping y más... http://ow.ly/ip9yI     
    
    
    ¿Correr es cosa de hombres?: La ONU cancela #maraton porque Hamás se niega a que participen mujeres| @el_pais http://ow.ly/iqse2     
    
    
    Steve Mann: Mi vida aumentada: lo que aprendí en 35 años usando dispositivos de visión asistida - @IEEESpectrum http://ow.ly/iyajs     
    
    
    Precursores Google Glass: Steve Mann: 35 años investigando dispositivos de visión asistida - @IEEESpectrum http://ow.ly/izTvO     
    
    
    Los coches del futuro ya están aquí: top 10 tech cars: http://ow.ly/jKrAd  @IEEESpectrum    
    
    
    BBVA Open Talent, una iniciativa de emprendimiento sin fronteras http://ow.ly/jKuWh  #emprendedores #opentalent2013 @CIBBVA    
    
    
    IBM pone en marcha una iniciativa para impulsar la innovación en las universidades |  @ibmskillstour http://ow.ly/jSUsm  @SmarterPlanet    
    
    
    Centro Knight ofrece primer Curso Masivo y Abierto en periodismo de datos en español | @UTKnightCenter http://ow.ly/k8Hzj     
    
    
    Sentimentalytics herramienta que analiza el sentimiento en Español - @Sentimentalytic
http://shar.es/Jlj45  | @MariaBretonG    
    
    
    En una entrevista de trabajo, tu entrevistador sabe si te va a contratar en 90 segundos (infografía) http://ow.ly/kmU3T     
    
    
    El 88% de las hojas de cálculo tienen errores - MarketWatch http://ow.ly/kmUq8     
    
    
    Twitter multiplicará sus ingresos por publicidad tras firmar con grupo SMG @Starcom_USA | @elmundoes http://ow.ly/ks9MH     
    
    
    Jornada antes del maratón de Madrid: La odisea del corredor de fondo (documental) | @RunningConsult http://ow.ly/kubuO     
    
    
    El Gobierno regula la segunda oportunidad para empresarios que quiebren su compañía - @elconfidencial http://ow.ly/kIYdR  emprendedores    
    
    
    El 97% de las patentes no tiene ningún valor: El caso de la agitada vida de la patente 6,456,841 - @IEEESpectrum http://ow.ly/kFHFW     
    
    
    ¿Quieres salir fuera de España con tu empresa? El ICEX te cuenta cómo hacerlo - @ElConfidencial http://ow.ly/kIYmd     
    
    
    Interesante: Proyecto Nal. de Escritura del Dep. Educación de EEUU - portal de escritura digital http://ow.ly/kMp4A  #mySTILUS    
    
    
    "Al profesor que me inspiró" Hoy es el día nacional de aprecio al maestro en EEUU | @MarthaStewart http://ow.ly/kOxBL  LinkedIn    
    
    
    Las tecnologías de la lengua y el futuro del sector de los contenidos | blog @Daedalus_sa http://wp.me/pXnNd-mD  #NLProc medios editorial    
    
    
    Las tecnologías de la lengua y el futuro del sector de los contenidos | blog @daedalus_sa http://wp.me/pXnNd-mD  #NLProc medios editorial    
    
    
    Medición de audiencias en internet - Nielsen y comScore: debate abierto en la AIMC @MkDirecto http://ow.ly/l3OTE  #analitica #web    
    
    
    I Jornada de Periodismo de Datos +OpenData +Hackathon @PrensaGratuita http://ow.ly/l3PDN     
    
    
    "Introducción al Periodismo de Datos" arranca con más de 3,000 estudiantes | @CentroKnightUT http://ow.ly/l3QnP     
    
    
    Móviles y su impacto en la reputación de las empresas y marcas @puromarketing http://ow.ly/l3QQy     
    
    
    Eurovision: investigadores #BigData predijeron triunfo Dinamarca y 3 de 4 primeros puestos http://ow.ly/lcOqN  Casi como hacía Uribarri!    
    
    
    #BigData ayuda a Dublín a mejorar su transporte público y reducir congestión de tráfico @SacBee http://ow.ly/lcM7h  @Ciudad_2020    
    
    
    Forvo: mayor guía de pronunciación del mundo, entre las 50 mejores webs, según Time | @el_pais http://ow.ly/lhfge     
    
    
    Watson (superordenador de IBM) aprende todo - Qué pasará cuando incorpore un millón de bases de datos? http://ow.ly/lkrux  @IEEESpectrum    
    
    
    The New Yorker lanza una aplicación para el envío anónimo de información comprometida - @233grados http://ow.ly/lmPZH  #strongbox    
    
    
    Analiza el sentimiento de los tweets y “faces” que leemos a diario, en español http://wwwhatsnew.com/2013/05/24/analiza-el-sentimiento-de-los-tweets-y-faces-que-leemos-a-diario-en-espanol/#.UaDKIuqivfk.twitter … #twitter #analytics #sentiment    
    
    
    @GUINALIU Gracias, Miguel, por comentario sobre @Sentimentalytic. Puedes seguir nuestras actividades en nuestro blog http://blog.daedalus.es     
    
    
    El laboratorio secreto de Google, por dentro - @Businessweek http://ow.ly/lptzI  #innovacion    
    
    
    EntreApps: la explotación de las aplicaciones: 29 mayo @cibbva http://ow.ly/lptSe  #innovacion    
    
    
    @Tecniberia: falta de avales para internacionalización de PYMEs de ingeniería @CincoDiascom http://ow.ly/lq6O2  #innovacion    
    
    
    Kickstarter tiene ya más de cien mil proyectos, 44% exitosos: crowdfunding crece | @cdPeriodismo http://ow.ly/luV8I     
    
    
    Fact Tank, una nueva web centrada en extraer noticias de los números - @233grados @FactTank http://ow.ly/lvOdd  #periodismo #datos    
    
    
    Las APIs en el procesamiento del lenguaje natural | @Daedalus_sa en #APIDays via @wwwhatsnew http://ow.ly/lE2vw  #NLProc    
    
    
    Excelente ensayo: "Carta a un joven programador que se plantea arrancar una startup" | @al3x http://ow.ly/lF94O  @CreaEmpUPM    
    
    
    “El Mundo” cierra su web en septiembre: contenidos de pago | @mediatuits http://ow.ly/lLh14     
    
    
    Lanzadera financiará 15 nuevos proyectos de #emprendedores españoles | @CincoDiascom http://ow.ly/lVu9S  #innovacion    
    
    
    10 años del Centro de I+D de Telefónica en Cataluña http://ow.ly/lZciz     
    
    
    El desarrollo del mercado de las tecnologías semánticas requiere API de alto nivel, según @Daedalus_sa http://ow.ly/lZgFh     
    
    
    A los tuiteros les chifla compartir noticias, pero pocos se las leen: @MkDirecto http://ow.ly/lZPXd     
    
    
    6 razones por las que Vine podría cambiar el #marketing para siempre: @MkDirecto http://ow.ly/lZQkV     
    
    
    Google se lleva: 1/3 de la inversión en publicidad online (y más 50% en móviles) - @233grados http://ow.ly/m6atC     
    
    
    OpenData Latinoamérica: Ampliando la demanda de datos y recolectando transparencia » @NiemanLab http://ow.ly/m6aJz     
    
    
    Murallas de pago y periodistas hambrientos | Blog @EDans http://ow.ly/m8YPu  #mediosonline #periodismo    
    
    
    Todo lo que hay que saber para crear una #startup tecnológica: curso online abierto de Univ. Stanford en @Coursera http://ow.ly/maFWu     
    
    
    Dinámicas del #Turismo - Estudio BBVA y Ayuntamiento Madrid - #bigdata http://ow.ly/maVgA  @CIBBVA @Ciudad_2020 @CitySciences    
    
    
    Las #startups que innovan en tecnología financiera se dan cita en Next Bank Madrid http://ow.ly/mb1jr     
    
    
    @LuzRello mejor científico joven de Europa - Tecnología del Lenguaje contra Dislexia http://ow.ly/md0hW  #NLProc ¡¡Felicidades!! #yam    
    
    
    El folio 825 - Apasionante historia de @PabloRomero - Reabierto caso masacre ETA 1993 | elmundo.es http://ow.ly/mfBfe     
    
    
    Dan ganas de llegar a la IV República sin haber pisado la III | @elviralindo en @El_Pais http://bit.ly/13Fincas  #corrupcion    
    
    
    @librosybitios Gracias por la mención José Antonio. http://bit.ly/17yhj1N  @daedalus_sa    
    
    
    33 Startups que cerraron revelan las causas de su fracaso - Aprender de los errores - @BusinessInsider http://ow.ly/mx5ft  #emprender    
    
    
    ¿Qué ocurre cuando el mundo se convierte en un cerebro gigante? | @GigaOM http://ow.ly/mx5uV     
    
    
    Orbyt Movistar: importante alianza para el futuro digital - 50% descuento clientes Telefónica | @elmundoes http://ow.ly/mxN3L     
    
    
    Textalytics: La API que procesa las noticias en lenguaje natural @javianmuniz @seetio http://ow.ly/mMwR1  @textalytics #api #nlproc    
    
    
    @OliviaRhinehart en UPM se imparten cursos aislados sobre NLP y aplicaciones.    
    
    
    El recorte de fondos públicos lleva al sistema de I+D a niveles de 2005 | @CincoDías http://ow.ly/mTigO  #investigacion #innovacion    
    
    
    Tus contactos en #Facebook pueden ser... robots - Informe UBC http://ow.ly/n3orU  #spam #seguridad #privacidad    
    
    
    Nuevo Modelo de Comunicación, de la persuasión a la influencia | @CE4reputation http://ow.ly/n3phb  #reputacion    
    
    
    Un toque semántico para el periodismo ciudadano - @Jenz514 @semanticweb http://ow.ly/n3BgN  #textanalytics #semantica    
    
    
    El significado de las palabras: cuando la verdad jurídica difiere de la verdad semántica |  Alex Grijelmo http://ow.ly/nbGoh     
    
    
    Plan del gobierno francés para convertir París en centro internacional para #Startups digitales http://ow.ly/nrXRx  #emprendedores    
    
    
    La multipantalla ayuda al aumento de suscripciones en los medios digitales : @MkDirecto http://ow.ly/nsv8h  #media    
    
    
    Periodismo: la hora del innovador » El Blog de Enrique Dans | @edans http://ow.ly/nQnWs     
    
    
    Google introducirá artículos en profundidad en sus resultados de búsqueda - @233grados http://ow.ly/nQ5Qm     
    
    
    Textalytics: una API Plug-and-Play para extraer el significado de contenidos multimedia @amatarranz @Loogic http://ow.ly/nXqgB     
    
    
    Facebook anuncia una alianza para hacer internet todavía más global - Público.es http://ow.ly/oa9VI     
    
    
    ¿Sorprendente?: En EEUU, los emprendedores mayores de 50 años doblan a los menores de 25 http://ow.ly/ou5jn  via @CabreraAngel    
    
    
    Big Data en el periodismo: el caso del New York Times | @PCiudadano http://ow.ly/ovCiG  #periodismo #bigdata    
    
    
    ¿Qué ha pasado con el ‘paywall’ de El País? Proyecto 'congelado' a la espera del mercado @PRnoticias http://ow.ly/ovTzR     
    
    
    Firmando manifiesto #innovación y #emprendimiento en Europa para el crecimiento económico http://startupmanifesto.eu/  #startupmanifesto    
    
    
    3 Proyectos de Google que cambiarán tu vida | @RecordedFuture http://ow.ly/oB3yM  Loon, Google Glass & Green Energy    
    
    
    Convocatoria Premio @MavirCM Trabajos estudiantes sobre #tecnologia #lengua. Patrocinado @Daedalus_sa, @Corex_si http://ow.ly/oD1bW     
    
    
    Economía solo ha pagado el 30% de los créditos concedidos para I+D | @CincoDias http://ow.ly/oJBoI  #innovacion #investigacion    
    
    
    Código Emprende se estrena el 11 de septiembre en TVE http://ow.ly/oJC4d  #innovacion #startups #emprendedores    
    
    
    Las nuevas #APIs de Facebook facilitan la búsqueda de conversaciones en tiempo real | @MKDirecto http://ow.ly/oNNpB     
    
    
    ¿Quiénes son los líderes de la innovación en Europa? índice #innovacion #scoreboard | @EMFeexcellence http://ow.ly/oW88b     
    
    
    Coca-Cola integra tuits en directo en anuncios de TV - mycleveragency http://goo.gl/EXG8n3  #medios #sociales #publicidad    
    
    
    Monitorizando el futuro de la computación en la nube: actores clave y riesgos | @RecordedFuture http://ow.ly/oXpRt  #cloud    
    
    
    Webinar @Textalytics: la forma más sencilla de incorporar procesamiento semántico en aplicaciones http://ow.ly/oZ1PF  Blog @Daedalus_sa    
    
    
        
    
    
    Anatomía De Un Experto En Big Data [infografía] http://ow.ly/p0DPx  #bigdata #rrhh    
    
    
    Estás invitado al Taller sobre Análisis de Sentimiento en español. Madrid, 20 sept., UNED http://goo.gl/18bhq5  blog @daedalus_sa    
    
    
    Convocatoria Premio @MavirCM Trabajos Estudiantes en Tecn. Lenguaje: últimos días http://ow.ly/p7ep6  Patrocinan @Daedalus_sa @Corex_SI    
    
    
    Webinar @textalytics: ¿Cómo incorporar semántica a tus aplicaciones? http://ow.ly/paFMk  Blog @daedalus_sa    
    
    
    Ciber-arqueólogos reconstruyen páginas web desaparecidas a partir de los tuits que las enlazaban http://ow.ly/p7KRk     
    
    
    ¿El próximo gran mercado para dispositivos y datos conectados? La Agricultura — @ gigastacey @gigaom http://goo.gl/F5ADrU  #bigdata    
    
    
    Daedalus en las Jornadas de la Red Gallega de Procesamiento del Lenguaje | @jlmartinez_es @daedalus_sa blog http://ow.ly/paHlG     
    
    
    Twitter, una sonda permanente de opinión y una vía para canalizar acciones ciudadanas (slides) | @congosto http://ow.ly/ph1IF     
    
    
    Twitter, una sonda permanente de opinión- I | @congosto Barriblog http://ow.ly/phyTv     
    
    
    Dime con quién andas... La NSA recopila contactos en redes sociales de ciudadanos americanos. Solo?- http://NYTimes.com     
    
    
    ¿Es complejo integrar tecnologías semánticas en aplicaciones de negocio? Sigue ahora webinar #textalytics http://ow.ly/pBSe8     
    
    
    Sigue la transmisión del webinar de textalytics en directo a través de Twitter. APIs semánticas en la nube. Hashtag #textalytics    
    
    
    “El maratón enseña a correr riesgos” Kathrine Switzer, primera mujer que corrió oficialmente un maratón http://ow.ly/pEGmM     
    
    
    ¿Vienes mañana a Codemotion Madrid? http://ow.ly/pUF2o  Participa en hackathon. Este año API semánticas - @Daedalus_sa patrocina    
    
    
    No vendas tu software: publica tus APIs | @daedalus_sa en #Codemotion Madrid 19 oct http://ow.ly/pUGby     
    
    
    @RunningOM Gracias por el artículo. Cambia la historia según quién la cuenta...    
    
    
    Adiós a los comentarios ofensivos en medios de comunicación online: los medios serán responsables http://ow.ly/q85qq  blog @daedalus_sa    
    
    
    Adiós a los comentarios ofensivos en medios online: los medios serán responsables http://ow.ly/q8XOj  blog @daedalus_sa    
    
    
    Sensor Ciudadano: El ciudadano como sensor de la ciudad del futuro | blog @Daedalus_sa http://wp.me/pXnNd-p5  @Ciudad_2020 @CitySciences    
    
    
    Nos vemos en Big Data Spain. Búsqueda semántica en tiempo real sobre redes sociales para TV | @Daedalus_sa http://ow.ly/qag3F  #BDSpain    
    
    
    Adiós a los comentarios ofensivos en medios de comunicación online: los medios serán responsables http://ow.ly/qaRCf  blog @daedalus_sa    
    
    
    Curso Ciencia de las Redes: Big data, good data. Madrid, 12-13 Nov. Registro gratis | @telecoUPM http://ow.ly/qhFcU     
    
    
    @Grupo_LaBDA @uc3m Es un placer ayudar a un partner tan valioso para nuestra #innovacion    
    
    
    “@jbmoreno: @jgonzalez_es felicidades por vuestra herramienta @textalytics ¡es magnífica!” Gracias!    
    
    
    Responsabilidad Social: hacia una Tecnología más justa y responsable @Grupo_LaBDA @cibbva http://ow.ly/qv0dh  #semanamad    
    
    
    Potencia de procesadores gráficos - Mac Mini Outperforming a 1,636 Node Hadoop Cluster http://ow.ly/qxnCt  @Prokopp @BigDataRepublic    
    
    
    SoLoMo 2013. La compra es más social y móvil que nunca | @juanluispolo [slides] http://ow.ly/qGysi     
    
    
    Whitepaper: modelado predictivo de contaminación en la ciudad sostenible | Blog @Daedalus_SA http://ow.ly/qPt1l  #smartcities    
    
    
    Estudio: Modelado de la contaminación acústica en Madrid | Blog @Daedalus_SA http://ow.ly/qPtc4  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Los diez españoles que están conquistando Silicon Valley (I) | @elConfidencial Teknautas http://ow.ly/qQO6V     
    
    
    23 horas y media: la importancia del ejercicio físico | vídeo Dr Mike Evans http://ow.ly/qPwml     
    
    
    Entendiendo la #TVSocial con tecnologías de Análisis Semántico y Big Data | @zdepablo Blog @Daedalus_SA http://ow.ly/ra7ui  #bigdata    
    
    
    Entender la TV social requiere big data y análisis semántico, según Daedalus | @deNoticias http://ow.ly/reBXh  #tvsocial #bigdata    
    
    
    Estudio: Predicción de contaminación en tiempo real en Santander | Blog @Daedalus_SA http://ow.ly/roll1  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Palabras que rompen los moldes del diccionario: "novios" | Alex Grijelmo @ El_Pais http://ow.ly/rz5FW     
    
    
    Solo dos empresas españolas entre Top100 vendedores europeos de software: Panda y Meta4 | Truffle Ranking http://ow.ly/rzSkd     
    
    
    ¿Por qué está comprando Google tantas startups de Robótica? | MIT @TechReview http://ow.ly/rzHBP  #robot    
    
    
    Chollos en la compra de empresas tecnológicas: los 5 mayores chollos de la historia
http://ow.ly/rK3k9     
    
    
    El Capital Social español no está preparado para la innovación productiva - Informe COTEC http://ow.ly/s1beB     
    
    
    España se aleja de los países europeos en cuanto a innovación productiva - Informe COTEC vía Computing http://ow.ly/s1bxd     
    
    
    A partir de enero usaré la cuenta jgonzalez_es para tuitear en castellano. Mantengo jc_gonzalez para inglés. Gracias por seguirme en las dos    
    
    
    Queridos amigos: gracias por seguirme en esta cuenta, donde solo tuitearé en español. Continúa siguiéndome en @jc_gonzalez en inglés.    
    
    
    Reflexiones sobre educación superior: carta abierta a administración universitaria. Harvard @danieldevise http://ow.ly/8bNTK     
    
    
    Cómo gestionar reputación online: Respuestas positivas ante situaciones negativas http://ow.ly/8bTfD  @viremo    
    
    
    Reflexiones sobre educación superior: carta abierta a administración universitaria. Harvard @danieldevise http://ow.ly/8bNTK     
    
    
    Cómo gestionar reputación online: Respuestas positivas ante situaciones negativas http://ow.ly/8bTnY  @viremo    
    
    
    Carmen Vela Olmo, nueva secretaria de Estado de Investigación, Desarrollo e Innovación via @europapress_es http://ow.ly/8dXVz     
    
    
    CV de Carmen Vela, Secretaria de Estado de #investigacion, desarrollo e #innovacion: http://ow.ly/8dYeI  #biotecnologia    
    
    
    Qué es una "lean startup" http://ow.ly/8e4OI  #lean manufacturing #management    
    
    
    Las medidas #ConsejodeMinistros: Reducción de subvenciones y préstamos en I+D+I de 600M€  via @el_pais http://ow.ly/8efm3  #innovacion    
    
    
    Carmen Vela Olmo, nueva secretaria de Estado de Investigación, Desarrollo e Innovación via @europapress_es http://ow.ly/8dYve     
    
    
    CV de Carmen Vela, Secretaria de Estado de #investigacion, desarrollo e #innovacion: http://ow.ly/8dYrs  #biotecnologia    
    
    
    Qué es una "lean startup" http://ow.ly/8e4XD  #lean manufacturing #management    
    
    
    Las medidas #ConsejodeMinistros: Reducción de subvenciones y préstamos en I+D+I de 600M€  via @el_pais http://ow.ly/8efsb  #innovacion    
    
    
    Predicciones de los medios de comunicación para 2012 según The Guardian http://ow.ly/8hAxS  vía @prensagratuita    
    
    
    http://elpais.com  da "caza" a elmundo.es en Internet http://ow.ly/8hAMO  - via @elconfidencial    
    
    
    El nuevo modelo de RTVE se estudiará inmediatamente. Recorte presupuesto. ¿Retorno publicidad? http://bit.ly/zqTneR  via @abc_es    
    
    
    Fernando Savater: La parte contratante de la primera parte. Acatamiento por imperativo legal http://ow.ly/8hF7o     
    
    
    El peligroso desprecio de España a la innovación via @expansioncom http://ow.ly/8hGE2     
    
    
    Predicciones de los medios de comunicación para 2012 según The Guardian http://ow.ly/8hAB5  vía @prensagratuita    
    
    
    http://elpais.com  da "caza" a elmundo.es en Internet http://ow.ly/8hARw  - via @elconfidencial    
    
    
    Fernando Savater: La parte contratante de la primera parte. Acatamiento por imperativo legal http://ow.ly/8hFcu     
    
    
    El peligroso desprecio de España a la innovación via @expansioncom http://ow.ly/8hGPp     
    
    
    Meta4 y Amadeus IT, únicas firmas españolas en el top 500 de software - via @cincodiascom http://ow.ly/8iTqI     
    
    
    Meta4 y Amadeus IT, únicas firmas españolas en el top 500 de software - via @cincodiascom http://ow.ly/8iTun     
    
    
    Telefónica amplía capital en Wayra ante el avance del proyecto de 'start-ups' via @cincodiascom http://ow.ly/8qJRt     
    
    
    Twitter acusa a Google  de perjudicarle con sus cambios en el buscador via @cincodiascom http://ow.ly/8qJZQ     
    
    
    Para los nostálgicos: Minitel: Francia entierra sin honores a su internet dinosaurio http://ow.ly/8qKIh     
    
    
    BBVA se sube a la nube de Google: 110.000 empleados usarán Google Apps. Mayor acuerdo mundial http://ow.ly/8qMph     
    
    
    Entrevista a Ramón López de Mántaras: "Lo obvio para el hombre es lo difícil para las máquinas" via @el_pais http://ow.ly/8qNnb     
    
    
    Telefónica crea un holding para Telefónica Digital con sede en Madrid via @cincodiascom http://ow.ly/8qNLX     
    
    
    Los gigantes de internet clausurarán sus servicios el día 23 para protestar contra la ley #SOPA http://ow.ly/8qNUa     
    
    
    Twitter acusa a Google  de perjudicarle con sus cambios en el buscador via @cincodiascom http://ow.ly/8qK2I     
    
    
    Para los nostálgicos: Minitel: Francia entierra sin honores a su internet dinosaurio http://ow.ly/8qKPK     
    
    
    BBVA se sube a la nube de Google: 110.000 empleados usarán Google Apps. Mayor acuerdo mundial http://ow.ly/8qMsF     
    
    
    Entrevista a Ramón López de Mántaras: "Lo obvio para el hombre es lo difícil para las máquinas" via @el_pais http://ow.ly/8qNJ7     
    
    
    Telefónica crea un holding para Telefónica Digital con sede en Madrid via @cincodiascom http://ow.ly/8qNPF     
    
    
    Los gigantes de internet clausurarán sus servicios el día 23 para protestar contra la ley #SOPA http://ow.ly/8qNZJ     
    
    
    Oracle proclama que a muchas empresas les ha cogido desprevenidas el boom los Big Data: http://bit.ly/ziAZjW  #bigdata    
    
    
    Proyecto de UE permitirá analizar opiniones en redes sociales para toma de decisiones - via @abc_es http://ow.ly/8s0Yv  I+D    
    
    
    SOPA con trampa - Rajoy llegó y se tomó la SOPA by @edans via @expansioncom http://ow.ly/8s2So     
    
    
    Proyecto de UE permitirá analizar opiniones en redes sociales para toma de decisiones - via @abc_es http://ow.ly/8s12d  I+D    
    
    
    SOPA con trampa - Rajoy llegó y se tomó la SOPA by @edans via @expansioncom http://ow.ly/8s325     
    
    
    Madrid se une a red de ciudades inteligentes vía @abc_es #smartcities #innovacion #ciudadanos http://ow.ly/8uFhM     
    
    
    Madrid se une a red de ciudades inteligentes vía @abc_es #smartcities #innovacion #ciudadanos http://ow.ly/8uFoG     
    
    
    Entrevista a @juanluispolo y Fernando Polo (@tcreativo) en @apropios_rne. Presentación libro #Socialholic http://ow.ly/8w2gV     
    
    
    Entrevista a @juanluispolo y Fernando Polo (@tcreativo) en @apropios_rne. Presentación libro #Socialholic http://ow.ly/8w2qh     
    
    
    Vargas Llosa declina presidir el Cervantes, pero acepta colaborar http://bit.ly/A90XC1  via @abc_es    
    
    
    Apple, a la conquista de las escuelas via @el_pais http://ow.ly/8A6Kr  por @barbarellany libros de texto    
    
    
    Apple, a la conquista de las escuelas via @el_pais http://ow.ly/8A6Rw  por @barbarellany libros de texto    
    
    
    Avergonzado de nuestra justicia. Yo también @Apoyo_a_Garzon. Manifiesto de Pasqual Maragall: http://ow.ly/8BFdX     
    
    
    @El_País, gigante de los periódicos en Twitter: 1M seguidores - @233grados http://ow.ly/8DoiC     
    
    
    @pedroj_ramirez asegura que Orbyt cerrará 2012 con cerca de 100.000 suscriptores http://mun.do/yUGPhM  via @elmundoes    
    
    
    Aplicaciones Open Source para la gestión de proyectos via @wwwhatsnew http://ow.ly/8DxQJ     
    
    
    ¿Son los chinos los mejores business angels de España? via @elconfidencial http://ow.ly/8DzMK  por @ottoreuss    
    
    
    Business Intelligence: Analizando el presente para conocer el futuro. Boom del #BigData http://ow.ly/8EDtz  via @TechWeek_Europe    
    
    
    El Gobierno es sensible a la crisis de la prensa - via @233grados http://ow.ly/8EE5L     
    
    
    Business Intelligence: Analizando el presente para conocer el futuro. Boom del #BigData http://ow.ly/8EDOV  via @TechWeek_Europe    
    
    
    Cómo destroza Free los precios del móvil en Francia - por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8FtyX     
    
    
    Telefónica lanza roadshows para el impulso de los proyectos de Wayra via @cincodiascom http://ow.ly/8I7WD     
    
    
    Telefónica lanza roadshows para el impulso de los proyectos de Wayra via @cincodiascom http://ow.ly/8I7Z7     
    
    
    #Apple selecciona a #BBVA como ejemplo en la implantación de sus herramientas http://bit.ly/zgzYZi  via @PressRoom_BBVA    
    
    
    Lo que la nueva normativa europea de Protección de Datos significa para las empresas: http://bit.ly/wJH4v1     
    
    
    Twitter censurará para crecer en países sin libertad de expresión via @el_pais http://ow.ly/8KK1P     
    
    
    Telefónica crea en Irlanda '48 months', operador móvil virtual para jóvenes - http://ow.ly/8KKrO  via @elEconomistaes    
    
    
    El secreto del Whatsapp de las operadoras: RCS-e por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8MkjN     
    
    
    El secreto del Whatsapp de las operadoras: RCS-e por @uriondo via @expansioncom http://ow.ly/8MkmO     
    
    
    Muy interesante: Cambios disruptivos en la educación universitaria http://ow.ly/8NIQV     
    
    
    El comité técnico de la Red de Ciudades Inteligentes se reunirá en La Coruña via @abc_es http://ow.ly/8NQE7  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Muy interesante: Cambios disruptivos en la educación universitaria http://ow.ly/8NITz     
    
    
    Las telecos trasvasan enormes sumas a las cuentas de Apple con las subvenciones que aplican al iPhone. http://ow.ly/8QIzn     
    
    
    Telefónica recibe 650 proyectos de start-ups en Wayra Chile via @cincodiascom http://ow.ly/8QOn4  @Telefonica    
    
    
    Juan María Vázquez Rojas, nuevo director general de Investigación y Gestión del Plan Nacional de I+D+i - Yahoo! http://ow.ly/8Raoe     
    
    
    Gracias, @paradigmalabs: Feliz finde. #FF @urbanohumano @mlaucelli @FabLabLeon @_R_Ferrero @congosto @jgonzalez_es @entropicIQ    
    
    
    Tuenti lanza la plataforma de publicidad Tuenti Ads - modelo CPM via @portaltic @Telefonica http://ow.ly/8RzQf     
    
    
    Las telecos trasvasan enormes sumas a las cuentas de Apple con las subvenciones que aplican al iPhone. http://ow.ly/8QIUb     
    
    
    Telefónica recibe 650 proyectos de start-ups en Wayra Chile via @cincodiascom http://ow.ly/8QOn4  @Telefonica    
    
    
    Tuenti lanza la plataforma de publicidad Tuenti Ads - modelo CPM via @portaltic @Telefonica http://ow.ly/8RzQf     
    
    
    Así será la nueva Ley del Emprendedor via @expansioncom http://ow.ly/8URR3     
    
    
    Zyncro cierra una ronda de 1,6 Millones – Enhorabuena @lluisfont @DidacLee @Zyncro_ES via @todostartups http://ow.ly/8UTUF     
    
    
    ¿Tiene madera de emprendedor? ADN del empresario via @expansioncom http://ow.ly/8USeR     
    
    
    Así será la nueva Ley del Emprendedor via @expansioncom http://ow.ly/8URUY     
    
    
    ¿Tiene madera de emprendedor? ADN del empresario via @expansioncom http://ow.ly/8USiW     
    
    
    Zyncro cierra una ronda de 1,6 Millones – Enhorabuena! @lluisfont @DidacLee @Zyncro_ES via @todostartups http://ow.ly/8UU5N     
    
    
    Popularizando el análisis y visualización de datos con Wolfrang Alpha http://ow.ly/8Wmus  por @tsimonite    
    
    
    Popularizando el análisis y visualización de datos con Wolfrang Alpha http://ow.ly/8WmDu  por @tsimonite    
    
    
    ¿Se puede enseñar a ser emprendedor? Especial de "IEEE Computing Now" http://ow.ly/8X6QG  @ieeecomputersoc #innovacion #emprendedores    
    
    
    CDTI: Informe participación española en VII Programa Marco UE (2007-2010) #investigacion #innovacion #FP7 http://ow.ly/8X88X     
    
    
    ¿Se puede enseñar a ser emprendedor? Especial de "IEEE Computing Now" http://ow.ly/8X7aW  @ieeecomputersoc #innovacion #emprendedores    
    
    
    CDTI: Informe participación española en VII Programa Marco UE (2007-2010) #investigacion #innovacion #FP7 http://ow.ly/8X8iI     
    
    
    Algunas iniciativas que están cambiando el panorama de los medios digitales - @233grados http://ow.ly/8ZtrU     
    
    
    Telefónica se alía con La Caixa para financiar las start-ups de Wayra por @Millan2007 via @cincodiascom http://ow.ly/91VlN     
    
    
    Cuándo puede venirse abajo la disparatada cotización de Apple - por @rjlapetra via @elconfidencial http://ow.ly/91VAG     
    
    
    Cuándo puede venirse abajo la disparatada cotización de Apple - por @rjlapetra via @elconfidencial http://ow.ly/91VCC     
    
    
    Iñaki Gabilondo: el papel de los medios en la crisis es intentar sobrevivir @233grados http://ow.ly/96rAP     
    
    
    Cuidado!! Aplicaciones de redes sociales almacenan la agenda sin permiso: también #twitter sobre #iphone http://ow.ly/97cBn     
    
    
    Cuidado!! Aplicaciones de redes sociales almacenan la agenda sin permiso: también #twitter sobre #iphone http://ow.ly/97cRd     
    
    
    La británica Logica (antes Gesfor) estudia abrir en Madrid su centro de innovación de software / vía @cincodiascom http://ow.ly/9aq82     
    
    
    Twitter busca su Adwords a la desesperada, por @asegovia via @el_pais http://ow.ly/9sKbP  @jlantunez    
    
    
    Infografía: Guía Práctica de medición en las Redes Sociales via @carlosachen http://ow.ly/9tyLC  marketing, reputación online, social media    
    
    
    Reestructuración financiera y tecnología: la gestión de la tecnología en la crisis del sector financiero @cincodiascom http://ow.ly/9tB5n     
    
    
    ¿Por qué la Reputación Online es importante para su Marca? - via @PuroMarketing http://ow.ly/9tGiy     
    
    
    Pistas para un nuevo negocio para la prensa: 1€ ganado en internet por cada 7€ perdidos en papel http://ow.ly/9tYjG  via @Howtoinblogger    
    
    
    Pistas para un nuevo negocio para la prensa: 1€ ganado en internet por cada 7€ perdidos en papel http://ow.ly/9tYBj  via @Howtoinblogger    
    
    
    Ciudades inteligentes: ahorro y calidad de vida http://ow.ly/9vbrI  via @pcactual #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Alcalá de Henares se convertirá en ciudad inteligente con la ayuda de Telefónica http://ow.ly/9wHxM  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Deloitte pronostica el fin del consumo ilimitado de Internet en 2012 http://ow.ly/9wIpq  via @expansioncom @Deloitte_Spain    
    
    
    Smart cities: el impulso en la nueva Agenda Digital del gobierno http://ow.ly/9ydVF  #smartcities @Ciudad_2020 @AMETIC_es    
    
    
    Smart cities: el impulso en la nueva Agenda Digital del gobierno http://ow.ly/9ydVF  #smartcities @Ciudad_2020 @AMETIC_es    
    
    
    Hispasat lanzará este año "Amazonas 3", su nuevo satélite de cobertura panamericana - promoción en Washington http://ow.ly/9E1uj ...    
    
    
    Universidad Politécnica de Madrid, en el top 20 de la I+D europea: primera universidad española http://ow.ly/9GWPb  @La_UPM @telecoupm #UPM    
    
    
    Google se prepara para pensar como un humano: incorporación búsqueda semántica http://mun.do/zeFkdX  via @elmundoes #yam #websemantica    
    
    
    La interacción entre personas y máquinas a través de internet definirá la economía del 3.0 http://ow.ly/9H0r7  via @diarioti    
    
    
    Wayra supera los 6.800 proyectos de start-ups: Éxito de #Telefonica via @cincodiascom http://ow.ly/9H0w2     
    
    
    Un ex empleado de Google asegura que Google+ ha arruinado la empresa via @larazon_es http://ow.ly/9H0l2     
    
    
    El presupuesto del CDTI se divide por 5: pasando de 536 a 114 millones de euros http://ow.ly/a9UBk  vía @cincodiascom #innovacion    
    
    
    Telefónica lanza Patent Club para consolidar su cartera de patentes http://ow.ly/aa374  vía @cincodiascom    
    
    
    Auge de las canteras de emprendedores http://ow.ly/aa5Nn   vía @el_pais    
    
    
    El presupuesto del CDTI se divide por 5: pasando de 536 a 114 millones de euros http://ow.ly/a9V9D  vía @cincodiascom #innovacion    
    
    
    Telefónica lanza Talentum, plan global de becas, que se unirá a Wayra http://ow.ly/aaUvv  vía @cincodiascom #universidad #startups    
    
    
    Si no queda satisfecho, reclame en Twitter vía @el_pais http://ow.ly/ab0hs  #socialcrm Atencion cliente - #callcenter #crm    
    
    
    Maratonianos: RT @jmartinluengo: #maraton JCarlos Hernández, el lobo estepario que surgió del Timanfaya http://www.facebook.com/notes/running-consulting-run-con-pablo/marat%C3%B3n-jos%C3%A9-carlos-hern%C3%A1ndez-el-lobo-estepario-que-surgi%C3%B3-del-timanfaya/264673483624612 …    
    
    
    Si no queda satisfecho, reclame en Twitter vía @el_pais http://ow.ly/ab0pU  #socialcrm Atencion cliente - #callcenter #crm    
    
    
    Presentación Programa Becas Talentum Telefónica: 17 abril @La_UPM @TelecoUPM http://ow.ly/acMR6     
    
    
    Congreso enerTIC: TIC y eficiencia energética http://ow.ly/aduMf  @Ciudad_2020 #smartenergy    
    
    
    Presentación Programa Becas Talentum Telefónica: 17 abril @La_UPM @TelecoUPM http://ow.ly/acMVv     
    
    
    Entrevista a @AleixSalo, autor de Simiocracia y Españistán: dibujos para entender la crisis http://ow.ly/ae8nv  vía @elpais_cultura    
    
    
    El impacto de los errores de codificación en sistemas sanitarios: el caso del NHS británico http://ow.ly/aeeJs  #eHealth #yam    
    
    
    20.000 varones británicos atendidos por matronas: errores de codificación en sistemas sanitarios http://ow.ly/aeeWL  #eHealth    
    
    
    Accor ahorrará en sus hoteles el 15% de agua y el 10% de gasto energético - via @cincodiascom http://ow.ly/afJjn  @ThofuProject...    
    
    
    La red social Viadeo recibe una inversión de 24 millones de euros - via @cincodiascom http://ow.ly/afJsP     
    
    
    Cacería Real: el cazador cazado. La viñeta de Ramón en El País Digital http://ow.ly/ai3A1     
    
    
    Objetivo: crear una 'start-up' en tres días. @3DayStartup vía @cincodiascom http://ow.ly/aiBr0     
    
    
    Congreso Ciudadanía Digital: Internet como parte de la solución - 8/9 mayo - Donosti - hoy.es http://ow.ly/aiBC0     
    
    
    #crowdfunding - Una multitud para sostener la creatividad - vía @el_pais http://ow.ly/aiBKK     
    
    
    Facebook compra la empresa Tagtile, ¿necesita más adquisiciones? via @cincodiascom http://ow.ly/akpEk     
    
    
    En 2013, el dinero publicitario invertido en prensa digital superará al de la impresa http://mun.do/IX5iC5  via @elmundoes    
    
    
    Excelente artículo IEEE Computer: implicaciones caso Wikileaks para profesionales en informatica http://goo.gl/InZ1A  #seguridad #tic    
    
    
    @jjyubero Gracias por RT    
    
    
    Tecnología semántica en Medicina: hacia la medicina de precisión http://ow.ly/anv8t  #semweb #health #yam    
    
    
    El futuro de las ciudades pasa por la eficiencia tecnológica - IBM Forum Madrid http://ow.ly/anwcr  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Trias apuesta en IBM Forum Madrid por el liderato de Barcelona en urbanismo inteligente - via @abc_es http://ow.ly/anw2Q  @Ciudad_2020    
    
    
    Industria reduce un 23% los fondos para telecomunicaciones y TI - Network World: http://bit.ly/Io2j6G  #Avanza2    
    
    
    Pulso a la realidad de las smart cities en España - IBM Forum: http://bit.ly/InSXb0  via @ComputerworldES @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Twitter se compromete a no usar sus patentes como 'arma ofensiva' http://mun.do/IJlp49  via @elmundoes    
    
    
    @efernandez @ddelval0 @OscarMatellanes @maite_martin @chemapalomares @jicantar ¿Preparados para #MaratonMadrid? #RnRMadrid Nos vemos SUERTE!    
    
    
    I edición Corre al Ropero del Maratón de Madrid http://ow.ly/ap4hY  @efernandez @ddelval0 @chemapalomares @jicantar #MaratonMadrid...    
    
    
    @RunningOM Sí, Óscar: a ver si caen los 3:30... Creo que estoy en condiciones. Ya te contaré.    
    
    
    Misión imposible para Movistar, Vodafone y Orange por @naciocastillo vía @expansioncom http://ow.ly/ap7j9     
    
    
    Venga a cenar con un business angel vía @cincodiascom http://ow.ly/apb7g  #startups #emprender    
    
    
    Maratón de Madrid: terminada en 3h 24' 20". Casi 10.000 corredores en meta 
 http://ow.ly/arkVQ     
    
    
    La Ciencia se une en bloque contra el tijeretazo del 25% para la I+D+i http://mun.do/JnNKla  vía @elmundoes #innovacion #imasd    
    
    
    Telefónica crea una filial en España para agrupar todo su capital riesgo vía @cincodiascom http://ow.ly/aJZ3w     
    
    
    El gasto en I+D sube en EE UU, Francia y Alemania y cae un 25% en España vía @el_pais http://ow.ly/aQdjr     
    
    
    Stephen Wolfram, el físico al que copian todos vía @el_pais http://ow.ly/aZwtK  #google #knowledge #graph #semantics #alpha    
    
    
    Barra libre para el jefe: pésimo ejemplo en el poder judicial vía @el_pais http://ow.ly/b3XfU     
    
    
    Cabreante RT @carlosecue: Divar no tiene que justificar sus gastos, los que hundieron las cajas no tienen que explicar nada. Transparencia?    
    
    
    Telefónica recibe 468 proyectos para el Wayra Madrid de 2012 vía @cincodiascom http://ow.ly/b5GXX     
    
    
    WhoGotFunded - Descubre qué empresas consiguen capital - Tecnología semántica de @daedalus_sa en acción http://goo.gl/SwrhW  vía @TechCrunch    
    
    
    Los accionistas de Facebook demandan a la red social y a los bancos colocadores  http://ow.ly/b6e6T  vía @cincodiascom    
    
    
    Ley anti-cookies: las empresas del IBEX no avisan del uso de cookies de terceros vía @expansioncom http://ow.ly/b7gD3     
    
    
    El proyecto Ciudad 2020 aborda el nuevo modelo de urbe inteligente - participa @daedalus_sa http://bit.ly/MVM56A  #smartcities #yam    
    
    
    WhoGotFunded – Aplicando la Extracción de Información basada en Semántica http://wp.me/pXnNd-bG  blog @daedalus_sa    
    
    
    Los 100 medios españoles más populares en Twitter - http://233grados.com  http://ow.ly/bkWto  #periodismo    
    
    
    WhoGotFunded – Aplicando la Extracción de Información basada en Semántica http://wp.me/pXnNd-bG  blog @daedalus_sa    
    
    
    Bienvenidos a El Huffington Post - Montserrat Domínguez @MontseHuffPost http://huff.to/KSgqDS  via @ElHuffPost    
    
    
    Crowdfunding político: la pieza que faltaba en la nueva política ciudadana, por @ictlogist http://ow.ly/bpV0G     
    
    
    Publicada convocatoria AVANZA en BOE http://ow.ly/bq7O3  #investigacion #innovacion    
    
    
    El Gobierno inquieta a la ciencia al anunciar un adelgazamiento vía @el_pais http://ow.ly/brCFD  #investigacion    
    
    
    Por qué Bruselas quiere el rescate español para mañana vía @eldiarioes http://ow.ly/brFB7     
    
    
    7 historias optimistas en mitad la crisis http://huff.to/KT2mKk  via @ElHuffPost    
    
    
    Industria estudia crear una feria internacional de contenidos digitales - sucesora de FICOD via @expansioncom http://ow.ly/buYKg     
    
    
    "Compite o retírate": retos competitivos - enseñanzas de la investigación en tecnologías de la lengua http://goo.gl/IWsy3  @daedalus_sa blog    
    
    
    Concurso de sistemas automáticos para puntuar redacciones de estudiantes (en inglés): tan bien como los humanos http://ow.ly/bvco1     
    
    
    Premio Ricardo Valle (ATEI, Fundación Telefónica) - comunicación y uso de TIC en cultura, educación y ciencia http://ow.ly/bxSqY ...    
    
    
    Quién fue Ricardo Valle: Promotor Asociación TV Educativa Iberoamericana, teleco, profesor, innovador, amigo http://ow.ly/bxSF9  @TelecoUPM    
    
    
    Premio Ricardo Valle (ATEI, Telefónica) - comunicación y uso de TIC en cultura, educación y ciencia http://ow.ly/bxTJ5  @TelecoUPM    
    
    
    Otra forma de innovar: centrarse en la simplicidad mejor que añadir un sinfín de características http://goo.gl/RcCwb  @JaideepPrabhu    
    
    
    Somos redes. Siempre lo fuimos. Hoy tenemos TIC para analizarlas: teoría de redes - Barabási en MIHealth Forum http://bit.ly/Lzhjhk  #netsci    
    
    
    TRIBUNA MUNICIPAL - Treinta ejemplos del despilfarro español: suman 6.000 M€ (que debemos) http://bit.ly/KUfp0f     
    
    
    Telefónica suscribirá la emisión de bonos de PRISA por 100 millones vía @cincodiascom http://ow.ly/bzxPy     
    
    
    La tecnología, herramienta esencial para el empleo y la competitividad - Agenda Digital via @expansioncom http://ow.ly/bNK5V     
    
    
    Fundetec gestionará la oficina técnica de la Red Española de Ciudades Inteligentes via @eleconomistaes http://ow.ly/bUzaE  @Ciudad_2020    
    
    
    Científicos de la UPV crean un método que detecta la ironía en comentarios de redes sociales http://mun.do/L1tMQQ  via @elmundoes    
    
    
    El 4,8 % de las compañías españolas utiliza big data via @expansioncom http://ow.ly/bUSFE     
    
    
    37% de los jóvenes españoles sufre ciberacoso, según un estudio de Microsoft sobre ciberbullying http://ow.ly/bUSSD     
    
    
    PRISA refuerza estructura de capital y ratifica la apuesta digital: Telefónica y bancos acreedores entran en el grupo http://ow.ly/bXjhn     
    
    
    Caos en la Web al añadir un segundo al reloj universal via @el_pais http://ow.ly/bXx47     
    
    
    Los Open Data serán críticos para reducir el gasto de las Administraciones europeas http://ow.ly/bXCYQ     
    
    
    Telefónica vuelve a ampliar capital en Wayra ante la expansión del plan  vía @cincodiascom http://ow.ly/bYWoc     
    
    
    First Tuesday crea una red privada de Business Angels para invertir en proyectos de Internet http://ow.ly/bYWrj  via @finanzascom #emprende    
    
    
    Google lanza su propio servicio cloud de Infraestructura como Servicio - Computing España http://ow.ly/bYWJe  #yam    
    
    
    Telefónica Digital aportará unos ingresos de 5.000 millones en 2015 vía @cincodiascom http://ow.ly/c295x     
    
    
    Nace el portal ESMARTCITY sobre ‘ciudades inteligentes’ - Network World: http://ow.ly/c3S0p  @Ciudad_2020    
    
    
    Cómo hacer compatible Internet y la propiedad intelectual vía @el_pais http://ow.ly/c3UXV  Internet Society @isocspain    
    
    
    Reflexiones sobre sistema universitario español: carta Comisión Expertos Wert, por Javier Segovia http://ow.ly/c6wHy  @La_UPM @TelecoUPM    
    
    
    Congreso mundial Smart City - Barcelona Noviembre 2012 http://ow.ly/c6X2b  @SmartCityexpo @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    La analítica inteligente abre a los operadores nuevas oportunidades de negocio - Network World http://ow.ly/c6Ze6  #analytics    
    
    
    Juan Zufiria: “Entramos en la era de los sistemas expertos integrados”  http://ow.ly/c8fVg  Curso @AMETIC_es    
    
    
    Una spin-off del CSIC, empresa emergente más innovadora de Europa: gestión de reclamaciones via @madrimasd http://ow.ly/cajKj     
    
    
    La UE destinará 365 millones a impulsar las 'ciudades inteligentes' en 2013 via @elmundoes http://ow.ly/cakgI  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Eficiencia energética en cadena de moda C&A. Servicio de Telefónica. Capa de Inteligencia de @daedalus_sa http://ow.ly/cbsUx  @Ciudad_2020    
    
    
    @estratega Gracias, Rafael. Un abrazo    
    
    
    Lanzamiento: info operaciones de inversión de capital: WhoGotFunded, servicio de @digimindci - Tecnología @daedalus_sa http://ow.ly/cbwcJ     
    
    
    Ayuntamiento de A Coruña licita el diseño y puesta en marcha de la plataforma Smart City -  via @abc_es http://ow.ly/cbww3  @Ciudad_2020    
    
    
    Periodismo digital: El New York Times tiene ya más suscriptores digitales que en papel | @mediatuits http://ow.ly/cc5E2  @nytimes    
    
    
    ¿Construye Twitter un negocio en torno a la publicidad?  via @eleconomistaes http://ow.ly/cdHrI     
    
    
    Inversión en innovación en empresas TIC estancada, según COTEC y @AMETIC_es http://ow.ly/cg9et     
    
    
    Expertos aseguran que las ciudades inteligentes supone una oportunidad de negocio http://ow.ly/chTBX  via @la_informacion @Ciudad_2020    
    
    
    Análisis de sentimientos en español: Workshop & Challenge, organizado por @daedalus_sa 
& @ujaen http://ow.ly/chUHQ  fecha límite 20 julio    
    
    
    Nuevos medios digitales que triunfan. Upworthy: en tres meses consigue 2,5 M visitantes únicos/mes http://ow.ly/cjzCv     
    
    
    Madrid acogerá 20 casas mega eficientes de 15 países en Solar Decathlon Europe via @elmundoes http://ow.ly/cjKdU  @Ciudad_2020 @La_UPM    
    
    
    MORE economic PAIN for NO fiscal GAIN: valoración de últimas medidas de ajuste en España en @TheEconomist http://ow.ly/cn7pQ     
    
    
    Regreso al pasado: España se aleja de la media europea en sociedad de la información via @cincodiascom http://ow.ly/cnadO     
    
    
    Ciudades usan la inteligencia para hacer caja y... felices a los ciudadanos http://ow.ly/csQqM  #smartcities @ciudad2020 @FCC_Group    
    
    
    Adigital pide a Rajoy que apruebe ya la ley del emprendedor http://ow.ly/ctmwj     
    
    
    #FF Para mi top 2 seguidores de esta semana :-) @Ciudad_2020 @Maja_de_Madrid Mi ranking: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cómo medir el éxito Social de una marca: Social Success Brand Share - métricas sociales y cuota de mercado http://ow.ly/cxFMo  #yam    
    
    
    El CDTI constituye dos firmas de capital riesgo con 150 millones - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/cAwgn  Economía Sostenible    
    
    
    Telefónica cierra la venta del 4,56% de China Unicom por 1.142 millones - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/cAwbH     
    
    
    Redes sociales en empresas - @CharleneLi: Lo que hoy funciona, en dos semanas probablemente, no | EL PAÍS http://ow.ly/cAwsy     
    
    
    Apple quiere invertir en Twitter (según @nytimes) - ABC.es http://ow.ly/cAwKG     
    
    
    3 Ideas sobre la gestión de la reputación online para conseguir la fidelización | Blog TRW http://ow.ly/cD3xl  @Gaston_Richter @RomenMesa    
    
    
    Gestionando los medios sociales con @Sentimentalytic: presentación en Slideshare http://ow.ly/cCWQs  #CM #CommunityManager    
    
    
    Sentimentalytics herramienta semántica para redes sociales - Cosas sobre Marketing Online http://www.josegalan.es/sentimentalytics-herramienta-semantica-para-redes-sociales/ … vía @_josegalan    
    
    
    para mi top 3 followers de la semana #FF @jleube @virgiliosanz @rubengra Mas aqui: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF A @Grupo_LaBDA @diegonofree @LurMoreno por estar tan cerca de mi top 3!  Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF Para mi top 3 seguidores de la última semana @_josegalan @mmnoguera @Ciudad_2020 Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Un #FF para mi follower mas activo de la semana @mmnoguera Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Dos de los creadores de Twitter lanzan Medium - http://233grados.com  http://ow.ly/d5GSe     
    
    
    Llega @Geonick, una nueva red social "Madre in Spain" - vía Computing http://ow.ly/d5IRx     
    
    
    Internet, el único medio que crece en inversión publicitaria - http://233grados.com  http://ow.ly/d5JDj     
    
    
    ¿Por qué Twitter quiere decidir ahora quién entra en su nido? http://ow.ly/d5ZhR     
    
    
    para mi top 3 seguidores de la última semana #FF @_Driama_ @mmnoguera @FabianGPastor Mi ranking: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Pros y contras de los modelos de negocio Freemium: When Freemium Fails - vía WSJ http://ow.ly/dcflC     
    
    
    Futuro: Almacenamiento masivo de información digital en forma de DNA - via @IEEESpectrum http://ow.ly/dchsW     
    
    
    Baja eficacia de publicidad en medios digitales: debe basarse en relaciones y afinidad, no en exposición http://ow.ly/dcH6L  @periodistas21    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! a @CovadongaRiesco @Ciudad_2020 :D Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Te preocupa la Universidad? IMPRESCINDIBLE: Universidad, universitarios y productividad en España - Informe Fund. BBVA http://www.fbbva.es/TLFU/dat/Monografia_Universidades_2012_web_cerrado.pdf …    
    
    
    Cuatro proyectos valiosos para el periodismo digital: @CartoDB, @NewsCred, @LATimes, @Storify via @cdperiodismo http://ow.ly/dlfsV     
    
    
    #BigData: Uso en aplicaciones para reducir la criminalidad | #policia vía @el_pais http://ow.ly/dlrzQ     
    
    
    4 herramientas para introducir la programación a niños http://ow.ly/dlHBf  via @JussieHay    
    
    
    #FF a mis 3 followers más activos de la semana :-D @LurMoreno @_Driama_ @SunriseAtTheSky Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cambridge University Press lanza una API para sus diccionarios | @TechCrunch http://ow.ly/dmH8E     
    
    
    #FF para @FabianGPastor @Meta4_es @zdepablo por estar tan cerca de mi top 3!  Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/jgonzalez_es?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Te preocupa la Universidad? IMPRESCINDIBLE: Universidad, universitarios y productividad en España - Informe Fund. BBVA http://goo.gl/8dlAI     
    
    
    Escándalo en Harvard: 125 estudiantes investigados por copiar en un examen final - Bloomberg http://ow.ly/dmJ2m     
    
    
    ‘Big data’, una nueva era en la medicina | Tecnología | EL PAÍS http://ow.ly/dpZNR  #bigdata    
    
    
    La gestora Active capta 54 millones para inversiones tecnológicas en España | @expansioncom http://ow.ly/dq1Xc  @Telefonica CDTI ICO BEI    
    
    
    Estupendo @estratega: Manifiesto contra la perfección http://www.estratega.com/estratega/2010/07/manifiesto-contra-la-perfecci%C3%B3n.html …    
    
    
    Propiedad Intelectual: un sistema problemático | via @el_pais Derecho de #patentes http://ow.ly/dq1hk     
    
    
    Big data: todo lo que necesitas saber | @engochick ZDNet http://ow.ly/dnyUH     
    
    
    Tanto patentas, tanto vales | @el_pais http://ow.ly/dq1O7  #patentes #marcas Derechos de autor, Propiedad intelectual    
    
    
    Traducción e indexación automática de tu sitio web: Hazte global, hazte multilingüe con Flavius! http://ow.ly/dqAQ5  Blog @Daedalus_sa    
    
    
    Stanford crea un Vicerrectorado de Aprendizaje Online dedicado a Reinventar la Educación | @TechCrunch http://ow.ly/dmHd0  #universidad    
    
    
    @Ferrovial abrirá en Santander Centro de Investigación de Ciudades Inteligentes CiSCiS http://ow.ly/dvk1O  @smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Estudiantes de postgrado serán mentores de alumnos de instituto: 
SUNY gets NSF grant for mentoring program http://ow.ly/dvt2N     
    
    
    @Hootsuite compra @seesmic http://ow.ly/dvSqv     
    
    
    Gumersindo Lafuente @sindolafuente deja el mejor El País | @periodistas21 http://ow.ly/dvQ7E     
    
    
    Desmadre en marcas y patentes: Salesforce retira su solicitud de registro de la marca "Social Enterprise" http://ow.ly/dx4Xp     
    
    
    Sentimentalytics: experimento de disrupción en mercado herramientas para análisis de medios sociales | @conversismktng http://ow.ly/dwaad     
    
    
    El precio de la noticia: La ley Google alemana obligará a los buscadores a pagar por los resúmenes de noticias http://ow.ly/dANKg     
    
    
    Santander: en marcha los primeros servicios urbanos inteligentes | @networkworldes http://ow.ly/dAOeK  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Publicación semántica: Oportunidades para sector editorial y medios | @daedalus_sa http://ow.ly/dFs9b  @el_pais @abc_es @elmundoes    
    
    
    @mtascon: Los medios digitales son el único espacio para la innovación que deja la crisis | @233grados http://ow.ly/dT51s     
    
    
    La inteligencia llega a la ciudad: proyectos de smart cities | @redesbps http://ow.ly/dY4O6  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    SmartSantander repartirá 785.000 euros para ensayar tecnologías en la ciudad | @abc_es http://ow.ly/e0Bn8  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Los emprendedores (también) emigran | @el_pais http://ow.ly/e7cIK  @JavierSantiso @start_up_spain    
    
    
    AMADIS: Congreso de #Accesibilidad a Medios Audiovisuales para personas con #discapacidad http://ow.ly/e87JW  @cesyaes #yam    
    
    
    Publicidad online contextual, basada en semántica: hasta un 73% más eficaz; estudio sobre 10 diarios USA: http://ow.ly/ee5N6     
    
    
    Diseño de producto: puente entre Definición e Implementación del producto (2) | Marketing & Innovación @conversismktng http://ow.ly/ek4k1     
    
    
    El Grupo PRISA compra el portal español de música Yes.fm http://ow.ly/erZeg     
    
    
    @la_informacion supera los 150.000 fans en Facebook: tercer diario generalista | @233grados http://ow.ly/esDqg     
    
    
    ¿Qué es una opinión? - Una estructura con cinco componentes... | @DataScienceCtrl
http://ow.ly/esDJa  #bigdata #semanticweb #textanalytics    
    
    
    Telefónica Dynamic Insights: nueva unidad de negocio de Telefónica para big data  | Computing España http://ow.ly/etnqC  #yam    
    
    
    Blog Marketing & Innovación: Premio Blogosfera de Marketing - Felicidades de @Daedalus_sa http://wp.me/p6IMU-wt  | @ConversisMktng #yam    
    
    
    Cómo mejorar la reputación online: Infografía | TICbeat http://ow.ly/esTRE     
    
    
    Play2: una nueva era en el desarrollo de aplicaciones web | @Sadache @computingnow http://ow.ly/eti8g     
    
    
    VII Jornadas MAVIR: Avances en Tecnologías de la Lengua y Acceso a Información Multimedia - Madrid, 26/27 Nov http://ow.ly/eykaN     
    
    
    Rusia acogerá la mayor ciudad inteligente y sostenible de Europa - Energías renovables http://ow.ly/eznDO  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    El Gobierno no hará contratos de científicos Ramón y Cajal este año | @el_pais http://ow.ly/eBbpo  #investigacion #innovacion    
    
    
    Cómo el big data va a cambiar la industria española | @CIBBVA http://ow.ly/eBmNU     
    
    
    El 52% de las empresas en España aumenta el presupuesto dedicado a redes sociales - @abc_es http://ow.ly/eFb1t     
    
    
    9,8% de los ingenieros de telecomunicación son emprendedores | @LIDERDIGITAL #joventeleco http://goo.gl/T0jWB  @telecoupm    
    
    
    Ciudades inteligentes intercambian recursos para mejorar su aprovechamiento http://ow.ly/eIRDf  #smartcities @Ciudad_2020 #RECI    
    
    
    No hay suficiente talento para cubrir las necesidades de empleo para Big Data - Computing http://ow.ly/eIVSd  #bigdata    
    
    
    Big Data, un elemento clave para la eficiencia de las Administraciones Públicas | SAS Forum Computing http://ow.ly/eIWZK     
    
    
    Internet lidera la inversión en start-ups en EEUU | @CincoDiasCom http://ow.ly/eKPKU     
    
    
    Telefónica compra TokBox para ofrecer comunicaciones por vídeo | @expansioncom http://ow.ly/eMGQA     
    
    
    Santander participa en encuentro sobre ciudades inteligentes en Bolonia - @abc_es http://ow.ly/eU8sV  @Ciudad_2020    
    
    
    INTEL compra el 40% de la empresa sevillana Indisys - Asistentes virtuales | @abc_es http://ow.ly/f2OYy     
    
    
    En 2019 habrá en España 40% menos de nuevos titulados en carreras y ciclos de grado superior TIC | @Everis http://ow.ly/f3pfZ  @TelecoUPM    
    
    
    ¿Y si llamamos a la Reputación Online por su verdadero nombre? | @Valen_Hernandez http://ow.ly/f3rhH     
    
    
    El congreso 'Smart City' recreará una ciudad inteligente a escala real | @abc_es http://ow.ly/f5t4g  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Telefónica reta con su 'nube pública' a Amazon y Microsoft: "Instant Servers" | @cincodias http://ow.ly/f5tau  #cloud    
    
    
    El proyecto "Ciudad 2020" acercará la tecnología a las ciudades | participa @Daedalus_sa @Ciudad_2020 http://ow.ly/f85q6     
    
    
    ¿Qué es el Sensor Ciudadano? @Daedalus_sa  lo presenta en #GreenCities, Málaga: proyecto @Ciudad_2020 | @EFEverde http://ow.ly/f85YL     
    
    
    Los líderes en gestión de contenidos empresariales - Cuadrante @Gartner #ECM | Computing http://ow.ly/f876n     
    
    
    Tecnologías para las Smart Cities: características, fuentes de valor y servicios | @ruthgamero @ThinkBig_open http://ow.ly/fboKp     
    
    
    Nueve grandes retos que plantean las Ciudades Inteligentes http://ow.ly/ff2vv  Smart City Expo World Congress, Barcelona. #SmartCities    
    
    
    Abertis Telecom presenta su Red Smart: red de conocimiento para la ciudad inteligente | telecomkh http://ow.ly/ff32C  #smartcities #yam    
    
    
    Más de 1.200 vecinos ya toman el 'Pulsodelaciudad' con una app gratuita – #SmartCities http://ow.ly/ff2BU  Ciudades Inteligentes    
    
    
    Gowex aprueba solicitar a la SEC autorización para cotizar en Wall Street - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/ffHRT     
    
    
    Telefónica presenta una solución M2M integrada para ciudades inteligentes - @networkworldes http://ow.ly/fh2ZQ  #SmartCities    
    
    
    Tecnología española rumbo a Wall Street: @Gowex amplía capital 30M€ y solicita autorización para cotizar en USA http://ow.ly/fhWG4     
    
    
    Esos locos que corren. Vídeo imprescindible para corredores | @chemapalomares http://ow.ly/fhccj  Preparado para la maratón de Valencia    
    
    
    El Boston Globe pone en marcha un innovador sistema de patrocinio de contenidos | @233grados http://ow.ly/fjy2E  #publicidad #prensa    
    
    
    Una cuarta parte de las pymes españolas utiliza redes sociales | @PortalTIC http://ow.ly/fhBfn  Informe @Inteco    
    
    
    3:19:50 en Maratón de Valencia. Próxima cita en abril en Madrid #corredores http://www.carreraspopulares.com/FSCC12EROTRUXERKVXBHUZAETRZPYHWVPJJWNDOVFROMFF …    
    
    
    Telefónica cambia fórmula de inversión en empresas de Wayra: créditos participativos - @cincodiascom http://ow.ly/fsIml  #startups    
    
    
    Ciudades inteligentes: La ciudad a pie de calle: el Sensor Ciudadano | Blog @Daedalus_sa http://ow.ly/ftDSJ  @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    Inversión I+D en España cae por 1a vez (5,7% pública, 1,5% privada). Sube la de Europa | @el_pais http://ow.ly/fuAu1     
    
    
    El Big Data para conocer a los clientes, prioridad de la banca española en 2013 http://ow.ly/fw22X  #bigdata @EFMA_news    
    
    
    Repensando @ficod ¿Te apuntas? - Foro Contenidos Digitales, Nov 29 http://goo.gl/toaGC  @redpuntoes    
    
    
    Muy útil: Todas las tarjetas de fidelización en tu móvil. Apli gratis @Quomai_es http://ow.ly/fw9Uy     
    
    
    Problemas importantes por el impago de créditos a proyectos de I+D | @expansioncom http://ow.ly/fzgNV     
    
    
    Emtech destaca el éxito de la sencillez entre la complejidad tecnológica | @el_pais http://ow.ly/fzgVn     
    
    
    Y mientras tanto... Alemania sigue colocando deuda con interés negativo - @cincodiascom http://ow.ly/fA7ho     
    
    
    BlackBerry 10: ¿el gran 'pelotazo' de 2013? - Tecnología - @elconfidencial @Teknautas http://ow.ly/fBqjs  @efernandez    
    
    
    ¿Sabes cómo ha puesto Telefónica el precio a Movistar Fusión? – @la_informacion http://ow.ly/fBqBv  #cmt    
    
    
    El CSIC necesita un rescate por el Gobierno de 100 millones: plan de ajuste para evitar ERE | @el_pais http://ow.ly/fFAdg     
    
    
    Un estudio identifica nuevas oportunidades de negocio en smart cities http://ow.ly/fFB8h  Smart Urbs 21 @Ciudad_2020 #smartcities    
    
    
    El gasto en innovación de las empresas en España bajó casi un 9% en 2011 | @elmundoes http://ow.ly/fFAXV     
    
    
    La web del Senado que costó 450.000 euros, reproducida a coste cero | Tecnología | EL PAÍS http://ow.ly/fFAoc     
    
    
    Completísima colección de recursos de Steve Blank para emprendedores http://ow.ly/fEXTR  @sgblank    
    
    
    Un inversor anónimo rescata Madrid [Por favor, que me lo expliquen] http://ow.ly/fIALT     
    
    
    La crisis de nuestras universidades: "Is College worth it?" - Presentación de Bill Gates - @JHWeissmann @TheAtlantic http://ow.ly/fQstI     
    
    
    "Madre Coraje y sus hijos": recomendación teatral blog de @Tragycom | Comentario de @jgonzalez_es http://goo.gl/AoyNJ     
    
    
    Wayra, la aceleradora de proyectos empresariales de Telefónica: más de 180 start ups creadas | @elmundoes http://ow.ly/fZaDr     
    
    
    Porqué el diseño es tan importante | @jeffbullas http://bit.ly/idEY34     
    
    
    Cómo las telcos están usando big data para establecer precios y hacer mejor las facturas | @gigastacey @GigaOM http://ow.ly/g1PzW     
    
    
    La decreciente empleabilidad de los universitarios explicada en 3 gráficos @sai http://ow.ly/g1P1u     
    
    
    @Who_Got_Funded: vigila las operaciones de inversión de capital en tu sector http://www.whogotfunded.com/  Tecnología @Daedalus_SA    
    
    
    Estandarización de Smart Cities: Industria y Red de Ciudades Inteligentes fijarán criterios http://ow.ly/g1Tju  @Ciudad_2020    
    
    
    Estrategias 2013: planes para redes sociales a partir del informe Nielsen | @BarbaraPvn @Bitelia http://ow.ly/g2srr     
    
    
    Solo se analiza menos del 1% de la información digital - @IDC Digital Universe report http://ow.ly/g3Vd4     
    
    
    Tasas divergentes de creación de empresas en países OCDE http://ow.ly/g1ltc     
    
    
    La facturación del sector TIC y de contenidos desciende un 2,5% en 2011 http://ow.ly/g69K5  #SETSI    
    
    
    España sigue apostando por el ladrillo y EE.UU. por las start-ups http://ow.ly/g6ik0     
    
    
    Expresiones a evitar en tu perfil de LinkedIn - @sai http://ow.ly/g1OY6     
    
    
    Wayra abre nueva convocatoria en busca de las mejores Startups | @wwwhatsnew http://ow.ly/g8055     
    
    
    Eric Smith: "Estoy muy orgulloso de nuestro esquema para eludir impuestos... Se llama capitalismo" @Independent http://ow.ly/g8Jct     
    
    
    Eric Smith: "Estoy muy orgulloso de nuestro esquema para eludir impuestos... Se llama capitalismo" @Independent http://ow.ly/g8Y3O     
    
    
    @MiriadaX: plataforma de la Red Universia para crear e impartir Cursos Online Masivos en Abierto (MOOC's) gratis. http://ow.ly/g6j6P     
    
    
    Un gran pacto de Estado en I+D+i: generar conocimiento| Artículo de Luis Oro en @el_pais http://ow.ly/ghmt3  #innovacion    
    
    
    Indra diseña una plataforma para controlar las ciudades inteligentes http://ow.ly/gnmv0  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Telefonica amplía capital en su filial de capital riesgo en start-ups | @cincodiascom http://ow.ly/gnmWz  #VC    
    
    
    Se busca proyecto innovador para promover las ciudades inteligentes: iniciativa de UIT y Telefónica http://ow.ly/gnmBR  @Ciudad_2020    
    
    
    Internet de las cosas, estado de situación http://ow.ly/gnmLv  #M2M @Ciudad_2020    
    
    
    BBVA abre una 'sede' en Silicon Valley para detectar tendencias tecnológicas - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/gnnhE     
    
    
    Deutsche Bank advierte a la banca de la amenaza de Google y Apple: transferencias, préstamos, depósitos... http://ow.ly/gnnbu     
    
    
    España Emprende, ideas para 2013 | @JuanManfredi http://ow.ly/gntZ8  @e_emprende @CoronilAlicia    
    
    
    Twitter y la Televisión: las redes sociales desean integrarse a la TV | Internautas21 http://ow.ly/gnvO0     
    
    
    Un problema en el servicio cloud de Amazon muestra los riesgos de la nube | @expansioncom http://ow.ly/goJHA  @Rackspace @Salesforce    
    
    
    Telefónica refuerza la atención al cliente para frenar a sus rivales | @cincodiascom http://ow.ly/goJST     
    
    
    Big Data, BYOD, social computing y smart cities, estrellas invitadas en Anuario Computing 2013 http://ow.ly/goJWt  @Ciudad_2020 #bigdata    
    
    
    Fusiones de diarios de difusión nacional? | @balasmediaticas http://ow.ly/gCKrX  #futuro #prensa    
    
    
    Los 50 medios españoles más populares en Facebook | @233grados http://ow.ly/gCKJb  #comunicacion    
    
    
    Telefónica: refugio para cargos del PP valenciano - Informacion.es http://ow.ly/gCLfh     
    
    
    Telefónica entierra el modelo del 'outsourcing' en España - http://xn--cincodas-h2a.com  http://ow.ly/gCVqn     
    
    
    Las empresas del IBEX tardan el doble en pagar a proveedores que en cobrar a clientes | @cincodiascom http://ow.ly/gDL2O     
    
    
    Añadiendo la "Ingeniería" a la educación en "Ingeniería del Software"
| @computingnow http://ow.ly/gENE1     
    
    
    Siete claves para mejorar la atención al cliente en redes sociales. Whitepaper de Altitude Software #CRM http://ow.ly/gFomn     
    
    
    Nace Niagarank, un nuevo agregador de noticias - @233grados http://ow.ly/gGOB4     
    
    
    Málaga impulsa el primer clúster de la industria de ciudades inteligentes - @Expansioncom http://ow.ly/gOQrd  #smartcities @Ciudad_2020    
    
    
    Las consecuencias del suicidio de Aaron Swartz | @TICbeat http://ow.ly/gOQC1  #MITnews    
    
    
    Serikat se impone a Indra, Siemens e Iecisa y digitalizará los expedientes judiciales - @cincodiascom http://ow.ly/gQVzl  #yam    
    
    
    Periodismo de datos: 50 años de discursos franco-alemanes: Análisis semántico y visualización | @RadioFrance http://ow.ly/gQZzC     
    
    
    Premio Fundación BBVA: Lofti Zadeh: inteligencia artificial que imita a la humana - Lógica difusa http://ow.ly/gQX3B  @CIBBVA    
    
    
    El nuevo Stilus: tecnología semántica al servicio de la revisión automática de textos http://ow.ly/gTvSH  @Daedalus_sa @myStilus    
    
    
    Telefónica ha presentado hoy su plataforma de comunicación entre máquinas - @expansioncom http://ow.ly/h11Wk  #movistar Smart #M2M    
    
    
    La inversión publicitaria se redujo el 18% en 2012, según el estudio i2p - DigiMedios http://ow.ly/h2jzA     
    
    
    Telefónica promete crear 1.000 'start-ups' en Europa hasta 2015 - @jmalvpal @cincodiascom http://ow.ly/h7SeK     
    
    
    Diáspora: España ha tirado cerebros a la basura durante siglos, un crimen contra la inteligencia | Manuel Vicent http://ow.ly/hazWY     
    
    
    El Parlamento Europeo ahora también paga dietas a los periodistas - @cincodiascom http://ow.ly/hbaL8     
    
    
    El Gobierno aprobará la Estrategia de Ciencia e Innovación el 1 de febrero http://ow.ly/hdsZ5     
    
    
    Así es la realidad del consumo de contenidos multipantalla: @MkDirecto http://ow.ly/he7cP  #socialmedia #SocialTV #yam    
    
    
    El Washington Post crea una máquina de la verdad para detectar declaraciones falsas - @233grados http://ow.ly/hisgL  #NLproc    
    
    
    Las causas del fracaso de la investigación en España | @el_pais http://ow.ly/hjVVH  #imasd #innovacion    
    
    
    Hacienda paraliza fondos para I+D | @el_pais http://ow.ly/hjW7R  #investigacion #innovacion #imasd @CSIC    
    
    
    Lista de eventos de Marketing Online y Social Media de 2013 | @MktFan http://ow.ly/hmpNo  #socialmedia #mktonline    
    
    
    Estudiantes expedientados en la Universidad de Harvard... por copiar @Telegraph http://ow.ly/hmuj7     
    
    
    Bill Gates: métricas perversas en los rankings de universidades - @Forbes http://ow.ly/ho3hY  #universidad #educacion    
    
    
    Arturo Pérez-Reverte: "España es una dictadura fiscal gobernada por una pantalla de plasma" (TUITS) | @El_HuffPost http://ow.ly/ho5u9     
    
    
    Ni políticos ni universidades: De la crisis nos sacarán los emprendedores @FinancialRed | http://ow.ly/ho3p1     
    
    
    Los periódicos, el progreso y el chantaje: sobre acuerdo #Google #Francia | @edans http://ow.ly/ho3w6     
    
    
    ¿Hace usted Social TV? 7 millones de españoles comentan en redes sociales lo que ven por TV | @expansioncom http://ow.ly/hpevs     
    
    
    Los 100 medios españoles más populares en Twitter: @MTVSpain sigue primero | @233grados http://ow.ly/hrffY     
    
    
    Un 45% de los españoles navega por internet al tiempo que ve la televisión | @MKDirecto http://ow.ly/hrfU0  #secondscreen #TV    
    
    
    Evento Sociedad Creativa: Smart Cities. Ciudades Conectadas y Habitables | 16 feb Madrid @EOI http://ow.ly/htEdx  #smartcities #Ciudad_2020    
    
    
    Desayuno con Emprendedores en @EOI: Emprendimiento Social y en Internet, Madrid 14 feb | @JulioCarazoPMBA http://ow.ly/hBceA     
    
    
    Grupo de Tecnología del Habla Teleco UPM gana competición de reconocimiento de idioma | @TelecoUPM @La_UPM http://ow.ly/hBcFM     
    
    
    Webinar sobre Publicación Semántica @Daedalus_sa http://ow.ly/hH9Za  #nlproc #semantic    
    
    
    Las editoriales se están convirtiendo en empresas tecnológicas | @mediatuits http://ow.ly/hGq7M  #yam    
    
    
    Conferencia: Métodos Híbridos para Detección de Sentimiento en Redes Sociales; 26 feb | @alexyys13 @mavircm http://ow.ly/hH8p7     
    
    
    tagdef lanza versión en español para explicar los hashtags de Twitter http://ow.ly/hPewG     
    
    
    Diario El Mundo celebra su millón de seguidores en Twitter | @cdperiodismo @elmundoes http://ow.ly/hQjPf     
    
    
    @mtascon, http://Change.org  y Ander Izaguirre, ganadores de los Premios iRedes 2013 - @233grados http://ow.ly/hXoZK     
    
    
    Búsqueda de conceptos y entidades en todos los Discursos sobre el Estado de la Nación. Showroom @Daedalus_sa http://ow.ly/i12Zr     
    
    
    Curioso: busca menciones a "corrupción" en todos los Discursos sobre el Estado de la Nación http://ow.ly/i13cX  | Showroom @Daedalus_sa    
    
    
    ¿Por qué fracasan las Startups? Análisis de 3200 #Startups http://ow.ly/i18FR  #emprender    
    
    
    ¿Hasta cuándo la evasión masiva de impuestos? Apple declara pérdidas en España. Y Google, y...  http://ow.ly/i3EzK     
    
    
    ¿Buscas trabajo? @Daedalus_SA contrata Ingeniero desarrollo sw: #app de segunda pantalla TV con #HTML5 http://ow.ly/i5oxC  #empleo    
    
    
    Felicidades @MashMeTV (y @TelecoUPM): gana hackathon Ericsson en #MWC13: Aplicaciones internet del futuro | @el_pais http://ow.ly/i6qRu     
    
    
    ¿Buscas #trabajo? @Daedalus_SA contrata ingeniero desarrollo sw web con #php para sector satélites http://ow.ly/i5oOt  #empleo    
    
    
    Internet supera por primera vez a los diarios en inversión publicitaria | @el_pais http://ow.ly/iaJwt     
    
    
    ¿Y a mí qué me importa la ciencia?  (¡Cuánta razón tiene @Pflis!) | @Teknautas @elconfidencial http://ow.ly/iaSz3     
    
    
    ¿Qué es la nube? - Lo que hay en internet entre tú y las tías en pelotas... campaña de @arsys con @NadalMiki http://ow.ly/ib3iO  #cloud    
    
    
    ¿Buscas trabajo? @daedalus_sa contrata Ingeniero desarrollo sw: #app de segunda pantalla TV con #HTML5 http://ow.ly/iaJVt  #empleo    
    
    
    ¿Qué es la nube? - Lo que hay en internet entre tú y las tías en pelotas... campaña de @arsys con @NadalMiki http://ow.ly/ib3Ea  #cloud    
    
    
    ¿Buscas #trabajo? @daedalus_sa contrata ingeniero desarrollo sw web con #php para sector satélites http://ow.ly/iaK2p  #empleo    
    
    
    Novedades en http://lainformacion.com : blogs #parlamento #empresa #ciberzapping y más... http://ow.ly/ip9yI     
    
    
    ¿Correr es cosa de hombres?: La ONU cancela #maraton porque Hamás se niega a que participen mujeres| @el_pais http://ow.ly/iqse2     
    
    
    Steve Mann: Mi vida aumentada: lo que aprendí en 35 años usando dispositivos de visión asistida - @IEEESpectrum http://ow.ly/iyajs     
    
    
    Precursores Google Glass: Steve Mann: 35 años investigando dispositivos de visión asistida - @IEEESpectrum http://ow.ly/izTvO     
    
    
    Los coches del futuro ya están aquí: top 10 tech cars: http://ow.ly/jKrAd  @IEEESpectrum    
    
    
    BBVA Open Talent, una iniciativa de emprendimiento sin fronteras http://ow.ly/jKuWh  #emprendedores #opentalent2013 @CIBBVA    
    
    
    IBM pone en marcha una iniciativa para impulsar la innovación en las universidades |  @ibmskillstour http://ow.ly/jSUsm  @SmarterPlanet    
    
    
    Centro Knight ofrece primer Curso Masivo y Abierto en periodismo de datos en español | @UTKnightCenter http://ow.ly/k8Hzj     
    
    
    Sentimentalytics herramienta que analiza el sentimiento en Español - @Sentimentalytic
http://shar.es/Jlj45  | @MariaBretonG    
    
    
    En una entrevista de trabajo, tu entrevistador sabe si te va a contratar en 90 segundos (infografía) http://ow.ly/kmU3T     
    
    
    El 88% de las hojas de cálculo tienen errores - MarketWatch http://ow.ly/kmUq8     
    
    
    Twitter multiplicará sus ingresos por publicidad tras firmar con grupo SMG @Starcom_USA | @elmundoes http://ow.ly/ks9MH     
    
    
    Jornada antes del maratón de Madrid: La odisea del corredor de fondo (documental) | @RunningConsult http://ow.ly/kubuO     
    
    
    El Gobierno regula la segunda oportunidad para empresarios que quiebren su compañía - @elconfidencial http://ow.ly/kIYdR  emprendedores    
    
    
    El 97% de las patentes no tiene ningún valor: El caso de la agitada vida de la patente 6,456,841 - @IEEESpectrum http://ow.ly/kFHFW     
    
    
    ¿Quieres salir fuera de España con tu empresa? El ICEX te cuenta cómo hacerlo - @ElConfidencial http://ow.ly/kIYmd     
    
    
    Interesante: Proyecto Nal. de Escritura del Dep. Educación de EEUU - portal de escritura digital http://ow.ly/kMp4A  #mySTILUS    
    
    
    "Al profesor que me inspiró" Hoy es el día nacional de aprecio al maestro en EEUU | @MarthaStewart http://ow.ly/kOxBL  LinkedIn    
    
    
    Las tecnologías de la lengua y el futuro del sector de los contenidos | blog @Daedalus_sa http://wp.me/pXnNd-mD  #NLProc medios editorial    
    
    
    Las tecnologías de la lengua y el futuro del sector de los contenidos | blog @daedalus_sa http://wp.me/pXnNd-mD  #NLProc medios editorial    
    
    
    Medición de audiencias en internet - Nielsen y comScore: debate abierto en la AIMC @MkDirecto http://ow.ly/l3OTE  #analitica #web    
    
    
    I Jornada de Periodismo de Datos +OpenData +Hackathon @PrensaGratuita http://ow.ly/l3PDN     
    
    
    "Introducción al Periodismo de Datos" arranca con más de 3,000 estudiantes | @CentroKnightUT http://ow.ly/l3QnP     
    
    
    Móviles y su impacto en la reputación de las empresas y marcas @puromarketing http://ow.ly/l3QQy     
    
    
    Eurovision: investigadores #BigData predijeron triunfo Dinamarca y 3 de 4 primeros puestos http://ow.ly/lcOqN  Casi como hacía Uribarri!    
    
    
    #BigData ayuda a Dublín a mejorar su transporte público y reducir congestión de tráfico @SacBee http://ow.ly/lcM7h  @Ciudad_2020    
    
    
    Forvo: mayor guía de pronunciación del mundo, entre las 50 mejores webs, según Time | @el_pais http://ow.ly/lhfge     
    
    
    Watson (superordenador de IBM) aprende todo - Qué pasará cuando incorpore un millón de bases de datos? http://ow.ly/lkrux  @IEEESpectrum    
    
    
    The New Yorker lanza una aplicación para el envío anónimo de información comprometida - @233grados http://ow.ly/lmPZH  #strongbox    
    
    
    Analiza el sentimiento de los tweets y “faces” que leemos a diario, en español http://wwwhatsnew.com/2013/05/24/analiza-el-sentimiento-de-los-tweets-y-faces-que-leemos-a-diario-en-espanol/#.UaDKIuqivfk.twitter … #twitter #analytics #sentiment    
    
    
    @GUINALIU Gracias, Miguel, por comentario sobre @Sentimentalytic. Puedes seguir nuestras actividades en nuestro blog http://blog.daedalus.es     
    
    
    El laboratorio secreto de Google, por dentro - @Businessweek http://ow.ly/lptzI  #innovacion    
    
    
    EntreApps: la explotación de las aplicaciones: 29 mayo @cibbva http://ow.ly/lptSe  #innovacion    
    
    
    @Tecniberia: falta de avales para internacionalización de PYMEs de ingeniería @CincoDiascom http://ow.ly/lq6O2  #innovacion    
    
    
    Kickstarter tiene ya más de cien mil proyectos, 44% exitosos: crowdfunding crece | @cdPeriodismo http://ow.ly/luV8I     
    
    
    Fact Tank, una nueva web centrada en extraer noticias de los números - @233grados @FactTank http://ow.ly/lvOdd  #periodismo #datos    
    
    
    Las APIs en el procesamiento del lenguaje natural | @Daedalus_sa en #APIDays via @wwwhatsnew http://ow.ly/lE2vw  #NLProc    
    
    
    Excelente ensayo: "Carta a un joven programador que se plantea arrancar una startup" | @al3x http://ow.ly/lF94O  @CreaEmpUPM    
    
    
    “El Mundo” cierra su web en septiembre: contenidos de pago | @mediatuits http://ow.ly/lLh14     
    
    
    Lanzadera financiará 15 nuevos proyectos de #emprendedores españoles | @CincoDiascom http://ow.ly/lVu9S  #innovacion    
    
    
    10 años del Centro de I+D de Telefónica en Cataluña http://ow.ly/lZciz     
    
    
    El desarrollo del mercado de las tecnologías semánticas requiere API de alto nivel, según @Daedalus_sa http://ow.ly/lZgFh     
    
    
    A los tuiteros les chifla compartir noticias, pero pocos se las leen: @MkDirecto http://ow.ly/lZPXd     
    
    
    6 razones por las que Vine podría cambiar el #marketing para siempre: @MkDirecto http://ow.ly/lZQkV     
    
    
    Google se lleva: 1/3 de la inversión en publicidad online (y más 50% en móviles) - @233grados http://ow.ly/m6atC     
    
    
    OpenData Latinoamérica: Ampliando la demanda de datos y recolectando transparencia » @NiemanLab http://ow.ly/m6aJz     
    
    
    Murallas de pago y periodistas hambrientos | Blog @EDans http://ow.ly/m8YPu  #mediosonline #periodismo    
    
    
    Todo lo que hay que saber para crear una #startup tecnológica: curso online abierto de Univ. Stanford en @Coursera http://ow.ly/maFWu     
    
    
    Dinámicas del #Turismo - Estudio BBVA y Ayuntamiento Madrid - #bigdata http://ow.ly/maVgA  @CIBBVA @Ciudad_2020 @CitySciences    
    
    
    Las #startups que innovan en tecnología financiera se dan cita en Next Bank Madrid http://ow.ly/mb1jr     
    
    
    @LuzRello mejor científico joven de Europa - Tecnología del Lenguaje contra Dislexia http://ow.ly/md0hW  #NLProc ¡¡Felicidades!! #yam    
    
    
    El folio 825 - Apasionante historia de @PabloRomero - Reabierto caso masacre ETA 1993 | elmundo.es http://ow.ly/mfBfe     
    
    
    Dan ganas de llegar a la IV República sin haber pisado la III | @elviralindo en @El_Pais http://bit.ly/13Fincas  #corrupcion    
    
    
    @librosybitios Gracias por la mención José Antonio. http://bit.ly/17yhj1N  @daedalus_sa    
    
    
    