F. deCarreras diu "el triomf dels nacionalistes extrems a Catalunya" Penso en la gent que tenia al voltant l'11 i em pregunto: on deu viure?    
    
    
    De entrada, el PP tiene que decidir entre ABC ("sedición) y el FT: http://ow.ly/oRbJP  aunque sea tragando una cup of café con leche    
    
    
    F. deCarreras diu "el triomf dels nacionalistes extrems a Catalunya" Penso en la gent que tenia al voltant l'11 i em pregunto: on deu viure?    
    
    
    El único modo de mantener la cordura en un tiempo tan acelerado como el nuestro consiste en familiarizarnos con la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Rodearse de gente que piensa lo mismo, con la misma mentalidad y los mismos supuestos es la kriptonita del #liderazgo http://ow.ly/oUEMr     
    
    
    Papa Francisco: yo no hablaría, ni siquiera para quien cree, de una verdad «absoluta», la verdad es una relación Ver: http://ow.ly/oUzTb     
    
    
        
    
    
    L'única manera de mantenir el seny en un temps tan accelerat com el nostre consisteix en familiaritzar-nos amb la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Papa Francesc: jo no parlaria, ni tan sols per a qui creu, d'una veritat «absoluta», la veritat és una relació Veure: http://ow.ly/oUAqA     
    
    
    Ya que algunos no toman en consideración The Economist o el FT,podrían leer a Suso del Toro,que lo dice en castellano http://ow.ly/oUBjo     
    
    
    Papa Francisco: yo no hablaría, ni siquiera para quien cree, de una verdad «absoluta», la verdad es una relación Ver: http://ow.ly/oUA5i     
    
    
    Ya que algunos no toman en consideración The Economist o el FT,podrían leer a Suso del Toro,que lo dice en castellano http://ow.ly/oUBww     
    
    
    L'única manera de mantenir el seny en un temps tan accelerat com el nostre consisteix en familiaritzar-nos amb la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Rodearse de gente que piensa lo mismo, con la misma mentalidad y los mismos supuestos es la kriptonita del #liderazgo http://ow.ly/oUEZJ     
    
    
    Transparència per construir relacions Nova entrada al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/oUTmi  #RSE #RSC #lideratge #transparencia    
    
    
    Transparencia para construir relaciones Nueva entrada enel blog de @josepmlozano http://ow.ly/oUTWH  #RSE #RSC #liderazgo #transparencia    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/239oqZ     
    
    
    La transparència no ha de ser  na forma d'exhibicionisme sinó una manera de construir relacions http://ow.ly/239pM8     
    
    
    Transparencia para construir relaciones Nueva entrada enel blog de @josepmlozano http://ow.ly/oUUda  #RSE #RSC #liderazgo #transparencia    
    
    
    Un hombre recibe un disparo durante una discusión sobre Kant http://ow.ly/239mK0  Si lo saben en tele5 igual crean unprograma de filosofía    
    
    
    La transparència no ha de ser una forma d'exhibicionisme sinó una manera de construir relacions http://ow.ly/oYIim     
    
    
    L'èxit de les nostres accions no depèn només del que fem i com ho fem, sinó de l'espai interior des del qual decidim i operem    
    
    
    Un home rep un tret durant una discussió sobre Kant http://ow.ly/oY736  Si se n'assabenten a tele5 igual creen un programa de filosofia    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/oY7oT     
    
    
    Nos gusta mucho conocer buenas prácticas y aprender de ellas Pero lo que deberíamos aprender es qué se necesita para llevar a cabo laprimera    
    
    
    El éxito de nuestra acción no depende solo de lo que hacemos y cómo lo hacemos,sino del espacio interior desdeel que decidimos y operamos.    
    
    
    Los mayores obstáculos al desarrollo de buenos ciudadanos son
la avaricia, el miedo y el narcisismo,¡los de siempre!: http://ow.ly/23e391     
    
    
    Un hombre recibe un disparo durante una discusión sobre Kant http://ow.ly/oY6Vs  Si lo saben en tele5 igual crean unprograma de filosofía    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/oY7i9     
    
    
    La victoria jurídica y política de de los Cobos es un síntoma de la derrota ética y estética denuestra democracia Ver http://ow.ly/23dY87     
    
    
    Una pregunta que em van fer i per a la qual encara no tinc resposta: per a la teva salut què és més important, un bon metge o un bon cap?    
    
    
    Una contribució de @raimon_ribera a una qüestió a deliberar, que molts donen per suposada:la pregunta de la consulta http://ow.ly/23dZRr     
    
    
    A NY, a la cua del registre del Summit Leaders del Pacte Mundial (ONU): 1a pregunta: d'on ets? 2a pregunta: com va el camí cap a la indep.?    
    
    
    La victòria jurídica i política de de los Cobos és un símptoma de la derrota ètica i estética de la nostra democràcia http://ow.ly/p0eBA     
    
    
    Una pregunta que me hicieron y para la que aún no tengo respuesta: para la salud qué es más importante, un buen médico o un buen jefe?    
    
    
    Cal fixar lamanera de fer la consulta per poder dedicar temps a contrastar qüestions con les que planteja @col_wilson http://ow.ly/23e0Um     
    
    
    Els majors obstacles al desenvolupament de bons ciutadans són
l'avarícia,la por i el narcisisme.Els de sempre! Veure: http://ow.ly/p0glF     
    
    
        
    
    
    La victoria jurídica y política de de los Cobos es un síntoma de la derrota ética y estética denuestra democracia Ver http://ow.ly/p0evR     
    
    
    Una pregunta que me hicieron y para la que aún no tengo respuesta: para la salud qué es más importante, un buen médico o un buen jefe?    
    
    
    Una contribució de @raimon_ribera a una qüestió a deliberar, que molts donen per suposada:la pregunta de la consulta http://ow.ly/23dZRr     
    
    
    Cal fixar lamanera de fer la consulta per poder dedicar temps a contrastar qüestions con les que planteja @col_wilson http://ow.ly/p0fKJ     
    
    
    Els majors obstacles al desenvolupament de bons ciutadans són
l'avarícia,la por i el narcisisme.Els de sempre! Veure: http://ow.ly/p0gmD     
    
    
    Documento oficial:lo que el Banco de España(no)hizo con Bankia pese a tener la información http://ow.ly/p2zCE  No han sido solo losbancos    
    
    
    Per als presoners d'estereotipus que ja saben quèés un Papa un resum de l'entrevista http://ow.ly/23j7p2  i sencera http://ow.ly/23j7DQ     
    
    
    Por dónde empezar para contribuir a la defensa de la dignidad y de la justicia? Mirando en el interior de nuestros corazones (M.Nussbaum)    
    
    
    La señora que quiere catalanizar España no es la que dijo que llevar la sede de una empresa a Barcelona era sacarla del territorio nacional?    
    
    
    Cada vegada que recordo aquella literatura sobre la fi del treball veig més gent que va de bòlid i controla menys el seu temps de treball    
    
    
    NY. Conferència internacional. Vaig al restroom. Els 4 homes que hi trobo tenen el mòbil en una mà. El factor multiplicador de la multitasca    
    
    
    Document oficial: el que el Banc d'Espanya (no) va fer amb Bankia tot i tenir la informació http://ow.ly/23jfsm  Ara, les manis a La Caixa    
    
    
    Para los prisioneros de estereotipos un resumen de la entrevista al Papa http://ow.ly/p2wvS  y el texto completo http://ow.ly/p2wvT     
    
    
    La senyora que vol catalanitzar Espanya no és laque digué que portar una seu empresarial a Barcelona era treure-la del"territorio nacional"?    
    
    
    NY Conferencia internacional Voyal restroom Los 4 hombres que encuentro tienen el móvil en una mano El factor multiplicador de la multitarea    
    
    
    NY. Conferència internacional. Vaig al restroom. Els 4 homes que hi trobo tenen el mòbil en una mà. El factor multiplicador de la multitasca    
    
    
    Cada vez que recuerdo aquella literatura sobre el fin del trabajo veo más gente que va de cráneo y que controla menos su tiempo de trabajo    
    
    
    La señora que quiere catalanizar España no es la que dijo que llevar la sede de una empresa a Barcelona era sacarla del territorio nacional?    
    
    
    Para los prisioneros de estereotipos un resumen de la entrevista al Papa http://ow.ly/p2wwI  y el texto completo http://ow.ly/p2wwJ     
    
    
    Per on s'hauria de començar per contribuir a la defensa de la dignitat i de la justícia? Mirant a l'interior dels nostres cors (M.Nussbaum)    
    
    
    Document oficial: el que el Banc d'Espanya (no) va fer amb Bankia tot i tenir la informació http://ow.ly/p2zgF  Ara, les manis a La Caixa    
    
    
    Montoro: España asombrará al mundo muy pronto. Oxfam: uno de cada tres nuevos pobres europeos será español http://ow.ly/23jmBw  Asombroso    
    
    
    La inversión extranjera crece un 42%en Catalunya, cae un 28%en Madrid A ver si resulta que el miedo a la independencia va en sentido inverso    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "esconde" en su web la entrevista al Papa. Les sugiero el titular: El Papa no es de derechas, nosotros sí    
    
    
    Montoro: España sorprendrà el món molt aviat. Oxfam: un de cada tres nous pobres europeus serà espanyol http://ow.ly/p2AfJ  Espaterrant    
    
    
    La inversió estrangera creix un 42% a Catalunya i cau un 28% a Madrid. A veure si resulta que la por a la independència va en sentit invers    
    
    
    La inversió estrangera creix un 42% a Catalunya i cau un 28% a Madrid. A veure si resulta que la por a la independència va en sentit invers    
    
    
    Montoro: España asombrará al mundo muy pronto. Oxfam: uno de cada tres nuevos pobres europeos será español http://ow.ly/p2A5e  Asombroso    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "amaga" a la seva web l'entrevista al Papa.Els suggereixo el titular:El Papa no és de dretes, nosaltres sí    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "esconde" en su web la entrevista al Papa. Les sugiero el titular: El Papa no es de derechas, nosotros sí    
    
    
    @lluisrcamino http://www.gobiernoespanol.es/inversion-extranjera-crece-catalunya-madrid-g741718763?language=es …    
    
    
    @endemoniat @PereLleixa Se discute: http://www.publico.es/espana/44013/una-frase-polemica-en-busca-de-autor … Aunque lo importante ni es quien la dijo, sino que se dijera    
    
    
    El que distingeix el bon del mal líder es que el mal líder creu de debó que l'èxit de la seva organització és el resultat del seu #lideratge    
    
    
    Desregular, maximizar el poder de gestión o crear empleo. ¿Cual es la verdadera agenda? Carlos Obeso en @ESADE http://ow.ly/p7hef     
    
    
    Donant tombs al de sempre: el futur. La nova entrada al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/p8aL9  #RSE #sostenibilitat #RSC #valors    
    
    
    Lo que distingue al buen líder del mal líder es que el mal líder se cree que el éxito de su organización es el resultado de su #liderazgo    
    
    
    Desregurlar, maximitzar el poder de gestió o crear ocupació. Quina és la vertadera agenda? Carlos Obeso a http://ow.ly/p7hef  @ESADE    
    
    
    La #RSE y su impacto en el modelo social y económico de Catalunya. Mi conferencia para DIRSE el 02.10 Confirmaciones: http://ow.ly/p7gx0     
    
    
    A vueltas con lo de siempre: el futuro. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/p8bpB  #RSE #sostenibilidad #RSC #valores    
    
    
    Lo que distingue al buen líder del mal líder es que el mal líder se cree que el éxito de su organización es el resultado de su #liderazgo    
    
    
    La #RSE i el seu impacte en el model social i econòmic de Catalunya La meva conferència DIRSE el 02.10 Confirmacions: http://ow.ly/p7gnI     
    
    
    Desregurlar, maximizar el poder de gestión o crear empleo. ¿Cual es la verdadera agenda? Carlos Obeso en @ESADE http://ow.ly/p7hro     
    
    
    Hi ha polítics que confonen la política amb el tren de la.bruixa i tota la seva proposta de futur es redueix a voler espantar    
    
    
    Endevina qui va dir: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/23DjTC     
    
    
    A vueltas con lo de siempre: el futuro. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/p8bJ6  #RSE #sostenibilidad #RSC #valores    
    
    
    Adivina quien dijo: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/p9fRO     
    
    
    Endevina qui va dir: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/p9fPd     
    
    
    El debate sobre el Estado del Bienestar: discutir más los cómos i no solo el qué. Ver: http://ow.ly/23KJSB  via @francisco_longo    
    
    
    No se trata de si lidera un hombre o una mujer sino del estilo de #liderazgo Qué quieren las mujeres de los líderes: http://ow.ly/pbOlU     
    
    
    El que més preocupa als que parlen de la majoria silenciosa és sobretot que res permeti que es trenqui el seu silenci http://ow.ly/pcD0X     
    
    
    La clau de l'educació no és ensenyar, és despertar. (Ernest Renan) via @minimalia_net    
    
    
    El debat sobre l'Estat del Benestar: discutir més els coms i no només el què. Veure: http://ow.ly/pcC3C  via @francisco_longo    
    
    
    No es tracta de si lidera un home o una dona sinó de l'estil de #lideratge Sobre què volen les dones dels líders: http://ow.ly/pbOc8     
    
    
    Lo que más preocupa a quienes hablan de mayoría silenciosa es sobretodo que nada permita que se rompa el su silencio http://ow.ly/pcDTk     
    
    
    Lo que más preocupa a quienes hablan de la mayoría silenciosa es que nada perturbe su silencio http://ow.ly/pbNlB     
    
    
    La clave de la educación no es enseñar, es despertar. (Ernest Renan) via @minimalia_net    
    
    
    El que més preocupa als que parlen de la majoria silenciosa és sobretot que res permeti que es trenqui el seu silenci http://ow.ly/pcDhG     
    
    
    No se trata de si lidera un hombre o una mujer sino del estilo de #liderazgo Qué quieren las mujeres de los líderes: http://ow.ly/pbOot     
    
    
    El debate sobre el Estado del Bienestar: discutir más los cómos i no solo el qué. Ver: http://ow.ly/pcBOE  via @francisco_longo    
    
    
    La oferta de diálogo sin límites de Rajoy se resume en dos nombres: Wert y Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Selección: las mujeres tienen peores resultados que los hombres en pruebas competitivas y mejores en no competitivas http://ow.ly/pec8M     
    
    
    Para explorar los valores reales de una organización basta con contestar una sencilla pregunta: a ti aquí por/para qué te pagan?    
    
    
    Tenir una consciència de propòsit en el que fem (i un propòsit amb consciència) no és el mateix que tenir objectius http://ow.ly/23Oyz7     
    
    
    L'oferta de diàleg sense límitis de Rajoy es resumeix en dos noms: Wert i Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Per explorar els valors reals d'una organització n'hi ha prou amb contestar una senzilla pregunta: a tu aquí per a/per què et paguen?    
    
    
    Tener una conciencia de propósito en lo q. hacemos (y un propósito con conciencia) no es lo mismo que tener objetivos http://ow.ly/pediO     
    
    
    La oferta de diálogo sin límites de Rajoy se resume en dos nombres: Wert y Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Para explorar los valores reales de una organización basta con contestar una sencilla pregunta: a ti aquí por/para qué te pagan?    
    
    
    Selección: las mujeres tienen peores resultados que los hombres en pruebas competitivas y mejores en no competitivas http://ow.ly/pecbh     
    
    
    A un Starbucks de Barcelona em demanen el nom el dic quan me'l donen posa Giuseppe No deuen sospitar que a Barcelona hi ha qui no és turista    
    
    
    Un componente del #liderazgo que nunca se plantea en la formación: la humildad frente al riesgo del narcisismo http://ow.ly/pgzyL     
    
    
    Rajoy miente en Bloomberg y después intentan que se recorte la entrevista http://ow.ly/23TUgs  Ejemplo de promoción de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendim a sobrevalorar el control dels líders sobre els processos que lideren. D'aquí l'error de creure que liquidant-lo es liquida el procés    
    
    
    Un component del #lideratge que mai es planteja a la formació: l'humilitat enfront del risc del narcisisme http://ow.ly/pgzOk     
    
    
    A un Starbucks de Barcelona em demanen el nom, el dic i quan me'l donen posa Giuseppe No deuen sospitar que a Barc. hi ha qui no és turista    
    
    
    Rajoy menteix a Bloomberg i després intenten que es retalli l'entrevista http://ow.ly/pgx32  Exemplar mostra de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendemos a sobrevalorar el control de los líderes sobre los procesos que lideran De aquí elerror de reducirlo todo a mantenerlo o eliminarlo    
    
    
    @cot_albert Home, el paio ho justifica dient que no tomar una decisión también es una decisión Això si que deu asombrar al mundo    
    
    
    Un componente del #liderazgo que nunca se plantea en la formación: la humildad frente al riesgo del narcisismo http://ow.ly/pgzCV     
    
    
    Rajoy miente en Bloomberg y después intentan que se recorte la entrevista http://ow.ly/pgwTY  Ejemplo de promoción de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendim a sobrevalorar el control dels líders sobre els processos que lideren. D'aquí l'error de creure que liquidant-lo es liquida el procés    
    
    
    Me parece que con quien Rajoy ha abierto un diálogo sin límites es con UPyD. Sobre todo en lo que se refiere a la agenda "nacional"    
    
    
    Me parece que con quien Rajoy ha abierto un diálogo sin límites es con UPyD. Sobre todo en lo que se refiere a la agenda "nacional"    
    
    
    El diálogo sin límites que Rajoy ofrece a Catalunya se concreta en el contudente -25% de inversión en Catalunya: http://ow.ly/plLv3     
    
    
    5 actitudes indispensables para la vida y el #liderazgo, y al revés. Porque vida y liderazgo no son separables http://ow.ly/pkBm1     
    
    
    Confondre diferències i desigualtats és típic de polítics primitius. Només saben pensar la igualtat anul.lant la diferència.    
    
    
    A vegades es diu amb to perdonavides: fa el que pot Però si justament fer -de debó- el que es pot (tot el que es pot) és el repte de la vida    
    
    
    El diàleg sense límits que Rajoy ofereix a Catalunya es concreta en el contundent i clar -25%d'inversió a Catalunya: http://ow.ly/plzrM     
    
    
    5 actituds indispensables per a la vida i el #lideratge, i a l'inrevés. Perquè vida i lideratge no són separables http://ow.ly/pkBEU     
    
    
    Confundir diferencias y desigualdades es típico de políticos primitivos. Solo saben pensar la igualdad anulando la diferencia.    
    
    
    A veces se dice conmiserativemente: hace lo que puede Pero si justamente hacer de verdad (todo) lo que se puede es el gran reto de la vida    
    
    
    A vegades es diu amb to perdonavides: fa el que pot Però si justament fer -de debó- el que es pot (tot el que es pot) és el repte de la vida    
    
    
    5 actitudes indispensables para la vida y el #liderazgo, y al revés. Porque vida y liderazgo no son separables http://ow.ly/pkBp0     
    
    
    El diàleg sense límits que Rajoy ofereix a Catalunya es concreta en el contundent i clar -25%d'inversió a Catalunya: http://ow.ly/plM1h     
    
    
    Mucho hablar de innovación en las organizaciones y siempre olvidamos lo previo: promover una cultura de la curiosidad http://ow.ly/pnkPU     
    
    
    En la línia constitucional d'E. Aguirre la pregunta de la consulta seria: Vol que Catalunya segueixi sent propietat de tots els espanyols?    
    
    
    Sense propòsit i sense consciència és difícil tenir una idea de què és l'èxit que no sigui estreta, pobra i raquítica http://ow.ly/pnljv     
    
    
    Molt parlar d'innovació a les organitzacions i sempre oblidem el que és previ: promoure una cultura de la curiositat http://ow.ly/pnl7r     
    
    
    En la línea constitucional de E.Aguirre la pregunta de la consulta sería: Quiere que Catalunya siga siendo propiedad de todos los españoles?    
    
    
    Sin propósito y sin conciencia es difícil tener una idea de lo que es el éxito que no sea estrecha, pobre y raquítica http://ow.ly/pnlC9     
    
    
    En la línia constitucional d'E. Aguirre la pregunta de la consulta seria: Vol que Catalunya segueixi sent propietat de tots els espanyols?    
    
    
    Mucho hablar de innovación en las organizaciones y siempre olvidamos lo previo: promover una cultura de la curiosidad http://ow.ly/pnkXv     
    
    
    Sin propósito y sin conciencia es difícil tener una idea de lo que es el éxito que no sea estrecha, pobre y raquítica http://ow.ly/pnlG1     
    
    
    Es diu molt que cal aprendre del fracàs i no penalitzar-lo. Però encara no he vist cap taula rodona on s'expliquin fracassos(propis,és clar)    
    
    
    @jordi_framis Val: consideraré doncs que perdre un concurs és un fracàs.Però normalment la frase es fa servir per als fracassos empresarials    
    
    
    En las organizaciones se suele entrar por un buen proyecto y salir por un mal jefe. Ver: http://ow.ly/pqNap  via @el_pais    
    
    
    Se dice que hay que aprender del fracaso sin penalizarlo.Pero aún no he visto ninguna mesa redonda dondese expliquen fracasos(propios,claro)    
    
    
    En les organitzacions s'hi sol entrar per un bon projecte i sortir per un mal cap. Veure: http://ow.ly/pqNap  via @el_pais    
    
    
    El pasado no está muerto. Ni tan solo es pasado. (William Faulkner) via @minimalia_net Leyendo el periódico, esto se comprueba cada día    
    
    
    Es diu molt que cal aprendre del fracàs i no penalitzar-lo. Però encara no he vist cap taula rodona on s'expliquin fracassos(propis,és clar)    
    
    
    En las organizaciones se suele entrar por un buen proyecto y salir por un mal jefe. Ver: http://ow.ly/pqNnY  via @el_pais    
    
    
    Últimes places per al Taller d'Humanitat(s) d' @ESADE amb @XavierAntich Informació i inscripcions aquí: http://ow.ly/pt83V     
    
    
    Últimes places per al Taller d'Humanitat(s) d' @ESADE amb @XavierAntich Informació i inscripcions aquí: http://ow.ly/pt8ir     
    
    
    Por qué será que siempre se olvida? La primera responsabilidad social de la empresa es el trabajo decente Ver: http://ow.ly/24AJS5     
    
    
    F.González repite que la independencia es imposible: debería recordar cuantos imposibles ya ha visto que han dejado de serlo    
    
    
    Per què será que sempre s'oblida? La primera responsabilitat social de l'empresa és el treball decent Veure: http://ow.ly/pwK2x     
    
    
    Por qué será que siempre se olvida? La primera responsabilidad social de la empresa es el trabajo decente Ver: http://ow.ly/pwJTN     
    
    
    Por qué cuando hablamos de líderes y emprendedores siempre analizamos individuos y nunca equipos: su funcionamiento, relaciones y roles?    
    
    
    La Iglesia sabe cómo funciona el mundo Sabe cómo son los hombres Y sabe también  cómo funciona el poder http://ow.ly/pzwDI  @EnricJuliana    
    
    
    No podem convertir la política en piulítica (@piulitica): la pregunta pot cabre en 140 caracters, els debats i les deliberacions previs no    
    
    
    Per què quan parlem de líders i emprenedors sempre analitzem individus y mai equips:el seu funcionament, relacions i rols? És un mal supòsit    
    
    
    L'Església sap com funciona el món Sap com són els homes I sap també com funciona el poder http://ow.ly/pzyga  @EnricJuliana    
    
    
    La Iglesia sabe cómo funciona el mundo Sabe cómo son los hombres Y sabe también cómo funciona el poder http://ow.ly/pzx20  @EnricJuliana    
    
    
    No podem convertir la política en piulítica (@piulitica): la pregunta pot cabre en 140 caracters, els debats i les deliberacions previs no    
    
    
    Por qué cuando hablamos de líderes y emprendedores siempre analizamos individuos y nunca equipos: su funcionamiento, relaciones y roles?    
    
    
    Els que parlen de preservar l'esperit de la transició obliden que per als menors de 53 aquesta és la seva transició i ells són l'antic règim    
    
    
    No será que muchas apelaciones a la necesidad de liderazgo son la expresión de nuestra pereza para asumir nuestro destino en nuestras manos?    
    
    
    Lo más importante que se aprende en la escuela es que las cosas importantes no se aprenden en la escuela. (H. Murakami) via @minimalia_net    
    
    
    Quienes hablan de preservar el espíritu de la transición olvidan que para menores de 53 esta es su transición y ellos son el antiguo régimen    
    
    
    No serà que moltes crides a la necessitat de #lideratge són l'expressió de la nostra mandra per assumir el nostre destí en les nostres mans?    
    
    
    Lo más importante que se aprende en la escuela es que las cosas importantes no se aprenden en la escuela. (H. Murakami) via @minimalia_net    
    
    
    Els que parlen de preservar l'esperit de la transició obliden que per als menors de 53 aquesta és la seva transició i ells són l'antic règim    
    
    
    No será que muchas apelaciones a la necesidad de liderazgo son la expresión de nuestra pereza para asumir nuestro destino en nuestras manos?    
    
    
    @Jordi_mari Y porque solo pensamos el lidearzgo en clave individual    
    
    
    Este es el borrador del Plan Nacional de #RSE (en España) http://ow.ly/pEpar  via @diarioresponsab    
    
    
    Opinió de Montoro sobre SCamacho:No s'ha de singularitzar el finançament català amb un plantejament polític que és clarament independentista    
    
    
    @gaab75 Creo que el bilingüismo está ya implantado. Y "dictadura blanca" me parece más propio de la telebasura que de la ciencia política    
    
    
    La función directiva en la RSE. Post en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pEnWV  #RSE #RSC #liderazgo #valores    
    
    
    Resumen del Gobierno de España sobre las competencias de los adultos y la comparación con otros países http://ow.ly/pErXE  Es lo que hay    
    
    
    Opinión de Montoro sobre SCamacho: No se debe singularitzar la financiación catalana con un planteamiento que es claramente independentista    
    
    
    La funció directiva en la RSE. Post en el bloc de @josepmlozano http://ow.ly/pEow5  #RSE #RSC #lideratge #valors    
    
    
    Resum del Gobierno de España sobre les competències dels adults y la comparació amb altres països http://ow.ly/pEsx9  És el que hi ha    
    
    
    La función directiva en la RSE. Post en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pEnWV  #RSE #RSC #liderazgo #valores    
    
    
    Este es el borrador del Plan Nacional de #RSE (en España) http://ow.ly/pEpwB  via @diarioresponsab    
    
    
    Opinió de Montoro sobre SCamacho:No s'ha de singularitzar el finançament català amb un plantejament polític que és clarament independentista    
    
    
    Los cuatro componentes del responsable de #RSE: facilitador(consultor interno); conector; ejemplificador; catalizador http://ow.ly/pGZ4b     
    
    
    Un article imprescindible de Ferran Requejo per situar el debat sobre les terceres vies: http://ow.ly/pGZVW     
    
    
    Una pregunta inquietante en el ejercicio del #liderazgo: cual es mi máscara? Soy capaz de liberarme de ella? http://ow.ly/pH1WX     
    
    
    Els quatre components del responsable de #RSE: facilitador(consultor intern); connector; exemplificador; catalitzador http://ow.ly/pGZB8     
    
    
    Un artículo imprescindible de Ferran Requejo para situar el debate sobre las terceras vías: http://ow.ly/pH0dS     
    
    
    Una pregunta inquietant en l'exercici del #lideratge: quina és la meva màscara? Sóc capaç d'alliberar-me'n? http://ow.ly/pH2rn     
    
    
    Los cuatro componentes del responsable de #RSE: facilitador(consultor interno); conector; ejemplificador; catalizador http://ow.ly/pGZ4b     
    
    
    Un article imprescindible de Ferran Requejo per situar el debat sobre les terceres vies: http://ow.ly/pH02s     
    
    
    Una pregunta inquietante en el ejercicio del #liderazgo: cual es mi máscara? Soy capaz de liberarme de ella? http://ow.ly/pH27e     
    
    
    @gaab75 (1) Un término no se valida por quien lo utiliza sino por su capacidad teórica, analítica y explicativa    
    
    
    @gaab75 (2) Es como si yo dijera "franquismo pardo" o "centralismo azul":no estaría diciendo nada y solo mostraría mis límites intelectuales    
    
    
    @gaab75 (1) Perdone: he calificado telebasura el término "dictadura blanca" y he intentado explicar porqué. No a un presidente de mi país    
    
    
    @gaab75 (2)Por otra parte transformar en algo personal un debate sobre términos denota un problema de comprensión y de civilización  Lo dejo    
    
    
    Es posible que, supuesto que no hay conflicto interno, la estrategia de PP y Ciutadans sea crearlo para que otros lo magnifiquen?    
    
    
    En contra de lo que dice la pereza mental, las buenas prácticas viajan mal. En #RSE se puede aprender (mucho), però no se puede copiar    
    
    
    Un vídeo sobre un repte crucial en el #lideratge: el des-enmascarament http://ow.ly/pIxEn  L'autenticitat és millor que la perfecció    
    
    
    En contra del que diu la mandra mental, les bones pràctiques viatgen malament. En #RSE es pot aprendre (molt), però no es pot copiar    
    
    
    Gracias a la neurociencia ahora sabemos que se aprende si los maestros tienen pasión por lo que enseñan y que se estimula más con el ejemplo    
    
    
    Un vídeo sobre un reto crucial en el #liderazgo: el des-enmascaramiento http://ow.ly/pIxez  La autenticidad es mejor que la perfección    
    
    
    Un vídeo sobre un reto crucial en el #liderazgo: el des-enmascaramiento http://ow.ly/pIxuN  La autenticidad es mejor que la perfección    
    
    
    En contra de lo que dice la pereza mental, las buenas prácticas viajan mal. En #RSE se puede aprender (mucho), però no se puede copiar    
    
    
    ¿A qué esperan el ABC, La Razón y El Mundo para decir que Fernando Alonso no gana porque los pilotos probadores de Ferrari son catalanes?    
    
    
    A què esperen l'ABC, La Razón y El Mundo per dir que Fernando Alonso no guanya perquè els pilots provadors de Ferrari són catalans?    
    
    
    @Rogerbuch És un peix que es porta l'oli, una pregunta que porta resposta, etc...    
    
    
    ¿A qué esperan el ABC, La Razón y El Mundo para decir que Fernando Alonso no gana porque los pilotos probadores de Ferrari son catalanes?    
    
    
    Li havien dir tant que havia d'anar a fons de si mateix que un dia ho va provar. El van trobar ofegat al cap d'una setmana    
    
    
    Espiritualidad y Management. Novedad en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pMXYF  #valores #espiritualidad #RSE #etica    
    
    
    Creix la demagògia esquerranosa: l'FMI creu que un dels grans problemes són els "trucs"de les grans empreses per evitar pagar impostos    
    
    
    Le habían dicho tantas veces que había de ir a fondo de si mismo que un día lo probó. Le encontraron ahogado al cabo de una semana    
    
    
    Crece la demagogia izquierdista:el FMI cree que uno de los grandes problemas son los "trucos"de grandes empresas para evitar pagar impuestos    
    
    
    Espiritualidad y Management. Novedad en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pMY9Q  #valores #espiritualidad #RSE #etica    
    
    
    Li havien dir tant que havia d'anar a fons de si mateix que un dia ho va provar. El van trobar ofegat al cap d'una setmana    
    
    
    La confrontación ya no es un peligro, ahora parece ser un objetivo. ¿A quién conviene este trayecto? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnhO     
    
    
    Era un home tan de principis, que no va acabar mai res del que va començar.    
    
    
    Sobre arte, sensibilidad, percepción y contexto: vende en la calle por 60 $ obras que valen miles y nadie las compra http://ow.ly/pPnQi     
    
    
    La confrontació ja no és un perill, ara sembla ser un objectiu. A qui li convé aquest trajecte? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnuF     
    
    
    Era un hombre tan de principios, que nunca acabó nada de lo que empezó..    
    
    
    Sobre art, sensibilitat, percepció y context: ven al carrer per 60 $ obres que en valen milers y ningú no les compra http://ow.ly/pPo2j     
    
    
    Era un home tan de principis, que no va acabar mai res del que va començar.    
    
    
    La confrontación ya no es un peligro, ahora parece ser un objetivo. ¿A quién conviene este trayecto? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnn6     
    
    
    Sobre arte, sensibilidad, percepción y contexto: vende en la calle por 60 $ obras que valen miles y nadie las compra http://ow.ly/pPnW6     
    
    
    Ejemplar artículo de @JavierGomaL sobre la ejemplaridad y el lugar que merece en nuestro horizonte personal y social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    La #espiritualidad no crea valores específicos pero puede modelar los procesos de su desarrollo Se trata de procesos no de aplicar doctrinas    
    
    
    Com (no) afectaria la independència de Catalunya a les entitats financeres http://ow.ly/pRqWz  per Guillem López Casasnovas    
    
    
    Exemplar article de @JavierGomaL sobre l'exemplaritat i el lloc que mereix en el nostre horitzó personal i social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    Cuando la responsabilidad es lo único que justifica la existencia, me repetía, tan peligroso es asumirla como evitarla (S. Pàmies)    
    
    
    L'#espiritualidad no crea #valors específics però modela els processos del seu desenvolupament Es tracta de processos no d'aplicar doctrines    
    
    
    Como (no) afectaría la independencia de Catalunya a las entidades financieras http://ow.ly/pRqHm  por Guillem López Casasnovas    
    
    
    La #espiritualidad no crea valores específicos pero puede modelar los procesos de su desarrollo Se trata de procesos no de aplicar doctrinas    
    
    
    Como (no) afectaría la independencia de Catalunya a las entidades financieras http://ow.ly/pRqQi  por Guillem López Casasnovas    
    
    
    Ejemplar artículo de @JavierGomaL sobre la ejemplaridad y el lugar que merece en nuestro horizonte personal y social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    @MiraAraceli @media_seguros @eusebiocliment Gracias!    
    
    
    Lamentablemente, cada vez más más se piensa que el paso por la universidad solo ha de servir para ejercer una profesión. Y así nos va    
    
    
    Pagar 100M€ por un jugador que no puede jugar es la metáfora (conclusiva?) de una manera española de entender los negocios y las inversiones    
    
    
    En arribar a casa després de la reunió de veins de l'escala, Habermas va jurar que no tornaria a escriure sobre la comunitat ideal de diàleg    
    
    
    El documento de la Generalitat sobre qué ha hecho el Estado Antes de discutir la letra hay que desmentir las cifras http://ow.ly/25u1oZ     
    
    
    Pagar 100M€ per un jugador que no pot jugar es la metàfora (conclusiva?) d'una manera espanyola d'entendre els negocis i les inversions    
    
    
    Al llegar a casa tras la reunión de vecinos de la escalera, Habermas juró que jamás volvería a escribir sobre la comunidad ideal de diálogo    
    
    
    El document de la Generalitat sobre què (no) ha fet l'Estat Abans de discutir la lletra cal desmentir les xifres http://ow.ly/pTNkJ     
    
    
    En arribar a casa després de la reunió de veins de l'escala, Habermas va jurar que no tornaria a escriure sobre la comunitat ideal de diàleg    
    
    
    El document de la Generalitat sobre què (no) ha fet l'Estat Abans de discutir la lletra cal desmentir les xifres http://ow.ly/pTNml     
    
    
    Pagar 100M€ per un jugador que no pot jugar es la metàfora (conclusiva?) d'una manera espanyola d'entendre els negocis i les inversions    
    
    
    Lamentablemente, cada vez más más se piensa que el paso por la universidad solo ha de servir para ejercer una profesión. Y así nos va    
    
    
    El nuevo código ético de Bankia prohibe las donaciones a partidos y sindicatos http://ow.ly/pWiaU  Sería bueno saber las que hubo antes    
    
    
    Veig que @Albert_Rivera inicia la seva particular operació Roca.Acabarà igual.Per les mateixes raons de fons, encara que vagi d'espanyolista    
    
    
    Després d'haver-se menjat la poma que li va donar aquella infermera les analítiques d'Adam per fi van distingir el colesterol bo del dolent    
    
    
    Cambio de tendencia? Los hombres de la generación "millennial" no aceptan la dedicación al trabajo como un absoluto http://ow.ly/pW38I     
    
    
    Veo que @Albert_Rivera inicia su particular operación Roca. Acabará igual. Por las mismas razones de fondo, aunque vaya de españolista    
    
    
    Después de haber comido la manzana que le dio aquella enfermera, las analíticas de Adan por fin distinguieron el colesterol bueno del malo    
    
    
    Canvi de tendència? Els homes de la generació "millennial" no acepten la dedicació al treball com un absolut http://ow.ly/pW3go     
    
    
    Veig que @Albert_Rivera inicia la seva particular operació Roca Acabarà igual Per les mateixes raons de fons, encara que vagi d'espanyolista    
    
    
    El nuevo código ético de Bankia prohibe las donaciones a partidos y sindicatos http://ow.ly/pWijS  Sería bueno saber las que hubo antes    
    
    
    Després d'haver-se menjat la poma que li va donar aquella infermera les analítiques d'Adam per fi van distingir el colesterol bo del dolent    
    
    
    Cambio de tendencia? Los hombres de la generación "millennial" no aceptan la dedicación al trabajo como un absoluto http://ow.ly/pW3c5     
    
    
    El saben aquell que diu que CDC i UDC "van a una"?    
    
    
    .@carlesarmengol Els cristians per la independència haurien d'inspirar-se en el salm 33:"el Senyor amb l'alè de la boca ha creat l'estelada"    
    
    
    @carlesarmengol😃👏    
    
    
    El saben aquell que diu que CDC i UDC "van a una"?    
    
    
    Humanidades. El artículo de hoy con @angcastineira en La Vanguardia http://www.caffereggio.net/2013/10/21/humanidades-de-angel-castineira-y-j-m-lozano-en-la-vanguardia/ …    
    
    
    @33748agg La comparació no és entre els dos, que no tenen res en comú. La comparació és el que tenen al davant, que és la mateixa paret    
    
    
    Nos gusta ir en rebaño, pero que sea el nuestro. Y las redes sociales lo refuerzan, bajo el disfraz de su diversidad http://ow.ly/q0IAp     
    
    
        
    
    
    Diu bé @nadalrafel que les elits han optat per la demolició i la rendició del catalanisme http://ow.ly/q0GWZ  I la clau és dividir-lo    
    
    
    Ens agrada anar en ramat,però q. sigui el nostre.I les xarxes socials ho reforcen,disfressant-ho enla seva diversitat http://ow.ly/q0JfJ     
    
    
    Humanidad(es) [sobre el lugar de las #humanidades en la actualidad, en el blog de @josepmlozano ]  http://ow.ly/q0Gkn  #valores    
    
    
    Dice bien @nadalrafel que las elites han optado por la demolición y la rendición del catalanismo http://ow.ly/q0HCI  La clave: dividirlo    
    
    
    Humanidad(es) [sobre el lugar de las #humanidades en la actualidad, en el blog de @josepmlozano ]  http://ow.ly/q0GuB  #valores    
    
    
    Diu bé @nadalrafel que les elits han optat per la demolició i la rendició del catalanisme http://ow.ly/q0HEZ  I la clau és dividir-lo    
    
    
    Nos gusta ir en rebaño, pero que sea el nuestro. Y las redes sociales lo refuerzan, bajo el disfraz de su diversidad http://ow.ly/q0IOT     
    
    
    Sobre los riesgos de generalizar en RSE http://ow.ly/q3ewm  via @tonyvives    
    
    
    Es confirmen les enquestes que diuen que @Albert_Rivera creix políticament: no sap res dels diners de la fundació del seu partit    
    
    
        
    
    
    Els mateixos que malparlen de Mas per egocentrisme protocolari dirien que és un exemple de dignitat institucional si ho fes Tarradellas    
    
    
    Per S.Jordi va voltar fins a trobar la millor rosa. En arribar a casa la va posar al costat de la tele i, com cada nit, es va fer una truita    
    
    
    Se confirman las encuestas que dicen que @Albert_Rivera crece políticamente: no sabe nada del dinero de la fundación de su partido    
    
    
    Les humanitats no són per a especialistes sinó per indagar i créixer en la nostra vida de cada dia Per això ens calen http://ow.ly/q3apY     
    
    
    Los mismos que denostan a Mas por egocentrismo protocolario dirían que es un ejemplo de dignidad institucional si lo hiciera Tarradellas    
    
    
        
    
    
    Es confirmen les enquestes que diuen que @Albert_Rivera creix políticament: no sap res dels diners de la fundació del seu partit    
    
    
    Las humanidades no son para especialistas sino para indagar y crecer en nuestra vida de cada día. De ahí su necesidad http://ow.ly/q3a6G     
    
    
    Els mateixos que malparlen de Mas per egocentrisme protocolari dirien que és un exemple de dignitat institucional si ho fes Tarradellas    
    
    
    @pcarrillod  Muchas gracias. Un abrazo    
    
    
    Per desgràcia cada cop predomina més la política-twitter: reenviar fins a l'infinit els mateixos missatges a gent que pensa com nosaltres    
    
    
    @laynus @calreflex Lamentable    
    
    
    Un estudi mostra que llegir les grans obres literàries impacta positivament en la intel.ligència emocional http://ow.ly/266Gaz     
    
    
    Que el nacionalismo se cura viajando solo lo dicen los que no viajan. Los nacionalismos de todo tipo y gradación se constatan viajando    
    
    
    Por desgracia cada vez predomina más la política-twitter: reenviar hasta el infinito los mismos mensajes a gente que piensa como nosotros    
    
    
    Un estudio muestra que leer las grandes obras literarias impacta positivamente en la inteligencia emocional http://ow.ly/qdcDs     
    
    
    Que el nacionalisme se cura viatjant només ho diuen els que no viatgen. Els nacionalismes de tota mena i gradació es constaten viatjant    
    
    
        
    
    
    Que el nacionalismo se cura viajando solo lo dicen los que no viajan. Los nacionalismos de todo tipo y gradación se constatan viajando    
    
    
    No confundir creatividad e innovación La diferencia entre ellas es ejecución http://ow.ly/qidFb  ¿Sobran creativos y faltan innovadores?    
    
    
    La unitat ens fa imbatibles La fragmentació,perdedors Unitat demana generositat audàcia i convicció http://ow.ly/qi85I  @carlescampuzano    
    
    
    La RSE como una forma de comprar la redención http://ow.ly/qik43  Noticias como ésta dan la razón a quienes piden dejar de usar #RSE    
    
    
    No confondre creativitat i innovació La diferència entre elles és execució: http://ow.ly/qiec2  Ens sobren creatius i falten innovadors?    
    
    
    La RSE com una forma de comprar la redempció http://ow.ly/qikyH  Notícies com aquesta donen la raó als que demanen deixar de dir #RSE    
    
    
    La unitat ens fa imbatibles La fragmentació,perdedors Unitat demana generositat audàcia i convicció http://ow.ly/qi8vE  @carlescampuzano    
    
    
    La RSE como una forma de comprar la redención http://ow.ly/qikil  Noticias como ésta dan la razón a quienes piden dejar de usar #RSE    
    
    
    5 novembre, a les 19:30 presentació del llibre "Religions espiritualitat i valors" de @f_torralba amb @Raimon_Ribera http://ow.ly/qkHeU     
    
    
    Una visión de Apple válida no solo para Apple:la clave del éxito reside en la imbricación de tecnología y humanidades http://ow.ly/qkJRo     
    
    
    Una aproximació a Apple vàlida no només per a Apple:la clau de l'èxit rau en la imbricació de tecnologia i humanitats http://ow.ly/qkKl2     
    
    
        
    
    
    5 novembre, a les 19:30 presentació del llibre "Religions espiritualitat i valors" de @f_torralba amb @Raimon_Ribera http://ow.ly/qkHvI     
    
    
    Una visión de Apple válida no solo para Apple:la clave del éxito reside en la imbricación de tecnología y humanidades http://ow.ly/qkJRo     
    
    
    Cinco preguntas para las escuelas de negocios en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/qmRDB  #valores #educación #RSE    
    
    
    Es posible ejercer el #liderazgo sin ocupar un espacio de poder? Algunos rasgos de quienes inspiran sin ejercer poder http://ow.ly/qmV0a     
    
    
    Era un ilusionista de mucho renombre.Añadía el adjetivo "democrático" a procesos e instituciones y la gente creía que quedaban transformados    
    
    
    Cinc preguntes per a les escoles de negocis al bloc de  @josepmlozano http://ow.ly/qmShE  #valors #educació #RSE    
    
    
    Cinco preguntas para las escuelas de negocios en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/qmS1n  #valores #educación #RSE    
    
    
    Es posible ejercer el #liderazgo sin ocupar un espacio de poder? Algunos rasgos de quienes inspiran sin ejercer poder http://ow.ly/qmVlL     
    
    
    Un dels aspectes rellevants del missatge de moderació: http://ow.ly/26tsOO  Genial Ferreres, com sempre    
    
    
    Uno de los aspectos relevantes del mensaje de moderación: http://ow.ly/qqz6z  Genial Ferreres, como siempre    
    
    
    Un dels aspectes rellevants del missatge de moderació: http://ow.ly/qqz0L  Genial Ferreres, com sempre    
    
    
    Oído en cocina de un restaurante
Camarero:dicen que el bacalao está salado
Cocinero:no está salado,el bacalao es así
Luego lo llaman crisis    
    
    
    Curiós: quan Madrid anuncia rebaixes d'impostos no hi surt ningú dient que si unitat de mercat, que si ciutadans i no territoris etc.    
    
    
    Qui al governar no obra d'acord amb les millors decisions sinó que manté la boca tancada per la por aquest és el pitjor (Sofocles)    
    
    
    Curioso: cuando Madrid anuncia rebajas de impuestos no sale nadie diciendo que si unidad de mercado, que si ciudadanos y no territorios etc.    
    
    
    El que al gobernar no obra de acuerdo con las mejores decisiones sino que mantiene la boca cerrada por el miedo ese es el peor (Sofocles)    
    
    
    Curiós: quan Madrid anuncia rebaixes d'impostos no hi surt ningú dient que si unitat de mercat, que si ciutadans i no territoris etc.    
    
    
    Oído en cocina de un restaurante
Camarero:dicen que el bacalao está salado
Cocinero:no está salado,el bacalao es así
Luego lo llaman crisis    
    
    
    Els mòbils al metro s'han convertit en una arma d'indiferència massiva: permeten justificadament ni tan sols mirar els qui demanen suport    
    
    
        
    
    
    ¿Por qué el ritmo de un grupo lo marca el más lento? (Y descubre cómo evitarlo) http://ow.ly/26ABCg  via @aandreup    
    
    
    Todos los estímulos, informaciones, mensajes y requerimientos compiten por nuestra atención, que es cada vez más nuestro recurso más escaso    
    
    
    Los móviles en el metro se han convertido en una arma de indiferencia masiva: permiten ni tan solo mirar a quienes piden apoyo o solidaridad    
    
    
    Per què el ritme d'un grup el marca el més lent? (I descobreix com evitar-ho) http://ow.ly/qtSF3  via @aandreup    
    
    
    Els mòbils al metro s'han convertit en una arma d'indiferència massiva: permeten justificadament ni tan sols mirar els qui demanen suport    
    
    
    ¿Por qué el ritmo de un grupo lo marca el más lento? (Y descubre cómo evitarlo) http://ow.ly/qtSqY  via @aandreup    
    
    
    Una izquierda que solo sepa protestar, estar a la defensiva, esperando que la derecha falle es insuficiente Ver: http://ow.ly/qv1Vd     
    
    
    Sempre s'explica perquè la gent es resisteix al canvi, com aquí: http://ow.ly/qv3Fq  I si la gent al que es resistís fos a ser canviada?    
    
    
    Siempre que pregunto cuales son las funciones humanas imprescindibles para sobrevivir nadie todavía ha incluído "aprender". Y así nos va.    
    
    
    A.Rivera lo irá entendiendo: un partido de ámbito catalán nunca es reconocido interlocutor en temas de Estado por los partidos "nacionales"    
    
    
        
    
    
    Sempre que pregunto quines són les funcions humanes imprescindibles per sobreviure ningú encara ha inclòs "aprendre". I així anem.    
    
    
    Una izquierda que solo sepa protestar, estar a la defensiva, esperando que la derecha falle es insuficiente Ver: http://ow.ly/qv1ZZ     
    
    
    Siempre se explica porqué la gente se resiste al cambio, como aquí: http://ow.ly/qv471  A lo mejor a lo que se resiste es a ser cambiada    
    
    
    Siempre que pregunto cuales son las funciones humanas imprescindibles para sobrevivir nadie todavía ha incluído "aprender". Y así nos va.    
    
    
    ¿Empresa responsable? Pregunta planteada en el blog de @JosepMLozano http://ow.ly/qyB1o  #RSE #liderazgo #valores    
    
    
    El análisis de @angcastineira del discurso de Gandhi "El arma de la no violencia" http://ow.ly/26J47k     
    
    
    Las escuelas de negocios transmiten una idea de éxito, pero la comprensión del éxito nunca se analiza ni reflexiona: http://ow.ly/qyDtx     
    
    
    Empresa responsable? Pregunta platejada al bloc de @JosepMLozano http://ow.ly/qyBRd  #RSE #lideratge #valors    
    
    
    Las escuelas de negocios transmiten una idea de éxito, pero la comprensión del éxito nunca se analiza ni reflexiona: http://ow.ly/qyDAu     
    
    
    El análisis de @angcastineira del discurso de Gandhi "El arma de la no violencia" http://ow.ly/qyCiV     
    
    
    ¿Empresa responsable? Pregunta planteada en el blog de @JosepMLozano http://ow.ly/qyB1o  #RSE #liderazgo #valores    
    
    
    Què diriem d'algú que defensa el seu plantejament amb un únic argument: "perquè sempre ha sigut així, tota la vida"? Doncs vet aquí Rajoy    
    
    
    Qué diríamos de alguien que defiende el su planteamiento con un único argumento:"porque siempre ha sido así,toda la vida"? Pues ese es Rajoy    
    
    
    Què diriem d'algú que defensa el seu plantejament amb un únic argument: "perquè sempre ha sigut així, tota la vida"? Doncs vet aquí Rajoy    
    
    
    La política es un acto de equilibrio entre los que quieren entrar y los que no quieren salir (Bossuet) via @minimalia_net    
    
    
    A més d'exigir una consulta acordada i pactada amb Rajoy @pere_navarro ens hauria de dir quina es podria acordar i pactar amb Rubalcaba    
    
    
    El tema no es si una empresa es o no responsable, sino cómo entienden esta responsabilidad ella y sus interlocutores http://ow.ly/qGO4q     
    
    
    Cómo ve el #liderazgo alguien que ha estado en el espacio http://ow.ly/qGPus     
    
    
    La política és un acte d'equilibri entre aquells que hi volen entrar i aquells que no en volen sortir (Bossuet) via @minimalia_net    
    
    
    Además de exigir una consulta acordada y pactada con Rajoy @pere_navarro debería decirnos cual se podría acordar y pactar con Rubalcaba    
    
    
    El tema no és si una empresa és o no responsable, sinó com entenen la responsabilitat ella i els seus interlocutors http://ow.ly/qGOAE     
    
    
    Com veu el #lideratge algú que ha estat a l'espai http://ow.ly/qGPHp     
    
    
    A més d'exigir una consulta acordada i pactada amb Rajoy @pere_navarro ens hauria de dir quina es podria acordar i pactar amb Rubalcaba    
    
    
    La política és un acte d'equilibri entre aquells que hi volen entrar i aquells que no en volen sortir (Bossuet) via @minimalia_net    
    
    
        
    
    
    Cómo ve el #liderazgo alguien que ha estado en el espacio http://ow.ly/qGPBW     
    
    
    Quan l'exercici del #lideratge mostra que no es juga en el terreny dels diners i el reconeixement: http://ow.ly/qOBxz  #mindfulness    
    
    
    Toda idea sobre una clase política decente requiere competencia política, y la ética por sí sola no la garantiza http://ow.ly/qOCpD     
    
    
    La RSE como proceso. En el blog de @josepmlozano http://ow.ly/qOD75  #RSE #RSC #valores #responsabilidad    
    
    
    Retornant a un discurs de Schuman que mostra que el #lideratge no pot sostenir el seu vigor només sobre l'economia: http://ow.ly/qODLW     
    
    
    Cuando el ejercicio del #liderazgo muestra que no se juega en el terreno del dinero y el reconocimiento: http://ow.ly/qOBxz  #mindfulness    
    
    
    Qualsevol idea sobre una classe política decent requereix competència política, i l'ètica por sí sola no la garanteix http://ow.ly/qOCpD     
    
    
    La RSE com a procés. Al blog de @josepmlozano http://ow.ly/qODqx  #RSE #RSC #valors #responsabilitat    
    
    
    Volviendo a un discurso de Schuman que muestra que el #liderazgo no puede sostener su vigor solo sobre la economia: http://ow.ly/qOECO     
    
    
    Cuando el ejercicio del #liderazgo muestra que no se juega en el terreno del dinero y el reconocimiento: http://ow.ly/qOC9p  #mindfulness    
    
    
    La RSE como proceso. En el blog de @josepmlozano http://ow.ly/qODgv  #RSE #RSC #valores #responsabilidad    
    
    
    Toda idea sobre una clase política decente requiere competencia política, y la ética por sí sola no la garantiza http://ow.ly/qOEQw     
    
    
    Volviendo a un discurso de Schuman que muestra que el #liderazgo no puede sostener su vigor solo sobre la economia: http://ow.ly/qOEJO     
    
    
    Imprescindible article de @nadalrafel sobre les emocions socialistes, a llegir -a ser possible- abans de diumenge http://ow.ly/27rPke     
    
    
    @tonyvives Muchas gracias! (No tenía ni idea)    
    
    
    Volvemos a explicaciones animistas de lo que ocurre: los objetos tienen vida propia y los barcos se hunden porque a veces les da por hacerlo    
    
    
    Tres aproximaciones a la #RSE que conviven bajo el mismo techo más de lo que estamos dispuestos a aceptar http://ow.ly/27s707     
    
    
    Todos hemos aprendido de los deportes la expresión "tiempo muerto" Es un mal mensaje porque lo que de verdad necesitamos son tiempos vivos.    
    
    
        
    
    
    Volvemos a explicaciones animistas de lo que ocurre: los objetos tienen vida propia y los barcos se hunden porque a veces les da por hacerlo    
    
    
    El 85% de los diputados del PP en Valencia pide el indulto para que un colega condenado por corrupción no entre en prisión No es un chiste    
    
    
    Tres aproximaciones a la #RSE que conviven bajo el mismo techo más de lo que estamos dispuestos a aceptar http://ow.ly/qQzbO     
    
    
    Madrid como metáfora de una tendencia social: los contratos basura acaban por convertir la convivencia y lo público en basura    
    
    
    85�ls diputats del PP a València demana l'indult per a que un col.lega condemnat per corrupció no vagi a la presó Acudit? No    
    
    
    Madrid com a metàfora d'una tendència social: els contractes escombraria acaben per convertir la convivència y allò públic en escombraria    
    
    
    Madrid como metáfora de una tendencia social: los contratos basura acaban por convertir la convivencia y lo público en basura    
    
    
    Curiós: el document votat pel #PSC no diu el que tenen més a prop: treballarem perquè el PSOE doni suport a una consulta legal i acordada    
    
    
    Avui encara resulta més trist llegir el brillant article de @laiabonetrull que llegir-lo quan el va publicar http://ow.ly/27C5s1     
    
    
    Hoy aún resulta más triste leer el brillante artículo de @laiabonetrull que leerlo cuando lo publicó http://ow.ly/27C5s1     
    
    
    Curioso: el documento votado por el #PSC no dice lo que tienen más cerca: trabajaremos para que el PSOE apoye una consulta legal y acordada    
    
    
    Un debate clásico -pero mal planteado- a propósito de #mindfulness: no hay alternativa entre dualismo y manipulación? http://ow.ly/qVuzf     
    
    
    Avui encara resulta més trist llegir el brillant article de @laiabonetrull que llegir-lo quan el va publicar http://ow.ly/27C5s1     
    
    
    @enpepefar  Jo és que encara no em resigno a que sigui un lapsus linguae :-(    
    
    
    Un debate clásico -pero mal planteado- a propósito de #mindfulness: no hay alternativa entre dualismo y manipulación? http://ow.ly/qVuB4     
    
    
    De la mateixa manera que Wert fabrica independentistes cada cop que obre la boca, @PadreRouco Varela allunya gent de l'església quan parla    
    
    
    Secr d'org. del PSOE: a PSOE i PSC els uneix 1principi: la unitat d'Espanya.Jo creia que els principis socialistes eren justícia,igualtat...    
    
    
    En su paseo diario se topó con el futuro.Fueron a tomar un café.Lo encontró tan aburrido que se fue de casa yno le vieron nunca más    
    
    
    Eso es investigar: un 63� los grandes CEO del mundo no usan gafas y sólo un 11% están calvos: http://ow.ly/qXxto     
    
    
    Secr d'org. del PSOE: a PSOE y PSC les une 1principio: la unidad de España.Yo creía que los principios socialistas eran justícia,igualdad...    
    
    
    Tot passejant va topar amb el futur.Van anar a fer un cafè.El va trobar tan avorrit que l'endemà va marxar de casa i no el van veure mai més    
    
    
    De la misma manera que Wert fabrica independentistas cada vez que abre la boca, @PadreRouco Varela aleja gente de la iglesia cuando habla    
    
    
    Això és investigar: un 63% dels grans CEO del món no fan servir ulleres i només un 11% són calbs: http://ow.ly/qXxAG     
    
    
    Tot passejant va topar amb el futur.Van anar a fer un cafè.El va trobar tan avorrit que l'endemà va marxar de casa i no el van veure mai més    
    
    
    Eso es investigar: un 63� los grandes CEO del mundo no usan gafas y sólo un 11% están calvos: http://ow.ly/qXxuK     
    
    
    Dice el PSOE que un principio une a PSOE i PSC: la unidad de España.Pero siempre desde el supuesto de que ellos no son nacionalistas, claro.    
    
    
    Los catòlicos deberían,en defensa del cristianismo y el evangelio, combatir el despropósito de la ley Wert de escoger entre ética y religión    
    
    
    @rcapolat deia una cosa com: per saber quins són els valors en la pràctica d'una empresa cal preguntar aquí què cal fer per tenir un càrrec    
    
    
    @rcapolat amb la foto que hi tens, difícil (encara que envejable) ;-))    
    
    
    Contra la creença implícita en moltes polítiques corporatives de que dormir és una pèrdua de temps a minimitzar: http://ow.ly/r1etr     
    
    
    Diuen des del PSOE que un principi uneix PSOE i PSC: la unitat d'Espanya.Però sempre des del supòsit que ells no són nacionalistes, és clar.    
    
    
    Els catòlics haurien de combatre, en defensa del cristianisme i l'evangeli, el despropòsit de la llei Wert d'escollir entre ètica i religió    
    
    
    Dijo Galbraith a través de la boca de Kennedy: "Jamás negociemos con miedo, pero jamás temamos negociar" http://ow.ly/r1cWd     
    
    
    Contra la creencia implícita en muchas políticas corporativas de que dormir es una pérdida de tiempo a minimizar: http://ow.ly/r1e97     
    
    
    Los catòlicos deberían,en defensa del cristianismo y el evangelio, combatir el despropósito de la ley Wert de escoger entre ética y religión    
    
    
    Dice el PSOE que un principio une a PSOE i PSC: la unidad de España.Pero siempre desde el supuesto de que ellos no son nacionalistas, claro.    
    
    
    Dijo Galbraith a través de la boca de Kennedy: "Jamás negociemos con miedo, pero jamás temamos negociar" http://ow.ly/r1cYG     
    
    
        
    
    
    Hoy es un buen día para revisitar un de los históricos discursos de Kennedy de la mano de @Pmascodi http://ow.ly/27Ndbb  #liderazgo    
    
    
    Cuando en un mes te extraen dos muelas por envejecimiento te das cuenta deque todo es un lento e implacable retorno a las papillas y pañales    
    
    
    La enfermedad más común del liderazgo consiste en no saber escuchar (D. Goleman)    
    
    
    Suposo que per coherència el #PSC no prendrà cap iniciativa vers una reforma federal de la constitució fins que Rajoy hi estigui d'acord    
    
    
    La malaltia més comuna del lideratge consisteix en no saber escoltar (D. Goleman)    
    
    
    Supongo que por coherencia el #PSC no tomará ninguna iniciativa hacia una reforma federal de la constitución hasta que Rajoy esté de acuerdo    
    
    
    @EloiNoya  Gràcies... però potser que demanis hora a l'oculista 😄😄😄    
    
    
    La enfermedad más común del liderazgo consiste en no saber escuchar (D. Goleman)    
    
    
        
    
    
    Porqué los medios de comunicación no acaban con la comedia del '"hemos accedido" y "según hemos sabido" cuando les pasan la información?    
    
    
    Perquè el mitjans de comunicació no acaben amb la comèdia de l'"hem tingut accés" i "segons hem pogut saber" quan els passen la informació?    
    
    
    La pregunta no es cuantas horas dormimos sino cuantas horas estamos despiertos cuando no estamos durmiendo    
    
    
    No olvlidar nunca Orwell: Quien controla el pasado controla el futuro, i quien controla el presente controla el pasado    
    
    
    No olvlidar nunca Orwell: Quien controla el pasado controla el futuro, i quien controla el presente controla el pasado    
    
    
    La pregunta no es cuantas horas dormimos sino cuantas horas estamos despiertos cuando no estamos durmiendo    
    
    
    Perquè el mitjans de comunicació no acaben amb la comèdia de l'"hem tingut accés" i "segons hem pogut saber" quan els passen la informació?    
    
    
    @jaume_albaiges  No m'estranyaria. Però que ho diguin d'una altra manera, que sembla que ens prenguin per rucs    
    
    
    Tres necesidades fundamentales en los seres humanos por encima de la conquista y el poder: amor, felicidad y sentido http://ow.ly/r9Zjg     
    
    
    Dilluns 2/12 Jornada "Una agenda per a la reforma de l'administració" a @ESADE @ESADEIgdp http://ow.ly/r9Yfl     
    
    
    Una nota sobre la relación entre RSE y economía del bien común, en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/r9UTP  #RSE #valores #biencomun    
    
    
    La información consume la atención de sus receptores De ahí que el exceso de información vaya acompañado de una pobreza de atención(H.Simon)    
    
    
    Lunes 2/12 Jornada "Una agenda para la reforma de la administración" en @ESADE @ESADEIgdp http://ow.ly/r9YDc     
    
    
    Una nota sobre la relació entre RSE i economia del bé comú, al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/r9Vz4  #valors #RSE #biencomun    
    
    
    La informació consumeix l'atenció dels seus receptors. D'aquí que l'excés d'informació vagi acompanyat d'una pobresa d'atenció (H.Simon)    
    
    
    Una nota sobre la relación entre RSE y economía del bien común, en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/r9UTP  #RSE #valores #biencomun    
    
    
    La información consume la atención de sus receptores De ahí que el exceso de información vaya acompañado de una pobreza de atención(H.Simon)    
    
    
    Dilluns 2/12 Jornada "Una agenda per a la reforma de l'administració" a @ESADE @ESADEIgdp http://ow.ly/r9YuF     
    
    
    Tres necesidades fundamentales en los seres humanos por encima de la conquista y el poder: amor, felicidad y sentido http://ow.ly/r9ZxC     
    
    
    "El dinero debe servir, no gobernar" en el documento (exhortación) del Papa, de interés para creyentes y no creyentes http://ow.ly/rbZtV     
    
    
    @EnricJuliana La "o" significa que són mútuament excloents? (Conceptualment...) En qualsevol cas, d'aquest document se'n parlarà força    
    
    
    Avui lliurament del Memorial #CassiàJust2013 a la comunitat Filipense de l'escola Lurdes. Un premi merescudíssim, una trajectòria exemplar    
    
    
    Una vez aprobada la ley Wert, resulta imprescindible esta entrevista sobre el modelo educativo de Finlandia http://ow.ly/rcIQJ     
    
    
    Sobre el diálogo pendiente entre #RSE y #EconomíadelBienComún Un largo camino por recorrer Una oportunidad de cambio http://ow.ly/rcFRX     
    
    
        
    
    
    Quan el governador del Banc d'Espanya es jubili el contractaran al tren de la bruixa.    
    
    
    Sobre el diàleg pendent entre #RSE i #Economia del #BéComú Un llarg camí per recòrrer Una oportunitat de canvi http://ow.ly/rcGm1     
    
    
    .@jpmtwitt Efectivament, és la diferència entre espantar i fer por...    
    
    
    "El diner ha de servir, no governar" en el document ("exhortació") del Papa, d'interès per a creients i no creients: http://ow.ly/rbZOd     
    
    
    Sobre el diálogo pendiente entre #RSE y #EconomíadelBienComún Un largo camino por recorrer Una oportunidad de cambio http://ow.ly/rcG0z     
    
    
    Quan el governador del Banc d'Espanya es jubili el contractaran al tren de la bruixa.    
    
    
    Una vez aprobada la ley Wert, resulta imprescindible esta entrevista sobre el modelo educativo de Finlandia http://ow.ly/rcIQJ     
    
    
    El distractor más poderoso no es la charla interpersonal, sino la incesante cháchara intrapersonal que se da en nuestra mente (D.Goleman)    
    
    
    En els temps comprimits de twitter, el text de l'"exhortació" del Papa Francesc resumit en 75 cites via @jllisterri http://ow.ly/re4aY     
    
    
    Potser l'apologia del #lideratge ens fa oblidar que també cal gestionar intel·ligentment les decisions que es prenen: http://ow.ly/re7cH     
    
    
    El distractor més poderós no és el parlar interpersonal, sinó l'incesant xerrameca intrapersonal que s'esdevé en la nostra ment (D.Goleman)    
    
    
    En los tiempos comprimidos de twitter, el texto de la "exhortación" del Papa resumido en 75 citas via @jllisterri http://ow.ly/re4aY     
    
    
    Quizás la apología del #liderazgo nos hace olvidar que hay que gestionar inteligentmente las decisiones que se toman: http://ow.ly/re7rg     
    
    
    En els temps comprimits de twitter, el text de l'"exhortació" del Papa Francesc resumit en 75 cites via @jllisterri http://ow.ly/re4aY     
    
    
    El distractor más poderoso no es la charla interpersonal, sino la incesante cháchara intrapersonal que se da en nuestra mente (D.Goleman)    
    
    
    Ferreres li fa al Banc d'Espanya la pregunta que no hauriem de deixar de fer-li fins que contesti satisfactòriament http://ow.ly/rg66M     
    
    
    Potser l'apologia del #lideratge ens fa oblidar que també cal gestionar intel·ligentment les decisions que es prenen: http://ow.ly/re7vd     
    
    
    Uno de los costes de la frenética búsqueda de distracciones de hoy en día es la erosión de la empatía y la compasión http://ow.ly/re4YG     
    
    
    Ferreres li fa al Banc d'Espanya la pregunta que no hauriem de deixar de fer-li fins que contesti satisfactòriament http://ow.ly/rg6aa     
    
    
    Quan veig que llei Wert elimina la filosofia penso que amb aquesta gent és impossible una societat noble,culta, rica, lliure, desvetllada...    
    
    
    Uno de los costos de la frenètica recerca de distraccions d'avui dia es l'erosió de l'empatia i la compassió http://ow.ly/re5cZ     
    
    
    Ferreres hace al Banco de España la pregunta que no deberíamos dejar de hacerle hasta que conteste satisfactoriamente http://ow.ly/rg6eM     
    
    
    Uno de los costes de la frenética búsqueda de distracciones de hoy en día es la erosión de la empatía y la compasión http://ow.ly/re54N     
    
    
    Quan veig que llei Wert elimina la filosofia penso que amb aquesta gent és impossible una societat noble,culta,rica, lliure, desvetllada...    
    
    
    Uno de nuestros problemas es que buscamos perfiles de puestos de trabajo,pero contratamos personas.Y trabajamos con personas,no con perfiles    
    
    
    Más que expertos en gestión de la #RSE necesitamos expertos en gestión que hayan comprendido e integrado la RSE    
    
    
    L'única pregunta és si el final d'A. S. Camacho serà estil Piqué, estil Vidal-Quadras o estil Sirera. Perquè és improbable l'estil F-Díaz    
    
    
    La única pregunta es si el final de A. SCamacho será estilo Piqué, estilo Vidal-Quadras o estilo Sirera. Porque es improbable estilo F-Díaz    
    
    
    L'única pregunta és si el final d'A. S. Camacho serà estil Piqué, estil Vidal-Quadras o estil Sirera. Perquè és improbable l'estil F-Díaz    
    
    
    Más que expertos en gestión de la #RSE necesitamos expertos en gestión que hayan comprendido e integrado la RSE    
    
    
    Uno de nuestros problemas es que buscamos perfiles de puestos de trabajo,pero contratamos personas.Y trabajamos con personas,no con perfiles    
    
    
    Hoy todos estamos hiperconectados, pero, paradójicamente, sólo en el interior de nuestra burbuja profesional y grupal http://ow.ly/rn0oQ     
    
    
    .@davidmurillob sobre el darrer discurs de Gorbatxov: http://ow.ly/rmYZm  I un tema inquietant: forma part del #lideratge saber plegar?    
    
    
    .@davidmurillob sobre el último discurso de Gorbachov: http://ow.ly/rmZGt  Un tema inquietante:forma parte del liderazgo saber retirarse?    
    
    
    Nos valoran per alcanzar resultados y objetivos,no por construir relaciones(que alo sumo son un medio para lo anterior).Qué aprendemos,pues?    
    
    
    Hoy todos estamos hiperconectados, pero, paradójicamente, sólo en el interior de nuestra burbuja profesional y grupal http://ow.ly/rn0w4     
    
    
    Por qué un pueblo en su conjunto recibe el primer premio de economía social de Gran Bretaña http://ow.ly/rpsz6  via @davidmurillob    
    
    
    Sobre el riesgo de pensar la #RSE a partir de las condiciones que hacen posible su monocultivo en el Ibex-35: http://ow.ly/rpuvi     
    
    
    Per què un poble com a conjunt rep el primer premi d'economia social de Gran Bretanya http://ow.ly/rpti1  @davidmurillob @iSocial_ESADE    
    
    
    Por qué un pueblo en su conjunto recibe el primer premio de economía social de Gran Bretaña http://ow.ly/rpsz6  via @davidmurillob    
    
    
    Si se piensa la carrera profesional por si misma y se deja para más adelante el proyecto de vida donde encaja, se acaba sin proyecto ni vida    
    
    
    Veig que els federalistes,tan diligents enfront la independència,piulen menys amb l'agenda recentralitzadora del PP. Federalisme assimètric?    
    
    
    Queremos ser exploradores? La RSE como exploración. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/rr7Yi  #RSE #valores #RSC    
    
    
    En el índice de corrupción de Transparency International, la #MarcaEspaña ha bajado de la posición 30 a 40 en un año http://ow.ly/rrUJE     
    
    
    Veig que els federalistes,tan diligents enfront la independència,piulen menys amb l'agenda recentralitzadora del PP. Federalisme assimètric?    
    
    
    Si se piensa la carrera profesional por si misma y se deja para más adelante el proyecto de vida donde encaja, se acaba sin proyecto ni vida    
    
    
    El ideal europeo hoy?: "un purgatorio digno con estados y sin utopía,que gestiona nuestra decadencia,muy habitable" http://ow.ly/ruehx     
    
    
    Ahora que Sandel está entre nosotros,mi comentario a su libro sobre el dinero: dime que me quieres aunque sea mentira http://ow.ly/rufh3     
    
    
    En el índice de corrupción de Transparency International, la #MarcaEspaña ha bajado de la posición 30 a 40 en un año http://ow.ly/rslo9     
    
    
    Queremos ser exploradores? La RSE como exploración. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/rslML  #RSE #valores #RSC    
    
    
    Algú ens pot explicar de què riuen i perquè brinden els de la foto? http://ow.ly/rugY0     
    
    
    .@FragmentaEd: Dijous 12:"Espiritualitat i empresa: ¿Una contradicció?",amb @AntArgandona @JosepMLozano i @f_torralba http://ow.ly/rpnoK     
    
    
    Ara que tenim M.Sandel entre nosaltres,el meu comentari al seu llibre: digues que m'estimes encara que sigui mentida http://ow.ly/rufRl     
    
    
    A l'índex de corrupció de Transparency International, la #MarcaEspaña ha baixat de la posició 30 a la 40 en un any http://ow.ly/rslB3     
    
    
    Volem ser exploradors? La RSE com a exploració. Nova entrada al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/28vwUc  #RSE #valors #lideratge #RSC    
    
    
    El ideal europeo hoy?: "un purgatorio digno con estados y sin utopía,que gestiona nuestra decadencia,muy habitable" http://ow.ly/rueFq     
    
    
    .@FragmentaEd: Dijous 12:"Espiritualitat i empresa: ¿Una contradicció?",amb @AntArgandona @JosepMLozano i @f_torralba http://ow.ly/rpnoK     
    
    
    Ahora que Sandel está entre nosotros,mi comentario a su libro sobre el dinero: dime que me quieres aunque sea mentira http://ow.ly/rufuR     
    
    
    @JPabloAlGd Sí. Es increíble que lo diga quien lo dice...    
    
    
    El Papa en su último documento pone al mismo nivel del mandamiento de "no matar" el "no a una economía de la exclusión y la inequidad".    
    
    
    El Papa en el seu últim document posa al mateix nivell del manament de "no matar" el "no a una economia de l'exclusió i la inequitat".    
    
    
    El Papa en su último documento pone al mismo nivel del mandamiento de "no matar" el "no a una economía de la exclusión y la inequidad".    
    
    
    Un proyecto muy interesante: el documental "Corrupción: el organismo nocivo" http://ow.ly/rAPc6  #docuCorrupció http://ow.ly/rAPl4     
    
    
    La consellera balear d'Educació del PP esmenta per tres cops un informe "trepitja" en lloc de PISA. No és un acudit, és el personal que mana    
    
    
    @mnogueras55 El problema es que de vegades s'ho pensen dues vegades... i el segueixen votant    
    
    
        
    
    
    No us perdeu la nova proposta del Taller d'Humanitats d'@ESADE amb @LauraBorras Informació aquí: http://ow.ly/rAGDe  #valors i #lideratge    
    
    
    Un projecte molt interessant: el documental "Corrupció: l'organisme nociu" http://ow.ly/rAOtr  #docuCorrupció via @PandoraBoxTV    
    
    
    La consejera balear de Educación del PP habla por tres veces de un informe "trepitja" (???) en lugar de PISA. No es un chiste, es lo que hay    
    
    
    No os perdáis la nueva propuesta del Taller de Humanidades de @ESADE con @LauraBorras Inf. aquí: http://ow.ly/rAGDe  #valors i #lideratge    
    
    
    @Barbarellatweet És que no són conferències sinó diàleg sobre els llibres triats conduït i facilitat per @LauraBorras http://itemsweb.esade.edu/exed/emailings/Open/13-14/taller_humanitats/humanitats_taller2.html …    
    
    
    Felicitats @xgraset @oraclecatradio Premi Proteus d'Ètica en l'àmbits de Comunicació pel programa Líquids    
    
    
    Hay quien se dice "Católico y liberal, a pesar de Bergoglio". El problema es leer el evangelio hoy, y mirar el mundo leyendo el evangelio    
    
    
    La consellera balear d'Educació del PP esmenta per tres cops un informe "trepitja" en lloc de PISA. No és un acudit, és el personal que mana    
    
    
    No us perdeu la nova proposta del Taller d'Humanitats d'@ESADE amb @LauraBorras Informació aquí: http://ow.ly/rAGDe  #valors i #lideratge    
    
    
    Un projecte molt interessant: el documental "Corrupció: l'organisme nociu" http://ow.ly/rAOT5  http://ow.ly/rAOT6  via @PandoraBoxTV    
    
    
    Moltes felicitats @XavierAntich i @EmiManz pel premi @Ed_Proteus de Comunicació i Cultura a @ambfilosofia Més que merescut!!!    
    
    
    @tonyvives Y en catalán también... 😉Sería de vergüenza ajena, si la tuvieran    
    
    
    La #RSE cal que es basi en la capacitat de veure l'empresa amb una mirada més enllà de l'establert convencionalment http://ow.ly/rDe1a     
    
    
    La #RSE ha de basarse en la capacidad de ver a la empresa con una mirada más allá de lo establecido convencionalmente http://ow.ly/rDeqN     
    
    
    Cuando S-Camacho dijo que quería llegar hasta el final en el caso Camarga quería decir que no se supiera ni el qué ni el porqué. Punto final    
    
    
    La #RSE ha de basarse en la capacidad de ver a la empresa con una mirada más allá de lo establecido convencionalmente http://ow.ly/rDewL     
    
    
        
    
    
    En Wall Street sólo se conocen dos sentimientos: la euforia y el pánico, que equivalen
a la psicosis maniacodepresiva http://ow.ly/rEW9n     
    
    
    Por qué a lo que pasa en Cataluña lo llaman -Kafka!- "el proceso"?Y quien protagoniza la transformación y a quien dirigir la carta al padre?    
    
    
    Hablar en chino. Reflexión sobre moral y sentimientos en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/rETis     
    
    
    Ara ja no cal dissimular ni amagar el pressupòsit de l'agenda. Cospedal: "Fue un error en su día" transferir les competències educatives    
    
    
    Per què al que passa ara a Catalunya li diuen -Kafka!- "el procés"? I qui protagonitza la transformació i a qui adreçar la carta al pare?    
    
    
    Parlar en xinès. Reflexió sobre moral i sentiments al blog de @josepmlozano http://ow.ly/rETBY     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Hablar en chino. Reflexión sobre moral y sentimientos en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/rETpR     
    
    
        
    
    
    Ara ja no cal dissimular ni amagar el pressupòsit de l'agenda. Cospedal: "Fue un error en su día" transferir las competencias educativas    
    
    
    @LaArquitecta_id Claro que es necesario algo más--- ;-))    
    
    
    Demà cloenda del Programa #VicensVives d'@ESADE: "En cada inici hi ha un encís, que ens empara i ens ajuda a viure" (H.Hesse)    
    
    
    Ves per on, quines coincidències,oi?: L'advocat de Camacho en el cas Método 3 va redactar la sentència de Puig Antich http://ow.ly/rHSmv     
    
    
    Recordando un discurso de 1873:¿Es un crimen que un ciudadano de los Estados Unidos vote? http://ow.ly/rHIZP  ¿Es un crimen querer votar?    
    
    
    Demà cloenda del #VicensVives: "Cal que el cor, en cada crida de la vida,
estigui preparat pel comiat i per un nou començament" (H.Hesse)    
    
    
    Mira por dónde, qué coincidencias,no?: El abogado de Camacho en el caso Método 3 redactó la sentencia de Puig Antich http://ow.ly/rI6u4     
    
    
    Ves per on, quines coincidències,oi?: L'advocat de Camacho en el cas Método 3 va redactar la sentència de Puig Antich http://ow.ly/rHSLp     
    
    
    Rubalcaba: "pel que fa al referendum d'autodeterminació Rajoy i jo ho tenim tot parlat del que cal fer". L'únic punt en el que estan d'acord    
    
    
    Recordando un discurso de 1873:¿Es un crimen que un ciudadano de los Estados Unidos vote? http://ow.ly/rHJv6  ¿Es un crimen querer votar?    
    
    
    No es un chiste: una asesora de #Wert pregunta "¿Qué sueldo cobra el señor Ramon Llull por dirigir la cátedra que lleva su nombre?"    
    
    
    No és un acudit: una assesora de #Wert pregunta "¿Quin sou cobra el senyor Ramon Llull per dirigir la càtedra que porta el seu nom?"    
    
    
    @rociomsampere Gràcies, Rocío    
    
    
    Lo imposible acontece. El artículo de hoy con @angcastineira en La Vanguardia http://ow.ly/rOhDg     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Perquè es tan difícil que s'executi el que s'ha decidit o moure canvis? @aandreup mostra 4 tipus de salut corporativa http://ow.ly/rOlwX     
    
    
        
    
    
    Lo imposible acontece. El artículo de hoy con @angcastineira en La Vanguardia http://ow.ly/rOhZj     
    
    
    Dos errores ingenuos e¿irreversibles?:contenidos de prensa gratis en internet y que los alumnos tengan siempre el ordenador abierto en clase    
    
    
    La pregunta clave sobre Mandela: de dónde obtenía la energía vital para alimentar su manera de ser y de hacer? http://ow.ly/rOl1U     
    
    
    Por qué es tan difícil que se ejecute lo decidido o mover las cosas? @aandreup muestra 4 tipos de salud corporativa http://ow.ly/rOlYD     
    
    
    @JoaquinMTraver Sí. Però estic desbordat i l'he contestar amb calma i he de fer una consulta    
    
    
    Trampa de la resignación:en contexto favorable decimos que el compromiso no es necesario;en el desvaforable,imposible http://ow.ly/rUFdt     
    
    
    Cómo podemos esperar lealtad y compromiso en el trabajo si a la vez aumentamos su precarización? http://ow.ly/rUDh9     
    
    
    La trampa de la resignació: en context favorable diem que no cal compromís i en el desvaforable que esdevé impossible http://ow.ly/rUELm     
    
    
    Com podem esperar lleialtat i compromís en el treball si alhora augmentem la seva precarització? http://ow.ly/rUDN8     
    
    
    Lo perdido en el rescate de NCG equivale al presupuesto de I+D civil más la Sanidad del Estado para 2013 http://ow.ly/rUE91  @gurusblog    
    
    
    Cómo podemos esperar lealtad y compromiso en el trabajo si a la vez aumentamos su precarización? http://ow.ly/rUDlm     
    
    
    Lo perdido en el rescate de NCG equivale al presupuesto de I+D civil más la Sanidad del Estado para 2013 http://ow.ly/rUEnK  @gurusblog    
    
    
    La trampa de la resignació: en context favorable diem que no cal compromís i en el desvaforable que esdevé impossible http://ow.ly/rUETD     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    A modo de felicitación de Navidad,el texto que escribo cada año por estas fechas.Esta vez sobre Vermeer http://ow.ly/s19tw  Feliz Navidad    
    
    
    Com una mena de felicitació de Nadal,el text que cada any escric per aquestes dates. Enguany sobre Vermeer http://ow.ly/s0Owf  Bon Nadal    
    
    
    Per què no es pot parlar de "la" #RSE en general, al marge del context,  el sector i la mida de l'empresa. Veure: http://ow.ly/29FGT0     
    
    
    El brindis del año http://ow.ly/29FFkj     
    
    
    Aunque parezca contraintuitivo, fin de año también es tiempo para "lo que calla cuando en el corazón no se oye ruido" http://ow.ly/29FEPf     
    
    
        
    
    
    Por qué no se puede hablar de "la" #RSE en general, al margen del contexto social, sector y tamaño de empresa. Ver: http://ow.ly/29FGqq     
    
    
    El brindis de l'any http://ow.ly/29FDOo     
    
    
    Encara que sembli contraintuitiu, fi d'any també és temps per a "lo que calla cuando en el corazón no se oye ruido" http://ow.ly/29FElh     
    
    
    Por qué no se puede hablar de "la" #RSE en general, al margen del contexto social, sector y tamaño de empresa. Ver: http://ow.ly/s8SwG     
    
    
    La visió d'Antoni Castells sobre la situació actual a Catalunya http://ow.ly/s8Qge     
    
    
    Encara que sembli contraintuitiu, fi d'any també és temps per a "lo que calla cuando en el corazón no se oye ruido" http://ow.ly/s8Rgr     
    
    
    El brindis de l'any http://ow.ly/s8QQe     
    
    
    L'entrevista a @raimon_ribera a @btv sobre les dimensions simbòliques del Nadal: http://ow.ly/29J0r3     
    
    
    Cerra y/o empezar el año con Rothko, por qué no?http://ow.ly/29J8Wl     
    
    
        
    
    
        
    
    
    El jo i el lideratge no són previs a l'acció: són la crida i el repte les que construeixen el jo i el #lideratge http://ow.ly/scL9C     
    
    
    A vegades el #lideratge no és oferir un pla sino plantejar preguntes des de l'autenticitat. I escoltar les respostes http://ow.ly/scMby     
    
    
    El yo y el liderazgo no son previos a la acción: son la interpelación y el reto las que modelan el yo y el #liderazgo http://ow.ly/scLwq     
    
    
    El yo y el liderazgo no son previos a la acción: son la interpelación y el reto las que modelan el yo y el #liderazgo http://ow.ly/scLxN     
    
    
        
    
    
    Ya tengo colgado en el despacho el gran calendario que me acompañará todo el año. El tema de enero es la nieve,claro: http://ow.ly/i/4bLkR     
    
    
    El éxito o el fracaso tienen un punto de inautenticidad: es juzgar y valorar la propia vida desde la mirada del otro (presente o imaginado)    
    
    
    Lo de Sacyr ya estaba avisado hace 5 años: http://ow.ly/seFkA  Además, avalado con dinero público siguiendo "indicaciones" políticas    
    
    
    Con espectáculos como el de Sacyr debe ser fantástico ir por el mundo haciendo negocios bajo la #MarcaEspaña. Esto es construir confianza    
    
    
    Con espectáculos como el de Sacyr debe ser fantástico ir por el mundo haciendo negocios bajo la #MarcaEspaña. Esto es construir confianza    
    
    
        
    
    
    El éxito o el fracaso tienen un punto de inautenticidad: es juzgar y valorar la propia vida desde la mirada del otro (presente o imaginado)    
    
    
    Gracias! Felicidades @josepmlozano! Eres el #3 en el Top100 #RSE,publicado por @SustMeme+@diarioresponsab http://d.responsabl.es/19ada5f  #TOP100RSE    
    
    
    El problema central de la #RSE no és el nom, sinó la introducció d'un nou llenguatge sense modificar la comprensió convencional de l'empresa    
    
    
    La banca, a veces, mata. Bueno, dicho así en general... pero hay historias -como ésta- que explican el titular http://ow.ly/sl9Gd     
    
    
    @andreuenrich Tens raó. Però de vegades no arriba ni a producte... ;-))    
    
    
    Digno de la escopeta nacional: si finalmente va a declarar, la infanta Cristina lo hará el día internacional de la mujer trabajadora    
    
    
    En un món interdependent, les empreses hauran de desenvolupar intel·ligència social i competència social. Veure http://ow.ly/slbH8  #RSE    
    
    
    La banca, a vegades, mata. Bé, dit així en general... pero hi ha històries -com aquesta- que expliquen el titular http://ow.ly/sla8F     
    
    
    El problema central de la #RSE no es el nombre, sino la introducción de un nuevo lenguaje sin modificar la visión convencional de la empresa    
    
    
    En un mundo interdependiente,las empresas deberán desarrollar su inteligencia social y su competencia social Ver http://ow.ly/slbXK  #RSE    
    
    
    @Expok muchas gracias!    
    
    
        
    
    
    La banca, a veces, mata. Bueno, dicho así en general... pero hay historias -como ésta- que explican el titular http://ow.ly/sl9NS     
    
    
    El problema central de la #RSE no es el nombre, sino la introducción de un nuevo lenguaje sin modificar la visión convencional de la empresa    
    
    
    En un mundo interdependiente,las empresas deberán desarrollar su inteligencia social y su competencia social Ver http://ow.ly/slc3D  #RSE    
    
    
    .@angcastineira:Lideratge emprenedor: oportunitats en escenaris adversos.Video resum de la jornada d'ESADE a St Benet http://lideratge.esadeblogs.com/2014/01/08/viii-jornada-de-reflexio-i-debat-a-sant-benet-1/ …    
    
    
    Social Cash Flow Una idea a debatre, via @aandreup A debatre concepte, usos, aplicacions... i possibles manipulacions http://ow.ly/so4Jk     
    
    
    Presupuestos 2013: 68 asesores de Rajoy no tenían el graduado escolar,aunque no decían qué asesoraban http://ow.ly/so56R  Veremos en 2014    
    
    
    Si los independentistas hablan fracturan la sociedad,si callan fomentan la cohesión social.Ergo: silencio de los corderos antes que dialogar    
    
    
    Una pregunta para bibliotecari@s:¿las biografías de líderes empresariales deben ir a la sección de "empresa" o a la de "ficción"? #liderazgo    
    
    
    Social Cash Flow Una idea a debatir, via @aandreup A debatir concepto,usos, aplicaciones... y posibles manipulaciones http://ow.ly/so4gZ     
    
    
    Si els independentistes parlen fracturen la societat,si callen fomenten la cohesió social.O sigui:el silenci dels anyells abans que dialogar    
    
    
    Encara us podeu apuntar al Taller d'humanitats d'@Esade amb @LauraBorras que comença el 20 gener Programa/informació: http://ow.ly/sltGi     
    
    
    Una pregunta per a bibliotecari(e)s: les biografies de líders empresarials han d'anar a la secció d'"empresa" o a la de "ficció"? #lideratge    
    
    
    Social Cash Flow Una idea a debatir, via @aandreup A debatir concepto,usos, aplicaciones... y posibles manipulaciones http://ow.ly/so4v5     
    
    
        
    
    
    Presupuestos 2013: 68 asesores de Rajoy no tenían el graduado escolar,aunque no decían qué asesoraban http://ow.ly/so5YV  Veremos en 2014    
    
    
    Una pregunta para bibliotecari@s:¿las biografías de líderes empresariales deben ir a la sección de "empresa" o a la de "ficción"? #liderazgo    
    
    
    Acabarem així. Jo en faria un altre sobre no fer-ne cap abans no acabi la conferència o la classe http://ow.ly/i/4geZx     
    
    
    Acabaremos así. Yo haría otro sobre no hacer ninguno antes de que haya acabado la conferencia o la clase http://ow.ly/i/4gf58     
    
    
        
    
    
    La genial síntesis de Ferrerres sobre qué es la aplicación de la doctrina Botín en el ámbito de la Justicia http://ow.ly/sx9St     
    
    
    Como los artículos de prensa son efímeros, una semana después conviene recuperar el @XavierAntich "Muerte en el CIE" http://ow.ly/sx7EI     
    
    
    Com els articles de premsa són efímers, una setmana després convé recuperar el @XavierAntich "Muerte en el CIE": http://ow.ly/sx7EI     
    
    
    hace1año: P.Navarro: El #PSC se abstendrá en todas y cada una de las votaciones que afecten a este tema[consulta]durante toda la legislatura    
    
    
    El equivalente del"apoyaré"de ZP es el"me abstendré"de @pere_navarro y #PSC en el @parlament_cat Lo dijo con negritas http://ow.ly/sx6x1     
    
    
        
    
    
    La genial síntesi de Ferrerres sobre què és l'aplicació de la doctrina Botín en l'àmbit de la Justícia http://ow.ly/sx952     
    
    
    Com els articles de premsa són efímers, una setmana després convé recuperar el de @XavierAntich "Muerte en el CIE" http://ow.ly/sx7EI     
    
    
    fa1any: P.Navarro: El #PSC s’abstindrà en totes i cadascuna de les votacions que afectin a aquest tema [consulta] durant tota la legislatura    
    
    
        
    
    
    Como los artículos de prensa son efímeros, una semana después conviene recuperar el @XavierAntich "Muerte en el CIE" http://ow.ly/sx7EI     
    
    
        
    
    
    La #RSE es un debate conceptual, y no una discusión sobre actividades empresariales Pero no de conceptos sobre la RSE, sino sobre la empresa    
    
    
    ¿Queremos ser exploradores? El artículo de hoy en La Vanguardia con @angcastineira http://ow.ly/2ak1gl     
    
    
    No entenc com el #PSC demana una comissió sobre l'organització territorial sense haver-ho pactat abans amb el PP    
    
    
    Aquí P. Navarro hace un año en el Parlament diciendo que el #PSC se abstendría en todas las votaciones de la consulta http://ow.ly/sBpVH     
    
    
    ¿Queremos ser exploradores? El artículo de hoy en La Vanguardia con @angcastineira http://ow.ly/sBnMz     
    
    
    Sobre la RSE, la UNESCO y otras alucinaciones. En el blog de @josepmlozano http://ow.ly/sBngn  #RSE #RSC #valores #educación    
    
    
    In 2014, Resolve to Make Your Business Human Again http://ow.ly/sBuX4  Preguntémonos por qué vamos reeditando el titular desde...¿cuando?    
    
    
        
    
    
    Sobre la RSE, la UNESCO i altres al•lucinacions. Al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/sBn0b  #RSE #RSC #valors #educació    
    
    
    Sobre la RSE, la UNESCO y otras alucinaciones. En el blog de @josepmlozano http://ow.ly/sBnpa  #RSE #RSC #valores #educación    
    
    
        
    
    
    In 2014, Resolve to Make Your Business Human Again http://ow.ly/sBvbM  Preguntémonos por qué vamos reeditando el titular desde...¿cuando?    
    
    
    Pregunta: ¿por qué tantos líderes son narcisistas?: http://ow.ly/sEpoT  O, mejor:¿por qué "#liderazgo" sirve para conductas de todo tipo?    
    
    
        
    
    
    Conocer, hacer, convivir y ser.Un marco de referencia para una #RSE que quiera tenir horizontes y no solo actividades http://ow.ly/sEojZ     
    
    
    Pregunta:per què tants líders són narcissistes?: http://ow.ly/sEqMi  O,millor:¿per què "#lideratge" serveix per a conductes de tota mena?    
    
    
    Em temo que el #PSC ha optat per esdevenir el PSAMB: partit dels socialistes de l'àrea metropolitana de barcelona    
    
    
    Conèixer, fer, conviure i ser. Un marc de referència per a la #RSE que vulgui tenir horitzons y no només activitats http://ow.ly/sEnQx     
    
    
    Em temo que el #PSC ha optat per esdevenir el PSAMB: partit dels socialistes de l'àrea metropolitana de barcelona    
    
    
    Pregunta: ¿por qué tantos líderes son narcisistas?: http://ow.ly/sEqsW  O, mejor:¿por qué "#liderazgo" sirve para conductas de todo tipo?    
    
    
    Y no era tema... Obama se negó a la demanda de Rajoy de hacer una declaración contra la #independencia de Catalunya http://ow.ly/sFWN1     
    
    
        
    
    
    Notindrem empreses responsables sense persones que ho siguin i viceversa La #RSE no ha d'oblidar la dimensió personal http://ow.ly/sFWwo     
    
    
    Tres independentismes. Artículo hoy con @angcastineira http://ow.ly/sFUya  El #SiSi ha de decir NoNo a los reduccionismos simplificadores    
    
    
    Se suele decir que la dirección o el #liderazgo son como un director de orquesta. Y así  obviamos un tema crucial: ¿quien hace la partitura?    
    
    
    I no era tema... Obama es va negar a la demanda de Rajoy de fer una declaració contra la #independència de Catalunya http://ow.ly/sFXbN     
    
    
    No tendremos empresas responsables sin personas que lo sean y viceversa La #RSE no debe olvidar la dimensión personal http://ow.ly/sFWck     
    
    
    Tres independentismes. L'article d'avui amb @angcastineira http://ow.ly/sFUya  El #SiSi ha de dir NoNo als reduccionismes simplificadors    
    
    
    Se sol dir que la funció directiva o el #lideratge són com la d'un director d'orquestra.I així negligim un tema crucial:qui fa la partitura?    
    
    
    Tres independentismes. L'article d'ahir amb @angcastineira http://ow.ly/sFUya  El #SiSi ha de dir NoNo als reduccionismes simplificadors    
    
    
        
    
    
    No tendremos empresas responsables sin personas que lo sean y viceversa La #RSE no debe olvidar la dimensión personal http://ow.ly/sFWka     
    
    
    .@JosepMVilalta @FundacioBofill @ismaelpalacin La meva resposta: http://www.josepmlozano.cat/Bloc0/PersonaEmpresaiSocietat/tabid/217/EntryId/1427/Humanitat-s.aspx … Pensar-ho com tema d departaments és no entendre res    
    
    
    Y no era tema... Obama se negó a la demanda de Rajoy de hacer una declaración contra la #independencia de Catalunya http://ow.ly/sFX5F     
    
    
    Los veinte más ricos en España igualan los ingresos del 20% de la población pobre http://ow.ly/sKlpY  Informe de @OxfamIntermon    
    
    
    La mitad de la renta mundial está en manos del 1% más rico de la población http://ow.ly/sKlGA  Informe de @OxfamIntermon #RiquezaExtrema    
    
    
    El informe de @OxfamIntermon  Gobernar para las élites. Secuestro democrático y desigualdad económica http://ow.ly/sKm99  #RiquezaExtrema    
    
    
    Tres formas de independentismo que conviene no confundir:por convicción,por exclusión y táctico http://ow.ly/sKfhc  Blog de @JosepMLozano    
    
    
    Por fin alguien asume cómo ha funcionado cierta banca: el presidente de ABN Amro pone a los prostíbulos como modelo: http://ow.ly/sKfVp     
    
    
    Els vint més rics a Espanya igualen els ingressos del 20% de la població pobre http://ow.ly/sKmuY  Informe d' @OxfamIntermon    
    
    
    La meitat de la renda mundial està en mans de l'1% més ric de la població http://ow.ly/sKmIe  Informe d' @OxfamIntermon #RiquesaExtrema    
    
    
    El Papa Francisco todavía tiene bastante trabajo: la mitad de los usamericanos cree que Dios influye en la Super Bowl http://ow.ly/sKhPN     
    
    
    Tres formes d'independentisme que convé no confondre: per convicció, per exclusió i tàctic  http://ow.ly/sKftO  Al bloc de @JosepMLozano    
    
    
    Per fi algú assumeix com ha funcionat certa banca: el president d'ABN Amro posa els prostíbuls com a model de gestió: http://ow.ly/sKgCm     
    
    
    El fred esvelt i l'aurora dels marbres,
el temps, el llibre, el destí somniat
tot s'abandona a l'inefable atzar
#AnyVinyoli    
    
    
    Tres formas de independentismo que conviene no confundir:por convicción,por exclusión y táctico http://ow.ly/sKfzL  Blog de @JosepMLozano    
    
    
    Cuando un presidente sólo sabe decir sobre el futuro "no adelantemos acontecimientos",los acontecimientos lo acaban adelantando a él. #Rajoy    
    
    
    Por fin alguien asume cómo ha funcionado cierta banca: el presidente de ABN Amro pone a los prostíbulos como modelo: http://ow.ly/sKgmt     
    
    
    El Papa Francisco todavía tiene bastante trabajo: la mitad de los usamericanos cree que Dios influye en la Super Bowl http://ow.ly/sKi0Z     
    
    
    Los veinte más ricos en España igualan los ingresos del 20% de la población pobre http://ow.ly/sKlAm  Informe de @OxfamIntermon    
    
    
    La mitad de la renta mundial está en manos del 1% más rico de la población http://ow.ly/sKlNk  Informe de @OxfamIntermon    
    
    
    @LauraBorras @aliciacontes @ramonjane Una sessió excel·lent! Anar creant espais d'aquesta mena és un repte personal i de país.    
    
    
    El informe de @OxfamIntermon  Gobernar para las élites. Secuestro democrático y desigualdad económica http://ow.ly/sKmhP     
    
    
        
    
    
    El video de Diálogos #pedralbes sobre "Espiritualidad y empresa", en el que intervine con @AntArgandona y @f_torralba http://ow.ly/sNsDV     
    
    
    Resumen de Diálogos #pedralbes sobre "Espiritualidad y empresa", en el que intervine con @AntArgandona y @f_torralba http://ow.ly/sNtQw     
    
    
    Quien ha decido el adjectivo"díscolo"para los 3 diputados?RAE díscolo:"Desobediente, que no se comporta con docilidad"Los tratamos de críos?    
    
    
    Quan un president només sap dir sobre el futur "no adelantemos acontecimientos", els esdeveniments l'acaben avançant a ell #Rajoy #Catalunya    
    
    
    El video dels Diàlegs #pedralbes sobre "Espiritualitat i empresa", on vaig intervenir amb @AntArgandona i @f_torralba http://ow.ly/sNsDV     
    
    
        
    
    
        
    
    
    El video dels Diàlegs #pedralbes sobre "Espiritualitat i empresa", on vaig intervenir amb @AntArgandona i @f_torralba http://ow.ly/sNsiO     
    
    
    Papa Francisco:"la riqueza esté al servicio de la humanidad, no para gobernarla" http://ow.ly/sQio8  Qué instituciones tenemos para ello?    
    
    
        
    
    
        
    
    
    .@momentumproj llança la quarta convocatòria per donar suport al sector de l'empreneduria social http://ow.ly/sQmiR     
    
    
    De matinada o capvespre
conduïen a clares fonts
amagades: cant dels ocells,
bacs somniosos al pregon
de soledats perdudes
#AnyVinyoli    
    
    
    Papa Francisco:"la riqueza esté al servicio de la humanidad, no para gobernarla" http://ow.ly/sQiHv  Qué instituciones tenemos para ello?    
    
    
    Individualismo, movilización, y/o empresas para combatir la cultura del pesimismo.  via @acornella http://ow.ly/sQkjg     
    
    
    .@momentumproj lanza la cuarta convocatoria para para apoyar al sector del emprendimiento social http://ow.ly/sQm5D     
    
    
    Ja podemos hablar de #globalización, que las #organizaciones -"globales" incluidas- suelen ser locales en sus oficinas y equipos centrales    
    
    
    La cara oculta del #liderazgo: cual es la fuente de la acción, qué la nutre y qué compromisos la sostienen http://ow.ly/sSfSg  #valores    
    
    
    A más frustración y dificultades en lo laboral más se refuerza el mito del #emprendedor Como si fuera la única salida http://ow.ly/sSbPF     
    
    
    La cara oculta del #lideratge: quina és la font de l'acció, què la nodreix i quins compromisos la sostenen http://ow.ly/2aBvAt  #valors    
    
    
        
    
    
    Enmig de tanta acceleració,ens ajudarà celebrar com cal l' #AnyVinyoli assolint els cercles convincents http://ow.ly/2aBtwP  @LauraBorras    
    
    
    A més frustració i dificultats en el món laboral més es reforça el mite de l' #emprenedor. Com si fos l'única sortida http://ow.ly/sSfmq     
    
    
    La desperta remor innumerable
dels boscos ombrius enllà
com el rei dels verms ara ens crida,
ens lliga, ens pren. 
#AnyVinyoli    
    
    
    Enmig de tanta acceleració,ens ajudarà celebrar com cal l' #AnyVinyoli assolint els cercles convincents http://ow.ly/sS9wI  @LauraBorras    
    
    
    A más frustración y dificultades en lo laboral más se refuerza el mito del #emprendedor Como si fuera la única salida http://ow.ly/sSbUt     
    
    
    La cara oculta del #liderazgo: cual es la fuente de la acción, qué la nutre y qué compromisos la sostienen http://ow.ly/sSdYZ  #valores    
    
    
    Ja podemos hablar de #globalización, que las #organizaciones -"globales" incluidas- suelen ser locales en sus oficinas y equipos centrales    
    
    
    @Pere_TorresG exactament!    
    
    
    Cuando el soberanismo es minoritario es victimista;cuando es mayoritario crea una espiral de silencio.A algunos la cabeza no les da para más    
    
    
    Se agradece la sinceridad: “No creamos medicamentos para indios, sino para los que pueden pagarlo” http://ow.ly/sVbwP  #RSE #CSR    
    
    
    Curiós:quan el #sobiranisme és minoritari és victimista;quan és majoritari crea una espiral de silenci.A alguns el cap no els dóna més de si    
    
    
    Sempre hi ha forces que estiren cap avall,en aquesta vida.Tu apunta ben alt,i ben lluny,i encara faràs curt i baix. @minimalia_net E. Valor    
    
    
    S'agraeix la sinceritat: “No creem medicaments per a  indis, sinó per als que poden pagar-los” http://ow.ly/sVbX5  #RSE #CSR    
    
    
    Com d'habitud, el millor resum de la situació el fa Ferreres http://ow.ly/2aFc1z     
    
    
    F. deCarreras diu "el triomf dels nacionalistes extrems a Catalunya" Penso en la gent que tenia al voltant l'11 i em pregunto: on deu viure?    
    
    
    De entrada, el PP tiene que decidir entre ABC ("sedición) y el FT: http://ow.ly/oRbJP  aunque sea tragando una cup of café con leche    
    
    
    F. deCarreras diu "el triomf dels nacionalistes extrems a Catalunya" Penso en la gent que tenia al voltant l'11 i em pregunto: on deu viure?    
    
    
    El único modo de mantener la cordura en un tiempo tan acelerado como el nuestro consiste en familiarizarnos con la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Rodearse de gente que piensa lo mismo, con la misma mentalidad y los mismos supuestos es la kriptonita del #liderazgo http://ow.ly/oUEMr     
    
    
    Papa Francisco: yo no hablaría, ni siquiera para quien cree, de una verdad «absoluta», la verdad es una relación Ver: http://ow.ly/oUzTb     
    
    
        
    
    
    L'única manera de mantenir el seny en un temps tan accelerat com el nostre consisteix en familiaritzar-nos amb la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Papa Francesc: jo no parlaria, ni tan sols per a qui creu, d'una veritat «absoluta», la veritat és una relació Veure: http://ow.ly/oUAqA     
    
    
    Ya que algunos no toman en consideración The Economist o el FT,podrían leer a Suso del Toro,que lo dice en castellano http://ow.ly/oUBjo     
    
    
    Papa Francisco: yo no hablaría, ni siquiera para quien cree, de una verdad «absoluta», la verdad es una relación Ver: http://ow.ly/oUA5i     
    
    
    Ya que algunos no toman en consideración The Economist o el FT,podrían leer a Suso del Toro,que lo dice en castellano http://ow.ly/oUBww     
    
    
    L'única manera de mantenir el seny en un temps tan accelerat com el nostre consisteix en familiaritzar-nos amb la calma (J. Kabat-Zinn)    
    
    
    Rodearse de gente que piensa lo mismo, con la misma mentalidad y los mismos supuestos es la kriptonita del #liderazgo http://ow.ly/oUEZJ     
    
    
    Transparència per construir relacions Nova entrada al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/oUTmi  #RSE #RSC #lideratge #transparencia    
    
    
    Transparencia para construir relaciones Nueva entrada enel blog de @josepmlozano http://ow.ly/oUTWH  #RSE #RSC #liderazgo #transparencia    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/239oqZ     
    
    
    La transparència no ha de ser  na forma d'exhibicionisme sinó una manera de construir relacions http://ow.ly/239pM8     
    
    
    Transparencia para construir relaciones Nueva entrada enel blog de @josepmlozano http://ow.ly/oUUda  #RSE #RSC #liderazgo #transparencia    
    
    
    Un hombre recibe un disparo durante una discusión sobre Kant http://ow.ly/239mK0  Si lo saben en tele5 igual crean unprograma de filosofía    
    
    
    La transparència no ha de ser una forma d'exhibicionisme sinó una manera de construir relacions http://ow.ly/oYIim     
    
    
    L'èxit de les nostres accions no depèn només del que fem i com ho fem, sinó de l'espai interior des del qual decidim i operem    
    
    
    Un home rep un tret durant una discussió sobre Kant http://ow.ly/oY736  Si se n'assabenten a tele5 igual creen un programa de filosofia    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/oY7oT     
    
    
    Nos gusta mucho conocer buenas prácticas y aprender de ellas Pero lo que deberíamos aprender es qué se necesita para llevar a cabo laprimera    
    
    
    El éxito de nuestra acción no depende solo de lo que hacemos y cómo lo hacemos,sino del espacio interior desdeel que decidimos y operamos.    
    
    
    Los mayores obstáculos al desarrollo de buenos ciudadanos son
la avaricia, el miedo y el narcisismo,¡los de siempre!: http://ow.ly/23e391     
    
    
    Un hombre recibe un disparo durante una discusión sobre Kant http://ow.ly/oY6Vs  Si lo saben en tele5 igual crean unprograma de filosofía    
    
    
    La transparencia no debe ser una forma de exhibicionismo sino un camino para construir relaciones http://ow.ly/oY7i9     
    
    
    La victoria jurídica y política de de los Cobos es un síntoma de la derrota ética y estética denuestra democracia Ver http://ow.ly/23dY87     
    
    
    Una pregunta que em van fer i per a la qual encara no tinc resposta: per a la teva salut què és més important, un bon metge o un bon cap?    
    
    
    Una contribució de @raimon_ribera a una qüestió a deliberar, que molts donen per suposada:la pregunta de la consulta http://ow.ly/23dZRr     
    
    
    A NY, a la cua del registre del Summit Leaders del Pacte Mundial (ONU): 1a pregunta: d'on ets? 2a pregunta: com va el camí cap a la indep.?    
    
    
    La victòria jurídica i política de de los Cobos és un símptoma de la derrota ètica i estética de la nostra democràcia http://ow.ly/p0eBA     
    
    
    Una pregunta que me hicieron y para la que aún no tengo respuesta: para la salud qué es más importante, un buen médico o un buen jefe?    
    
    
    Cal fixar lamanera de fer la consulta per poder dedicar temps a contrastar qüestions con les que planteja @col_wilson http://ow.ly/23e0Um     
    
    
    Els majors obstacles al desenvolupament de bons ciutadans són
l'avarícia,la por i el narcisisme.Els de sempre! Veure: http://ow.ly/p0glF     
    
    
        
    
    
    La victoria jurídica y política de de los Cobos es un síntoma de la derrota ética y estética denuestra democracia Ver http://ow.ly/p0evR     
    
    
    Una pregunta que me hicieron y para la que aún no tengo respuesta: para la salud qué es más importante, un buen médico o un buen jefe?    
    
    
    Una contribució de @raimon_ribera a una qüestió a deliberar, que molts donen per suposada:la pregunta de la consulta http://ow.ly/23dZRr     
    
    
    Cal fixar lamanera de fer la consulta per poder dedicar temps a contrastar qüestions con les que planteja @col_wilson http://ow.ly/p0fKJ     
    
    
    Els majors obstacles al desenvolupament de bons ciutadans són
l'avarícia,la por i el narcisisme.Els de sempre! Veure: http://ow.ly/p0gmD     
    
    
    Documento oficial:lo que el Banco de España(no)hizo con Bankia pese a tener la información http://ow.ly/p2zCE  No han sido solo losbancos    
    
    
    Per als presoners d'estereotipus que ja saben quèés un Papa un resum de l'entrevista http://ow.ly/23j7p2  i sencera http://ow.ly/23j7DQ     
    
    
    Por dónde empezar para contribuir a la defensa de la dignidad y de la justicia? Mirando en el interior de nuestros corazones (M.Nussbaum)    
    
    
    La señora que quiere catalanizar España no es la que dijo que llevar la sede de una empresa a Barcelona era sacarla del territorio nacional?    
    
    
    Cada vegada que recordo aquella literatura sobre la fi del treball veig més gent que va de bòlid i controla menys el seu temps de treball    
    
    
    NY. Conferència internacional. Vaig al restroom. Els 4 homes que hi trobo tenen el mòbil en una mà. El factor multiplicador de la multitasca    
    
    
    Document oficial: el que el Banc d'Espanya (no) va fer amb Bankia tot i tenir la informació http://ow.ly/23jfsm  Ara, les manis a La Caixa    
    
    
    Para los prisioneros de estereotipos un resumen de la entrevista al Papa http://ow.ly/p2wvS  y el texto completo http://ow.ly/p2wvT     
    
    
    La senyora que vol catalanitzar Espanya no és laque digué que portar una seu empresarial a Barcelona era treure-la del"territorio nacional"?    
    
    
    NY Conferencia internacional Voyal restroom Los 4 hombres que encuentro tienen el móvil en una mano El factor multiplicador de la multitarea    
    
    
    NY. Conferència internacional. Vaig al restroom. Els 4 homes que hi trobo tenen el mòbil en una mà. El factor multiplicador de la multitasca    
    
    
    Cada vez que recuerdo aquella literatura sobre el fin del trabajo veo más gente que va de cráneo y que controla menos su tiempo de trabajo    
    
    
    La señora que quiere catalanizar España no es la que dijo que llevar la sede de una empresa a Barcelona era sacarla del territorio nacional?    
    
    
    Para los prisioneros de estereotipos un resumen de la entrevista al Papa http://ow.ly/p2wwI  y el texto completo http://ow.ly/p2wwJ     
    
    
    Per on s'hauria de començar per contribuir a la defensa de la dignitat i de la justícia? Mirant a l'interior dels nostres cors (M.Nussbaum)    
    
    
    Document oficial: el que el Banc d'Espanya (no) va fer amb Bankia tot i tenir la informació http://ow.ly/p2zgF  Ara, les manis a La Caixa    
    
    
    Montoro: España asombrará al mundo muy pronto. Oxfam: uno de cada tres nuevos pobres europeos será español http://ow.ly/23jmBw  Asombroso    
    
    
    La inversión extranjera crece un 42%en Catalunya, cae un 28%en Madrid A ver si resulta que el miedo a la independencia va en sentido inverso    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "esconde" en su web la entrevista al Papa. Les sugiero el titular: El Papa no es de derechas, nosotros sí    
    
    
    Montoro: España sorprendrà el món molt aviat. Oxfam: un de cada tres nous pobres europeus serà espanyol http://ow.ly/p2AfJ  Espaterrant    
    
    
    La inversió estrangera creix un 42% a Catalunya i cau un 28% a Madrid. A veure si resulta que la por a la independència va en sentit invers    
    
    
    La inversió estrangera creix un 42% a Catalunya i cau un 28% a Madrid. A veure si resulta que la por a la independència va en sentit invers    
    
    
    Montoro: España asombrará al mundo muy pronto. Oxfam: uno de cada tres nuevos pobres europeos será español http://ow.ly/p2A5e  Asombroso    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "amaga" a la seva web l'entrevista al Papa.Els suggereixo el titular:El Papa no és de dretes, nosaltres sí    
    
    
    La Conferencia Episcopal Española "esconde" en su web la entrevista al Papa. Les sugiero el titular: El Papa no es de derechas, nosotros sí    
    
    
    @lluisrcamino http://www.gobiernoespanol.es/inversion-extranjera-crece-catalunya-madrid-g741718763?language=es …    
    
    
    @endemoniat @PereLleixa Se discute: http://www.publico.es/espana/44013/una-frase-polemica-en-busca-de-autor … Aunque lo importante ni es quien la dijo, sino que se dijera    
    
    
    El que distingeix el bon del mal líder es que el mal líder creu de debó que l'èxit de la seva organització és el resultat del seu #lideratge    
    
    
    Desregular, maximizar el poder de gestión o crear empleo. ¿Cual es la verdadera agenda? Carlos Obeso en @ESADE http://ow.ly/p7hef     
    
    
    Donant tombs al de sempre: el futur. La nova entrada al bloc de @josepmlozano http://ow.ly/p8aL9  #RSE #sostenibilitat #RSC #valors    
    
    
    Lo que distingue al buen líder del mal líder es que el mal líder se cree que el éxito de su organización es el resultado de su #liderazgo    
    
    
    Desregurlar, maximitzar el poder de gestió o crear ocupació. Quina és la vertadera agenda? Carlos Obeso a http://ow.ly/p7hef  @ESADE    
    
    
    La #RSE y su impacto en el modelo social y económico de Catalunya. Mi conferencia para DIRSE el 02.10 Confirmaciones: http://ow.ly/p7gx0     
    
    
    A vueltas con lo de siempre: el futuro. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/p8bpB  #RSE #sostenibilidad #RSC #valores    
    
    
    Lo que distingue al buen líder del mal líder es que el mal líder se cree que el éxito de su organización es el resultado de su #liderazgo    
    
    
    La #RSE i el seu impacte en el model social i econòmic de Catalunya La meva conferència DIRSE el 02.10 Confirmacions: http://ow.ly/p7gnI     
    
    
    Desregurlar, maximizar el poder de gestión o crear empleo. ¿Cual es la verdadera agenda? Carlos Obeso en @ESADE http://ow.ly/p7hro     
    
    
    Hi ha polítics que confonen la política amb el tren de la.bruixa i tota la seva proposta de futur es redueix a voler espantar    
    
    
    Endevina qui va dir: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/23DjTC     
    
    
    A vueltas con lo de siempre: el futuro. Nueva entrada en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/p8bJ6  #RSE #sostenibilidad #RSC #valores    
    
    
    Adivina quien dijo: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/p9fRO     
    
    
    Endevina qui va dir: "No es honesto decir de forma taxativa que una Catalunya independiente quedaría fuera de la UE" http://ow.ly/p9fPd     
    
    
    El debate sobre el Estado del Bienestar: discutir más los cómos i no solo el qué. Ver: http://ow.ly/23KJSB  via @francisco_longo    
    
    
    No se trata de si lidera un hombre o una mujer sino del estilo de #liderazgo Qué quieren las mujeres de los líderes: http://ow.ly/pbOlU     
    
    
    El que més preocupa als que parlen de la majoria silenciosa és sobretot que res permeti que es trenqui el seu silenci http://ow.ly/pcD0X     
    
    
    La clau de l'educació no és ensenyar, és despertar. (Ernest Renan) via @minimalia_net    
    
    
    El debat sobre l'Estat del Benestar: discutir més els coms i no només el què. Veure: http://ow.ly/pcC3C  via @francisco_longo    
    
    
    No es tracta de si lidera un home o una dona sinó de l'estil de #lideratge Sobre què volen les dones dels líders: http://ow.ly/pbOc8     
    
    
    Lo que más preocupa a quienes hablan de mayoría silenciosa es sobretodo que nada permita que se rompa el su silencio http://ow.ly/pcDTk     
    
    
    Lo que más preocupa a quienes hablan de la mayoría silenciosa es que nada perturbe su silencio http://ow.ly/pbNlB     
    
    
    La clave de la educación no es enseñar, es despertar. (Ernest Renan) via @minimalia_net    
    
    
    El que més preocupa als que parlen de la majoria silenciosa és sobretot que res permeti que es trenqui el seu silenci http://ow.ly/pcDhG     
    
    
    No se trata de si lidera un hombre o una mujer sino del estilo de #liderazgo Qué quieren las mujeres de los líderes: http://ow.ly/pbOot     
    
    
    El debate sobre el Estado del Bienestar: discutir más los cómos i no solo el qué. Ver: http://ow.ly/pcBOE  via @francisco_longo    
    
    
    La oferta de diálogo sin límites de Rajoy se resume en dos nombres: Wert y Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Selección: las mujeres tienen peores resultados que los hombres en pruebas competitivas y mejores en no competitivas http://ow.ly/pec8M     
    
    
    Para explorar los valores reales de una organización basta con contestar una sencilla pregunta: a ti aquí por/para qué te pagan?    
    
    
    Tenir una consciència de propòsit en el que fem (i un propòsit amb consciència) no és el mateix que tenir objectius http://ow.ly/23Oyz7     
    
    
    L'oferta de diàleg sense límitis de Rajoy es resumeix en dos noms: Wert i Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Per explorar els valors reals d'una organització n'hi ha prou amb contestar una senzilla pregunta: a tu aquí per a/per què et paguen?    
    
    
    Tener una conciencia de propósito en lo q. hacemos (y un propósito con conciencia) no es lo mismo que tener objetivos http://ow.ly/pediO     
    
    
    La oferta de diálogo sin límites de Rajoy se resume en dos nombres: Wert y Mato. Ni política educativa ni política social.    
    
    
    Para explorar los valores reales de una organización basta con contestar una sencilla pregunta: a ti aquí por/para qué te pagan?    
    
    
    Selección: las mujeres tienen peores resultados que los hombres en pruebas competitivas y mejores en no competitivas http://ow.ly/pecbh     
    
    
    A un Starbucks de Barcelona em demanen el nom el dic quan me'l donen posa Giuseppe No deuen sospitar que a Barcelona hi ha qui no és turista    
    
    
    Un componente del #liderazgo que nunca se plantea en la formación: la humildad frente al riesgo del narcisismo http://ow.ly/pgzyL     
    
    
    Rajoy miente en Bloomberg y después intentan que se recorte la entrevista http://ow.ly/23TUgs  Ejemplo de promoción de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendim a sobrevalorar el control dels líders sobre els processos que lideren. D'aquí l'error de creure que liquidant-lo es liquida el procés    
    
    
    Un component del #lideratge que mai es planteja a la formació: l'humilitat enfront del risc del narcisisme http://ow.ly/pgzOk     
    
    
    A un Starbucks de Barcelona em demanen el nom, el dic i quan me'l donen posa Giuseppe No deuen sospitar que a Barc. hi ha qui no és turista    
    
    
    Rajoy menteix a Bloomberg i després intenten que es retalli l'entrevista http://ow.ly/pgx32  Exemplar mostra de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendemos a sobrevalorar el control de los líderes sobre los procesos que lideran De aquí elerror de reducirlo todo a mantenerlo o eliminarlo    
    
    
    @cot_albert Home, el paio ho justifica dient que no tomar una decisión también es una decisión Això si que deu asombrar al mundo    
    
    
    Un componente del #liderazgo que nunca se plantea en la formación: la humildad frente al riesgo del narcisismo http://ow.ly/pgzCV     
    
    
    Rajoy miente en Bloomberg y después intentan que se recorte la entrevista http://ow.ly/pgwTY  Ejemplo de promoción de la #MarcaEspaña    
    
    
    Tendim a sobrevalorar el control dels líders sobre els processos que lideren. D'aquí l'error de creure que liquidant-lo es liquida el procés    
    
    
    Me parece que con quien Rajoy ha abierto un diálogo sin límites es con UPyD. Sobre todo en lo que se refiere a la agenda "nacional"    
    
    
    Me parece que con quien Rajoy ha abierto un diálogo sin límites es con UPyD. Sobre todo en lo que se refiere a la agenda "nacional"    
    
    
    El diálogo sin límites que Rajoy ofrece a Catalunya se concreta en el contudente -25% de inversión en Catalunya: http://ow.ly/plLv3     
    
    
    5 actitudes indispensables para la vida y el #liderazgo, y al revés. Porque vida y liderazgo no son separables http://ow.ly/pkBm1     
    
    
    Confondre diferències i desigualtats és típic de polítics primitius. Només saben pensar la igualtat anul.lant la diferència.    
    
    
    A vegades es diu amb to perdonavides: fa el que pot Però si justament fer -de debó- el que es pot (tot el que es pot) és el repte de la vida    
    
    
    El diàleg sense límits que Rajoy ofereix a Catalunya es concreta en el contundent i clar -25%d'inversió a Catalunya: http://ow.ly/plzrM     
    
    
    5 actituds indispensables per a la vida i el #lideratge, i a l'inrevés. Perquè vida i lideratge no són separables http://ow.ly/pkBEU     
    
    
    Confundir diferencias y desigualdades es típico de políticos primitivos. Solo saben pensar la igualdad anulando la diferencia.    
    
    
    A veces se dice conmiserativemente: hace lo que puede Pero si justamente hacer de verdad (todo) lo que se puede es el gran reto de la vida    
    
    
    A vegades es diu amb to perdonavides: fa el que pot Però si justament fer -de debó- el que es pot (tot el que es pot) és el repte de la vida    
    
    
    5 actitudes indispensables para la vida y el #liderazgo, y al revés. Porque vida y liderazgo no son separables http://ow.ly/pkBp0     
    
    
    El diàleg sense límits que Rajoy ofereix a Catalunya es concreta en el contundent i clar -25%d'inversió a Catalunya: http://ow.ly/plM1h     
    
    
    Mucho hablar de innovación en las organizaciones y siempre olvidamos lo previo: promover una cultura de la curiosidad http://ow.ly/pnkPU     
    
    
    En la línia constitucional d'E. Aguirre la pregunta de la consulta seria: Vol que Catalunya segueixi sent propietat de tots els espanyols?    
    
    
    Sense propòsit i sense consciència és difícil tenir una idea de què és l'èxit que no sigui estreta, pobra i raquítica http://ow.ly/pnljv     
    
    
    Molt parlar d'innovació a les organitzacions i sempre oblidem el que és previ: promoure una cultura de la curiositat http://ow.ly/pnl7r     
    
    
    En la línea constitucional de E.Aguirre la pregunta de la consulta sería: Quiere que Catalunya siga siendo propiedad de todos los españoles?    
    
    
    Sin propósito y sin conciencia es difícil tener una idea de lo que es el éxito que no sea estrecha, pobre y raquítica http://ow.ly/pnlC9     
    
    
    En la línia constitucional d'E. Aguirre la pregunta de la consulta seria: Vol que Catalunya segueixi sent propietat de tots els espanyols?    
    
    
    Mucho hablar de innovación en las organizaciones y siempre olvidamos lo previo: promover una cultura de la curiosidad http://ow.ly/pnkXv     
    
    
    Sin propósito y sin conciencia es difícil tener una idea de lo que es el éxito que no sea estrecha, pobre y raquítica http://ow.ly/pnlG1     
    
    
    Es diu molt que cal aprendre del fracàs i no penalitzar-lo. Però encara no he vist cap taula rodona on s'expliquin fracassos(propis,és clar)    
    
    
    @jordi_framis Val: consideraré doncs que perdre un concurs és un fracàs.Però normalment la frase es fa servir per als fracassos empresarials    
    
    
    En las organizaciones se suele entrar por un buen proyecto y salir por un mal jefe. Ver: http://ow.ly/pqNap  via @el_pais    
    
    
    Se dice que hay que aprender del fracaso sin penalizarlo.Pero aún no he visto ninguna mesa redonda dondese expliquen fracasos(propios,claro)    
    
    
    En les organitzacions s'hi sol entrar per un bon projecte i sortir per un mal cap. Veure: http://ow.ly/pqNap  via @el_pais    
    
    
    El pasado no está muerto. Ni tan solo es pasado. (William Faulkner) via @minimalia_net Leyendo el periódico, esto se comprueba cada día    
    
    
    Es diu molt que cal aprendre del fracàs i no penalitzar-lo. Però encara no he vist cap taula rodona on s'expliquin fracassos(propis,és clar)    
    
    
    En las organizaciones se suele entrar por un buen proyecto y salir por un mal jefe. Ver: http://ow.ly/pqNnY  via @el_pais    
    
    
    Últimes places per al Taller d'Humanitat(s) d' @ESADE amb @XavierAntich Informació i inscripcions aquí: http://ow.ly/pt83V     
    
    
    Últimes places per al Taller d'Humanitat(s) d' @ESADE amb @XavierAntich Informació i inscripcions aquí: http://ow.ly/pt8ir     
    
    
    Por qué será que siempre se olvida? La primera responsabilidad social de la empresa es el trabajo decente Ver: http://ow.ly/24AJS5     
    
    
    F.González repite que la independencia es imposible: debería recordar cuantos imposibles ya ha visto que han dejado de serlo    
    
    
    Per què será que sempre s'oblida? La primera responsabilitat social de l'empresa és el treball decent Veure: http://ow.ly/pwK2x     
    
    
    Por qué será que siempre se olvida? La primera responsabilidad social de la empresa es el trabajo decente Ver: http://ow.ly/pwJTN     
    
    
    Por qué cuando hablamos de líderes y emprendedores siempre analizamos individuos y nunca equipos: su funcionamiento, relaciones y roles?    
    
    
    La Iglesia sabe cómo funciona el mundo Sabe cómo son los hombres Y sabe también  cómo funciona el poder http://ow.ly/pzwDI  @EnricJuliana    
    
    
    No podem convertir la política en piulítica (@piulitica): la pregunta pot cabre en 140 caracters, els debats i les deliberacions previs no    
    
    
    Per què quan parlem de líders i emprenedors sempre analitzem individus y mai equips:el seu funcionament, relacions i rols? És un mal supòsit    
    
    
    L'Església sap com funciona el món Sap com són els homes I sap també com funciona el poder http://ow.ly/pzyga  @EnricJuliana    
    
    
    La Iglesia sabe cómo funciona el mundo Sabe cómo son los hombres Y sabe también cómo funciona el poder http://ow.ly/pzx20  @EnricJuliana    
    
    
    No podem convertir la política en piulítica (@piulitica): la pregunta pot cabre en 140 caracters, els debats i les deliberacions previs no    
    
    
    Por qué cuando hablamos de líderes y emprendedores siempre analizamos individuos y nunca equipos: su funcionamiento, relaciones y roles?    
    
    
    Els que parlen de preservar l'esperit de la transició obliden que per als menors de 53 aquesta és la seva transició i ells són l'antic règim    
    
    
    No será que muchas apelaciones a la necesidad de liderazgo son la expresión de nuestra pereza para asumir nuestro destino en nuestras manos?    
    
    
    Lo más importante que se aprende en la escuela es que las cosas importantes no se aprenden en la escuela. (H. Murakami) via @minimalia_net    
    
    
    Quienes hablan de preservar el espíritu de la transición olvidan que para menores de 53 esta es su transición y ellos son el antiguo régimen    
    
    
    No serà que moltes crides a la necessitat de #lideratge són l'expressió de la nostra mandra per assumir el nostre destí en les nostres mans?    
    
    
    Lo más importante que se aprende en la escuela es que las cosas importantes no se aprenden en la escuela. (H. Murakami) via @minimalia_net    
    
    
    Els que parlen de preservar l'esperit de la transició obliden que per als menors de 53 aquesta és la seva transició i ells són l'antic règim    
    
    
    No será que muchas apelaciones a la necesidad de liderazgo son la expresión de nuestra pereza para asumir nuestro destino en nuestras manos?    
    
    
    @Jordi_mari Y porque solo pensamos el lidearzgo en clave individual    
    
    
    Este es el borrador del Plan Nacional de #RSE (en España) http://ow.ly/pEpar  via @diarioresponsab    
    
    
    Opinió de Montoro sobre SCamacho:No s'ha de singularitzar el finançament català amb un plantejament polític que és clarament independentista    
    
    
    @gaab75 Creo que el bilingüismo está ya implantado. Y "dictadura blanca" me parece más propio de la telebasura que de la ciencia política    
    
    
    La función directiva en la RSE. Post en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pEnWV  #RSE #RSC #liderazgo #valores    
    
    
    Resumen del Gobierno de España sobre las competencias de los adultos y la comparación con otros países http://ow.ly/pErXE  Es lo que hay    
    
    
    Opinión de Montoro sobre SCamacho: No se debe singularitzar la financiación catalana con un planteamiento que es claramente independentista    
    
    
    La funció directiva en la RSE. Post en el bloc de @josepmlozano http://ow.ly/pEow5  #RSE #RSC #lideratge #valors    
    
    
    Resum del Gobierno de España sobre les competències dels adults y la comparació amb altres països http://ow.ly/pEsx9  És el que hi ha    
    
    
    La función directiva en la RSE. Post en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pEnWV  #RSE #RSC #liderazgo #valores    
    
    
    Este es el borrador del Plan Nacional de #RSE (en España) http://ow.ly/pEpwB  via @diarioresponsab    
    
    
    Opinió de Montoro sobre SCamacho:No s'ha de singularitzar el finançament català amb un plantejament polític que és clarament independentista    
    
    
    Los cuatro componentes del responsable de #RSE: facilitador(consultor interno); conector; ejemplificador; catalizador http://ow.ly/pGZ4b     
    
    
    Un article imprescindible de Ferran Requejo per situar el debat sobre les terceres vies: http://ow.ly/pGZVW     
    
    
    Una pregunta inquietante en el ejercicio del #liderazgo: cual es mi máscara? Soy capaz de liberarme de ella? http://ow.ly/pH1WX     
    
    
    Els quatre components del responsable de #RSE: facilitador(consultor intern); connector; exemplificador; catalitzador http://ow.ly/pGZB8     
    
    
    Un artículo imprescindible de Ferran Requejo para situar el debate sobre las terceras vías: http://ow.ly/pH0dS     
    
    
    Una pregunta inquietant en l'exercici del #lideratge: quina és la meva màscara? Sóc capaç d'alliberar-me'n? http://ow.ly/pH2rn     
    
    
    Los cuatro componentes del responsable de #RSE: facilitador(consultor interno); conector; ejemplificador; catalizador http://ow.ly/pGZ4b     
    
    
    Un article imprescindible de Ferran Requejo per situar el debat sobre les terceres vies: http://ow.ly/pH02s     
    
    
    Una pregunta inquietante en el ejercicio del #liderazgo: cual es mi máscara? Soy capaz de liberarme de ella? http://ow.ly/pH27e     
    
    
    @gaab75 (1) Un término no se valida por quien lo utiliza sino por su capacidad teórica, analítica y explicativa    
    
    
    @gaab75 (2) Es como si yo dijera "franquismo pardo" o "centralismo azul":no estaría diciendo nada y solo mostraría mis límites intelectuales    
    
    
    @gaab75 (1) Perdone: he calificado telebasura el término "dictadura blanca" y he intentado explicar porqué. No a un presidente de mi país    
    
    
    @gaab75 (2)Por otra parte transformar en algo personal un debate sobre términos denota un problema de comprensión y de civilización  Lo dejo    
    
    
    Es posible que, supuesto que no hay conflicto interno, la estrategia de PP y Ciutadans sea crearlo para que otros lo magnifiquen?    
    
    
    En contra de lo que dice la pereza mental, las buenas prácticas viajan mal. En #RSE se puede aprender (mucho), però no se puede copiar    
    
    
    Un vídeo sobre un repte crucial en el #lideratge: el des-enmascarament http://ow.ly/pIxEn  L'autenticitat és millor que la perfecció    
    
    
    En contra del que diu la mandra mental, les bones pràctiques viatgen malament. En #RSE es pot aprendre (molt), però no es pot copiar    
    
    
    Gracias a la neurociencia ahora sabemos que se aprende si los maestros tienen pasión por lo que enseñan y que se estimula más con el ejemplo    
    
    
    Un vídeo sobre un reto crucial en el #liderazgo: el des-enmascaramiento http://ow.ly/pIxez  La autenticidad es mejor que la perfección    
    
    
    Un vídeo sobre un reto crucial en el #liderazgo: el des-enmascaramiento http://ow.ly/pIxuN  La autenticidad es mejor que la perfección    
    
    
    En contra de lo que dice la pereza mental, las buenas prácticas viajan mal. En #RSE se puede aprender (mucho), però no se puede copiar    
    
    
    ¿A qué esperan el ABC, La Razón y El Mundo para decir que Fernando Alonso no gana porque los pilotos probadores de Ferrari son catalanes?    
    
    
    A què esperen l'ABC, La Razón y El Mundo per dir que Fernando Alonso no guanya perquè els pilots provadors de Ferrari són catalans?    
    
    
    @Rogerbuch És un peix que es porta l'oli, una pregunta que porta resposta, etc...    
    
    
    ¿A qué esperan el ABC, La Razón y El Mundo para decir que Fernando Alonso no gana porque los pilotos probadores de Ferrari son catalanes?    
    
    
    Li havien dir tant que havia d'anar a fons de si mateix que un dia ho va provar. El van trobar ofegat al cap d'una setmana    
    
    
    Espiritualidad y Management. Novedad en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pMXYF  #valores #espiritualidad #RSE #etica    
    
    
    Creix la demagògia esquerranosa: l'FMI creu que un dels grans problemes són els "trucs"de les grans empreses per evitar pagar impostos    
    
    
    Le habían dicho tantas veces que había de ir a fondo de si mismo que un día lo probó. Le encontraron ahogado al cabo de una semana    
    
    
    Crece la demagogia izquierdista:el FMI cree que uno de los grandes problemas son los "trucos"de grandes empresas para evitar pagar impuestos    
    
    
    Espiritualidad y Management. Novedad en el blog de @josepmlozano http://ow.ly/pMY9Q  #valores #espiritualidad #RSE #etica    
    
    
    Li havien dir tant que havia d'anar a fons de si mateix que un dia ho va provar. El van trobar ofegat al cap d'una setmana    
    
    
    La confrontación ya no es un peligro, ahora parece ser un objetivo. ¿A quién conviene este trayecto? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnhO     
    
    
    Era un home tan de principis, que no va acabar mai res del que va començar.    
    
    
    Sobre arte, sensibilidad, percepción y contexto: vende en la calle por 60 $ obras que valen miles y nadie las compra http://ow.ly/pPnQi     
    
    
    La confrontació ja no és un perill, ara sembla ser un objectiu. A qui li convé aquest trajecte? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnuF     
    
    
    Era un hombre tan de principios, que nunca acabó nada de lo que empezó..    
    
    
    Sobre art, sensibilitat, percepció y context: ven al carrer per 60 $ obres que en valen milers y ningú no les compra http://ow.ly/pPo2j     
    
    
    Era un home tan de principis, que no va acabar mai res del que va començar.    
    
    
    La confrontación ya no es un peligro, ahora parece ser un objetivo. ¿A quién conviene este trayecto? (Miquel Roca) http://ow.ly/pPnn6     
    
    
    Sobre arte, sensibilidad, percepción y contexto: vende en la calle por 60 $ obras que valen miles y nadie las compra http://ow.ly/pPnW6     
    
    
    Ejemplar artículo de @JavierGomaL sobre la ejemplaridad y el lugar que merece en nuestro horizonte personal y social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    La #espiritualidad no crea valores específicos pero puede modelar los procesos de su desarrollo Se trata de procesos no de aplicar doctrinas    
    
    
    Com (no) afectaria la independència de Catalunya a les entitats financeres http://ow.ly/pRqWz  per Guillem López Casasnovas    
    
    
    Exemplar article de @JavierGomaL sobre l'exemplaritat i el lloc que mereix en el nostre horitzó personal i social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    Cuando la responsabilidad es lo único que justifica la existencia, me repetía, tan peligroso es asumirla como evitarla (S. Pàmies)    
    
    
    L'#espiritualidad no crea #valors específics però modela els processos del seu desenvolupament Es tracta de processos no d'aplicar doctrines    
    
    
    Como (no) afectaría la independencia de Catalunya a las entidades financieras http://ow.ly/pRqHm  por Guillem López Casasnovas    
    
    
    La #espiritualidad no crea valores específicos pero puede modelar los procesos de su desarrollo Se trata de procesos no de aplicar doctrinas    
    
    
    Como (no) afectaría la independencia de Catalunya a las entidades financieras http://ow.ly/pRqQi  por Guillem López Casasnovas    
    
    
    Ejemplar artículo de @JavierGomaL sobre la ejemplaridad y el lugar que merece en nuestro horizonte personal y social http://ow.ly/25qIHT     
    
    
    @MiraAraceli @media_seguros @eusebiocliment Gracias!    
    
    
    Lamentablemente, cada vez más más se piensa que el paso por la universidad solo ha de servir para ejercer una profesión. Y así nos va    
    
    
    Pagar 100M€ por un jugador que no puede jugar es la metáfora (conclusiva?) de una manera española de entender los negocios y las inversiones    
    
    
    En arribar a casa després de la reunió de veins de l'escala, Habermas va jurar que no tornaria a escriure sobre la comunitat ideal de diàleg    
    
    
    El documento de la Generalitat sobre qué ha hecho el Estado Antes de discutir la letra hay que desmentir las cifras http://ow.ly/25u1oZ     
    
    
    Pagar 100M€ per un jugador que no pot jugar es la metàfora (conclusiva?) d'una manera espanyola d'entendre els negocis i les inversions    
    
    
    Al llegar a casa tras la reunión de vecinos de la escalera, Habermas juró que jamás volvería a escribir sobre la comunidad ideal de diálogo    
    
    
    El document de la Generalitat sobre què (no) ha fet l'Estat Abans de discutir la lletra cal desmentir les xifres http://ow.ly/pTNkJ     
    
    
    En arribar a casa després de la reunió de veins de l'escala, Habermas va jurar que no tornaria a escriure sobre la comunitat ideal de diàleg    
    
    
    El document de la Generalitat sobre què (no) ha fet l'Estat Abans de discutir la lletra cal desmentir les xifres http://ow.ly/pTNml     
    
    
    Pagar 100M€ per un jugador que no pot jugar es la metàfora (conclusiva?) d'una manera espanyola d'entendre els negocis i les inversions    
    
    
    Lamentablemente, cada vez más más se piensa que el paso por la universidad solo ha de servir para ejercer una profesión. Y así nos va    
    
    
    El nuevo código ético de Bankia prohibe las donaciones a partidos y sindicatos http://ow.ly/pWiaU  Sería bueno saber las que hubo antes    
    
    
    Veig que @Albert_Rivera inicia la seva particular operació Roca.Acabarà igual.Per les mateixes raons de fons, encara que vagi d'espanyolista    
    
    
    Després d'haver-se menjat la poma que li va donar aquella infermera les analítiques d'Adam per fi van distingir el colesterol bo del dolent    
    
    
    Cambio de tendencia? Los hombres de la generación "millennial" no aceptan la dedicación al trabajo como un absoluto http://ow.ly/pW38I     
    
    
    Veo que @Albert_Rivera inicia su particular operación Roca. Acabará igual. Por las mismas razones de fondo, aunque vaya de españolista    
    
    
    Después de haber comido la manzana que le dio aquella enfermera, las analíticas de Adan por fin distinguieron el colesterol bueno del malo    
    
    
    Canvi de tendència? Els homes de la generació "millennial" no acepten la dedicació al treball com un absolut http://ow.ly/pW3go     
    
    
    Veig que @Albert_Rivera inicia la seva particular operació Roca Acabarà igual Per les mateixes raons de fons, encara que vagi d'espanyolista    
    
    
    El nuevo código ético de Bankia prohibe las donaciones a partidos y sindicatos http://ow.ly/pWijS  Sería bueno saber las que hubo antes    
    
    
    Després d'haver-se menjat la poma que li va donar aquella infermera les analítiques d'Adam per fi van distingir el colesterol bo del dolent    
    
    
    Cambio de tendencia? Los hombres de la generación "millennial" no aceptan la dedicación al trabajo como un absoluto http://ow.ly/pW3c5     
    
    
    El saben aquell que diu que CDC i UDC "van a una"?    
    
    
    .@carlesarmengol Els cristians per la independència haurien d'inspirar-se en el salm 33:"el Senyor amb l'alè de la boca ha creat l'estelada"    
    
    
    @carlesarmengol😃👏    
    
    
    El saben aquell que diu que CDC i UDC "van a una"?    
    
    
    