@olgamargon http://radio3w.com  la grabación de ayer quedó muy bien. Esperamos el resultado final el próximo lunes    
    
    
    @SUBWAY ¿eso es comida?    
    
    
    @LeadToday altamente redundante    
    
    
    Innovar es saber dialogar con el río (no es poesía)    
    
    
    @Libroantiguo @Isabelgranadina maravilla    
    
    
    Mis experiencias y conocimientos están disponibles al servicio de cualquier organización que coopere para forjar una sociedad más humana    
    
    
    Sé mucho, pero no sé nada, casi todo me queda por saber y por hacer. Es corta la vida para hacer todo lo que uno se propone .....Aquí estoy    
    
    
    Gramsci, un ejemplo de intelectual comprometido: #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=WbkmFn0ldwA …    
    
    
    Marcuse y su hombre unidimensional: una aproximación #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=AXRFuBjoDtQ …    
    
    
    Edgar Morin, pensando en el planeta y el ser humano: #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=NNY7dPj1exo …    
    
    
    Si es cierto que han rechazado las condiciones del mafioso, hay que felicitar al gobierno. Alguna vez tenían que acertar. Me alegro    
    
    
    @RobCarballo Han hecho lo que era razonable hacer, pero uno se sorprende de que hagan algo que tenga sentido común.    
    
    
    @RobCarballo Y como no me fío mucho, espero que realmente sea como dice la noticia: nada de burdeles, máquinas tragaperras y casinos.    
    
    
    @carmen2513 dar nace de nuestro amor y nos llena de amor, recibir es libre, y si alguien pide intercambios, que ponga precio y no valores.    
    
    
    @AsunCarretero asi es, descargar nuestra responsabilidad en elementos ajenos es pura irresponsabilidad, nacida normalx de la indolencia    
    
    
    Chechu Wyoming tendría que presentarse a presidente. Necesitamos gente coherente y honrada    
    
    
    No es broma. Wyoming de presidente, con todos detrás. Ya esta bien de mentiras y sinvergüenzas    
    
    
    @JoseMCorrales @locucam Poca gente puede hablar tan claro, convencer y ser coherente con sus ideas y hechos    
    
    
    Innovar es lo que nos da vida, presente y futuro    
    
    
    Madrid, el castillo del castillo, es el problema    
    
    
    Sin palabras pic.twitter.com/DUcRhMrv9q    
    
    
    @RobCarballo #rodeadodemaestros    
    
    
    Pirámide de aprendizajes #rodeadodemaestros pic.twitter.com/9B3ajimbQV    
    
    
    @SiPeroNo1 @AnaGarridoRamos raro, no; altamente sospechoso    
    
    
    @educaendigital @Mane_JB @luz_tic @DanielaAyalaM Todos los que participamos, pensamos que ha salido muy bien, al menos, todos contentos    
    
    
    @DanielaAyalaM @educaendigital @Mane_JB @luz_tic pues repasándolo, ha quedado bien-bien    
    
    
    @Tino_Blanc @jbcharro y eso que no se ponen todas las partidas, dispersas por el presupuesto.    
    
    
    @DanielaAyalaM @educaendigital @Mane_JB @luz_tic un programa hablando de profesores y espacios de intercomunicación no es fácil ....    
    
    
    @nieves_arenas @Kykeon1 para aué ser neutral en un mundo donde la injusticia está tan presente?    
    
    
    @nieves_arenas @Kykeon1 no es posible ser neutral de ninguna manera ......    
    
    
    @ytuquesabes_ @guanchi1 maravilloso, coherente, digno de ejemplo .... no era ella la que se ponía como ejemplo?    
    
    
    @ytuquesabes_ @guanchi1 ¿como es posible mentir tan descaradamente? ¿es ya una profesión? Ni siquiera han leído a Maquiavelo    
    
    
    @ARMAKdeODELOT no tiene tiempo .... mirando a todos los que "defraudan" y se van de rositas    
    
    
    @BillCooper25 @evelenavigu igualitos, tal para cual    
    
    
    @wessanchez75 @MediterraneoSur siempre ha sido así en este país    
    
    
    Innovar es deconstruir las relaciones    
    
    
    El miércoles nos divertiremos oyendo música y al tiempo, los ensayos sobre realidad social inspirados en ella. Los que vengan, lo recordarán    
    
    
    @RobCarballo y los que no vengan, se lo pierden .... y nosotros nos perdemos eso de que "en la variedad está el gusto"    
    
    
    ¿Por dónde empezar? Sencillamente, por saber dónde estoy/estamos. Más difícil de lo que nos gustaría. Saber interpretar el aqui y ahora ...    
    
    
    ¿Por dónde seguir? Sencillamente, preguntándose todos los días dónde estoy/estamos ... es el punto de partida de la renovación-innovación    
    
    
    No desviarse, no perderse: incidir en preguntarnos donde estoy/estamos ... si hay respuesta, hay oportunidades.    
    
    
    Si alguna vez hicieran análisis interpretativo del hoy en el gobierno no andarían como andan y no nos fastidiarían como nos fastidian.    
    
    
    @RobCarballo pero no saben, sólo ven superficialidades ... nunca profundizan en el por qué de lo que ven.    
    
    
    @RobCarballo Y así no vamos a ninguna parte, porque si no sabes adónde quieres ir, el viento nunca te acompaña    
    
    
    Es maravilloso saber navegar en ceñida, casi contra el viento, con un ángulo de 40-45 grados, acercándonos por aproximaciones: ¡qué belleza!    
    
    
    No es el viento el que nos perjudica (los otros), sino que no sabemos ni dónde estamos ni adónde, por tanto, podríamos ir    
    
    
    Pero en este país parece que es siempre el viento el que viene "mal dado", y los únicos malos de la peli somos nosotros y los dirigentes    
    
    
    Y si no somos capaces de dejar de culpar al otro, a cualquiera que no seamos nosotros, nunca podremos avanzar, ni saber dónde estamos    
    
    
    Y como siempre me ocurre cuando doy una opinión, hay algún seguidor que se retira, prefiere no pensar sobre lo que digo y desaparecer.    
    
    
    El sentido común es el menos común de los sentidos en este país. No tiene sentido, ni es común, ni compartido. Está dividido    
    
    
    @DOMINGUEZLM @locucam ¡qué coño nos importará que los yanquis tengan frío! Esta prensa imperial es impresentable    
    
    
    @AngelesGiral lo es, un insulto    
    
    
    @curroflores1952 @elecodiario que se lo apliquen en el culo    
    
    
    @AnxoRey pues a mi me sale muy buena    
    
    
    @jmvflu pobre Lampião    
    
    
    @josuaf66 buena tesis    
    
    
    @52municipios Es ya un desierto, pero llegará a ser más agobiante que estar en medio del Sahara    
    
    
    @German_Temprano @LopezZalbid Este Aznar está más que enfermo    
    
    
    @RCarpintier ¿Qué será lo que no le gusta al Sr. Rodolfo?    
    
    
    @52municipios tienes razón    
    
    
    @German_Temprano @LopezZalbid supongo que sería una buena decisión ... lo malo es que la prensa ve noticia en su bigote y te lo saca siempre    
    
    
    @andresazocar Esperemos que sea una segunda parte peor que la primera .... dicen: nunca segundas partes .... son buenas    
    
    
    @jfreire @futuroslibro Manifiestos para la Innovación educativa ... por ahí van las cosas    
    
    
    @JamesSaliba Se suele decir: "y no tenía abuela"    
    
    
    Buenas noches, compas ..... de fatigas .... Adiós muchachos, compañeros de mi vida, farra querida de aquellos tiempos ....    
    
    
    @piezas @Antioquia2 buenísimo    
    
    
    Proyectos de innovación: diseño, organización, acción-investigación, resultados comprobados    
    
    
    @RobCarballo Estoy diseñando dos proyectos de innovación .... "innovadores" (sic)    
    
    
    @aarias2002 @CanoEdu de pena ... de pena, penita, pena    
    
    
    @franmaop cuantos mas folios e imputados, menos condenas    
    
    
    @wellcomm si ya no queda donde aumentar el paro .... todos ya estamos en paro    
    
    
    @javielpaisanuco @josuaf66 @PilarGraciaN eso es lo que quieren, que uno se calle    
    
    
    Un poco de buena música del Compay: http://www.youtube.com/watch?v=q61JRKpWg-s …    
    
    
    @RobCarballo #mismusicas http://www.youtube.com/watch?v=q61JRKpWg-s …    
    
    
    @Cazatalentos lo de siempre, la justicia solo les interesa cuando es a su favor    
    
    
    @b_bonmati fabulosa esta señora    
    
    
    ¡¡¡ MENTIROSOS !!! Ni un miligramo de verdad en su programa y sus acciones políticas    
    
    
    Felicidades para todos y una combinación de Tchaikowski y Yuja Wang http://www.youtube.com/watch?v=Yue6Cb5OULM …    
    
    
    ¿O preferís unas "Muchas Felicidades" acompañados de Metha-Barenboim-Tchaikowski? http://www.youtube.com/watch?v=EIEsg99sy-4 …    
    
    
    @lmartabe @ViquiMoreno son unos caras, unos carotas. Es inadmisible que no se responsabilicen de nada de lo que hacen,y aún encima mintiendo    
    
    
    Para innovar es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Para vivir es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Para llegar a ser humano es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Por eso los griegos proponían: "conócete a tí mismo", una inspiración para la democracia, conociéndote a ti mismo vas conociendo a otros    
    
    
    Sin raíces, sin maestros, sin historia, sin lengua materna ..... es más difícil vivir, sentir y hasta innovar    
    
    
    Sin raíces aumenta la desafección del otro, y de alguna forma, se "fomenta" (sic) la delincuencia y el canalleo.    
    
    
    Tener raíces, sentir tus raíces, es como empezar a respirar para saber de uno mismo y .... de los otros .....    
    
    
    El mundo capitalista -que no tiene patria- no tiene raíces, no le importan más que las cantidades, se olvida, deja a un lado lo cualitativo    
    
    
    El capital no tiene raíces, sólo números y cantidades. Y no es cierto que de la cantidad se pase a la calidad ...... no, no    
    
    
    O lo que es lo mismo, el capital no tiene sentimientos, es básicamente alexithímico y sin sentimientos el ser humano no es humano.    
    
    
    Como no tiene sentimientos, los sustituye por la caridad culpable, eso en los países católicos; en los protestantes, el que la hace, la paga    
    
    
    La caridad reduce su sensación profunda de injusticia e insolidaridad, y de paso paga por ir al cielo .... es una mala inversión, muy mala    
    
    
    Pero la caridad no sólo no resuelve el problema, sino que lo acentúa en el interior de cada capitalista.    
    
    
    Es fácil pensar sobre la injusticia que vivimos, es tan evidente, es tan rotunda, te rasga la vida y el cuerpo, te indigna    
    
    
    Y ya os he dado suficiente la lata, como decía cuando era pequeño. Dar la lata es dar el coñazo .... vamos    
    
    
    Mi cuota de aportación "latosa" se ha acabado .... ahora leo.    
    
    
    @manubenas @eldiarioes era tan escandaloso, que tenían que hacer algo .... el "mercado" (sic) siempre es injusto y antidistributivo    
    
    
    @oliAstur44 @RobertoGV74 ya sé que no es para mi, pero es bonito, y tomo la parte que me pueda imaginar que me toca    
    
    
    @Uvejeje @LaVanguardia No es posible más, ¿más desprestigio? estamos en boca de todos ..... alucinante la degradación de nuestra imagen    
    
    
    @duenderepublica @EstherCld Las raíces nos identifican, ¿que es la Cruz Roja en España? Un monopolio más, ¿ONGD? ni hablar.    
    
    
    @carmen2513 @El_informador_ Eso si es justicia o al menos, evitación de la injusticia, ¿dónde están nuestros tribunales?    
    
    
    @carmen2513 @El_informador_ del lado de los de siempre    
    
    
    @miguelcanabal ¡que realeza! ¡qué rifle! ¡qué modos! ..... ¡qué mierda!    
    
    
    No pretendo .....no soy nada, yo no tengo vanidad ....... pasarán más de mil años, muchos más ...... y en la boca llevarás, sabor a mi    
    
    
    Tu llevas también .... sabor a mi .....http://www.youtube.com/watch?v=rjPp5P1SY6Q …    
    
    
    Tanta vida yo te dí .... que por fuerza tienes ya sabor a mi ..... http://www.youtube.com/watch?v=rjPp5P1SY6Q …    
    
    
    @tseguralopez cualquier día es estúpido si se pierde .... sin hacer nada por evitarlo    
    
    
    @goloviarte eso es ley general, los peores son los más corruptos, siempre    
    
    
    @tseguralopez corrupto empieza por co como cotilla    
    
    
    @emifuisza @Gayanehtalvez @publico_es un buen rendimiento. Trabaja para el futuro, ese es el lema del político con poder    
    
    
    Este sistema está moribundo, y cada día más contradictorio    
    
    
    El capitalismo ya no sabe como "vender", pero todos piensan que vende más el que más caro lo hace, y todos se equivocan, excepto los Pradas    
    
    
    El capital en el capitalismo tiene un precio cero, porque no vale nada .... sólo sirve para especular, y los miedos están desatados.    
    
    
    La única salida de todo capital, de cada capital, es huir hacia adelante, seguir invirtiendo en especulación, porque sino se queda atrás    
    
    
    Huyen o se esconden, that´s the question. El capital está muerto, siempre ha sido un muerto, y siempre ha sido explotador y clasista    
    
    
    @premireducacion @ramon3434 @SMconecta2 la escritura no necesita adjetivos, como creativa, para ser básica en la formación del ser    
    
    
    @ramon3434 @scoopit se arrepentirán .... seguro que estaban mejor sin ellos    
    
    
    @reseneka @nacho991960 se han pasado tres pueblos    
    
    
    corrupto empieza por c de canalla    
    
    
    ¿Nos acordaremos de lo que nos ha pasado con el PP cuando volvamos a dejarnos llevar por el miedo? Espero que no, pero me temo que si    
    
    
    @ramon3434 sin grupos monopolistas de educación a escala internacional    
    
    
    @ramon3434 @scoopit aprender no es un negocio, es la vida misma, parte de lo que no somos capaces de aprovechar, la río de la vida    
    
    
    @ramon3434 vamos por un camino equivocado ... y que sólo tiende al monopolio y al poder no-democrático    
    
    
    @ramon3434 supongamos que no hay alternativa, que la única posible es la explosión de la contradicción ..... se destruirán solos.    
    
    
    @ramon3434 confiar en que la educación es pública o no es más que un sistema de ganancia, y por tanto, nada de aprendizaje .... solo money    
    
    
    Me voy ...... con la frente marchita ...... de "Adios Muchachos" de Gardel    
    
    
    #rodeadodemaestros "Saber que no se sabe, eso es humildad. Pensar que uno sabe lo que no sabe, eso es enfermedad" Lao Tsé    
    
    
    Sarasate:"¡Un genio! ¡He practicado catorce horas diarias durante treinta y siete años, y ahora me llaman genio!" #rodeadodemaestros    
    
    
    #rodeadodemaestros Emilce Bleichmar http://www.youtube.com/watch?v=PTGQe3uZkUQ …    
    
    
    @Piel_deLuna gracias por pensar en mi    
    
    
    @Pilesp una provocación regresiva, veinte pasos para atrás .... adónde nos quieren llevar o ya estamos en el franquismo?    
    
    
    Con la ley lamentable del Gallardón seremos también socialmente la vergüenza del mundo. Ya lo somos con los recortes sociales y la pobreza    
    
    
    @RobCarballo Limpiarán las estadísticas y habrá mucha más personas fuera de la ley. Ese será el resultado del regreso    
    
    
    Es una pena perder años y tiempo por culpa de unos retrógados que les gustaría revivir La Mesta y la Inquisición, llamada española    
    
    
    @marcosleyley @rosarobco Canallesco ... propio de este capitalismo de cuarta de la globalización especulativa .... y del personaje    
    
    
    Endesa, Aznar, subida precios electricidad, 200.000 € Acertijo: ¿encuentra relaciones?    
    
    
    @pedroblancoa @nuberoja1 Estamos en pleno neo-franquismo    
    
    
    @wessanchez75 @El_informador_ menos los suyos, claro    
    
    
    @wessanchez75 @El_informador_ o mejor: para que puedan seguir subiendo los de la Troika y sus componentes    
    
    
    La explotación en el sistema capitalista globalizador no tiene límites, y todo lo cubren con ideología y con publicidad y con mentiras    
    
    
    @ciudadfutura @nacho991960 @PPopular @PSOE @iunida @UPyD ¿Cómo es posible que casi un 30% tenga decidido el voto para el PutoP?    
    
    
    Felices Fiestas a todos y todas. Un fuerte abrazo, Roberto    
    
    
    @ARMAKdeODELOT algo realmente terrible: por fin, "el gran hermano" de 1984, hecho realidad    
    
    
    @ARMAKdeODELOT controlados para siempre jamás, el sueño de todo Estado nazi    
    
    
    Oyendo el adagietto de Mahler en la quinta: http://www.youtube.com/watch?v=yjz2TvC2TT4 …    
    
    
    @corbalanjose ¿Cómo es posible ser igual en un país donde la monarquía no responde de sus desafueros y crímenes?    
    
    
    @twrboleta @El_Plural Todos iguales, estos del PutoP no tienen remedio    
    
    
    @Infosensible @evelenavigu @AtxeSinH sobre todo, rectitud en los modales, y saber poner la otra mejilla. Y siempre la izquierda.    
    
    
    @dilmabr Asi é    
    
    
    @ARMAKdeODELOT Seguro que la palabra adecuada es saqueo y explotación, y se hacen los tontos, como si fueran buenitos    
    
    
    ¿Hay algo más maravilloso que Sherezade de Rimski-Korsakov? http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y … #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo ¿alguna vez alguno del PutoP ha oído a Rimsky, salvo porque lo han invitado cien veces y sólo fue una?    
    
    
    ¡Qué delicia el primer movimiento de Sherezade de Rimsky! http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @RamonElosegui El deficit eléctrico es una gran mentira, apoyada y sancionada por sus amigos del Gobierno, por un Estado a su servicio.    
    
    
    @b_bonmati es que los turistas se han hecho de izquierdas    
    
    
    @sufridora53 a mi tampoco, ninguno, es mentiroso, irrespetuoso y valedor de las clases dominantes    
    
    
    @CidadedoRio bom día, cariocas!    
    
    
    @b_bonmati Es que no le entienden en su inglés macarrónico    
    
    
    @taniambritto @jmvflu @leocarjr para todos y todas    
    
    
    @b_bonmati bueno, como no hacen cositas, total ... pueden hacerse la idea de que son el "suasenaguer" y la "monita de Tarzán"    
    
    
    Tengo la impresión-sensación de vivir en otro mundo ...... ¿estaré tan neura?    
    
    
    @b_bonmati seguro que es inimaginable .... mucho peor de todo lo que uno puede pensar o soñar: una pesadilla    
    
    
    El segundo movimiento de Sherezade es todavía más impresionante y bello: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Me recuerda tanto la versión de Blasco Ibañez de Las Mil y una Noches, tanto, tanto .. me imagino al príncipe Shariar http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @b_bonmati Me gustaría ... sobre todo, oir sus discursos, porque ni siquiera lee bien .... se aturulla ....    
    
    
    Ramski es extraordinario ..... http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Y el tercer movimiento (Sherezade, Rimski-Korsakov)...... alucinante: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @RobCarballo La entrada del violín .......    
    
    
    @silcerino @AnxoRey @J_L_Gomez Una das cidades mais bellas do mundo    
    
    
    El Gergiev con la cara de pirao que tiene, que bien dirige: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Esta versión de Sherezade por la Filarmónica de Viena es estupenda: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Ahora le toca al Capricho español de Rimski-Korsakov .... : http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw …    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw … No os lo perdáis ... Rimski y su Capricho español    
    
    
    No os lo perdáis ..... una buena versión de Metha http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw …    
    
    
    Felicidades a tod@s y muchos besos    
    
    
    @quetemuevas @wessanchez75 ya me parecía a mi que ese nacimiento era por decreto ¿del PP?    
    
    
    De nada. Felicidades    
    
    
    @catalanheart Realmente lamentable. Este país es demencial.    
    
    
    Coincido con @RobCarballo seamos felices, veamos oportunidades y cambiemos el mundo. Demasiado Estado y falta libertad.    
    
    
    Un poco de Ravel en rapsodia para celebrar este día de reencuentros http://www.youtube.com/watch?v=SqDD4vjZJfw …    
    
    
    Mozart, piano y @rodeadodemaestros: http://youtu.be/59KlUrPvxUw  vía @youtube    
    
    
    Ser innovador antes que emprendedor. Emprender es más una actitud adquirida socialmente; ser innovador es algo que se incorpora aprendiendo.    
    
    
    Si no sabes innovar es difícil que seas capaz de emprender con sentido, horizonte y a largo plazo.    
    
    
    Y para saber innovar hay que conferir un sentido social a lo que desarrollas, bien en su origen o en su organización o en ambas vertientes.    
    
    
    Este PPaís tiene emprendedores de segunda o tercera, porque no sabe innovar, no es propiamente innovador, ..... aunque algo ha aprendido.    
    
    
    Ser innovar es ser profesional de la vida y del conocimiento; ser emprendedor es sólo aventurarse: pero no siempre toca la lotería.    
    
    
    Emprender de la forma en que lo hacemos es como jugar a la lotería, de cada cien que lo intentan, dos o tres están "vivos" a los dos años.    
    
    
    Para emprender es preciso ser innovador social, partir de unos supuestos básicos que permitan dar sentido a nuestros propósitos.    
    
    
    Y el primer supuesto básico para saber emprender, y para desarrollarse como innovador, es saber cooperar, saber colaborar: grupo de trabajo    
    
    
    @RobCarballo En síntesis: antes de emprender, saber innovar, y para innovar, grupo de trabajo. Aquí empieza todo.    
    
    
    El fondo de un innovar es su formación en grupo de trabajo, o sea, en colaboración, en cooperación, en sentido del otro, en respeto,......    
    
    
    No se aprende a tratar con otros (clientes, alumnos, personas) si no se vive en grupo lo que es el respeto y la positividad    
    
    
    No se aprende a organizarse, si uno no aprende en grupo de trabajo a colaborar con otros, a saber ayudarles a auto-organizarse, a vivir    
    
    
    Por tanto, en mi modelo de innovación, el grupo está en el fondo. Sin grupo de trabajo la probabilidad de llegar adónde se quiere es baja    
    
    
    Si quieres ser emprendedor, empieza por ser innovador social, y si quieres llegar a ser un buen innovador, fórmate en grupo de trabajo.    
    
    
    Necesitamos que todos nosotros seamos innovadores sociales, entonces tendremos montones de buenos emprendedores    
    
    
    Si no pensamos en términos sociales, en términos del otro, difícilmente seremos más que unos explotadores de mierda    
    
    
    ¿A alguien le gusta que le llamen explotador? No sé, pero pienso que no, al menos a mí no me gustaría .......    
    
    
    ¿Es posible que cada vez que escribo algo inteligente y bien construido, haya alguien que se dé de baja como follower de mi cuenta?    
    
    
    @pacocorma tal vez, la ansiedad que produce el medio ... la urgencia, la noticia que predomina sobre la reflexión, quién sabe    
    
    
    @FelinoTigreton @marisa_gma Bravo por Julio Cortázar    
    
    
    Capricho Italiano de Tchaikowsky: http://www.youtube.com/watch?v=pA3r1MhNy3I … #rodeadodemaestros    
    
    
    @PiedrafitaMario No es que dimita, es que la han hecho dimitir ... aquí no dimite nadie    
    
    
    @Ensayoss buenísimo, buenísimo, difundirlo    
    
    
    @pacocorma estoy muy de acuerdo    
    
    
    @pepisimque @Gayanehtalvez @carrosfelix ¡vaya país!    
    
    
    @pepisimque @Gayanehtalvez @carrosfelix lo que tenemos que cambiar y aprender    
    
    
    @RobCarballo dice Sabato: "el otro es quién nos salva"    
    
    
    @RobCarballo Democratizar la innovación es algo así como facilitar procesos de autoliberación y autodesarrollo    
    
    
    @RobCarballo Déjate de rollos del gobierno y no te tires a una piscina que casi no tiene agua: la del emprendimiento sin nada más    
    
    
    @RobCarballo el grupo es el otro, los otros, y es todo para intercomunicar, para cooperar, para colaborar, para gestioonar    
    
    
    @RobCarballo llegar a la auto-organización, hacerlo solo o con otros, mejor con otros, eso es lo que se saca de todo esto    
    
    
    @RobCarballo estas cosas no se aprenden en los libros, sino en el ejemplo, en el aprender haciendo en grupo, con otros.    
    
    
    @RobCarballo tener sentido sólo es tener sentido común, es decir, con otros, y a través de otros.    
    
    
    @RobCarballo No lo olvides, no juegues a la lotería del emprendimiento, prepárate y coopera con otros para emprender o apoyarte en tu vida    
    
    
    @leireis @DRZRZ no sólo es un ignorante, se cree que todos somos idiotas    
    
    
    Estamos a un paso de un cambio radical. Muchos, una mayoría, indignados. Ahora empezamos a organizarnos. Estamos más cerca.    
    
    
    @Gayanehtalvez @jaralaia Por favor, por favor, cierre la puerta el último    
    
    
    @pacocorma " ..... si yo me quedo sentado después que he visto y soñado que ne todas partes me llaman.... "    
    
    
    @heidiherguer aquí y ahora, ya    
    
    
    "La vida no vale nada si en fin lo que me rodea no puedo cambiar qual fuera lo que tengo y me ampara" Milanés    
    
    
    Queda poco para el revolcon: confiemos en nuedtras fuerzas    
    
    
    Superemos la indignacion: construyamos el futuro    
    
    
    Atrevámonos a cambiar, renovarnos y autoorganizarnos.    
    
    
    @Pilesp @el_pais No son más que enfermos del neo-liberalismo y de la concentración de riqueza, por un lado, y de pobreza, por otro.    
    
    
    @jaralaia @Gayanehtalvez autenticamente de vergüenza ajena    
    
    
    Un poco de Prokofiev para entonar la noche: http://www.youtube.com/watch?v=Z_hOR50u7ek … #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Romeo y Julieta, estupenda versión, aunque sólo sea la Danza de los Caballeros    
    
    
    @javierjuantur @agarciaportela y que podemos pedir a una organización con los antecedentes de la Cruz Roja, al menos en este país    
    
    
    Reforma Laboral: 2 millones más o menos de parados más, y eso que iba a crear empleo. Pero si todos los veíamos ... claro como un lago    
    
    
    Toda reforma laboral neo-liberal produce desempleo. Hasta USA tiene ya un 10% cuando alardeaban de no pasar del 4%    
    
    
    Toda reforma laboral neo-liberal busca bajar salarios.Que los que trabajen produzcan másy más horas con menos salario y los otros a la calle    
    
    
    Es más que sabido, cuando dicen flexibilizar quiere decir reducir salarios y empleo y aumentar productividad y horas de trabajo    
    
    
    Esto no es nuevo. Es más, ahora se ha acentuado porque la capacidad de crear empleo sólo pasa por crecimientos superiores al 3%    
    
    
    Total, que cuando dicen que se va a crear empleo, con desempleo y bajos salarios no es que estén equivocados, es que mienten    
    
    
    Y esta es la única realidad, todo lo demás es pura demagogia y falso optimismo para que la gente se contente y se quede en su casita    
    
    
    ¡Qué belleza el Pájaro de Fuego del gran Stranvinsky! http://www.youtube.com/watch?v=RZkIAVGlfWk … #rodeadodemaestros    
    
    
    @Equo @evelenavigu Un monopolio de por vida .... un cartel oligopólico ..... que nos impone precios gracias a sus aliados.    
    
    
    La caridad humilla, y siempre es un top-bottom. Tenemos que practicar la cooperación y el respeto al otro, a cualquier otro.    
    
    
    Gandhi retó al Imperio británico con su verdad y los echó; tenemos que retar a esta mierda de democracia con la verdad y la cooperación    
    
    
    Si realmente sintiéramos lo que somos (colonizados por el imperio del poder), no habría dudas de que buscaríamos con más ahínco la libertad    
    
    
    No hay nada incompatible con el sentido humanitario y la cooperación humana; sin embargo,la competencia es excluyente del ser humano.    
    
    
    Esta democracia es un timo; esta constitución es un mal menor, pero mucho más mal que menor; este Gobierno es mentira, pero hace daño    
    
    
    @PelayoGar @ConsuG64 @JeronimoGJ que se va a pedir a estos impresentables    
    
    
    Este invierno va a ser duro y frío y para la mayoría injusto. Al menos, acompañarlo de Vivaldi: http://www.youtube.com/watch?v=eKlyiaD8A4A … #rodeadodemaestros    
    
    
    No se aprende a organizarse, si uno no aprende en grupo de trabajo a colaborar con otros, a saber ayudarles a auto-organizarse, a vivir    
    
    
    @RobCarballo El grupo nos lleva a la autoorganización y ella a la libertad. Aprende a trabajar con otros.    
    
    
    Necesitamos un nuevo mundo. Este está caducado: http://www.youtube.com/watch?v=ETNoPqYAIPI … #rodeadodemaestros    
    
    
    Estoy acompañado de mi nieto Andrés. Es fenómeno cuando se habla con él ... tiene algo especial: http://www.youtube.com/watch?v=ETNoPqYAIPI …    
    
    
    @atlante83 @TheEconomist Estamos en alto riesgo. Sólo Grecia, en Europa, nos antecede    
    
    
    Un sistema injusto en un país aun mas injusto, con un gobierno que rezuma injusticia y corrupción ....    
    
    
    @RobCarballo Mas q injusto    
    
    
    La gran estafa de la liberalización eléctrica http://flip.it/dhhiL     
    
    
    El capitalismo ni tiene patria, ni sentimientos. Sólo explotación y denigración social    
    
    
    otra estafa: la eléctrica- ¿hasta donde podemos aguantar?    
    
    
    @PilarPisadi23 @elconfidencial y siguen diciendo que aumentará el empleo    
    
    
    @pgarrialonso @wessanchez75 no permiten que un Rajoy se encarame a una dictadura de bobos    
    
    
    Gente estúpida esta del pp creyendo que todos somos tontos, con argumentos de quinta y gestos de pena.    
    
    
    @RobCarballo Gente estúpida y casposa, no sé si llevo peor lo primero que lo segundo. La caspa les cae a borbotones ....    
    
    
    El capitalismo sólo es bueno si uno es rico: sobre todo, para acrecentar su capitalito y para poder despilfarrar su dinerito    
    
    
    Mi coño, buenísimo, por desgracia, el casposo de Gallardón no sabrá apreciarlo en su conjunto http://dianalopezvarela.blogspot.com.es/2013/12/mi-cono.html …    
    
    
    @RobCarballo Una entrada con muchos seguidores, no dejéis de leerla. Gracias, Diana    
    
    
    @ortinluz14 @SaioaPe no esta mal como propósito, me gusta    
    
    
    @olgamargon @luisccqq para que no me digas que no te retuiteo    
    
    
    @Luner555 @RosaliaAlemany @eugeniaferrer4 habéis leído "Mi coño"?: http://dianalopezvarela.blogspot.com.es/2013/12/mi-cono.html …    
    
    
    @Ferranpi100 @rosarobco @jjg_7 buena selección .... supongo que te costaría hacerla, con tantas chorradas como dicen    
    
    
    Rachmaninov - Symfonische Dansen op.45: http://youtu.be/otJmf3pyb1E  vía @youtube que tal si compartimos #rodeadodemaestros    
    
    
    "Todo aquello dotado de vida tiende a realizarse en la plenitud de su ser"    
    
    
    "El hombre, ser vivo y pensante a la vez, debe ante todo conocerse para poder realizarse". Conocerse, conocerse, para poder realizarse    
    
    
    @RobCarballo Bakunin es el autor de las dos citas precedentes.    
    
    
    @RobCarballo Hasta "la tiranía social no presenta (el carácter) de violencia imperativa, .....  que distingue a la autoridad del Estado    
    
    
    @RobCarballo Bakunin bien merece estar en la galería de #rodeadodemaestros que he creado.    
    
    
    "La ley de solidaridad social es la primera ley humana; la libertad es la segunda ley ....." seguimos con Bakunin @rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Si, en la medida en que somos seres sociales, primero es la solidaridad; después en tanto individuos, la libertad    
    
    
    @RobCarballo En la solidaridad podemos encuadrar la igualdad y la fraternidad y hasta la libertad: ¿como seremos libres sin ser sociales?    
    
    
    @RobCarballo Seríamos lo que es el sistema dominante capitalista: libres para ser insolidarios, desiguales y egoistas.    
    
    
    @RobCarballo Si la libertad negara la solidaridad, seríamos (¿somos?) deshumanizados, como cosas, que es lo que es el capitalismo    
    
    
    "Lo que todos los demás hombres son me importa sobremanera ...." El otro, además, es quién nos salva" Sabato #rodeadodemaestros    
    
    
    "El hombre sólo se vuelve realmente tal cuando respeta y ama la humanidad y la libertad de todo el mundo ... y cuando estas son respetadas"    
    
    
    "Todo lo que en el hombre es humano, y más que nada la libertad, es el producto de un trabajo social colectivo" Bakunin #rodeadodemaestros    
    
    
    Un poco de buena música: Mozart #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=GQqfbH3rRCQ …    
    
    
    @RobCarballo ¡qué belleza la sinfonía 38 - Praga de Mozart #rodeadodemaestros    
    
    
    @marisa_gma me apunto    
    
    
    Carromero como metáfora del gobierno http://flip.it/gukif     
    
    
    @RobCarballo Carromero como modelo, un buen símil duelo que son lis casposos neoliberales    
    
    
    @ccifuentes Una ley mas o menos general nos dice: dime de que presumes y te diré lo que no eres. Claro que es Ud.  muy supersticiosa    
    
    
    Deixaros de caralladas: por muchos deseos q tengamos, 2014 será un año de pena, pero de pena, todo lo indica, menos las mentiras interesadas    
    
    
    @RaulDorado El Kawasaki ha creado un modelo ideal sin contraste alguno, nada operativo. Ni siquiera de sentido común. Solo para bobos    
    
    
    Deseemos todos muy fuertemente echarlos: son mentirosos, explotadores y vendidos al gran capital    
    
    
    @fanetin nepotismo = pepismo    
    
    
    Querer-Ser-Hacer dicen los zen: voluntad-identidad-acción. Necesitamos voluntad para ser nosotros mismos y poder así derribar este gobierno    
    
    
    Están logrando lo mismo que franco, que todos estemos de acuerdo en lo básico: que se vayan, ya, que se vayan, joder    
    
    
    Despotismo de Dios: ¿por qué prohibir a Adán y Eva comer del árbol de la ciencia? ¿Será esta nuestra forma de entender la libertad?    
    
    
    El Estado, dice Bakunin, es el gobierno de arriba abajo ........ por parte de una minoría cualquiera #rodeadodemaestros    
    
    
    @xmBEIRAS @ANOVA_irmandade Hay que combatir al gobierno y al Estado como patrimonio de una clase privilegiada y explotadora    
    
    
    Todo pensador, a los ojos del Estado, es un anarquista; sus reclamaciones de libertad nunca son bien vistas por la autoridad estatal.    
    
    
    El Estado pìensa: hay demasiadas libertades; el ser humano piensa: que pocas libertades tengo.    
    
    
    "... los mejores hombres son aquellos que no están persuadidos de su propio mérito" Pensemos en Rajoy y sus casposos #rodeadodemaestros    
    
    
    No olvidar a Voltaire: "Existe alguien que tiene más espíritu que los grandes genios, y ese alguien es todo el mundo" Y lo dice Voltaire    
    
    
    "El amor sólo puede existir entre iguales. El amor del superior al inferior es aplastamiento, la opresión, el desprecio " #rodeadodemaestros    
    
    
    El amor del inferior al superior es humillación, son los terrores y las esperanzas del esclavo #rodeadodemaestros    
    
    
    No es humana una sanidad privada, es sencillamente una fuente de explotación y de beneficios    
    
    
    Tampoco es humana ni social una educación privada: sólo es fuente de privilegios, discriminaciones y valores equivocados humanamente    
    
    
    Educación y Sanidad no se pueden entender en términos de beneficios y de egoismo, sino en términos de personas, grupos y seres humanos.    
    
    
    Consecuencia primera: educación y sanidad han de ser públicas, ¿cómo puede trabajar un médico con la presión del beneficio de su hospital?    
    
    
    Segunda consecuencia: educación y sanidad han de funcionar sobre la base de un principio de dar, ofrecer, ayudar. No pueden privatizarse    
    
    
    Tercera consecuencia: los que ejercen educación y sanidad han de moverse por principios sociales y humanos y no de beneficios y bonus.    
    
    
    Cuarta consecuencia: la educación y la sanidad se privatizan para que unos cuantos hagan riqueza a cuenta de unos muchos, de todos.    
    
    
    Oumou Sangare - Djama Kaissoumou: http://youtu.be/9vB68AG6aDA  vía @youtube un poco de Africa #rodeadodemaestros    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=9vB68AG6aDA … #rodeadodemaestros Oumou Sangaré    
    
    
    @RobCarballo música para sentir .... de nuestros más antiguos maestros #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo http://www.youtube.com/watch?v=lk0VWKWv35Y …    
    
    
    ¿A quién va usted a creer, a mí o a sus propios ojos? Groucho Marx #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Disculpen si les llamo caballeros, pero es que no les conozco muy bien  #rodeadodemaestros    
    
    
    @BarrosoJosean Siempre tan enteros en sus convicciones ... que maravilla disfrutar de un gobierno optimista y casposo    
    
    
    El puede parecer un idiota y actuar como un idiota. Pero no se deje engañar. Es realmente un idiota   Groucho Marx ¿me suena a gobierno?    
    
    
    bueno, chavales, ya me he esforzado mucho por hoy. Un abrazo para todos y feliz año nuevo: a ver si es verdad que es feliz y nuevo.    
    
    
    Hoy me ha tocado Bakunin y Groucho, otro día serán otros, también en el azar del caos. Salud    
    
    
    Nabintou Diakité - Nadiara -: http://youtu.be/ZkPMgCssY9Y  vía @youtube Más música de las buenas para pillar ritmo.    
    
    
    @JeffSheehan @ValaAfshar eu decidín que o 2014 vai ser ano de moita movida e cambio    
    
    
    @JuanMalaga2011 y lo peor con la promesa de hablar de brotes verdes durante seis meses o un año    
    
    
    Tengo la intención de vivir para siempre, o morir en el intento.    
    
    
    ¡¡¡¡¡¡¡ Parad el mundo que me bajo !!!!!!    
    
    
    Nahawa Doumbia - Didadi Kana - (+lista de reproducción): http://www.youtube.com/watch?v=vEWd01Oe3WI&feature=share&list=RDlnSGtn4wQtg&index=1 … vía @youtube    
    
    
    @yubartina un beso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MiradaDUnAngel @MaquiaveloB Un beso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @marialuisag65 @PacoCastanares @Ambrosa2 @LuqueChaves @marruiacu @laurakneissl @Mylla60 @JordiLaser @jcrami007 unbeso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Laguantanamera besos http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @BookOasis @becker_anna kisses http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @ramon3434 @scoopit un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @anaqueenie besos http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Rafael_Vidac @evelenavigu un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @sweet__rebel @CACHIS_10260 kisses, besos, bicos y música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @WITHOUTMASKS2 @PucaEscobar y músICA http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @GuyKawasaki AND MUSIC http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @JuanMalaga2011 @Pepeobjetivo Juan, como lo pasado no tiene remedio, y el futuro es nuestro, un poco de música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Marta_Bonet y MÚsica http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @rnestopa @auroravalleleon y música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @ajabazanz @MaquiaveloB con música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @JaimeBN1987 @hugomabarca ¿por qué no te sigo?    
    
    
    @_only_me___ @maribella502 y un poco de música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MaquiaveloB igualmente, nos encontraremos en 2014 en la calle. Buen año y salud    
    
    
    @ajabazanz @MaquiaveloB y para ti los mejores deseos    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MarkCCrowley http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @elendil8 @rnestopa http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @StarWrit @JasonAWilkinson http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @DELABOLSAYLAVID @yubartina y música http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @candegracia @Anancof http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y canta al caminar    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson y un poco de música movida: http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @RL_TFR @Linda_Hermoxita @hermosa_brisa @Retweetsjp y un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @1965Hanna @Gayanehtalvez @jlfermos @emdc8 http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @tcruanyes_tv3 @conniebcn @XMadariagaI y mucho de buena música africana: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @mirrocafort @rnestopa http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y algo de buena música    
    
    
    @Claudio_Salles7 e un pouco de música, non pensas? http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Pilesp con música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @cesimzeydan @Linda_Hermoxita y música africana: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Santiago_Sanz_L http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y yo a ti con música africana de la buena    
    
    
    @avfdezr y  un poco de música para tí http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Pilesp un bailito africano siemprte sienta bien al espíritu    
    
    
    El baile de los que nos hicieron posible: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @iTinaGraves http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @evelenavigu @Rafael_Vidac hacees bien, hay que cuidar el paladar .... un buen vinito es imprescindible: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @soydanielfeo y un poco de música africana: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @avfdezr gracias a ti    
    
    
    Ahora un poco de samba auténtica: http://www.youtube.com/watch?v=wJirYt0sq9Y …    
    
    
    @RobCarballo http://www.youtube.com/watch?v=DNX3RJ666Gw …    
    
    
    @CACHIS_10260 @natybellEstevez http://www.youtube.com/watch?v=SSOVTPbSmjM … un poco de quilombo    
    
    
    @Laguantanamera http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    @wessanchez75 @cercle_obert muy bueno. Te aporto otra música: http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    @sweet__rebel @twitdatcom una de ellas: encontrarte princesa: http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    E Angola, qué? http://www.youtube.com/watch?v=nj5AJFrGscY …    
    
    
    @Pilesp @YouTube pre cioso, precioso, precioso. Te reenvio a Angola: http://www.youtube.com/watch?v=nj5AJFrGscY …    
    
    
    Una fusión para calentar el fin de año: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @jnamorall @juanlabrocha http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @Ensayoss muy bueno. Para dulcificar la risa te mando esto desde Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @_only_me___ @yuhstory @gregorygarrick @Elizabe16254428 @HotStocks360 @Stringercrx "cuidado ca boca" desde Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @raquelrz1 @luna_loka5 @Acp1972Angel un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @angelmartinezx2 @Pleguezuelo extraordinaria justicia: para endulzar un pcoo de Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @Ensayoss parece una fusión entre samba y lambada, pero con otro ritmo    
    
    
    Un paso más hacia la noche: sambita impresionante http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @chuki_2000 @EscarlataBruja negro y rubia, y algo parecido a samba: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @maribella502 @AgusSosa01 para entrar en calor: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @_only_me___ @Polly_B7 dudo si te gustará, espero que si: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    He llegado al follower 1789, estoy justo en la revolución francesa ..... me gusta: y un poco de música provoca: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @AgusSosa01 @MirthaNavero1 http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    Aún más profundo: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson mas Kizomba para bailar: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    Ahí os dejo la Kizomba angoleña: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    Mas música africana http://www.youtube.com/watch?v=vz-hObAjb8E&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    ¿Dónde estás, papá? ¿Nos falta padre? ¿es un objeto decorativo? http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @antipensamiento Grande Barenboim: http://www.youtube.com/watch?v=Baao02sIFm4 …    
    
    
    Brahms Piano concerto N° 2 (Barenboim - Celibidache): http://youtu.be/TJnpsuv3E7s  vía @youtube Grande Celibidache-Barenboim-Brahms    
    
    
    @ConsuG64 @eldiarioes ¿Quién va a confiar en la panda de corruptos que dirigen económica y políticamente nuestra sociedad? Nadie    
    
    
    @ResJuris @agarciaportela @Elpidiojosilva Solo se preservan de la justicia .... no parece que la quieran ni la impartan    
    
    
    @MoratallaJJ @mjoseflors ¿Para que contemplar la mierda de país que nos han dejado estos pperos y capitalistas de pro?    
    
    
    @rtgrr06_g Todo se resuelve con un poco de samba-lambada : https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @josemiguelutand un poco de lambada? https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @macuenc @TabernadelChato y un poquito de música, movidilla: https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @miguelcanabal ¿lo habrán hecho porque sintieron la capoeira en sus huesos? https://www.youtube.com/watch?v=4Mf_PTB8juc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @merlinesva o bailate una capoeira sambada: https://www.youtube.com/watch?v=4Mf_PTB8juc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    Un poco del Mali africano: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @merlinesva feliz, feliz    
    
    
    @SinSoSobre Asi son las cosas, mientras tanto es día de fiesta: Malí y sus mujeres: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @jdcmalva y música africana: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @Khristtinie e interrelacionado: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE … Empecemos a conocer lo diferente    
    
    
    @MoratallaJJ @mjoseflors Seguro que si, podemos, ya lo creo que podemos: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    Ay, mi Sara Tavares, como nos hace vivir: https://www.youtube.com/watch?v=l-HtlTCEs7g …    
    
    
    A voz do vento. Sara que locura caboverdiana: https://www.youtube.com/watch?v=l-HtlTCEs7g …    
    
    
    Un toque de la gran Fatoumara Diawara, para saborear lo diferente: https://www.youtube.com/watch?v=3J2j9U4_nC4 …    
    
    
    @ArwenPlaza y buena música africana: https://www.youtube.com/watch?v=3J2j9U4_nC4 …    
    
    
    @MariSmith ponle música africana a tu vida: https://www.youtube.com/watch?v=3J2j9U4_nC4 …    
    
    
    Ellos, los pperos no son nada, ni saben nada, son sólo residuos que alguna vez tal vez fueron humanos, pero no queda nada.    
    
    
    Pon música diversa y africana en tu vida. Busca la diversidad: https://www.youtube.com/watch?v=3J2j9U4_nC4 …    
    
    
    Vamos a cambiar las cosas, podemos hacerlo y desde ya en la calle y bien acompañados: https://www.youtube.com/watch?v=3J2j9U4_nC4 …    
    
    
    Y que tal la banda Egipt 80 de Seun Kuti, ese nigeriano maravilloso: https://www.youtube.com/watch?v=kNK0exchFIw …    
    
    
    @EstherCld Es un personaje lamentable    
    
    
    @EstherCld se está fraguando su futuro privado    
    
    
    @evaqripoli buenísima para acompañar el ritmo de nuestra vida y cuerpo    
    
    
    @evaqripoli https://www.youtube.com/watch?v=kNK0exchFIw … con más ritmo y desde Nigeria    
    
    
    @evaqripoli bien hecho, cuando se ha puesto el alma en algo es preciso saber repetirlo    
    
    
    @evaqripoli me identifico con tu lema de presentación: te mando una clásica Cesaria Evora: https://www.youtube.com/watch?v=oWYKTiqPvYA …    
    
    
    Ouhhhhh, Sona Jobarteh, una griot fabulosa: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 … Para diversificar y transversalizar el mundo    
    
    
    @tiagopoeta e un pouco de música africana: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @Reyes_Milciades @vera_fany con música griot: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @shul_evolution @atlante83 ¿Conoce a las mujeres malís y su música? https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @shul_evolution @atlante83 la necesita para sobrevivir y dejarnos en paz. Pobre mujer, le ha sentado mal el cacharrazo. Los malos,ya se sabe    
    
    
    @sapo2025 @tiagopoeta mejor con música africana: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @jbcharro igual quieren conocer otros mundos, por ejemplo, éste: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @MaiteMolinaIU @CubanitoenCuba un buen aniversario. A celebrarlo con música de raíces africanas: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    @_Nero__Angelo_ y ritmo africano: https://www.youtube.com/watch?v=5ZJ27HfN5Nk …    
    
    
    @PolvoMarinero @marcosleyley record. Los record se ven mejor con ritmo, en este caso africano: https://www.youtube.com/watch?v=5ZJ27HfN5Nk …    
    
    
    @Dogonguy32 @ClucianaLuciana @XeeGaju and african music: https://www.youtube.com/watch?v=5ZJ27HfN5Nk …    
    
    
    @golondrinadnata Asi es. Para remediarlo un poco qué mejor que ritmo africano: https://www.youtube.com/watch?v=5ZJ27HfN5Nk …    
    
    
    @wyoming_ por eso tiene esa cara de interesada: Wyoming, te pongo un poco de música africana: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 … Y sigue dando caña    
    
    
    @saturiogm @SinSoSobre @Clandestino17 @tifanni9 que discusión más banal. ¿música para desengrasar los nudos? https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    Recomendación: NO TENER MIEDO, NO TENERLES MIEDO, NO SON MÁS QUE TIGRES DE PAPEL    
    
    
    ¿Queréis trabajar con nosotros, con la Asociación Espiral? Queremos cambiar el modelo educativo en los espacios de aprendizaje    
    
    
    @RobCarballo http://www.linkedin.com/groups/ASOCIACION-ESPIRAL-INNOVACION-EDUCATIVA-2773305?trk=my_groups-b-grp-v … Esta es nuestra dirección. También: robertocarballo@gmail.com    
    
    
    @RobCarballo Los espacios de aprendizaje son estratégicos,suponen trabajar para el futuro,nada de plantar eucaliptos,sino castaños o robles    
    
    
    Recorre el camino de los maestros, en la ruta surgirán tantas ideas y experiencias, conocimientos y posibilidades, que será estupendo.    
    
    
    @RobCarballo Los maestros no se definen como vinculados a los dogmas o a la fe, sino a hipótesis, experiencias y conocimiento    
    
    
    @evaqripoli chica, unos tacones estupendos    
    
    
    @PuntoGdeGalleta @alcon_antonio absolutamente de pena    
    
    
    Más música africana. De Malí, of course: http://www.youtube.com/watch?v=XMLP6vxsWmk …    
    
    
    @maria208055 @rvp2775 y un poco de ritmo africano: http://www.youtube.com/watch?v=XMLP6vxsWmk …    
    
    
    @luchanoacaba @7Josean7 y un poco de música de nuestros ancestros para animar y conferir ritmo: http://www.youtube.com/watch?v=bUvni9zcQkY …    
    
    
    @maria208055 @rvp2775 me alegro que te guste .... es ritmo ¿cardíaco?-africano    
    
    
    @maria208055 @rvp2775 si lo quieres en chill out te dejo esto: http://www.youtube.com/watch?v=yh5JTq0iyCc … PARA RELAJARSE DE LAS CABRONADAS QUE NOS HACEN    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=_G6ewcEMefw … Una batucada para que el corazón nos siga en el cambio que tenemos que producir    
    
    
    Música persa de la buena: maravilla, maravilla: http://www.youtube.com/watch?v=HkImKWHXpV0 …    
    
    
    Un poco de lambada para superar los recortes ... y cuando se acabe, entrar en una mayor indignación por lo que nos hacen    
    
    
    @RobCarballo https://www.youtube.com/watch?v=q7VsHasBdZM …    
    
    
    Um momento que fica no ar https://www.youtube.com/watch?v=q7VsHasBdZM …    
    
    
    Carnaval enlatado brasileño: https://www.youtube.com/watch?v=BgUfMp3alek …    
    
    
    @nebulosa21 @evelenavigu @nika_iru hijosde ..... para consolarse un poco de música africana: https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @ChristineLChen @anne_leong https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @jiannahiggins @danielkemp6 https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @Mernissi https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @YanezRoberto71 @vera_fany hola https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @HypeScience @NesterTweets y un poco de múisca africana: https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @Cazatalentos Claro, si aún encima no saben comerse una rosca. Sólo cuando se van y pagan y para pagar han de robar    
    
    
    @LupeMateo @elboletinmadrid lo hacen todos, lo de manipular las estadísticas, todos y sin ningún reparo. Son impresentables.    
    
    
    @kieroypuedo @dragonfly_37 para raíces, las africanas: https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @LupeMateo @elboletinmadrid si, Guadalupe, si, ¿un poco de buena música rítmica africana? https://www.youtube.com/watch?v=ZSo2Xbm0MeY …    
    
    
    @josperregi @wessanchez75 que te zurzan, retrógado    
    
    
    @fermont1965 @7Josean7 Es evidente, sólo querían bajar los salarios, amedrentar a todos y hacerse ricos.    
    
    
    Necesitamos sentirnos lo que somos: únicos; y pensar que estos tipos del gobierno son sólo un excremento del que pronto nos limpiaremos.    
    
    
    @LupeMateo a ti por ser y estar    
    
    
    Sigamos con Fatoumata Diawara: un amor de mujer, y una gran cantante: https://www.youtube.com/watch?v=u8OPZ6R-4sc …    
    
    
    Estan acorralados en sus mentiras, ¿que pueden hacer sino huir?    
    
    
    @LupeMateo Gracias por todo y por tus "gracias", que son muchas    
    
    
    Me gusta la música de raíces africanas, porque es el ritmo, la base, el fondo de la civilización, a pesar de lo que piensen los fachas.    
    
    
    @RobCarballo https://www.youtube.com/watch?v=u8OPZ6R-4sc …    
    
    
    @RobCarballo https://www.youtube.com/watch?v=8cLPpb-Ri0U …    
    
    
    @RobCarballo y porque además me hace feliz, reduce los miedos, y da valor para enfrentarse a tantas injusticias.    
    
    
    @RobCarballo https://www.youtube.com/watch?v=3XdqyFCS2dw …    
    
    
    @1965Hanna @Untalfer https://www.youtube.com/watch?v=3XdqyFCS2dw …    
    
    
    @MARIAJ_SALADO @laSextaTV muy consciente, dicen mentiras sabiéndolo: un poco de música berebere para remediarlo: https://www.youtube.com/watch?v=pf3F1ACDnUY …    
    
    
    @ekkomoving https://www.youtube.com/watch?v=pf3F1ACDnUY …    
    
    
    @fejalex @jbcharro que los "flauten" po-lo-cú: un poco de música bereber https://www.youtube.com/watch?v=zm5mVMw76Fw …    
    
    
    Los nubios, otro gran pueblo explotado por el capital: https://www.youtube.com/watch?v=7NcDu1obtGI …    
    
    
    @rosarobco @jbcharro No se librarán ni de día ni de noche de nosotros. Un poco de música nubia para acompañar: https://www.youtube.com/watch?v=7NcDu1obtGI …    
    
    
    @nuneznoda Vamos a reconstruir el sol y su luz: https://www.youtube.com/watch?v=7NcDu1obtGI …    
    
    
    @miguelgilcasado @starpy no los escuchamos casi nada .... debíamos empezar sabiendo lo que necesitan y como están llenos de amor a aprender    
    
    
    @laura7777_laura @guriela88 @mirrocafort Lo peor que nos podría ocurrir es atemorizarnos con sus amenazas a la libertad    
    
    
    @locodelpelorojo @efrit1 @rubenlodi Sólo es la voz del capital, poco puede aportar excepto mentiras "piadosas":; https://www.youtube.com/watch?v=A_bF931l2pw …    
    
    
    Volvemos al Atlántico, a Senegal: https://www.youtube.com/watch?v=RfXnuG6X7cw …    
    
    
    @Pleguezuelo @ManuelRoblesD Los derechos no se pierden, se han ganado con mucho sudor: https://www.youtube.com/watch?v=RfXnuG6X7cw …    
    
    
    @EsteiroManuel @inesluis @change_es qué menos podría hacer, pero está casi tan vendido como los que están en el poder.    
    
    
    @Manueldigger @DESCASTAO Asi es, y los que tienen el control de los gobiernos, y los que acaban empleando a los políticos.    
    
    
    @Soruari @quetemuevas @neofree88 @pepisimque @malik380 @PastrJulio @prespiputa y buena música, buen ritmo africano: https://www.youtube.com/watch?v=RfXnuG6X7cw …    
    
    
    Innovación, música, cultura, raíces, ecorevolución https://www.youtube.com/watch?v=RfXnuG6X7cw …    
    
    
    @RobCarballo y baile: hay que bailarlos: https://www.youtube.com/watch?v=xf1fgCe0Aig …    
    
    
    Ni un ápice de temor. La democracia somos nosotros, todos, y no unos cuantos aprovechados.    
    
    
    @RobCarballo Ellos, los políticos en el poder, nunca pueden ser la democracia, soló son una minoría. Tampoco las corporaciones.    
    
    
    @RobCarballo sin nuestros votos y nuestro asentimiento y hasta nuestro miedo, no existen,no son nadie:hagamos que no sean más que lo que son    
    
    
    Si no quieren irse, hay que danzarles encima, como estos de botswana: https://www.youtube.com/watch?v=16n5J53qzUk …    
    
    
    @ekkomoving o baila: https://www.youtube.com/watch?v=nF92Ua0Van0 … pisando fuerte, como hacen estos africanos    
    
    
    @ekkomoving nada de quejas, bailarles encima: https://www.youtube.com/watch?v=nF92Ua0Van0 …    
    
    
    @Javier_Rol una menage a cinc estupenda    
    
    
    @ivanfernandezan @EDUMERINO31 De ahí la cultura de ostentación    
    
    
    Las cifras del gobierno sobre el paro son un auténtico fraude: engaños tras engaños; engaños en la forma de contabilizar, engaños en .....    
    
    
    ¿Ya no será posible vivir sin mentiras? La práctica generalizada del pp nos ha llevado a estos pantanos ..... de mierda    
    
    
    ¿Tendremos que llamar a los zulúes para que acaben con estos estafadores? https://www.youtube.com/watch?v=nF92Ua0Van0 …    
    
    
    ¿o preferimos mirar para otro lado y pensar que alguna vez nos tocará a nosotros parte del pastel corrupto?    
    
    
    Y después de los dos tuit precedentes, es el momento que alguno se dé de baja en mi cuenta: https://www.youtube.com/watch?v=9rJoB7y6Ncs …    
    
    
    @enguita Seguro, amigo Mariano, no hay salidas, sólo mentiras ¿piadosas? ¿las aprendieron de Rouco?    
    
    
    @enguita Y no hay salidas, porque no hay alternativas, más que las que practican de vender el país a dos perras chicas    
    
    
    @enguita llevan haciéndolo durante tantos años que sólo les importan las comisiones por venta, y la mordida que consiguen.    
    
    
    Demasiada corrupción. No sé si podremos remontar hacia una cultura democrática y participativa.    
    
    
    Si no afirmamos lo que es, y no obramos en consecuencia. Pronto seremos todos acallados y sometidos por un sistema injusto y cruel.    
    
    
    Ahora es el momento de ser realmente un intelectual y ser parte de movimientos sociales que transformen esta realidad podrida y sin remedio.    
    
    
    @enguita CLARO QUE PODEMOS    
    
    
    @msolroqui MUY BUENO EL CONTENIDO, VALE MÁS QUE LA PENA LEERLO    
    
    
    @Zurine3 @7Josean7 @Ferminalv en plena edad media, cosas de potentados y celosos    
    
    
    O tendremos que pedirle ayuda a los indios amazónicos? https://www.youtube.com/watch?v=43vHlNzOxck …    
    
    
    @el_pais @rokeraindi Siguen las mismas reglas de los USA, al final votará sólo el 30% de los posibles votantes, para no tener alternativas    
    
    
    @crixnet me apunto ... a lo "fanático" de lo prohibido: Sin duda, Australia o New Zeland pueden ser buenos destinos: https://www.youtube.com/watch?v=fcl_vpgG3Fk …    
    
    
    @Anonymous_Prodi @agarciaportela faltan los aperitivos    
    
    
    @joseprecedo @agarciaportela Esta claro, era un lujo, que sólo se puede permitir su presidente y familias    
    
    
    @Ferminalv @7Josean7 @noguera1783 @Zurine3 pues hay que rescatarlo, no podemos dejarlo en las manos de los injustos    
    
    
    @Ferminalv @7Josean7 @noguera1783 @Zurine3 sanidad pública, es la única alternativa social y humana    
    
    
    @agarciaportela @rokeraindi @el_pais eso es lo que están buscando .... salvar al país para venderlo a mejor precio    
    
    
    Ahora en serio: sé de mucho a muchísimo en innovación social. Puedo ayudaros. No tengo más interés que saber que aprendéis y aplicáis cosas    
    
    
    Quiero trabajar gratuitamente para cooperación social, para cooperativas, para empresas realmente sociales e interesadas en el ser humano    
    
    
    @RobCarballo Sé lo que hago, lo he experimentado, lo he escrito, lo he vuelto a experimentar. Sé que puedo ayudar, y mucho.    
    
    
    @RobCarballo Mi trabajo metodológico es de primerísimo nivel en Europa y en el mundo. Sé como generar espacios de innovación muy dinámicos    
    
    
    @RobCarballo Si estáis interesados, escribirme, analizaremos el problema, nos iremos conociendo, y seguro que podremos colaborar    
    
    
    Mi vida ha consistido en hacer cosas por los demás, casi siempre. No es caridad, es necesidad. Necesito sentirme bien social y humanamente    
    
    
    @RobCarballo seguro que os puede interesar mi propuesta, es sincera y de altísima calidad .....    
    
    
    @RobCarballo hablaremos vuestro problema, veremos como se puede abordar, y lo resolveremos. Hay tantas cosas por hacer .....    
    
    
    @msolroqui @Excite_ES La iglesia española se escindirá del papa, si lo intenta. Siempre han sido más papistas que el papa.    
    
    
    La iglesia española,la de la ¿Santa? Inquisición,la católico-apostólico-romana siempre ha creído que era el catolicismo verdadero, sin duda.    
    
    
    @RobCarballo Eso significa que no acepta más verdad que la suya, y que no hay más camino que el suyo.    
    
    
    @RobCarballo Es siempre más papista que el papa y lo que dice "va a misa" ... y si alguien piensa que va a cambiar, se equivoca    
    
    
    @RobCarballo Rouco y los suyos están absolutamente seguros no ya de tener la verdad, sino de SER LA VERDAD    
    
    
    @RobCarballo Y este ha sido un país que para evitarse complicaciones, nunca se ha enfrentado a esa parte oscura que es la iglesia española    
    
    
    @RobCarballo Tal vez porque en el fondo el miedo que nos ha enseñado ha surtido sus frutos en todos nosotros.    
    
    
    @RobCarballo no es un problema de ser ateo o no, sino de CURARSE del influjo demoníaco y malsano de la iglesia española y sus creencias    
    
    
    @RobCarballo ¿Quién fomento, incentivó y apoyó la guerra civil y su millón de muertos?    
    
    
    @RobCarballo ¿quién llevó bajo palio al dictador? ¿quién sigue convirtiendo en mártires a los que reconquistaron su poder con el dictador?    
    
    
    @RobCarballo Un dicho muy redicho en nuestro país es: CON LA IGLESIA HEMOS TOPADO    
    
    
    @RobCarballo Tener a la iglesia en contra es como tener un enemigo para siempre, nunca se olvidará de ti, ni dejará de buscarte    
    
    
    @RobCarballo ¿cuando va a cambiar todo esto? Probablemente nunca. En la constitución se han asegurado el monopolio de por vida    
    
    
    @Graluenfra @DOMINGUEZLM @moralesrubi ¿por qué y para qué sufrir?    
    
    
    @Innovacioncl @mbanchieri Necesitáis ayuda    
    
    
    Esta si que es buena, Tina Turner y Chuck Berry http://www.youtube.com/watch?v=F1LZuQ9E4JQ&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @Yamilethtorrea1 Gracias a ti, eres inspiradora    
    
    
    @mbanchieri @Innovacioncl Generando espacios sociales dinámicos e innovadores. Es mi experiencia y conocimiento    
    
    
    A@crixnet a veces, la sangre puede estar viciada    
    
    
    @msolroqui como van a permitir inspeccionar un regimen neo-.franquista. Imposible    
    
    
    @rmorenosegura @lamarea_com aún encima de intentar emigrar, van y le quitan la sanidad .... ¡¡¡ sanidad pública y universal !!!!    
    
    
    Un buen día para escribir y planificar    
    
    
    @ElTitoRob por tener el mismo nombre no es obligatorio pensar igual ..... y además, yo no soy tío, no tengo sobrinos.    
    
    
    @msolroqui te veo muy optimista, pero vale la pena luchar para conseguirlo    
    
    
    @XEMARii si no hay armonía entre opuestos, no avanzamos    
    
    
        
    
    
    @CooperacionIB @EspacioOEI @el_pais un ser humano de verdad    
    
    
    @CooperacionIB @EspacioOEI @el_pais si, un gran Múgica #rodeadodemaestros    
    
    
    @iebschool eso es inadecuado. No se puede poner a un paranoico para liderar algo: todos son fantasmas    
    
    
    @conniebcn e in-sociable, sin saber lo que es el respeto a los otros    
    
    
    Un poco de Rokia, raíces africanas especiales: http://www.youtube.com/watch?v=xB_EEFcM6TE …    
    
    
    @pepetonygar @20m son super-impresentables. Un poco de música de raíces: http://www.youtube.com/watch?v=xB_EEFcM6TE … #rodeadodemaestros    
    
    
    @maria208055 grandísimo: http://commons.wikimedia.org/wiki/File:Konstantin_Makovsky-Self-Portrait-1856.jpg …    
    
    
    @ipadillar @Mrrobinson18 no comulgo con ningùn horno, ni crematorio ..... suena a nazi    
    
    
    @ipadillar @Mrrobinson18 para reducir el impacto ..... un poco de música con raíces africanas: http://www.youtube.com/watch?v=xB_EEFcM6TE …    
    
    
    @maria208055 el encanto es tuyo, sólo puedo quedar encantado    
    
    
    @llopebre @PCOLUMBRI así es, lo certifico.    
    
    
    @BlogdoMiro obrigado, Miro, teu blog é muito bom    
    
    
    Outro mundo por descubrir: http://www.youtube.com/watch?v=q0RjFhymjho …    
    
    
    @PolvoMarinero haces bien, total para qué    
    
    
    @PolvoMarinero también puedes escuchar música africana: http://www.youtube.com/watch?v=l28slgZyhmU … suavecita y con ritmo    
    
    
    @PolvoMarinero o bien a Mark Knofler, as you like    
    
    
    @ipadillar @Mrrobinson18 son precisamente los que no quiero imitar ni que nadie imite.Lo del ojo por ojo es lamentable y retrógado    
    
    
    Ali Farka Touré #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=pJUE03aeaQ4 …    
    
    
    @ipadillar @Mrrobinson18 en mi opinión no se defienden los derechos humanos con hornos    
    
    
    @SeverinodiGiov2 @7Josean7 En este país, lo acabarán consiguiendo o que todo se duerma en el olvido    
    
    
    @ipadillar @Mrrobinson18 tu haz lo que quieras, pero no conmigo en el sentido que has expresado. Mejor dejarlo, no sirve para nada seguir.    
    
    
    @Jestivales @alfonsina61 gonjour belle femme    
    
    
    @jasava7 para qué buscas un lider. El liderazgo está en todos nosotros, no necesitamos héroes que decepcionen nuestros horizontes    
    
    
    @jasava7 cada x años (dos o tres) se sortean los puestos, y se van rotando. Al que le toca, se responsabiliza, pero no puede repetir    
    
    
    @jasava7 se sortea, se le forma durante dos años, lidera durante otros dos, y se acabó, le sustituye otro y ya. Mira a Múgica    
    
    
    @jasava7 Múgica no ha necesitado cambiar de casa, ni va en coche oficial, ni ninguna chorrada, se considera un lider provisional .. nada más    
    
    
    @jasava7 tiene que representar a su pueblo, y si el pueblo no está de acuerdo, se va y punto. Responsabilidad y dimisión.Habrá siempre otro    
    
    
    @crixnet @XavixuF buena Congregación, .... muy buena, me apunto de monaguillo    
    
    
    @crixnet un buen sueño    
    
    
    Esto tiene que cambiar, y sólo cambiará si queremos cambiarlo. Ser. seamos; saber. aprendamos y sepamos; y querer, mostremos voluntad    
    
    
    Ser-Saber-Querer, un camino de transformación y cambio. ¡Empecemos ya!    
    
    
    @olgamargon http://radio3w.com  la grabación de ayer quedó muy bien. Esperamos el resultado final el próximo lunes    
    
    
    @SUBWAY ¿eso es comida?    
    
    
    @LeadToday altamente redundante    
    
    
    Innovar es saber dialogar con el río (no es poesía)    
    
    
    @Libroantiguo @Isabelgranadina maravilla    
    
    
    Mis experiencias y conocimientos están disponibles al servicio de cualquier organización que coopere para forjar una sociedad más humana    
    
    
    Sé mucho, pero no sé nada, casi todo me queda por saber y por hacer. Es corta la vida para hacer todo lo que uno se propone .....Aquí estoy    
    
    
    Gramsci, un ejemplo de intelectual comprometido: #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=WbkmFn0ldwA …    
    
    
    Marcuse y su hombre unidimensional: una aproximación #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=AXRFuBjoDtQ …    
    
    
    Edgar Morin, pensando en el planeta y el ser humano: #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=NNY7dPj1exo …    
    
    
    Si es cierto que han rechazado las condiciones del mafioso, hay que felicitar al gobierno. Alguna vez tenían que acertar. Me alegro    
    
    
    @RobCarballo Han hecho lo que era razonable hacer, pero uno se sorprende de que hagan algo que tenga sentido común.    
    
    
    @RobCarballo Y como no me fío mucho, espero que realmente sea como dice la noticia: nada de burdeles, máquinas tragaperras y casinos.    
    
    
    @carmen2513 dar nace de nuestro amor y nos llena de amor, recibir es libre, y si alguien pide intercambios, que ponga precio y no valores.    
    
    
    @AsunCarretero asi es, descargar nuestra responsabilidad en elementos ajenos es pura irresponsabilidad, nacida normalx de la indolencia    
    
    
    Chechu Wyoming tendría que presentarse a presidente. Necesitamos gente coherente y honrada    
    
    
    No es broma. Wyoming de presidente, con todos detrás. Ya esta bien de mentiras y sinvergüenzas    
    
    
    @JoseMCorrales @locucam Poca gente puede hablar tan claro, convencer y ser coherente con sus ideas y hechos    
    
    
    Innovar es lo que nos da vida, presente y futuro    
    
    
    Madrid, el castillo del castillo, es el problema    
    
    
    Sin palabras pic.twitter.com/DUcRhMrv9q    
    
    
    @RobCarballo #rodeadodemaestros    
    
    
    Pirámide de aprendizajes #rodeadodemaestros pic.twitter.com/9B3ajimbQV    
    
    
    @SiPeroNo1 @AnaGarridoRamos raro, no; altamente sospechoso    
    
    
    @educaendigital @Mane_JB @luz_tic @DanielaAyalaM Todos los que participamos, pensamos que ha salido muy bien, al menos, todos contentos    
    
    
    @DanielaAyalaM @educaendigital @Mane_JB @luz_tic pues repasándolo, ha quedado bien-bien    
    
    
    @Tino_Blanc @jbcharro y eso que no se ponen todas las partidas, dispersas por el presupuesto.    
    
    
    @DanielaAyalaM @educaendigital @Mane_JB @luz_tic un programa hablando de profesores y espacios de intercomunicación no es fácil ....    
    
    
    @nieves_arenas @Kykeon1 para aué ser neutral en un mundo donde la injusticia está tan presente?    
    
    
    @nieves_arenas @Kykeon1 no es posible ser neutral de ninguna manera ......    
    
    
    @ytuquesabes_ @guanchi1 maravilloso, coherente, digno de ejemplo .... no era ella la que se ponía como ejemplo?    
    
    
    @ytuquesabes_ @guanchi1 ¿como es posible mentir tan descaradamente? ¿es ya una profesión? Ni siquiera han leído a Maquiavelo    
    
    
    @ARMAKdeODELOT no tiene tiempo .... mirando a todos los que "defraudan" y se van de rositas    
    
    
    @BillCooper25 @evelenavigu igualitos, tal para cual    
    
    
    @wessanchez75 @MediterraneoSur siempre ha sido así en este país    
    
    
    Innovar es deconstruir las relaciones    
    
    
    El miércoles nos divertiremos oyendo música y al tiempo, los ensayos sobre realidad social inspirados en ella. Los que vengan, lo recordarán    
    
    
    @RobCarballo y los que no vengan, se lo pierden .... y nosotros nos perdemos eso de que "en la variedad está el gusto"    
    
    
    ¿Por dónde empezar? Sencillamente, por saber dónde estoy/estamos. Más difícil de lo que nos gustaría. Saber interpretar el aqui y ahora ...    
    
    
    ¿Por dónde seguir? Sencillamente, preguntándose todos los días dónde estoy/estamos ... es el punto de partida de la renovación-innovación    
    
    
    No desviarse, no perderse: incidir en preguntarnos donde estoy/estamos ... si hay respuesta, hay oportunidades.    
    
    
    Si alguna vez hicieran análisis interpretativo del hoy en el gobierno no andarían como andan y no nos fastidiarían como nos fastidian.    
    
    
    @RobCarballo pero no saben, sólo ven superficialidades ... nunca profundizan en el por qué de lo que ven.    
    
    
    @RobCarballo Y así no vamos a ninguna parte, porque si no sabes adónde quieres ir, el viento nunca te acompaña    
    
    
    Es maravilloso saber navegar en ceñida, casi contra el viento, con un ángulo de 40-45 grados, acercándonos por aproximaciones: ¡qué belleza!    
    
    
    No es el viento el que nos perjudica (los otros), sino que no sabemos ni dónde estamos ni adónde, por tanto, podríamos ir    
    
    
    Pero en este país parece que es siempre el viento el que viene "mal dado", y los únicos malos de la peli somos nosotros y los dirigentes    
    
    
    Y si no somos capaces de dejar de culpar al otro, a cualquiera que no seamos nosotros, nunca podremos avanzar, ni saber dónde estamos    
    
    
    Y como siempre me ocurre cuando doy una opinión, hay algún seguidor que se retira, prefiere no pensar sobre lo que digo y desaparecer.    
    
    
    El sentido común es el menos común de los sentidos en este país. No tiene sentido, ni es común, ni compartido. Está dividido    
    
    
    @DOMINGUEZLM @locucam ¡qué coño nos importará que los yanquis tengan frío! Esta prensa imperial es impresentable    
    
    
    @AngelesGiral lo es, un insulto    
    
    
    @curroflores1952 @elecodiario que se lo apliquen en el culo    
    
    
    @AnxoRey pues a mi me sale muy buena    
    
    
    @jmvflu pobre Lampião    
    
    
    @josuaf66 buena tesis    
    
    
    @52municipios Es ya un desierto, pero llegará a ser más agobiante que estar en medio del Sahara    
    
    
    @German_Temprano @LopezZalbid Este Aznar está más que enfermo    
    
    
    @RCarpintier ¿Qué será lo que no le gusta al Sr. Rodolfo?    
    
    
    @52municipios tienes razón    
    
    
    @German_Temprano @LopezZalbid supongo que sería una buena decisión ... lo malo es que la prensa ve noticia en su bigote y te lo saca siempre    
    
    
    @andresazocar Esperemos que sea una segunda parte peor que la primera .... dicen: nunca segundas partes .... son buenas    
    
    
    @jfreire @futuroslibro Manifiestos para la Innovación educativa ... por ahí van las cosas    
    
    
    @JamesSaliba Se suele decir: "y no tenía abuela"    
    
    
    Buenas noches, compas ..... de fatigas .... Adiós muchachos, compañeros de mi vida, farra querida de aquellos tiempos ....    
    
    
    @piezas @Antioquia2 buenísimo    
    
    
    Proyectos de innovación: diseño, organización, acción-investigación, resultados comprobados    
    
    
    @RobCarballo Estoy diseñando dos proyectos de innovación .... "innovadores" (sic)    
    
    
    @aarias2002 @CanoEdu de pena ... de pena, penita, pena    
    
    
    @franmaop cuantos mas folios e imputados, menos condenas    
    
    
    @wellcomm si ya no queda donde aumentar el paro .... todos ya estamos en paro    
    
    
    @javielpaisanuco @josuaf66 @PilarGraciaN eso es lo que quieren, que uno se calle    
    
    
    Un poco de buena música del Compay: http://www.youtube.com/watch?v=q61JRKpWg-s …    
    
    
    @RobCarballo #mismusicas http://www.youtube.com/watch?v=q61JRKpWg-s …    
    
    
    @Cazatalentos lo de siempre, la justicia solo les interesa cuando es a su favor    
    
    
    @b_bonmati fabulosa esta señora    
    
    
    ¡¡¡ MENTIROSOS !!! Ni un miligramo de verdad en su programa y sus acciones políticas    
    
    
    Felicidades para todos y una combinación de Tchaikowski y Yuja Wang http://www.youtube.com/watch?v=Yue6Cb5OULM …    
    
    
    ¿O preferís unas "Muchas Felicidades" acompañados de Metha-Barenboim-Tchaikowski? http://www.youtube.com/watch?v=EIEsg99sy-4 …    
    
    
    @lmartabe @ViquiMoreno son unos caras, unos carotas. Es inadmisible que no se responsabilicen de nada de lo que hacen,y aún encima mintiendo    
    
    
    Para innovar es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Para vivir es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Para llegar a ser humano es conveniente tener raíces e identidad    
    
    
    Por eso los griegos proponían: "conócete a tí mismo", una inspiración para la democracia, conociéndote a ti mismo vas conociendo a otros    
    
    
    Sin raíces, sin maestros, sin historia, sin lengua materna ..... es más difícil vivir, sentir y hasta innovar    
    
    
    Sin raíces aumenta la desafección del otro, y de alguna forma, se "fomenta" (sic) la delincuencia y el canalleo.    
    
    
    Tener raíces, sentir tus raíces, es como empezar a respirar para saber de uno mismo y .... de los otros .....    
    
    
    El mundo capitalista -que no tiene patria- no tiene raíces, no le importan más que las cantidades, se olvida, deja a un lado lo cualitativo    
    
    
    El capital no tiene raíces, sólo números y cantidades. Y no es cierto que de la cantidad se pase a la calidad ...... no, no    
    
    
    O lo que es lo mismo, el capital no tiene sentimientos, es básicamente alexithímico y sin sentimientos el ser humano no es humano.    
    
    
    Como no tiene sentimientos, los sustituye por la caridad culpable, eso en los países católicos; en los protestantes, el que la hace, la paga    
    
    
    La caridad reduce su sensación profunda de injusticia e insolidaridad, y de paso paga por ir al cielo .... es una mala inversión, muy mala    
    
    
    Pero la caridad no sólo no resuelve el problema, sino que lo acentúa en el interior de cada capitalista.    
    
    
    Es fácil pensar sobre la injusticia que vivimos, es tan evidente, es tan rotunda, te rasga la vida y el cuerpo, te indigna    
    
    
    Y ya os he dado suficiente la lata, como decía cuando era pequeño. Dar la lata es dar el coñazo .... vamos    
    
    
    Mi cuota de aportación "latosa" se ha acabado .... ahora leo.    
    
    
    @manubenas @eldiarioes era tan escandaloso, que tenían que hacer algo .... el "mercado" (sic) siempre es injusto y antidistributivo    
    
    
    @oliAstur44 @RobertoGV74 ya sé que no es para mi, pero es bonito, y tomo la parte que me pueda imaginar que me toca    
    
    
    @Uvejeje @LaVanguardia No es posible más, ¿más desprestigio? estamos en boca de todos ..... alucinante la degradación de nuestra imagen    
    
    
    @duenderepublica @EstherCld Las raíces nos identifican, ¿que es la Cruz Roja en España? Un monopolio más, ¿ONGD? ni hablar.    
    
    
    @carmen2513 @El_informador_ Eso si es justicia o al menos, evitación de la injusticia, ¿dónde están nuestros tribunales?    
    
    
    @carmen2513 @El_informador_ del lado de los de siempre    
    
    
    @miguelcanabal ¡que realeza! ¡qué rifle! ¡qué modos! ..... ¡qué mierda!    
    
    
    No pretendo .....no soy nada, yo no tengo vanidad ....... pasarán más de mil años, muchos más ...... y en la boca llevarás, sabor a mi    
    
    
    Tu llevas también .... sabor a mi .....http://www.youtube.com/watch?v=rjPp5P1SY6Q …    
    
    
    Tanta vida yo te dí .... que por fuerza tienes ya sabor a mi ..... http://www.youtube.com/watch?v=rjPp5P1SY6Q …    
    
    
    @tseguralopez cualquier día es estúpido si se pierde .... sin hacer nada por evitarlo    
    
    
    @goloviarte eso es ley general, los peores son los más corruptos, siempre    
    
    
    @tseguralopez corrupto empieza por co como cotilla    
    
    
    @emifuisza @Gayanehtalvez @publico_es un buen rendimiento. Trabaja para el futuro, ese es el lema del político con poder    
    
    
    Este sistema está moribundo, y cada día más contradictorio    
    
    
    El capitalismo ya no sabe como "vender", pero todos piensan que vende más el que más caro lo hace, y todos se equivocan, excepto los Pradas    
    
    
    El capital en el capitalismo tiene un precio cero, porque no vale nada .... sólo sirve para especular, y los miedos están desatados.    
    
    
    La única salida de todo capital, de cada capital, es huir hacia adelante, seguir invirtiendo en especulación, porque sino se queda atrás    
    
    
    Huyen o se esconden, that´s the question. El capital está muerto, siempre ha sido un muerto, y siempre ha sido explotador y clasista    
    
    
    @premireducacion @ramon3434 @SMconecta2 la escritura no necesita adjetivos, como creativa, para ser básica en la formación del ser    
    
    
    @ramon3434 @scoopit se arrepentirán .... seguro que estaban mejor sin ellos    
    
    
    @reseneka @nacho991960 se han pasado tres pueblos    
    
    
    corrupto empieza por c de canalla    
    
    
    ¿Nos acordaremos de lo que nos ha pasado con el PP cuando volvamos a dejarnos llevar por el miedo? Espero que no, pero me temo que si    
    
    
    @ramon3434 sin grupos monopolistas de educación a escala internacional    
    
    
    @ramon3434 @scoopit aprender no es un negocio, es la vida misma, parte de lo que no somos capaces de aprovechar, la río de la vida    
    
    
    @ramon3434 vamos por un camino equivocado ... y que sólo tiende al monopolio y al poder no-democrático    
    
    
    @ramon3434 supongamos que no hay alternativa, que la única posible es la explosión de la contradicción ..... se destruirán solos.    
    
    
    @ramon3434 confiar en que la educación es pública o no es más que un sistema de ganancia, y por tanto, nada de aprendizaje .... solo money    
    
    
    Me voy ...... con la frente marchita ...... de "Adios Muchachos" de Gardel    
    
    
    #rodeadodemaestros "Saber que no se sabe, eso es humildad. Pensar que uno sabe lo que no sabe, eso es enfermedad" Lao Tsé    
    
    
    Sarasate:"¡Un genio! ¡He practicado catorce horas diarias durante treinta y siete años, y ahora me llaman genio!" #rodeadodemaestros    
    
    
    #rodeadodemaestros Emilce Bleichmar http://www.youtube.com/watch?v=PTGQe3uZkUQ …    
    
    
    @Piel_deLuna gracias por pensar en mi    
    
    
    @Pilesp una provocación regresiva, veinte pasos para atrás .... adónde nos quieren llevar o ya estamos en el franquismo?    
    
    
    Con la ley lamentable del Gallardón seremos también socialmente la vergüenza del mundo. Ya lo somos con los recortes sociales y la pobreza    
    
    
    @RobCarballo Limpiarán las estadísticas y habrá mucha más personas fuera de la ley. Ese será el resultado del regreso    
    
    
    Es una pena perder años y tiempo por culpa de unos retrógados que les gustaría revivir La Mesta y la Inquisición, llamada española    
    
    
    @marcosleyley @rosarobco Canallesco ... propio de este capitalismo de cuarta de la globalización especulativa .... y del personaje    
    
    
    Endesa, Aznar, subida precios electricidad, 200.000 € Acertijo: ¿encuentra relaciones?    
    
    
    @pedroblancoa @nuberoja1 Estamos en pleno neo-franquismo    
    
    
    @wessanchez75 @El_informador_ menos los suyos, claro    
    
    
    @wessanchez75 @El_informador_ o mejor: para que puedan seguir subiendo los de la Troika y sus componentes    
    
    
    La explotación en el sistema capitalista globalizador no tiene límites, y todo lo cubren con ideología y con publicidad y con mentiras    
    
    
    @ciudadfutura @nacho991960 @PPopular @PSOE @iunida @UPyD ¿Cómo es posible que casi un 30% tenga decidido el voto para el PutoP?    
    
    
    Felices Fiestas a todos y todas. Un fuerte abrazo, Roberto    
    
    
    @ARMAKdeODELOT algo realmente terrible: por fin, "el gran hermano" de 1984, hecho realidad    
    
    
    @ARMAKdeODELOT controlados para siempre jamás, el sueño de todo Estado nazi    
    
    
    Oyendo el adagietto de Mahler en la quinta: http://www.youtube.com/watch?v=yjz2TvC2TT4 …    
    
    
    @corbalanjose ¿Cómo es posible ser igual en un país donde la monarquía no responde de sus desafueros y crímenes?    
    
    
    @twrboleta @El_Plural Todos iguales, estos del PutoP no tienen remedio    
    
    
    @Infosensible @evelenavigu @AtxeSinH sobre todo, rectitud en los modales, y saber poner la otra mejilla. Y siempre la izquierda.    
    
    
    @dilmabr Asi é    
    
    
    @ARMAKdeODELOT Seguro que la palabra adecuada es saqueo y explotación, y se hacen los tontos, como si fueran buenitos    
    
    
    ¿Hay algo más maravilloso que Sherezade de Rimski-Korsakov? http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y … #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo ¿alguna vez alguno del PutoP ha oído a Rimsky, salvo porque lo han invitado cien veces y sólo fue una?    
    
    
    ¡Qué delicia el primer movimiento de Sherezade de Rimsky! http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @RamonElosegui El deficit eléctrico es una gran mentira, apoyada y sancionada por sus amigos del Gobierno, por un Estado a su servicio.    
    
    
    @b_bonmati es que los turistas se han hecho de izquierdas    
    
    
    @sufridora53 a mi tampoco, ninguno, es mentiroso, irrespetuoso y valedor de las clases dominantes    
    
    
    @CidadedoRio bom día, cariocas!    
    
    
    @b_bonmati Es que no le entienden en su inglés macarrónico    
    
    
    @taniambritto @jmvflu @leocarjr para todos y todas    
    
    
    @b_bonmati bueno, como no hacen cositas, total ... pueden hacerse la idea de que son el "suasenaguer" y la "monita de Tarzán"    
    
    
    Tengo la impresión-sensación de vivir en otro mundo ...... ¿estaré tan neura?    
    
    
    @b_bonmati seguro que es inimaginable .... mucho peor de todo lo que uno puede pensar o soñar: una pesadilla    
    
    
    El segundo movimiento de Sherezade es todavía más impresionante y bello: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Me recuerda tanto la versión de Blasco Ibañez de Las Mil y una Noches, tanto, tanto .. me imagino al príncipe Shariar http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @b_bonmati Me gustaría ... sobre todo, oir sus discursos, porque ni siquiera lee bien .... se aturulla ....    
    
    
    Ramski es extraordinario ..... http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Y el tercer movimiento (Sherezade, Rimski-Korsakov)...... alucinante: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    @RobCarballo La entrada del violín .......    
    
    
    @silcerino @AnxoRey @J_L_Gomez Una das cidades mais bellas do mundo    
    
    
    El Gergiev con la cara de pirao que tiene, que bien dirige: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Esta versión de Sherezade por la Filarmónica de Viena es estupenda: http://www.youtube.com/watch?v=SQNymNaTr-Y …    
    
    
    Ahora le toca al Capricho español de Rimski-Korsakov .... : http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw …    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw … No os lo perdáis ... Rimski y su Capricho español    
    
    
    No os lo perdáis ..... una buena versión de Metha http://www.youtube.com/watch?v=Lh6mDL-VwYw …    
    
    
    Felicidades a tod@s y muchos besos    
    
    
    @quetemuevas @wessanchez75 ya me parecía a mi que ese nacimiento era por decreto ¿del PP?    
    
    
    De nada. Felicidades    
    
    
    @catalanheart Realmente lamentable. Este país es demencial.    
    
    
    Coincido con @RobCarballo seamos felices, veamos oportunidades y cambiemos el mundo. Demasiado Estado y falta libertad.    
    
    
    Un poco de Ravel en rapsodia para celebrar este día de reencuentros http://www.youtube.com/watch?v=SqDD4vjZJfw …    
    
    
    Mozart, piano y @rodeadodemaestros: http://youtu.be/59KlUrPvxUw  vía @youtube    
    
    
    Ser innovador antes que emprendedor. Emprender es más una actitud adquirida socialmente; ser innovador es algo que se incorpora aprendiendo.    
    
    
    Si no sabes innovar es difícil que seas capaz de emprender con sentido, horizonte y a largo plazo.    
    
    
    Y para saber innovar hay que conferir un sentido social a lo que desarrollas, bien en su origen o en su organización o en ambas vertientes.    
    
    
    Este PPaís tiene emprendedores de segunda o tercera, porque no sabe innovar, no es propiamente innovador, ..... aunque algo ha aprendido.    
    
    
    Ser innovar es ser profesional de la vida y del conocimiento; ser emprendedor es sólo aventurarse: pero no siempre toca la lotería.    
    
    
    Emprender de la forma en que lo hacemos es como jugar a la lotería, de cada cien que lo intentan, dos o tres están "vivos" a los dos años.    
    
    
    Para emprender es preciso ser innovador social, partir de unos supuestos básicos que permitan dar sentido a nuestros propósitos.    
    
    
    Y el primer supuesto básico para saber emprender, y para desarrollarse como innovador, es saber cooperar, saber colaborar: grupo de trabajo    
    
    
    @RobCarballo En síntesis: antes de emprender, saber innovar, y para innovar, grupo de trabajo. Aquí empieza todo.    
    
    
    El fondo de un innovar es su formación en grupo de trabajo, o sea, en colaboración, en cooperación, en sentido del otro, en respeto,......    
    
    
    No se aprende a tratar con otros (clientes, alumnos, personas) si no se vive en grupo lo que es el respeto y la positividad    
    
    
    No se aprende a organizarse, si uno no aprende en grupo de trabajo a colaborar con otros, a saber ayudarles a auto-organizarse, a vivir    
    
    
    Por tanto, en mi modelo de innovación, el grupo está en el fondo. Sin grupo de trabajo la probabilidad de llegar adónde se quiere es baja    
    
    
    Si quieres ser emprendedor, empieza por ser innovador social, y si quieres llegar a ser un buen innovador, fórmate en grupo de trabajo.    
    
    
    Necesitamos que todos nosotros seamos innovadores sociales, entonces tendremos montones de buenos emprendedores    
    
    
    Si no pensamos en términos sociales, en términos del otro, difícilmente seremos más que unos explotadores de mierda    
    
    
    ¿A alguien le gusta que le llamen explotador? No sé, pero pienso que no, al menos a mí no me gustaría .......    
    
    
    ¿Es posible que cada vez que escribo algo inteligente y bien construido, haya alguien que se dé de baja como follower de mi cuenta?    
    
    
    @pacocorma tal vez, la ansiedad que produce el medio ... la urgencia, la noticia que predomina sobre la reflexión, quién sabe    
    
    
    @FelinoTigreton @marisa_gma Bravo por Julio Cortázar    
    
    
    Capricho Italiano de Tchaikowsky: http://www.youtube.com/watch?v=pA3r1MhNy3I … #rodeadodemaestros    
    
    
    @PiedrafitaMario No es que dimita, es que la han hecho dimitir ... aquí no dimite nadie    
    
    
    @Ensayoss buenísimo, buenísimo, difundirlo    
    
    
    @pacocorma estoy muy de acuerdo    
    
    
    @pepisimque @Gayanehtalvez @carrosfelix ¡vaya país!    
    
    
    @pepisimque @Gayanehtalvez @carrosfelix lo que tenemos que cambiar y aprender    
    
    
    @RobCarballo dice Sabato: "el otro es quién nos salva"    
    
    
    @RobCarballo Democratizar la innovación es algo así como facilitar procesos de autoliberación y autodesarrollo    
    
    
    @RobCarballo Déjate de rollos del gobierno y no te tires a una piscina que casi no tiene agua: la del emprendimiento sin nada más    
    
    
    @RobCarballo el grupo es el otro, los otros, y es todo para intercomunicar, para cooperar, para colaborar, para gestioonar    
    
    
    @RobCarballo llegar a la auto-organización, hacerlo solo o con otros, mejor con otros, eso es lo que se saca de todo esto    
    
    
    @RobCarballo estas cosas no se aprenden en los libros, sino en el ejemplo, en el aprender haciendo en grupo, con otros.    
    
    
    @RobCarballo tener sentido sólo es tener sentido común, es decir, con otros, y a través de otros.    
    
    
    @RobCarballo No lo olvides, no juegues a la lotería del emprendimiento, prepárate y coopera con otros para emprender o apoyarte en tu vida    
    
    
    @leireis @DRZRZ no sólo es un ignorante, se cree que todos somos idiotas    
    
    
    Estamos a un paso de un cambio radical. Muchos, una mayoría, indignados. Ahora empezamos a organizarnos. Estamos más cerca.    
    
    
    @Gayanehtalvez @jaralaia Por favor, por favor, cierre la puerta el último    
    
    
    @pacocorma " ..... si yo me quedo sentado después que he visto y soñado que ne todas partes me llaman.... "    
    
    
    @heidiherguer aquí y ahora, ya    
    
    
    "La vida no vale nada si en fin lo que me rodea no puedo cambiar qual fuera lo que tengo y me ampara" Milanés    
    
    
    Queda poco para el revolcon: confiemos en nuedtras fuerzas    
    
    
    Superemos la indignacion: construyamos el futuro    
    
    
    Atrevámonos a cambiar, renovarnos y autoorganizarnos.    
    
    
    @Pilesp @el_pais No son más que enfermos del neo-liberalismo y de la concentración de riqueza, por un lado, y de pobreza, por otro.    
    
    
    @jaralaia @Gayanehtalvez autenticamente de vergüenza ajena    
    
    
    Un poco de Prokofiev para entonar la noche: http://www.youtube.com/watch?v=Z_hOR50u7ek … #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Romeo y Julieta, estupenda versión, aunque sólo sea la Danza de los Caballeros    
    
    
    @javierjuantur @agarciaportela y que podemos pedir a una organización con los antecedentes de la Cruz Roja, al menos en este país    
    
    
    Reforma Laboral: 2 millones más o menos de parados más, y eso que iba a crear empleo. Pero si todos los veíamos ... claro como un lago    
    
    
    Toda reforma laboral neo-liberal produce desempleo. Hasta USA tiene ya un 10% cuando alardeaban de no pasar del 4%    
    
    
    Toda reforma laboral neo-liberal busca bajar salarios.Que los que trabajen produzcan másy más horas con menos salario y los otros a la calle    
    
    
    Es más que sabido, cuando dicen flexibilizar quiere decir reducir salarios y empleo y aumentar productividad y horas de trabajo    
    
    
    Esto no es nuevo. Es más, ahora se ha acentuado porque la capacidad de crear empleo sólo pasa por crecimientos superiores al 3%    
    
    
    Total, que cuando dicen que se va a crear empleo, con desempleo y bajos salarios no es que estén equivocados, es que mienten    
    
    
    Y esta es la única realidad, todo lo demás es pura demagogia y falso optimismo para que la gente se contente y se quede en su casita    
    
    
    ¡Qué belleza el Pájaro de Fuego del gran Stranvinsky! http://www.youtube.com/watch?v=RZkIAVGlfWk … #rodeadodemaestros    
    
    
    @Equo @evelenavigu Un monopolio de por vida .... un cartel oligopólico ..... que nos impone precios gracias a sus aliados.    
    
    
    La caridad humilla, y siempre es un top-bottom. Tenemos que practicar la cooperación y el respeto al otro, a cualquier otro.    
    
    
    Gandhi retó al Imperio británico con su verdad y los echó; tenemos que retar a esta mierda de democracia con la verdad y la cooperación    
    
    
    Si realmente sintiéramos lo que somos (colonizados por el imperio del poder), no habría dudas de que buscaríamos con más ahínco la libertad    
    
    
    No hay nada incompatible con el sentido humanitario y la cooperación humana; sin embargo,la competencia es excluyente del ser humano.    
    
    
    Esta democracia es un timo; esta constitución es un mal menor, pero mucho más mal que menor; este Gobierno es mentira, pero hace daño    
    
    
    @PelayoGar @ConsuG64 @JeronimoGJ que se va a pedir a estos impresentables    
    
    
    Este invierno va a ser duro y frío y para la mayoría injusto. Al menos, acompañarlo de Vivaldi: http://www.youtube.com/watch?v=eKlyiaD8A4A … #rodeadodemaestros    
    
    
    No se aprende a organizarse, si uno no aprende en grupo de trabajo a colaborar con otros, a saber ayudarles a auto-organizarse, a vivir    
    
    
    @RobCarballo El grupo nos lleva a la autoorganización y ella a la libertad. Aprende a trabajar con otros.    
    
    
    Necesitamos un nuevo mundo. Este está caducado: http://www.youtube.com/watch?v=ETNoPqYAIPI … #rodeadodemaestros    
    
    
    Estoy acompañado de mi nieto Andrés. Es fenómeno cuando se habla con él ... tiene algo especial: http://www.youtube.com/watch?v=ETNoPqYAIPI …    
    
    
    @atlante83 @TheEconomist Estamos en alto riesgo. Sólo Grecia, en Europa, nos antecede    
    
    
    Un sistema injusto en un país aun mas injusto, con un gobierno que rezuma injusticia y corrupción ....    
    
    
    @RobCarballo Mas q injusto    
    
    
    La gran estafa de la liberalización eléctrica http://flip.it/dhhiL     
    
    
    El capitalismo ni tiene patria, ni sentimientos. Sólo explotación y denigración social    
    
    
    otra estafa: la eléctrica- ¿hasta donde podemos aguantar?    
    
    
    @PilarPisadi23 @elconfidencial y siguen diciendo que aumentará el empleo    
    
    
    @pgarrialonso @wessanchez75 no permiten que un Rajoy se encarame a una dictadura de bobos    
    
    
    Gente estúpida esta del pp creyendo que todos somos tontos, con argumentos de quinta y gestos de pena.    
    
    
    @RobCarballo Gente estúpida y casposa, no sé si llevo peor lo primero que lo segundo. La caspa les cae a borbotones ....    
    
    
    El capitalismo sólo es bueno si uno es rico: sobre todo, para acrecentar su capitalito y para poder despilfarrar su dinerito    
    
    
    Mi coño, buenísimo, por desgracia, el casposo de Gallardón no sabrá apreciarlo en su conjunto http://dianalopezvarela.blogspot.com.es/2013/12/mi-cono.html …    
    
    
    @RobCarballo Una entrada con muchos seguidores, no dejéis de leerla. Gracias, Diana    
    
    
    @ortinluz14 @SaioaPe no esta mal como propósito, me gusta    
    
    
    @olgamargon @luisccqq para que no me digas que no te retuiteo    
    
    
    @Luner555 @RosaliaAlemany @eugeniaferrer4 habéis leído "Mi coño"?: http://dianalopezvarela.blogspot.com.es/2013/12/mi-cono.html …    
    
    
    @Ferranpi100 @rosarobco @jjg_7 buena selección .... supongo que te costaría hacerla, con tantas chorradas como dicen    
    
    
    Rachmaninov - Symfonische Dansen op.45: http://youtu.be/otJmf3pyb1E  vía @youtube que tal si compartimos #rodeadodemaestros    
    
    
    "Todo aquello dotado de vida tiende a realizarse en la plenitud de su ser"    
    
    
    "El hombre, ser vivo y pensante a la vez, debe ante todo conocerse para poder realizarse". Conocerse, conocerse, para poder realizarse    
    
    
    @RobCarballo Bakunin es el autor de las dos citas precedentes.    
    
    
    @RobCarballo Hasta "la tiranía social no presenta (el carácter) de violencia imperativa, .....  que distingue a la autoridad del Estado    
    
    
    @RobCarballo Bakunin bien merece estar en la galería de #rodeadodemaestros que he creado.    
    
    
    "La ley de solidaridad social es la primera ley humana; la libertad es la segunda ley ....." seguimos con Bakunin @rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Si, en la medida en que somos seres sociales, primero es la solidaridad; después en tanto individuos, la libertad    
    
    
    @RobCarballo En la solidaridad podemos encuadrar la igualdad y la fraternidad y hasta la libertad: ¿como seremos libres sin ser sociales?    
    
    
    @RobCarballo Seríamos lo que es el sistema dominante capitalista: libres para ser insolidarios, desiguales y egoistas.    
    
    
    @RobCarballo Si la libertad negara la solidaridad, seríamos (¿somos?) deshumanizados, como cosas, que es lo que es el capitalismo    
    
    
    "Lo que todos los demás hombres son me importa sobremanera ...." El otro, además, es quién nos salva" Sabato #rodeadodemaestros    
    
    
    "El hombre sólo se vuelve realmente tal cuando respeta y ama la humanidad y la libertad de todo el mundo ... y cuando estas son respetadas"    
    
    
    "Todo lo que en el hombre es humano, y más que nada la libertad, es el producto de un trabajo social colectivo" Bakunin #rodeadodemaestros    
    
    
    Un poco de buena música: Mozart #rodeadodemaestros http://www.youtube.com/watch?v=GQqfbH3rRCQ …    
    
    
    @RobCarballo ¡qué belleza la sinfonía 38 - Praga de Mozart #rodeadodemaestros    
    
    
    @marisa_gma me apunto    
    
    
    Carromero como metáfora del gobierno http://flip.it/gukif     
    
    
    @RobCarballo Carromero como modelo, un buen símil duelo que son lis casposos neoliberales    
    
    
    @ccifuentes Una ley mas o menos general nos dice: dime de que presumes y te diré lo que no eres. Claro que es Ud.  muy supersticiosa    
    
    
    Deixaros de caralladas: por muchos deseos q tengamos, 2014 será un año de pena, pero de pena, todo lo indica, menos las mentiras interesadas    
    
    
    @RaulDorado El Kawasaki ha creado un modelo ideal sin contraste alguno, nada operativo. Ni siquiera de sentido común. Solo para bobos    
    
    
    Deseemos todos muy fuertemente echarlos: son mentirosos, explotadores y vendidos al gran capital    
    
    
    @fanetin nepotismo = pepismo    
    
    
    Querer-Ser-Hacer dicen los zen: voluntad-identidad-acción. Necesitamos voluntad para ser nosotros mismos y poder así derribar este gobierno    
    
    
    Están logrando lo mismo que franco, que todos estemos de acuerdo en lo básico: que se vayan, ya, que se vayan, joder    
    
    
    Despotismo de Dios: ¿por qué prohibir a Adán y Eva comer del árbol de la ciencia? ¿Será esta nuestra forma de entender la libertad?    
    
    
    El Estado, dice Bakunin, es el gobierno de arriba abajo ........ por parte de una minoría cualquiera #rodeadodemaestros    
    
    
    @xmBEIRAS @ANOVA_irmandade Hay que combatir al gobierno y al Estado como patrimonio de una clase privilegiada y explotadora    
    
    
    Todo pensador, a los ojos del Estado, es un anarquista; sus reclamaciones de libertad nunca son bien vistas por la autoridad estatal.    
    
    
    El Estado pìensa: hay demasiadas libertades; el ser humano piensa: que pocas libertades tengo.    
    
    
    "... los mejores hombres son aquellos que no están persuadidos de su propio mérito" Pensemos en Rajoy y sus casposos #rodeadodemaestros    
    
    
    No olvidar a Voltaire: "Existe alguien que tiene más espíritu que los grandes genios, y ese alguien es todo el mundo" Y lo dice Voltaire    
    
    
    "El amor sólo puede existir entre iguales. El amor del superior al inferior es aplastamiento, la opresión, el desprecio " #rodeadodemaestros    
    
    
    El amor del inferior al superior es humillación, son los terrores y las esperanzas del esclavo #rodeadodemaestros    
    
    
    No es humana una sanidad privada, es sencillamente una fuente de explotación y de beneficios    
    
    
    Tampoco es humana ni social una educación privada: sólo es fuente de privilegios, discriminaciones y valores equivocados humanamente    
    
    
    Educación y Sanidad no se pueden entender en términos de beneficios y de egoismo, sino en términos de personas, grupos y seres humanos.    
    
    
    Consecuencia primera: educación y sanidad han de ser públicas, ¿cómo puede trabajar un médico con la presión del beneficio de su hospital?    
    
    
    Segunda consecuencia: educación y sanidad han de funcionar sobre la base de un principio de dar, ofrecer, ayudar. No pueden privatizarse    
    
    
    Tercera consecuencia: los que ejercen educación y sanidad han de moverse por principios sociales y humanos y no de beneficios y bonus.    
    
    
    Cuarta consecuencia: la educación y la sanidad se privatizan para que unos cuantos hagan riqueza a cuenta de unos muchos, de todos.    
    
    
    Oumou Sangare - Djama Kaissoumou: http://youtu.be/9vB68AG6aDA  vía @youtube un poco de Africa #rodeadodemaestros    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=9vB68AG6aDA … #rodeadodemaestros Oumou Sangaré    
    
    
    @RobCarballo música para sentir .... de nuestros más antiguos maestros #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo http://www.youtube.com/watch?v=lk0VWKWv35Y …    
    
    
    ¿A quién va usted a creer, a mí o a sus propios ojos? Groucho Marx #rodeadodemaestros    
    
    
    @RobCarballo Disculpen si les llamo caballeros, pero es que no les conozco muy bien  #rodeadodemaestros    
    
    
    @BarrosoJosean Siempre tan enteros en sus convicciones ... que maravilla disfrutar de un gobierno optimista y casposo    
    
    
    El puede parecer un idiota y actuar como un idiota. Pero no se deje engañar. Es realmente un idiota   Groucho Marx ¿me suena a gobierno?    
    
    
    bueno, chavales, ya me he esforzado mucho por hoy. Un abrazo para todos y feliz año nuevo: a ver si es verdad que es feliz y nuevo.    
    
    
    Hoy me ha tocado Bakunin y Groucho, otro día serán otros, también en el azar del caos. Salud    
    
    
    Nabintou Diakité - Nadiara -: http://youtu.be/ZkPMgCssY9Y  vía @youtube Más música de las buenas para pillar ritmo.    
    
    
    @JeffSheehan @ValaAfshar eu decidín que o 2014 vai ser ano de moita movida e cambio    
    
    
    @JuanMalaga2011 y lo peor con la promesa de hablar de brotes verdes durante seis meses o un año    
    
    
    Tengo la intención de vivir para siempre, o morir en el intento.    
    
    
    ¡¡¡¡¡¡¡ Parad el mundo que me bajo !!!!!!    
    
    
    Nahawa Doumbia - Didadi Kana - (+lista de reproducción): http://www.youtube.com/watch?v=vEWd01Oe3WI&feature=share&list=RDlnSGtn4wQtg&index=1 … vía @youtube    
    
    
    @yubartina un beso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MiradaDUnAngel @MaquiaveloB Un beso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @marialuisag65 @PacoCastanares @Ambrosa2 @LuqueChaves @marruiacu @laurakneissl @Mylla60 @JordiLaser @jcrami007 unbeso http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Laguantanamera besos http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @BookOasis @becker_anna kisses http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @ramon3434 @scoopit un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @anaqueenie besos http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Rafael_Vidac @evelenavigu un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @sweet__rebel @CACHIS_10260 kisses, besos, bicos y música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @WITHOUTMASKS2 @PucaEscobar y músICA http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @GuyKawasaki AND MUSIC http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @JuanMalaga2011 @Pepeobjetivo Juan, como lo pasado no tiene remedio, y el futuro es nuestro, un poco de música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Marta_Bonet y MÚsica http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @rnestopa @auroravalleleon y música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @ajabazanz @MaquiaveloB con música http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @JaimeBN1987 @hugomabarca ¿por qué no te sigo?    
    
    
    @_only_me___ @maribella502 y un poco de música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MaquiaveloB igualmente, nos encontraremos en 2014 en la calle. Buen año y salud    
    
    
    @ajabazanz @MaquiaveloB y para ti los mejores deseos    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @MarkCCrowley http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @elendil8 @rnestopa http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @StarWrit @JasonAWilkinson http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @DELABOLSAYLAVID @yubartina y música http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @candegracia @Anancof http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y canta al caminar    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson y un poco de música movida: http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @RL_TFR @Linda_Hermoxita @hermosa_brisa @Retweetsjp y un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=rThAG0z6Slo&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @1965Hanna @Gayanehtalvez @jlfermos @emdc8 http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @tcruanyes_tv3 @conniebcn @XMadariagaI y mucho de buena música africana: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @mirrocafort @rnestopa http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y algo de buena música    
    
    
    @Claudio_Salles7 e un pouco de música, non pensas? http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Pilesp con música: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @cesimzeydan @Linda_Hermoxita y música africana: http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Santiago_Sanz_L http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 … y yo a ti con música africana de la buena    
    
    
    @avfdezr y  un poco de música para tí http://www.youtube.com/watch?v=lnSGtn4wQtg&list=RDlnSGtn4wQtg&index=27 …    
    
    
    @Pilesp un bailito africano siemprte sienta bien al espíritu    
    
    
    El baile de los que nos hicieron posible: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @iTinaGraves http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @evelenavigu @Rafael_Vidac hacees bien, hay que cuidar el paladar .... un buen vinito es imprescindible: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @soydanielfeo y un poco de música africana: http://www.youtube.com/watch?v=1hX60vkm1cc …    
    
    
    @avfdezr gracias a ti    
    
    
    Ahora un poco de samba auténtica: http://www.youtube.com/watch?v=wJirYt0sq9Y …    
    
    
    @RobCarballo http://www.youtube.com/watch?v=DNX3RJ666Gw …    
    
    
    @CACHIS_10260 @natybellEstevez http://www.youtube.com/watch?v=SSOVTPbSmjM … un poco de quilombo    
    
    
    @Laguantanamera http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    @wessanchez75 @cercle_obert muy bueno. Te aporto otra música: http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    @sweet__rebel @twitdatcom una de ellas: encontrarte princesa: http://www.youtube.com/watch?v=APWQ0IJxRTw …    
    
    
    E Angola, qué? http://www.youtube.com/watch?v=nj5AJFrGscY …    
    
    
    @Pilesp @YouTube pre cioso, precioso, precioso. Te reenvio a Angola: http://www.youtube.com/watch?v=nj5AJFrGscY …    
    
    
    Una fusión para calentar el fin de año: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @jnamorall @juanlabrocha http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @Ensayoss muy bueno. Para dulcificar la risa te mando esto desde Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @_only_me___ @yuhstory @gregorygarrick @Elizabe16254428 @HotStocks360 @Stringercrx "cuidado ca boca" desde Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @raquelrz1 @luna_loka5 @Acp1972Angel un poco de música http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @angelmartinezx2 @Pleguezuelo extraordinaria justicia: para endulzar un pcoo de Angola: http://www.youtube.com/watch?v=2h1eCoavlR0 …    
    
    
    @Ensayoss parece una fusión entre samba y lambada, pero con otro ritmo    
    
    
    Un paso más hacia la noche: sambita impresionante http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @chuki_2000 @EscarlataBruja negro y rubia, y algo parecido a samba: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @maribella502 @AgusSosa01 para entrar en calor: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @_only_me___ @Polly_B7 dudo si te gustará, espero que si: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    He llegado al follower 1789, estoy justo en la revolución francesa ..... me gusta: y un poco de música provoca: http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    @AgusSosa01 @MirthaNavero1 http://www.youtube.com/watch?v=2orrBkVLJZY …    
    
    
    Aún más profundo: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @MarketaGiavonni @JasonAWilkinson mas Kizomba para bailar: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    Ahí os dejo la Kizomba angoleña: http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    Mas música africana http://www.youtube.com/watch?v=vz-hObAjb8E&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    ¿Dónde estás, papá? ¿Nos falta padre? ¿es un objeto decorativo? http://www.youtube.com/watch?v=d0EbyrTadbU …    
    
    
    @antipensamiento Grande Barenboim: http://www.youtube.com/watch?v=Baao02sIFm4 …    
    
    
    Brahms Piano concerto N° 2 (Barenboim - Celibidache): http://youtu.be/TJnpsuv3E7s  vía @youtube Grande Celibidache-Barenboim-Brahms    
    
    
    @ConsuG64 @eldiarioes ¿Quién va a confiar en la panda de corruptos que dirigen económica y políticamente nuestra sociedad? Nadie    
    
    
    @ResJuris @agarciaportela @Elpidiojosilva Solo se preservan de la justicia .... no parece que la quieran ni la impartan    
    
    
    @MoratallaJJ @mjoseflors ¿Para que contemplar la mierda de país que nos han dejado estos pperos y capitalistas de pro?    
    
    
    @rtgrr06_g Todo se resuelve con un poco de samba-lambada : https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @josemiguelutand un poco de lambada? https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @macuenc @TabernadelChato y un poquito de música, movidilla: https://www.youtube.com/watch?v=y_LQnRMsMZc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @miguelcanabal ¿lo habrán hecho porque sintieron la capoeira en sus huesos? https://www.youtube.com/watch?v=4Mf_PTB8juc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    @merlinesva o bailate una capoeira sambada: https://www.youtube.com/watch?v=4Mf_PTB8juc&list=PL0A0FB428DE0E3C4C …    
    
    
    Un poco del Mali africano: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @merlinesva feliz, feliz    
    
    
    @SinSoSobre Asi son las cosas, mientras tanto es día de fiesta: Malí y sus mujeres: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @jdcmalva y música africana: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE …    
    
    
    @Khristtinie e interrelacionado: https://www.youtube.com/watch?v=NS0qioPXjeE … Empecemos a conocer lo diferente    
    
    
    @MoratallaJJ @mjoseflors Seguro que si, podemos, ya lo creo que podemos: https://www.youtube.com/watch?v=55mF8sJ2pW4 …    
    
    
    Ay, mi Sara Tavares, como nos hace vivir: https://www.youtube.com/watch?v=l-HtlTCEs7g …    
    
    
    A voz do vento. Sara que locura caboverdiana: https://www.youtube.com/watch?v=l-HtlTCEs7g …    
    
    
    