2 típs para las 7 claves de los 10 consejos de las 25 oportunidades de dejar de hablar y actuar en #innovación    
    
    
    TAXISTAS TWITTEROS: La movida en Bogotá #LaSeguridadNoTieneAfan #taxistasTwitteros @taxiBta http://www.cartelurbano.com/content/taxistas-twitteros#.UKk7-Tng4ph.twitter …    
    
    
    El ser humano está perdiendo sus habilidades intelectuales y emocionales
 http://m.tendencias21.net/El-ser-humano-esta-perdiendo-sus-habilidades-intelectuales-y-emocionales_a14201.html …    
    
    
    La innovación tema central en los Encuentros Sectoriales http://www.unradio.unal.edu.co/detalle/cat/otras-noticias-bog/pag/1/article/la-innovacion-tema-central-en-los-encuentros-sectoriales.html#.UKpudg4mhag.twitter …    
    
    
    “El ser humano debe estar siempre por encima del capital” | http://MasPublico.com  http://maspublico.com/2012/11/19/el-ser-humano-debe-estar-siempre-por-encima-del-capital/ … vía @@MasPublico    
    
    
    ¿Qué es la experiencia de usuario? | Blog Nurun | @scoopit http://sco.lt/5XYAfR     
    
    
    La inversión en innovación en Colombia, se duplicó.

http://m.elespectador.com/noticias/economia/articulo-388682-inversion-innovacion-se-duplico?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter …    
    
    
    Metodología Lean Startup - Proyectos - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    Metodología Lean Startup #emprender http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    Video: Lo que no se ve en los medios sobre los ataques en Gaza http://actualidad.rt.com/view/79282  vía @ActualidadRT    
    
    
    Programación de webinars técnicos hasta 2013... http://www.tecnowebinars.com/     
    
    
    Se necesitan innovadores, razón aquí http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/hay-un-guru-en-mi-sopa/2012/11/15/se-necesitan-innovadores-razon-aqui.html … vía @elmundoes    
    
    
    Colombia: Así será la economía del país en 2013, según el Banco Emisor.

http://m.portafolio.co/economia/asi-sera-la-economia-del-pais-2013-segun-el-emisor … via @portafolioco    
    
    
    La moneda única empobrece a los países en dificultad sin las ventajas propias de una unión monetaria. Así vamos!
http://www.eldiario.es/_44cf6da     
    
    
    Los peligros de volverse adicto al WhatsApp y cómo ponerle freno

http://www.20minutos.es/noticia/1655998/0/whatsapp/riesgos/adicto/ …    
    
    
    Metodología Lean Startup #emprender http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    ¿Qué es la experiencia de usuario? | Blog Nurun | @scoopit http://sco.lt/5XYAfR     
    
    
    El fin del mercado de trabajo | @scoopit http://sco.lt/9DDo6D     
    
    
    Redes sociales área de innovación | Marketing e innovación digital | @scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    10 problemas de la Implementación de la innovación « grandes ... | @scoopit http://sco.lt/5wybvF     
    
    
    GTD: La Productividad Personal es Cuestión de Enfoque | Óptima ... | @scoopit http://sco.lt/6KbiV7     
    
    
    5 Consejos sobre Experiencia de Usuario para emprendedores ... | @scoopit http://sco.lt/5jUfFB     
    
    
    Co-creación: la creatividad de un fan no tiene límites | Mis Apis Por ... | @scoopit http://sco.lt/6bzeDZ     
    
    
    “El sistema busca controlar dónde, cuándo y con qué perfil nacerá su nueva mano de obra”
http://maspublico.com/2012/11/25/el-sistema-busca-controlar-donde-cuando-y-con-que-perfil-nacera-su-nueva-mano-de-obra/ …    
    
    
    ¿Las mujeres de vuelta al hogar? El sistema regresivo y contra las libertades conseguidas.
http://www.publico.es/446377/las-mujeres-de-vuelta-al-hogar … vía @publico_es    
    
    
    'Sin miedo al flash', una completa guía de flash de mano - Xataka Foto | @scoopit http://sco.lt/9ITw6T     
    
    
    Co-creación: la creatividad de un fan no tiene límites | Mis Apis Por ... | @scoopit http://sco.lt/6bzeDZ     
    
    
    5 Consejos sobre Experiencia de Usuario para emprendedores ... | @scoopit http://sco.lt/5jUfFB     
    
    
    10 problemas de la Implementación de la innovación « grandes ... | @scoopit http://sco.lt/5wybvF     
    
    
    Redes sociales área de innovación | Marketing e innovación digital | @scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    GTD: La Productividad Personal es Cuestión de Enfoque | Óptima ... | @scoopit http://sco.lt/6KbiV7     
    
    
    Se necesitan innovadores, razón aquí:

http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/hay-un-guru-en-mi-sopa/2012/11/15/se-necesitan-innovadores-razon-aqui.html …    
    
    
    Dia contra la violencia de género.
No te calles, denuncia.
#noalaviolenciadgenero
#noalaviolenciamachista
No estáis solas! No estamos solos!    
    
    
    El camino del éxito requiere mucho trabajo y tesón, y poco dormir. 
El de la mediocridad se transita con mayor facilidad.    
    
    
    Redes sociales área de innovación Marketing e innovación digital 

@scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    @carlosfonzeca: Se formalizó  creación del Centro de Investigación e Innovación Automotriz con base en estudio financiado por  Colciencias.    
    
    
    @carlosfonzeca: Estamos diseñando poderosa reestructuración de COLCIENCIAS que incluye una unidad de pensamiento estrategico del siglo XXI    
    
    
    @carlosfonzeca: La GESTION SECTORIAL de Colciencias buscará  que cada sector invierta minimo 1% de su presupuesto en Ciencia e innovación.    
    
    
    Mas venido a menos.    
    
    
    Ya no Durán Mas    
    
    
    Las improvisaciones son mejores cuando se las prepara.

William Shakespeare (1564-1616)    
    
    
    TEDxValenciaWomen se celebrará por primera vez en Valencia en La Rambleta - Levante-EMV http://ocio.levante-emv.com/agenda/noticias/nws-137434-tedxvalenciawomen-celebrara-primera-vez-valencia-rambleta.html …    
    
    
    ¿Quieres una Europa más creativa?  http://www.comunicacion-cultural.com/2012/11/22/dia-europeo-de-la-creatividad-artistica/#.ULSI8geSDUs.twitter …    
    
    
    Las empresas deben contar con estrategias para desarrollar personas resilientes para salir adelante y fortalecidas de entornos inestables    
    
    
    La crisis que enfrenta el mundo da cuenta que la inestabilidad es una condición que será inherente al desarrollo económico.    
    
    
    La crisis nos enseña que de aquí en adelante, “lo único estable será la inestabilidad”.    
    
    
    Ya no podemos hablar de adaptarnos a los cambios sino de hacer frente a las adversidades, superarlas o incluso ser transformados por ellas.    
    
    
    Extractos de @PlanEmprendedor: Gerencia y resiliencia  http://ow.ly/fAgqG     
    
    
    EL DISEÑO COLABORATIVO | Los Nuevos Caminos del Diseño | @scoopit http://sco.lt/7d1iM5     
    
    
    Diseccionando la innovación abierta (II) Innovación abierta intraorganizacional | Pasión por Innovar | @scoopit http://sco.lt/5JxsnZ     
    
    
    Diseccionando la innovación abierta (II) Innovación abierta ... | @scoopit http://sco.lt/5z7iev     
    
    
    El ruido de fondo de un café estimula la creatividad de quienes realizan labores intelectuales | Pijamasurf | @scoopit http://sco.lt/7DToeH     
    
    
    Construye una cultura de innovación | Blog de Bancorp | @scoopit http://sco.lt/6eHYWH     
    
    
    LA CLASE EJECUTIVA :: Los tipos de innovación y sus oportunidades | @scoopit http://sco.lt/8OzvKz     
    
    
    La UE homologará la formación no académica de los trabajadores  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/11/26/actualidad/1353957197_236744.html … vía @el_pais    
    
    
    Plataformas de innovación abierta e inteligencia colectiva | @scoopit via @esteban_campero http://sco.lt/7TbNQX     
    
    
    La inversión en Redes Sociales es imperativa en la empresa innovadora y competitiva del presente: http://wp.me/p2OUMV-g3  vía @oballesta    
    
    
    Todos tenemos la capacidad de ser creativos - Creatividad - Ken Robinson: http://www.vicentedegracia.com/creatividad/i/132/79/todos-tenemos-la-capacidad-de-ser-creativos …    
    
    
    aumenta.me | Realidad Aumentada y Educación http://www.aumenta.me/?q=node/155     
    
    
    La norma ISO 22301 es, a nivel mundial, la primera norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio.
http://pecb.org/iso22301es/     
    
    
    ISO 22301:2012 Norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/134/94/iso-22301-2012-norma-internacional-para-la-gestion-de-la-continuidad-de-negocio …    
    
    
    Según inforne de la #OCDE la austeridad en Europa y USA lleva a la recesión económica mundial irremediable.

http://bit.ly/X0Fy2f     
    
    
    La primera red de ciencia latinoamericana será de acceso abierto
Una ciencia al acceso de todos.
Nos felicitamos http://flpbd.it/dVGxW     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que tenemos todos acerca ... http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    El rescate: estrategia del Gobierno y la banca alemana para desvalijar al sur de Europa http://flpbd.it/saDNM     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que tenemos todos, se puede! http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    Lean Startup, emprender seguro y testeando http://flpbd.it/YsPNK   en @Innovacioncl    
    
    
    ISO 22301:2012 Norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio - Proyectos - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/134/94/iso-22301-2012-norma-internacional-para-la-gestion-de-la-continuidad-de-negocio …    
    
    
    Todos tenemos la capacidad de ser creativos - Creatividad - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/creatividad/i/132/79/todos-tenemos-la-capacidad-de-ser-creativos …    
    
    
    Diooooxxx!!!! He perdido el iPhone!!!!...
Y, curiosamente, tengo una sensación placentera, liberadora, sublime, tranquilizadora... la paz!!!    
    
    
    He recuperadooooo el iPhone!!!!...
Y sigo teniendo una sensación placentera, liberadora, sublime, tranquilizadora... la paz!!!    
    
    
    4 formas de potenciar la creatividad y la productividad : Marketing Directo | @scoopit http://sco.lt/6n7XnN     
    
    
    “Explotemos la innovación”: Sigue el Common Pitch 2012 a través ... | @scoopit http://sco.lt/8YOppB     
    
    
    Experiencia de usuario, la mejor arma para la productividad ... | @scoopit http://sco.lt/5eIcqH     
    
    
    La tapa es el mensaje | @scoopit http://sco.lt/8ZXELR     
    
    
    "Cuando menos lo esperamos, la vida nos coloca delante un desafío que pone a prueba nuestro coraje y nuestra voluntad de cambio"    
    
    
    4 formas de potenciar la creatividad y la productividad : Marketing Directo
 http://sco.lt/6n7XnN     
    
    
    Experiencia de usuario, la mejor arma para la productividad

http://sco.lt/5eIcqH     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que todos tenemos, se puede!
http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    @portafolioco: Innovar, un desafío que podemos superar 
http://bit.ly/Tu7x50     
    
    
    La primera red de ciencia latinoamericana será de acceso abierto
Una ciencia al acceso de todos.
Nos felicitamos 
http://flpbd.it/dVGxW     
    
    
    Colombia y España, grandes ganadores con el Acuerdo Comercial europeo La reciente inauguración de la sede de la C... http://bit.ly/XiqaP3     
    
    
    Valorización y comercialización de tecnología innovadora - Tecnologías - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/tecnologias/i/115/89/valorizacion-y-comercializacion-de-tecnologia-innovadora …    
    
    
    Superdotados colaboran con empresas para proyectos de innovación | @scoopit http://sco.lt/8aRaIz     
    
    
    Innovación Disruptiva (Christensen) « juandon. Innovación y ... | @scoopit http://sco.lt/5fuhZx     
    
    
    Innovación, un motor para el crecimiento sostenido | Poderes | @scoopit http://sco.lt/4tNIKv     
    
    
    Un aspecto esencial de la creatividad es no temer el fracaso  @scoopit http://sco.lt/7p2ZaD     
    
    
    De la propuesta de valor a la co-creación de valor http://proyectos-innovacion.com/de-la-propuesta-de-valor-la-co-creacion-de-valor/ … vía @leonciomoreno    
    
    
    Tipos de inteligencia | Innovación y desarrollo sostenible | @scoopit http://sco.lt/56X7FR     
    
    
    7 principios para pensar como Leonardo Da Vinci http://www.innovacion.cl/2012/12/7-principios-para-pensar-como-leonardo-da-vinci/ …    
    
    
    Evo Morales asiste a la presentación de la película 'Insurgentes', un resumen de la lucha indígena. http://www.europapress.es/internacional/noticia-espana-bolivia-morales-asiste-presentacion-pelicula-insurgentes-resumen-lucha-indigena-20121208225044.html …    
    
    
    No sé si es un líder carismático, pero impresiona su humildad, honestidad y fuerza revolucionaria. #evomorales pic.twitter.com/UpIouv5i    
    
    
    La preciosa imprenta a manivela - http://xn--clarn-2sa.com  | @scoopit http://sco.lt/7FgdXt     
    
    
    El diseño devuelve a la actualidad española la idea de «renovarse ... - ABC.es | @scoopit http://sco.lt/7Bzqr3     
    
    
    ¿Qué hacemos los diseñadores gráficos? - VZZBlog · Diseño gráfico | @scoopit http://sco.lt/7mKVVJ     
    
    
    Cómo crear Fotografía Profesional Iluminación de Estudio |Un ... | @scoopit http://sco.lt/4vUPT7     
    
    
    'Foto a foto'. Imágenes de España en la segunda mitad del siglo XX ... - InfoENPUNTO | @scoopit http://sco.lt/5Vp47N     
    
    
    The Dozen: La creatividad que salvará el mundo http://graffica.info/2012/12/10/the-dozen-la-creatividad-que-salvara-el-mundo/#.UMZgtaB33w0.twitter …    
    
    
    El ABC de la tipografía en la era digital - http://Frontera.info  | @scoopit http://sco.lt/8wL8d7     
    
    
    1000 creativos, la plataforma que impulsa el diseño - Roastbrief | @scoopit http://sco.lt/96zN3Z     
    
    
    10 Ejemplos Espectaculares de la Fotografía de Larga Exposición ... | @scoopit http://sco.lt/8XI2Ov     
    
    
    Diseñofilia | Fotografía de Copos de Nieve al CaerDiseñofilia | @scoopit http://sco.lt/4kGAhV     
    
    
    Bryce Bayer, padre del color en la fotografía digital | GrupoZona5 | @scoopit http://sco.lt/6wa1uz     
    
    
    Los paises más corruptos de 2012 « ALT1040ALT1040 http://alt1040.com/2012/12/transparency-internacional-corrupcion-2012 …    
    
    
    3 Pasos para aprovechar un pensamiento creativo http://p.ost.im/p/ehuPkW     
    
    
    Programa de Transformación Productiva - Industria Gráfica se formaliza http://www.ptp.com.co/contenido/contenido.aspx?conID=218&catID=1 …    
    
    
    El futuro de la fotografía | Redacción mulera | @scoopit http://sco.lt/6YslTV     
    
    
    estrategias concretas para desarrollar la creatividad - Hijos de los ... | @scoopit http://sco.lt/756Ejp     
    
    
    Comunidad de innovación, la estructura organizativa de las ... | @scoopit http://sco.lt/76EdG5     
    
    
    El caparazón » SLOW y conectados para la creatividad | @scoopit http://sco.lt/6cHx2H     
    
    
    10 tendencias digitales y oportunidades de negocio para el 2013 http://www.ticbeat.com/economia/10-tendencias-digitales-oportunidades-negocio-2013/ … vía @TICbeat    
    
    
    Inspiración para el diseño: una galería impresionante de anuncios gráficos! | http://bsomultimedia.com  | @scoopit http://sco.lt/5fsz1V     
    
    
    6 usos útiles para la realidad aumentada que nos podríamos ... - FayerWayer | @scoopit http://sco.lt/8XZsRt     
    
    
    10 tendencias digitales y oportunidades de negocio para el 2013 http://www.ticbeat.com/economia/10-tendencias-digitales-oportunidades-negocio-2013/ …    
    
    
    6 usos útiles para la realidad aumentada que nos podríamos ... - FayerWayer | @scoopit http://sco.lt/8XZsRt     
    
    
    Comunidad de innovación, la estructura organizativa de las ... | @scoopit http://sco.lt/76EdG5     
    
    
    El caparazón » SLOW y conectados para la creatividad | @scoopit http://sco.lt/6cHx2H     
    
    
    No necesito mentir... La realidad de España es la que es.
http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/ellas/2012/10/31/no-necesito-mentir.html … vía @elmundoes    
    
    
    Nuevas gafas de realidad aumentada permiten consultar manuales sin tocarlos http://buff.ly/WOnGaK     
    
    
    No todos somos Depardieu, mais moi si http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/elmundopordentro/2012/12/16/no-todos-somos-depardieu-mais-moi-si.html … vía @elmundoes    
    
    
    Los emprendedores promedian 3'8 fracasos antes de llegar al éxito. Lo que diferencia a los que tienen éxito es, su extraordina persistencia.    
    
    
    La gran final del fútbol colombiano, en directo por satélite en mi casa. Con Millonarios!!!!! pic.twitter.com/SHMBK6fh    
    
    
    El Campín es azul!!! No se ha permitido la entrada de camisetas del Medellín. Allí fue igual. pic.twitter.com/2kUi4Cgy    
    
    
    Estaría bien un resultado como el del Barça - Atlethico de Madrid de hoy (4-1)    
    
    
    @elcolombiano La gran final del fútbol colombiano, en directo por satélite en mi casa en España. Con Millos!!
pic.twitter.com/SHMBK6fh    
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación - Enric Barba | @scoopit http://sco.lt/554Zxh     
    
    
    Para innovar en tiempos de crisis hay que - Jesús A. Mármol | @scoopit http://sco.lt/5xQlN3     
    
    
    La escucha activa y las nuevas tecnologías, claves en la fidelización ... - MuyComputerPRO | @scoopit http://sco.lt/6r48rh     
    
    
    LA ACTUALIZACION DE LA INFORMACION EN LA GESTION DEL TALENTO - http://goo.gl/phBcC     
    
    
    Creatividad: Distintos estilos para distintas culturas organizacionales. http://manuelgross.bligoo.com/20121212-creatividad-distintos-estilos-para-distintas-culturas-organizacionales … vía @manuelgross    
    
    
    Pues venga... Ya que no se ha acabado el mundo, Feliz Navidad a todos!!

Que empiece la nueva era!!!!! pic.twitter.com/RMfmSWo4    
    
    
    De nuevo Feliz Navidad!!!
Es que no me canso!!! pic.twitter.com/gpBoGfPY    
    
    
    FORO ESPECIAL: "Ciencia, tecnología e innovación para el desarrollo y la cohesión social en Latinoamérica"
http://www.oei.es/cienciayuniversidad/spip.php?article3605 …    
    
    
    Jaime Bedia: La innovación inversa en las economías emergentesJaime Bedia | Blog | @scoopit http://sco.lt/7AeAj3     
    
    
    La innovación y el optimismo. http://victoryepes.blogs.upv.es/2012/12/22/la-innovacion-y-el-optimismo/ …    
    
    
    La creatividad en comunicación | Blog de Nuria Vilanova ... | @scoopit http://sco.lt/6jxsUz     
    
    
    Blog de Paulino Etxebeste: CREATIVIDAD CON EXCEPTICOS I | @scoopit http://sco.lt/9EwrWD     
    
    
    EnerTIC presenta la primera 'Guía de referencia para la mejora de ... - Network World España | @scoopit http://sco.lt/8fkbOD     
    
    
    @carnecrudaradio tiene un regalo de Navidad para sus oyentes. http://www.youtube.com/watch?v=KNdqzqYhZoA … 
Regálaselo a otros.
Coming soon!!!    
    
    
    Paseando en compañía: Creatividad y algunos mitos. | @scoopit http://sco.lt/58ITS5     
    
    
    Creatividad [Empresas] - Revista Generacción | @scoopit http://sco.lt/7Td637     
    
    
    Bill Fischer: innovar es enfocar, mirar hacia fuera y conversar ... | @scoopit http://sco.lt/4z8uVV     
    
    
    Cómo crear un Ecosistema de innovación | InnMentor | @scoopit http://sco.lt/8wSjfl     
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación http://www.innovacion.cl/2012/12/siete-pasos-para-poner-en-practica-una-innovacion/ …    
    
    
    2013, el año que debe ser el de la inflexión http://www.economiadigital.es/gles/notices/2012/12/2013_el_ano_que_debe_ser_el_de_la_inflexion_28084.php … vía @econodigital    
    
    
    Crean un sistema revolucionario de realidad virtual que estimula todos los sentidos http://actualidad.rt.com/view/82079  vía @ActualidadR    
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación http://www.innovacion.cl/2012/12/siete-pasos-para-poner-en-practica-una-innovacion/ …    
    
    
    Cómo crear un Ecosistema de innovación | InnMentor | @scoopit http://sco.lt/8wSjfl     
    
    
    Paseando en compañía: Creatividad y algunos mitos. | @scoopit http://sco.lt/58ITS5     
    
    
    Blog de Paulino Etxebeste: CREATIVIDAD CON EXCEPTICOS @petxebeste http://sco.lt/9EwrWD     
    
    
    La innovación y el optimismo. http://victoryepes.blogs.upv.es/2012/12/22/la-innovacion-y-el-optimismo/ …    
    
    
    Hablar de gestión del talento en la empresa y el deporte... http://jccubeirojc.blogspot.com.es/2012/12/la-atraccion-de-talento-en-la-nueva_18.html?m=1 …    
    
    
    Recursohumano, gestion del talento
http://www.slideshare.net/rasdxxx/recursohumano …    
    
    
    La creatividad es azul, la atención es roja | @scoopit http://sco.lt/9LO5Kr     
    
    
    Cómo funciona la creatividad: 8 claves para ser genios. | @scoopit http://sco.lt/5YMDdR     
    
    
    Nada es más nocivo para la #creatividad que el furor de la inspiración. | Marketing en la red...vía Svetlo ... @scoopit http://sco.lt/8HkLVR     
    
    
    Por qué la innovación no salvará la economía de EE.UU. - The Wall Street Journal Americas | @scoopit http://sco.lt/8U1Usj     
    
    
    10 charlas TED sobre creatividad | @scoopit http://sco.lt/8q5oFF     
    
    
    Manifiesto 2013 para ser más creativo http://graffica.info/2012/12/28/manifiesto-2013-para-ser-mas-creativo/#.UN1WKuB9AL4.twitter …    
    
    
    26 millones de euros para investigar el grafeno (en el Reino Unido... Eso si) http://innovacion.ticbeat.com/26-millones-euros-investigar-grafeno/ … vía @TICbeat    
    
    
    Investigadores que huyen y la ciencia que queda - Nonada.es | @scoopit http://sco.lt/4rmxHt     
    
    
    La Agenda Digital Española se aprobará en el primer cuatrimestre ... - http://valenciaplaza.com  | @scoopit http://sco.lt/5kHwGH     
    
    
    La era de la innovación abierta - http://InfoBAE.com  | @scoopit http://sco.lt/7nSEXB     
    
    
    Veinte tendencias de marketing digital para 2013 http://shar.es/hR6Tk     
    
    
    5 claves para para potenciar la creatividad en tu oficina |  MktFan | @scoopit http://sco.lt/8C78SX     
    
    
        
    
    
    Claves para proteger la información en 2013 - http://InfoBAE.com  | @scoopit http://sco.lt/8HJ8jJ     
    
    
    Sobre la naturaleza aleatoria de la realidad | Pijamasurf http://pijamasurf.com/2012/12/sobre-la-naturaleza-aleatoria-de-la-realidad/ … vía @pijamasurf    
    
    
    Una ventana a la naturaleza: Vídeos de fotografía I: Un año de ... | @scoopit http://sco.lt/7dVOdd     
    
    
    The Aglaworld: Las cinco cosas prácticas que aprendí sobre ... | @scoopit http://sco.lt/7vfixl     
    
    
    Ciudades a oscuras: Cómo sería la fotografía nocturna urbana sin ... | @scoopit http://sco.lt/5tdpD7     
    
    
    Creatividad, notoriedad y satisfacción: marketing de guerrilla, vía de fidelización | Optievents | @scoopit http://sco.lt/88NY5B     
    
    
    kim ruiz: El dilema de la innovación empresarial | @scoopit http://sco.lt/6ymEWP     
    
    
        
    
    
    Marketing Lateral: Qué hacer cuando eres el segundón - Sapiens&Co. | @scoopit http://sco.lt/5G33c9     
    
    
    TOP TEN: Lo más destacado en Publicidad y Marketing en 2012 - PR Noticias (Comunicado de prensa) | @scoopit http://sco.lt/6tSFph     
    
    
    Que el pasado no sea futuro y que el presente dure solo un minuto. Y como al fin y al cabo el futuro siempre es porvenir... Feliz año nuevo!    
    
    
    Herramientas para prototipado:
KISS “keep it short and simple” = hazlo corto y simple... y manténlo simple. 
 http://shar.es/hMmL1     
    
    
    Los mapas de la creatividad http://blogs.elpais.com/storyboard/2012/12/the-detour-book.html … vía @el_pais    
    
    
    ESPEJISMOS CREATIVOS - http://ined21.com?p=1408ined21.com/?p=1408     
    
    
    Seré lo que sea, pero me sigue emocionando "El Danubio Azul" en el Concierto de Año Nuevo. 
Y en "2001 Odisea en el Espacio". Recuperando.    
    
    
    Los buenos propósitos "tecnoilogicos" para 2013
http://www.revistagq.com/articulos/los-buenos-propositos/17581 …    
    
    
    Unas patas de cangrejo real cocidas y una botella de vino blanco sudafricano (Chenin Blanc) durante el Concierto de AñoNuevo. Quien da más!    
    
    
    Este año 2013 me lo como yo entrepan!!!! Va por vosotros!!!!! pic.twitter.com/xgn8m6Qi    
    
    
    Dedico este año a mis hijos, es en el que conseguirán sus deseos,harán reales sus anhelos y aprenderán mucho más de lo que saben. Os quiero!    
    
    
    Mejores prácticas http://pinterest.com/pin/254946028877594556/ …    
    
    
    Ideas para salir de la crisis cultural entre España y América Latina  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/10/16/actualidad/1350402182_571820.html … vía @el_pais    
    
    
    Lean Startup, emprender seguro y testeando http://www.innovacion.cl/reportaje/lean-startup-emprender-seguro-y-testeando/ …    
    
    
    También nuestra mente se adapta al Nuevo Entorno Tecnosocial
http://www.elcultural.es/version_papel/CIENCIA/23871/Tambien_nuestra_mente_se_adapta_al_Nuevo_Entorno_Tecnosocial/ …    
    
    
    6 cosas a considerar para administrar mejor tu tiempo http://p.ost.im/p/dScbhB     
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación | @scoopit http://sco.lt/96s289     
    
    
    Todos tenemos la capacidad de ser creativos | AlterEgo | @scoopit http://sco.lt/6UVTjF     
    
    
    Hablemos de liderazgo: EL SILENCIO Y EL MIEDO EN LA ORGANIZACIÓN, BARRERAS PARA LA INNOVACIÓN | @scoopit http://sco.lt/980QeP     
    
    
    El creativo es seducido por lo creativo, mientras que el no creativo es seducido por lo establecido: Raúl Cuero http://www.eltiempo.com/entretenimiento/libros/ARTICULO-WEB-NEW_NOTA_INTERIOR-12484575.html …    
    
    
    Impresión 3D: convirtiendo audio digital en vinilos que suenan en ... - ALT1040 | @scoopit http://sco.lt/762vgH     
    
    
    3 razones para criticar el concepto "I+D+i" http://www.innovacion.cl/2012/12/3-razones-para-criticar-el-concepto-idi/ …    
    
    
    Herramientas para prototipado:
KISS “keep it short and simple” = hazlo corto y simple... y manténlo simple. 
 http://shar.es/hMmL1     
    
    
    El dilema de la innovación empresarial | @scoopit http://sco.lt/6ymEWP     
    
    
    Creatividad, notoriedad y satisfacción: marketing de guerrilla, vía de fidelización | Optievents | @scoopit http://sco.lt/88NY5B     
    
    
    Claves para proteger la información en 2013 - http://InfoBAE.com  | @scoopit http://sco.lt/8HJ8jJ     
    
    
    Dedico 2013 a mis hijos, el año en el que conseguirán sus deseos,harán reales sus anhelos y aprenderán mucho más de lo que saben. Os quiero!    
    
    
    Internet cumple hoy 30 años. En enero de 1983 la antigua Arpanet comenzó a usar el actual protocolo TCP/IP creado por Vinton Cerf y Bob Kahn    
    
    
    Sólo se innova hoy -  http://happeninn.es/2012/12/solo-se-innova-hoy/ …    
    
    
    Peso colombiano, una de las monedas más revaluadas del mundo http://www.portafolio.co/economia/peso-los-mas-revaluados-del-mundo … vía @portafolioco    
    
    
    Un hombre se quema a lo bonzo al no tener “ni para comer”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/02/andalucia/1357158795_177550.html … vía @el_pais    
    
    
    "El trabajo aleja de nosotros tres grandes males: el aburrimiento, el vicio y la necesidad" -Voltaire-    
    
    
    13 predicciones tech para 2013 http://www.ticbeat.com/tecnologias/futuro-tecnologia-2013/ …    
    
    
    He subido un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/lrkX-Mj0Lec?a  - Video colciencias577 H264 alta calidad).    
    
    
    Lettering vs. Calligraphy Cada día se sube dos piezas, cada una en una técnica, y la gente vota cual le parece mejor. http://www.andressanchisginer.com/blog/diseno/lettering-vs-calligraphy …    
    
    
    Tengo 145 fans nuevos y 0 usuario(s) me dejaron de seguir... Cortesía de: http://www.tuitherramienta.com     
    
    
    "Si eres uno más, serás uno menos"    
    
    
    iWeekend Valencia organizará eventos mensuales para dinamizar el emprendedurismo http://www.valenciaplaza.com/ver/72294/iweekend-valencia-organizara-eventos-mensuales-para-dinamizar-el-tejido-empresarial-y-generar-empleo.html … vía @valenciaplaza    
    
    
    10 aberraciones que en España parecen normales. Ampliadas por aportaciones populares.
http://www.mimesacojea.com/2013/01/10-cosas-que-en-espana-parecen-normales.html?m=1 …    
    
    
    Volver a la naturaleza inspira la creatividad, revela estudio | MAMÁ NATURAL http://www.mamanatural.com.mx/2012/12/volver-a-la-naturaleza-inspira-la-creatividad-revela-estudio/ … vía @_MamaNatural    
    
    
    25 cosas interesantes que la ciencia ha descubierto en 2012 | @scoopit http://sco.lt/5OwPjt     
    
    
    Volver a la naturaleza inspira la creatividad, revela estudio | MAMÁ NATURAL | @scoopit http://sco.lt/8uN9NJ     
    
    
    13 consejos para innovar con éxito en 2013 » Lean Startup Methodologies & Entrepreneurship http://www.franciscopalao.com/2012/12/27/13-consejos-para-innovar-con-exito-en-2013/ … vía @fpalao    
    
    
    Gobierno peruano aumentará inversión en innovación hasta 0,7 ... - http://xn--amricaeconoma-chb4e.com  | @scoopit http://sco.lt/7VVtZZ     
    
    
    Los mapas mentales favorecen la comunicación, el aprendizaje y la ... | @scoopit http://sco.lt/7AimIL     
    
    
    Open Innovation para la inclusión social | @scoopit http://sco.lt/7sDnyj     
    
    
    Las 10 principales tendencias en diseño web para este 2013 http://www.adslnet.es/2013/01/03/las-10-principales-tendencias-en-diseno-web-para-este-2013/ …    
    
    
    Lo recomiendo! 'Picyourlife', la moda de la fotografía 'online' http://www.elmundo.es/yodona/2013/01/03/actualidad/1357211767.html … vía @yo_dona    
    
    
    #vintage #type http://pinterest.com/pin/254946028877614398/ …    
    
    
    Gracias hijos, gracias mamá, gracias familia por este maravilloso día de Reyes. Viva la República!!!! @DexterDEXLAB pic.twitter.com/DAJaxI3l    
    
    
    Demasiadas veces no somos capaces de comprender la enorme fuerza, la increíble energía, el gran tesón que nos transfieren los seres queridos    
    
    
    Hay Rato para rato. pic.twitter.com/KMuRzEsr    
    
    
    Rato, considerado uno de los cinco peores directivos del mundo
http://www.elperiodico.com/es/noticias/economia/rato-considerado-uno-cinco-peores-directivos-mundo-2012-2286120 … vía @elperiodico_cas    
    
    
    Telefónica nombra a Rodrigo Rato como asesor para América Latina y Europa - Yahoo! Noticias España http://es.noticias.yahoo.com/telef%C3%B3nica-nombra-rodrigo-rato-como-asesor-para-am%C3%A9rica-093521992--spt.html …    
    
    
    Recuperad y cuidad vuestra creatividad | @scoopit http://sco.lt/5wYCED     
    
    
    37 ejemplos de publicidad creativa en revistas | @scoopit http://sco.lt/5ivRz7     
    
    
    Innovación y movimiento | @scoopit http://sco.lt/5m32Pp     
    
    
    Recetas para alimentar la creatividad y el buen hacer post-vacacional.
http://pulsosocial.com/2013/01/03/emprendedores-como-seguir-trabajando-sin-matar-la-creatividad/ … http://pulsosocial.com/2013/01/03/emprendedores-como-seguir-trabajando-sin-matar-la-creatividad/ …    
    
    
    Anguita revela nombres de políticos españoles con cuentas en Suiza... Jaque mate!  http://youtu.be/na2-Q1rIk-4     
    
    
    La innovación tecnológica como arista de la transformación social
http://www.rebelion.org/noticia.php     
    
    
    La innovación tecnológica como arista de la transformación social
http://www.rebelion.org/noticia.php ?    
    
    
    Anguita revela nombres de políticos españoles con cuentas en Suiza... Jaque mate!  http://youtu.be/na2-Q1rIk-4     
    
    
    Recetas para alimentar la creatividad y el buen hacer post-vacacional.
http://pulsosocial.com/2013/01/03/emprendedores-como-seguir-trabajando-sin-matar-la-creatividad/ …    
    
    
    Recuperad y cuidad vuestra creatividad
http://sco.lt/5wYCED     
    
    
    Los mapas mentales favorecen la comunicación, el aprendizaje y la ... http://sco.lt/7AimIL     
    
    
    Crisis financiera, recortes e ideología http://www.sigueleyendo.es/crisis-financiera-recortes-e-ideologia/#.UO_wBsWTR0k.twitter …    
    
    
    No sólo LeanStartup. 
Es mejor intentar desarrollar un producto que se vende, que intentar vender un producto que se desarrolla.
@dzaragoza    
    
    
    La innovación transformará la industria de los contenidos http://innovacion.ticbeat.com/innovacion-industria-contenidos/ … vía @TICbeat    
    
    
    ¿Por qué es importante la creatividad? | @scoopit via @SuenoIndigo http://sco.lt/9LxkMj     
    
    
        
    
    
    Innovar es la clave para sobrevivir: Shapiro | @scoopit via @lemusma2002 http://sco.lt/9FrN4L     
    
    
    10 paradojas de innovar y emprender - innovación.cl | @scoopit via @obelmary http://sco.lt/5GlYLB     
    
    
    Todo un año por delante de Creatividad. | @scoopit via @MyriamPastor http://sco.lt/5r6CzR     
    
    
    Acuérdate de mirar hacia el cielo.
Eso expande los límites de la mente y nos recuerda que somos una pequeña parte del inmenso Universo.    
    
    
    Phaidon reúne 500 ‘joyas’ gráficas en un solo volumen http://graffica.info/2012/09/27/phaidon-reune-500-joyas-graficas-en-un-solo-volumen/#.UPCXC4hpb1g.twitter …    
    
    
    Todo un año por delante de Creatividad. | @scoopit http://sco.lt/5r6CzR     
    
    
    10 paradojas de innovar y emprender - innovación.cl | @scoopit http://sco.lt/5GlYLB     
    
    
    Innovar es la clave para sobrevivir: Shapiro | @scoopit http://sco.lt/9FrN4L     
    
    
    ¿Por qué es importante la creatividad? | @scoopit http://sco.lt/9LxkMj     
    
    
    La innovación transformará la industria de los contenidos http://innovacion.ticbeat.com/innovacion-industria-contenidos/ …    
    
    
    Quince maneras de engañarte, o como manipulan la información los medios de comunicación (todos). http://www.yorokobu.es/quince-maneras-de-enganarte/ …    
    
    
    La justicia da la razón al jubilado que calificó a Endesa de "corsarios" http://www.publico.es/espana/448770/la-justicia-da-la-razon-al-jubilado-que-califico-a-endesa-de-corsarios … vía @publico_es    
    
    
    La ESTAFA en los contadores de la LUZ 
Una estafa de más de 5.000 millones € cometida por ENDESA y el Gobierno español
 http://www.estafaluz.com/     
    
    
    DarVader. 
Hay que ser muy malo para privatizar la Sanidad. 

Joaquín Reyes para eQuo. http://youtu.be/cc56b2aozTE     
    
    
    La paradoja tecnológica: ¿Por qué una mayor inversión en tecnología no aumenta la productividad?

http://m.pymesyautonomos.com/tecnologia/la-paradoja-tecnologica-por-que-una-mayor-inversion-en-tecnologia-no-aumenta-mi-productividad …    
    
    
    @lernys Hasta qué descubrí CinemaParaíso en Usaquén, tuve que tragar mucha "Hollywood production" #amoBogotá. Vuelo dentro de dos semanas :D    
    
    
    Quince maneras de engañarte, o como manipulan la información los medios de comunicación (todos). http://www.yorokobu.es/quince-maneras-de-enganarte/ …    
    
    
    Los mapas mentales favorecen la comunicación, el aprendizaje y la ... http://sco.lt/7AimIL     
    
    
    Innovación y movimiento | @scoopit http://sco.lt/5m32Pp     
    
    
    La técnica de los 6 sombreros aplicada a la evaluación en el e-learning | @scoopit via @ica2tweets http://sco.lt/61Dib3     
    
    
    Animación y Marketing en el Punto de Venta: La creatividad en el Arte. Percepción y desarrollo de... | @scoopit http://sco.lt/4x5BI1     
    
    
    Tres tips para aplicar la innovación abierta en la empresa | @scoopit via @jsobejano http://sco.lt/7IPnt3     
    
    
    Las marcas se apuntan a la co-creación (también en España). | @scoopit via @marialazaro http://sco.lt/8y1OMb     
    
    
    Diseño de Experiencia de Usuario NO es… | @scoopit via @UXuarios http://sco.lt/63UVdZ     
    
    
    Estrategias de Negocios: ¿Qué es la cocreación y cuál es la diferencia con crowdsourcing y Open Innovation?

... http://sco.lt/5rM9pJ     
    
    
    ¿Qué es la cocreación y cuál es la diferencia con crowdsourcing y Open Innovation?| @scoopit via @jaimelopezamor http://sco.lt/5mSZph     
    
    
    TED x Badajoz dedicado íntegramente a la nueva cultura "CO" (co-innovación, co-creación, co-working...) http://www.tedxbadajoz.com/     
    
    
    Piensa como un genio en la semana del coworking! | ActitudCreativa Blog | @scoopit via @julifilomena http://sco.lt/4hG2mv     
    
    
    ArtEForArt: Creatividad en proyectos colaborativos. Innovación. | @scoopit http://sco.lt/5VQe1p     
    
    
    Piensa como un genio, taller de Co-Creación | Utopic_US http://www.utopicus.es/es/agenda/piensa-como-un-genio-taller-de-co-creacion#.UPQK2UQxing.twitter …    
    
    
    El concepto Seis Sigma - Proyectos - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/135/94/el-concepto-seis-sigma …    
    
    
    ArtEForArt: Creatividad en proyectos colaborativos. Innovación. | @scoopit http://sco.lt/5VQe1p     
    
    
    El concepto Seis Sigma - Procesos http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/135/94/el-concepto-seis-sigma …    
    
    
    Medellín, capital de la innovación de Latinoamérica http://www.fundacionzcc.org/medellin-capital-innovacion/ …    
    
    
    Vídeo: La respuesta 'precaria' al anuncio de Campofrío: http://www.eldiario.es/_567131d  vía @eldiarioes    
    
    
    Las tendencias que marcarán el futuro de la innovación http://www.innovacion.cl/2013/01/las-tendencias-que-marcaran-el-futuro-de-la-innovacion/ …    
    
    
    Un bocado de ciencia y tecnología en internet, maridaje perfecto… -  http://happeninn.es/2013/01/un-bocado-de-ciencia-y-tecnologia-en-internet-maridaje-perfecto/ …    
    
    
    ¿Qué es la cocreación y cuál es la diferencia con crowdsourcing y Open Innovation? @scoopit via @ING_DE_METODOS http://sco.lt/6bbtgX     
    
    
    Errores comunes en un diseñador gráfico Freelance | Horno Clothing | @scoopit via @HornoClothing http://sco.lt/8ksZFp     
    
    
    Cómo utilizar la luz de luna llena en fotografía nocturna | @scoopit via @carles_go http://sco.lt/6uucWv     
    
    
    Tem 5 anos e toca assim piano... Asi que... no creeis en la reencarnacion??http://sorisomail.com/email/289445/tem-5-anos-e-toca-assim-piano.html …    
    
    
    Mindfulness significa ser consciente del momento presente de manera continua, sin juzgarlo, aceptándolo tal y como es. http://motivacion.about.com/od/psicologia/a/Que-Es-El-Mindfulness.htm …    
    
    
    Mindfulness significa ser consciente del momento presente de manera continua, sin juzgarlo, aceptándolo tal y como es
http://motivacion.about.com/od/psicologia/a/Que-Es-El-Mindfulness.htm …    
    
    
    Claves para proteger la información en 2013 
http://InfoBAE.com     
    
    
    El dilema de la innovación empresarial
http://sco.lt/6ymEWP     
    
    
    Las tendencias que marcarán el futuro de la innovación 
http://www.innovacion.cl/2013/01/las-tendencias-que-marcaran-el-futuro-de-la-innovacion/ …    
    
    
    El concepto Seis Sigma - Procesos http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/135/94/el-concepto-seis-sigma …    
    
    
    Medellín, capital de la innovación de Latinoamérica 
http://www.fundacionzcc.org/medellin-capital-innovacion/ …    
    
    
    ¿Por qué la innovación es tan difícil? http://exp.mx/n005E9X  #cnnexpasion    
    
    
    The Jazz Musician : Barreras a la innovación (I) | @scoopit http://sco.lt/7SAg9h     
    
    
    Observatorio de los Estrategas: La Innovación no viene de Marte | @scoopit http://sco.lt/8Kff85     
    
    
    Conectivismo: Creatividad e innovación en un mundo complejo ... | @scoopit http://sco.lt/90p5wf     
    
    
    Cuando la creatividad está en pelotas | Blog de la publicación El ... | @scoopit http://sco.lt/7B8kLp     
    
    
    ¿En qué sectores hay futuro? | Innovación sostenible | @scoopit http://sco.lt/7TJ4fx     
    
    
    Conectivismo: Creatividad e innovación en un mundo complejo
http://sco.lt/90p5wf     
    
    
    ¿En qué sectores hay futuro? | #Innovación #sostenible
http://sco.lt/7TJ4fx     
    
    
    Cuando la creatividad está en pelotas 

http://sco.lt/7B8kLp     
    
    
    ¿Por qué la innovación es tan difícil? 

http://exp.mx/n005E9X     
    
    
    "Lo que somos es el resultado de lo que hemos pensado. La mente lo es todo. Nos convertimos en aquello que pensamos"

Buda    
    
    
    @Antonio94836359 Es la lógica del cazurro bien peinado , sicario de intereses mayores. Sólo son mercenarios del gran poder. #Chomsky dixit.    
    
    
    En el capitalismo, la sociedad civil delega en la clase política xq el sistema alienador ideológico del poder económico lo impone: A pagar!    
    
    
    La brecha #digital en Latinoamérica. El acceso universal a #internet, otro vector de igualdad real. El Dato Destacado.

http://www.siteal.org/sites/default/files/siteal_datodestacado25_20121205.pdf …    
    
    
    http://xn--grffica-9va.info  | TDC'58. Lo mejor del diseño tipográfico mundial llega ... | @scoopit http://sco.lt/7c6Mev     
    
    
    Primera edición del Premio 'Living Lab' Comercios Innovadores. | @scoopit http://sco.lt/8UbLdJ     
    
    
    La estrategia orientada al “User Experience” UX | Blog de Angel Bonet | @scoopit http://sco.lt/4kyfUf     
    
    
    Agenda Digital 2013-2020, política pública con pronóstico reservado! | @scoopit http://sco.lt/5J6vsv     
    
    
    “El buen juicio proviene de la experiencia… y la experiencia proviene del error... y el error del mal juicio” 

:P

Rita Mae Brown.    
    
    
    “Tenemos un plan estratégico. Se llama hacer las cosas bien”

Herb Kelleher    
    
    
    Ruiz-Gallardón, el conductor kamikaze y el indulto como manifestación suprema de la corrupción del poder http://vozpopuli.com/nacional/20188-ruiz-gallardon-el-conductor-kamikaze-y-el-indulto-como-manifestacion-suprema-de-la-corrupcion-del-poder …    
    
    
    “La perfección se alcanza, no cuando no hay nada más que añadir, sino cuando ya no queda nada más que quitar”

Antoine de Saint-Exupery.    
    
    
    “La mejor manera de empezar algo es dejar de hablar de ello y empezar a hacerlo” 

Walt Disney

#parainnovarsólohayqueempezar    
    
    
    Libros enriquecidos, ¿el futuro del libro electrónico? http://leerenpantalla.com/libros-enriquecidos-el-futuro-del-libro-electronico/#.UPxdytheppY.twitter …    
    
    
    @TaxiBTA viajo a Bogotá en 10 días. Cómo ubico al taxista twittero? Me espera en la puerta de internacional? colaborenme. Gracias!    
    
    
    Dvdgracia directo    
    
    
    @TaxiSuperAtos ok, gracias. pero me sigue quedando la duda de como interactuar en la llegada internacional del Nuevo El Dorado    
    
    
    DmTaxedi gracias. Al llegar a Bogotá enviaré solicitud. Imagino que me pueden esperar a la salida de internacional del Nuevo El Dorado.    
    
    
    Guía para «encontrar» un nuevo modelo productivo para España  via @abc_es http://www.abc.es/economia/20130121/abci-guia-modelo-productivo-201301182213.html#.UP0ArM7usRJ.twitter …    
    
    
    Guía para «encontrar» un nuevo modelo productivo para España  via @abc_es http://lnkd.in/MeV3-g     
    
    
    Cinco trucos para aumentar la creatividad: http://www.teinteresa.es/salud/trucos-aumentar-creatividad_0_851315449.html … vía @T_interesa    
    
    
    Refuerzo de la cooperación internacional en investigación e innovación http://www.madrimasd.org/informacionidi/noticias/noticia.asp?id=55424 … vía @madrimasd    
    
    
    Vamos a menos. Vamos a na.
Cae el consumo de drogas en España http://www.huffingtonpost.es/2013/01/22/cae-el-consumo-de-drogas-_n_2525046.html …    
    
    
        
    
    
    Mac, 29 años de innovar el mercado de la informática | Pedro Ferriz | @scoopit http://sco.lt/5IO5uj     
    
    
    Green BTL; Un derroche de creatividad - merkaBlog | @scoopit http://sco.lt/8E3NA1     
    
    
    Las empresas que comprendan al consumdior estarán mejor posicionadas para el crecimiento | @scoopit http://sco.lt/6mM83d     
    
    
    Material y blibliografía sobre Marketing de Guerrilla
 http://www.especiesdeespacios.com/2012/11/mnguerrilla.html?m=1 …    
    
    
    Herramientas para crear encuestas en Internet - Bitelia | @scoopit http://sco.lt/8Zct2v     
    
    
    Open Innovation, ¿una nueva moda? El blog de Víctor Yepes | @scoopit http://sco.lt/54lLfd     
    
    
    Cloubb, para enviar y recibir propuestas económicas para cualquier tipo de tarea http://wwwhatsnew.com/2013/01/22/cloubb-para-enviar-y-recibir-propuestas-economicas-para-cualquier-tipo-de-tarea/ …    
    
    
    La cultura de los prototipos  http://lukor.com/blogs/noticiasdehoy/2013/01/18/la-cultura-de-los-prototipos/ …    
    
    
    @Antonio94836359 no me voy sin vernos :P    
    
    
    Nuevo modelo productivo: la innovación reclama participación - Periodistas en Español (Comunicado de prensa) | @scoopit http://sco.lt/5ct3xp     
    
    
    Innovar, ¡no es un chispazo! | Think Big | @scoopit http://sco.lt/4jSsoj     
    
    
    Conocimiento como servicio a la innovación ya la economía - Noticias de Gipuzkoa | @scoopit http://sco.lt/5bxrn7     
    
    
    Las empresas piden innovación y una mejora en la gestión del ... - RRHHDigital | @scoopit http://sco.lt/5Lr89x     
    
    
    Innovación en empresas: Pielfort « Davidjguru's Weblog | @scoopit http://sco.lt/4sC34D     
    
    
    Los campeones de la innovación no duermen sobre sus laureles | @scoopit http://sco.lt/5vGadV     
    
    
    Hijos de los Sueños: Reflexiones sobre talento e Innovación | @scoopit http://sco.lt/7yQsuP     
    
    
    Incubadora de Diseño NOVA ISKRA en Belgrado / Studio Petokraka ... | @scoopit http://sco.lt/63zksz     
    
    
    Crowdfunding y cocreación: el público cuenta, y mucho | @scoopit http://sco.lt/6wUjrN     
    
    
    Innovación Sistémica | Thp | @scoopit http://sco.lt/60u2bJ     
    
    
    Living_Labs: La creación del Living Lab de la movilidad internacional | @scoopit http://sco.lt/6hGflR     
    
    
    El rol de la innovación abierta en la empresa | @scoopit http://sco.lt/8VX1hx     
    
    
    Google renueva su buscador de imágenes http://shar.es/ClLQZ     
    
    
    Oportunidades de innovación: http://www.esade.edu/web/eng/about-esade/today/esade-opinion/viewelement/272221/1/oportunidades-de-innovacion#.UQdqMPComAw.twitter … vía @ESADE    
    
    
    Barómetro Global de Innovación 2013 http://www.lacatedralonline.es/innova/caleidoscopio/26771-barometro-global-de-innovacion-2013 … vía @lacatedral    
    
    
    La Creatividad, Herramienta Para Sobrevivir. | @scoopit http://sco.lt/7Xt409     
    
    
    Navegador TOM TOM Iberia valorado en 50€ GRATIS gracias a @APPesfera http://macapuntes.com/tom-tom-iberia-grati/ … #TOMTOMgratis    
    
    
    4 formas de potenciar la creatividad y la productividad http://www.estrategiaynegocios.net/2013/01/27/4-formas-de-potenciar-la-creatividad-y-la-productividad/ …    
    
    
    5 pasos para calcular el ROI de la experiencia del consumidor - Puro Marketing | @scoopit http://sco.lt/8XfrOb     
    
    
    Diseño, eslabón perdido de la innovación en Colombia | @scoopit http://sco.lt/5OEz8z     
    
    
    Tirar o empujar: la creatividad de nuestros empleados | @scoopit http://sco.lt/9IrcZd     
    
    
    Cómo funciona la creatividad: 8 claves para ser genios  | InsICC – InsICCblog | @scoopit http://sco.lt/5DfQY5     
    
    
    Libro en descarga gratuita: Marca personal con los 5 sentidos http://wp.me/p13i8F-ws  vía @PabloAdanMico    
    
    
    En ciertas cosas no se ahorra: Bogotá Beer Company http://www.portafolio.co/negocios/ciertas-cosas-no-se-ahorra-bogota-beer-company … vía @portafolioco    
    
    
    Protagonistas de la innovación #innovation, #innovación | Skill Head | @scoopit via @SkillHeadAd http://sco.lt/7fbjt3     
    
    
    Los agentes de cambio http://skill-head.blogspot.com/2013/01/los-agentes-de-cambio.html?spref=tw …    
    
    
    Atributos de la innovación; #innovación http://skill-head.blogspot.com/2012/11/atributos-de-la-innovacion.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Cómo podemos construir una cultura de innovación disruptiva y herética? | @scoopit http://sco.lt/5Ize9h     
    
    
    Desarrollo tecnológico y manufacturing, ejes de la transformación industrial de Euskadi - Tecnalia. Inspiri... @scoopit http://sco.lt/6hQVGL     
    
    
    La diferencia entre la emoción y la razón es que la emoción nos lleva a la acción, mientras que la razón a elaborar conclusiones. 
D. Calne    
    
    
    "La experiencia no es lo que te sucede, sino lo que haces con lo que te sucede." 

Aldous Huxley    
    
    
    La creatividad es una práctica deseable, pero para introducir la innovación en las organizaciones es necesario algo más http://blogthinkbig.com/innovar-no-es-un-chispazo/ …    
    
    
    El análisis del ciclo de vida http://www.ecointeligencia.com/2013/02/analisis-ciclo-vida-acv/ …    
    
    
    40 etiquetas de vino fermentadas con mucha creatividad : Marketing Directo | @scoopit http://sco.lt/7KoMcr     
    
    
    ¿Dónde quedó la competitividad? | @scoopit http://sco.lt/7iVrzF     
    
    
    Innovación: lecciones desde Pixar | @scoopit http://sco.lt/6JN13R     
    
    
    Cómo funciona la creatividad: 8 claves para ser genios o.O | #eLearning, enseñanza y aprendizaje | @scoopit http://sco.lt/5MBeQz     
    
    
    Dm@LauritaRealdG todo de lujo!!!    
    
    
    Innovación personal: El espiritu emprendedor como forma de vida ... | @scoopit http://sco.lt/7PbG7N     
    
    
    La innovación no es cosa de locos - Compromiso Empresarial | @scoopit http://sco.lt/8uhgmX     
    
    
    La creatividad como revulsivo http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=3645 …    
    
    
    La Creatividad en la empresa: vehículo de innovación | Innovacion y ... | @scoopit http://sco.lt/7wb7zN     
    
    
    Open Innovation, innovación al alcance del emprendedor - Pascual ... | @scoopit http://sco.lt/7U8qCP     
    
    
    No fracasa en este mundo quien le haga a otro más llevadera su carga.
Charles Dickens    
    
    
    Un sismo de 7 grados de magnitud sacude Colombia http://actualidad.rt.com/view/8612     
    
    
    ¿Dónde se encuentra hoy la creatividad? - http://Lanacion.com  (Argentina) | @scoopit http://sco.lt/5BJKFd     
    
    
    5 razones para implementar el Co-Working en tu Startup | Maestros ... | @scoopit http://sco.lt/4nfwcj     
    
    
    Crowdsourcing e innovación abierta | @scoopit via @omarvite http://sco.lt/6FUZur     
    
    
    Se acaba de agregar una nueva publicación en el blog en OPEN Innovacion Abierta http://ning.it/WytOSl     
    
    
    Recoge los datos relevantes, filtra estas informaciones y transforma los en profundas reflexiones para tomar decisiones basadas en hechos    
    
    
    Críticas a Wert y baile de 'sobres' en la noche más combativa de los Goya desde la guerra de Irak http://www.lamarea.com/2013/02/18/tijeras-pegatinas-sobres-y-dardos-en-la-noche-mas-critica-de-los-goya/ … vía @@lamarea_com    
    
    
    Consejo Electoral de Ecuador da triunfo electoral a Rafael Correa - El Colombiano http://www.elcolombiano.com/BancoConocimiento/C/consejo_electoral_de_ecuador_da_triunfo_electoral_a_rafael_correa/consejo_electoral_de_ecuador_da_triunfo_electoral_a_rafael_correa.asp … vía @elcolombiano    
    
    
    Una cantidad moderada de ruido favorece la creatividad http://www.eldeber.com.bo/una-cantidad-moderada-de-ruido-favorece-la-creatividad/130216200028 …    
    
    
    Estar un poco bebido podría mejorar tu creatividad  http://www.xatakaciencia.com/salud/estar-un-poco-bebido-podria-mejorar-tu-creatividad … vía @xatakaciencia    
    
    
    La creatividad, una obligación para sobrevivir en la sociedad de la estética http://www.marketingdirecto.com/actualidad/tendencias/la-creatividad-una-obligacion-para-sobrevivir-en-la-sociedad-de-la-estetica/ … vía @MkDirecto    
    
    
        
    
    
    Buen humor y humildad.
"El mal genio es lo que nos mete en líos. El orgullo es lo que nos mantienen en ellos". Neil Simon    
    
    
    Y no va a dimitir nadie???? 
De verdad que no??? 
Hoy:
http://elpais.com/elpais/imagenes/2013/02/23/album/1361642506_984847_1361644311_album_normal.jpg …    
    
    
    Co-innovación: El rol de las alianzas en la innovación - Empleo El País | @scoopit http://sco.lt/8bHLxh     
    
    
    NFC: pagos móviles renovarán la experiencia de compra | Think Big | @scoopit http://sco.lt/603C53     
    
    
    Cientos de miles de usuarios esperan nueva aplicación de email ... - El Mundo (Comunicado de prensa) | @scoopit http://sco.lt/7Q2qP3     
    
    
    Protección del diseño industrial: marcas y patentes | Blog I-MAS | @scoopit http://sco.lt/7jLZFR     
    
    
    10 consejos para aprovechar un MBA - El Cronista (Comunicado de prensa) (blog) | @scoopit http://sco.lt/92Y8Mj     
    
    
    Claves para una planificación estratégica en 2013 - http://adlatina.com  | @scoopit http://sco.lt/69RFI1     
    
    
    La ´innovación abierta´, clave para que las empresas sean competitivas, según los expertos | @scoopit http://sco.lt/5HrSUL     
    
    
    Arthur D. Little: La gestión de la innovación aumenta la rentabilidad en un 13% - elEconomista.es | @scoopit http://sco.lt/6oOhwv     
    
    
    Innovación: Misterios y códigos - la clase(r)ejecutiva http://www.claseejecutiva.cl/blog/2012/08/innovacion-misterios-y-codigos/ …    
    
    
    Colombia: La política de innovación | @scoopit http://sco.lt/7ZNt8j     
    
    
    I+CLARA: El espacio de la innovación en América Latina | @scoopit http://sco.lt/6PzlvV     
    
    
    COTEC - Cotec lanza una herramienta en Internet para que las Pymes autoevaluen su capacidad innovadora | @scoopit http://sco.lt/5FBf3x     
    
    
    Ser más creativos (algunas sugerencias) | @scoopit http://sco.lt/5YUNuL     
    
    
    La gestión del talento en tiempo de crisis vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/02/28/la-gestion-del-talento-en-tiempo-de-crisis …    
    
    
    Historias pintadas en las paredes.
Genialidad y técnica. http://www.yorokobu.es/un-cuento-de-hadas-en-la-pared/ …    
    
    
    Antes de hablar, escucha. 
Antes de escribir, piensa. 
Antes de darte por vencido, intenta.    
    
    
    Por desplazamiento de actividades terciarias, las clases medias bajan en Europa y crecen en Latinoamérica.  
http://www.expansion.com/2013/03/07/economia/1362659535.html …    
    
    
    Madrid ofrece lencería, mascarillas y galletas con forma de bolso para celebrar el Día de la Mujer http://www.lamarea.com/2013/03/07/madrid-regala-lenceria-galletas-con-forma-de-bolso-y-mascarillas-para-celebrar-el-dia-de-la-mujer/ … vía @@lamarea_com    
    
    
    Realidad aumentada, ¿otra revolución industrial? http://innovacion.ticbeat.com/realidad-aumentada-otra-revolucion-industrial/ … vía @TICbeat    
    
    
    "De todos los riesgos que he corrido, el único que no hubiera corrido nunca, es el de no haberlos corrido todos" - Ángeles Mastretta    
    
    
    Piensa rápido, habla despacio y actúa con paciencia!    
    
    
    MIRA VALENCIA : Noscarmientas volvió a plantar su falla "al tombe" http://miravalencia.com/detallenoticia.php?seccion=portada&cod=8703 …    
    
    
    5 claves para impulsar tu creatividad http://m.informe21.com/psicologia/5-claves-para-impulsar-tu-creatividad …    
    
    
    Si quieren innovación: ¡no molesten!

 http://www.capital.es/2013/03/18/si-quieren-innovacion-no-molesten/ …    
    
    
    La ética y la innovación, sinónimos de competitividad vía @CompromisoRSE http://bit.ly/WvZtq4     
    
    
    Gestión del talento en un entorno cambiante - http://tinyurl.com/d3dtyyb     
    
    
    ¿Aprender de los fallos? 
Aprendes lo que no tienes que hacer, pero no lo que tienes que hacer!    
    
    
    En el día del Padre:

Una empresa sin un plan para dar beneficios no es una empresa, es un hobby.    
    
    
    En el día del Padre:

Los negocios que van en serio tienen facturas, salarios, impuestos... y tienen que lograr ingresos para afrontarlos.    
    
    
    El equipo no es lo relevante; lo relevante es sacar el máximo partido a lo que tienes y trabajar muy duro en tu arte, que está dentro de ti.    
    
    
    En el día del Padre:

Trabajar más no implica más productividad sino… ¡trabajar más! Nadie toma decisiones inteligentes cuando está cansado.    
    
    
    En el día del Padre:

Si quieres hacer algo, haz algo realmente importante, porque será tu legado.    
    
    
    En el día del Padre:

Hay que creer en algo. Tener una referencia, estar dispuesto a luchar y ofrecer al mundo tu propósito.    
    
    
    En el día del Padre:

Me voy con mis hijos a mirar la vida con ilusión de futuro.    
    
    
    Aerogel de grafeno, el nuevo material más ligero del mundo http://www.medioambiente.org/2013/03/aerogel-de-grafeno-el-material-mas.html … vía @allpeim    
    
    
    Nada ni nadie debe obstaculizar tu verdadero talento. Que la adversidad no te haga dudar lo que vales y realmente eres.    
    
    
    Emprender es vivir apasionadamente aprendiendo, es transcurrir la vida haciendo lo que uno quiere hacer.    
    
    
    Si lo tienes claro en tu mente, no lo dudes, hazlo! Y vivirás una vida plena con la felicidad del esfuerzo x algo que para ti, vale la pena    
    
    
    Área de confort 3.0: la imaginación, sin acción, no sirve de nada http://lasblogenpunto.blogspot.com/2013/03/area-de-confort-30-la-imaginacion-sin.html …    
    
    
    Te consideras creativ@???

Tendencias de creatividad e innovación:

 http://www.todostartups.com/latam/te-consideras-creativo-tendencias-de-creatividad-e-innovacion-por-dayanamarinv …    
    
    
    "No hay nada más importante que creer en uno mismo"    
    
    
    Si quieres lograr algo comienza ahora.    
    
    
    Sin pasión, no tienes energía; sin energía, no tienes nada. 

En el mundo no hay nada grande que se logre sin pasión.    
    
    
    Si amas la vida no desperdicies el tiempo porque es de lo que está hecha    
    
    
    Anunciar tus objetivos es un paso muy importante. 

Te compromete con tu entorno y hace que él te ayude ahora que sabe lo que quieres.    
    
    
    Manifestar un objetivo hace que la energía y la ayuda que necesitas para lograrlo llegue hacia ti más rápido.    
    
    
    Si aceptas las derrotas como aprendizajes se convertirán en victorias.    
    
    
    "Nunca es tarde para hacer lo que siempre has soñado".    
    
    
    "Tu actitud, no tu aptitud, determinará tu altitud" 

 Zig Ziglar.    
    
    
    Escribir tus propósitos o tus metas, te ayudará a identificar lo q quieres y ver claramente q pasos tomar para cumplirlos. Usa un cuaderno!    
    
    
    ¿Realmente estás haciendo lo que te hace feliz? - Subtítulos en Español http://youtu.be/A--4ogcwNNc     
    
    
    I favorited a @YouTube video http://youtu.be/A--4ogcwNNc?a  ¿Realmente estás haciendo lo que te hace feliz? - Subtítulos en Español    
    
    
    "La persona inteligente se recupera de un fracaso, la que no lo es nunca se recupera de un éxito"    
    
    
    “Se alcanza el éxito convirtiendo cada paso en una meta y cada meta en un paso".    
    
    
    Crean novedoso programa para aumentar la productividad de las empresas - Terra  http://economia.terra.com.co/noticias/noticia.aspx?idNoticia=201303271601_TRR_82107684 … vía @TerraColombia    
    
    
    Plan de carrera, clave para retener a la Generación Y http://www.estrategiaynegocios.net/2013/03/25/plan-de-carrera-clave-para-retener-a-la-generacion-y/ …    
    
    
    Tu mente dirige tu vida, si eres capaz de dominarla, no existen límites.    
    
    
    Deja de pensar en sueños y comienza a plantearte metas.    
    
    
    Sé fiel a tu corazón y trabaja por tus sueños.    
    
    
    "Haz de tu vida un sueño, y de tu sueño una realidad" Antoine de Saint-Exupéry.    
    
    
    "El problema no es tomar una decisión, sino mantenerse firme a ella".    
    
    
    La innovación requiere políticas de gestión del talento más flexibles, según el estudio InnovaRH
Descarga PDF:
http://ning.it/Z0wCwy     
    
    
    “Vale más hacer la cosa más insignificante del mundo, que estar media hora sin hacer nada.” Goethe.    
    
    
    Comunicación no verbal y lenguaje corporal aplicados a negociación http://p.ost.im/p/eFp5Au  vía @PlanEmprendedor    
    
    
    Innovacion y emprendimiento para la dinamizacion turistica del territorio by @gersonbeltran on @slideshare http://www.slideshare.net/gersonbeltran/innovacion-y-emprendimiento-para-la-dinamizacion-turistica-del-territorio …    
    
    
    Somos dueños de nuestro destino.

Actúa y tendrás resultados, persevera y alcanzarás, pero sobre todo arriésgate y ganarás    
    
    
    "Lo que somos es el resultado de lo que hemos pensado. La mente lo es todo. Nos convertimos en aquello que pensamos" 

Buda    
    
    
    Aprende de los errores ajenos.

No vivirás lo suficiente como para cometerlos todos.    
    
    
    6 cosas que debes saber del sueño - http://quo.mx/2013/03/15/pragmatas/6-cosas-que-debes-de-saber-del-sueno …    
    
    
    Innovar es la única opción. Sobre todo en sectores orientados a mercados "promiscuos" y con elevada competencia en productos sustitutivos...    
    
    
    ¡Detengan el sinsentido! La innovación es un proceso, una disciplina, una metodología... Es trabajo!!!!

http://wp.me/p2vL7U-jZ     
    
    
    Las presiones de grupo, factor crítico para la innovación empresarial -  http://www.jorgeyepes.es/las-presiones-de-grupo-factor-critico-para-la-innovacion-empresarial/?utm_source=factor+grupo&utm_medium=factor+grupo&utm_campaign=factor+grupo … vía @joryeflo    
    
    
    10 tips para la creatividad http://pinterest.com/pin/254946028878296341/ …    
    
    
    Nuestra única esperanza somos nosotros mismos #quesevayanellos
Flashmov en oficina paro en Madrid @carnecrudaradio
http://m.youtube.com/#/watch?v=kS709ZyZ_YU&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DkS709ZyZ_YU …    
    
    
    Una lista VIP a costa del contribuyente. La caradura y desfachatez de los políticos  #quesevayanellos
http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/04/07/madrid/1365363502_677506.html … vía @el_pais    
    
    
    Muchas compañías no tienen políticas de retención del talento o las aplican cuando la persona ya rompió su contrato psicológico con ellos.    
    
    
    Para la nueva generación el salario dejó de ser el principal elemento de motivación, hoy se busca la oportunidad de desarrollo de carrera.    
    
    
    Innovación, como innovar de forma exitosa -  http://www.jorgeyepes.es/2013/03/11/innovacion-como-innovar-de-forma-exitosa/ … vía @joryeflo    
    
    
    La juventud precaria grita por todo el mundo "que se vayan ellos" http://menea.me/14hkr  vía @meneame_net    
    
    
    Telecinco prepara 'La incubadora', un reality relacionado con el emprendimiento  http://www.elblogsalmon.com/p/24465  vía @elblogsalmon    
    
    
    "Vi festejados los ladrones por caballeros impecables. Vi a los honrados, hambrientos, buscando pan en la basura" 

Pablo Neruda    
    
    
    10 consejos para un buen perfil en Twitter #infografia via @pinterest http://pinterest.com/pin/136093219961694718/ …    
    
    
    Plan de trabajo para tu marca personal via @pinterest http://pinterest.com/pin/214202525999232750/ …    
    
    
    @Antonio94836359 No huyas!!! No hay donde!!! #quesevayanellos    
    
    
    #quesevayanellos @Sanset81
Si asumes que no existe esperanza, entonces garantizas que no la habrá.    
    
    
    Mentira!!! mentira podrida!!!!!
El tamaño del pene sí importa, dicen científicos - Ciencia - ADN http://tinyurl.com/bojnlf6  vía @adn    
    
    
    @MontoroMe: A ti, votante del PP. Escucha y hazte oír.

 http://m.youtube.com/#/watch?v=jmuhP-n-wZI&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DjmuhP-n-wZI …    
    
    
    Innovación en tiempos de crisis http://cincodias.com/cincodias/2013/04/03/economia/1365010405_105819.html … vía @CincoDiascom    
    
    
    Innovación es hacer las cosas de manera distinta a la competencia http://www.diariodenavarra.es/noticias/dn_management/contenidos/2013/04/05/quot_innovacion_fruto_coordinacion_todas_las_areas_quot_113279_2542.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias … vía @diariodenavarra    
    
    
    El mayor reto de nuestro tiempo es la gestión de la inteligencia colectiva.

 http://m.eleconomista.mx/industrias/2013/04/02/gestion-inteligencia-colectiva-reto-empresarial …    
    
    
    La gestión del talento para la innovación http://blogs.elpais.com/idearium/2013/04/la-gesti%C3%B3n-del-talento-para-la-innovaci%C3%B3n.html … vía @el_pais    
    
    
    Realmente se necesitan 20 años para ser exitoso de la noche a la mañana.
@empresar    
    
    
    Tener ideas está sobrevalorado. 
Llevar las ideas a la práctica está infravalorado.    
    
    
    Las empresas que innovaban por subvención y no por convicción nunca se convirtieron en empresas innovadoras.    
    
    
    Las empresas que innovaban por subvención y no por convicción nunca se convirtieron en empresas innovadoras.    
    
    
    El mayor reto de nuestro tiempo es la gestión de la inteligencia colectiva.

 http://m.eleconomista.mx/industrias/2013/04/02/gestion-inteligencia-colectiva-reto-empresarial …    
    
    
    Innovación en tiempos de crisis 

http://cincodias.com/cincodias/2013/04/03/economia/1365010405_105819.html … vía @CincoDiascom    
    
    
    Colombia, entre las 6 economías más atractivas para The Economist http://shar.es/dPlCf  vía @larepublica_co    
    
    
    "El que no sabe lo que busca no entiende lo que encuentra"    
    
    
    "El que no sabe lo que busca no entiende lo que encuentra"    
    
    
    No tengas miedo al fracaso. Equivocarse no es fracasar, los errores son útiles si aprendes de ellos, te hacen mejor.    
    
    
    “La información no es conocimiento. La única fuente de conocimiento es la experiencia.”    
    
    
    De esto en Valencia sabemos un rato. El saqueo de Bogota al descubierto. 

http://www.semana.com//nacion/articulo/el-segundo-bogotazo/339828-3 … vía @RevistaSemana    
    
    
    Nace TurisTIC, el primer centro de innovación de turismo en Colombia http://pulsosocial.com/2013/04/17/nace-turistic-el-primer-centro-de-innovacion-de-turismo-en-colombia/ … vía @Pulsosocial    
    
    
    El momento Eureka: 4 reglas que facilitan la innovación http://www.puromarketing.com/13/15849/momento-eureka-reglas-facilitan-innovacion.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    UE espera incentivar la innovación en Colombia con próximo acuerdo comercial 

http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/comercio-internacional-extranjero/ue-espera-incentivar-la-innovacion-en-colombia-con-proximo-acuerdo-comercial_0p0sW8qHibdxgi9jZ9cQh6/ … vía @la_informacion    
    
    
    Motivar a los empleados en el trabajo, clave para favorecer la creatividad 

http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/04/17/motivar-a-los-empleados-en-el-trabajo-clave-para-favorecer-la-creatividad- …    
    
    
    La estrategia del éxito está en el talento 

http://www.dinero.com//empresas/articulo/la-estrategia-del-exito-esta-talento/173263 …    
    
    
    No podremos cambiar las cosas que nos pasan, pero sí la forma en que las vivimos.    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/_1zD83YsTOI?a  - Realidad aumentada en 3 minutos. http://www.explainers.tv ).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/sEe1ZGhYSWs?a  - Tutorial Realidad Aumentada #1 Creación de Marcadores).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/DaFZ_Or3b94?a  - como crear realidad aumentada (part 2)).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fQGsb8zMnyk?a  - Tutorial Realidad Aumentada #2 Contenido 2d).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @araul_cl (http://youtu.be/gp6WP68vi9E?a  - Introducción al uso de Buildar - Uso de la Realidad    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @tecnonauta_com (http://youtu.be/dejkKrRQmBo?a  - Gafas de Realidad Aumentada: Google y su    
    
    
    Sólo 2 reflexiones y … ¿nos ponemos a innovar? - Cuestionamiento básico para la innovación ... | @Claudiogl74 http://sco.lt/7M8Frl     
    
    
    Innovación, como innovar de forma exitosa | @scoopit via @joryeflo http://sco.lt/9DrN0T     
    
    
    4 pasos para aumentar su creatividad | @scoopit via @georginaamunoz http://sco.lt/6unXRx     
    
    
    La juventud puede matar la innovación | @scoopit via @cawoolfolk http://sco.lt/6tfh1l     
    
    
    La mezcla ideal para innovar: Juego, pasión y propósito - Diario Gestión | @scoopit http://sco.lt/8fo3Un     
    
    
    "Para ser exitoso no se tienen que hacer cosas extraordinarias, solo se tienen que hacer cosas ordinarias, pero extraordinariamente bien"    
    
    
    "Jamás aceptes algo inferior a tus sueños. En algún sitio y momento, algún día y de alguna manera.. lo encontrarás"    
    
    
    "Para empezar un gran proyecto, hace falta valentía. Para terminar un gran proyecto, hace falta perseverancia"    
    
    
    "No te obsesiones solo con ganar, disfruta de la experiencia de aprender, competir y de ser mejor cada día".    
    
    
    Cuando algo vaya mal, espera, ten paciencia, no pierdas el sentido del humor.    
    
    
    Revisar "El proyecto PATRICIA permitirá conocer el comportamiento de los clientes" en OPEN Innovacion Abierta: http://ning.it/116IsWO     
    
    
    Revisar "Análisis de emociones a través de Internet" en OPEN Innovacion Abierta: http://ning.it/116IyxQ     
    
    
    I'm taking Desarrollo rápido de productos innovadores para mercados emergentes from @TecdeMonterrey on @Coursera! #innovacion    
    
    
    Curso gratuito: Desarrollo rápido de productos innovadores para mercados emergentes. Tecnológico de Monterrey. http://ning.it/116O9UW     
    
    
    Gestión de los activos intangibles de PwC. Es un brochure de servicios pero tiene su interés para iniciarse.
http://ning.it/11LOPK9     
    
    
    "La madurez del hombre es cuando vuelve a encontrar la seriedad con la que jugaba cuando de niño". 

Friedrich Nietzsche.    
    
    
    Serendipia, la innovación como sorpresa http://www.yorokobu.es/serendipia-la-innovacion-como-sorpresa/ …    
    
    
    La innovación y la ciencia necesitan un clima favorable http://www.agenciasinc.es/Opinion/La-innovacion-y-la-ciencia-necesitan-un-clima-favorable … vía @agencia_sinc    
    
    
    Creatividad es entender el mundo y reinventarlo - El Colombiano http://www.elcolombiano.com/BancoConocimiento/C/creatividad_es_entender_el_mundo_y_reinventarlo/creatividad_es_entender_el_mundo_y_reinventarlo.asp … vía @elcolombiano    
    
    
    La pereza como motor oculto de la creatividad: Kafka y William James la recomiendan | Pijamasurf http://pijamasurf.com/2013/04/la-pereza-como-motor-oculto-de-la-creatividad-kafka-y-william-james-la-recomiendan/ … vía @pijamasurf    
    
    
    "Dadme un punto de apoyo y moveré el mundo". Pero... Dádmelo!!!!

Arquímedes y yo.    
    
    
    Si tu felicidad y tu vida dependen de otra persona, despréndete de esta y ámala, sin pedirle nada a cambio.    
    
    
    Viva la resolución!!!!! @pinterest http://pinterest.com/pin/633387420398939/ …    
    
    
    Motivación y gestión del talento humano. Vídeos gratuitos. http://youtu.be/jEWYbQm7UME     
    
    
    Cómo un gato puede potenciar tu creatividad (y algunos poemas que lo demuestran) | Pijamasurf http://pijamasurf.com/2013/05/como-un-gato-puede-potenciar-tu-creatividad-y-algunos-poemas-que-lo-demuestran/ … vía @pijamasurf    
    
    
    Alianza del Pacífico crea fondo de 1 mdd también para innovación. Unos tanto y otros tan poco.
http://exp.mx/n005OCF  #cnnexpasion    
    
    
    Las apps para coches inteligentes moverán más de mil millones de dólares en 2017 http://www.ticbeat.com/sim/apps-coches-inteligentes-moveran-mas-mil-millones-dolares-2017/ … vía @TICbeat    
    
    
    "Es tocando fondo, aunque sea en la amargura y la degradación, donde uno llega a saber quién es, y donde entonces empieza a pisar firme"    
    
    
    José Luis Sampedro    
    
    
    Investigadores que tienen que 'Mendigar por la ciencia': http://youtu.be/tOgglC19mHI     
    
    
    Lo que tu mano puede revelar de tu pene | RCN Radio http://m.rcnradio.com/noticias/lo-que-tu-mano-puede-revelar-de-tu-pene-68188 … vía @rcnlaradio    
    
    
    Os comparto mi homenaje a 40 años de esta genialidad!!! 
Escuchando Tubular Bells de Mike Oldfield http://grooveshark.com/s/Tubular+Bells+Part+One/1X2LpA?src=5 … vía @grooveshark    
    
    
    "Si nada nos salva de la muerte, al menos que el amor nos salve de la vida". Pablo Neruda.    
    
    
    "Uno no reconoce los momentos realmente importantes en su vida hasta que es demasiado tarde" Agatha Christie.    
    
    
    Además de los 40 años de Tubular Bells, el 25 de mayo es el día del orgullo friki y el aniversario de La Guerra de las Galaxias.    
    
    
    "La verdadera amistad se siente cuando el silencio entre dos personas es confortable". David Tyson.    
    
    
    "Nunca dejes pasar una oportunidad que te haga feliz, aunque a los demás no les guste". Oscar Wilde.    
    
    
    "Exígete mucho a ti mismo y espera poco de los demás. Así te ahorrarás disgustos". Confucio.    
    
    
    "A veces no hay próxima vez, a veces no hay segundas oportunidades, a veces es ahora o nunca." Bob Marley    
    
    
    Presentación en el WWDC. iOS 7: el corazón de iOS mezclado con Windows Phone y Android: http://www.innovaticias.com/tecnologias/15524/Presentaci??n-WWDC-iOS-coraz??n-mezclado-Windows-Phone-Android …    
    
    
    Presentación en el WWDC. iOS 7: el corazón de iOS mezclado con Windows Phone y Android: http://www.innovaticias.com/tecnologias/15524/Presentaci??n-WWDC-iOS-coraz??n-mezclado-Windows-Phone-Android … vía @innovaticiascom    
    
    
    Obtén un Mejor Retorno de tu Inversión en Innovación http://www.innovationmanagement.se/2013/05/22/obten-un-mejor-retorno-de-tu-inversion-en-innovacion/ … vía @IM_Innovation    
    
    
    “Existe algo mucho más escaso, fino y raro que el talento. Es el talento de reconocer a los talentosos”
(Albert Hubbard)    
    
    
    Nace Nautebook, editorial on-line dirigida al mercado hispanohablante. http://www.media-tics.com/pda/noticia.asp?pg=2&s=0 …    
    
    
    Los procesos que llevan a la creatividad pueden ser tan inciertos como los resultados mismos... http://foroalfa.org/articulos/creatividad-e-innovacion …    
    
    
        
    
    
    RSE.- la clave para afrontar el futuro de la innovación responsable ... - Diario Responsable | @scoopit http://sco.lt/7Gms09     
    
    
    Innovación abierta | @scoopit http://sco.lt/91mpwv     
    
    
    Innovación Abierta: una alternativa real en tiempos de crisis | @scoopit http://sco.lt/6wdLlZ     
    
    
    Como un Blog estimula tu creatividad | @scoopit http://sco.lt/8Focy1     
    
    
    Fracaso, creatividad y excelencia http://wp.me/pE5mP-cQ  vía @wordpressdotcom    
    
    
    ¿Qué debería tener listo un emprendedor en su startup antes de ir a buscar inversión? [infografía]http://www.eureka-startups.com/blog/2012/06/19/emprendedor-startup-inversion-infografia/ … vía @eurekastartups    
    
    
    "Solamente aquel que construye el futuro tiene derecho a juzgar el pasado". Friedrich Nietzsche.    
    
    
    "Que curioso es el ser humano; nacer no pide, vivir no sabe, morir no quiere".    
    
    
    Empaques, el salvavidas de la industria gráfica - http://Dinero.com  | @scoopit http://sco.lt/5TAe8H     
    
    
    #OpenInnovation algo más que una herramienta para superar la crísis - Asociación de Usuarios de Internet ... @scoopit http://sco.lt/63VImX     
    
    
        
    
    
    La innovación en cuatro procesos empresariales | Blog Sage Experience | @scoopit http://sco.lt/7tRsGH     
    
    
    Todo es diseño.
¿Cómo será el diseño en el año 2050?: http://www.lavanguardia.com/vida/20130607/54374775769/diseno-2050.html#.UbKo2aEokA8.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    “Tu tiempo es limitado. No lo desperdicies viviendo el sueño de otra persona”, Steve Jobs.    
    
    
    ¿Disrupción publicitaria para las marcas? Sí o sí | Alto Nivel | @scoopit http://sco.lt/8qnuan     
    
    
    “La mejor manera de empezar algo es dejar de hablar de ello y empezar a hacerlo”, Walt Disney.    
    
    
    El product manager, el diseñador de experiencia de usuario y el diseñador gráfico | @scoopit http://sco.lt/5rtLXt     
    
    
    25 apetecibles ejemplos de packaging de tabletas de chocolate : Marketing Directo | @scoopit http://sco.lt/6P6goT     
    
    
    Excelente video de la relación entre la musica y las ideas! | @scoopit http://sco.lt/9Dfil7     
    
    
    Cada día me siento más integrado en este país (Colombia) y en esta ciudad (Bogotá)... Hoy me han robado el móvil.    
    
    
    "En cada amanecer hay un vivo poema de esperanza, y, al acostarnos, pensemos que amanecerá". Noel Clarasó.    
    
    
    "Un experto suele explicar algo sencillo de forma confusa y te hace pensar que la confusión es culpa tuya". W. Castle.    
    
    
    “Las empresas que apuesten por la I+D sobrevivirán y las demás, a los estratos fósiles” | Materia http://esmateria.com/2013/06/10/las-empresas-que-apuesten-por-la-id-sobreviviran-y-las-demas-a-los-estratos-fosiles/ …    
    
    
    “El problema de los ebooks no es la piratería, si no el precio” | http://media-tics.com  http://www.media-tics.com/noticia/3297/Medios-de-Comunicacion/El-problema-de-los-ebooks-no-es-la-pirateria-si-no-el-precio.html …    
    
    
    "La vida no consiste en superar a los demás, sino en superarnos a nosotros mismos" Stewart B. Johnson.    
    
    
    El secreto del éxito está en romper nuestros propios récords y en superar nuestro ayer con lo que podamos hacer hoy. 
Hagámoslo ya!!!    
    
    
    Hablar de innovación sin vivirla, no tiene ninguna gracia y además se nota muy rápido la falta de sentimientos.    
    
    
    El tiempo es nuestro recurso más valioso, sin embargo, tendemos a perderlo, desperdiciarlo y malgastarlo... Inviertelo  en algo útil!!!!    
    
    
    Diseño de Experiencia de Usuario: etapas, actividades, técnicas y herramientas | @scoopit http://sco.lt/5xJcIL     
    
    
    SEO, posicionamiento de contenido o experiencia de usuario | @scoopit http://sco.lt/89n59t     
    
    
    5 ayudas para defender nuestro talón de Aquiles http://ramonjhernandez.blogspot.com/2013/06/5-ayudas-para-defender-nuestro-talon-de.html …    
    
    
    Jobandtalent, una experiencia de usuario http://wp.me/p8xZ4-3xP  vía @McCormickyAs    
    
    
    TRADUCIR INNOVACIÓN EN OPORTUNIDADES PARA LA MAYORÍA - El Colombiano http://www.elcolombiano.com/BancoConocimiento/T/traducir_innovacion_en_oportunidades_para_la_mayoria/traducir_innovacion_en_oportunidades_para_la_mayoria.asp … vía @elcolombiano    
    
    
    @Antonio94836359 
A sus órdenes mi comandante!!!!!    
    
    
    Colombia y España exploran alianzas en el campo de la innovación - http://Lainformacion.com  | @scoopit http://sco.lt/8Gb82D     
    
    
    Colombia.inn, nueva agencia especializada en innovación y emprendimiento  http://economia.elpais.com/economia/2013/06/14/agencias/1371235376_574564.html … vía @el_pais    
    
    
    dance. via @pinterest http://pinterest.com/pin/212513676136030396/ …    
    
    
    "La simplicidad es la máxima sofisticación" Leonardo da Vinci    
    
    
    Un estadio lleno de diseño: FID 2013 en Costa Rica - co-creating ... | @scoopit http://sco.lt/4ufgCv     
    
    
    "Quien no tenga un mínimo de emprendimiento o de creatividad va ... - Ibercampus.es | @scoopit http://sco.lt/6yX99t     
    
    
    Adiós a los mitos de la innovación: Una guía práctica para innovar en América Latina http://www.innovacion.cl/resena/adios-a-los-mitos-de-la-innovacion-una-guia-practica-para-innovar-en-america-latina/ …    
    
    
    Recuerda que eres más fuerte de lo que piensas.

@ypuntomarley @IcePenny @DexterDEXLAB    
    
    
    Si quieres triunfar, no te quedes mirando la escalera. Empieza a subir, escalón por escalón, hasta que llegues arriba.    
    
    
    Para leer mientras evaluamos nuestras posibilidades de éxito en la próxima semana y caemos en la frustración...

 http://pijamasurf.com/2013/06/antidotos-para-la-ansiedad-existencial/ …    
    
    
    “Nunca discutas con un imbécil; te hará descender a su nivel y allí te ganará por experiencia.”    
    
    
    Apple abandona la innovación, según los analistas http://www.economiadigital.es/es/mobile-viewer.php?IDN=2013_06_42406 …    
    
    
    Colombia y España exploran alianzas en el campo de la innovación - http://xn--murciaeconoma-7ib.com  | @scoopit http://sco.lt/8hy3uL     
    
    
    Alianza Colombia y España para innovación y emprendimiento. - http://Evaluamos.com  | @scoopit http://sco.lt/6fwA9h     
    
    
    Colombia y España suscriben acuerdo binacional para realización de primera edición de Biolatam en Bogotá http://es.investinbogota.org/noticias/colombia-y-espana-suscriben-acuerdo-para-realizacion-de-Biolatam …    
    
    
    Colombia.inn, una apuesta periodística por la innovación y el emprendimiento - Yahoo! Noticias España http://es.noticias.yahoo.com/colombia-inn-apuesta-period%C3%ADstica-innovaci%C3%B3n-emprendimiento-181615857.html …    
    
    
    Aprobado el estándar europeo para gestionar la innovación vía @hosteltur http://bit.ly/13Tv58u     
    
    
    Así, con talante conciliador!!!!

Las diez frases más polémicas de Enrique López: http://www.eldiario.es/_862b308  vía @eldiarioes    
    
    
    @DexterDEXLAB  

GRANDEEEEEEEE!!!!!!!!!    
    
    
    El libro y el entorno digital interactivo conviven y mejoran la experiencia de leer en una biblioteca http://www.digitalavmagazine.com/2013/06/21/el-libro-y-el-entorno-digital-interactivo-conviven-y-mejoran-la-experiencia-de-leer-en-una-biblioteca/ …    
    
    
    Innovación empresarial, creatividad en movimiento - Selvv | @scoopit http://sco.lt/60sY1h     
    
    
    Crowdfunding o ‘hacer una vaca’ en la era digital | @scoopit http://sco.lt/6OIjJ3     
    
    
    El Crowdsourcing: Innovación en equipo | @scoopit http://sco.lt/7nE6qH     
    
    
    Innovación en Colombia - Portafolio.co | @scoopit http://sco.lt/8Bi0oL     
    
    
    Loser-generated content: de la participación a la explotación y II - Nodo50 | @scoopit http://sco.lt/7YSy4v     
    
    
    Cómo influye la experiencia de usuario en empresas de servicios - http://Infotechnology.com  | @scoopit http://sco.lt/5INvO5     
    
    
    Los avances de la innovación abierta. Miradas mundiales | @scoopit http://sco.lt/5P8Am9     
    
    
    Apalancando comunidades http://www.comparteinnovacion.philips.es/innovacion-responsable/apalancando-comunidades … vía @PhilipsSpain    
    
    
    AENOR - Gestión de la I D i http://www.aenor.es/aenor/certificacion/innovacion/innovacion_sistemas_166002.asp#.Ucjd2eTcJms.twitter …    
    
    
    "Vivimos en una época en la cual las cosas innecesarias son nuestra única necesidad". Oscar Wilde    
    
    
    EOI, Escuela de Organización Industrial http://lnkd.in/SiyfeN     
    
    
    Innovación abierta en Latinoamérica http://lnkd.in/6Dhst7     
    
    
    La organización neuronal y la ignorancia sistémica | @scoopit http://sco.lt/8zlgdF     
    
    
    Utilizando los sueños como una fuente de creatividad - Cañasanta | @scoopit http://sco.lt/6YXt5N     
    
    
    “Aplicamos el paradigma de la innovación abierta poniendo a trabajar juntas a personas diferentes” - Eusk... @scoopit http://sco.lt/5OWApV     
    
    
    Medir la creatividad para impulsar la economía

 http://m.eleconomista.mx/entretenimiento/2013/06/24/medir-creatividad-impulsar-economia …    
    
    
    Innovación?
Modelos de negocio?
Desarrollo de producto?
Diseño?...

Viejos oficios artesanales!!!

http://www.interior.gob.es/press/desmantelado-en-bogota-un-centro-de-produccion-de-billetes-falsos-de-euro-dolares-usa-y-pesos-colombianos-15372 …    
    
    
    Running Lean, una receta para emprender con éxito http://lnkd.in/BaZp2U     
    
    
    Running Lean, una receta para emprender con éxito http://www.innovacion.cl/reportaje/running-lean-una-receta-para-emprender-con-exito/ …    
    
    
    La locomotora de la innovación está verde | Confidencial Colombia http://confidencialcolombia.com/es/1/103/7729/La-locomotora-de-la-innovaci%25C3%25B3n-est%25C3%25A1-verde-Colciencias-gobierno-burocracia-pol%25C3%25ADtica-Santos.htm … vía @confidencialcol    
    
    
    Víctimas de la banda que asesinó a Watson ya habían denunciado | RCN Radio http://m.rcnradio.com/noticias/autoridades-pudieron-evitar-crimen-contra-agente-de-la-dea-74377 … vía @rcnlaradio    
    
    
    La economía colombiana la manejan despistados | Confidencial Colombia http://confidencialcolombia.com/es/1/301/7749/La-econom%25C3%25ADa-colombiana-la-manejan-despistados-Colombia-econom%25C3%25ADa-banca-rep%25C3%25BAblica.htm … vía @confidencialcol    
    
    
    Tiempos actuales: La organización necesita innovar - la clase(r)ejecutiva http://www.claseejecutiva.cl/blog/2012/11/tiempos-actuales-la-organizacion-necesita-innovar/ …    
    
    
    Sepa cuáles son los principales enemigos de la innovación http://www.innovacion.cl/reportaje/sepa-cuales-son-los-principales-enemigos-de-la-innovacion/ …    
    
    
    @Antonio94836359 Toni, invítame a una paella, por dox!!!! Deja a Marhuenda y acoge a los amigos!!! Te llamo en cuanto vuelva!!!!    
    
    
    Me cuesta entender este país (cada vez más amado)

http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/requisitos-para-ser-taxista-en-bogota_12900148-4 …    
    
    
    Innovación, educación y salud, claves del crecimiento: Michael Porter http://www.eltiempo.com/economia/negocios/entrevista-al-guru-de-la-administracion-michael-porter_12901027-4 … vía @ELTIEMPO    
    
    
    I+D+i en España y su financiación: http://www.innovaticias.com/innovacion/16165/I+D+i-Espa??a-financiaci??n … vía @innovaticiascom    
    
    
    Combatiendo el desempleo juvenil en España.

http://lnkd.in/6X-UuF     
    
    
    ¿Un reloj inteligente será la próxima innovación de Apple? | @scoopit http://sco.lt/7Aj2XZ     
    
    
    Liferay destaca 10 recomendaciones para mejorar la experiencia de usuario. @scoopit http://sco.lt/5xl1vN     
    
    
    Curso gratuito desde silicon valley "evaluación de decisiones estratégicas" | @scoopit via @jcleongrimal http://sco.lt/90spQv     
    
    
    Innovación responsable en Colombia

 http://www.coloquio.co/innovacion-responsable …    
    
    
    Luarca y M Office crean la primera guía turística realizada por más de 7300 vecinos| @scoopit via @raulsancheztari http://sco.lt/92dzqj     
    
    
    La guía europea de la innovación - elEconomista.es | @scoopit via @CyCTweet http://sco.lt/4gztQX     
    
    
    Diez medidas de bajo costo para mejorar la competitividad - http://PlanEmprendedor.Com  | @scoopit via @ElsyRojas7 http://sco.lt/5r5BJp     
    
    
    Los derechos fundamentales del diseñador gráfico | @scoopit via @lagranimprenta http://sco.lt/73SuXp     
    
    
    Los derechos fundamentales del diseñador gráfico http://lnkd.in/aWupFV     
    
    
    Corrupción, transparencia y competitividad [El caso de las industrias ... - Compromiso Empresarial | @scoopit http://sco.lt/7xcjoH     
    
    
    "Los negocios tienen 2 y solamente 2 actividades: Marketing e innovación" 

Peter Druker. 1954    
    
    
    "Yo hago lo imposible, porque lo posible lo hace cualquiera". 

Pablo Picasso    
    
    
    FIN DE OTRO CICLO:

"Deja de ser quién eras y transfórmate en quién eres"

P. Coelho    
    
    
    Nace la primera plataforma de creación de tiendas online monoproducto: http://tinytien.com  http://www.eureka-startups.com/blog/2013/07/11/nace-la-primera-plataforma-de-creacion-de-tiendas-online-monoproducto-tinytien-com/ … vía @eurekastartups    
    
    
    @Antonio94836359 Cuenta conmigo y mi insaciable apetito. Nos estamos viendo!    
    
    
    @Frases_iQuotes: "Sólo ven gigantes a sus enemigos quienes viven de rodillas". Ernesto Che Guevara    
    
    
    Ultimo número | @scoopit http://sco.lt/74muNl     
    
    
    Coyuntura/La innovación al alcance de los ciudadanos - Portafolio.co | @scoopit http://sco.lt/59iBJh     
    
    
    Si quieres ser feliz, se creativo | DESARROLLO Y SUPERACION PERSONAL | @scoopit http://sco.lt/4yZQSf     
    
    
    Tecnología para transformar el mundo - eldiario.es | @scoopit http://sco.lt/6pLR9V     
    
    
    La experiencia de cliente: el ciclo sin fin - ABC.es | @scoopit http://sco.lt/8Hkg53     
    
    
    Los retos de la red 4g LTE en Colombia - Vanguardia Liberal | @scoopit http://sco.lt/7RWU9B     
    
    
    5 estrategias de innovación abierta que debes aplicar en tu startup | moofmonster | @scoopit http://sco.lt/6aN62b     
    
    
    Innovacion abierta | @scoopit http://sco.lt/7cARWb     
    
    
    Diversidad + inclusión = más competitividad - Portafolio.co | @scoopit http://sco.lt/8EPtIn     
    
    
    Gestión, colaboración y calidad, pilares de Innoempresa - Qué.es | @scoopit http://sco.lt/6Vtuk5     
    
    
    Innovación abierta ha aumentado impacto de negocios de grandes empresas en el mercado | @scoopit http://sco.lt/7twXPl     
    
    
    Innovación: test para saber dónde estamos mi empresa y yo | @scoopit http://sco.lt/8mRWO9     
    
    
    Innovación abierta ha aumentado impacto de negocios de grandes empresas en el mercado | @scoopit http://sco.lt/6aKrWD     
    
    
    Lecciones sobre creatividad de James Cameron | @scoopit http://sco.lt/68Vtir     
    
    
    Diners: “Colombia debe invertir en la creatividad para competir en el mercado internacional” | @scoopit http://sco.lt/5MBxsP     
    
    
    Técnicas de CREATIVIDAD: la metodología DESIGN THINKING ~ Emprende Tu Marca | @scoopit http://sco.lt/6zWA1B     
    
    
    Evento en streaming sobre Innovación, proyectos y tecnologías para celebrar nuestro aniversario | @scoopit http://sco.lt/5PewvR     
    
    
    4 claves para la InnovACCIÓN en Capital Humano | @scoopit http://sco.lt/6sUaY5     
    
    
    Los semilleros del futuro | @scoopit http://sco.lt/4xUGGX     
    
    
    Este diseño “No me Gusta” y 5 formas de combatirlo http://shar.es/kwd5q  vía @paredromag    
    
    
    Los Institutos Tecnológicos tendrán que buscarse la vida http://www.economiadigital.es/valencia/notices/2013/07/los_institutos_tecnologicos_tendran_que_buscarse_la_vida_32632.php …    
    
    
    Los 7 usos más innovadores de las impresoras 3D - FayerWayer | @scoopit http://sco.lt/5MKjJJ     
    
    
    Big data: la próxima frontera de la innovación, la competencia y la productividad | TechBi | @scoopit http://sco.lt/7zpgET     
    
    
    Habilidades del siglo XXI - Creatividad | @scoopit http://sco.lt/6hdiwD     
    
    
    @Antonio94836359 las penas son menos si se reparten. Mira tus mensajes privados.    
    
    
    Cómo las grandes marcas están usando el Crowdsourcing | Megafounder Blog | @scoopit http://sco.lt/6aZtsf     
    
    
    Cambiar el mundo, hacer la revolución desde la web 

 http://www.lanacion.com.ar/1604782-la-generacion-tecnomilitante-cambiar-el-mundo-desde-la-web …    
    
    
    ¿Está Big Data sobrevalorado? | CIO http://www.ciospain.es/big-data/esta-big-data-sobrevalorado#.UfY4Yf8i0Ao.twitter …    
    
    
    No le compres un taladro a un consultor http://emprendedores.ticbeat.com/no-le-compres-taladro-consultor/ … vía @TICbeat    
    
    
    La calidad de la innovación importa más que su volumen http://www.elblogsalmon.com/entorno/la-calidad-de-la-innovacion-importa-mas-que-su-volumen … vía @elblogsalmon    
    
    
    INNOVACION PAY-PER-VIEW http://xavierferras.blogspot.com.es/2013/07/innovacion-pay-per-view.html?m=1 …    
    
    
    Dos apuestas de Innovación Abierta | @scoopit http://sco.lt/4r6SUj     
    
    
        
    
    
    Lo mejor de la publicidad colombiana en un libro - http://Semana.com  | @scoopit http://sco.lt/5dz2VF     
    
    
    Las 10 caras de los innovadores: ¿Cuál es la tuya? | @scoopit http://sco.lt/5Mx6hN     
    
    
    Pequeñas acciones para desatar tu creatividad http://www.40defiebre.com/acciones-fomentar-creatividad/ … vía @socialmood    
    
    
    Pequeñas acciones para desatar tu creatividad - 40deFiebre | @scoopit http://sco.lt/78ShGr     
    
    
    Creatividad, currículum y tecnología http://blogs.elpais.com/traspasando-la-linea/2013/08/creatividad-curr%C3%ADculum-y-tecnolog%C3%ADa.html … vía @el_pais    
    
    
    ‘Talento humano’ debe estar en la cabeza de las empresas. http://www.portafolio.co/negocios/ ‘talento-humano’-debe-estar-la-cabeza-las-empresas    
    
    
    La innovación es pornografía ejecutiva
http://www.informationweek.com.mx/columnas/la-innovacion-es-pornografia-ejecutiva/ … @informationwmx    
    
    
    El Festival de Diseño de Londres instala ante la Tate una 'escalera ... - 20minutos.es | @scoopit http://sco.lt/6QToqf     
    
    
    Un nuevo paradigma y el nuevo rol de la empresa - El http://xn--pas-sma.com  (España) | @scoopit http://sco.lt/7QVirp     
    
    
    ¿La innovación abierta conduce a un crecimiento... | @scoopit http://sco.lt/8tLMUT     
    
    
    Prácticas y creatividad para vender más: El valor del packaging | @scoopit http://sco.lt/7jWqa9     
    
    
    Ken Robinson -Changing Paradigms- (Subtitulos en Español).flv | @scoopit http://sco.lt/81ym2L     
    
    
    Potencia y proyecta tu empresa con innovación en Bogotá. gratuitamente

http://rei.gov.co/index.php/presentacion/presentacion-del-proyecto …    
    
    
    Colombia duplica fondos a la innovación en 2013 hasta 500 millones de dólares http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/computacion-e-informatica/colombia-duplica-fondos-a-la-innovacion-en-2013-hasta-500-millones-de-dolares_HnYKN6VYlo9Iof4tNCx2P6/ … vía @la_informacion    
    
    
    Un estudio revela que la creatividad es “pariente” de la locura http://shar.es/iv71Z  vía @merca20    
    
    
    El mundo digital extiende los límites de la creatividad http://shar.es/iv7gL  vía @merca20    
    
    
    ¿Es el diseño una respuesta a la totalidad de la vida? http://graffica.info/es-el-diseno-una-respuesta-a-la-totalidad-de-la-vida/#.Ui6i11GQJRs.twitter …    
    
    
    Preparate para iOS 7, cómo instalar la nueva versión  http://www.applesfera.com/p/51497  vía @applesfera    
    
    
    Miami, ¿la próxima capital de la innovación? http://www.ellas2.org/2013/09/10/miami-la-proxima-capital-de-la-innovacion/ …    
    
    
    IE VENTURE NETWORK BOGOTÁ (via http://smore.com ) https://www.smore.com/xx1f-ie-venture-network-bogot …    
    
    
    Dinamarca es el país más feliz del mundo, según el Informe Mundial de la Felicidad http://vozpopuli.com/actualidad/31415-dinamarca-es-el-pais-mas-feliz-del-mundo-segun-el-informe-mundial-de-la-felicidad … vía @voz_populi    
    
    
    Colombia es el país más feliz del mundo, según encuesta  http://j.mp/Xc7L3g     
    
    
    Los 10 países más felices del mundo son… http://cnnespanol.cnn.com/2013/09/09/los-10-paises-mas-felices-del-mundo-2013/ …    
    
    
    Venezuela es el país más feliz de Suramérica | YVKE Mundial Radio http://www.radiomundial.com.ve/image/venezuela-es-el-pa%C3%ADs-m%C3%A1s-feliz-de-suram%C3%A9rica#.UjeBu9QBGXY.twitter …    
    
    
    Costa Rica es considerado el país más feliz de Latinoamérica - Nacional - Noticias | Teletica http://www.teletica.com/Noticias/24378-Por-segundo-ano-consecutivo-Costa-Rica-es-considerado-el-pais-mas-feliz-de-Latinoamerica.note.aspx …    
    
    
    "La felicidad es sencillamente buena salud y mala memoria". Albert Schweitzer.    
    
    
    "Existen dos formas de ser feliz en esta vida; una es hacerse el idiota y la otra serlo". Sigmund Freud    
    
    
    iOS 7 está gráficamente mal diseñado http://graffica.info/ios-7-esta-graficamente-mal-disenad/#.UjouiMEBa4Q.twitter …    
    
    
    Las empresas ante el reto del diseño colaborativo en escenarios 2.0 - http://ElTiempo.com  (blog) | @scoopit http://sco.lt/5vd2iP     
    
    
    "Si pierdes la esperanza en momentos de aflicción y de fatiga, tus fuerzas se verán debilitadas." 

La Naranja Mecánica. 
S. Kubrick    
    
    
    Desarrollando América Latina comienza este fin de semana - Tiempo en Linea | @scoopit http://sco.lt/592rz7     
    
    
    Carlos Domingo: “innovación es invención más comercialización con éxito” http://bit.ly/1adH2Jk     
    
    
    Los 8 Principios de Innovación que siguen las empresas más ... | @scoopit http://sco.lt/7FpH7J     
    
    
    Los seis lemas de Google - Tecnología - Entorno Inteligente http://www.entornointeligente.com/articulo/1497683/Los-seis-lemas-de-Google-01102013%2520style= … vía @ENTORNOi    
    
    
    Apple se corona como la marca mejor valorada a nivel mundial superando a Google y Coca-Cola http://www.puromarketing.com/53/18168/apple-corona-como-marca-mejor-valorada-nivel-mundial-superando-google.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    La Noche en Blanco | @scoopit http://sco.lt/7jqM7d     
    
    
    Bogotá es TIC | El mes TIC tiene por fin promover y ampliar la cultura, uso y apropiación de las TIC @scoopit http://sco.lt/7IErir     
    
    
    Las TIC en Bogotá: http://youtu.be/Obo3KzejeQ0  
Bogotá es TIC: http://mesticbogota.gov.co/ 
@bogota_dc    
    
    
    Innovación eres tú | Aprendizaje y Cambio | @scoopit via @balhisay http://sco.lt/5bqsdd     
    
    
    La vida efímera de las ideas 
Una idea sin acción no es nada. Pero sin contexto aún es menos que nada.
http://www.elefectopigmalion.com/la-vida-efimera-de-las-ideas/ … @ChemaCepeda    
    
    
    Creatividad e Innovación: Las 5 claves que facilitan la serendipia. http://manuelgross.bligoo.com/20130929-creatividad-e-innovacion-las-5-claves-que-facilitan-la-serendipia …    
    
    
    Cada día son más numerosos los ejemplos que muestran las bondades del saber fronterizo e híbrido .
http://wp.me/p2NHTI-bL  @c_magro    
    
    
    La innovación, la empatía y la creatividad, claves del liderazgo femenino en el mundo empresarial http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/empresas/la-innovacion-la-empatia-y-la-creatividad-claves-del-liderazgo-femenino-en-el-mundo-empresarial_Edyu15peIXRCeXwl1tHQU/ … vía @la_informacion    
    
    
    "Una vez descubres el problema adecuado, encontrar una solución es la parte más fácil" @Innovacionopen    
    
    
    INNOVAR O MORIR
Innovación: La clave del crecimiento empresarial / Informe PwC http://www.europapress.es/portaltic/empresas/noticia-innovacion-clave-crecimiento-empresarial-20131001144533.html … vía @portaltic    
    
    
    Innovación, el proceso eterno... e indiscreto http://cincodias.com/cincodias/2013/10/04/sentidos/1380906941_930083.html … vía @CincoDiascom    
    
    
    Innovación: de la herejía a una nueva religión  http://blogs.diariovasco.com/ekonomiaren-plaza/2013/10/01/innovacion-de-la-herejia-a-una-nueva-religion/ …    
    
    
    La innovación rezagada en Colombia.
Expertos dicen que recursos están en pocas zonas.
http://www.portafolio.co/economia/innovacion-colombia … vía @portafolioco    
    
    
    @MaoCruz Seguimos adelante... Innovar o morir!!!    
    
    
    @vdgracia Nada que festejar    
    
    
    12 de octubre: Nada que celebrar!
Los Fabulosos Cadillacs: http://youtu.be/_N9gD1nZZAA     
    
    
    12 de octubre: Nada que celebrar!
America Latina Libre - Ska-p: http://youtu.be/ouQo-WIM5AY     
    
    
    Satélites "made in Chapinero" colocan a Colombia en la órbita aeroespacial: http://youtu.be/frufeBsYUpI  @sequoia_space    
    
    
    Desarrollo y diseño de satélites pequeños para América Latina | CubeSats. @Sequoia_Space @scoopit http://sco.lt/7PDJGD     
    
    
    Innovación, clave para alimentar al mundo | @scoopit via @aleshammah http://sco.lt/6XUitV     
    
    
    Marc Vidal: «Cualquiera puede competir con una multinacional si encuentra el canal en internet" | @scoopit http://sco.lt/8DNuV7     
    
    
    Enter.co, sitio web que evoluciona al ritmo de sus usuarios - Terra Colombia | @scoopit http://sco.lt/6KeeJ7     
    
    
    Un espectáculo de danza con realidad virtual y gráficos 3D - @innovacion | @scoopit http://sco.lt/6Uejar     
    
    
    Descargar recursos gratuitos de diseño | @scoopit http://sco.lt/9Adfu5     
    
    
    ¿Qué sabes de Robert Doisneau? (+Fotografías) ~ Culturizando | @scoopit via @Culturizando http://sco.lt/8vsX8j     
    
    
    El origen de un invento: El impermeable 
@Culturizando http://www.culturizando.com/2012/10/el-origen-de-un-invento-el-impermeable.html …    
    
    
    Únete a la nueva plataforma de Eureka-Startups. ¡Ya puedes registrarte, próximo lanzamiento! http://eureka.kickoffpages.com?kid=2711Seureka.kickoffpages.com/?kid=2711S     
    
    
    Bogotá articulará "anillo de innovación" para crear economía del conocimiento http://noticias.lainformacion.com/educacion/escuelas/bogota-articulara-anillo-de-innovacion-para-crear-economia-del-conocimiento_kXLo8lzgQ9bTiVPXDpgmJ2/ … vía @la_informacion    
    
    
    El Trabajo del Futuro (Versión Completa). Por qué usar las redes sociales.: http://youtu.be/BM6qIjTUEDQ  vía @youtube    
    
    
    Revisar "Avanzan Proyectos de Gestión de Innovación con Empresas del Sect" en OPEN Innovacion Abierta: http://ning.it/19T7vw7     
    
    
    Leyendo 'Innovación abierta, el gran reto de los empresarios colombianos' http://www.expansion.com/agencia/efe/2013/10/17/18851038.html … vía @expansioncom    
    
    
    El fin de la creatividad en la televisión colombiana http://disq.us/8freb2     
    
    
    2 campañas a bordo de taxis que han sorprendido al mundo http://shar.es/EVKCm  vía @briefblog    
    
    
    Convocatoria Bogotá Sí Diseña http://wp.me/p1Rv7B-AD  vía @GrupoSCD    
    
    
    Monomi, la forma más sencilla de venta por internet para los microempresarios - EcoDiario.es http://ecodiario.eleconomista.es/espana/noticias/5251205/10/13/Monomi-la-forma-mas-sencilla-de-venta-por-internet-para-los-microempresarios.html … vía @elecodiario    
    
    
    "La vocación del político de carrera es hacer de cada solución un problema". Woody Allen    
    
    
    Wayra se ofrece en Bogotá a empresas con sus servicios como centro de innovación | @DiegoTo52145611 http://sco.lt/6T3mBV     
    
    
    ¿Te pone la creatividad? Este blog es para ti…. Te va a gustar! | @scoopit via @revistaniidea http://sco.lt/5zp5mr     
    
    
    Ingenio y otros alimentos del alma creadora.
http://www.vivircreativamente.com/     
    
    
    La era de la experiencia: pasión, cocreación e innovación - TICbeat | @scoopit http://sco.lt/6uN8QD     
    
    
    “Pantallas y artefactos electrónicos nos distraen”: Robin Sloan - http://Milenio.com  | @scoopit http://sco.lt/7E2gKH     
    
    
    Experiencia iOS vs Android: dos sistemas muy distintos para usuarios muy distintos http://www.actualidadiphone.com/2013/10/21/experiencia-ios-vs-android-dos-sistemas-muy-distintos-para-usuarios-muy-distintos/ … vía @a_iphone    
    
    
    La experiencia transmedia de “El Cosmonauta”: http://www.diariosigloxxi.com/texto-diario/mostrar/162618/la-experiencia-transmedia-de-el-cosmonauta#.Um0lBrsraYc.twitter …    
    
    
    Wayra y Mercadolibre, socios para el apoyo de start-ups ... - El Mundo Financiero | @scoopit http://sco.lt/4iWxQ9     
    
    
    Comienza la Feria Internacional de Arte de Bogotá - Caracol Radio | @scoopit http://sco.lt/4uc1i5     
    
    
    Los 7 elementos de la construcción de un clima de innovación corporativa. http://manuelgross.bligoo.com/20131021-los-7-elementos-de-la-construccion-de-un-clima-de-innovacion-corporativa … vía @manuelgross    
    
    
    Las escuelas matan la creatividad. http://www.taringa.net/posts/ciencia-educacion/17260027/Las-escuelas-matan-la-creatividad.html … vía @Taringa    
    
    
    ¿Por qué las revistas para tabletas no acaban de funcionar? http://bit.ly/17TYMIb     
    
    
    Originales parasoles para dar un toque distintivo a tu cámara réflex | @scoopit via @danihuge http://sco.lt/7utzZh     
    
    
    Gurú de la innovación abierta estará de visita en Colombia - Portafolio.co | @scoopit http://sco.lt/8UTqev     
    
    
    ¿Innovación estancada? Una mala cultura aniquila una buena estrategia | InformationWeek México http://www.informationweek.com.mx/columnas/innovacion-estancada-una-mala-cultura-aniquila-una-buena-estrategia/ … vía @informationwmx    
    
    
    Creatividad: La evolución desde el brainstorming a la Intuición Estratégica. http://manuelgross.bligoo.com/20131108-creatividad-la-evolucion-desde-el-brainstorming-a-la-intuicion-estrategica … vía @manuelgross    
    
    
        
    
    
    Entrevista a Eduardo Burgoa, responsable de TIC-Media en Aido - Industria Gráfica http://www.interempresas.net/Envase/Articulos/115601-Entrevista-a-Eduardo-Burgoa-responsable-de-TIC-Media-en-Aido.html …    
    
    
    América Latina: la paradoja del crecimiento con inseguridad  http://elpais.com/elpais/2013/11/13/opinion/1384360480_467829.html … vía @el_pais    
    
    
    El domingo me voy a correr por los niños del Putumayo... espero llegar entre los tres mil primeros!!!!!!  http://www.unicef10k.com/carrera/     
    
    
    "La explotación laboral es un peaje que los chinos están dispuestos a pagar" http://www.publico.es/484487/la-explotacion-laboral-es-un-peaje-que-los-chinos-estan-dispuestos-a-pagar … vía @publico_es    
    
    
    Innovador método para diagnosticar enfermedades con nanopartículas de oro: http://www.innovaticias.com/medicina-y-salud/19891/noticia-innovacion-Innovador-método-diagnosticar-enfermedades-nanopartículas-oro … vía @innovaticiascom    
    
    
    Los artículos científicos en China son ‘un cuento chino’: http://www.innovaticias.com/ciencias/19920/noticia-innovacion--art??culos-cient??ficos-China-cuento-chino … vía @innovaticiascom    
    
    
    Comunicación #transmedia y cocreación: el reto de la participación | @scoopit http://sco.lt/5LFhRp     
    
    
    Investigación online: menos crowdsourcing, más co-creación ... | @scoopit http://sco.lt/5p8Fw9     
    
    
    – OPEN INNOVATION. Es bueno abrirse a nuevas ideas - COLMED | @scoopit http://sco.lt/6tlain     
    
    
    Gizmodo en Español, premio a Mejor Blog de Tecnología e Innovación | @scoopit via @gizmodoES http://sco.lt/8yeIvB     
    
    
    La Creatividad según Cortázar http://ramirocaso.com/la-creatividad-segun-cortazar/ …    
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno ... | @scoopit http://sco.lt/7ZR3Cr     
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://blogs.elpais.com/laboratorio-de-felicidad/2013/11/c%C3%B3mo-impulsar-la-creatividad-en-un-equipo.html … vía @el_pais    
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo | @scoopit via @PilarJerico http://sco.lt/8qtuTp     
    
    
    Seis buenas ideas para innovar en una pyme http://nubr.co/tlPgC4     
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    OPEN INNOVATION. Es bueno abrirse a nuevas ideas http://nubr.co/LfqR9q  vía @ColegioCOLMED    
    
    
    La innovación abierta y otros beneficios de las redes. -  http://nubr.co/UyGzth     
    
    
    Comunicación #transmedia y cocreación: el reto de la participación | @scoopit http://nubr.co/fcAZ3y     
    
    
    Investigación online: menos crowdsourcing, más co-creación ... | @scoopit http://nubr.co/YeLMGH     
    
    
    Los artículos científicos en China son ‘un cuento chino’: http://nubr.co/rAxKNT  … vía @innovaticiascom    
    
    
    ‘Vivir en paz no es titular, es una decisión’  http://www.portafolio.co/charlas/Francisco-Samper-y-Ana-Fernanda-Maiguashca … Via @Portafolioco    
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    Comunicación #transmedia y cocreación: el reto de la participación | @scoopit http://nubr.co/fcAZ3y     
    
    
    La innovación abierta y otros beneficios de las redes. -  http://nubr.co/UyGzth     
    
    
    OPEN INNOVATION. Es bueno abrirse a nuevas ideas http://nubr.co/LfqR9q  vía @ColegioCOLMED    
    
    
    Seis buenas ideas para innovar en una pyme http://nubr.co/tlPgC4     
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    Los artículos científicos en China son ‘un cuento chino’: http://nubr.co/rAxKNT  … vía @innovaticiascom    
    
    
    Investigación online: menos crowdsourcing, más co-creación ... | @scoopit http://nubr.co/YeLMGH     
    
    
    “La mejor manera de precedir el futuro es creándolo” Peter Drucker    
    
    
    Urgencias. http://wp.me/p2V0SA-Gm  vía @ristomejide    
    
    
    La Creatividad según Cortázar http://nubr.co/Pin9Jc     
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    Estaneno, otro supermaterial con propiedades sorprendentes http://nanotube.es/estaneno-otro-supermaterial/ …    
    
    
    tecnología que convierte la piel en una pantalla táctil | http://nanotube.es/tecnologia-que-convierte-la-piel-en-una-pantalla-tactil/ …    
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    'La creatividad no es sólo de genios' http://tinyurl.com/qh2mdoc  vía @elespectador    
    
    
    El "gap" existente entre creatividad e innovación http://www.puromarketing.com/27/18683/existente-entre-creatividad-innovacion.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    La Creatividad según Cortázar http://nubr.co/Pin9Jc     
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    4 tendencias de innovación para el futuro | @scoopit via @KloudCamp http://sco.lt/4kC3Af     
    
    
    Innovar por dentro y por fuera... http://www.distribucionactualidad.com/noticia/20935/Opinion-y-Analisis/Innovar-por-dentro-y-por-fuera-.html …    
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    La Creatividad según Cortázar http://nubr.co/Pin9Jc     
    
    
    Ridículo, solo algo más de 10.000 empresas en España hacen I+D: http://www.innovaticias.com/innovacion/20013/noticia-innovacion-Rid??culo-empresas-Espa??a-I+D … vía @innovaticiascom    
    
    
    Análisis de la I+D e innovación en España: http://www.innovaticias.com/innovacion/20011/noticia-innovacion-An??lisis-I+D-innovaci??n-Espa??a … vía @innovaticiascom    
    
    
    Sesiones de creatividad: primeros pasos para lograr un entorno propicio - http://nubr.co/uPbrIU     
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    Cómo impulsar la creatividad en un equipo http://nubr.co/KkM5lX  vía @el_pais    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    Análisis de la I+D e innovación en España: http://www.innovaticias.com/innovacion/20011/noticia-innovacion-An??lisis-I+D-innovaci??n-Espa??a … vía @innovaticiascom    
    
    
    Infografía: ¿Qué podemos aprender del fracaso de BlackBerry? | Eureka-Startups http://www.eureka-startups.com/contents/view/que-podemos-aprender-del-fracaso-de-blackberry/ … vía @EurekaStartups    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    "Uno a uno, todos somos mortales; juntos, somos eternos"

Francisco de Quevedo    
    
    
    @InnpulsaCol @reyespatria78 @CamaraCartagena    
    
    
    5 personalidades sin las que todo equipo creativo está “cojo” : Marketing Directo http://nubr.co/ZnH3bL  vía @MkDirecto    
    
    
    ¿Están hechas las reglas para romperlas? En la creatividad sí http://wp.me/p1tRdo-1VG  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Risa y creatividad: 5 comerciales que te harán reír http://shar.es/DLJsJ  vía @merca20    
    
    
    ¿Por qué pensamos que el desarrollo de la creatividad es una forma de cuidar la mente? http://wp.me/p2bzus-ct  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Co-Nectar: Favorecer la creatividad en la oficina http://www.co-nectar.net/2013/12/favorecer-creatividad-oficina.html?spref=tw …    
    
    
    La desobediencia inteligente como motor de la innovación… http://andres-ortega.com/la-desobediencia-inteligente-como-motor-de-la-innovacion/ …    
    
    
    Creatividad e Innovación: Las serendipias en un mundo infoxicado. http://manuelgross.bligoo.com/20131219-creatividad-e-innovacion-las-serendipias-en-un-mundo-infoxicado … vía @manuelgross    
    
    
        
    
    
    Éstas son las mejores fotos de 2013 | Anuario 2013 | http://minutouno.com  | @scoopit http://sco.lt/7TuzdB     
    
    
    Sony presentó su realidad aumentada para cada estilo de usuario - PC World en Espanol | @scoopit http://sco.lt/6dKnmj     
    
    
    Innovación: 27 formas de inspirar(te) | @scoopit http://sco.lt/6DQuAL     
    
    
    7 maneras de mejorar tu productividad | Eureka-Startups http://www.eureka-startups.com/blog/2013/10/03/7-maneras-de-mejorar-tu-productividad/?utm_content=bufferc4544&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer … vía @EurekaStartups    
    
    
    Google, nuevo proyecto para convertir las conversaciones en cómics: http://www.innovaticias.com/tecnologias/20631/noticia-innovacion-Google-nuevo-proyecto-convertir-conversaciones-c??mics … vía @innovaticiascom    
    
    
    Nace el primer catálogo de impresoras 3D fabricadas a nivel mundial | @scoopit http://sco.lt/50GfwH     
    
    
    Qué hacer cuando las ideas están esquivas | @scoopit http://sco.lt/51P4SX     
    
    
    Cómo proyectar creatividad y autoridad en una oficina pequeña - The Wall Street Journal Americas | @scoopit http://sco.lt/9ChdmT     
    
    
    2 típs para las 7 claves de los 10 consejos de las 25 oportunidades de dejar de hablar y actuar en #innovación    
    
    
    TAXISTAS TWITTEROS: La movida en Bogotá #LaSeguridadNoTieneAfan #taxistasTwitteros @taxiBta http://www.cartelurbano.com/content/taxistas-twitteros#.UKk7-Tng4ph.twitter …    
    
    
    El ser humano está perdiendo sus habilidades intelectuales y emocionales
 http://m.tendencias21.net/El-ser-humano-esta-perdiendo-sus-habilidades-intelectuales-y-emocionales_a14201.html …    
    
    
    La innovación tema central en los Encuentros Sectoriales http://www.unradio.unal.edu.co/detalle/cat/otras-noticias-bog/pag/1/article/la-innovacion-tema-central-en-los-encuentros-sectoriales.html#.UKpudg4mhag.twitter …    
    
    
    “El ser humano debe estar siempre por encima del capital” | http://MasPublico.com  http://maspublico.com/2012/11/19/el-ser-humano-debe-estar-siempre-por-encima-del-capital/ … vía @@MasPublico    
    
    
    ¿Qué es la experiencia de usuario? | Blog Nurun | @scoopit http://sco.lt/5XYAfR     
    
    
    La inversión en innovación en Colombia, se duplicó.

http://m.elespectador.com/noticias/economia/articulo-388682-inversion-innovacion-se-duplico?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter …    
    
    
    Metodología Lean Startup - Proyectos - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    Metodología Lean Startup #emprender http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    Video: Lo que no se ve en los medios sobre los ataques en Gaza http://actualidad.rt.com/view/79282  vía @ActualidadRT    
    
    
    Programación de webinars técnicos hasta 2013... http://www.tecnowebinars.com/     
    
    
    Se necesitan innovadores, razón aquí http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/hay-un-guru-en-mi-sopa/2012/11/15/se-necesitan-innovadores-razon-aqui.html … vía @elmundoes    
    
    
    Colombia: Así será la economía del país en 2013, según el Banco Emisor.

http://m.portafolio.co/economia/asi-sera-la-economia-del-pais-2013-segun-el-emisor … via @portafolioco    
    
    
    La moneda única empobrece a los países en dificultad sin las ventajas propias de una unión monetaria. Así vamos!
http://www.eldiario.es/_44cf6da     
    
    
    Los peligros de volverse adicto al WhatsApp y cómo ponerle freno

http://www.20minutos.es/noticia/1655998/0/whatsapp/riesgos/adicto/ …    
    
    
    Metodología Lean Startup #emprender http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/129/94/metodologia-lean-startup …    
    
    
    ¿Qué es la experiencia de usuario? | Blog Nurun | @scoopit http://sco.lt/5XYAfR     
    
    
    El fin del mercado de trabajo | @scoopit http://sco.lt/9DDo6D     
    
    
    Redes sociales área de innovación | Marketing e innovación digital | @scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    10 problemas de la Implementación de la innovación « grandes ... | @scoopit http://sco.lt/5wybvF     
    
    
    GTD: La Productividad Personal es Cuestión de Enfoque | Óptima ... | @scoopit http://sco.lt/6KbiV7     
    
    
    5 Consejos sobre Experiencia de Usuario para emprendedores ... | @scoopit http://sco.lt/5jUfFB     
    
    
    Co-creación: la creatividad de un fan no tiene límites | Mis Apis Por ... | @scoopit http://sco.lt/6bzeDZ     
    
    
    “El sistema busca controlar dónde, cuándo y con qué perfil nacerá su nueva mano de obra”
http://maspublico.com/2012/11/25/el-sistema-busca-controlar-donde-cuando-y-con-que-perfil-nacera-su-nueva-mano-de-obra/ …    
    
    
    ¿Las mujeres de vuelta al hogar? El sistema regresivo y contra las libertades conseguidas.
http://www.publico.es/446377/las-mujeres-de-vuelta-al-hogar … vía @publico_es    
    
    
    'Sin miedo al flash', una completa guía de flash de mano - Xataka Foto | @scoopit http://sco.lt/9ITw6T     
    
    
    Co-creación: la creatividad de un fan no tiene límites | Mis Apis Por ... | @scoopit http://sco.lt/6bzeDZ     
    
    
    5 Consejos sobre Experiencia de Usuario para emprendedores ... | @scoopit http://sco.lt/5jUfFB     
    
    
    10 problemas de la Implementación de la innovación « grandes ... | @scoopit http://sco.lt/5wybvF     
    
    
    Redes sociales área de innovación | Marketing e innovación digital | @scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    GTD: La Productividad Personal es Cuestión de Enfoque | Óptima ... | @scoopit http://sco.lt/6KbiV7     
    
    
    Se necesitan innovadores, razón aquí:

http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/hay-un-guru-en-mi-sopa/2012/11/15/se-necesitan-innovadores-razon-aqui.html …    
    
    
    Dia contra la violencia de género.
No te calles, denuncia.
#noalaviolenciadgenero
#noalaviolenciamachista
No estáis solas! No estamos solos!    
    
    
    El camino del éxito requiere mucho trabajo y tesón, y poco dormir. 
El de la mediocridad se transita con mayor facilidad.    
    
    
    Redes sociales área de innovación Marketing e innovación digital 

@scoopit http://sco.lt/5MdxGz     
    
    
    @carlosfonzeca: Se formalizó  creación del Centro de Investigación e Innovación Automotriz con base en estudio financiado por  Colciencias.    
    
    
    @carlosfonzeca: Estamos diseñando poderosa reestructuración de COLCIENCIAS que incluye una unidad de pensamiento estrategico del siglo XXI    
    
    
    @carlosfonzeca: La GESTION SECTORIAL de Colciencias buscará  que cada sector invierta minimo 1% de su presupuesto en Ciencia e innovación.    
    
    
    Mas venido a menos.    
    
    
    Ya no Durán Mas    
    
    
    Las improvisaciones son mejores cuando se las prepara.

William Shakespeare (1564-1616)    
    
    
    TEDxValenciaWomen se celebrará por primera vez en Valencia en La Rambleta - Levante-EMV http://ocio.levante-emv.com/agenda/noticias/nws-137434-tedxvalenciawomen-celebrara-primera-vez-valencia-rambleta.html …    
    
    
    ¿Quieres una Europa más creativa?  http://www.comunicacion-cultural.com/2012/11/22/dia-europeo-de-la-creatividad-artistica/#.ULSI8geSDUs.twitter …    
    
    
    Las empresas deben contar con estrategias para desarrollar personas resilientes para salir adelante y fortalecidas de entornos inestables    
    
    
    La crisis que enfrenta el mundo da cuenta que la inestabilidad es una condición que será inherente al desarrollo económico.    
    
    
    La crisis nos enseña que de aquí en adelante, “lo único estable será la inestabilidad”.    
    
    
    Ya no podemos hablar de adaptarnos a los cambios sino de hacer frente a las adversidades, superarlas o incluso ser transformados por ellas.    
    
    
    Extractos de @PlanEmprendedor: Gerencia y resiliencia  http://ow.ly/fAgqG     
    
    
    EL DISEÑO COLABORATIVO | Los Nuevos Caminos del Diseño | @scoopit http://sco.lt/7d1iM5     
    
    
    Diseccionando la innovación abierta (II) Innovación abierta intraorganizacional | Pasión por Innovar | @scoopit http://sco.lt/5JxsnZ     
    
    
    Diseccionando la innovación abierta (II) Innovación abierta ... | @scoopit http://sco.lt/5z7iev     
    
    
    El ruido de fondo de un café estimula la creatividad de quienes realizan labores intelectuales | Pijamasurf | @scoopit http://sco.lt/7DToeH     
    
    
    Construye una cultura de innovación | Blog de Bancorp | @scoopit http://sco.lt/6eHYWH     
    
    
    LA CLASE EJECUTIVA :: Los tipos de innovación y sus oportunidades | @scoopit http://sco.lt/8OzvKz     
    
    
    La UE homologará la formación no académica de los trabajadores  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/11/26/actualidad/1353957197_236744.html … vía @el_pais    
    
    
    Plataformas de innovación abierta e inteligencia colectiva | @scoopit via @esteban_campero http://sco.lt/7TbNQX     
    
    
    La inversión en Redes Sociales es imperativa en la empresa innovadora y competitiva del presente: http://wp.me/p2OUMV-g3  vía @oballesta    
    
    
    Todos tenemos la capacidad de ser creativos - Creatividad - Ken Robinson: http://www.vicentedegracia.com/creatividad/i/132/79/todos-tenemos-la-capacidad-de-ser-creativos …    
    
    
    aumenta.me | Realidad Aumentada y Educación http://www.aumenta.me/?q=node/155     
    
    
    La norma ISO 22301 es, a nivel mundial, la primera norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio.
http://pecb.org/iso22301es/     
    
    
    ISO 22301:2012 Norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/134/94/iso-22301-2012-norma-internacional-para-la-gestion-de-la-continuidad-de-negocio …    
    
    
    Según inforne de la #OCDE la austeridad en Europa y USA lleva a la recesión económica mundial irremediable.

http://bit.ly/X0Fy2f     
    
    
    La primera red de ciencia latinoamericana será de acceso abierto
Una ciencia al acceso de todos.
Nos felicitamos http://flpbd.it/dVGxW     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que tenemos todos acerca ... http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    El rescate: estrategia del Gobierno y la banca alemana para desvalijar al sur de Europa http://flpbd.it/saDNM     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que tenemos todos, se puede! http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    Lean Startup, emprender seguro y testeando http://flpbd.it/YsPNK   en @Innovacioncl    
    
    
    ISO 22301:2012 Norma internacional para la gestión de la continuidad de negocio - Proyectos - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/proyectos/i/134/94/iso-22301-2012-norma-internacional-para-la-gestion-de-la-continuidad-de-negocio …    
    
    
    Todos tenemos la capacidad de ser creativos - Creatividad - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/creatividad/i/132/79/todos-tenemos-la-capacidad-de-ser-creativos …    
    
    
    Diooooxxx!!!! He perdido el iPhone!!!!...
Y, curiosamente, tengo una sensación placentera, liberadora, sublime, tranquilizadora... la paz!!!    
    
    
    He recuperadooooo el iPhone!!!!...
Y sigo teniendo una sensación placentera, liberadora, sublime, tranquilizadora... la paz!!!    
    
    
    4 formas de potenciar la creatividad y la productividad : Marketing Directo | @scoopit http://sco.lt/6n7XnN     
    
    
    “Explotemos la innovación”: Sigue el Common Pitch 2012 a través ... | @scoopit http://sco.lt/8YOppB     
    
    
    Experiencia de usuario, la mejor arma para la productividad ... | @scoopit http://sco.lt/5eIcqH     
    
    
    La tapa es el mensaje | @scoopit http://sco.lt/8ZXELR     
    
    
    "Cuando menos lo esperamos, la vida nos coloca delante un desafío que pone a prueba nuestro coraje y nuestra voluntad de cambio"    
    
    
    4 formas de potenciar la creatividad y la productividad : Marketing Directo
 http://sco.lt/6n7XnN     
    
    
    Experiencia de usuario, la mejor arma para la productividad

http://sco.lt/5eIcqH     
    
    
    Cambia Tus Paradigmas Para El Éxito: Los paradigmas son modelos mentales inconscientes que todos tenemos, se puede!
http://flpbd.it/KBz2r     
    
    
    @portafolioco: Innovar, un desafío que podemos superar 
http://bit.ly/Tu7x50     
    
    
    La primera red de ciencia latinoamericana será de acceso abierto
Una ciencia al acceso de todos.
Nos felicitamos 
http://flpbd.it/dVGxW     
    
    
    Colombia y España, grandes ganadores con el Acuerdo Comercial europeo La reciente inauguración de la sede de la C... http://bit.ly/XiqaP3     
    
    
    Valorización y comercialización de tecnología innovadora - Tecnologías - Vicente de Gracia: http://www.vicentedegracia.com/tecnologias/i/115/89/valorizacion-y-comercializacion-de-tecnologia-innovadora …    
    
    
    Superdotados colaboran con empresas para proyectos de innovación | @scoopit http://sco.lt/8aRaIz     
    
    
    Innovación Disruptiva (Christensen) « juandon. Innovación y ... | @scoopit http://sco.lt/5fuhZx     
    
    
    Innovación, un motor para el crecimiento sostenido | Poderes | @scoopit http://sco.lt/4tNIKv     
    
    
    Un aspecto esencial de la creatividad es no temer el fracaso  @scoopit http://sco.lt/7p2ZaD     
    
    
    De la propuesta de valor a la co-creación de valor http://proyectos-innovacion.com/de-la-propuesta-de-valor-la-co-creacion-de-valor/ … vía @leonciomoreno    
    
    
    Tipos de inteligencia | Innovación y desarrollo sostenible | @scoopit http://sco.lt/56X7FR     
    
    
    7 principios para pensar como Leonardo Da Vinci http://www.innovacion.cl/2012/12/7-principios-para-pensar-como-leonardo-da-vinci/ …    
    
    
    Evo Morales asiste a la presentación de la película 'Insurgentes', un resumen de la lucha indígena. http://www.europapress.es/internacional/noticia-espana-bolivia-morales-asiste-presentacion-pelicula-insurgentes-resumen-lucha-indigena-20121208225044.html …    
    
    
    No sé si es un líder carismático, pero impresiona su humildad, honestidad y fuerza revolucionaria. #evomorales pic.twitter.com/UpIouv5i    
    
    
    La preciosa imprenta a manivela - http://xn--clarn-2sa.com  | @scoopit http://sco.lt/7FgdXt     
    
    
    El diseño devuelve a la actualidad española la idea de «renovarse ... - ABC.es | @scoopit http://sco.lt/7Bzqr3     
    
    
    ¿Qué hacemos los diseñadores gráficos? - VZZBlog · Diseño gráfico | @scoopit http://sco.lt/7mKVVJ     
    
    
    Cómo crear Fotografía Profesional Iluminación de Estudio |Un ... | @scoopit http://sco.lt/4vUPT7     
    
    
    'Foto a foto'. Imágenes de España en la segunda mitad del siglo XX ... - InfoENPUNTO | @scoopit http://sco.lt/5Vp47N     
    
    
    The Dozen: La creatividad que salvará el mundo http://graffica.info/2012/12/10/the-dozen-la-creatividad-que-salvara-el-mundo/#.UMZgtaB33w0.twitter …    
    
    
    El ABC de la tipografía en la era digital - http://Frontera.info  | @scoopit http://sco.lt/8wL8d7     
    
    
    1000 creativos, la plataforma que impulsa el diseño - Roastbrief | @scoopit http://sco.lt/96zN3Z     
    
    
    10 Ejemplos Espectaculares de la Fotografía de Larga Exposición ... | @scoopit http://sco.lt/8XI2Ov     
    
    
    Diseñofilia | Fotografía de Copos de Nieve al CaerDiseñofilia | @scoopit http://sco.lt/4kGAhV     
    
    
    Bryce Bayer, padre del color en la fotografía digital | GrupoZona5 | @scoopit http://sco.lt/6wa1uz     
    
    
    Los paises más corruptos de 2012 « ALT1040ALT1040 http://alt1040.com/2012/12/transparency-internacional-corrupcion-2012 …    
    
    
    3 Pasos para aprovechar un pensamiento creativo http://p.ost.im/p/ehuPkW     
    
    
    Programa de Transformación Productiva - Industria Gráfica se formaliza http://www.ptp.com.co/contenido/contenido.aspx?conID=218&catID=1 …    
    
    
    El futuro de la fotografía | Redacción mulera | @scoopit http://sco.lt/6YslTV     
    
    
    estrategias concretas para desarrollar la creatividad - Hijos de los ... | @scoopit http://sco.lt/756Ejp     
    
    
    Comunidad de innovación, la estructura organizativa de las ... | @scoopit http://sco.lt/76EdG5     
    
    
    El caparazón » SLOW y conectados para la creatividad | @scoopit http://sco.lt/6cHx2H     
    
    
    10 tendencias digitales y oportunidades de negocio para el 2013 http://www.ticbeat.com/economia/10-tendencias-digitales-oportunidades-negocio-2013/ … vía @TICbeat    
    
    
    Inspiración para el diseño: una galería impresionante de anuncios gráficos! | http://bsomultimedia.com  | @scoopit http://sco.lt/5fsz1V     
    
    
    6 usos útiles para la realidad aumentada que nos podríamos ... - FayerWayer | @scoopit http://sco.lt/8XZsRt     
    
    
    10 tendencias digitales y oportunidades de negocio para el 2013 http://www.ticbeat.com/economia/10-tendencias-digitales-oportunidades-negocio-2013/ …    
    
    
    6 usos útiles para la realidad aumentada que nos podríamos ... - FayerWayer | @scoopit http://sco.lt/8XZsRt     
    
    
    Comunidad de innovación, la estructura organizativa de las ... | @scoopit http://sco.lt/76EdG5     
    
    
    El caparazón » SLOW y conectados para la creatividad | @scoopit http://sco.lt/6cHx2H     
    
    
    No necesito mentir... La realidad de España es la que es.
http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/ellas/2012/10/31/no-necesito-mentir.html … vía @elmundoes    
    
    
    Nuevas gafas de realidad aumentada permiten consultar manuales sin tocarlos http://buff.ly/WOnGaK     
    
    
    No todos somos Depardieu, mais moi si http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/elmundopordentro/2012/12/16/no-todos-somos-depardieu-mais-moi-si.html … vía @elmundoes    
    
    
    Los emprendedores promedian 3'8 fracasos antes de llegar al éxito. Lo que diferencia a los que tienen éxito es, su extraordina persistencia.    
    
    
    La gran final del fútbol colombiano, en directo por satélite en mi casa. Con Millonarios!!!!! pic.twitter.com/SHMBK6fh    
    
    
    El Campín es azul!!! No se ha permitido la entrada de camisetas del Medellín. Allí fue igual. pic.twitter.com/2kUi4Cgy    
    
    
    Estaría bien un resultado como el del Barça - Atlethico de Madrid de hoy (4-1)    
    
    
    @elcolombiano La gran final del fútbol colombiano, en directo por satélite en mi casa en España. Con Millos!!
pic.twitter.com/SHMBK6fh    
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación - Enric Barba | @scoopit http://sco.lt/554Zxh     
    
    
    Para innovar en tiempos de crisis hay que - Jesús A. Mármol | @scoopit http://sco.lt/5xQlN3     
    
    
    La escucha activa y las nuevas tecnologías, claves en la fidelización ... - MuyComputerPRO | @scoopit http://sco.lt/6r48rh     
    
    
    LA ACTUALIZACION DE LA INFORMACION EN LA GESTION DEL TALENTO - http://goo.gl/phBcC     
    
    
    Creatividad: Distintos estilos para distintas culturas organizacionales. http://manuelgross.bligoo.com/20121212-creatividad-distintos-estilos-para-distintas-culturas-organizacionales … vía @manuelgross    
    
    
    Pues venga... Ya que no se ha acabado el mundo, Feliz Navidad a todos!!

Que empiece la nueva era!!!!! pic.twitter.com/RMfmSWo4    
    
    
    De nuevo Feliz Navidad!!!
Es que no me canso!!! pic.twitter.com/gpBoGfPY    
    
    
    FORO ESPECIAL: "Ciencia, tecnología e innovación para el desarrollo y la cohesión social en Latinoamérica"
http://www.oei.es/cienciayuniversidad/spip.php?article3605 …    
    
    
    Jaime Bedia: La innovación inversa en las economías emergentesJaime Bedia | Blog | @scoopit http://sco.lt/7AeAj3     
    
    
    La innovación y el optimismo. http://victoryepes.blogs.upv.es/2012/12/22/la-innovacion-y-el-optimismo/ …    
    
    
    La creatividad en comunicación | Blog de Nuria Vilanova ... | @scoopit http://sco.lt/6jxsUz     
    
    
    Blog de Paulino Etxebeste: CREATIVIDAD CON EXCEPTICOS I | @scoopit http://sco.lt/9EwrWD     
    
    
    EnerTIC presenta la primera 'Guía de referencia para la mejora de ... - Network World España | @scoopit http://sco.lt/8fkbOD     
    
    
    @carnecrudaradio tiene un regalo de Navidad para sus oyentes. http://www.youtube.com/watch?v=KNdqzqYhZoA … 
Regálaselo a otros.
Coming soon!!!    
    
    
    Paseando en compañía: Creatividad y algunos mitos. | @scoopit http://sco.lt/58ITS5     
    
    
    Creatividad [Empresas] - Revista Generacción | @scoopit http://sco.lt/7Td637     
    
    
    Bill Fischer: innovar es enfocar, mirar hacia fuera y conversar ... | @scoopit http://sco.lt/4z8uVV     
    
    
    Cómo crear un Ecosistema de innovación | InnMentor | @scoopit http://sco.lt/8wSjfl     
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación http://www.innovacion.cl/2012/12/siete-pasos-para-poner-en-practica-una-innovacion/ …    
    
    
    2013, el año que debe ser el de la inflexión http://www.economiadigital.es/gles/notices/2012/12/2013_el_ano_que_debe_ser_el_de_la_inflexion_28084.php … vía @econodigital    
    
    
    Crean un sistema revolucionario de realidad virtual que estimula todos los sentidos http://actualidad.rt.com/view/82079  vía @ActualidadR    
    
    
    Siete pasos para poner en práctica una innovación http://www.innovacion.cl/2012/12/siete-pasos-para-poner-en-practica-una-innovacion/ …    
    
    
    