Estupendo post electoral con profusión de vídeos sobre las elecciones en Argentina en el blog de Martín Caparrós http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/voto-cantado.html …    
    
    
    fwd @miguel_jimenez: Fuentes empresariales afirman que Del Rivero ha sido destituido como presidente de Sacyr.    
    
    
    Del Rivero, destituido como presidente de Sacyr http://www.elpais.com/articulo/economia/Rivero/destituido/presidente/Sacyr/elpepueco/20111020elpepueco_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Este vídeo muestra a Gadafi capturado vivo antes de que le peguen un tiro http://www.youtube.com/watch?v=NVIkck02qao&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    “@el_pais: ETA anuncia el cese definitivo de la violencia en un comunicado. Más información en http://www.elpais.com/ ”    
    
    
    El final de la pesadilla: la primera crónica Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/19/actualidad/1319056094_153776.html … vía @el_pais    
    
    
    Estos son los nombres de las 829 víctimas mortales de ETA. http://cort.as/1Gg6     
    
    
    Pocos días tiene uno la satisfacción de trabajar en un periódico como hoy. Gracias a la redacción por el esfuerzo desde minuto 1 en la web.    
    
    
    Punto final a la pesadilla. El editorial de EL PAÍS sobre ETA. http://ow.ly/73YOh     
    
    
    @elpais_politica: Mira el despliegue de Politica para el #agurETA. http://politica.elpais.com/     
    
    
    La primera página de EL PAÍS de hoy 21de octubre de 2011 http://www.elpais.com/static/misc/portada20111021.pdf …    
    
    
    Merkel tiene una enorme responsabilidad este domingo. Y no toda Alemania piensa como ella. En el blog Café Steiner http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/10/angela-tiene-la-llave.html …    
    
    
    Pablo es ahora corresponsal en Roma. Pero vivió y trabajó muchos años en el País Vasco. Adiós, mafiosos, adiós http://blogs.elpais.com/fumata-negra/2011/10/adi%C3%B3s-mafiosos-adi%C3%B3s.html …    
    
    
    ¿Por qué la mala fama de las orquestas españolas en el extranjero? El Teatro Real da la sorpresa con Elektra http://bit.ly/mTgVIy     
    
    
    Cinco estampas etarras http://blogs.elpais.com/berlin/2011/10/cinco-estampas-etarras.html … vía @el_pais    
    
    
    Clovis Rossi tiene  un blog en portugués en EL PAÍS. Este post es magnífico: Brasil e Líbia, do lado errado da história http://blogs.elpais.com/algo-mais-que-samba/2011/10/brasil-e-l%C3%ADbia-do-lado-errado-da-hist%C3%B3ria.html …    
    
    
    La idea de trascendencia en CFK. María O'Donnell, periodista d Radio Continental, Buenos Aires, con blog en EL PAÍS http://bit.ly/r1cG2t     
    
    
    En EL PAÍS intentamos completar un mural de homenaje con todos los retratos de las víctimas de ETA. ¿Puedes ayudar? http://cort.as/1H_L     
    
    
    El recorte en el gasto público es realmente los que enfurece a los ciudadanos. Moisés Naím en su blog de EL PAÍS http://bit.ly/o1At2S     
    
    
    El sistema informático de EL PAÍS falló ayer, lo que nos impidió una correcta edición. Lamentamos las erratas y la falta de algún suplemento    
    
    
    Consulta íntegro el suplemento DOMINGO que por problemas técnicos no ha llegado hoy a todos los puntos de venta http://cort.as/1H2X     
    
    
    ¿Qué fue del voto joven y del voto femenino al PSOE? http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/qu%C3%A9-fue-del-voto-joven-y-del-voto-femenino-al-psoe.html … vía @el_pais    
    
    
    Elecciones sin pistolas. Artículo de Jesús Ceberio http://www.elpais.com/articulo/opinion/Elecciones/pistolas/elpepiopi/20111025elpepiopi_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Krugman siempre logra ponerle a uno nervioso. Para seguir así, mejor que el euro se hunda ya, dice en este artículo
http://www.elpais.com/articulo/economia/agujero/cubo/Europa/elpepieco/20111025elpepieco_2/Tes …    
    
    
    The Situation Room. The real thing, para los que solo vieron El Ala Oeste (la serie, claro) http://blogs.elpais.com/ala-oeste/2011/10/the-situation-room.html … vía @el_pais    
    
    
    Gran análisis, y muy detallado por cierto, del profesor Toharia. ¿Dónde está el voto católico en España? http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/donde-esta-el-voto-catolico.html … vía @el_pais    
    
    
    @javiersolana @jmahrens probablemente equivocado, al menos eso espero, pero demoledor en cualquier caso...    
    
    
    El milagroso rescate de un bebe de entre los cascotes de un edificio tras el terremoto de Turquía. http://www.youtube.com/watch?v=3Rd9Xx6PDSU&feature=youtu.be …    
    
    
    Atención al dato / RT @MoisesNaim China Vanke, largest real estate dev co. in China: sales in Sept are down 50% in 14 largest cities. Via FT    
    
    
    EL PAÍS arranca un especial sobre las elecciones: blogs, entrevistas, reportajes, herramientas, cobertura en directo. http://politica.elpais.com/     
    
    
    Para empezar bien la campaña: los españoles no quieren ni recortes ni más impuestos. en el blog de Metroscopia http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/impuestos-o-recortes.html …    
    
    
    En política, pedir perdón no es lo mismo que simplemente disculparse y seguir pensando y haciendo lo mismo http://blogs.elpais.com/las-formas-son-fondo/2011/10/elecciones-sin-errores.html … vía @el_pais    
    
    
    Mira tú por donde: de cuando Esteban G. Pons era majo y moderado.El blog de Casqueiro.  http://blogs.elpais.com/entre-moquetas/2011/10/pons-el-achicarrado.html … vía @el_pais    
    
    
    @aitoryuste @luciasuber no efectivamente. En la vida tampoco da igual disculparse que pedir perdón...    
    
    
    ¿Tiene sentido emitir más deuda publica para garantizar posibles perdidas por tener en cartera esa misma deuda? vía @javiersolana    
    
    
    En días de lluvia como estos, Torreblanca hace una breve defensa del euro en su blog Café Steiner. http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/10/el-euro-no-tiene-la-culpa.html … vía @el_pais    
    
    
    Pero ¿va alguien a la próxima cumbre iberoamericana? Camarena en su revista de prensa de América Latina. http://blogs.elpais.com/contando-america/2011/10/la-cumbre-que-todos-desairan.html … vía @el_pais    
    
    
    La Apoteosis de Él. Se cumple un año de la muerte de Néstor Kirchner. Excelente post de Martín Caparrós. http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/la-apoteosis-de-el.html … vía @el_pais    
    
    
    Y al final, les falló. El declive de Zapatero entre los ciudadanos en un magnífico post, como siempre, de Metroscopia. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/aquel-no-nos-falles.html …    
    
    
    A los ayuntamientos españoles no les queda de otra que gestionar la ruina | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/27/actualidad/1319718124_967713.html … vía @el_pais    
    
    
    Cómo??!! Rajoy no dará ninguna rueda de prensa durante toda la campaña electoral. Lo cuenta @carlosecue en su blog http://bit.ly/uYGVB2     
    
    
    Blanca Portillo, más claro, breve y contundente, imposible (disclaimer: es amiga mía) | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/24/actualidad/1319461074_602018.html … vía @el_pais    
    
    
    @carlosecue peor me lo pones...    
    
    
    ¿Todos centristas? Una detalladísima explicación del profesor Toharia, por si alguien se la había perdido. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/todos-centristas.html … vía @el_pais    
    
    
    El futuro: 10 preguntas imprescindibles para comenzar cualquier conversación inteligente.| Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/29/actualidad/1319914813_989534.html …    
    
    
    El presidente de Ecuador quiere silenciar un periódico. La prensa en toda América Latina vuelve a correr serios riesgos http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319932160_220227.html …    
    
    
    "@Aguaazulverde: @morenobarber  Leido ya... ¡Con estos temas tán sesudos  ...y nosotros aquí,....hablando de Rajoy y subalternos!"    
    
    
    @GCarrascoG: @morenobarber. No debemos permitir que esto suceda, solo pensemos en la historia reciente de nuestra América Latina.    
    
    
    @elpaissemanal: "La cultura para los pobres no puede ser una pobre cultura", José Antonio Abreu. http://bit.ly/vMbMdY     
    
    
    El peligro de ejercer el periodismo en libertad en México | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319930803_341920.html … vía @el_pais    
    
    
    Argentina también juega al descrédito del periodismo | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319931374_066187.html … vía @el_pais    
    
    
    "@wikiRamos: @morenobarber vuelve??? Nunca ha dejado de correrlos."// tiene usted toda la razón    
    
    
    Las consecuencias de la crisis: se dispara la desigualdad de ingresos entre los españoles http://www.elpais.com/articulo/economia/crisis/dispara/desigualdad/ingresos/espanoles/elpepieco/20111031elpepieco_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    El voto anti PSOE ha pasado del 15% en 2007 al 34% hoy. Josep Lobera en el blog de Metroscopia en EL PAÍS http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/la-rosa-deshojada.html …    
    
    
    La falta de independencia de la justicia agrava las amenazas a la libertad de prensa en América Latina | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1320002660_066961.html …    
    
    
    Gracias, Pero No Gracias, to a Univision Debate: editorial de NYT sobre la bronca entre los republicanos y Univisión  http://nyti.ms/ul0Nll     
    
    
    Algún líder europeo sabía de la intención de convocar un referéndum? Francamente, con socios como Grecia es imposible sacar nada adelante    
    
    
    @tamarapastora espectacular. Una puesta en escena cargada de tensión y magníficamente resuelta. La orquesta tejió un sonido preciso y sutil    
    
    
    Más sobre las amenazas a la libertad de prensa en América Latina en el blog de Martín Caparrós en EL PAÍS  http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/un-enemigo-diario.html … vía @el_pais    
    
    
    Visto el desconcierto hoy en Europa, o se da un salto adelante o se derrumba el edificio. Empezando por el euro y luego, las instituciones.    
    
    
    Un tribunal de Londres autoriza la extradición de Julian Assange a Suecia.    
    
    
    Un 28% de los votantes socialistas cree que hay cosas en el programa del PP "bien pensadas" y factibles. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/11/programa-qu%C3%A9-programa.html … vía @el_pais    
    
    
    La tensión con Irán comienza a tomar ribetes preocupantes. El temor a su programa nuclear aumenta y Londres se prepara. http://www.guardian.co.uk/world/2011/nov/02/uk-military-iran-attack-nuclear …    
    
    
    Netanyahu presiona a los militares para atacar a Irán, por Enric González | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320254224_378864.html … vía @el_pais    
    
    
    Colección de vídeos en los que el presidente Correa ataca a la prensa en Ecuador. Realmente muy poco edificante. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320235201_735692.html …    
    
    
    El candidato socialista sacude la campaña: propone un plan masivo de inversiones a nivel europeo y menos recortes http://politica.elpais.com/politica/2011/11/02/actualidad/1320267351_311341.html …    
    
    
    Reunión de urgencia del gobierno griego    
    
    
    Los periodistas latinoamericanos toman la palabra sobre la libertad de prensa | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320230415_445681.html … vía @el_pais    
    
    
    Los ataques de Chávez a la prensa, en una serie de vídeos a cada cual más atroz. | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320318293_144442.html … vía @el_pais    
    
    
    La vicepresidenta de Globovisión: Chávez ha ejercido el "terror" contra la prensa hasta lograr la autocensura http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320316017_731193.html …    
    
    
    La corresponsal de Radio Francia en Caracas explica en primera persona el acoso del chavismo a la prensa independiente http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320315211_619661.html …    
    
    
    Papandreu acaba ahora mismo su discurso. El reférendum parece que está definitivamente desactivado.    
    
    
    El CIS da al PP un gran triunfo con 74 diputados más que el PSOE | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/04/actualidad/1320399915_111030.html … vía @el_pais    
    
    
    EL PAÍS estrena un blog sobre África, coordinado por la periodista Lola Huete http://blogs.elpais.com/africa-no-es-un-pais/2011/11/bernarda-alba-se-muda-de-casa.html … vía @el_pais    
    
    
    El editor general de Clarín denuncia el linchamiento por parte del poder y sus secuaces a la prensa en Argentina http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/04/actualidad/1320399319_350661.html …    
    
    
    Perdon, el enlace del primer tuit sobre la tribuna del editor de Clarín, que ya he borrado, estaba equivocado. El segundo es el correcto.    
    
    
    Jesús Ceberio estrena blog electoral en EL PAÍS. Su último post: Campo de distorsión de la realidad http://blogs.elpais.com/punto-de-vista/2011/11/campo-de-distorsi%C3%B3n-de-la-realidad.html … vía @el_pais    
    
    
    El parlamento griego se dispone a votar ahora la moción de confianza de Papandreu    
    
    
    @gonzalopavon no debería tardar mucho...    
    
    
    Papandreu supera la moción de confianza    
    
    
    Papandreu ha ganado la moción de confianza pero no está claro que siga al frente del Gobierno    
    
    
    Los partidos griegos acuerdan un Gobierno de unidad nacional sin Papandreu | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/06/actualidad/1320575249_607329.html … vía @el_pais    
    
    
    Por si alguien no ha leído hoy a John Carlin, que no creo: Sarah Palin, el triunfo de la banalidad http://www.elpais.com/articulo/reportajes/Sarah/Palin/triunfo/banalidad/elpepusocdmg/20111106elpdmgrep_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Parece que, efectivamente, la hora de Berlusconi ya ha pasado y que accede a dimitir después de que se apruebe el presupuesto, según Reuters    
    
    
    @Marce_1512 Con Berlusconi no está uno casi nunca seguro de nada...    
    
    
    Gallardón destituye al alto cargo que insultó a políticos, banqueros y periodistas en su cuenta de Twitter http://www.elpais.com/articulo/espana/Gallardon/destituye/alto/cargo/insulto/politicos/banqueros/periodistas/cuenta/Twitter/elpepuesp/20111108elpepunac_19/Tes … vía @el_pais    
    
    
    París y Berlín negocian una nueva UE | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/09/actualidad/1320872527_115049.html … vía @el_pais    
    
    
    Mario Monti se perfila como nuevo primer ministro italiano.    
    
    
    Lucas Papademos será el próximo primer ministro de Grecia.    
    
    
    El riesgo no de una Europa a dos velocidades, sino de dos Europas. Torreblanca en su blog http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/10/actualidad/1320930445_010243.html … vía @el_pais    
    
    
    Monumento al despilfarro: la Ciudad de la Cultura de Fraga | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/11/actualidad/1321028878_539150.html … vía @el_pais    
    
    
    Berlusconi presenta al presidente Napolitano su dimision como primer ministro italiano    
    
    
    El presidente de Italia encarga a Mario Monti la formacion de un nuevo Gobierno    
    
    
    Francamente, esto es espeluznante: RT @antonio_cano_La mayoría candidatos republicanos apoya el ‘waterboarding’ http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/13/actualidad/1321204922_066166.html …    
    
    
    Una explicación de 16.000 millones http://blogs.elpais.com/vision-periferica/2011/11/una-explicacion-de-16000-millones.html … Es lo que trato que expliquen Rajoy y Rubalcaba en sendas entrevistas hoy y mañana    
    
    
    Mi entrevista con Rajoy “Mi prioridad son las pensiones. A partir de ahí habrá que recortar en todo” Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/16/actualidad/1321476670_720434.html …    
    
    
    España roza la zona de rescate a tres días de las elecciones: la prima en 500 puntos y los tipos en el 7% http://www.elpais.com/articulo/economia/Espana/acerca/zona/rescate/prima/500/puntos/basicos/tipos/elpepueco/20111117elpepueco_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    The Economist avisa a Rajoy de lo urgente de su tarea RT @peplobera: "Mañana is too late" en @economist: economist.com/node/2153874    
    
    
    La prima de riesgo española abre con un nuevo récord y se eleva a los 504 puntos básicos http://www.elpais.com/articulo/economia/prima/riesgo/espanola/abre/nuevo/record/eleva/504/puntos/basicos/elpepueco/20111118elpepueco_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Mi entrevista con Rubalcaba. "Me preocupa que la derecha se alce con el poder absoluto" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/17/actualidad/1321569894_145759.html …    
    
    
    FT recoge en su edición de hoy esta idea de Torreblanca en su blog: Rajoy tiene un plan: hacer un "Hail Mary" http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/11/rajoy-tiene-un-plan-hacer-un-hail-mary.html …    
    
    
    Caso importante: el terrorismo de ETA, la libertad de expresión, México. RT @Leon_Krauze: La Jornada vs. Letras Libres. http://shar.es/oWkSg     
    
    
    Una participación record en Avila, ¿puede suponer una distribución de escaños sin precedentes: 3-0?    
    
    
    El PSPV se hunde en Valencia. Según los sondeos de Canal 9, PP 20 y 22 escaños. El PSPV entre 9 y 11 escaños, lejos de los 14 de 2008.    
    
    
    Según nuestros periodistas, Génova está atascado de personal mientras Ferras permancece semidesierto.    
    
    
    En la web de EL PAÍS ya hemos desplegado el gráfico en el que se puede seguir en directo el recuento de votos y la distribución de escaños    
    
    
    Navarra, 75% escrutado, Amaiur un diputado con 34220 votos. Geroa Bai (el partido de U. Barcos) tiene ahora 30552 sufragios y se queda fuera    
    
    
    Proyecto EQUO se quedaría a una distancia de 12.000 votos de lograr un escaño en Madrid.    
    
    
    Sale Rubalcaba...    
    
    
    Rbcb: Felicito al PP por la victoria. Suerte a Rajoy en la responsabilidad que va a asumir.    
    
    
    Rubalcaba: le he dicho a Zapatero que hay que convocar un congreso del partido.    
    
    
    La crónica: La crisis da el poder absoluto al PP | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/20/actualidad/1321813632_531207.html … vía @el_pais    
    
    
    Sarkozy ya ha llamdao por teléfono a Rajoy para "felicitarle de viva voz"    
    
    
    Yo creo que con estos resultados, Rodríguez Zapatero debería presentar su dimisión como secretario general del PSOE mañana mismo    
    
    
    Sale Rajoy...    
    
    
    Rajoy: deseo un traspaso de poderes fructífero.    
    
    
    Rajoy:a los que no han votado al PP: estoy decidido a ser el presidente de todos. Procurare que por ninguna circunstancia se sienta excluido    
    
    
    Rajoy: sé muy bien lo que nos toca. La inmensa tarea y la urgencia de abordarla cuanto antes.    
    
    
    Rajoy: no va a haber milagros. No los hemos prometido.    
    
    
    Ha fallecido Javier Pradera. España ha perdido un referente de la democracia. Y la redacción de EL PAÍS se sume en la tristeza...    
    
    
    Gracias, Enric! @Enric_Hernandez: Un recuerdo para Javier Pradera. Gran tipo, agudo analista. Mis condolencias para @morenobarber y @elpais    
    
    
    Pasado el ruido del día, es buen momento para repasar la figura de Pradera /1. La altura de un intelectual http://www.elpais.com/articulo/cultura/Muere/77/anos/Javier/Pradera/gran/intelectual/Transicion/elpepucul/20111120elpepucul_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Pradera / 2. Artículo de Juan Luis Cebrián http://www.elpais.com/articulo/cultura/Pradera/elpepucul/20111120elpepucul_5/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Pradera //3 Editorialista de la Transición, por Patxo Unzueta http://www.elpais.com/articulo/cultura/Editorialista/Transicion/elpepucul/20111120elpepucul_9/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Algo comienza a ir realmente mal: Alemania reaviva las dudas al pinchar en una subasta de deuda http://www.elpais.com/articulo/economia/Alemania/reaviva/dudas/pinchar/subasta/deuda/elpepueco/20111123elpepueco_5/Tes … vía @el_pais    
    
    
    James Murdoch dimite del consejo (no como presidente) de las empresas que editan The Times, The Sunday Times y The Sun    
    
    
    Teatro español: el viaje a ninguna parte. Un texto imprescindible de Marcos Ordóñez http://www.elpais.com/articulo/cultura/Teatro/espanol/viaje/parte/elpepicul/20111124elpepicul_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Mariano ¿who? Antonio Caño en su blog El Ala Oeste. http://blogs.elpais.com/ala-oeste/2011/11/mariano-who.html … vía @el_pais    
    
    
    La ministra italiana de Trabajo rompe a llorar al anunciar los duros recortes. Esto es lo que viene http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/04/actualidad/1323030449_522201.html … vía @el_pais    
    
    
    @dablans @salcamarena gracias. Aquí le espero    
    
    
    Traducción libre de la cumbre: clarito y rotundo, por Claudi Pérez | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/09/actualidad/1323438379_965032.html … vía @el_pais    
    
    
    Un gran clásico, que esta vez se les puede ir de las manos.Tormenta en el canal: Gran Bretaña, aislada http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/09/actualidad/1323422697_075402.html …    
    
    
    Un año pésimo para algunas ideas, que se murieron, o casi, en  2011 | El blog de Naím en Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/10/actualidad/1323547755_698553.html …    
    
    
    Mal asunto: los ataques a activistas pro derechos humanos se multiplican en México.| Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/11/actualidad/1323620521_242590.html …    
    
    
    Se estrena la sección de Sociedad en la web de EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/  y Madrid http://ccaa.elpais.com/ccaa/madrid.html … y Cataluña http://ccaa.elpais.com/ccaa/catalunya.html …    
    
    
    ¿Hay un éxodo a EE UU? Cuenta tu experiencia, aporta datos, propón fuentes para esta historia que estamos preparando. http://blogs.elpais.com/la-cocina-de-vida-artes/2011/12/hay-un-exodo-a-eeuu.html …    
    
    
    Letras más libres en México: la sombra de ETA | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/14/actualidad/1323884571_070090.html … vía @el_pais    
    
    
    Comienza el proceso al soldado Manning. Sobre el papel, podría incluso ser condenado a muerte por ayudar a WikiLeaks. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/16/actualidad/1324037496_427667.html …    
    
    
    La fiscalía presentará las primeras pruebas contra el soldado Manning | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/17/actualidad/1324137703_784998.html … vía @el_pais    
    
    
    El Ejército de EEUU afirma que no pedirá la pena de muerte para el soldado Manning por ayudar  WikiLeaks. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/17/actualidad/1324137703_784998.html … vía @el_pais    
    
    
    Los primeros análisis en EL PAÍS sobre el discurso de Rajoy. Miguel Jiménez analiza la economía http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324297829_087047.html …    
    
    
    ¿Un mes de silencio para esto? el análisis de José Manuel Romero sobre el discurso de Rajoy. | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324298725_993487.html …    
    
    
    Dos análisis más sobre el discurso de Rajoy: el de Carlos Cué, http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324301425_816814.html … y el de Aizpeolea, http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324301850_754736.html …    
    
    
    Rubalcaba le pregunta a Rajoy, y con razón, cuándo va a anunciar las malas noticias.    
    
    
    Lo peor es que igual lo siente de verdad. RT @antonio_cano Chávez expresa su más sincero pesar por la muerte de Kim Jong Il.    
    
    
    Pierdo la cuenta de cuántas veces Rubalcaba promete apoyar a Rajoy. Seguramente son cosas que solo se dicen en el primer debate. Aún así...    
    
    
    Rajoy agradece las felicitaciones de Rubalcaba y el buen tono de su discurso. ¿Está cambiando algo en España o es un espejismo pasajero?    
    
    
    Rjoy ya no dice que no va a subir los impuestos, más bien que su "intención" es no subir impuestos. Un matiz no menor.    
    
    
    A ver si va a ser verdad que Rajoy pretende no detallar la magnitud del ajuste, necesrio por otra parte, hasta las elecciones andaluzas.    
    
    
    ¿Para qué tanto negarlo? Los catalanes deberán pagar un euro por receta a partir del 1 de enero | Cataluña | EL PAÍS http://ccaa.elpais.com/ccaa/2011/12/20/catalunya/1324397060_987985.html …    
    
    
    La Fiscalía acusa de traidor a Manning en el cierre de la vista  http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/22/actualidad/1324553770_702787.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Monarquía? ¿República? Entre los más jóvenes, las preferencias están empatadas. En el blog de Toharia http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/12/monarquia-republica.html … vía @el_pais    
    
    
    Los socialistas comienzan a enzarzarse: Veinte ex altos cargos replican a la plataforma de Chacón  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/22/actualidad/1324586253_015335.html … vía @el_pais    
    
    
    Una buena noticia: el Gobierno español recupera la Secretaría de Estado para Iberoamérica  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/22/actualidad/1324552552_006561.html … vía @el_pais    
    
    
    Las consecuencias de improvisar: la subida del IRPF de Rajoy vulnera la doctrina del Constitucional http://www.elpais.com/articulo/economia/subida/IRPF/Rajoy/vulnera/doctrina/Constitucional/elpepueco/20120103elpepueco_9/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Un magnífico post de Café Steiner para comenzar el año: La moral viaja en maleta http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2012/01/la-moral-en-la-maleta.html … vía @el_pais    
    
    
    El recorte en I+D: Por ahí no se sale, en el blog de Javier Sampedro http://blogs.elpais.com/simetrias/2012/01/por-ahi-no-se-sale.html … vía @el_pais    
    
    
    Los problemas de liquidez de las autonomías: El Gobierno someterá a control previo los Presupuestos de las comunidades http://www.elpais.com/articulo/economia/Gobierno/sometera/control/previo/Presupuestos/comunidades/elpepueco/20120104elpepueco_10/Tes …    
    
    
    Los caucus de Iowa dejan a los republicanos huérfanos de líder  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/04/actualidad/1325699692_307857.html … vía @el_pais    
    
    
    Efectivamente, la desigualdad jugará un papel fundamental los próximos años: el sueño americano, en Café Steiner http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2012/01/cuando-los-sue%C3%B1os-americanos-sue%C3%B1os-son.html …    
    
    
    Por qué Ahmadineyad no irá a Brasil  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/09/actualidad/1326133878_568884.html … vía @el_pais    
    
    
    Las primarias sacan a la luz la crisis del movimiento conservador en EE UU  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/10/actualidad/1326217550_310817.html … vía @el_pais    
    
    
    Este es el especial en el que puedes seguir en EL PAÍS las elecciones de EEUU y ahora mismo las primarias republicanas http://internacional.elpais.com/tag/elecciones_eeuu_2012/a/ …    
    
    
    La situación se deteriora a ojos vista: los impagos de la Generalitat ponen al filo del cierre a colegios valencianos  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326315937_764292.html …    
    
    
    EE UU cree "deplorable" la conducta de sus soldados orinando a cadáveres  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/12/actualidad/1326331407_691690.html … via @el_pais    
    
    
    El juez anuncia que hay pruebas suficientes para acusar a Bradley Manning de traición por ayudar a Wikileaks via @alandete    
    
    
    El soldado Bradley Manning se enfrentará al consejo de guerra  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/12/actualidad/1326400505_526089.html … via @el_pais    
    
    
    Standard & Poor's rebaja la nota a España http://www.elpais.com/articulo/economia/Standard/26/Poor/s/rebaja/nota/Espana/elpepueco/20120113elpepueco_14/Tes … via @el_pais    
    
    
    Ya es oficial: Francia pierde la triple A de S&P, con perspectiva negativa.    
    
    
    Austira también pierde la triple A    
    
    
    Portugal queda a nivel de bono basura.    
    
    
    España baja dos escalones y se queda en A    
    
    
    Si no hay una (buena) reforma laboral en España, S&P amenaza con más rebajas del rating.    
    
    
    Muere Manuel Fraga a los 89 años  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326071259_436194.html … via @el_pais    
    
    
    Fraga amanecía más temprano, por Miguel Ángel Aguilar  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326127520_383525.html … via @el_pais    
    
    
    Fraga, el senador que "algo sabía", por Pablo X. de Sandoval http://politica.elpais.com/politica/2012/01/10/actualidad/1326204690_658401.html … via @el_pais    
    
    
    Una fotogalería que repasa la vida de Fraga: De la dictadura a la España de las autonomías  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/album/1326066676_256136.html … via @el_pais    
    
    
    Gregorio Peces-Barba sobre Fraga: Un hombre de Estado  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326311472_896558.html … via @el_pais    
    
    
    Santos Juliá: Manuel Fraga o la ensoñación canovista  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326296212_059675.html … via @el_pais    
    
    
    La última entrevista con Fraga, por María Antonia Iglesias, publicada en EL PAÍS: El político resistente  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326128233_727908.html … via @el_pais    
    
    
    Rajoy sobre Fraga: El amor a España, la pasión por la libertad  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326672556_939628.html … via @el_pais    
    
    
    ¿Es necesario todo esto? Camps lee un ensayo sobre la traición mientras el jurado examina documentos  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326709202_282114.html … via @el_pais    
    
    
    El resultado de un gran trabajo de todo el periódico: EL PAÍS, líder en audiencia de Internet en España  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/01/16/actualidad/1326747246_727905.html … via @el_pais    
    
    
    La subasta del Tesoro del hoy se salda con un nuevo éxito    
    
    
    La mala herencia PSOE: autonomías del PP piden socorro http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326751513_682483.html … y Rajoy promete que no las dejará quebrar http://politica.elpais.com/politica/2012/01/17/actualidad/1326811869_017877.html …    
    
    
    Un apunte interesantísimo sobre María Moliner, la autora del gran diccionario que lleva su nombre, imprescindible http://blogs.elpais.com/mujeres/2012/01/los-bibliotecarios-no-olvidan-a-mar%C3%ADa-moliner.html …    
    
    
    Aquí podéis echar un vistazo a la nueva sección de Cultura que EL PAÍS estrena hoy en la web: blogs, historias, vídeos. http://cultura.elpais.com/     
    
    
    Esto es ya lo + visto en la nueva web de Cultura: Serrat y Sabina estrenan su 'Orquesta del Titanic' en EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/17/actualidad/1326827338_779882.html …    
    
    
    Buscamos  talento, creatividad: pásalo | Cultura | EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/18/actualidad/1326880036_690834.html … via @el_pais    
    
    
    El nuevo blog de música clásica de EL PAÍS se estrena con Mortier, Matabosch y Helga Schmidt http://blogs.elpais.com/el-concertino/2012/01/desafios-opera-mundo-crisis.html … via @el_pais    
    
    
    @purbiola: @morenobarber Felicidades!¿La portada acabará teniendo el mismo diseño que las nuevas secciones y portadillas? correcto, y pronto    
    
    
    En EL PAÍS también hemos estrenado sección de Tecnología. Puedes echarle un vistazo aquí http://tecnologia.elpais.com/     
    
    
    Y también estrenamos página web de la Comunidad Valenciana http://ccaa.elpais.com/ccaa/valencia.html …    
    
    
    Se renueva también Andalucía, en vísperas electorales http://ccaa.elpais.com/ccaa/andalucia.html …    
    
    
    La nueva web de EL PAÍS en el País Vasco también es magnífica http://ccaa.elpais.com/ccaa/paisvasco.html …    
    
    
    EE UU bloquea Megaupload por ‘piratería’ | Cultura | EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/19/actualidad/1327003171_243063.html … via @el_pais    
    
    
    Entrevista de Merkel a EL PAÍS y otros diarios europeos (I): El paro juvenil en España también se debe a la legislación http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/25/actualidad/1327480404_098456.html …    
    
    
    Entrevista de Merkel a EL PAÍS (II): "Ya no basta un trato diplomático. Hay que resolver sin paños calientes"  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/25/actualidad/1327480798_670167.html …    
    
    
    El estado de la Unión: gran pieza de Torreblanca sobre la encrucijada europea en el suplemento especial de EL PAÍS  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/24/actualidad/1327439479_813348.html …    
    
    
    Aquí puedes consultar el especial sobre Europa de EL PAÍS, The Guardian, Le Monde, Gazeta, Süddeutsche y La Stampa http://www.elpais.com/especial/europa/ …    
    
    
    Una respuesta a la crisis: la tarea de la izquierda ante la catástrofe, por Felipe González para el suplemento Europa  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/20/actualidad/1327091259_436498.html …    
    
    
    El libro del año ¡en enero!: una exclusiva del nuevo blog de Javier Rodríguez Marcos en la web de Cultura de EL PAÍS http://blogs.elpais.com/letra-pequena/2012/01/el-libro-del-ano-en-enero.html …    
    
    
    Se ha organizado un buen debate con este post de Goyo Rodríguez en El Concertino ¿Quemamos los teatros de ópera? http://blogs.elpais.com/el-concertino/2012/01/quemamos-los-teatros-de-%C3%B3pera.html …    
    
    
    El jurado declara a Camps no culpable    
    
    
    Camps, declarado no culpable por cinco votos a cuatro    
    
    
    Camps, no culpable  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/25/actualidad/1327485124_753203.html … via @el_pais    
    
    
    @FNPI_org: En tres horas comenzamos entrevista con @morenobarber, director de @el_pais ¿Ya tienes listas tus preguntas? http://bit.ly/wA3Xmb     
    
    
    Ángel Gabilondo estrena un blog de reflexión y pensamiento. En 24 horas recibe decenas de comentarios bien interesantes http://blogs.elpais.com/el-salto-del-angel/2012/01/el-desafio-de-pensar.html …    
    
    
    Acabamos de estrenar la nueva sección de Economía en la web de EL PAÍS. http://economia.elpais.com/     
    
    
    Querida Angela: el videoblog de Victoria Carvajal en la nueva sección de Economía de ELPAÍS en la web http://blogs.elpais.com/con-euros-y-a-lo-loco/2012/01/querida-angela.html …    
    
    
    Cuidado con la historia de la deuda: EL PAÍS también incorpora el blog de Paul Krugman a su nueva web de Economía http://blogs.elpais.com/paul-krugman/2012/01/cuidado-con-la-historia-de-la-deuda.html …    
    
    
    La extraordinaria historia de la Gioconda de El Prado: moviendo el ratón en la pantalla se comparan ambos retratos.   http://cultura.elpais.com/cultura/2012/02/01/actualidad/1328094691_560118.html …    
    
    
    @JuanCruzRuiz bienvenido a Twitter Juan Cruz!    
    
    
    “@Vicenjn: Nuestra defensa del reportaje Chacón y compañía.
http://blogs.elpais.com/defensora-del-lector/2012/02/respuestas-a-los-lectores-sobre-el-reportaje-chac%C3%B3n-compa%C3%B1%C3%ADa.html …”    
    
    
    @metroscopia: La pérdida principal del voto socialista ha tenido lugar en el centro. @peplobera lo analiza en @el_pais http://politica.elpais.com/politica/2012/02/04/actualidad/1328376704_656093.html …    
    
    
    @Borisizaguirre gracias! Siento haberte sentado al sol...    
    
    
    Al editorial del NYT sobre Garzón que tuiteé antes le faltaba el link. Aquí está:
http://nyti.ms/zZ13k1     
    
    
    La nueva sección de Opinión en la web de EL PAÍS. http://elpais.com/elpais/opinion.html …    
    
    
    Ya nadie se acuerda de la bacteria de los pepinos. ¿Nadie? Javier Sampedro se acuerda y explica el final que nadie sabe http://blogs.elpais.com/simetrias/2012/02/mientras-volaban-los-pepinos.html …    
    
    
    Ante la reforma laboral de hoy/1: La reducción del despido a 33 días será generalizada  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328866135_471304.html … via @el_pais    
    
    
    Ante la reforma laboral de hoy/2: Sueldos de un euro a la hora en el ‘milagro’ laboral alemán  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/09/actualidad/1328790777_303626.html … via @el_pais    
    
    
    Ante la reforma labroal de hoy/y 3: Tres décadas de reformas laborales  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328866949_808378.html … via @el_pais    
    
    
    Reforma laboral: las ETT funcionarán como agencias de colocación    
    
    
    Reforma laboral: contrato de formación hasta los 30 años mientras el desempleo esté por encima del 15%. El límite, luego, a los 25 años    
    
    
    Reforma laboral: nuevo contrato para compatibilizar el 25% de lo que se cobra por el desempleo con un salario.    
    
    
    Reforma laboral: vuelta a la prohibiciónd e encadenar contratos temporales durante más de dos años.    
    
    
    No es reforma laboral estricta, pero va en el paquete: El Gobierno limita blindajes en los bancos con ayudas públicas  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328880777_806681.html …    
    
    
    Reforma laboral: se facilita el descuelgue de las empresas de los convenios colectivos. Y la ultraactividad se limita a dos años.    
    
    
    Reforma laboral: contrato de indemnización de 33 días y máximo 24 mensualidades.    
    
    
    En este blog explicamos los cambios en la nueva web de EL PAÍS. Bienvenidas sugerencias y apreciaciones. http://blogs.elpais.com/el-cambio-por-dentro/2012/02/el-cambio-por-dentro.html … via @el_pais    
    
    
    La reforma laboral abre paso a una rebaja general de sueldos  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/11/actualidad/1328954563_502325.html … via @el_pais    
    
    
    Demoledor editorial del New York Times: apartar a Garzón hace un inmenso daño a la justicia española: http://nyti.ms/xproNG     
    
    
    La primera escaramuza por las reformas se salda con 9 detenidos y 9 heridos, 8 de ellos policías, en Madrid. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/10/madrid/1328902557_239263.html …    
    
    
    FT sobre Garzón. Tampoco es un periódico muy a la izquierda  http://www.ft.com/cms/s/0/d01cbd24-53e6-11e1-bacb-00144feabdc0.html … #FT    
    
    
    Por si alguien aún tenía alguna duda sobre Afganistán, aquí un texto de Moisés Naím http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/11/actualidad/1328989864_678259.html … via @el_pais    
    
    
    El Parlamento griego aprueba los recortes. Europa puede respirar....de momento    
    
    
    Grecia aprueba los ajustes en medio de la agitación social  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/12/actualidad/1329075765_255269.html … via @el_pais    
    
    
    Nuestra corresponsal en Oriente Próximo explica el drama del bloguero saudí que se enfrenta a la pena capital http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/13/actualidad/1329156249_067169.html …    
    
    
    Moody's rebaja la nota a España, Italia y Portugal  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/14/actualidad/1329174588_411121.html … via @el_pais    
    
    
    La zona intermedia: Jonathan Littell en Siria.  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/14/actualidad/1329215149_513481.html … via @el_pais    
    
    
    Lo que faltaba: Bruselas sospecha que el Gobierno infló el déficit y que está retrasando los recortes  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/14/actualidad/1329221250_869540.html … via @el_pais    
    
    
    ARCO, como nunca lo habías visto. http://blogs.elpais.com/letra-pequena/2012/02/arco-visto-por-un-indigena-cosas-vistas-y-oidas-a-izquierda-y-derecha-en-la-feria-de-arte-contemporaneo-de-madrid.html … via @el_pais    
    
    
    En Europa, la Gran Depresión fue mala, pero esta es peor: Krugman dixit. http://blogs.elpais.com/paul-krugman/2012/02/en-europa-la-gran-depresion-fue-mala-pero-esta-es-peor.html … via @el_pais    
    
    
    Dimite el presidente alemán acusado de cohecho y tráfico de influencias  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/17/actualidad/1329467585_981540.html … via @el_pais    
    
    
    La crónica del corresponsal JuanGómez sobre la dimisión del presidene alemán http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/17/actualidad/1329467585_981540.html … via @el_pais    
    
    
    EL PAÍS estrena página web tras meses de transformaciones, también en la redacción. Puedes verla aquí http://elpais.com     
    
    
    Este video explica en detalle cómo moverse por la nueva web de EL PAÍS y explotar a fondo sus funcionalidades http://bit.ly/wzzQJh     
    
    
    Javier Sampedro explica el interesante debate entre Dwarkin y el arzobispo de Canterbury sobre el darwinismo http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/02/23/actualidad/1330030392_115609.html …    
    
    
    Hay noticias que no necesitan mayor comentario: Embargado un colegio privado con los alumnos dentro  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/23/madrid/1330016234_481423.html … via @el_pais    
    
    
    El cierre de un periódico es siempre una enorme pérdida para una democracia. Público y sus periodistas no se merecían este final.    
    
    
    Un drama valenciano/1 La rana, el PSPV y el escorpión http://blogs.elpais.com/plaza-redonda/2012/02/la-rana-el-pspv-y-el-escorpi%C3%B3n.html … via @el_pais    
    
    
    El ‘caso Urdangarin’ y el futuro de la Monarquía: editorial de EL PAÍS de hoy. http://elpais.com/elpais/2012/03/03/opinion/1330804101_655612.html … via @el_pais    
    
    
    Sexismo lingüístico y visibilidad de la mujer: esclarecedor texto de Ignacio Bosque, de la Real Academia Española http://cultura.elpais.com/cultura/2012/03/02/actualidad/1330717685_771121.html …    
    
    
    El feliz cumpleaños a García Márquez: Carmen balcells, Eduardo Mendoza, Dasso Saldívar, Álvaro Pombo. http://blogs.elpais.com/papeles-perdidos/2012/03/el-feliz-cumpleanos-de-los-lectores-a-garcia-marquez.html … via @el_pais    
    
    
    Contorsiones ideológicas: de cómo justificar lo injustificable en el tema del aborto. Editorial de EL PAÍS  http://elpais.com/elpais/2012/03/07/opinion/1331150440_038277.html …    
    
    
    Día de la Mujer/1 La mujer latinoamericana, la más poderosa y la más maltratada  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/03/07/actualidad/1331154707_868060.html … via @el_pais    
    
    
    Dia de la Mujer/2. Por la dignidad: manifiesto de mujeres árabes http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/03/07/actualidad/1331155927_676652.html … via @el_pais    
    
    
    Día de la Mujer/3. La violencia machista y la brecha salarial lastran la igualdad en la UE  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/03/07/actualidad/1331149822_330910.html … via @el_pais    
    
    
    La angustia de una generación es el drama de todo un país. #nimileuristas en la primera de EL PAÍS de hoy http://srv00.epimg.net/pdf/elpais/1aPagina/2012/03/ep-20120311.pdf …    
    
    
    El mileurismo nació hace 6 años como símbolo de precariedad. Hoy cobrar mil euros es inalcanzable para los jóvenes. http://politica.elpais.com/politica/2012/03/09/nimileurista/1331312384_412362.html …    
    
    
    ¿Es usted racista? ¿Qué tiene que ver el perborato sódico con los atentados del 11-M? Javier Sampedro lo explica. http://blogs.elpais.com/simetrias/2012/03/politica-de-bata-blanca.html …    
    
    
    Muere el terrorista de Toulouse tras oponer resistencia a la policía  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/03/22/actualidad/1332404686_759177.html … via @el_pais    
    
    
    Testigos del 11-M acusan a ‘El Mundo’ de presionarles para exculpar a uno de los autores de la matanza terrorista  http://politica.elpais.com/politica/2012/03/21/actualidad/1332366527_749675.html …    
    
    
    @nataliarubio a la digital desde el día del cambio. Pero a todo lo anterior, desde 1976 en archivo web/papel en la columna de la derecha    
    
    
    ¿Hay futuro para la socialdemocracia?  EL PAÍS comienza este debate con un texto de Sol Gallego-Díaz http://internacional.elpais.com/internacional/2012/03/23/actualidad/1332539331_561486.html … via @el_pais    
    
    
    El tremendo desgaste del PP desde las generales: no logra la mayoría absoluta y Griñán podría gobernar con IU  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/25/andalucia/1332665659_212282.html …    
    
    
    Desde las generales el PP pierde cinco puntos porcentuales y el PSOE gana tres. En votos, casi empatados: apenas 40.000 votos para Arenas    
    
    
    Análisis: Arenas sigue arrastrando el estigma  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/25/andalucia/1332690376_878136.html … via @el_pais    
    
    
    La crónica del delegado de EL PAÍS, Luis Barbero: Andalucía para la marea azul del PP  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/25/andalucia/1332685489_962499.html … via @el_pais    
    
    
    Victoria sin gobierno: análisis del delegado de EL PAÍS en Andalucía. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/25/andalucia/1332703918_556992.html … via @el_pais    
    
    
    El PP ha perdido medio millón de votos en Andalucía entre las generales y las elecciones de hoy.    
    
    
    ¿Qué se les ha pasado por la cabeza a los 420.000 votantes que en las generales votaron al PP y ahora le han dado la espalda en Andalucía?    
    
    
    La izquierda resiste: el editorial de EL PAÍS http://elpais.com/elpais/2012/03/25/opinion/1332712347_080629.html … via @el_pais    
    
    
    El Papa reza por los presos cubanos en el santuario de la Virgen del Cobre. Crónica de Yoani Sánchez http://internacional.elpais.com/internacional/2012/03/27/actualidad/1332805481_422698.html … via @el_pais    
    
    
    El recuento del voto de los emigrantes otorga al PSOE un escaño más en Asturias a costa del partido de Álvarez Cascos.    
    
    
    con un escaño más en Asturias para el PSOE, derecha (PP y álvarez Cascos) e izquierda (socialistas e IU) empatan. El diputado de UPyD decide    
    
    
    La mecánica para elegir al próximo presidente de Asturias favorece al PSOE, incluso sin la participación de UPyD http://politica.elpais.com/politica/2012/03/28/actualidad/1332919470_302584.html …    
    
    
    Puedes consultar aquÍ http://elpais.com/especiales/2012/huelga-general/ … el seguimiento en vídeo en directo, resúmenes y actualizaciones de la huelga general en EL PAÍS    
    
    
    EL PAÍS estrena los blogs de las tres primeras escuelas de negocios españolas  http://economia.elpais.com/economia/2012/04/10/actualidad/1334051058_352588.html … via @el_pais    
    
    
    Aguirre pide a Rajoy que pacte con el PSOE vaciar el Estado de las autonomías  http://politica.elpais.com/politica/2012/04/10/actualidad/1334061369_228251.html … via @el_pais    
    
    
    El vídeo y la imagen que transmite son tremendos: Rajoy rehúye a los periodistas y sale por la puerta lateral Senado http://politica.elpais.com/politica/2012/04/10/actualidad/1334072678_847823.html …    
    
    
    Rick Santorum se retira de la campaña en las primarias republicanas  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/10/actualidad/1334082380_937416.html … via @el_pais    
    
    
    Lo del FMI: ¿Quién vive más de lo esperado? ¿De lo esperado por quién?  http://economia.elpais.com/economia/2012/04/11/actualidad/1334133453_457282.html …    
    
    
    Argentina envía al Congreso un proyecto de ley para hacerse con el control de Repsol-YPF    
    
    
    La noticia de la toma de control de Repsol-YPF en Argentina la da de momento sólo Clarín.    
    
    
    Otro paso adelante de la razón, y ya van 17 en EE UU: Connecticut acaba con la pena de muerte  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/12/actualidad/1334244894_194423.html …    
    
    
    La reacción de la derecha en Inglaterra: Anti-gay adverts on London buses blocked by Boris Johnson http://gu.com/p/36pxx/tw  Aquí, el obispo Reig    
    
    
    El NYT considera en un editorial que la obcecación de la señora Merkel amenaza con llevar a Rajoy y a España al abismo http://nyti.ms/HvHk0r     
    
    
    Günter Grass, Israel y los nazis. Una polémica (y un magnífico texto de Juan Gómez) @gomez_jn ) http://blogs.elpais.com/berlin/2012/04/guenter-grass-israel-alemania-y-los-nazis.html … via @el_pais    
    
    
    Entrevista a Obama de Julio Sánchez Cristo: “EEUU es parte del problema con las drogas y debe ser parte de la solución” http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/13/actualidad/1334336021_279663.html …    
    
    
    Cazando elefantes: el Rey, operado de una fractura de cadera tras caerse en un viaje a Botsuana  http://elpais.com/elpais/2012/04/14/gente/1334389728_925535.html … via @el_pais    
    
    
    Pues ya está, después de marear la perdiz tanto tiempo: El Gobierno argentino anuncia la expropiación de YPF http://economia.elpais.com/economia/2012/04/16/actualidad/1334590509_507539.html …    
    
    
    Esta es la crónica del corresponsal de EL PAÍS sobre la expropiación de YPF en Argentina http://economia.elpais.com/economia/2012/04/16/actualidad/1334590509_507539.html … via @el_pais    
    
    
    Del corresponsal: el representante argentino en YPF llega a la sede en Buenos Aires con una lista de nombres para su expulsión inmediata    
    
    
    El presidente del Gobierno, la vicepresidenta y el ministro de Industria se reúnen de urgencia en La Moncloa por la expropiaciónde YPF.    
    
    
    La cobertura del 15-M y Twitter triunfan en los premios Ortega y Gasset de periodismo. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/04/16/actualidad/1334593964_444938.html … via @el_pais    
    
    
    Esta es la magnífica foto que ha obtenido el premio Ortega http://www.elpais.com/fotogaleria/Protesta/Movimiento/elpgal/20110517elpepunac_3/Zes/9 …    
    
    
    El Ortega de periodismo impreso va a México: Humberto Padgett, por ‘Los muchachos perdidos’, publicado en Emeequis. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/04/16/actualidad/1334593964_444938.html …    
    
    
    Del corresponsal: Los directivos españoles de Repsol YPF, expulsados físicamente de la sede, conminados a hacer sus cajas y salir a la calle    
    
    
    Sale el ministro Soria pero no explica por qué pensaba el viernes que el asunto de YPF estaba encauzado...    
    
    
    Juan Manuel Santos, presidente de Colombia, acaba de sentenciar en un acto con EL PAÍS en Bogotá: "Aquí no expropiamos"    
    
    
    Santos, en el evento con EL PAÍS en Bogotá pic.twitter.com/UsPUYyVs    
    
    
    Mariano Rajoy, recién investido doctor honoris causa por la Universidad Sergio Arboleda en Bogotá, Colombia pic.twitter.com/lG36SCUe    
    
    
    La vicepresidenta lo envuelve con retórica, pero esto es lo que hay: El Gobierno podrá imponer el presidente de RTVE  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/04/20/actualidad/1334923490_322624.html …    
    
    
    Es decir, el Gobierno decide de forma unilateral cambiar la ley para controlar RTVE sin necesidad de mayoría cualificada en el Parlamento.    
    
    
    Rajoy  acaba de un golpe en menos de cuatro meses con un modelo de RTVE cuya independencia había sido ampliamente reconocida. Vaya sorpresa.    
    
    
    So capa de la crisis, se cruzan muchas líneas rojas: el Gobierno niega la atención sanitaria a inmigrantes irregulares  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/04/20/actualidad/1334935039_248897.html …    
    
    
    Jaque. La situación política en la que queda el Rey tras el desastre de la cacería en Botsuana. Análisis de Carlos Cue http://politica.elpais.com/politica/2012/04/21/actualidad/1335024118_962877.html …    
    
    
    @MoisesNaim recurre a Freud para explicar el trauma de Argentina: Cristina, petróleo y psicoanálisis. http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/21/actualidad/1335030122_416045.html … Pero ni así....    
    
    
    Este es el editorial de EL PAÍS sobre la primera vuelta de las elecciones francesas: Francia, dividida  http://elpais.com/elpais/2012/04/22/opinion/1335124722_648033.html … via @el_pais    
    
    
    Y esta es la crónica de Miguel Mora: El socialismo resucita en Francia  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/22/actualidad/1335086561_908733.html … via @el_pais    
    
    
    El plan de Le Pen es que Sarkozy pierda: el Frente Nacional invita a los suyos a abstenerse en la segunda vuelta  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/04/23/actualidad/1335180193_249884.html …    
    
    
    Aquí http://www.elpais.com/encuentros/international-council/ … puedes seguir en EL PAÍS la conferencia del #PaleIC en Madrid sobre la reinvención del periodismo    
    
    
    Aquí http://www.elpais.com/encuentros/international-council/ … puedes seguir la interesante conferencia del #PaleyIC en Madrid sobre la reinvención del periodismo    
    
    
    RT “@sindolafuente: Puedes seguir la charla  de Brandon Rosage (Ushahidi) en directo aquí: http://www.elpais.com/encuentros/international-council/ … #paleyic”    
    
    
    RT Hemos hecho un Storify para contaros lo más interesante del International Media Council #PaleyIC http://ow.ly/awOmz  @elpais_sociedad”    
    
    
    RT “@rlloret: El Economist cobrará pronto su subscripción digital al mismo precio que la subscripción a la revista #PaleyIC”    
    
    
    RT “@mendezrafael: Para el CEO del Economist quien persigue el tráfico basura de Google convierte dólares en centavos. #paleyic”    
    
    
    Los marcianos aterrizan en el jardín de Margaret Atwood para tratar de saber más sobre EEUU. Impagable http://www.nytimes.com/2012/04/29/opinion/sunday/hello-martians-this-is-america.html …    
    
    
    La medida de la desconfianza: más de 60.000 millones de dinero extranjero abandonan la deuda española en tres meses http://economia.elpais.com/economia/2012/04/30/actualidad/1335784235_238795.html …    
    
    
    Si Interior está tan satisfecho con resultado de suspender Schengen 6 días, que Rajoy proponga su derogación definitiva http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/05/04/catalunya/1336128408_534805.html …    
    
    
    El geniecillo de la Seguridad: me temo que este secretario de Estado proporcionará algunas actuaciones gloriosas  http://elpais.com/elpais/2012/05/04/opinion/1336152189_198413.html …    
    
    
    Lo dicho: están encantados: @interiorgob: 68 denegaciones de entrada y 32 detenidos en frontera hasta el final de la suspensión del Schengen    
    
    
    Es evidente que el triunfo de Holllande abre la puerta a una Europa diferente de la que hasta ahora ha impuesto Merkel en solitario    
    
    
    EL PAÍS http://elpais.com/  ofrece en directo conexión con la Bastilla, donde los socialistas celebran el triunfo y toda la noche electoral    
    
    
    Sarkozy llama a Hollande para concederle la victoria. El todavía presidente admite: "No he logrado que una mayoría apoye mis ideas"    
    
    
    Hollande está a punto de comparecer ante sus seguidores. Lo puedes seguir en directo en la web de EL PAÍS. http://elpais.com/     
    
    
    Sale Hollande, saca unos folios: me comprometo a servir al país con el denuedo y la ejemplaridad que exige el cargo. Conozco las exigencias.    
    
    
    Hollande: conozco las reglas republicanas y por eso agradezco a Sarkozy. (La gente abuchea)    
    
    
    Hollande: "el cambio que os propongo comienza ahora". Supongo que en Berlín están siguiendo con atención el discurso del próximo presidente    
    
    
    Hollande: en muchos países europeos ha habido una esperanza [con su triunfo electoral]    
    
    
    EL PAÍS es el único medio español que está ofreciendo en directo el discurso de Hollande http://elpais.com/     
    
    
    Hollande: yo soy socialista. siempre he querido la unión de toda la izquierda.    
    
    
    Será interesante ver cuánto tarda Merkel en llamar a Hollande para felicitarle y cual es la primera reacción al triunfo del socialista    
    
    
    A ver también la reacción de Madrid: Hollande es socialista, pero a España le viene muy bien su triunfo y su influencia sobre Merkel    
    
    
    Hollande acaba su discurso. Suena La vie en Rose. La gente canta.    
    
    
    Ya empezó el cambio en Europa RT @Reuters: Merkel invites Hollande for early talks http://reut.rs/LpT2P3 ”    
    
    
    Sarkozy anuncia que se retira de la política.    
    
    
    La crónica del corresponsal @mikelemora: Actualizada a la 1.34... Hollande: “La austeridad no puede ser una condena”  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/05/06/actualidad/1336324748_613508.html …    
    
    
    El editorial de EL PAÍS sobre la victoria de Hollande: Sentido de una victoria  http://elpais.com/elpais/2012/05/06/opinion/1336335869_702644.html … via @el_pais    
    
    
    Un relato amargo de cómo arriesgan la vida los periodistas mexicanos y el fracaso del Estado en protegerlos. http://internacional.elpais.com/internacional/2012/05/11/actualidad/1336753389_169048.html …    
    
    
    ¿Prefiere la playa o el hospital?: por si alguien piensa que se puede decidir entre crecimiento y austeridad sin más. http://internacional.elpais.com/internacional/2012/05/12/actualidad/1336858292_376574.html …    
    
    
    Otra voz que se une al coro: Greek exit from eurozone ‘possible’: http://www.ft.com/cms/s/0/55d4f61c-9cd9-11e1-9327-00144feabdc0.html … #FT    
    
    
    Este es uno de esos tuits que uno no quisiera enviar nunca: Fallece Carlos Fuentes.  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/15/actualidad/1337107962_042539.html … via @el_pais    
    
    
    “No tengo ningún miedo literario” : la entrevista que hace unos pocos días le hizo Francisco Peregil a Carlos Fuentes. http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/14/actualidad/1336991040_045502.html …    
    
    
    Padeció la angustia y el dolor, pero no estuvo triste una mañana: muere Carlos Fuentes. http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/15/actualidad/1337107962_042539.html … via @el_pais    
    
    
    Fuentes, una vida en imágenes: la fotogalería que con tantos recuerdos de Carlos hemos preparado en la redacción.  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/15/album/1337108568_468325.html …    
    
    
    Mi hijo: un hombre hasta el fin. Este es el emotivo texto que Fuentes escribió tras la muerte de su hijo en 1999. http://elpais.com/diario/1999/05/15/cultura/926719207_850215.html …    
    
    
    Escuchar hablar a Carlos Fuentes siempre fue un placer. En este vídeo repasa su vida como escritor. http://youtu.be/mm2WBEqViUI  via @youtube    
    
    
    Esto está tomando un mal camino: la prima de riesgo traspasa los 500 puntos por las dudas sobre la banca  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/16/actualidad/1337149741_242929.html … via @el_pais    
    
    
    Otra mala señal, y no dejan de acumularse: Bankia entra en caída libre con un desplome en Bolsa superior al 28%  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/17/actualidad/1337246689_356694.html …    
    
    
    Vaya con los pecadillos de Oliver Wyman: el nuevo auditor de la banca incumple las normas en sus propias cuentas  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/21/actualidad/1337600601_094067.html …    
    
    
    A ver si la red social estaba hinchada: las acciones de Facebook caen por debajo del valor de su estreno bursátil  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/21/actualidad/1337613475_076731.html …    
    
    
    El universo del libro en un diccionario de la A a la J (de momento), por Javier Rodríguez Marcos. Delicioso. http://blogs.elpais.com/letra-pequena/2012/05/el-mejor-cuerpo-de-madrid.html …    
    
    
    Los universitarios mexicanos se rebelan contra “la democracia de telenovela”  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/05/24/actualidad/1337834316_514169.html … via @el_pais    
    
    
    Dos blogs, una vida: yoani Sánchez commienza su bitácora sobre Cuba en EL PAÍS. Bienvenida! http://blogs.elpais.com/cuba-libre/2012/05/dos-blogs-una-vida.html … via @el_pais    
    
    
    ¿Cuántas más hay de estas? Un directivo de Bankia se lleva 14 millones de indemnización  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/29/actualidad/1338284004_743932.html …    
    
    
    El enfado del BCE con Guindos: las ideas peregrinas e improvisadas del Gobierno sobre Bankia acaban pasando factura. http://economia.elpais.com/economia/2012/05/30/actualidad/1338362319_465496.html …    
    
    
    Así están los ánimos en el BCE: Draghi cree que el Gobierno actuó de “la peor manera posible” con Bankia  http://economia.elpais.com/economia/2012/05/31/actualidad/1338453809_092322.html … via @el_pais    
    
    
    Otro mal signo: La salida de capitales de la economía española se acelera http://economia.elpais.com/economia/2012/05/31/actualidad/1338455437_610619.html …    
    
    
    Aquí http://elpais.com/tag/c/7fff1a4a68177761b2401c9e7c8803c2 … se puede consultar el especial con ideas para salvar Europa que EL PAÍS ha realizado con otros cinco periódicos    
    
    
    Michael Sttot es editor de Reuters para Europa y pasó unos días en Madrid: The gloom in ministry corridors is palpable http://www.reuters.com/article/2012/05/31/uk-eurozone-spain-idUKLNE84U00K20120531 …    
    
    
    Lanata fundó el diario argentino Página 12...soberbia reflexión de Martín Caparrós sobre la mentina, el estalinismo.. http://blogs.elpais.com/pamplinas/2012/05/mentirosos-y-mentirosas.html …    
    
    
    Parece que se perfila la solución: 
Alemania plantea un rescate suave de España a través del fondo bancario estatal http://economia.elpais.com/economia/2012/06/06/actualidad/1338999977_673434.html …    
    
    
    El Gobierno debate a cara de perro con sus socios europeos las condiciones del rescate a España http://economia.elpais.com/economia/2012/06/09/actualidad/1339230670_176850.html … via @el_pais    
    
    
    Magnífico articulo de Niall Ferguson y Nouriel Rubini sobre los errores de Europa y sobre todo de Alemania. http://economia.elpais.com/economia/2012/06/08/actualidad/1339182933_906945.html …    
    
    
    Las dudas y los errores de comunicación hasta el final: El Gobierno se prepara para luchar contra la palabra rescate http://economia.elpais.com/economia/2012/06/09/actualidad/1339237759_040652.html …    
    
    
    ¿Cómo hemos llegado hasta aquí? Joaquín Estefanía repasa el camino hacia el desastre| Economía | EL PAÍS http://economia.elpais.com/economia/2012/06/09/actualidad/1339248836_720136.html … via @el_pais    
    
    
    La Moncloa elimina de la agenda de Rajoy el partido de España de mañana. La agenda contemplaba acudir al partido inaugural de la Eurocopa.    
    
    
    France Presse afirma que España pedirá el rescate bancario y la UE lo aceptará. El FMI vigilará el plan de ayuda    
    
    
    Guindos anuncia una comparecencia a las 19.30 para explicar el rescate a España    
    
    
    RESCATE A ESPAÑA http://elpais.com/     
    
    
    Pantallazo de la portada de EL PAÍS con el RESCATE A ESPAÑA pic.twitter.com/o2Xt2Lqp    
    
    
    Guindos: el dinero viene con condiciones sólo para el sistema financiero (y no para el conjunto de la sociedad)    
    
    
    Guindos: las condiciones "muy favorables" se determinarán en los próximos días. Esto es, se acepta el rescate y luego veremos a que precio,    
    
    
    Guindos: Rajoy no comparece hoy ante los ciudadanos "porque no es miembro del eurogrupo". Vaya explicación    
    
    
    Guindos: la ayuda contará como deuda pública.    
    
    
    Confío de verdad en que Rajoy no vaya mañana al fútbol en Polonia.    
    
    
    A estas horas, La Moncloa mantiene el viaje del presidente Rajoy mañana a Polonia a ver el fútbol.    
    
    
    El editorial de EL PAÍS sobre el rescate http://elpais.com/elpais/2012/06/09/opinion/1339271957_478711.html … vía @el_pais    
    
    
    Honestamente, Rajoy no puede no comparecer mañana ante los ciudadanos para ofrecer explicaciones,    
    
    
    @veronicalderon @espiocha28003 efectivamente Verónica    
    
    
    RT “@SalCamarena: México, ante la urgencia del consenso http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/09/actualidad/1339258290_383052.html … debate entre Ebrard y Krauze convocado por @el_pais”    
    
    
    Pésima  señal: La UE discute si imponer controles de capital en caso de que Grecia deje el euro, según Reuters  http://economia.elpais.com/economia/2012/06/11/actualidad/1339431175_250261.html …    
    
    
    El Poder Judicial abre la puerta a Dívar para que dimita el jueves  http://politica.elpais.com/politica/2012/06/15/actualidad/1339787798_985019.html … vía @el_pais    
    
    
    Primeros sondeos a pie de urna: El empate entre conservadores e izquierda prolonga la incertidumbre en Grecia  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/17/actualidad/1339926249_538416.html …    
    
    
    Primeros sondeos a pie de urna en Grecia: los nazis de Aurora Dorada pueden repetir resultado, e incluso mejorarlo ligeramente.    
    
    
    Los primeros resultados dan una ligera ventaja a los conservadores sobre Syriza  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/17/actualidad/1339926249_538416.html … vía @el_pais    
    
    
    Este tuit supongo que va ligado al anterior: Alemania ofrece a Grecia más tiempo para cumplir sus compromisos  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/17/actualidad/1339954528_300032.html …    
    
    
    La primera crónica de Enric González: Las proyecciones de voto dan la ventaja a los partidos a favor del rescate  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/17/actualidad/1339926249_538416.html …    
    
    
    La batalla más solidaria de @BiancaJagger : “Las poblaciones indígenas son las mejores protectoras de la naturaleza”  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/06/14/actualidad/1339685913_512722.html …    
    
    
    El Constitucional legaliza Sortu por un solo voto de diferencia  http://politica.elpais.com/politica/2012/06/20/actualidad/1340199122_567465.html … vía @el_pais    
    
    
    Las auditorias independientes fijan en hasta 62.000 millones de euros las necesidades de capital de la banca española    
    
    
    Sanidad excluirá 456 fármacos de uso común de la financiación pública  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/06/26/actualidad/1340738218_067438.html … vía @el_pais    
    
    
    Aquí http://internacional.elpais.com/internacional/mexico.html … pueden encontrar la nueva portada de EL PAÍS que recoge todas las noticias del periódico sobre #México    
    
    
    Y aquí http://internacional.elpais.com/internacional/estados_unidos.html …  encuentran la nueva portada de EL PAÍS que recoge todas las noticias del periódico sobre Estados Unidos    
    
    
    Ya está claro cual es el proyecto del Gobierno para los informativos de TVE: el sectarismo de Telemadrid http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/06/29/actualidad/1340958948_480070.html … vía @el_pais    
    
    
    Vídeo: Luces y sombras de la pacificación en las favelas  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/06/27/videos/1340796833_479047.html … vía @el_pais    
    
    
    La primera de EL PAÍS mañana: El Constitucional avalará el matrimonio homosexual  http://srv00.epimg.net/pdf/elpais/1aPagina/2012/07/ep-20120701.pdf …    
    
    
        
    
    
    La crónica de Amanda Mars desde Fráncfort: El BCE rebaja los tipos de interés a un mínimo histórico  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/05/actualidad/1341475398_896789.html … vía @el_pais    
    
    
    Tras la rebaja del BCE de hace unos minutos: ¿Un mundo de tipos de interés al 0%?  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/05/actualidad/1341477823_685158.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Las hipotecas más baratas de la historia? Un análisis de Miguel Jiménez http://economia.elpais.com/economia/2012/07/05/actualidad/1341487347_868440.html … vía @el_pais    
    
    
    Directo: en el autobús de Obama. Antonio Caño narra la primera gira electoral del presidente como candidato demócrata http://internacional.elpais.com/internacional/2012/07/05/actualidad/1341493027_666413.html …    
    
    
    “Espero de los demás partidos el respaldo a lo que México necesita” Entrevista con Peña Nieto en EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2012/07/05/actualidad/1341485221_826652.html … vía @el_pais    
    
    
    “Decir que me puso la TV es faltarle al respeto a millones de mexicanos”. Entrevista de Peña Nieto con EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2012/07/05/actualidad/1341485221_826652.html …    
    
    
    "AMLO no ha cambiado. Confío por el bien de México que acepte los resultados". Entrevista con Peña Nieto en EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2012/07/05/actualidad/1341485221_826652.html …    
    
    
    La UE impone 32 condiciones financieras y fiscales a España para el rescate  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/10/actualidad/1341932165_331354.html … vía @el_pais    
    
    
    La auto-enmienda a la totalidad de Rajoy: Herencias y falacias, un análisis de Miguel Jiménez sobre el discurso de hoy  http://politica.elpais.com/politica/2012/07/11/actualidad/1341998390_343180.html …    
    
    
    Cristina Kirchner, inenarrable como siempre. En el blog de F. Peregil. Con vídeo La mención a España, en minuto 22.47 http://blogs.elpais.com/el-sur/2012/07/la-presidenta-argentina-es-una-gran-lectora-de-diarios.html …    
    
    
    Hay productos cuyo IVA  subirá de golpe 13 puntos el 1 de septiembre  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/13/actualidad/1342169903_244683.html … vía @el_pais    
    
    
    22.100 millones con la subida del IVA: el desglose por partidas que el Gobierno no explicó ayer  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/14/actualidad/1342231766_203888.html … vía @el_pais    
    
    
    Los documentos del rescate que el Gobierno ha ocultado a España  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/18/actualidad/1342630778_162569.html … vía @el_pais    
    
    
    Montoro insiste: “No hay dinero en las arcas públicas para pagar servicios”  http://politica.elpais.com/politica/2012/07/19/actualidad/1342679963_240583.html … vía @el_pais    
    
    
    La indignación desborda las calles por los recortes. 100.000 personas protestan en Madrid, según cálculos de EL PAÍS  http://politica.elpais.com/politica/2012/07/19/actualidad/1342711453_843667.html …    
    
    
    Aquí http://eskup.elpais.com/*protestas_recortes_2012 … te contamos en EL PAÍS las protestas en toda España al minuto. Centenares de miles de personas salen a la calle.    
    
    
    Deje de salvarme, que me ahoga. La viñeta de El Roto http://elpais.com/elpais/2012/07/19/vinetas/1342721718_844732.html …    
    
    
    El PSOE denuncia por revelación de secretos a la ministra de Empleo  http://politica.elpais.com/politica/2012/07/20/actualidad/1342783884_134165.html … vía @el_pais    
    
    
    Un Grito #porlacultura. Personalidades de la cultura se unen en EL PAIS contra la subida del IVA y los recortes. http://cultura.elpais.com/cultura/2012/07/21/actualidad/1342902981_286745.html …    
    
    
    Vídeo: Cómo nace un grito #por la cultura. Más las declaraciones de todos los participantes. http://cultura.elpais.com/cultura/2012/07/21/videos/1342904135_300681.html … vía @el_pais    
    
    
    “Rajoy está obligado a convocar un gran acuerdo nacional por la crisis”. Esclarecedora entrevista de Felipe González. http://politica.elpais.com/politica/2012/07/22/actualidad/1342983641_819624.html …    
    
    
    Una gran pérdida, especialmente en momentos como el que atraviesa ahora este país. Ha muerto Gregorio Peces-Barba. http://politica.elpais.com/politica/2012/07/24/actualidad/1343123609_749643.html …    
    
    
    Carta abierta a Gallardón sobre el aborto de un neurocirujano infantil: Nadie tiene derecho a obligar al sufrimiento  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/07/24/actualidad/1343153808_906956.html …    
    
    
    El presidente del BCE afirma que hará lo necesario para salvar el euro. "Y créanme", añade, "será suficiente". http://economia.elpais.com/economia/2012/07/26/actualidad/1343289112_254437.html …    
    
    
    No creo que quede nadie que no haya leído esta estupenda historia. Pero por si acaso. Los cuervos resuelven etc.. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/07/25/actualidad/1343237113_951962.html …    
    
    
    Esta es la foto de la caída del Rey durante su visita al Estado Mayor de la Defensa en Madrid http://eskup.elpais.com/1343904223-6ee942fe57241a33af44f31e2500ced7 …    
    
    
    La foto de la caída del Rey. El Monarca sufre una caída sin consecuencias  http://politica.elpais.com/politica/2012/08/02/actualidad/1343904130_465998.html … vía @el_pais    
    
    
    Si esto es un signo de algo, no puede ser de nada bueno: Se cae la bandera de España de la plaza de Colón  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/08/02/madrid/1343920631_435139.html … vía @el_pais    
    
    
    Si empiezas ya por llamarte Nueva Jerusalén... http://internacional.elpais.com/internacional/2012/08/27/mexico/1346102704_592416.html …    
    
    
    Dimite Esperanza Aguirre    
    
    
    Aguirre unge como sucesor al actual vicepresidente, Ignacio González    
    
    
    Un perfil de Aguirre tras su dimisión  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/04/21/madrid/1335025222_896382.html …    
    
    
    Los primeros datos de la dimisión de Aguirre. Seguiremos actualizando  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/09/17/madrid/1347883820_376170.html …    
    
    
    Dimisión de Aguirre: los planes del próximo presidente de Madrid http://elpais.com/diario/2011/02/27/madrid/1298809454_850215.html …    
    
    
    La entretela de la dimisión de Aguirre, en el blog de @javiercasqueiro http://blogs.elpais.com/entre-moquetas/2012/09/el-retiro-de-la-thatcher-madrile%C3%B1a-es-un-aviso.html … vía @el_pais    
    
    
    El presidente Rajoy habla por teléfono con el nuevo presidente de la Comunidad de Madrid, Ignacio González    
    
    
    Muere Santiago Carrillo: la crónica de Joaquín Prieto, un gran periodista desde la transición. http://politica.elpais.com/politica/2012/09/18/actualidad/1347984420_010617.html … vía @el_pais    
    
    
    En este link http://elpais.com/autor/santiago_carrillo/a/ … puedes encontrar todos los artículos, ordenados por fecha, que Santiago Carrillo publicó en EL PAÍS    
    
    
    @EulaliaSR Nos hemos enterado cuando todo el mundo. Teníamos, naturalmente, piezas preparadas con muchísima antelación. Es práctica habitual    
    
    
    @EulaliaSR No ninguna. Ha sido una sorpresa.    
    
    
    Malo cuando al gobernante le sale ramalazo anarquista. Mas:habrá consulta de autodeterminación dentro o fuera de la ley http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/09/26/catalunya/1348651881_550302.html …    
    
    
    @ccamino84 Correcto. Ninguna intención peyorativa.    
    
    
    Impresionante vídeo de lo sucedido anoche ante el Congreso. http://www.youtube.com/watch?v=UDCRgqspmyU …    
    
    
    Otro vídeo de la mayor irresponsabilidad policial anoche: entrar en la estación de Atocha disparando pelotas de goma http://politica.elpais.com/politica/2012/09/26/videos/1348678161_695382.html …    
    
    
    Lara avisa de que si  Cataluña se independiza, el Grupo Planeta se tendría que ir  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/09/28/catalunya/1348833048_419800.html … vía @el_pais    
    
    
    Cataluña: de la independencia a la quiebra en cinco minutos. Análisis razonado de las consecuencias de la secesión. http://politica.elpais.com/politica/2012/09/29/actualidad/1348948380_409423.html …    
    
    
    La historia como autoayuda: las manipulaciones de Simón Bolívar que hace el chavismo en vísperas de elecciones  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/01/actualidad/1349124698_389682.html …    
    
    
    No hay noticia peor de dar para el director de un periódico: EL PAÍS anuncia una reducción de plantilla por la crisis  http://elpais.com/elpais/2012/10/05/actualidad/1349440803_055279.html …    
    
    
    Retenida Yoani Sánchez en Cuba cuando iba a informar del juicio a Carromero  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/05/actualidad/1349427520_704121.html … vía @el_pais    
    
    
    #yoani    
    
    
    #yoani Sánchez: “Intentaron desnudarme. Me resistí y lo pagué”  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/06/actualidad/1349514363_085960.html … vía @el_pais    
    
    
    Gran columna de @moisesnaim ¿Qué puede aprender Romney de Capriles?  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/06/actualidad/1349556084_325949.html … vía @el_pais    
    
    
    @javiersolana a mí me da igual si Romney aprende o no. Creo que la columna de @MoisesNaim desarrolla un buen análisis y es muy sugestiva.    
    
    
    Chávez logra un cuarto mandato como presidente para estar 20 años en el poder  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/07/actualidad/1349633710_923402.html … vía @el_pais    
    
    
    El Rey a Rajoy: “Le he dicho a Wert que está muy mal lo que ha hecho [querer españolizar a los niños catalanes]”  http://politica.elpais.com/politica/2012/10/12/actualidad/1350041715_242922.html …    
    
    
    A favor de los políticos. Y de que cambien. Gran tribuna de José María Izquierdo  http://elpais.com/elpais/2012/10/15/opinion/1350295269_151872.html … vía @el_pais    
    
    
    Quien tenga interés en saber TODO del debate Obama-Romney aquí http://internacional.elpais.com/internacional/estados_unidos.html … lo tiene. Gran trabajo de @antonio_cano_ y su equipo    
    
    
    “La gran amenaza para Europa es que la veamos como reformatorio” Reflexiones de Hollande en una entrevista con EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2012/10/16/actualidad/1350378363_309124.html …    
    
    
    @caroline_madrid aber natürlich. Warten Sie bitte auf morgen auch in der  Frankfurter Allgemeine Zeitung.    
    
    
    El editorial de EL PAÍS: Obama merece otros cuatro años. http://elpais.com/elpais/2012/11/03/opinion/1351965605_343772.html … vía @el_pais    
    
    
    Aquí http://elpais.com/tag/elecciones_eeuu_2012/a/ … se puede seguir desde ya la cobertura de los periodistas de EL PAÍS en EEUU sobre las elecciones de hoy.    
    
    
    El Tribunal Constitucional avala la ley del matrimonio homosexual.    
    
    
    El matrimonio gay es constitucional  http://politica.elpais.com/politica/2012/11/06/actualidad/1352222651_734714.html … vía @el_pais    
    
    
    Amplia mayoría en el Tribunal Constitucional a favor del matrimonio gay: ocho magistrados contra tres.    
    
    
    El Gobierno acata el fallo del Constitucional sobre el matrimonio gay y renuncia a cambiar o derogar la ley.    
    
    
    Triunfo del candidato demócrata: EE UU vuelve a otorgar su confianza a Obama  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/07/actualidad/1352259855_126965.html … vía @el_pais    
    
    
    Obama tras su reelección: “Para EE UU, lo mejor está por venir”  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/07/actualidad/1352259855_126965.html … vía @el_pais    
    
    
    Baldwin, la primera senadora homosexual declarada  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/07/actualidad/1352275154_712027.html … Además, Maine y Maryland aprueban el matrimonio gay en referéndum.    
    
    
    Más avances: dos Estados legalizan en referéndum el uso recreativo de la marihuana  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/07/actualidad/1352270099_497515.html … vía @el_pais    
    
    
    El fiscal pedirá cuatro millones de fianza para Iñaki Urdangarin  http://politica.elpais.com/politica/2012/11/20/actualidad/1353419418_911984.html … vía @el_pais    
    
    
    Vídeo en exclusiva del Madrid Arena. Los promotores metieron a cientos de personas por una salida de emergencia  http://politica.elpais.com/politica/2012/11/24/actualidad/1353772706_190165.html …    
    
    
    Vídeo: Avalancha en el Madrid Arena  http://politica.elpais.com/politica/2012/11/24/videos/1353775030_297936.html … vía @el_pais    
    
    
    Los vídeos de la tragedia del Madrid Arena: Un asistente enciende una bengala  http://politica.elpais.com/politica/2012/11/24/videos/1353775072_205041.html … vía @el_pais    
    
    
    Directo elecciones catalanas en EL PAÍS: CiU sufre un fuerte retroceso según lis sondeos. http://politica.elpais.com/politica/2012/11/25/actualidad/1353837989_566873.html … vía @el_pais    
    
    
    Hamás, Israel y ser judío en España. Tribuna de Martín Varsavsky @martinvars http://elpais.com/elpais/2012/11/24/opinion/1353783480_434645.html … vía @el_pais    
    
    
    Engordar al tigre para que te devore http://blogs.elpais.com/el-patio-del-congreso/2012/11/engordar-al-tigre-para-que-te-devore-1.html … vía @el_pais    
    
    
    Si se confirma el derrumbe en los sondeos, los socialistas afrontan un problema existencial en Cataluña.    
    
    
    Aquí http://resultados.elpais.com/elecciones/2012/autonomicas/09/ … puedes seguir en directo en EL PAÍS el recuento y la asignación de escaños    
    
    
    Preocupación entre los socialistas, también en Madrid, por el pésimo resultado que auguran las encuestas.    
    
    
    Con el 36% escrutado, el PSC aguanta como segunda fuerza. Y la hecatombe de CiU parece irremediable.    
    
    
    Con el 72% escrutado el plan de Mas se derrumba: su partido se hunde y los soberanistas no avanzan con claridad en el nuevo Parlament.    
    
    
    CiU va camino de cosechar 200.000 votos menos que en 2010, pese a que la participación sube ocho puntos: esa es la respuesta de sus votantes    
    
    
    El PSC va camino de recoger 550.000 votos, igual que en 2010, pese a la mayor participación. Pero mantiene lo que tenía y evita el desastre.    
    
    
    Expectativa sobre qué dirá Mas cuando comparezca. A ver cómo logra explicar el desastre. Y qué piensa hacer ahora.    
    
    
    El mal negocio de Mas: casi 200.000 de sus votantes más moderados han decidido que no se fían de sus visiones mesánicas para Cataluña    
    
    
    Mas fracasa en su asalto a la mayoría absoluta para su plan soberanista  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/11/25/catalunya/1353862311_696922.html … vía @el_pais    
    
    
    Con casi el 94% escrutado, el PSC pierde un diputado y cede la segunda plaza a Esquerra.    
    
    
    El desplome del PSC, pese a todo, es espectacular: apenas le separan poco más de 50.000 votos del PP.    
    
    
    Comparece Mas. A ver cómo se las arregla.    
    
    
    Mas habla. Pero hay que mirar que caras ponen Duran, Pujol y Felip Puig.    
    
    
    La desolación en el rostro de la presidenta del Parlament, Núria Gispert lo dice todo.    
    
    
    El titular de EL PAÍS mañana: "El plan de Mas se hunde en las urnas"; el editorial: "Órdago fracasado"    
    
    
    La primera de EL PAÍS  http://srv00.epimg.net/pdf/elpais/1aPagina/2012/11/ep-20121126.pdf …    
    
    
    Palestina entra como Estado en la ONU  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/29/actualidad/1354211937_218747.html … vía @el_pais    
    
    
    El editorial de EL PAÍS: Rescate urgente. El Gobierno no debe demorar más la petición de ayuda a Europa.  http://elpais.com/elpais/2012/12/09/opinion/1355077062_948109.html … vía @el_pais    
    
    
    Al final un implicado lo cuenta todo: Un guardia civil confiesa el espionaje que ordenó el Gobierno de Aguirre  http://politica.elpais.com/politica/2012/12/20/actualidad/1356008337_272581.html …    
    
    
    Aquí http://www.elpais.com/especial/protagonistas/ … puedes consultar los 100 personajes del año en el mundo iberoamericano, según la elección de El País Semanal.    
    
    
    El descontrol de la policía: mandos del cuerpo actúan al margen de la ley contra políticos catalanes  http://politica.elpais.com/politica/2012/12/22/actualidad/1356190958_900041.html … vía @el_pais    
    
    
    Editorial de EL PAÍS sobre el descontrol policial: Interior debe acabar con los montajes y depurar responsabilidades http://elpais.com/elpais/2012/12/22/opinion/1356196528_899209.html …    
    
    
    Una corresponsal de EL PAÍS, en un cursillo de tiro de la Asociación del Rifle en EEUU. Gran reportaje de @ymonge http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/21/actualidad/1356118789_152602.html …    
    
    
    Una extraordinaria historia del esfuerzo humano y la lucha contra la enfermad: Is the Cure for Cancer Inside You? http://nyti.ms/T5j1NC     
    
    
    Devastador reportaje del NYT  sobre las barreras de la clase social para conseguir una formación universitaria en EEUU http://nyti.ms/UYmYn6     
    
    
    Mahler: Ich bin der Welt abhanden gekommen. 6' 46'' de felicidad impoluta con Abado. Navidad, buen día para escucharlo. http://www.youtube.com/watch?v=11mfvRIKgUA&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    La partida de la porra. Editorial de EL PAÍS. Por qué policías sin control dañan la democracia y por qué es intolerable http://elpais.com/elpais/2012/12/26/opinion/1356556606_663447.html …    
    
    
    La foto de la desvergüenza: dos diputados del PP jugando con el iPad mientras se vota la privatización de la sanidad. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/12/27/madrid/1356628408_587794.html …    
    
    
    La Corte Suprema de Argentina falla a favor de Clarín  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/27/actualidad/1356639138_417485.html … vía @el_pais    
    
    
    Uno: Estados Unidos se precipita hacia la recesión  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/27/actualidad/1356642518_684013.html … vía @el_pais    
    
    
    Y dos: La crisis abre dudas sobre el sistema político de Estados Unidos  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/27/actualidad/1356641037_527485.html … vía @el_pais    
    
    
    La oposición exige al Gobierno la verdad sobre la salud de Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/02/actualidad/1357157750_239252.html … vía @el_pais    
    
    
    Si alguien piensa que sus gustos no van a cambiar, que están ya fijados para siempre: una gran pieza de Javier Sampedro http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/01/03/actualidad/1357239073_686659.html …    
    
    
    La oposición venezolana ataca ya al poschavismo  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/06/actualidad/1357505972_455262.html … vía @el_pais    
    
    
    Venezuela, un país en coma inducido  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/06/actualidad/1357506122_204411.html … vía @el_pais    
    
    
    Del blog del enviado de EL PAÍS a Caracas: Sobre el arte de no responder a una buena pregunta http://blogs.elpais.com/el-sur/2013/01/sobre-el-arte-de-no-responder-a-una-buena-pregunta.html …    
    
    
    El artículo de @MoisesNaim ¿Qué pasará en Venezuela? se encuentra hoy entre los cinco más leídos de EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/05/actualidad/1357406352_127952.html …    
    
    
    Bruselas calcula que España superó en noviembre los 6,1 millones de parados  http://economia.elpais.com/economia/2013/01/08/empleo/1357663541_471575.html … vía @el_pais    
    
    
        
    
    
    @jitorreblanca A Amsterdam tampoco. Y también se acaba mañana.    
    
    
    La juez falla que el soldado Manning fue sometido a un castigo injusto  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/08/actualidad/1357681779_187792.html … vía @el_pais    
    
    
    La Fiscalía investigará las denuncias de los inspectores contra el Banco de España  http://economia.elpais.com/economia/2013/01/09/actualidad/1357734293_770747.html … vía @el_pais    
    
    
    Botella echa al vicealcalde Villanueva por la tragedia del Madrid Arena pero protege al edil de Seguridad http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/09/madrid/1357742989_920363.html … vía @el_pais    
    
    
    Todo se retrasa en Caracas: buen análisis en EL PAÍS de @DianaCalderonF , directora de informativos de @CaracolRadio http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/09/actualidad/1357761716_883317.html …    
    
    
    El apoderado a Urdangarin: “Evitaremos decir que eres el ‘alma máter’ del asunto”  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/10/actualidad/1357814418_654117.html … vía @el_pais    
    
    
    La declaración que aprobará el Parlament: “Cataluña tiene carácter de sujeto político y jurídico soberano”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/10/catalunya/1357837080_578091.html …    
    
    
    Hoy amaneció más triste. Fallece Anna Lizaran, la gran dama del Teatre Lliure  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/12/catalunya/1357953521_059350.html … vía @el_pais    
    
    
    El escritor Francisco Goldman perdió a su esposa en un accidente de playa. Ahora un joven periodista  borda la historia http://cultura.elpais.com/cultura/2013/01/08/actualidad/1357662975_539535.html …    
    
    
    Nuevos datos sobre la "gestapillo" de Madrid: Los espías tenían orden de vigilar también a Gallardón  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/14/actualidad/1358188484_041431.html … vía @el_pais    
    
    
    Güemes deja la empresa suiza Unilabs, que se hizo con el servicio clínico que él privatizó   http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/15/madrid/1358249595_506948.html … vía @el_pais    
    
    
    La Audiencia halla en Suiza una cuenta de Bárcenas con 15 millones  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/16/actualidad/1358345717_107043.html … vía @el_pais    
    
    
    Aznar anuncia que demandará a EL PAÍS por el ‘caso Bárcenas’  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/22/actualidad/1358873837_100654.html … vía @el_pais    
    
    
    EL PAÍS retira de su web una falsa foto de Hugo Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/24/actualidad/1359002703_817602.html … vía @el_pais    
    
    
    La foto que EL PAÍS nunca debió publicar. El periódico pide disculpas tras retirar una imagen falsa de Hugo Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/24/actualidad/1359060599_118030.html …    
    
    
    El relato de dos periodistas sobre cómo cometió  EL PAÍS  el error de publicar una foto falsa de Chávez http://internacional.elpais.com/internacional/2013/01/26/actualidad/1359234203_875647.html … vía @el_pais    
    
    
    Y mis explicaciones al Defensor del Lector: Un tremendo error  http://elpais.com/elpais/2013/01/26/opinion/1359234476_377464.html … vía @el_pais    
    
    
    Los secretos de Bárcenas acosan al PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/26/actualidad/1359211558_760381.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas entrega las pruebas de que blanqueó 10 millones en la amnistía fiscal  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/30/actualidad/1359561286_316477.html … vía @el_pais    
    
    
    RT “@fans_barber: @elnuevoherald: Bloguera cubana @yoanisanchez recibe pasaporte y queda habilitada para viajar #Cuba http://hrld.us/XTnfri  ”    
    
    
    RT “@yoanisanchez: #Cuba Estoy feliz y triste: ya tengo mi documento para viajar, pero a varios amigos como @JAngelMoya no se lo permitirán    
    
    
    El país publica los papeles secretos de Bárcenas: ingresos de empresas y pagos a la cúpula y otros http://politica.elpais.com/politica/2013/01/30/actualidad/1359583204_085918.html … vía @el_pais    
    
    
    Las cuentas secretas de Bárcenas: aquí puedes consultar los documentos http://politica.elpais.com/politica/2013/01/31/album/1359589649_452820.html … vía @el_pais    
    
    
    La caja secreta de Bárcenas registró donativos e ingresos por 7,5 millones de euros  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/30/actualidad/1359586754_222919.html … vía @el_pais    
    
    
    Primera admisión pública de un dirigente del PP: El presidente del Senado reconoce un pago anotado por Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/31/actualidad/1359634766_210374.html …    
    
    
    Primera admisión pública: El presidente del Senado reconoce un pago anotado por Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/31/actualidad/1359634766_210374.html … #lospapalelesdebarcenas    
    
    
    35 minutos y Cospedal aún no le ha dado la palabra a ELPAIS en la rueda de prensa #lospapalelesdebarcenas    
    
    
    Acaba la rueda de prensa y Cospedal no da la palabra a EL PAÍS. #lospapelesdebárcenas    
    
    
    @frantrejoj todavía no    
    
    
    El 70% de los donativos registrados en la lista de Bárcenas vulnera la ley  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/31/actualidad/1359666943_096713.html … vía @el_pais    
    
    
    Destacados miembros del PP avalan los apuntes contables que les afectan  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/31/actualidad/1359667322_987068.html … vía @el_pais    
    
    
    Al menos 25 muertos y 101 heridos en una explosión en la sede de Pemex del DF  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/01/actualidad/1359676147_428625.html … vía @el_pais    
    
    
    Aznar presenta una demanda de protección al honor contra EL PAÍS  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/01/actualidad/1359728990_011057.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas apuntó una donación del presidente del Tribunal de Cuentas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/01/actualidad/1359735377_002852.html … vía @el_pais    
    
    
    La policía confirma viajes y obsequios entregados por la red Gürtel a Ana Mato  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/01/actualidad/1359740934_577829.html … vía @el_pais    
    
    
    Pruebas del caso Gürtel avalan la veracidad de los papeles de Bárcenas y de que estos incluían financiación irregular  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/01/actualidad/1359751226_077767.html …    
    
    
    El relato de una crisis de consecuencias impredecibles: El huracán Bárcenas sacude al PP http://politica.elpais.com/politica/2013/02/02/actualidad/1359839633_590280.html … vía @el_pais    
    
    
    Las claves de las notas de Bárcenas, que EL PAÍS publicará en la web en breve http://politica.elpais.com/politica/2013/02/02/actualidad/1359822650_671381.html … vía @el_pais    
    
    
    Aquí http://politica.elpais.com/politica/2013/02/02/actualidad/1359819189_845362.html … se puede consultar, año a año, todos los apuntes del ex tesorero del PP Luis Bárcenas    
    
    
    Los socialistas piden la dimisión de Mariano Rajoy como presidente del Gobierno    
    
    
    Rubalcaba exige la dimisión de Rajoy por el escándalo de las cuentas de Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/03/actualidad/1359889298_580869.html … vía @el_pais    
    
    
    Otro cargo del PP reconoce que cobró entregas de la lista de Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/04/actualidad/1359937914_820191.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas cobró 600.000 euros de un constructor y anotó solo 144.000 al PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/03/actualidad/1359925692_735395.html … vía @el_pais    
    
    
    Don Corleone paga las fiestas en casa de la hoy ministra de Sanidad Ana Mato http://elpais.com/elpais/2013/02/03/opinion/1359923095_857643.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Pero cómo se puede explicar esto a estas alturas?: El exmarido de Ana Mato sigue cobrando del PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/04/actualidad/1359971314_997233.html … vía @el_pais    
    
    
    Anticorrupción pide a Hacienda todos los pagos del PP en los últimos 13 años; citará a Trias y a Bárcenas http://politica.elpais.com/politica/2013/02/04/actualidad/1360009418_846345.html …    
    
    
    La policía judicial viene a EL PAÍS por orden de la fiscalía a pedir los papeles de Bárcenas que publicó el periódico el domingo pasado    
    
    
    He considerado que la fuente no está en riesgo: EL PAÍS entrega a la Fiscalía los papeles secretos de Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/05/actualidad/1360061673_022912.html …    
    
    
    La Fiscalía Anticorrupción cita mañana al extesorero del PP Luis Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/05/actualidad/1360067825_913775.html … vía @el_pais    
    
    
    Trías afirma ante el fiscal Anticorrupción  que Bárcenas le enseñó las cuentas B del PP que publicó EL PAÍS  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/06/actualidad/1360185433_554428.html …    
    
    
    Kibera, la ciudad sin nombre. interesante reportaje de @missylolahuetem http://elpais.com/elpais/2013/02/04/eps/1359983883_179958.html … vía @el_pais    
    
    
    FELICIDADES a @Cincodiascom. Esta es una portada especial: la número 10.000. El esfuerzo de magníficos profesionales. pic.twitter.com/YDHwYJA1”    
    
    
    #10000CincoDias Me siento orgulloso de haber dirigido @Cincodiascom y al magnífico equipo profesional que lo compone en una de sus etapas.    
    
    
    Rajoy publica su renta, pero solo desde que dejó el Gobierno de Aznar, en 2003  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/09/actualidad/1360411834_273667.html … vía @el_pais    
    
    
    Cómo reconstruir el futuro: EL PAÍS propone un decálogo de reformas para salir de la crisis institucional en España  http://elpais.com/elpais/2013/02/09/opinion/1360442309_070963.html …    
    
    
    Ana Mato debe dimitir. El editorial de EL PAÍS. La posición de la ministra resulta insostenible. http://elpais.com/elpais/2013/02/09/opinion/1360438021_340019.html …    
    
    
        
    
    
    "¿Cómo pa' cuándo renuncia el Papa?". Respuesta oficial: el 28 de febrero a las ocho de la tarde, dice un portavoz. ¿Y esa precisión?    
    
    
    Lo que va de un papado a otro: para Juan Pablo II era una cruz con la que cargar hasta el final. Benedicto dice que no está en condiciones    
    
    
    @pepe29793 efectivamente, pocas cosas públicas resultan más interesantes de seguir que un cónclave, se tenga fe o no..    
    
    
    El portavoz explica que el Papa se irá a Castengandolfo en cuanto renuncie al ministerio y luego se dedicará a la oración en el Vaticano    
    
    
    @morenobarber: Benedicto "seculariza" el Papado: si no estoy en condiciones, lo dejo, obviando el carácter "sagrado" de la silla de Pedro    
    
    
    El Papado adquiere así más un carácter de artefacto humano que divino, del que un pontífice se desprende si las circunstancias lo aconsejan    
    
    
    El PP pagó una cantidad fija al mes a Bárcenas hasta diciembre de 2012 http://politica.elpais.com/politica/2013/02/12/actualidad/1360704551_942012.html … vía @el_pais    
    
    
    Cospedal presenta una demanda civil contra Bárcenas y EL PAÍS  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/18/actualidad/1361182413_689967.html … vía @el_pais    
    
    
    Más problemas para la ministra Mato: el juez sospecha que Sepúlveda habría cobrado más de medio millón de la Gürtel  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/19/actualidad/1361281916_472095.html …    
    
    
    Bárcenas declaró ante notario que llevaba una cuenta de donativos y pagos en el PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/21/actualidad/1361466901_077000.html … vía @el_pais    
    
    
    El PP dio de baja al extesorero el día que se publicaron sus cuentas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/21/actualidad/1361479808_777473.html … vía @el_pais    
    
    
    No a la violencia contra la mujer: magnífico discurso de @BiancaJagger en Granada (Nicaragua)   http://elpais.com/elpais/2013/02/21/opinion/1361463519_588563.html … vía @el_pais    
    
    
    Aquí http://elpais.com/especiales/oscars/ … puedes consultar el especial con vídeos, entrevistas y más que EL PAÍS ha preparado para los Oscar    
    
    
    Ricos vulnerables: el poder económico es hoy más fácil de obtener, más díficil de ejercer y más fácil de perder http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/23/actualidad/1361653042_776909.html …    
    
    
    El juez acepta la petición de la fiscalía y retira el pasaporte a Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/25/actualidad/1361784493_813378.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas reconoce que llegó a acumular hasta 38 millones de euros en Suiza  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/25/actualidad/1361784493_813378.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas demanda al PP por despido improcedente  http://politica.elpais.com/politica/2013/02/26/actualidad/1361885017_630013.html … vía @el_pais    
    
    
        
    
    
    Muere Hugo Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/31/actualidad/1356959661_172483.html … vía @el_pais    
    
    
    Maduro acusa a los enemigos de Venezuela de enfermar a Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/05/actualidad/1362502420_101084.html … vía @el_pais    
    
    
    La muerte de Chávez: de una derrota militar a la victoria política  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/12/31/actualidad/1356962030_584533.html … vía @el_pais    
    
    
    La muerte de Chávez: Todos los hombres del comandante  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/04/actualidad/1362352870_973889.html … vía @el_pais    
    
    
    Lecciones bajo metralla: el diario 'El Siglo de Torreón' de México ha sufrido el secuestro de cinco trabajadores http://elpais.com/elpais/2013/03/05/opinion/1362502943_780681.html …    
    
    
    La policía vincula los papeles de Bárcenas con el caso Gürtel  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/07/actualidad/1362652151_830946.html … vía @el_pais    
    
    
    El juez Bermúdez señala al PP como beneficiario de los manejos de Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/11/actualidad/1363006453_415145.html … vía @el_pais    
    
    
    La primera fumata es negra.    
    
    
    Y esta vez con los productos químicos lo consiguieron: negra negrísima y muy abundante. La tecnología funciona...    
    
    
    Y no se acaba el humo negro: ¿qué estarán quemando?    
    
    
    Que alguien les diga a los cardenales que ya nos hemos enterado de que todavía no tenemos Papa y que pueden dejar de echar cosas a la estufa    
    
    
    Sigue saliendo humo...igual se les ha incendiado algo.    
    
    
    Tanto humo: alguna consideración mediioambiental?    
    
    
    Segunda fumata negra: después de tres votaciones, los cardenales aún no se han puesto de acuerdo sobre el nuevo Papa.    
    
    
    EL PAÍS lanza su edición América para los lectores en todo el continente. Aquí puedes ver http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363183407_860371.html … la presentación    
    
    
    En la nueva edición América de EL PAÍS: Cien días de plomo para Peña Nieto  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363143004_132722.html … vía @el_pais    
    
    
    En la nueva edición América de EL PAÍS: México: una economía de primera con empleos de tercera  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363134918_492492.html … vía @el_pais    
    
    
    En la nueva edición América de EL PAÍS. El fin de la fiesta revolucionaria: América Latina tras la muerte de Chávez  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363154194_066616.html …    
    
    
    En la nueva edición América: El presidente Obama se embarca en la búsqueda de un acuerdo sobre el presupuesto  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363142602_485715.html …    
    
    
    En la nueva edición América. El gran intercambiador del sur: Lima se consolida con un moderno aeropuerto  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363143798_955546.html …    
    
    
    Esta @elpais_america es la cuenta de la nueva edición America de EL PAÍS    
    
    
    En la nueva edición América de EL PAÍS: Cristina Kirchner califica de “parodia de okupas” al referéndum de Malvinas  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363139156_903161.html …    
    
    
    @CarlosTorrero @elpais_america gracias a ti y a todos los que nos han animado este primer día.    
    
    
    @JorgeTerrazasM gracias por las felicitaciones por la nueva edición América    
    
    
    Fumata blanca: Ya hay Papa!!!!!    
    
    
    HABEMUS PAPAM    
    
    
    A menos que sea él mismo el elegido, el cardenal protodiácono, el francés Jean-Louis Tauran, aparecerá en unos minutos para anunciar al Papa    
    
    
    Continúa saliendo mucho humo blanco. Y las campanas no cesan de repicar. Alegría en la plaza, se ve por las retransmisiones de televisión.    
    
    
    La fórmula: 1.- Annuntio vobis gaudium magnum; Habemus Papam:  Eminentissimum ac reverendissimum Dominum,
Dominum [nombre (en acusativo)]    
    
    
    La fórmula 2: Sanctæ Romanæ Ecclesiæ Cardinalem [apellido],
Qui sibi nomen imposuit [nombre papal (en genitivo)].    
    
    
    @mauriciolls @el_pais gracias Mauricio. Intentaremos estar a la altura del reto!    
    
    
    Aquí http://elpais.com/especiales/2013/eleccion-nuevo-papa/directo/?autoplay=1 … puedes ver en directo en EL PAÍS el anuncio de quién es el nuevo Papa    
    
    
    @ravilacoya buena pregunta: alguien lo habrá previsto, supongo...    
    
    
    HABEMUS PAPAM: CARDINALEM BERGOGLIO    
    
    
    Un Papa argentino!!    
    
    
    El cardenal Bergoglio sera el papa Francisco.    
    
    
    Jorge Mario Bergoglio se convierte en el sucesor de Benedicto con el nombre de Francisco. Será el pontífice 266 de la historia de la Iglesia    
    
    
    El nuevo Papa es jesuita y latinoamericano!    
    
    
    Bergoglio será primero en varias categorías: primer latinoamericano, primer Francisco y primer jesuita.    
    
    
    PAPA ARGENTINO la portada de EL PAÍS http://elpais.com/elpais/portada_america.html …    
    
    
    La primera crónica del corresponsal en Roma de EL PAÍS, Pablo Ordaz sobre el nuevo Papa http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/12/actualidad/1363097315_964961.html … vía @el_pais    
    
    
    Un cardenal argentino critica al Gobierno por no frenar la pobreza: una crónica del Papa antes de ser Papa  http://internacional.elpais.com/internacional/2009/10/01/actualidad/1254348001_850215.html …    
    
    
    Un primer perfil del Papa por Alejandro Rebossio desde Buenos Aires: Un hombre modesto acostumbrado a ser el primero  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363203704_703673.html …    
    
    
    Tarea y Servicio, un post del jesuita Kike Figaredo en el nuevo blog de EL PAÍS Cuestión de Fe http://blogs.elpais.com/cuestion-de-fe/2013/03/tarea-y-servicio.html …    
    
    
    @ralfocesar yo te lo cuento para que tú lo sepas. Si es bueno o malo lo debes decidir tú..    
    
    
    Palabra de Bergoglio: repaso a los discursos del nuevo Papa sobre la pobreza, la prostitución o la violencia  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/13/actualidad/1363205886_981957.html …    
    
    
    El Tribunal de Justicia europeo considera abusiva la ley española sobre desahucios  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/14/actualidad/1363248602_932663.html … vía @el_pais    
    
    
    Tribuna de Luis Alberto Moreno, presidente del BID, en la edición América: Mesoamérica: ¿corredor logístico global?  http://elpais.com/elpais/2013/03/14/opinion/1363268052_816660.html …    
    
    
    Aquí http://deportes.elpais.com/  especial sobre la importancia a lo largo de la historia de los jugadores latinoamericanos en la liga española    
    
    
    Entrevista en la nueva Edición América de EL PAÍS a José Miguel Insulza: “Chávez ha dejado un vacío muy importante”  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/14/actualidad/1363222649_521223.html …    
    
    
    La importancia de un jesuita en la silla de Pedro: Un Pontífice de la Compañía  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/14/actualidad/1363289467_154172.html … vía @el_pais    
    
    
    “Cuba está cambiando”: Entrevista a Roberta Jacobson, secretaria adjunta de EE UU para América Latina http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/12/actualidad/1363127804_593782.html …    
    
    
    Nubia Macías dimite como directora de la Feria del Libro de Guadalajara. Su gran trabajo situó la FIL en lo más alto  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/03/15/actualidad/1363305520_376272.html …    
    
    
    Estados Unidos podría limitar el número de visados a familiares  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/03/15/actualidad/1363356152_526469.html … vía @el_pais    
    
    
    El juez Ruz exige al PP todas las operaciones en efectivo en 15 años  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/15/actualidad/1363355883_664101.html … vía @el_pais    
    
    
    Este es el vídeo del maltrato de soldados españoles a detenidos en Irak: España en Irak: del error al horror  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/15/actualidad/1363371190_083683.html …    
    
    
    El director de EL PAÍS explica a Ruz cómo se gestionaron los papeles de Bárcenas  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/20/actualidad/1363782778_526795.html … vía @el_pais    
    
    
    José Ovejero gana el XVI Premio Alfaguara de Novela con "La invención del amor"    
    
    
    @delRioPilar gracias Pilar! Te agradezco el regalo!    
    
    
    La juez vuelve a enviar a prisión al exdirector de los ERE fraudulentos  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/03/20/andalucia/1363770534_258995.html … vía @el_pais    
    
    
    El Supremo revisará la absolución de Camps por el ‘caso de los trajes’  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/03/21/valencia/1363869039_949797.html … vía @el_pais    
    
    
    El juez imputa a la infanta Cristina en el 'caso Urdangarin'    
    
    
    Un año de correos electrónicos para implicar a la Infanta en el ‘caso Nóos’  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/27/actualidad/1364418498_989856.html … vía @el_pais    
    
    
    Crónica actualizada: El juez cita como imputada a la infanta Cristina en el ‘caso Urdangarin’  http://politica.elpais.com/politica/2013/04/03/actualidad/1364988109_049327.html … vía @el_pais    
    
    
    Fallece Margaret Tatcher a los 87 años. Según un portavoz oficial ha muerto tras un ataque. Fuer primera Ministra de 1979 a 1990    
    
    
    Margaret Thatcher en sus propias palabras  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/04/08/actualidad/1365429673_200657.html … vía @el_pais    
    
    
    La alianza Thatcher-Reagan definió el final del siglo XX, por Antonio Caño  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/04/08/actualidad/1365435099_433955.html … vía @el_pais    
    
    
    La reflexión de John Carlin, que vivió su infancia en Argentina: Thatcher, libertadora argentina  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/03/30/actualidad/1333127708_772000.html … vía @el_pais    
    
    
    Aquí http://elpais.com/especiales/2013/wagner/ … puedes consultar el magnífico especial Wagner de Babelia; con textos, ideas, fragmentos musicales que escuchar..    
    
    
    La fiscalía coteja los papeles de Bárcenas con las cuentas del PP: ahí figuran los donativos ilegales de empresarios http://politica.elpais.com/politica/2013/04/10/actualidad/1365625626_431449.html …    
    
    
    Los papeles del extesorero: Bárcenas fraccionó las donaciones de empresarios al PP para ocultar que eran ilegales  http://politica.elpais.com/politica/2013/04/16/actualidad/1366142056_319130.html …    
    
    
    Estados Unidos denuncia por primera vez que Siria ha usado armas químicas  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/04/25/actualidad/1366906705_580451.html … vía @el_pais    
    
    
    Mi conversación con el presidente Santos de Colombia: Tengo mis líneas rojas y sé qué ceder; de ahí no me mueve nadie http://internacional.elpais.com/internacional/2013/04/25/actualidad/1366919348_421582.html …    
    
    
    El juez Ruz cita como imputados a nueve empresarios, supuestos donantes del PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/04/30/actualidad/1367335356_489880.html … vía @el_pais    
    
    
    Esta vez, el curso arranca en octubre: la Escuela de Periodismo UAM-EL PAÍS abre el plazo de inscripción  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/06/15/actualidad/1371324201_131021.html …    
    
    
    Golpe de Estado militar en Egipto  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/07/03/actualidad/1372839418_154017.html … vía @el_pais    
    
    
        
    
    
    El trato intolerable que países de Europa han dispensado al presidente Evo Morales de Bolivia: editorial de EL PAÍS http://elpais.com/elpais/2013/07/03/opinion/1372877656_668150.html …    
    
    
    La hijastra de Daniel Ortega denuncia el acoso que sufre en Nicaragua: “Soy víctima de una persecución del Estado”  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/07/03/actualidad/1372858005_148429.html …    
    
    
    España debe aceptar sus fallos en la gestión del incidente con  Evo Morales y pedir disculpas: editorial de EL PAÍS http://elpais.com/elpais/2013/07/09/opinion/1373396738_683675.html …    
    
    
    Bárcenas asume la autoría de los papeles y da al juez decenas de documentos contra el PP  http://politica.elpais.com/politica/2013/07/15/actualidad/1373888280_387879.html … vía @el_pais    
    
    
    Bárcenas al juez: “A Rajoy y Cospedal les hice entregas en efectivo en 2008, 2009 y 2010” http://politica.elpais.com/politica/2013/07/15/actualidad/1373888280_387879.html … vía @el_pais    
    
    
    Rubalcaba anuncia que presentará una moción de censura si Rajoy no comparece en el Congreso por el caso Bárcenas http://politica.elpais.com/politica/2013/07/16/actualidad/1373974401_304421.html …    
    
    
    EL PAÍS reconstruye la declaración de Bárcenas: “Por delicadeza, no contábamos los billetes delante de los donantes”  http://politica.elpais.com/politica/2013/07/16/actualidad/1374006935_949236.html …    
    
    
    El Supremo libra a Matas de ir a prisión al rebajar su pena a nueve meses http://politica.elpais.com/politica/2013/07/23/actualidad/1374571777_628796.html … vía @el_pais    
    
    
    Ahora se entienden las prisas por las primarias: Griñán dejará en septiembre la presidencia de la Junta de Andalucía http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/23/andalucia/1374604196_857343.html …    
    
    
    EL PAIS reconstruye la gabración entre el maquinista y el centro de control: "¡Voy a 190!" http://politica.elpais.com/politica/2013/07/25/actualidad/1374713876_139202.html … vía @el_pais    
    
    
    Vídeo: el momento en que descarrila el tren de Santiago http://elpais.com/elpais/2013/07/25/videos/1374749180_392391.html … vía @el_pais    
    
    
    El maquinista del tren de Santiago se jactaba en Facebook de ir a 200 kilómetros por hora  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/25/galicia/1374755988_825305.html … vía @el_pais    
    
    
    El vídeo del descarrilamiento, a la velocidad real y ralentizado http://elpais.com/elpais/2013/07/25/videos/1374749180_392391.html … vía @el_pais    
    
    
    Este vídeo explica cómo se circula por el tramo del accidente, a velocidad normal  http://elpais.com/elpais/2013/07/25/videos/1374763656_833539.html … vía @el_pais    
    
    
    La policía acusa de imprudencia al maquinista del tren siniestrado  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/26/galicia/1374837509_235021.html … vía @el_pais    
    
    
    El maquinista del tren accidentado se niega a declarar ante la Brigada Judicial de la comisaría de Santiago de Compostela    
    
    
    El maquinista se niega a declarar ante la brigada judicial. Y aquí el enlace:  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/26/galicia/1374837509_235021.html … vía @el_pais    
    
    
    El maquinista hablaba por teléfono con Renfe cuando el tren descarriló http://politica.elpais.com/politica/2013/07/30/actualidad/1375167427_754359.html … vía @el_pais    
    
    
    El soldado Manning, exculpado de ayudar al enemigo por el ‘caso Wikileaks’  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/07/30/actualidad/1375171107_532023.html … vía @el_pais    
    
    
    Audio: El maquinista del tren de Santiago: “No lo vi. No estoy tan loco para no frenar”  http://politica.elpais.com/politica/2013/07/30/actualidad/1375220863_784508.html … vía @el_pais    
    
    
    El editorial de EL PAIS: Las explicaciones que Rajoy debe dar mañana a los ciudadanos en el Congreso http://elpais.com/elpais/2013/07/30/opinion/1375218592_769519.html … vía @el_pais    
    
    
    El maquinista acude al juzgado y declara que le llamó el interventor desde el tren  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/31/galicia/1375275274_527641.html … vía @el_pais    
    
    
    El interventor del tren de Santiago: Llamé al conductor para que se apeara una familia. Martin ocultó esta llamada a la policia.    
    
    
    El interventor del tren: “Llamé al conductor para que se apeara una familia”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/31/galicia/1375285378_408899.html … vía @el_pais    
    
    
    Rajoy: "Me equivoqué al mantener la confianza en Bácenas cuando no la merecía"    
    
    
    Rajoy, de nuevo: "Di crédito al señor Bárcenas. Me fié de él y le apoyé. Creí en su inocencia, hasta que llegaron los datos de Suiza".    
    
    
    Rajoy se disculpa en abundancia:"Cometí el error de creer a un falso inocente, pero no encubrí a un presunto culpable".    
    
    
    Rajoy reconoce que en el PP se han pagado complementos y adelantos, pero que si alguien no los ha declarado a Hacienda, es su problema    
    
    
    Rajoy dice que la amenaza de moción de censura se utilizó de forma torticera para hacerle comparecer...tras negarse él de forma reiterada    
    
    
    Rajoy acusa a Rubalcaba de poner en riesgo la estabilidad económica por amenazar con moción de censura si él no se explicaba en el Congreso    
    
    
    Ya se acabaron las (limitadas) explicaciones y las disculpas. Ahora Rajoy pasa al modo ataque    
    
    
        
    
    
    Arranca Rubalcaba: "A usted, señor Rajoy, le hemos traído a esta cámara".    
    
    
    Rubalcaba: "Usted ha utilizado la economía como burladero. Vamos a hablar de usted y de su tesorero"    
    
    
    Rubalcaba a Rajoy:"No es de mí de quien habla Der Spiegel o el FT. Es de usted, Sr. Rajoy, por resistirse a venir a esta Cámara"    
    
    
    Rubalcaba le devuelve a Rajoy la triquiñuela: fin de la cita.    
    
    
    un tuit sencillo, el del presidente del Gobierno...    
    
    
    Rubalcaba: "¿Cuándo pasó Bárcenas de Luis, tesorero intachable, a delincuente?  Cuando rompió el código de silencio forjado en dos décadas"?    
    
    
    "Luis, sé fuerte; ¿qué quería decirle?", le pregunta Rubalcaba a Rajoy    
    
    
    Rubalcaba:"Usted ha utilizado mis citas, yo voy a utilizar sus SMS, que son SMS entre dos socios en apuros".    
    
    
    Rubalcaba: La opción es entre las mentiras dl PP y los hechos del  propio PP. Entre la palabra del Sr. Rajoy y los sms del Sr. Rajoy    
    
    
    Rubalcaba concluye pidiéndole a Rajoy que abandone la presidencia del Gobierno    
    
    
    Un artículo imprescindible en el NYT para entender la importancia del debate sobre la sanidad en España http://nyti.ms/1cnl5w6     
    
    
    Sin comentarios. El Papa: “Jamás he sido de derechas”  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/19/actualidad/1379603194_165072.html … vía @el_pais    
    
    
    Francisco critica que la Iglesia haya estado "obsesionada" con el aborto, el matrimonio gay y los anticonceptivos http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/19/actualidad/1379603194_165072.html …    
    
    
    El Papa: Las mujeres formulan cuestiones profundas que debemos afrontar; la Iglesia no es ella misma sin la mujer http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/19/actualidad/1379603194_165072.html …    
    
    
    Va a ser extremadamente interesante observaras las reacciones de los obispos de España y América Latina a esta declaraciones del Papa.    
    
    
        
    
    
    Nace Foro abierto de EL PAÍS: el periódico cambia su política de comentarios para estimular la calidad y el diálogo http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/09/actualidad/1384031991_094308.html …    
    
    
    Dilma Rousseff a EL PAÍS: “Os protestos mostram que sair da miséria é o início de mais reivindicações”  http://brasil.elpais.com/brasil/2013/11/26/politica/1385435951_832236.html …    
    
    
    Entrevista con Dilma Rousseff: “Las protestas muestran que salir de la miseria es el inicio de otras demandas”  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/11/26/actualidad/1385458828_076831.html …    
    
    
    EL PAÍS lanza su edición para Brasil, en portugués. Aquí: http://brasil.elpais.com/?cp=3     
    
    
    EL PAÍS lança a ediçao em português no Brasil http://brasil.elpais.com/?cp=3     
    
    
    Un magnífico análisis del profesor Toharia sobre las trampas de la doble pregunta que propone Mas: Autopista al sí  http://politica.elpais.com/politica/2013/12/12/actualidad/1386873985_535797.html …    
    
    
    Un exdirector del servicio secreto sobre el famoso narco: “El Chapo es un genio de los negocios”. Sin desperdicio http://internacional.elpais.com/internacional/2013/12/11/actualidad/1386718386_361181.html …    
    
    
    Abortar en Londres, reportaje del primer número de EL PAÍS SEMANAL en 1976.  Volvemos a lo mismo en pleno siglo XXI http://elpais.com/elpais/2011/11/24/actualidad/1322120268_850215.html …    
    
    
    Bienvenidos a Planeta Futuro, http://elpais.com/elpais/planeta_futuro.html … una sección de EL PAÍS sobre desarrollo sostenible en colaboración con Fundación Gates    
    
    
    y aquí algunos de los temas de estreno de esta nueva sección..    
    
    
    1 Una ruta de la inmigración nace de la pobreza en el corazón de África. Dos periodistas la siguen por Malí y Níger http://elpais.com/elpais/2014/01/10/planeta_futuro/1389360422_513702.html …    
    
    
    2.- Sí, Latinoamérica también innova, por Alejandro Rebossio  http://elpais.com/elpais/2014/01/12/planeta_futuro/1389525266_343899.html … vía @el_pais    
    
    
    Nace ‘Migrados’. Blog: España vista por quienes han llegado http://blogs.elpais.com/migrados/2014/01/iniciamos-el-camino.html … vía @el_pais    
    
    
    3.- Cadena perpetua para gais en Uganda  http://elpais.com/elpais/2014/01/15/eps/1389786585_953144.html … vía @el_pais    
    
    
    4.- Y aquí puedes leer nuestros principios y los objetivos: Bienvenidos a Planeta Futuro  http://elpais.com/elpais/2014/01/15/planeta_futuro/1389821361_116556.html …    
    
    
    Aquí http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/18/actualidad/1390080275_427674.html … la entrevista que hice con el presidente de Colombia, Juan Manuel Santos sobre las negociaciones con las FARC    
    
    
    Juan Manuel Santos: “Me imagino a representantes de las FARC sentados en el Congreso”  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/18/actualidad/1390080275_427674.html … vía @el_pais    
    
    
    Entrevista con Juan Manuel Santos: "Estamos de acuerdo con la guerrilla en un principio: Colombia sin coca" http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/18/actualidad/1390080275_427674.html …    
    
    
    Entrevista Juan Manuel Santos: "La iniciativa bipartidista más exitosa de política exterior ha sido el Plan Colombia" http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/18/actualidad/1390080275_427674.html …    
    
    
    La élite comunista de China oculta empresas en paraísos fiscales.Un trabajo de EL PAÍS y otros medios internacionales http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/21/actualidad/1390320982_008751.html …    
    
    
    Chinaleaks: la élite china en los paraísos fiscales. El gráfico http://elpais.com/especiales/2014/chinaleaks/ …    
    
    
    Aquí http://elpais.com/tag/chinaleaks/a … puedes consultar toda la información sobre el Chinaleaks en EL PAÍS    
    
    
    China bloquea la web de EL PAÍS por las noticias sobre las empresas en paraísos fiscales de la élite comunista http://elpais.com/tag/chinaleaks/a …    
    
    
    Además de EL PAÍS, China bloquea también las webs de Le Monde, The Guardian y Süddeutsche Zeitung  por Chinaleaks http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/22/actualidad/1390376990_300941.html …    
    
    
    Presidente Santos en el foro de EL PAÍS: "Si nos estamos reconciliando con las FARC como no voy a reconciliarme con Uribe"    
    
    
    @mdoval sí señora, lleva usted razón: "...cómo no voy a reconciliarme con Uribe"    
    
    
    El escritor colombiano Santiago Gamboa ha leído en el foro EL PAÍS un texto extraordinario sobre la guerra y la paz: http://ep00.epimg.net/descargables/2014/01/22/152e3c3d8a88283ca0883fdd1999b255.pdf …    
    
    
    Estupendo post electoral con profusión de vídeos sobre las elecciones en Argentina en el blog de Martín Caparrós http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/voto-cantado.html …    
    
    
    fwd @miguel_jimenez: Fuentes empresariales afirman que Del Rivero ha sido destituido como presidente de Sacyr.    
    
    
    Del Rivero, destituido como presidente de Sacyr http://www.elpais.com/articulo/economia/Rivero/destituido/presidente/Sacyr/elpepueco/20111020elpepueco_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Este vídeo muestra a Gadafi capturado vivo antes de que le peguen un tiro http://www.youtube.com/watch?v=NVIkck02qao&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    “@el_pais: ETA anuncia el cese definitivo de la violencia en un comunicado. Más información en http://www.elpais.com/ ”    
    
    
    El final de la pesadilla: la primera crónica Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/19/actualidad/1319056094_153776.html … vía @el_pais    
    
    
    Estos son los nombres de las 829 víctimas mortales de ETA. http://cort.as/1Gg6     
    
    
    Pocos días tiene uno la satisfacción de trabajar en un periódico como hoy. Gracias a la redacción por el esfuerzo desde minuto 1 en la web.    
    
    
    Punto final a la pesadilla. El editorial de EL PAÍS sobre ETA. http://ow.ly/73YOh     
    
    
    @elpais_politica: Mira el despliegue de Politica para el #agurETA. http://politica.elpais.com/     
    
    
    La primera página de EL PAÍS de hoy 21de octubre de 2011 http://www.elpais.com/static/misc/portada20111021.pdf …    
    
    
    Merkel tiene una enorme responsabilidad este domingo. Y no toda Alemania piensa como ella. En el blog Café Steiner http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/10/angela-tiene-la-llave.html …    
    
    
    Pablo es ahora corresponsal en Roma. Pero vivió y trabajó muchos años en el País Vasco. Adiós, mafiosos, adiós http://blogs.elpais.com/fumata-negra/2011/10/adi%C3%B3s-mafiosos-adi%C3%B3s.html …    
    
    
    ¿Por qué la mala fama de las orquestas españolas en el extranjero? El Teatro Real da la sorpresa con Elektra http://bit.ly/mTgVIy     
    
    
    Cinco estampas etarras http://blogs.elpais.com/berlin/2011/10/cinco-estampas-etarras.html … vía @el_pais    
    
    
    Clovis Rossi tiene  un blog en portugués en EL PAÍS. Este post es magnífico: Brasil e Líbia, do lado errado da história http://blogs.elpais.com/algo-mais-que-samba/2011/10/brasil-e-l%C3%ADbia-do-lado-errado-da-hist%C3%B3ria.html …    
    
    
    La idea de trascendencia en CFK. María O'Donnell, periodista d Radio Continental, Buenos Aires, con blog en EL PAÍS http://bit.ly/r1cG2t     
    
    
    En EL PAÍS intentamos completar un mural de homenaje con todos los retratos de las víctimas de ETA. ¿Puedes ayudar? http://cort.as/1H_L     
    
    
    El recorte en el gasto público es realmente los que enfurece a los ciudadanos. Moisés Naím en su blog de EL PAÍS http://bit.ly/o1At2S     
    
    
    El sistema informático de EL PAÍS falló ayer, lo que nos impidió una correcta edición. Lamentamos las erratas y la falta de algún suplemento    
    
    
    Consulta íntegro el suplemento DOMINGO que por problemas técnicos no ha llegado hoy a todos los puntos de venta http://cort.as/1H2X     
    
    
    ¿Qué fue del voto joven y del voto femenino al PSOE? http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/qu%C3%A9-fue-del-voto-joven-y-del-voto-femenino-al-psoe.html … vía @el_pais    
    
    
    Elecciones sin pistolas. Artículo de Jesús Ceberio http://www.elpais.com/articulo/opinion/Elecciones/pistolas/elpepiopi/20111025elpepiopi_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Krugman siempre logra ponerle a uno nervioso. Para seguir así, mejor que el euro se hunda ya, dice en este artículo
http://www.elpais.com/articulo/economia/agujero/cubo/Europa/elpepieco/20111025elpepieco_2/Tes …    
    
    
    The Situation Room. The real thing, para los que solo vieron El Ala Oeste (la serie, claro) http://blogs.elpais.com/ala-oeste/2011/10/the-situation-room.html … vía @el_pais    
    
    
    Gran análisis, y muy detallado por cierto, del profesor Toharia. ¿Dónde está el voto católico en España? http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/donde-esta-el-voto-catolico.html … vía @el_pais    
    
    
    @javiersolana @jmahrens probablemente equivocado, al menos eso espero, pero demoledor en cualquier caso...    
    
    
    El milagroso rescate de un bebe de entre los cascotes de un edificio tras el terremoto de Turquía. http://www.youtube.com/watch?v=3Rd9Xx6PDSU&feature=youtu.be …    
    
    
    Atención al dato / RT @MoisesNaim China Vanke, largest real estate dev co. in China: sales in Sept are down 50% in 14 largest cities. Via FT    
    
    
    EL PAÍS arranca un especial sobre las elecciones: blogs, entrevistas, reportajes, herramientas, cobertura en directo. http://politica.elpais.com/     
    
    
    Para empezar bien la campaña: los españoles no quieren ni recortes ni más impuestos. en el blog de Metroscopia http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/impuestos-o-recortes.html …    
    
    
    En política, pedir perdón no es lo mismo que simplemente disculparse y seguir pensando y haciendo lo mismo http://blogs.elpais.com/las-formas-son-fondo/2011/10/elecciones-sin-errores.html … vía @el_pais    
    
    
    Mira tú por donde: de cuando Esteban G. Pons era majo y moderado.El blog de Casqueiro.  http://blogs.elpais.com/entre-moquetas/2011/10/pons-el-achicarrado.html … vía @el_pais    
    
    
    @aitoryuste @luciasuber no efectivamente. En la vida tampoco da igual disculparse que pedir perdón...    
    
    
    ¿Tiene sentido emitir más deuda publica para garantizar posibles perdidas por tener en cartera esa misma deuda? vía @javiersolana    
    
    
    En días de lluvia como estos, Torreblanca hace una breve defensa del euro en su blog Café Steiner. http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/10/el-euro-no-tiene-la-culpa.html … vía @el_pais    
    
    
    Pero ¿va alguien a la próxima cumbre iberoamericana? Camarena en su revista de prensa de América Latina. http://blogs.elpais.com/contando-america/2011/10/la-cumbre-que-todos-desairan.html … vía @el_pais    
    
    
    La Apoteosis de Él. Se cumple un año de la muerte de Néstor Kirchner. Excelente post de Martín Caparrós. http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/la-apoteosis-de-el.html … vía @el_pais    
    
    
    Y al final, les falló. El declive de Zapatero entre los ciudadanos en un magnífico post, como siempre, de Metroscopia. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/aquel-no-nos-falles.html …    
    
    
    A los ayuntamientos españoles no les queda de otra que gestionar la ruina | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/27/actualidad/1319718124_967713.html … vía @el_pais    
    
    
    Cómo??!! Rajoy no dará ninguna rueda de prensa durante toda la campaña electoral. Lo cuenta @carlosecue en su blog http://bit.ly/uYGVB2     
    
    
    Blanca Portillo, más claro, breve y contundente, imposible (disclaimer: es amiga mía) | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/24/actualidad/1319461074_602018.html … vía @el_pais    
    
    
    @carlosecue peor me lo pones...    
    
    
    ¿Todos centristas? Una detalladísima explicación del profesor Toharia, por si alguien se la había perdido. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/todos-centristas.html … vía @el_pais    
    
    
    El futuro: 10 preguntas imprescindibles para comenzar cualquier conversación inteligente.| Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/29/actualidad/1319914813_989534.html …    
    
    
    El presidente de Ecuador quiere silenciar un periódico. La prensa en toda América Latina vuelve a correr serios riesgos http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319932160_220227.html …    
    
    
    "@Aguaazulverde: @morenobarber  Leido ya... ¡Con estos temas tán sesudos  ...y nosotros aquí,....hablando de Rajoy y subalternos!"    
    
    
    @GCarrascoG: @morenobarber. No debemos permitir que esto suceda, solo pensemos en la historia reciente de nuestra América Latina.    
    
    
    @elpaissemanal: "La cultura para los pobres no puede ser una pobre cultura", José Antonio Abreu. http://bit.ly/vMbMdY     
    
    
    El peligro de ejercer el periodismo en libertad en México | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319930803_341920.html … vía @el_pais    
    
    
    Argentina también juega al descrédito del periodismo | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1319931374_066187.html … vía @el_pais    
    
    
    "@wikiRamos: @morenobarber vuelve??? Nunca ha dejado de correrlos."// tiene usted toda la razón    
    
    
    Las consecuencias de la crisis: se dispara la desigualdad de ingresos entre los españoles http://www.elpais.com/articulo/economia/crisis/dispara/desigualdad/ingresos/espanoles/elpepieco/20111031elpepieco_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    El voto anti PSOE ha pasado del 15% en 2007 al 34% hoy. Josep Lobera en el blog de Metroscopia en EL PAÍS http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/10/la-rosa-deshojada.html …    
    
    
    La falta de independencia de la justicia agrava las amenazas a la libertad de prensa en América Latina | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/10/30/actualidad/1320002660_066961.html …    
    
    
    Gracias, Pero No Gracias, to a Univision Debate: editorial de NYT sobre la bronca entre los republicanos y Univisión  http://nyti.ms/ul0Nll     
    
    
    Algún líder europeo sabía de la intención de convocar un referéndum? Francamente, con socios como Grecia es imposible sacar nada adelante    
    
    
    @tamarapastora espectacular. Una puesta en escena cargada de tensión y magníficamente resuelta. La orquesta tejió un sonido preciso y sutil    
    
    
    Más sobre las amenazas a la libertad de prensa en América Latina en el blog de Martín Caparrós en EL PAÍS  http://blogs.elpais.com/pamplinas/2011/10/un-enemigo-diario.html … vía @el_pais    
    
    
    Visto el desconcierto hoy en Europa, o se da un salto adelante o se derrumba el edificio. Empezando por el euro y luego, las instituciones.    
    
    
    Un tribunal de Londres autoriza la extradición de Julian Assange a Suecia.    
    
    
    Un 28% de los votantes socialistas cree que hay cosas en el programa del PP "bien pensadas" y factibles. http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/11/programa-qu%C3%A9-programa.html … vía @el_pais    
    
    
    La tensión con Irán comienza a tomar ribetes preocupantes. El temor a su programa nuclear aumenta y Londres se prepara. http://www.guardian.co.uk/world/2011/nov/02/uk-military-iran-attack-nuclear …    
    
    
    Netanyahu presiona a los militares para atacar a Irán, por Enric González | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320254224_378864.html … vía @el_pais    
    
    
    Colección de vídeos en los que el presidente Correa ataca a la prensa en Ecuador. Realmente muy poco edificante. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320235201_735692.html …    
    
    
    El candidato socialista sacude la campaña: propone un plan masivo de inversiones a nivel europeo y menos recortes http://politica.elpais.com/politica/2011/11/02/actualidad/1320267351_311341.html …    
    
    
    Reunión de urgencia del gobierno griego    
    
    
    Los periodistas latinoamericanos toman la palabra sobre la libertad de prensa | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/02/actualidad/1320230415_445681.html … vía @el_pais    
    
    
    Los ataques de Chávez a la prensa, en una serie de vídeos a cada cual más atroz. | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320318293_144442.html … vía @el_pais    
    
    
    La vicepresidenta de Globovisión: Chávez ha ejercido el "terror" contra la prensa hasta lograr la autocensura http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320316017_731193.html …    
    
    
    La corresponsal de Radio Francia en Caracas explica en primera persona el acoso del chavismo a la prensa independiente http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/03/actualidad/1320315211_619661.html …    
    
    
    Papandreu acaba ahora mismo su discurso. El reférendum parece que está definitivamente desactivado.    
    
    
    El CIS da al PP un gran triunfo con 74 diputados más que el PSOE | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/04/actualidad/1320399915_111030.html … vía @el_pais    
    
    
    EL PAÍS estrena un blog sobre África, coordinado por la periodista Lola Huete http://blogs.elpais.com/africa-no-es-un-pais/2011/11/bernarda-alba-se-muda-de-casa.html … vía @el_pais    
    
    
    El editor general de Clarín denuncia el linchamiento por parte del poder y sus secuaces a la prensa en Argentina http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/04/actualidad/1320399319_350661.html …    
    
    
    Perdon, el enlace del primer tuit sobre la tribuna del editor de Clarín, que ya he borrado, estaba equivocado. El segundo es el correcto.    
    
    
    Jesús Ceberio estrena blog electoral en EL PAÍS. Su último post: Campo de distorsión de la realidad http://blogs.elpais.com/punto-de-vista/2011/11/campo-de-distorsi%C3%B3n-de-la-realidad.html … vía @el_pais    
    
    
    El parlamento griego se dispone a votar ahora la moción de confianza de Papandreu    
    
    
    @gonzalopavon no debería tardar mucho...    
    
    
    Papandreu supera la moción de confianza    
    
    
    Papandreu ha ganado la moción de confianza pero no está claro que siga al frente del Gobierno    
    
    
    Los partidos griegos acuerdan un Gobierno de unidad nacional sin Papandreu | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/06/actualidad/1320575249_607329.html … vía @el_pais    
    
    
    Por si alguien no ha leído hoy a John Carlin, que no creo: Sarah Palin, el triunfo de la banalidad http://www.elpais.com/articulo/reportajes/Sarah/Palin/triunfo/banalidad/elpepusocdmg/20111106elpdmgrep_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Parece que, efectivamente, la hora de Berlusconi ya ha pasado y que accede a dimitir después de que se apruebe el presupuesto, según Reuters    
    
    
    @Marce_1512 Con Berlusconi no está uno casi nunca seguro de nada...    
    
    
    Gallardón destituye al alto cargo que insultó a políticos, banqueros y periodistas en su cuenta de Twitter http://www.elpais.com/articulo/espana/Gallardon/destituye/alto/cargo/insulto/politicos/banqueros/periodistas/cuenta/Twitter/elpepuesp/20111108elpepunac_19/Tes … vía @el_pais    
    
    
    París y Berlín negocian una nueva UE | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/09/actualidad/1320872527_115049.html … vía @el_pais    
    
    
    Mario Monti se perfila como nuevo primer ministro italiano.    
    
    
    Lucas Papademos será el próximo primer ministro de Grecia.    
    
    
    El riesgo no de una Europa a dos velocidades, sino de dos Europas. Torreblanca en su blog http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/10/actualidad/1320930445_010243.html … vía @el_pais    
    
    
    Monumento al despilfarro: la Ciudad de la Cultura de Fraga | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/11/actualidad/1321028878_539150.html … vía @el_pais    
    
    
    Berlusconi presenta al presidente Napolitano su dimision como primer ministro italiano    
    
    
    El presidente de Italia encarga a Mario Monti la formacion de un nuevo Gobierno    
    
    
    Francamente, esto es espeluznante: RT @antonio_cano_La mayoría candidatos republicanos apoya el ‘waterboarding’ http://internacional.elpais.com/internacional/2011/11/13/actualidad/1321204922_066166.html …    
    
    
    Una explicación de 16.000 millones http://blogs.elpais.com/vision-periferica/2011/11/una-explicacion-de-16000-millones.html … Es lo que trato que expliquen Rajoy y Rubalcaba en sendas entrevistas hoy y mañana    
    
    
    Mi entrevista con Rajoy “Mi prioridad son las pensiones. A partir de ahí habrá que recortar en todo” Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/16/actualidad/1321476670_720434.html …    
    
    
    España roza la zona de rescate a tres días de las elecciones: la prima en 500 puntos y los tipos en el 7% http://www.elpais.com/articulo/economia/Espana/acerca/zona/rescate/prima/500/puntos/basicos/tipos/elpepueco/20111117elpepueco_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    The Economist avisa a Rajoy de lo urgente de su tarea RT @peplobera: "Mañana is too late" en @economist: economist.com/node/2153874    
    
    
    La prima de riesgo española abre con un nuevo récord y se eleva a los 504 puntos básicos http://www.elpais.com/articulo/economia/prima/riesgo/espanola/abre/nuevo/record/eleva/504/puntos/basicos/elpepueco/20111118elpepueco_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Mi entrevista con Rubalcaba. "Me preocupa que la derecha se alce con el poder absoluto" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/17/actualidad/1321569894_145759.html …    
    
    
    FT recoge en su edición de hoy esta idea de Torreblanca en su blog: Rajoy tiene un plan: hacer un "Hail Mary" http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2011/11/rajoy-tiene-un-plan-hacer-un-hail-mary.html …    
    
    
    Caso importante: el terrorismo de ETA, la libertad de expresión, México. RT @Leon_Krauze: La Jornada vs. Letras Libres. http://shar.es/oWkSg     
    
    
    Una participación record en Avila, ¿puede suponer una distribución de escaños sin precedentes: 3-0?    
    
    
    El PSPV se hunde en Valencia. Según los sondeos de Canal 9, PP 20 y 22 escaños. El PSPV entre 9 y 11 escaños, lejos de los 14 de 2008.    
    
    
    Según nuestros periodistas, Génova está atascado de personal mientras Ferras permancece semidesierto.    
    
    
    En la web de EL PAÍS ya hemos desplegado el gráfico en el que se puede seguir en directo el recuento de votos y la distribución de escaños    
    
    
    Navarra, 75% escrutado, Amaiur un diputado con 34220 votos. Geroa Bai (el partido de U. Barcos) tiene ahora 30552 sufragios y se queda fuera    
    
    
    Proyecto EQUO se quedaría a una distancia de 12.000 votos de lograr un escaño en Madrid.    
    
    
    Sale Rubalcaba...    
    
    
    Rbcb: Felicito al PP por la victoria. Suerte a Rajoy en la responsabilidad que va a asumir.    
    
    
    Rubalcaba: le he dicho a Zapatero que hay que convocar un congreso del partido.    
    
    
    La crónica: La crisis da el poder absoluto al PP | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/20/actualidad/1321813632_531207.html … vía @el_pais    
    
    
    Sarkozy ya ha llamdao por teléfono a Rajoy para "felicitarle de viva voz"    
    
    
    Yo creo que con estos resultados, Rodríguez Zapatero debería presentar su dimisión como secretario general del PSOE mañana mismo    
    
    
    Sale Rajoy...    
    
    
    Rajoy: deseo un traspaso de poderes fructífero.    
    
    
    Rajoy:a los que no han votado al PP: estoy decidido a ser el presidente de todos. Procurare que por ninguna circunstancia se sienta excluido    
    
    
    Rajoy: sé muy bien lo que nos toca. La inmensa tarea y la urgencia de abordarla cuanto antes.    
    
    
    Rajoy: no va a haber milagros. No los hemos prometido.    
    
    
    Ha fallecido Javier Pradera. España ha perdido un referente de la democracia. Y la redacción de EL PAÍS se sume en la tristeza...    
    
    
    Gracias, Enric! @Enric_Hernandez: Un recuerdo para Javier Pradera. Gran tipo, agudo analista. Mis condolencias para @morenobarber y @elpais    
    
    
    Pasado el ruido del día, es buen momento para repasar la figura de Pradera /1. La altura de un intelectual http://www.elpais.com/articulo/cultura/Muere/77/anos/Javier/Pradera/gran/intelectual/Transicion/elpepucul/20111120elpepucul_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Pradera / 2. Artículo de Juan Luis Cebrián http://www.elpais.com/articulo/cultura/Pradera/elpepucul/20111120elpepucul_5/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Pradera //3 Editorialista de la Transición, por Patxo Unzueta http://www.elpais.com/articulo/cultura/Editorialista/Transicion/elpepucul/20111120elpepucul_9/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Algo comienza a ir realmente mal: Alemania reaviva las dudas al pinchar en una subasta de deuda http://www.elpais.com/articulo/economia/Alemania/reaviva/dudas/pinchar/subasta/deuda/elpepueco/20111123elpepueco_5/Tes … vía @el_pais    
    
    
    James Murdoch dimite del consejo (no como presidente) de las empresas que editan The Times, The Sunday Times y The Sun    
    
    
    Teatro español: el viaje a ninguna parte. Un texto imprescindible de Marcos Ordóñez http://www.elpais.com/articulo/cultura/Teatro/espanol/viaje/parte/elpepicul/20111124elpepicul_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Mariano ¿who? Antonio Caño en su blog El Ala Oeste. http://blogs.elpais.com/ala-oeste/2011/11/mariano-who.html … vía @el_pais    
    
    
    La ministra italiana de Trabajo rompe a llorar al anunciar los duros recortes. Esto es lo que viene http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/04/actualidad/1323030449_522201.html … vía @el_pais    
    
    
    @dablans @salcamarena gracias. Aquí le espero    
    
    
    Traducción libre de la cumbre: clarito y rotundo, por Claudi Pérez | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/09/actualidad/1323438379_965032.html … vía @el_pais    
    
    
    Un gran clásico, que esta vez se les puede ir de las manos.Tormenta en el canal: Gran Bretaña, aislada http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/09/actualidad/1323422697_075402.html …    
    
    
    Un año pésimo para algunas ideas, que se murieron, o casi, en  2011 | El blog de Naím en Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/10/actualidad/1323547755_698553.html …    
    
    
    Mal asunto: los ataques a activistas pro derechos humanos se multiplican en México.| Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/11/actualidad/1323620521_242590.html …    
    
    
    Se estrena la sección de Sociedad en la web de EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/  y Madrid http://ccaa.elpais.com/ccaa/madrid.html … y Cataluña http://ccaa.elpais.com/ccaa/catalunya.html …    
    
    
    ¿Hay un éxodo a EE UU? Cuenta tu experiencia, aporta datos, propón fuentes para esta historia que estamos preparando. http://blogs.elpais.com/la-cocina-de-vida-artes/2011/12/hay-un-exodo-a-eeuu.html …    
    
    
    Letras más libres en México: la sombra de ETA | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/14/actualidad/1323884571_070090.html … vía @el_pais    
    
    
    Comienza el proceso al soldado Manning. Sobre el papel, podría incluso ser condenado a muerte por ayudar a WikiLeaks. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/16/actualidad/1324037496_427667.html …    
    
    
    La fiscalía presentará las primeras pruebas contra el soldado Manning | Internacional | EL PAÍS http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/17/actualidad/1324137703_784998.html … vía @el_pais    
    
    
    El Ejército de EEUU afirma que no pedirá la pena de muerte para el soldado Manning por ayudar  WikiLeaks. http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/17/actualidad/1324137703_784998.html … vía @el_pais    
    
    
    Los primeros análisis en EL PAÍS sobre el discurso de Rajoy. Miguel Jiménez analiza la economía http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324297829_087047.html …    
    
    
    ¿Un mes de silencio para esto? el análisis de José Manuel Romero sobre el discurso de Rajoy. | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324298725_993487.html …    
    
    
    Dos análisis más sobre el discurso de Rajoy: el de Carlos Cué, http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324301425_816814.html … y el de Aizpeolea, http://politica.elpais.com/politica/2011/12/19/actualidad/1324301850_754736.html …    
    
    
    Rubalcaba le pregunta a Rajoy, y con razón, cuándo va a anunciar las malas noticias.    
    
    
    Lo peor es que igual lo siente de verdad. RT @antonio_cano Chávez expresa su más sincero pesar por la muerte de Kim Jong Il.    
    
    
    Pierdo la cuenta de cuántas veces Rubalcaba promete apoyar a Rajoy. Seguramente son cosas que solo se dicen en el primer debate. Aún así...    
    
    
    Rajoy agradece las felicitaciones de Rubalcaba y el buen tono de su discurso. ¿Está cambiando algo en España o es un espejismo pasajero?    
    
    
    Rjoy ya no dice que no va a subir los impuestos, más bien que su "intención" es no subir impuestos. Un matiz no menor.    
    
    
    A ver si va a ser verdad que Rajoy pretende no detallar la magnitud del ajuste, necesrio por otra parte, hasta las elecciones andaluzas.    
    
    
    ¿Para qué tanto negarlo? Los catalanes deberán pagar un euro por receta a partir del 1 de enero | Cataluña | EL PAÍS http://ccaa.elpais.com/ccaa/2011/12/20/catalunya/1324397060_987985.html …    
    
    
    La Fiscalía acusa de traidor a Manning en el cierre de la vista  http://internacional.elpais.com/internacional/2011/12/22/actualidad/1324553770_702787.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Monarquía? ¿República? Entre los más jóvenes, las preferencias están empatadas. En el blog de Toharia http://blogs.elpais.com/metroscopia/2011/12/monarquia-republica.html … vía @el_pais    
    
    
    Los socialistas comienzan a enzarzarse: Veinte ex altos cargos replican a la plataforma de Chacón  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/22/actualidad/1324586253_015335.html … vía @el_pais    
    
    
    Una buena noticia: el Gobierno español recupera la Secretaría de Estado para Iberoamérica  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/22/actualidad/1324552552_006561.html … vía @el_pais    
    
    
    Las consecuencias de improvisar: la subida del IRPF de Rajoy vulnera la doctrina del Constitucional http://www.elpais.com/articulo/economia/subida/IRPF/Rajoy/vulnera/doctrina/Constitucional/elpepueco/20120103elpepueco_9/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Un magnífico post de Café Steiner para comenzar el año: La moral viaja en maleta http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2012/01/la-moral-en-la-maleta.html … vía @el_pais    
    
    
    El recorte en I+D: Por ahí no se sale, en el blog de Javier Sampedro http://blogs.elpais.com/simetrias/2012/01/por-ahi-no-se-sale.html … vía @el_pais    
    
    
    Los problemas de liquidez de las autonomías: El Gobierno someterá a control previo los Presupuestos de las comunidades http://www.elpais.com/articulo/economia/Gobierno/sometera/control/previo/Presupuestos/comunidades/elpepueco/20120104elpepueco_10/Tes …    
    
    
    Los caucus de Iowa dejan a los republicanos huérfanos de líder  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/04/actualidad/1325699692_307857.html … vía @el_pais    
    
    
    Efectivamente, la desigualdad jugará un papel fundamental los próximos años: el sueño americano, en Café Steiner http://blogs.elpais.com/cafe-steiner/2012/01/cuando-los-sue%C3%B1os-americanos-sue%C3%B1os-son.html …    
    
    
    Por qué Ahmadineyad no irá a Brasil  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/09/actualidad/1326133878_568884.html … vía @el_pais    
    
    
    Las primarias sacan a la luz la crisis del movimiento conservador en EE UU  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/10/actualidad/1326217550_310817.html … vía @el_pais    
    
    
    Este es el especial en el que puedes seguir en EL PAÍS las elecciones de EEUU y ahora mismo las primarias republicanas http://internacional.elpais.com/tag/elecciones_eeuu_2012/a/ …    
    
    
    La situación se deteriora a ojos vista: los impagos de la Generalitat ponen al filo del cierre a colegios valencianos  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326315937_764292.html …    
    
    
    EE UU cree "deplorable" la conducta de sus soldados orinando a cadáveres  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/12/actualidad/1326331407_691690.html … via @el_pais    
    
    
    El juez anuncia que hay pruebas suficientes para acusar a Bradley Manning de traición por ayudar a Wikileaks via @alandete    
    
    
    El soldado Bradley Manning se enfrentará al consejo de guerra  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/12/actualidad/1326400505_526089.html … via @el_pais    
    
    
    Standard & Poor's rebaja la nota a España http://www.elpais.com/articulo/economia/Standard/26/Poor/s/rebaja/nota/Espana/elpepueco/20120113elpepueco_14/Tes … via @el_pais    
    
    
    Ya es oficial: Francia pierde la triple A de S&P, con perspectiva negativa.    
    
    
    Austira también pierde la triple A    
    
    
    Portugal queda a nivel de bono basura.    
    
    
    España baja dos escalones y se queda en A    
    
    
    Si no hay una (buena) reforma laboral en España, S&P amenaza con más rebajas del rating.    
    
    
    Muere Manuel Fraga a los 89 años  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326071259_436194.html … via @el_pais    
    
    
    Fraga amanecía más temprano, por Miguel Ángel Aguilar  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326127520_383525.html … via @el_pais    
    
    
    Fraga, el senador que "algo sabía", por Pablo X. de Sandoval http://politica.elpais.com/politica/2012/01/10/actualidad/1326204690_658401.html … via @el_pais    
    
    
    Una fotogalería que repasa la vida de Fraga: De la dictadura a la España de las autonomías  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/album/1326066676_256136.html … via @el_pais    
    
    
    Gregorio Peces-Barba sobre Fraga: Un hombre de Estado  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326311472_896558.html … via @el_pais    
    
    
    Santos Juliá: Manuel Fraga o la ensoñación canovista  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/11/actualidad/1326296212_059675.html … via @el_pais    
    
    
    La última entrevista con Fraga, por María Antonia Iglesias, publicada en EL PAÍS: El político resistente  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/09/actualidad/1326128233_727908.html … via @el_pais    
    
    
    Rajoy sobre Fraga: El amor a España, la pasión por la libertad  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326672556_939628.html … via @el_pais    
    
    
    ¿Es necesario todo esto? Camps lee un ensayo sobre la traición mientras el jurado examina documentos  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326709202_282114.html … via @el_pais    
    
    
    El resultado de un gran trabajo de todo el periódico: EL PAÍS, líder en audiencia de Internet en España  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/01/16/actualidad/1326747246_727905.html … via @el_pais    
    
    
    La subasta del Tesoro del hoy se salda con un nuevo éxito    
    
    
    La mala herencia PSOE: autonomías del PP piden socorro http://politica.elpais.com/politica/2012/01/16/actualidad/1326751513_682483.html … y Rajoy promete que no las dejará quebrar http://politica.elpais.com/politica/2012/01/17/actualidad/1326811869_017877.html …    
    
    
    Un apunte interesantísimo sobre María Moliner, la autora del gran diccionario que lleva su nombre, imprescindible http://blogs.elpais.com/mujeres/2012/01/los-bibliotecarios-no-olvidan-a-mar%C3%ADa-moliner.html …    
    
    
    Aquí podéis echar un vistazo a la nueva sección de Cultura que EL PAÍS estrena hoy en la web: blogs, historias, vídeos. http://cultura.elpais.com/     
    
    
    Esto es ya lo + visto en la nueva web de Cultura: Serrat y Sabina estrenan su 'Orquesta del Titanic' en EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/17/actualidad/1326827338_779882.html …    
    
    
    Buscamos  talento, creatividad: pásalo | Cultura | EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/18/actualidad/1326880036_690834.html … via @el_pais    
    
    
    El nuevo blog de música clásica de EL PAÍS se estrena con Mortier, Matabosch y Helga Schmidt http://blogs.elpais.com/el-concertino/2012/01/desafios-opera-mundo-crisis.html … via @el_pais    
    
    
    @purbiola: @morenobarber Felicidades!¿La portada acabará teniendo el mismo diseño que las nuevas secciones y portadillas? correcto, y pronto    
    
    
    En EL PAÍS también hemos estrenado sección de Tecnología. Puedes echarle un vistazo aquí http://tecnologia.elpais.com/     
    
    
    Y también estrenamos página web de la Comunidad Valenciana http://ccaa.elpais.com/ccaa/valencia.html …    
    
    
    Se renueva también Andalucía, en vísperas electorales http://ccaa.elpais.com/ccaa/andalucia.html …    
    
    
    La nueva web de EL PAÍS en el País Vasco también es magnífica http://ccaa.elpais.com/ccaa/paisvasco.html …    
    
    
    EE UU bloquea Megaupload por ‘piratería’ | Cultura | EL PAÍS http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/19/actualidad/1327003171_243063.html … via @el_pais    
    
    
    Entrevista de Merkel a EL PAÍS y otros diarios europeos (I): El paro juvenil en España también se debe a la legislación http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/25/actualidad/1327480404_098456.html …    
    
    
    Entrevista de Merkel a EL PAÍS (II): "Ya no basta un trato diplomático. Hay que resolver sin paños calientes"  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/25/actualidad/1327480798_670167.html …    
    
    
    El estado de la Unión: gran pieza de Torreblanca sobre la encrucijada europea en el suplemento especial de EL PAÍS  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/24/actualidad/1327439479_813348.html …    
    
    
    Aquí puedes consultar el especial sobre Europa de EL PAÍS, The Guardian, Le Monde, Gazeta, Süddeutsche y La Stampa http://www.elpais.com/especial/europa/ …    
    
    
    Una respuesta a la crisis: la tarea de la izquierda ante la catástrofe, por Felipe González para el suplemento Europa  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/01/20/actualidad/1327091259_436498.html …    
    
    
    El libro del año ¡en enero!: una exclusiva del nuevo blog de Javier Rodríguez Marcos en la web de Cultura de EL PAÍS http://blogs.elpais.com/letra-pequena/2012/01/el-libro-del-ano-en-enero.html …    
    
    
    Se ha organizado un buen debate con este post de Goyo Rodríguez en El Concertino ¿Quemamos los teatros de ópera? http://blogs.elpais.com/el-concertino/2012/01/quemamos-los-teatros-de-%C3%B3pera.html …    
    
    
    El jurado declara a Camps no culpable    
    
    
    Camps, declarado no culpable por cinco votos a cuatro    
    
    
    Camps, no culpable  http://politica.elpais.com/politica/2012/01/25/actualidad/1327485124_753203.html … via @el_pais    
    
    
    @FNPI_org: En tres horas comenzamos entrevista con @morenobarber, director de @el_pais ¿Ya tienes listas tus preguntas? http://bit.ly/wA3Xmb     
    
    
    Ángel Gabilondo estrena un blog de reflexión y pensamiento. En 24 horas recibe decenas de comentarios bien interesantes http://blogs.elpais.com/el-salto-del-angel/2012/01/el-desafio-de-pensar.html …    
    
    
    Acabamos de estrenar la nueva sección de Economía en la web de EL PAÍS. http://economia.elpais.com/     
    
    
    Querida Angela: el videoblog de Victoria Carvajal en la nueva sección de Economía de ELPAÍS en la web http://blogs.elpais.com/con-euros-y-a-lo-loco/2012/01/querida-angela.html …    
    
    
    Cuidado con la historia de la deuda: EL PAÍS también incorpora el blog de Paul Krugman a su nueva web de Economía http://blogs.elpais.com/paul-krugman/2012/01/cuidado-con-la-historia-de-la-deuda.html …    
    
    
    La extraordinaria historia de la Gioconda de El Prado: moviendo el ratón en la pantalla se comparan ambos retratos.   http://cultura.elpais.com/cultura/2012/02/01/actualidad/1328094691_560118.html …    
    
    
    @JuanCruzRuiz bienvenido a Twitter Juan Cruz!    
    
    
    “@Vicenjn: Nuestra defensa del reportaje Chacón y compañía.
http://blogs.elpais.com/defensora-del-lector/2012/02/respuestas-a-los-lectores-sobre-el-reportaje-chac%C3%B3n-compa%C3%B1%C3%ADa.html …”    
    
    
    @metroscopia: La pérdida principal del voto socialista ha tenido lugar en el centro. @peplobera lo analiza en @el_pais http://politica.elpais.com/politica/2012/02/04/actualidad/1328376704_656093.html …    
    
    
    @Borisizaguirre gracias! Siento haberte sentado al sol...    
    
    
    Al editorial del NYT sobre Garzón que tuiteé antes le faltaba el link. Aquí está:
http://nyti.ms/zZ13k1     
    
    
    La nueva sección de Opinión en la web de EL PAÍS. http://elpais.com/elpais/opinion.html …    
    
    
    Ya nadie se acuerda de la bacteria de los pepinos. ¿Nadie? Javier Sampedro se acuerda y explica el final que nadie sabe http://blogs.elpais.com/simetrias/2012/02/mientras-volaban-los-pepinos.html …    
    
    
    Ante la reforma laboral de hoy/1: La reducción del despido a 33 días será generalizada  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328866135_471304.html … via @el_pais    
    
    
    Ante la reforma laboral de hoy/2: Sueldos de un euro a la hora en el ‘milagro’ laboral alemán  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/09/actualidad/1328790777_303626.html … via @el_pais    
    
    
    Ante la reforma labroal de hoy/y 3: Tres décadas de reformas laborales  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328866949_808378.html … via @el_pais    
    
    
    Reforma laboral: las ETT funcionarán como agencias de colocación    
    
    
    Reforma laboral: contrato de formación hasta los 30 años mientras el desempleo esté por encima del 15%. El límite, luego, a los 25 años    
    
    
    Reforma laboral: nuevo contrato para compatibilizar el 25% de lo que se cobra por el desempleo con un salario.    
    
    
    Reforma laboral: vuelta a la prohibiciónd e encadenar contratos temporales durante más de dos años.    
    
    
    No es reforma laboral estricta, pero va en el paquete: El Gobierno limita blindajes en los bancos con ayudas públicas  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/10/actualidad/1328880777_806681.html …    
    
    
    Reforma laboral: se facilita el descuelgue de las empresas de los convenios colectivos. Y la ultraactividad se limita a dos años.    
    
    
    Reforma laboral: contrato de indemnización de 33 días y máximo 24 mensualidades.    
    
    
    En este blog explicamos los cambios en la nueva web de EL PAÍS. Bienvenidas sugerencias y apreciaciones. http://blogs.elpais.com/el-cambio-por-dentro/2012/02/el-cambio-por-dentro.html … via @el_pais    
    
    
    La reforma laboral abre paso a una rebaja general de sueldos  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/11/actualidad/1328954563_502325.html … via @el_pais    
    
    
    Demoledor editorial del New York Times: apartar a Garzón hace un inmenso daño a la justicia española: http://nyti.ms/xproNG     
    
    
    La primera escaramuza por las reformas se salda con 9 detenidos y 9 heridos, 8 de ellos policías, en Madrid. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/10/madrid/1328902557_239263.html …    
    
    
    FT sobre Garzón. Tampoco es un periódico muy a la izquierda  http://www.ft.com/cms/s/0/d01cbd24-53e6-11e1-bacb-00144feabdc0.html … #FT    
    
    
    Por si alguien aún tenía alguna duda sobre Afganistán, aquí un texto de Moisés Naím http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/11/actualidad/1328989864_678259.html … via @el_pais    
    
    
    El Parlamento griego aprueba los recortes. Europa puede respirar....de momento    
    
    
    Grecia aprueba los ajustes en medio de la agitación social  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/12/actualidad/1329075765_255269.html … via @el_pais    
    
    
    Nuestra corresponsal en Oriente Próximo explica el drama del bloguero saudí que se enfrenta a la pena capital http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/13/actualidad/1329156249_067169.html …    
    
    
    Moody's rebaja la nota a España, Italia y Portugal  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/14/actualidad/1329174588_411121.html … via @el_pais    
    
    
    La zona intermedia: Jonathan Littell en Siria.  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/14/actualidad/1329215149_513481.html … via @el_pais    
    
    
    Lo que faltaba: Bruselas sospecha que el Gobierno infló el déficit y que está retrasando los recortes  http://economia.elpais.com/economia/2012/02/14/actualidad/1329221250_869540.html … via @el_pais    
    
    
    ARCO, como nunca lo habías visto. http://blogs.elpais.com/letra-pequena/2012/02/arco-visto-por-un-indigena-cosas-vistas-y-oidas-a-izquierda-y-derecha-en-la-feria-de-arte-contemporaneo-de-madrid.html … via @el_pais    
    
    
    En Europa, la Gran Depresión fue mala, pero esta es peor: Krugman dixit. http://blogs.elpais.com/paul-krugman/2012/02/en-europa-la-gran-depresion-fue-mala-pero-esta-es-peor.html … via @el_pais    
    
    
    Dimite el presidente alemán acusado de cohecho y tráfico de influencias  http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/17/actualidad/1329467585_981540.html … via @el_pais    
    
    
    La crónica del corresponsal JuanGómez sobre la dimisión del presidene alemán http://internacional.elpais.com/internacional/2012/02/17/actualidad/1329467585_981540.html … via @el_pais    
    
    
    EL PAÍS estrena página web tras meses de transformaciones, también en la redacción. Puedes verla aquí http://elpais.com     
    
    
    Este video explica en detalle cómo moverse por la nueva web de EL PAÍS y explotar a fondo sus funcionalidades http://bit.ly/wzzQJh     
    
    
    Javier Sampedro explica el interesante debate entre Dwarkin y el arzobispo de Canterbury sobre el darwinismo http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/02/23/actualidad/1330030392_115609.html …    
    
    
    Hay noticias que no necesitan mayor comentario: Embargado un colegio privado con los alumnos dentro  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/23/madrid/1330016234_481423.html … via @el_pais    
    
    
    El cierre de un periódico es siempre una enorme pérdida para una democracia. Público y sus periodistas no se merecían este final.    
    
    
    Un drama valenciano/1 La rana, el PSPV y el escorpión http://blogs.elpais.com/plaza-redonda/2012/02/la-rana-el-pspv-y-el-escorpi%C3%B3n.html … via @el_pais    
    
    
    El ‘caso Urdangarin’ y el futuro de la Monarquía: editorial de EL PAÍS de hoy. http://elpais.com/elpais/2012/03/03/opinion/1330804101_655612.html … via @el_pais    
    
    
    Sexismo lingüístico y visibilidad de la mujer: esclarecedor texto de Ignacio Bosque, de la Real Academia Española http://cultura.elpais.com/cultura/2012/03/02/actualidad/1330717685_771121.html …    
    
    
    El feliz cumpleaños a García Márquez: Carmen balcells, Eduardo Mendoza, Dasso Saldívar, Álvaro Pombo. http://blogs.elpais.com/papeles-perdidos/2012/03/el-feliz-cumpleanos-de-los-lectores-a-garcia-marquez.html … via @el_pais    
    
    
    Contorsiones ideológicas: de cómo justificar lo injustificable en el tema del aborto. Editorial de EL PAÍS  http://elpais.com/elpais/2012/03/07/opinion/1331150440_038277.html …    
    
    
    Día de la Mujer/1 La mujer latinoamericana, la más poderosa y la más maltratada  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/03/07/actualidad/1331154707_868060.html … via @el_pais    
    
    
    Dia de la Mujer/2. Por la dignidad: manifiesto de mujeres árabes http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/03/07/actualidad/1331155927_676652.html … via @el_pais    
    
    
    