@jonhdupont Le asombrarìa comprobar lo "militarmente" que los grafiteros preparan algunas de sus acciones más complicadas. Trenes o metro.    
    
    
    Otra vez, a petición del respetable. Ahí están muchas de las respuestas http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=38923&b=24&c=1 …    
    
    
    @JeosmPhoto Que se te dé bien la noche. Un abrazo a Lose y los otros. Y que corráis más que los jurados.    
    
    
    Sobre Muelle y los flecheros  http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=38880&b=24&c=1 …    
    
    
    @mastelerillo En Madrid, de Muelle sólo dos. Una en Montera y otra en un túnel de Atocha, tapada por tuberías. Las demás fueron borradas.    
    
    
    @Biondetta30 Incursiones en Madrid, Lisboa, Verona y Nápoles. No se puede usted imaginar cómo recordé viejos tiempos, querida amiga.    
    
    
    @ggbelen Yo habría titulado "Las ratas no bailan claqué". Pero no era apropiado para una novela de intriga en el mundo del grafiti.    
    
    
    @ggbelen Otro título que me gustaba era "Treinta segundos sobre Tokio", pero hay una peli.    
    
    
    @ggbelen Así que me decidí por "El francotirador paciente".    
    
    
    @rosamariarab1 Pues fíjese que, por encima de los muros, lo que de verdad prefieren es vagones de tren o de metro. Para ellos es lo más.    
    
    
    @AlexEm76 ¿De imagina que me pillaran? "Hombre, don Arturo... ¿A su edad?". Sudores fríos me daban, sólo de pensarlo.    
    
    
    @Rogorn Todas las obras de Sniper que aparecen en la novela son imaginadas por mí. Sólo existen en el libro.    
    
    
    @mastelerillo Bueno, he dedicado a eso trescientas y pico páginas. Ya he cumplido.    
    
    
    @Rogorn @JeosmPhoto Completamente fuera. Al menos, de las mías.    
    
    
    @frankijama Yo no juzgo ni apruebo. Cuento una historia como novela y utilizo un mundo para contarla. Muevo mis personajes por ese mundo.    
    
    
    @frankijama En lo personal, añadiré que lo que he visto y vivido en ese mundo fue una experiencia apasionante. El otro lado de la colina.    
    
    
    @titoliviano El volumen (los) que más aprecio es mi colección de primeras o segundas ediciones de Tintìn con tapa dura y lomo de tela.    
    
    
    @titoliviano A eso podríamos añadir un Quijote, un Gracián y un Montaigne. Suficientes para no leer nunca nada más, si uno no quiere.    
    
    
    @oliueta Se llaman a sí mismos escritores porque en realidad escriben su nombre. Su tag. Su firma. Así fue desde el principio en USA.    
    
    
    @183Taki No estoy de acuerdo.Ciertas manifestaciones culturales del XX y XXI son intento de congraciarse con el poder social.Y con el otro.    
    
    
    @Martha_RB Hacer algún amigo que me durará el resto de mi vida. Creo.    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp ¿Le vale porque me apetecía? Después de un año currando en eso, ¿no me concede un pequeña autoridad al respecto?    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp Excepto en el caso, posible, de que me tome Vd. por un indocumentado y un imbécil. Que todo puede ser.    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp Así que, en espera de que Fonk-Babuino Films documente su autoridad, confórmese con la mía. Ande.    
    
    
    @Barles_ Este año no hago presentaciones del libro. Creo. Demasiado trabajo. Demasiado poco tiempo.    
    
    
    @rosamariarab1 Esta noche no hay peli.    
    
    
    @rosamariarab1 Esta tarde vi media "Los amantes pasajeros" y todavìa me duran las náuseas. A dieta sin cine, para reponerme.    
    
    
    @ProsperAlberto Supongo que como en España, a partir del 27 de noviembre. Pero no estoy muy seguro.    
    
    
    @Rogorn  Correcto. Decir que apruebo el grafiti por escribir esta novela es como decir que aprobé el narcotráfico por "La reina del Sur".    
    
    
    @CintiaV Lo pienso y pongo muchas condiciones. Pero cuando sale de mis manos y se convierte en peli, ya no es cosa mía.    
    
    
    @Sianeta Perfectamente, querida amiga. Y celebro que usted también. Un saludo.    
    
    
    @javiermartingo2 Y sin embargo, Siglo de Oro, Grafiti, Trafalgar, cuento siempre la misma historia. O hablo de los mismos seres humanos.    
    
    
    @HelenaMartinezR ¿Me imagina empuñándolo? Pues eso.    
    
    
    @malapunta @Biondetta30 No se lo puede ni imaginar. Grafitear por Nápoles en como tragarse un tripi. O lo que se traguen ahora.    
    
    
    @manuoleee @TEstoy De acuerdo con usted,. Hay una variante ultravandálica e irracional del grafiti que nadie puede aprobar, ni de visita.    
    
    
    @dani_revuelta Es que depende de dónde esté escrito el tag y cómo sea éste. Ahí está el relaxing cup del asunto. Un saludo.    
    
    
    @manuoleee Le recuerdo, querido amigo, que yo no soy grafitero. Sólo he escrito una novela que tiene ese mundo por escenario.    
    
    
    @manuoleee Escrfibir novelas no es glorificar el asunto. Es describirlo. también escribí sobre narcotráfico, ladrones, proxenetas, asesinos.    
    
    
    @manuoleee Soy un novelista, no un policía, ni un moralista, ni un sociólogo. Le mando un saludo.    
    
    
    Lola me dice que cierra el bar. Así que voy a comerme unas chuletas de cordero con media de Juan Gil.    
    
    
    A estas horas, Jeosm y Lose ya deben de estar dándole al espray.    
    
    
    Fue un placer, como siempre.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Ese Tenorio machista http://bit.ly/1gaUFgo     
    
    
    Ayer, en el chat con lectores de El Mundo http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/11/27/arturo-perez-reverte/ …    
    
    
    Una historia de España-XIV (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/magazine/20131201/historia-espana-6634.html …    
    
    
    No compres ese perro (viejo artículo que vale para esta Navidad) http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/733/no-compres-ese-perro/ …    
    
    
    Augusto Ferrer-Dalmau, conferencia en Madrid https://www.facebook.com/photo.php?fbid=553761181381462&set=a.110405335717051.20400.109177792506472&type=1&theater …    
    
    
    Murió a los 85 Pepe Monerri, maestro de periodistas. El primer jefe y maestro del oficio que tuve, con 17 años. http://www.laverdad.es/murcia/20131130/local/cartagena/fallece-jose-monerri-201311301232.html …    
    
    
    Pepe era uno de esos viejos periodistas fumadores, broncos, resabiados, listos, con cinismo profesional compatible con inmensa humanidad.    
    
    
    Me dio el consejo más importante de mi vida. Me mandó a entrevistar al alcalde con 17 años y yo estaba asustado. "Tengo miedo", dije.    
    
    
    "Cuando llevas un bloc y un bolígrafo, chaval -respondió-, quien tiene que tenerte miedo es el alcalde a ti".    
    
    
    Este recuerdo le dediqué hace seis años http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2007-18%20Viejos%20maestros%20de%20la%20vida …    
    
    
    Nunca olvidé eso que me dijo Pepe Monerri. Ningún periodista, joven o mayor, debería olvidarlo nunca. Ningún lector, tampoco.    
    
    
    Una de las escasas esperanzas que tenemos es que los alcaldes y sus colegas sigan teniendo miedo a un muchacho con un bloc y un boli.    
    
    
    Para eso hacen falta televisiones y radios. Pero sobre todo, periódicos. Buenos y sólidos periódicos de papel con páginas llenas de cosas.    
    
    
    Cada vez leemos menos diarios de papel,y creo que es un error. El papel obliga a que tomes tiempo. A que leas y reflexiones. Ayuda a pensar.    
    
    
    El periódico de papel, creo, forma al ciudadano como ningún otro medio lo hace. Siempre hay dentro periodistas que encuentran la manera.    
    
    
    Dicen que el periódico digital compensa la pérdida de lectores en papel, pero no es cierto. He consultado los gráficos. Las cifras de caída.    
    
    
    En España, la bajada de venta de diarios no se compensa con suscriptores a diarios digitales. Sencillamente, le gente deja de leer diarios.    
    
    
    No sé si somos conscientes de lo que significa no leer diarios. Y no uno solo, sino leer o consultar varios (un par, al menos) cada día.    
    
    
    Leer varios diarios, confrontar noticias y opiniones diversas, ayuda a pensar. Da argumentos. Afina la mirada y hace ciudadanos críticos.    
    
    
    Es cierto que no hay diarios sin ideología. Poer eso el truco está en leer dos o tres cada día. Comparar varios. Sacar conclusiones propias.    
    
    
    Internet no vale para eso, diría yo. O no basta. Demasiado ruido simultáneo. demasiada síntesis y precipitación.    
    
    
    El uso de Internet suele ser superficial. Apenas leemos titulares. La gente retuitea y discute sobre titulares, sin ir al fondo de las cosas    
    
    
    Internet hace ciudadanos cabreados. Que no está mal. Pero los diarios de papel hacen ciudadanos críticos.    
    
    
    En España confundimos cabreo con espíritu crítico. Y un cabreo ausente de espíritu crítico no sirve para nada.    
    
    
    Un cabreo ciudadano ausente de espíritu crítico, inteligente, se lo pasan los malos por el forro con cuatro policías antidisturbios.    
    
    
    Las televisiones también son otra cosa. Ricart y Belen Esteban de fondo. La información veraz sólo es una ínfima parte de su negocio.    
    
    
    Por eso creo que los diarios de papel educan y fortalecen más. Nos hacen serenamente críticos y lúcidos. Sin ellos estamos indefensos.    
    
    
    Yo necesito que los jóvenes lean diarios de papel para que el mundo en el que envejezco sea más tolerable. Más libre y más inteligente.    
    
    
    Con sus defectos, los periódicos de papel son el último baluarte de nuestra libertad. La muerte de mi maestro es buen motivo para recordarlo    
    
    
    Sin diarios de papel que revuelvan conciencias por escrito y con titulares, los alcaldes y sus colegas ya no temerán a nada.    
    
    
    Y lo único que tiene a raya a un político es el miedo.    
    
    
    Lola ha abierto el bar. Hora de tomar algo con los amigos.    
    
    
    @JoseMariaDC No siempre. Si se fija, comprobará que la mayor parte de las discusiones se hacen no en torno a contenidos, sino a titulares.    
    
    
    @JoseMariaDC Internet es un medio magnífico para quien desea variedad y profundizar. El poblema es si queremos profundizar, o no.    
    
    
    @JoseMariaDC La facilidad de internet es su punto flaco. La misma variedad ayuda a la mirada rápida, a saltar, a la falta de análisis.    
    
    
    @JoseMariaDC El diario de papel, por su propia naturaleza fìsica, obliga a una lectura diferente. Reposada. Serena.    
    
    
    @JoseMariaDC Y que un diario sea de tal o cual tendencia se compensa confrontándolo con otros de la opuesta. Precaución vieja como el mundo.    
    
    
    @JoseMariaDC De todas formas, no pretendo convencer a nadie, querido amigo. Ni siquiera tener razón. Me limito a opinar. Un abrazo.    
    
    
    @Psametiko Exagera usted, amigo mío. Sólo digo mi opinión (subjetiva) porque en ciertas cosas sería vileza tener la boca cerrada. Un saludo.    
    
    
    .@casteldaccia Por todos los gobiernos. El desmantelamiento cultural es sistemático y no conoce ideología gubernamental.    
    
    
    .@casteldaccia De todas formas, como dije el otro día, lo de este gobierno con la cultura es una verdadera infamia.    
    
    
    .@casteldaccia ¿En dos años y medio, ha visto alguna foto del presidente Rajoy en un acto cultural, por simple que sea?    
    
    
    El presidente Rajoy ha sido invitado varias veces a visitar la Real Academia Española, como sus antecesores. Todavía se le está esperando.    
    
    
    @robertolpzdmz Tiene usted razón. Soy un simple, a mis simples 62 años y con mi simple biografía. Gracias por aclarármelo con la suya.    
    
    
    @saezyvega Mezcladas con tanto ruido que no siempre es posible distinguirlas ordenamente de las mentiras.    
    
    
    .@saezyvega Pero cuidado. Ni yo ni nadie estamos hablando de presicindir de internet, sino se reforzarla con más lucidez crítica.    
    
    
    @JosemiMercury Es su caso, evidentemente, mejor que compre pan. Pero no todos están en su caso.    
    
    
    @CarlosFerrazM Es penoso, pero siempre fue así. Desde que se inventaron los periódicos y éstos tienen dueño. La única vacuna es la variedad.    
    
    
    @josdamcar Ningún diario por sí solo es crítico objetivo. Lo consigue el lector que confronta varios.    
    
    
    .@espiocha28003 Exposición magnífica en cuya inauguración Rajoy no estuvo, y que todavía no ha visitado. Ni se espera que lo haga.    
    
    
    @alexferrol Tiene acceso a más informaciòn, pero no la usa. No discrimina. La prensa de papel fuerza a una lectura más intensa.    
    
    
    .@alexferrol Aparte, le recuerdo que los grandes escándalos de España no han sido destapados por Internet, sino por la prensa de papel.    
    
    
    @alexferrol Internet facilita la opinión contaminada de no-opinión superficial. La prensa de papel, la opinión razonada con argumentos.    
    
    
    @alexferrol Inistiendo, como insisto, en que tanto internet como la prensa de papel son y deben ser complementarias una de otra.    
    
    
    @jatgoitibera De acuerdo. Pero,con sus muchos pecados, la prensa de papel (ella,no internet) ha destapado la corrupción en los últimos años.    
    
    
    @matacongrios Yo compré dos o tres periódicos diarios toda mi vida. Hasta cuando estaba tieso.Hasta quitándome de fumar. No me venga con eso    
    
    
    @matacongrios No leen diarios por lo que no leen libros ni leen nada. Porque la gente pasa. Punto. Luego, cuando llega  el lobo, se enfadan.    
    
    
    @CortesMelero Nadie habla de impedimento. No se líe. Uno puede reflexionar hasta leyendo prospectos farmecéuticos.    
    
    
    @CortesMelero Hablo de calidad e intensidad de lectura. De los medios más serenos para esa reflexión. Que no excluyen otros.    
    
    
    @CortesMelero Aparte que, siendo como es opinoón personal, soy muy libre de emitirla. Un saludo.    
    
    
    @cenialuki Pues ya verá usted los que vienen de camino.    
    
    
    @ToniJAlvarez ¿Cada vez más jóvenes se mantienen informados? Celebro verle optimista, querido amigo.    
    
    
    @ToniJAlvarez ¿Más informados, respecto a qué? ¿A los jòvenes de 1975?    
    
    
    @mestherlopezg No es el texto. Es la forma que tiene el lector de abordar el texto. Compruebo que mi capacidad de explicar cosas es hoy poca    
    
    
    @B_r_u_n_o @IglesiasT Con la palabra"gente"generalizo, amigo mío. ¿De verdad parezco tan idiota como para no admitir numerosas excepciones?    
    
    
    @navarrosemi Pues usted, pese al sacerdocio que debería hacerle profundizar con más lucidez en lo que lee, no se entera de nada. Padre.    
    
    
    @JorAleSan Empieza a cosquillearme el Reverte Malegra Verte a los tontos de la semana. Lo confieso.    
    
    
    @JorAleSan @zele1774 @robertolpzdmz No es el formato, sino la forma de ponerse el lector ante el formato. ¿Se lo deletreo?    
    
    
    @juanlarzabal Me fascina la escasa comprensión lectora de la peña. Los patos pidiendo pan como locos.    
    
    
    .@juanlarzabal No es el periodismo de internet el superficial. Es el lector de internet, en buena parte, quien es superficial.    
    
    
    .@juanlarzabal A ver si alguien se entera de una (disculpe el término propio de barra de bar) puta vez.    
    
    
    @KenAndaluz Bueno, de acuerdo. Acaba usted de ganar el Premio Reverte Malegra Verte al tonto de la semana: un manual de comprensión lectora    
    
    
    @Tialda25 Hay una jornada anual de puertas abiertas y visitas organizadas de grupos e instituciones. Lamentablemente, no de particulares.    
    
    
    @Dongominolo Tal vez. O sí. No sé qué decirle. Ahí sigue Fidel. Y Maduro. Y Putin. Y el Kim coreano ése. Y los ayatolás. Y los chinos.    
    
    
    .@josefa_daimus No le quepa duda. Ricart saldrá en la tele. Y todos lo veremos encantados, haciendo un éxito de audiencia.    
    
    
    @josefa_daimus Nos tienen bien cogido el punto de cómplices. Nos dan lo que deseamos que nos den. Si no, de qué.    
    
    
    @josefa_daimus Eso no lo arreglan ni internet, ni los diarios de papel ni la madre que nos parió.    
    
    
    @franmaop Ahora trabajo en mi casa. Pero nadie me lo regaló.    
    
    
    @franmaop  Con 20 años, trabajaba jugándome el pellejo a diario para contarle cosas graves a gente como usted.    
    
    
    @franmaop Y sin embargo, aquí me tiene. Bajando los domingos al bar para conversar con usted, en vez de estar leyendo o viendo la tele.    
    
    
    @franmaop Pero, como propuebo que usted no me sigue en Twitter, no entiendo bien qué carajo hace hoy preguntándome cosas.    
    
    
    @franmaop Así que lea, estudie, escriba, esfuércese, juéguesela cuando toque, y a lo mejor a los 62 puede usted comprar cuatro periódicos.    
    
    
    @Barles_ Me alegro, querido amigo. Nos vemos en la próxima.    
    
    
    .@Decimoseptima Por una vez voy a hacer una excepción en Twitter: lamento comunicarle que es usted un perfecto imbécil. Y no se va a curar.    
    
    
    @Victor_alpartir Este año no habrá presentaciones, lo siento. O casi. Creo. Demasiado cercano todo al Tango.    
    
    
    @JAyalaSantiago ¿No es un lince su avatar, verdad? Porque desde luego, sigue Vd. sin enterarse de lo que dije. Que fue exactamente eso.    
    
    
    @Zetsubou_Billy_ No crea. Hasta de los patos se aprende mucho. Refuerzan ciertas negras ideas sobre la condición humana.    
    
    
    @dunkelblau99 Es la actitud del lector general,querida amiga. Excepciones aparte. Rapidez y salto de un titular a otro. El medio lo facilita    
    
    
    @dunkelblau99 @alexferrol Pero todo es cuestión de opiniones, naturalmente. No pretendo imponer la mía. Me limito a expresarla en el bar.    
    
    
    @navarrosemi Si entendí mal,le pido mis más sinceras disculpas. Menejarse con cientos de tuiteos simultáneos no siempre da acierto al pulso.    
    
    
    @navarrosemi Absuélvame, si le parece, y tan amigos. Un afectuoso saludo.    
    
    
    @teresaje57 Algunos no, cientos. Miles. Pero yo hablo de los miles que no. Un saludo.    
    
    
    @VIEJOCAPITAN Pues claro. Cientos de imágenes quedaron allí, sin mostrarse nunca.    
    
    
    @NadiaLee_yendas Hubo errata. Ocurre de vez en cuando, y siempre se ven una vez impresas, las malditas. Incluso en los libros.    
    
    
    @NadiaLee_yendas  Ninguna tecla es ferpecta.    
    
    
    @bemarca_ Negativo. Aunque me gustaría.    
    
    
    @jcrs4 @juanlarzabal Más que el lector, se trata en mi opinión de la actitud (general) del lector. Hsta el cualificado puede ser superficial    
    
    
    @Cleopatrax3 Celebro que le haya cogido el tranquillo al asunto.    
    
    
    @Cleopatrax3 Por lo menos (quod erat demostrandum, o algo así) lo que alguno me lee a mí.    
    
    
    @DelatorAntonio1 @alexferrol Ése es el punto. Alivia ver que hay quien comprende eso. Hay quien piensa que a Internet le cae del cielo.    
    
    
    @JoseGaroco76 Generalizar implica siempre exceso. Pero sin generalizar a veces no hay manera. De la inteligencia lectora depende afinarlo.    
    
    
    @JoseGaroco76 A más inteligencia y cultura, más comprensión lectora. Más rentabilidad en el debate, sea cierto o errado el argumento base.    
    
    
    @JoseGaroco76 Lo que aterra es la osadía de quien sin tener herramientas para comprender,o leer correctamente siquiera,se atreve a teclear.    
    
    
    @JoseGaroco76 Para ese tipo de tertuliano, internet es el paraíso. ¿Dónde, si no?    
    
    
    @JoseGaroco76 Por eso tan buenos ratos / echando pan a los patos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel Es que una cosa son los patos pidiendo pan y otra la gente capaz de debatir con errores y aciertos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel No se opina para sentar cátedra, sino para eso. Para opinar. Tomando una copa. O dos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel Un saludo a mi Graná.    
    
    
    Lola dice que me abra, así que me voy a ver al Évole.    
    
    
    Luego, tortilla de albahaca y tomate y última temporada de "The hour" (que no es para tirar cohetes).    
    
    
    Para despedirme, les dejo esto en la barra del bar. Hoy viene al pelo http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/774/conmigo-o-contra-mi/ …    
    
    
    Fue un placer su compañía.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Una historia de España (XIV) http://bit.ly/18U9DGd     
    
    
    A tiros  http://www.elmundo.es/cultura/2013/12/02/529c7fae0ab7409c7b8b45a1.html …    
    
    
    Crítica de Santos Sanz Villanueva (El Cultural) http://www.elcultural.es/version_papel/LETRAS/33717/El_francotirador_paciente …    
    
    
    Le peintre de batailles http://www.babelio.com/livres/Perez-Reverte-Le-peintre-de-batailles/9752/critiques/483634?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter …    
    
    
    Ritos, novelas, guerras  http://novelaenconstruccion.com/     
    
    
    Un cigarrillo en Sodoma (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20131208/cigarrillo-sodoma-6656.html …    
    
    
    "El grafiti es sólo el envoltorio"  http://novelaenconstruccion.com/     
    
    
    11 meses de prisión no se cumplen. Le saldrá gratis http://www.publico.es/487225/piden-carcel-para-un-acusado-de-atar-a-un-perro-a-una-piedra-para-que-se-ahogara-en-la-playa …    
    
    
    A petición del repetable. Sobre tangos, Españas y otros asuntos. Hace un año, con Iñaki Gabilondo http://www.canalplus.es/play/video.html?id=1030486&media=AF922888&cc=PLTVPR …    
    
    
    Si un perro fuera tu maestro (quizá es cursi, pero es verdad) http://www.youtube.com/watch?v=tS-hAeHhUhY …    
    
    
    Esta es más cursi todavia (hasta echar la lágrima, me temo), pero no es menos verdad. http://www.youtube.com/watch?v=l_-YD2dvGVY …    
    
    
    Invitando a leerlo despacio http://cultura.e-noticies.cat/perez-reverte-si-hagues-mes-educacio-hi-hauria-menys-independentisme-81269.html …    
    
    
    Y al hilo de la cosa (viejo pero actualísimo artículo) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2006-19%20Olor%20de%20guerra%20y%20otras%20gilipolleces …    
    
    
    Resumen imbécil de la cosa (entrecomillado lo que nunca se dijo, como se veía venir):  "L'independentisme no té educació."    
    
    
    No querrán que me ponga, a estas alturas de la tarde y de la vida, a discutir chorradss y entrecomillados idiotas con tontos del ciruelo.    
    
    
    Mis declaraciones anticatalanas de hoy, íntegras (casi al final de la entrevista). http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=39047&b=24&c=1 …    
    
    
    .@jonhernan En cuanto Lola abra el bar nos ocuparemos de los patos. Y de las patas.    
    
    
    .@garrapilo @jonhernan Estar a la pata coja.    
    
    
    @ACfuente Se queda corto, amigo mío. Uno (como de veinte años, o así) acaba de llamarme falangista.    
    
    
    Twitter es un excelente chisme para tomarle el pulso a España. A nuestra analfabeta manera de mirar. De escuchar (oir, más bien). De leer..    
    
    
    Llevo un par de años viniendo al bar, y no hay vez en la que no aprenda algo nuevo sobre nosotros (me incluyo). O confirme sospechas.    
    
    
    Los españoles (catalanes incluidos, de momento) no deseamos saber. Ni siquiera debatir. Sólo que nos confirmen en lo que ya creemos saber.    
    
    
    Necesitamos un mundo en blanco y negro porque somos incapaces de interpretar las gamas de grises.    
    
    
    Los españoles (todos, de punta a punta) necesitamos que el mundo parezca simple para que nuestra propia simplicidad no nos incomode.    
    
    
    Por eso somos cómplices de nosotros mismos. De nuestra estupidez, nuestra parcialidad, nuestra ignorancia. A menudo voluntarias.    
    
    
    Somos (lo repito) de una bellaquería infame, y analfabetos felices de serlo. Confundimos cabreo y exabrupto fácil con espíritu crítico.    
    
    
    Nos despedazamos por un titular, un lugar común, una idea simple, sin preocuparnos de lo que tiene detrás. Sin averiguar. Comprender. Saber.    
    
    
    Vivimos de mentiras y deformaciones alimentadas por nuestra estupidez y nuestra mala fe. Y nos enfurece que nos pongan ante el espejo.    
    
    
    Religión, política y nacionalismos. Tocar algo de eso desata, en el acto, la guerra civil que llevamos dentro. Nuestra puerca simiente.    
    
    
    Somos el país de Europa, creo, con más exaltados y espumajeantes hijos de puta por metro cuadrado. Y estamos encantados de serlo.    
    
    
    Sólo la educación podría cambiar eso. Para varias generaciones. A largo plazo. Educación en la cultura, en la solidaridad, en la convivencia    
    
    
    Pero estamos en manos de sinvergüenzas analfabetos, nacionales y autonómicos, que se nutren de los cobardes, los oportunistas y los borregos    
    
    
    Gentuza, toda ella, que hace de la política su negocio, y sólo piensa en los próximos cuatro años. El futuro real le importa un carajo.    
    
    
    Si hubiera un proceso judicial sobre Educación en España, acabarían en la cárcel varios presidentes de gobierno y una veintena de ministros.    
    
    
    La única esperanza de futuro es un niño que lee, que mira, que discute, que conoce, que viaja, que sabe.    
    
    
    Y ese niño es el que entre los malvados, los idiotas, los oportunistas y los cobardes matamos cada día.    
    
    
    A ese niño, o lo abandonamos a su suerte (caso general) o lo volvemos loco inyectándole en el mismo colegio nuestra ancestral vileza.    
    
    
    La que nos metieron dentro siglos de obispos, inquisición, ignorancia, reyes imbéciles, nobles corruptos y mercachifles mangantes.    
    
    
    Cuanto acabo de decir incluye a un catalán, un vasco, un murciano o un extremeño. Podríamos partirnos en 17 y seguiríamos siendo los mismos.    
    
    
    Con Educación, nadie querría irse. Nos gobernarían otros, en vez de estos golfos. Porque sabríamos distinguir. Sabríamos cómo votar a otros.    
    
    
    Sabríamos crear entre nosotros a futuros ciudadanos justos, cultos, sabios y buenos.    
    
    
    Por eso, a  estas alturas, un Gobierno como el del Pepé, un ministro como Wert, no tienen ya perdón de la Historia.    
    
    
    Creo.    
    
    
    Hace muchos años, en Buenos Aires, quise entrevistar a Miguel de Molina. Lo echaron de España, decían, por rojo y maricón.    
    
    
    "No me hable de España", me dijo. "No me interesa nada de ella". Me asombró escucharlo. Yo era joven. Hoy lo comprendo.    
    
    
    A veces (aunque intento que no) comprendo a Miguel de Molina y a quienes lograron escapar de este fangal infame y nunca quisieron volver.    
    
    
    Hoy Lola no me deja entrar. Dice que vengo de tan mala leche que lo mismo le rompo el bar. Y quizá tenga razón. Así que me quedo fuera.    
    
    
    Charlemos un rato con los amigos.    
    
    
    @emilianojimenez Querido amigo, respeto cuanto de respetable tiene la iglesia católica. Los curas de infantería. Los misioneros...    
    
    
    @emilianojimenez Pero no olvido que los estragos históricos de la iglesia más reaccionaria (libertad, eduación) los seguimos pagando hoy.    
    
    
        
    
    
    @EnriqueDiaz32 Gracias por leerlo, amigo mío. Me limité a situar mi historia en ese mundo, empapándomelo antes. Un saludo.    
    
    
    Deberíamos triplicar el sueldo a los maestros. Hacer de ellos una profesión bien pagada, rigurosa, de élite. Son nuestra única salvación.    
    
    
    ¿Imaginan  a Rajoy  (o a Zapatero) proponiéndose una ley que sitùe a los maestros en el lugar necesario que debrian ocupar en España?    
    
    
    ¿Imaginan a la oposicion de turno y a los caciques autonómicos apoyándola?    
    
    
    Pues eso.    
    
    
    Algo así como "Ley de maestros bien formados, bien pagados y decentes", de aplicaciòn en todo el territorio nacional y apoyada por todos.    
    
    
    Permitan que me ría.    
    
    
    @kurt_godel Sobre esos maestros he escrito muchas veces. Y ellos son, realmentre, nuestra única esperanza.    
    
    
    @kurt_godel Porque también los padre de los niños somos para echarnos de comer aparte.    
    
    
    @PedroBraiz Si. Pero ustedes con Chavez y Maduro parecen haberla mejorado mucho, esa herencia. Un abrazo.    
    
    
    @VND18 Me lo han dicho, sí. Y me importa un rábano pocho. Lo que no entiendo es, entonces, por qué me sigue usted.    
    
    
    @Carolito83 Vale. Tiene usted razón. Los médicos, los segundos. Y los ateeses, o como se escriba, los terceros. Sí.    
    
    
    @anthonydaz Es que, como dije antes, los peores adversarios de los maestros suelen ser a veces los propios padres.    
    
    
    @anthonydaz Los maestros, cuya autoridad deberìamos reforzar todos, viven acojonados. A la defensiva. Y hay que entenderlos.    
    
    
    @anthonydaz No le extrañe que haya tanto maestro que se vuelva mercenario de la tiza. Por mera supervivencia.    
    
    
    @anthonydaz Por eso es tan hermoso ver el espectáculo de los maestros que, a pesar de todo, siguen en la pelea. Como pueden. Como les dejan.    
    
    
    @Manuelmeire Estoy de acuerdo. Yo tampoco. Demasiada contaminación también, me temo    
    
    
    @Manuelmeire Sobre todo en lo del mérito.Esa palabra en los colegios provoca diarreas. Lo ideal es que todo se iguale en la mediocridad.    
    
    
    @Manuelmeire La infiltraciòn de psicopedagogogilipollas en la enseñanza(ley Maravall-Solana-Rubalcaba)hizo polvo para muchos de estos lodos.    
    
    
    @Manuelmeire Todo niño brillante es machacado por el sistema desde los cuatro años. Obligado a camuflarse entre mediocres para sobrevivir.    
    
    
    En otro tiempo, a un niño pequeño lo educaban hasta los vecinos. Nadie se lo tomaba a mal. Hace falta la tribu entera para educar al niño.    
    
    
    @dokyriak Imagino que conoce Vd. la Historia lo suficiente para distinguir con buen ojo entre la que es franquista y la que no lo es. ¿O no?    
    
    
    Justos en Sodoma aparte, ¿le han visto la cara, el curriculum y las aficiones a buena parte de los concejales de Cultura que hay en España?    
    
    
    @ALVAROAVI Sí. Admito que en materia de Historia de España e Iglesia católica se me calienta la sangre. Es el problema que tiene leer libros    
    
    
    @jfdezarguelles Unos Episodios de Galdós que deberìan ser leídos en los colegios, por ejemplo. Obligatorios. Sobre todo la primera parte.    
    
    
    @Merino96 Vale. Entre al bar y tómese algo, que a usted Lola si le deja.    
    
    
    @Manuelmeire Mi referencia a los psicopedagogilipollas no incluye a los psicopedagogos normales, de infantería. Que también los hay.    
    
    
    @LuisferMtnz Cada cual tiene sus fobias personales. En mi caso, agravios históricos. Documentados. Pásemelo por esta vez y tómese algo. Ande    
    
    
    @TxusSanchez Celebro comunicarle,don Txus,que ha ganado Vd. el premio Reverte Malegra Verte al tonto de esta semana. Y hoy estaba disputado.    
    
    
    @TxusSanchez Enhorabuena, señor Sánchez.    
    
    
    @franciscoagenjo Si le consuela, yo aprendo cada día. Y cada día me quedo estupefacto de lo que puede aprenderse con los ojos abiertos.    
    
    
    @Gamboaescritor Le deseo suerte, querido amigo. Y ojalá regrese pronto en forma de libros estupendos. Un abrazo.    
    
    
    @JollyRogersSq Eso de la culpa de los de abajo, querida amiga, lo recuerdo continuamente. ¿Por qué cree que se pelean por el pan los patos?    
    
    
    @mastelerillo "Alias Ruinas" ( publicado en El Víbora) fue mi único guión de cómic. Una experiencia casi de juventud, con los amigos.    
    
    
    @aliaexaliis Me entran cientos de tuiteos por minuto. De la RAE y sus prejuicios hablamos otro día, si quiere. Y, por cierto, yo lo voté.    
    
    
    @aliaexaliis Así que infórmese mejor antes de hacer el gamba.    
    
    
    @LuisferMtnz Los curas ya no adoctrinan a nadie que no se deje. Antes, sin embargo, era obligatorio pasar bajo el hisopo.    
    
    
    @LuisferMtnz Aparte eso, hay curas estupendos. Los daños son otros. Viejos. Seculares. Históricamente irreparables.    
    
    
    @intelectualmalo Pues quizá esa sea la parte positiva: muchos abuelos han vuelto a tener peso en las familias. Mucho nieto ganará con ello.    
    
    
    @aliaexaliis ¿Conoce usted a muchos académicos de la RAE? Porque yo conozco a unos cuantos concejales.    
    
    
    @aliaexaliis Y fíjese en que no dije "de todos". No haga Vd. subir el porcentaje de candidatos al asunto, amigo mío.    
    
    
    @mobius119 Un saludo, amigo mío. Pase y tòmese algo.    
    
    
    @eabadiaj Estoy seguro de que Vd. lo hace perfectamente. Pero no suele ser el caso. Se notarìa, ¿no cree?    
    
    
    @Sergier1 ¿Se refiere al de "Bizancio"? No. Es simple coincidencia aragonesa. Me gusta cómo suena el apellido.    
    
    
    @LostirantesdePJ Alguno queda. Siempre haciendo fuagrás con los patos y siempre el estanque lleno. Será por el pan.    
    
    
    @alfredin069 A veces. Pero si parase me sentiría rendido. Y duermo mejor cuando tengo trifulca al día siguiente.    
    
    
    @DesdelAtlantico Vale. Lo dejo fuera. Pero fíjese en que también me incluía yo. Un saludo.    
    
    
    @JuanMiguelSC Se equivoca, querido amigo. Con leyes sabias, justas y que se cumplen, se consigue casi todo (Sócrates, o uno de ésos).    
    
    
    @JuanMiguelSC El problema son las leyes de piltrafa en un paìs piltrafa que encima se incumplen por la piltrafa. No sé si me explico.    
    
    
    @al_verte Culpar a los 40 años de dictadura no vale. La Guerra Civil (resultado de gentuza irresponsable de todo color) tuvo lugar antes.    
    
    
    @al_verte Y antes de cargarnos la 2ª republica ya nos cargamos la 1ª. Y hubo las guerras carlistas. Y el exilio de Goya y Moratín...    
    
    
    @al_verte Quiero decir, amigo mío, que la cosa viene desde muy lejos. Franco fue sólo uno mas de los muchos verdugos que tuvimos.    
    
    
    @rudolphrocker Debo de ser el único que no ha opinado sobre Mandela en los últimos tres días. Permítame ser original en eso.    
    
    
    @Victor_alpartir Es el primero que me viene a la cabeza. Lo leí de niño en un tebeo de Hazañas Bélicas.    
    
    
    @Victor_alpartir Dicho sea lo de leer Hazañas Bélicas de niño sin intención de que me llamen fascista. Por lo visto sólo las leía yo.    
    
    
    @JoseGlezMartin Gracias a usted, por leerlo y por contármelo. Un abrazo.    
    
    
    @emartinest No le quepa. Eso, si el padre, la madre y los cuñados no van y lo muelen a palos.    
    
    
    @javiermartingo2 El empacho de Mandela ha sido de órdago. El cantamañanismo y la exageración hacen aborrecer hasta lo más noble del mundo.    
    
    
    @Victorsanes Yo conocí en los Maristas a varios profesores (hermanos, se llamaban) magníficos e inolvidables. De todo, como en todas partes.    
    
    
    @AvanteToda Hoy, falangista. Vamos subiendo de categoría.    
    
    
    @navalcor Traiga pacá. Gracias.    
    
    
    @rudolphrocker Rajoy es un embustero inculto y sin escrúpulos, y S. Gordillo un demagogo oportunista. Creo. De UPYD no me fío lo más mínimo.    
    
    
    @ireneaniorte Celebro, querida señora, que capte usted el fondo del asunto. Mis más afectuosos saludos.    
    
    
    @erpayo ¿Pretende usted que le dé la cifra porcentual exacta redonda, o la prefiere con decimales?¿Me ha tomado por Wert y sus estadísticas?    
    
    
    @pispirut10 En el campamento de Santa Fe, a las puertas de Granada. Creo recordar. ¿La pregunta tiene premio?    
    
    
    @adambvidiella No. Pero tras esa simpleza ("nos llama incultos a los independentistas") a usted estoy tentado de llamarlo bobo. Sin acritut.    
    
    
    Hay 521 tuiteos por leer todavía, pero como estoy fuera del bar, hace frìo. Así que los leo y me largo. Lo dejaremos por hoy.    
    
    
    Creo que la semana que viene Lola no abre. Viajes, o algo así. Me dice.    
    
    
    Me voy a terminar la tercera temporada de Downton Abbey. Antes, oreja en salsa y media de Jumilla.    
    
    
    Colgaré otra vez mis declaraciones anticatalanas malignas, para ilustración de la peña  http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=39047&b=24&c=1 …    
    
    
    Me largo. Fue un placer, como siempre. Los patos y las patas.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Un cigarrillo en Sodoma http://bit.ly/1e0gOk7     
    
    
    Culterano Rajoy en Sudáfrica "Es impresionante y bonito, porque la selección española ganó aquí el mundial de fútbol". En esas manos estamos    
    
    
    Una historia de España-XV (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20131215/historia-espana-6680.html …    
    
    
    Banda sonora de El francotirador paciente http://bit.ly/1cFLrbF     
    
    
    Banda sonora de una novela http://www.alfaguara.com/es/noticia/banda-sonora-de-una-novela/ …    
    
    
    Patente de corso: Una historia de España (XV) http://bit.ly/1dFfIWA     
    
    
    El guerrero urbano (artículo de mañana, domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20131222/guerrero-urbano-6700.html …    
    
    
    La entrevista con Pepa de esta mañana, en RNE http://www.rtve.es/alacarta/audios/no-es-un-dia-cualquiera/dia-cualquiera-arturo-perez-reverte-lealtad-unica-virtud-se-puede-comparar/2254299/ …    
    
    
    @lalibretacolora Gracias por el retrato de esta mañana. Por el afecto y por el exceso. Un abrazo.    
    
    
    El niño de la bufanda (artículo de 2002 que vale para el día de hoy) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search?updated-min=2002-01-01T00:00:00%2B01:00&updated-max=2003-01-01T00:00:00%2B01:00&max-results=50 …    
    
    
    @arreplegadeta Existe. L'Ussaro (ed. Tropea)    
    
    
    @Carmen_Lomana Lo mismo le digo, querida señora. Felices cosas de esas, y etc. Un saludo.    
    
    
    Anoche tardé en dormir. Estuve leyendo, conmovido, "Un médico novato", el magnífico comic de Sento.  http://www.clubcultura.com/sento-llobell     
    
    
    Esta tarde, experimento de pan y patos tuitero. Asunto aborto. Empiezo con 771.800 seguidores. A ver cuántos pierdo en las siguientes horas.    
    
    
    Sobre el comic de Sento http://graffica.info/sento-llobell-entrevista/ …    
    
    
    @noeliaroalvarez Hasta ahora, por lo visto, excelente. Ya veremos luego.    
    
    
    Vamos a ello,para calentarnos mientras Lola abre el bar...    
    
    
    Tiene su siniestra gracia que lo de la ley del aborto sea (creo) la única promesa electoral que ha cumplido el Pepé.    
    
    
    Si Gallardón tenía ambiciones aparte ser lo que es, que se olvide. Esta ley miserable lo quema para el resto de su triste vida política.    
    
    
    Creo.    
    
    
    Vuelve el turbio olor a sacristía. La vieja y oscura España que no se resigna a morir.  Otra vez los rosarios se inmiscuyen en los ovarios.    
    
    
    Ya no se podrá abortar por malformación del feto, ni por causas económicas o sociales. De nuevo se cierra la trampa sobre la mujer.    
    
    
    Sólo aborto en caso de violación, riesgo de salud o problemas psíquicos. El resto, a parir como buenas católicas, aunque no lo sean.    
    
    
    A las mujeres españolas las mandan de vuelta a la caverna. Hasta las del Pepé, por lo bajini, deben de estar avergonzadas.    
    
    
    La claudicación de este Gobierno ante el catolicismo más reaccionario y meapilas que lo presiona (y tiene dentro) es de juicio de Nuremberg    
    
    
    La del aborto es,simplemente,una ley religiosa contra la mujer. Religión católica es la palabra. Obispos. Lo demás son florituras retóricas    
    
    
    Las devuelve a la clandestinidad sórdida, al miedo, al aborto en secreto, al viaje para abortar, al rincón del que parecían haber salido    
    
    
    Con lo simple que es ( 20 de 28 estados de la UE) abortar en plazo razonable, dos a tres meses, sin alegar motivo excepcional. Punto.    
    
    
    Sin embargo, al presidente Rajoy, al ministro Gallardón y al del Interior (y a su confesor),les parece que abortar ofende la voluntad divina    
    
    
    La ley del aborto es caso desvergonzado de prevaricación y corrupción confesional. De Estado contaminado de religión. Opresor y anacrónico.    
    
    
    @julioheras90 El derecho primero, si hay diagnóstico precoz, lo tiene la madre que deberá hacerse cargo de él. Si puede. O si no puede.    
    
    
    Es un paso atrás en la libertad, innecesario excepto para satisfacer a ministros meapilas, a obispos y grupos de presión ultracatólica.    
    
    
    El Gallardonazo. Léanselo todo despacito, como acabo de hacer yo. Un par de horas instructivas. Reveladoras..    
    
    
    Sólo Irlanda y Polonia son así de carcas en legislación sobre aborto. No casualmente, son los dos países más ultracatólicos de Europa.    
    
    
        
    
    
    De las mujeres interesadas depende ahora resignarse o defenderse. Y es obligación de todos apoyarlas frente a esa canallada intolerable.    
    
    
    El gobierno tiene el descaro de suprimir como causa la malformación del feto.Cuando tiene al país acogotado y sin asistencia en tantas cosas    
    
    
    Un país donde las familias que tienen hijos con problemas ya están desasistidas, sin respaldo oficial, sin medios, sin centros adecuados...    
    
    
    ¿Con qué leyes de asistencia, con qué fondos, con qué medios se encargará el Estado de los niños que nazcan con malformaciones graves?    
    
    
    ¿Se llevarán Rajoy y sus ministros a su casa a los niños deficientes o minusválidos? ¿Velará el ministro Montoro personalmente por ellos?    
    
    
    Las mujeres embarazadas que no puedan estudiar ni trabajar por maternidad incompatible, ¿serán subvencionadas por el ministro Gallardón?    
    
    
    El aborto no es un método anticonceptivo.Pero es un derecho de toda mujer. Ella debe decidir, al comienzo de la gestación, continuarla o no.    
    
    
    ¿Qué tienen que ver monseñor Rouco y sus colegas con la sexualidad o la maternidad de una mujer? ¿Quién les atribuye ese arrogante derecho?    
    
    
    Si un Estado no puede garantizar asistencia a familias con problemas, menos puede obligar a mujeres a ser madres en circunstancias adversas.    
    
    
    Más valdría dedicar leyes a educación sexual y responsabilidad de hombres y mujeres, para que ellas puedan luego juzgar y decidir su futuro.    
    
    
    Madre sólo puede ser quien desea serlo y está en situación de serlo. Imponer maternidad forzosa en nombre de la moral católica es infamia.    
    
    
    Y ante una infamia (yo la considero como tal) es vil guardar silencio, y es digno rebelarse y combatirla. Allá cada cual con lo que hace.    
    
    
    Lo que yo voy a hacer ahora es acodarme en la barra del bar y charlar un rato con los amigos.    
    
    
    Y ver cuántos seguidores de Twitter he perdido en la última media hora.    
    
    
    Coño. He ganado 183. Estoy perdiendo facultades.    
    
    
    @_rafagc_ Ése ya es un asunto de educación, como dije antes. Nunca de ministros, obispos o moralistas.    
    
    
    @_rafagc_ Que empleen los esfuerzos en crear generaciones de mujeres educadas, cultas y sensatas, y el aborto será un problema menor.    
    
    
        
    
    
    @FizCotovelo Pero le aseguro que la ley no la hizo el gobierno por la presión de usted, sino por la de la Iglesia católica. Que sígue ahí.    
    
    
    Ni aborto, ni ley de dependencia, ni apoyo a madres o padres, ni horario laboral compatible con el cole. Pero eso sí. Salvemos las almas.    
    
    
    @alfonso_gmez Acaba usted de ganar, sin discusión, el Premio Reverte Malegra Verte al tonto de la semana. Hoy salió pronto. Se veía venir.    
    
    
    @alfonso_gmez Para ser licenciado en Historia, la comprensión lectora debería mirársela un médico.    
    
    
    @Maripi73 Si estuvo en la disyuntiva, sabrá bien lo que sienten las que no se encuentran con fuerzas o con medios para seguir adelante.    
    
    
    @Maripi73 Un afectuoso saludo. Y gracias por su comentario.    
    
    
    @Roquillo Abórdeme. Será más fácil. Esta vez voy poco a firmas o presentaciones. Me hago viejo.    
    
    
    @batyagur Depende de qué entendamos por vida. Vi quitar demasiadas, y eso me dejó ciertas ideas claras sobre su importancia o futilidad.    
    
    
    @batyagur Me temo que algunos seres humanos (en el cómodo Occidente, sobre todo) nos damos demasiada importancia.    
    
    
    @Trymty @LangDaFuck A veces, no. Casi siempre prefiero perros a seres humanos. Los perros, todos.  Los humanos, uno por uno.    
    
    
    Se me acaba de ocurrir: ¿abortar por una violaciòn no es asesinato, y por malformación fetal sí lo es? ¿No son los dos criaturas inocentes?    
    
    
    Porque si lo de aborto en plazo razonable está claro para uno, tendría que estar igual de claro para otro. Creo.    
    
    
    @tineo_alex Ahora no (permítame que le llame, cariñosamente, tío capullo). He estado a favor durante toda mi vida. Y por escrito.    
    
    
    @armengolaAzul Con quien me disculpo es con usted, por no ser capaz de tuitear para tontos sin comprensión lectora. Pero nadie es perfecto.    
    
    
    @armengolaAzul Aparte de que el premio Reverte Malegra Verte de hoy ya está dado.    
    
    
    @J_Villan Qué nos van a contar, querido amigo, a estas alturas de la feria. Siglos de feria. Un abrazo.    
    
    
    @kikeramone Prefiero el txacolí. O como se escriba.    
    
    
    @lordcapitankidd Se le respeta, naturalmente, siempre que no lo plantee como asunto religioso. Que es de lo que estamos hablando aquí.    
    
    
    @jomaraca No lo hago. No los cristianos, ni los católicos, pero sí la presión política de los obispos y de los ministros ultrabeatos.    
    
    
    @ChicoDeDerechas Cielos. No me acojone usted. Creo recordar que la soberbia es pecado mortal de necesidad ¿Condenaré mi alma?    
    
    
    @ChicoDeDerechas Écheme una mano, usted que debe de tener enchufes seguros en el Cielo. Como antiguo colega. Porfa.    
    
    
    @MaAngelesGC ¿Si usted fuera gilipollas (es un suponer, sin ánimus iniuriandi) tendría derecho a que le respondieran a sus gilipolleces?    
    
    
    @iamthecosmos Creencias religiosas que oprimen a los demás no son un derecho sino una infamia, aquí, en el Islam o en la secta de Manolo.    
    
    
    Resumámoslo. ¿Legislar influídos por unos obispos que condenan o ven con malos ojos (incluso en el África del Sida) el uso del preservativo?    
    
    
    @TrianoPouso Pues para haber comprado(supongo que también leído)TODOS mis libros, veo que me conoce usted muy poco, querida señora. Saludos.    
    
    
    @aremiros Estoy de acuerdo en eso. Había cosas de la ley Aído muy corregibles. Debían corregirse. Pero esto es volver atrás 30 años.    
    
    
    @JulioF_GENERALI Querido amigo, el ser humano es muy complejo. Cargado de contradicciones y razones. Opinar nunca es malo. Callar sí lo es.    
    
    
    @JulioF_GENERALI Yo, como lector de Historia y con biografía movida, culpo a la Iglesia católica de muchos males de españa.    
    
    
    @JulioF_GENERALI Lo opino y lo razono. Me burlo de los simples y respeto a los lúcidos aunque estén en desacuerdo.    
    
    
    @JulioF_GENERALI No pretendo convencer. Sólo opinar de lo que creo. O creo creer. El silencio es el peor de los cómplices, malo para todos.    
    
    
    @JulioF_GENERALI Un saludo.    
    
    
    @cliptoni Depende del estado en que se encuentre el nasciturus, si es de pocas semanas. Un edema en el cerebro, por ejemplo. ¿Le dice algo?    
    
    
    @javimgol Yo acentúo influídos como me da la gana, si me permite la chulería. Como llevo haciéndolo desde hace 57 años.    
    
    
    @Gonzalogloe Entonces queda Vd. algo fuera de esta discusión concreta,querido amigo.Respetaré siempre una razón ética,pero no una religiosa.    
    
    
    @Gonzalogloe Y los dos sabemos bien quién ha movido esta contrarreforma (sé que el término le suena), desde donde y para qué.    
    
    
    @Gonzalogloe Un saludo.    
    
    
    @jaimecastro @armengolaAzul Roza mi tecla la palabra "imbécil". No me la extraiga, se lo ruego. Sea buen chaval. Tengamos la fiesta en paz.    
    
    
    @JJMM9999 Nada. Aquí nos fastidiamos todos juntos, oiga. No se escapa nadie ni dando saltos. Un abrazo.    
    
    
    @jisancal Con el mismo respeto, permítame decirle que usted parece no haber leído periódicos ni visto la tele en los últimos veinte años.    
    
    
    @jisancal Pero igual soy yo quien no se entera. No me lo tome en cuenta. Un saludo.    
    
    
    @JulioLlorente4 @Gonzalogloe Sin  entrar en teologías, la I.C. maneja una ética particular, apoyada en la revelación divina, el dogma y tal.    
    
    
    @JulioLlorente4 @Gonzalogloe Una ética nunca en contradicción con su evidente e histórico afán de poder temporal sujetando conciencias.    
    
    
    @JulioLlorente4 @Gonzalogloe Pero estos son 140 carecteres y es Twitter, así que no me meta en jardines complejos, querido amigo. Un abrazo.    
    
    
    @dejavierlopez Se equivoca de ventanilla, estimado señor. La de atender simplificaciones simples está al fondo, a la derecha.    
    
    
    @Guti_1965 @AlfonsoBolioB Carne de paredón, supongo. En el 36-39. Y en la próxima. Si me cogen vivo, que no creo.    
    
    
    @KingsMiss @_rafagc_ No le daré a su simpleza la respuesta fácil y personalizada que me quema la tecla. Señora.    
    
    
    @lolacebball Sé que no es usted tan boba como parece. A VECES sí es incompatible. Piense un poco. Eso es. Siga pensando.¿Lo entendió al fin?    
    
    
    @lolacebball Sabía que al final lo entendería. Soy torpe, pero no hermético. Un saludo.    
    
    
    @george_keaton Ésa me ha gustado. Acérquese a la barra y tome algo, que estoy a punto de irme.    
    
    
    @LAMON1967 Disculpe, querida amiga, pero las personas no tienen género, sino sexo. Sexo masculino. Género es concepto social. Un abrazo.    
    
    
    @KingsMiss @_rafagc_ No, querida amiga. El alegato no es para eso. Y no se lo tome a mal, porque fui prudente. Perdóneme, ande. Un saludo.    
    
    
    Lola dice que me largue. Que cierra. Que me vaya a ver a Jordi Évole, que hoy viene caliente. O a Parla.    
    
    
    Esta noche, pinchos morunos de cordero y media de Juan Gil. De peli acabaré Mad Men, sexta temporada. Que no me está gustando demasiado.    
    
    
    Al fin, los guionistas (se les ha ido la olla) han conseguido que Don Draper, o como se llame, me caiga fatal.    
    
    
    Lo mismo vuelvo un rato con Call of Duty Ghosts, a ver si mato un poco. Bang, bang, bang. Aunque voy estando viejo para esas emociones.    
    
    
    Fue un placer y un honor, como siempre. Su compañía en la barra.    
    
    
    Clic.    
    
    
    @julia_otero Ya me había ido, pero por tí vuelvo un momento a decirte lo que quieras oìr. A silbarte Blue Moon. Bajito.    
    
    
    Del año 1996 http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/1996-31%20Embriones%20adoptivos%20frescos …    
    
    
    Patente de corso: El guerrero urbano http://bit.ly/J8nO0F     
    
    
    Resentido, naturalmente (viejo artículo) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2002-38%20Resentido%20naturalmente …    
    
    
    sobre guillotinas y catedrales (otro viejo artúculo) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2010-25%20Sobre%20guillotinas%20y%20catedrales …    
    
    
    Ya ocurrió antes. "Cuento de Navidad" (viejo artículo de hace hoy exactamente 20 años) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/1993-25%20Cuento%20de%20Navidad …    
    
    
    Una historia de España,16 (artículo del proximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20131229/historia-espana-6726.html …    
    
    
    (Nueva acepción en la 23 ed. del DRAE) Político // 7. Dicho de una persona: que muestra comportamientos poco éticos o moralmente discutibles    
    
    
    El último cuadro de Ferrer-Dalmau: "Al pie del cañón" (batalla de Belchite) https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Al_pie_del_ca%C3%B1on.jpg …    
    
    
    Lola acaba de abrir el bar.    
    
    
    Anoche se produjo un debate tuitero curioso. Interesante. Que me dejó pensando. Yo había colgado el último cuadro pintado por Ferrer-Dalmau.    
    
    
    Éste es el cuadro. "Al pie del cañón" (batalla de Belchite) https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Al_pie_del_ca%C3%B1on.jpg …    
    
    
    Algunos tuiteros lo calificaron de "iconografía golpista". Otros discutieron eso. No intervine y estuve leyendo. La cosa estuvo animada.    
    
    
    Se me ocurrió que era un buen asunto para debatir esta tarde en el bar de Lola. Pintura de batallas en España. Cómo la ven. Cómo la vemos.    
    
    
    Historia, memoria, ideologías. Laberinto del que seguimos sin salir del todo. Y los cuadros de Augusto son buen elemento para hablar de eso.    
    
    
    Aquí está otro de AF-D. "Agustina de Aragón": http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3e/Agustina_de_aragon4red.jpg …    
    
    
    Hay quien ve en esos cuadros una glorificación de los personajes. Otros ven simple Historia. Simple memoria.    
    
    
    Unos se fijan en banderas. Otros en la belleza de la pintura. Otros en los seres humanos que la habitan.    
    
    
    En realidad, lo que hay de fondo en el debate es la concepción que los españoles tenemos de nuestra Historia. Concepción a menudo perversa.    
    
    
    La apropiación fraudulenta de nuestra Historia por parte de las ideologías políticas ha llevado a envilecer cualquier mención a ella.    
    
    
    Un debate interesante: ¿importa más la belleza de un cuadro y el talento de un artista que las interpretaciones que se hagan del contenido?    
    
    
    ¿Puede respetarse a un pintor al que cataloguen de derechas o de izquierdas por quienes no compartan la ideología deducible del cuadro?    
    
    
    ¿La respetabilidad del hombre que lucha, muere o sufre depende de su bando o de quien lo pinta? ¿Del punto de visión elegido para el cuadro?    
    
    
    ¿Es error buscar en ese Belchite una ideología,en vez de considerarlo retrato del ser humano en situaciones extremas, sin importar bandera?    
    
    
    Ferrer-Dalmau es el más grande pintor de batallas moderno español. Reconocido en todo el mundo. Hay cola internacional para sus cuadros.    
    
    
    Éstos son algunos bocetos suyos tomados sobre el terreno en Afganistán http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Bocetos_Afganist%C3%A1n_2012.jpg …    
    
    
    ¿Deberíamos llamar la de Ferrer-Dalmau pintura "militarista" porque pinta soldados, a menudo protagonistas forzados de la Historia?    
    
    
    Éste es otro de sus cuadros. "Caza al amanecer". Una goleta mercante española escapa de dos fragatas británicas: http://3.bp.blogspot.com/-r46NJ1ky-dE/Unuxn6x8ooI/AAAAAAAAC9o/4GItjFyUa9s/s1600/goleta+alejandra+2rec.jpg …    
    
    
    ¿Es "patriotera" esa bandera mercante española que ondea en el pico cangreja de la goleta? ¿Su presencia empeora o mejora el cuadro?    
    
    
    ¿Lo envilece o ennoblece?    
    
    
    @toritocarmono Hombres como los que hay en primer plano. Hombres infelices, desesperados y valientes.    
    
    
    @Ocins1 @JuanBarquilla Porque están a punto de llegar al cuerpo a cuerpo, y el suboficial lo sabe.    
    
    
    @Ocins1 @JuanBarquilla  Observe cómo el otro busca cartuchos con urgencia..    
    
    
    @jjaviss No veo ideas en el cuadro. Veo hombres que matan y mueren porque los que nunca mueren los enviaron allí.    
    
    
    @jaimegti16v La pobre, infeliz de siempre, España de alpargata, carne de cañón. Ése es el detalle.    
    
    
    Miremos el principal cuadro en debate otra vez: https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Al_pie_del_ca%C3%B1on.jpg …    
    
    
    Pregunta... ¿Es un cuadro que glorifica a golpistas, o que refleja al ser humano en momentos terribles de la historia?    
    
    
    @SaludyRep @dianatej No siempre (o pocas veces) pudo el español elegir las causas por las que se le hacía luchar.    
    
    
    @SaludyRep @dianatej Eso incluye al bando republicano y al nacional. Lo sé porque tuve padres, tíos y abuelos desperdigados por uno y otro    
    
    
    @juanragarin @Ocins1 @JuanBarquilla Subiendo ladera arriba, bajo la metralla. Coraje por ambas partes. Sí.    
    
    
    ¿Cambiaría la percepción del cuadro que la bandera de la derecha llevase una franja morada? ¿Serían los personajes menos o más respetables?    
    
    
    ¿Sería más admirable, si fuese republicano, la actitud serena del suboficial que empuña una pistola?    
    
    
    ¿Las alpargatas del artillero lo sitúan como militar golpista, o como un pobre español atrapado en la vileza y barbarie de sus compatriotas?    
    
    
    ¿Hasta qué punto se acerca tanto F-D a los personajes que las etiquetas fáciles quedan lejos y sólo ves lo grande y temible del ser humano?    
    
    
    @Pablo_NMartinez ¿Quizá la pidió quien le encargó el cuadro, que sus motivos tendría? ¿Un padre o abuelo artillero en Belchite, por ejemplo?    
    
    
    @elesolher Pero es que resulta que los barcos llevaban bandera. Obligatoria sobre todo en combate. Simple rigor histórico.    
    
    
    @elesolher Es lo que malo tiene querer ajustar la Historia a nuestra particular percepción de las cosas. Esa bandera tiene que estar ahí.    
    
    
    @elesolher Y el rigor del pintor lleva hasta pintar exactamente la bandera mercante, no la otra.    
    
    
    @elesolher Detalle, por tanto, que mejor el cuadro.    
    
    
    Veamos otro cuadro de AFD: "San Marcial": http://3.bp.blogspot.com/-YTXP5RxNcCY/UhNgfncya7I/AAAAAAAAC60/bm2bi7VGQls/s1600/batalla+de+san+marciial1.jpg …    
    
    
    ¿Podemos calificar el cuadro de San Marcial de glorificación patriòtica? ¿Debe un francés admirar menos esa soberbia pintura que un español?    
    
    
    O este otro cuadro: "Rocroi, el último tercio" http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Batalla_de_rocroi_por_Augusto_Ferrer-Dalmau.jpg …    
    
    
    Observen las caras de los fulanos de Rocroi, bajo el palilleo de picas. Sus caretos peligrosos y desesperados. Los muertos que los rodean.    
    
    
    ¿Creen que es glorificación del militarismo imperial,o retrato de la pobre,vieja y sufrida España,peleando acosada por todos y contra todos?    
    
    
    Como ven, ante un cuadro, y ante nuestra misma memoria, muy diferentes lecturas son posibles. Ferrer-Dalmau, con sus cuadros, anima a ello.    
    
    
    ¿Es posible situarse ante un cuadro con miradas diferentes y discutir sobre él con argumentos de respeto y no con simples etiquetas fáciles?    
    
    
    Yo diría que esta tarde ha sido posible. Ferrer-Dalmau: pintura, Historia, ideología, memoria. Estimulante, cuando menos. para mí.    
    
    
    Vayamos a la barra y pidamos algo. Charlemos un rato en el bar de Lola.    
    
    
    @RodolfoMandrika Yo viví en 21 años 18 guerras y seis revoluciones, y lo de buenos y malos no lo tengo claro. ¿Cuántas guerras vivió usted?    
    
    
    @mastelerillo Lo mismo atacan ahora por un lado que no esperaban y los artilleros han cambiado la dirección de la pieza a toda prisa.    
    
    
    @mastelerillo Hasta el botijo lo pueden romper con el retroceso.    
    
    
    @PedroDiaz0192 Porque soy amigo del pintor. Y me cuenta cosas.    
    
    
    @thehardmenpath No me descubra las cartas, querido amigo. Pero reconozca que el experimento valió la pena.    
    
    
    @thehardmenpath Sorprende(o no)el número de comentarios ecuánimes que suscita el cuadro.Podemos ser mejores de lo que creemos, si nos dejan.    
    
    
    @karloswufi Eso no lo excluya tampoco. La mayor parte de los héroes (si ess palabra realmente significa algo) lo fueron y son a la fuerza.    
    
    
    @josmandima Todos los muertos estan solos. Nada hay tan solo como un soldado muerto en una guerra.    
    
    
    @josmandima Siempre que vi un soldado muerto pensé en quienes lo amaban y aún no sabían que estaba muerto.    
    
    
    @IsriOficial En realidad estamos pasando la tarde mirando cuadros y leyendo en ellos sobre nosotros mismos.    
    
    
    @pathokratia El ciego de la derecha quiere estar de pie cuando carguen los franceses. Y su compañero le ayuda a estarlo.    
    
    
    @JuanBarquilla Acabo de telefonear a Ferrer-Dalmau para confirmarlo. "El que manda la pieza es un sargento", me dice. Duda resuelta.    
    
    
    @dianatej Cada cual hace lo que puede. Un saludo.    
    
    
    @logicocaotico Habla el personaje. Yo sólo hablo en una novela titulada "El pintor de batallas". Ahí le resuelvo todas las dudas. Un saludo.    
    
    
    @logicocaotico Es un error atribuir al autor lo que dicen,hacen o piensan sus personajes.Casi tanto como a un pintor al que pagan un cuadro.    
    
    
    @JUANPE_BENITEZ Acaba usted de clavarlo. Le aseguro que es exactamente así.    
    
    
    @JUANPE_BENITEZ Inluso aunque pelearan a mordiscos por que no les arrebataran la bandera, a esas alturas la bandera sería lo de menos.    
    
    
    @JUANPE_BENITEZ A partir de cierto momento (el que refleja de cuadro, más o menos) las banderas ya importan literalmente un carajo.    
    
    
    @JUANPE_BENITEZ Quien no entienda eso no tiene ni puta idea de qué es un combate en una guerra. Y le aseguro que eso nadie me lo ha contado.    
    
    
    @JUANPE_BENITEZ Ahora, por cierto, a ver cuantos listillos cantamañanas discuten el "por que" separado en vez de "porque" junto. Los habrá.    
    
    
    @daniserrag Es que, querido amigo, por encima de todo es sufrimiento. Lo demás es demagogia y literatura.    
    
    
    @samuel_del_rio No. Un tipo que cree que es su obligaciòn dar ejemplo. Supongo.    
    
    
    @galaneze No volvería a ser reportero. Perdí la fe. En cuanto a la verdad,ésa la conté siempre. En guerras es fácil. Basta decir lo que ves.    
    
    
    @raul3006_ No es mi tema literario favorito. De momento. Pero aparece de soslayo en "El tango de la guardia vieja".    
    
    
    @Barles_ Creo que mis colegas de la RAE no les pareció tan buena inocentada. No se puede ganar siempre.    
    
    
    @EnriqueG_8 hay días en que hasta podemos quererla. Cuando se pone a ello.    
    
    
    @KSanchezSalazar Es que en otros asuntos no saco a relucir esas guerras. No vienen a cuento. Pero esta vez sí hablamos de guerras.    
    
    
    @EnriqueG_8 ¿Mis memorias? Ya lo hice. Hace ahora veinte años justos, al dejar el periodismo. Se titulan "Territorio comanche".    
    
    
    @elepc Detalle quién es el asesino fascista, porfa. ¿El muerto? ¿El que busca sus últimos cartuchos? ¿El de las alpargatas?    
    
    
    @elepc ¿El que bebía del botijo?    
    
    
    @portvil148 Normal, querido amigo. En el cuerpo a cuerpo se acuchilla, y a veces no hay tiempo para pensar cómo ni a quién.    
    
    
    @portvil148 Pero creí que hoy, con esos cuadros, todos merecíamos una oportunidad. Y celebro confirmarlo.    
    
    
    @Xandromar Y discutiendo de buenas maneras, en general. Con argumentos y con nobleza. Uno de esos dìas en que Lola está orgullosa de su bar.    
    
    
    @elepc Aunque siempre haya, como demuestra usted, amigo mío, algún pelo en la sopa. Venga. Tómese algo y mire alrededor. Un saludo.    
    
    
    @Cabanna23 Sólo hay uno: leer y escuchar mucho a quienes protagonizaron cuadros como ése.    
    
    
    @mariangelesmelc ¿Pio Moa? Ese pringado de ultraizquierda que se pasó a la ultraderecha sin tan siquiera ducharse?    
    
    
    @mariangelesmelc Ni como ironía lo mezcle con historiatas serios, querida señora. Un saludo.    
    
    
    @FcoGodoy Como dice mi hija: "A menudo, papi, correr no sirve sino para morir cansado".    
    
    
    @Barles_ Hoy el premio Reverta Malegra Verte al tonto de la semana queda desierto. Y no sabe la alegrìa que me da.    
    
    
    @ChuselitoS @elepc Ya. Pero es que no tuiteo para entretener a la peña. Lo hago para plantear lo que me gusta o interesa. O ajustar cuentas.    
    
    
    @ChuselitoS @elepc El que quiera entretenerse que se compre una nintendo.    
    
    
    @Vota_y_calla @Xandromar Ya lo tiene, querida amiga. El bar de Lola. Que, por cierto, está a punto de cerrar por hoy.    
    
    
    @MarlaFight Me tranquiliza usted, querida señora.    
    
    
    Lola dice que ve vaya de aquí. Que me largue. Así que me voy a cenar. Filete a la plancha, hoy. De peli, "Perseguida" (Mitchum y Darnell).    
    
    
    Realmente fue un placer. grande. Y un honor. también grande. Su compañía. Su lucidez. Su buena voluntad.    
    
    
    Clic.    
    
    
    "La guerra civil que perdió Bambi". Viejo artículo que hoy vino al pelo: http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/116/la-guerra-civil-que-perdio-bambi/ …    
    
    
    Patente de corso: Una historia de España (XVI) http://bit.ly/KeYnv2     
    
    
    Al hilo del pasado domigo, de lo absurdo de "buenos y malos" http://www.diariovasco.com/20070817/gente/belchite-herida-abierta-20070817.html …    
    
    
    Y de complemento, otra vez el polémico cuadro de Ferrer-Dalmau https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Al_pie_del_ca%C3%B1on.jpg …    
    
    
    Feliz final de año desde el bar de Lola.    
    
    
    Escribir dudas como bombas (diario La Nación de B. Aires, sobre "El francotirador paciente")  http://novelaenconstruccion.com/     
    
    
    Sobre Historias y sobre Españas (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/20140105/magazine-firmas-patente-corso-6750.html …    
    
    
    Hoy no hay bar de Lola. Vi la foto del etarra Kubati rodeado de heroicos gudaris vascos y necesitaría demasiado alcohol para olvidarla.    
    
    
    Prefiero ver las caras de los críos en la cabalgata de los Reyes Magos. Y mañana será otro día.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Sobre historias y sobre Españas http://bit.ly/KwcsV5     
    
    
    Lanzada a moro muerto (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20140112/lanzada-moro-muerto-6767.html …    
    
    
    Los compadres anoche, en Madrid. Se autograbaron antes de que nos fuésemos los tres a cenar https://www.facebook.com/photo.php?v=628351963897461&set=vb.100001679905686&type=2&theater …    
    
    
    Los compadres al completo, para quien no los conozca todavía http://www.youtube.com/watch?v=85ltytgz594&feature=relmfu …    
    
    
    Me piden que retuitee esto. Niña asturiana que necesita ayuda https://www.youtube.com/watch?v=YnPuQ5qv8C8&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Las cosas como son. Lo cortés no quita lo caliente. Hoy tengo que felicitar sinceramente a ETA.    
    
    
    Enhorabuena, gudaris. Musutxus para todos. Conseguir que 100.000 buenos ciudadanos vascos y vascas apoye a los pistoleros tiene mérito.    
    
    
    Triunfos como ése, que la sociedad vasca esté con Kubati y con Txeroki, no te los regalan. Hay que currárselos con arte y salivilla.    
    
    
    Para que luego digan los fascistas que la lucha armada del pueblo abertzale oprimido no merecía la pena. Ayer se demostró que sí la merecía.    
    
    
    La foto de ayer daba la razón a la muerte de todos y cada uno de los liquidados por ETA. Zorionak,gudaris. Cada fiambre ha merecido la pena.    
    
    
    Durante 40 años de democracia, un puñado de vascos y vascas se sacrificó asesinando para conseguir emotivas fotos como la de ayer en Bilbao.    
    
    
    Pero la hazaña no fue estéril. Los buenos ciudadanos vascos de ayer demostraron comprenderlo. No se hace tortilla sin romper algunos huevos.    
    
    
    Fue bonito ver a un pueblo (100.000 buenos vascos) entrañablemente unido para apoyar la libertad de eso mismo. De luchadores por la libertad    
    
    
    De todos esos héroes que están en la cárcel, inexplicablemente, pues sus asesinatos sólo fueron legítimos asesinatos políticos.    
    
    
    Fue precioso, en serio. Entrañable. Ver unidos, hechos una piña, a los que sacudieron el árbol y a los que recogen las nueces.    
    
    
    Ayer, en Bilbao, faltaban nueces para tantas manos.    
    
    
    Y claro. No querrán ustedes que el PNV se descuelgue de la película, con el ejemplo de ERC en Cataluña.El que no pedalea, se cae de la bici.    
    
    
    De nuevo el PNV, vuelto a las viejas tradiciones. Aprovechando los muertos que mataron otros y los muertos que les mataron a otros.    
    
    
    Muertes contra las que  PNV (el de mi senata favorito,Anasagati) nunca se manifestó en la calle cuando sonaban los tiros y los coches bomba.    
    
    
    Así que enhorabuena a todos. A los asesinos, por el prestigio. A los primos de los asesinos, por su rentabilización política del asunto.    
    
    
    Y enhorabuena al PNV, honrados ciudadanos vascos y vascas, por el atracón de nueces que se va a pegar en los próximos tiempos.    
    
    
    Pero sería injusto reservar el mérito para ellos solos. Otros también se curraron el asunto.    
    
    
    La foto de ayer también es mérito del Pesoe. Y del Pepé. De sus complejos, titubeos, rectificaciones, pasteleos, ineficacia e incompetencia.    
    
    
    Pero sobre todo,la culpa directa es personal, intransferible, del presidente Rajoy. Su dontacredismo incapaz es el que manda. El que decide.    
    
    
    Sin este Gobierno torpe, que está perdiendo la ocasión de oro de negociar con inteligencia y liquidar el asunto, no habría habido foto ayer.    
    
    
    Negiociar significa firmeza,pero también inteligencia y previsión. Visión realista de las cosas. Eso es hacer política. Ser político eficaz.    
    
    
    Creo.    
    
    
    Así que, aunque lo parezca, y lo parezca mucho, no todo el mérito de la foto de ayer es de ETA.    
    
    
    A Rajoy (ese pedazo de carne con ojos) se le va de las manos el País Vasco, como se le ha ido de las manos Cataluña.    
    
    
    Rajoy hasta ha logrado ponerse en contra al PNV (que está aún más a la derecha que el Pepé),pero con ikurriña. Su aliado ideológico natural.    
    
    
        
    
    
    Por si le quedaban pocas promesas por incumplir,ahora se carga el pacto con el PNV,que lo comprometía a flexibilizar política penitenciaria.    
    
    
    @_Barwuah Estimado amigo, no le digo idiota por si, a causa de la foto de su tuit, me llaman racista.    
    
    
    Tras el éxito en Cataluña (un incompetente como Mas poniéndolo en apuros, imaginen), Rajoy se dispone a triunfar igual en el País Vasco.    
    
    
    Y luego se extraña de que la peña quiera irse. Recristo. En días como el de ayer, como el de hoy, como el de mañana, hasta yo querría irme.    
    
    
    La ausencia de política de Estado de Rajoy en el Paìs Vasco y Cataluña es clamorosa. Acelera la descomposición de un Estado ya descompuesto.    
    
    
    A ese incompetente político se le va a incendiar el País Vasco, igual que se le ha incendiado Cataluña. Mientras,él se hace fotos con Obama.    
    
    
    Un gobierno políticamente incompetente, embustero, extorsionador  y desleal, trufado de oportunistas y en manos de meapilas.    
    
    
    Un gobierno presionado por el ala ultra-católico-radical del partido, que sólo a una pequeña parte de sus votantes representa.    
    
    
    Un gobierno y un presidente más preocupados por si aborta mi hija que por hacer politica con liderazgo, cutura, tenacidad e inteligencia.    
    
    
    Cómo pesa esa pandilla, rediós. Esos ministros de Justicia e Interior, entre otros. Como pesan y como feden, que diría Castelao.    
    
    
    Bueno, vale. Lola acaba de abrir el bar. Conversemos un rato con los amigos.    
    
    
    @TamaraGarco Ya. Pero decidí no ahorrármela. Un saludo.    
    
    
    @aljadim Lo que a veces echo de menos (no siempre, pero en su caso, creo que sí) es lectores lúcidos.    
    
    
    @mnavasj Pues ponga usted la parte que falta, sea la que sea, que de eso se trata. Cada cual debe llevar su porpio discurso. ¿No cree?    
    
    
    @supercagna De Burgos, Melillas y otras intifadas habidas y por haber a lo mejor hablamos en el bar el domingo que viene. Un saludo.    
    
    
    @pinaeta Me temo.    
    
    
    @AlexUnoDos La veo con buen aspecto, de momento. Con sólo dos capítulos vistos. Cuando vea los 13, le contaré. Un saludo.    
    
    
    @tonibaca ¿Lo que piensa el otro 95%? Se sabe cada cuatro años, tengo entendido.    
    
    
    @tonibaca Y desde luego, según esos resultados, no piensan que sean Rajoy ni el Pepé quienes solucionen sus problemas.    
    
    
    @tonibaca Y menos que lo van a pensar.    
    
    
    Vaya. Resulta que el PNV esperaba silencio y respeto. Y, cielos. No lo hubo.   http://m.deia.com/2014/01/12/opinion/columnistas/euskadi-hoy/silencio …    
    
    
    @maisumiyagi Esta vez, al PNV las nueces sólo le han durado 24 horas de idilio gastronómico. ¿Quién iba a imaginarlo?    
    
    
    Espero que un Paìs Vasco y una Cataluña independientes no olviden dedicar una plaza a Rajoy, agradecidos. A ese lince de la política fina.    
    
    
    Igual que la Tercera República dedicará, también agradecida, otra plaza (con estatua ecuestre) a la Infanta Cristina y a su legítimo esposo.    
    
    
    @aranxixi Tiene razón. En el tuiteo se me fue de tecla esa N. Disculpe.    
    
    
    @daocal Lo firmó el ministro del Interior. Hombre piadoso y bocazas. Uno de los que arriman rosarios a los ovarios.    
    
    
    @1malucar Sí. Por eso lo uso como lo uso. La solución se llama "dejar de seguir". Basta un clic.    
    
    
    @QuezadaG_ Saludos a México desde Gachupia, querido amigo. Ustedes tambièn llevan lo suyo a cuestas. Un abrazo.    
    
    
    @abelfdez No le quepa duda. Froilán nos traerá sublimes momentos de gloria. No hay más que verle la cara, a la criatura.    
    
    
    @jcabana61 Pues no sé. No cobro por eso, como Rajoy.    
    
    
    @jcabana61 ¿Qué tal sentarse a negociar en serio y con realismo político, pensando no en una miserable legislatura, sino en una generación?    
    
    
    @jcabana61 ¿Qué tal intentar paliar con inteligencia política el desastre de haber cedido Sanidad, Educación y Seguridad a las autonomías?    
    
    
    @jcabana61 ¿Qué tal dictar leyes severas que adelgacen el disparate económico que la hipertorfia de este Estado absurdo nos impone?    
    
    
    @jcabana61 ¿Que tal dejar de engordar a los caciques y compadres que viven y medran en este disparate de Estado partido en 17 taifas?    
    
    
    @jcabana61 ¿Que tal............? (Rellene Vd. mismo la línea de puntos)    
    
    
    @ePensar_com @ehelnavegante Tiene ustd razón. Debo de ser un cobarde. Tanto esconder la mano, ¿verdad? Tanto escurrir el bulto.    
    
    
    @ePensar_com @ehelnavegante ¿Ha probado usted (lo digo respetuosamente, de buen rolliito, sin acritud) a irse al carajo?    
    
    
    @Esperanzalobo Lo mío es colgar palabras, querida amiga. A usted corresponde usarlas para imaginar personas y lugares. Un saludo.    
    
    
    @tonibaca Eso es exactamente lo que me preocuparía a mí. Con decirle que no soy vasco, y me preocupa.    
    
    
    @Rubenak Usted me ha leído poco en Twitter, por lo que veo. Pero me cae simpático y aliviaré su lamentable indigencia lectriz...    
    
    
    @Rubenak Le vale el ministro de Justicia, señor Gallardón? ¿Y el de Interior, señor Fernández Díaz?... Pues hala. Ya está usted aliviado.    
    
    
    @AlejandroAlboan Por eso el Malegra Verte no ha salido todavía. Ni saldrá, creo. Hay demasiado candidato de pata negra. O de pato negro.    
    
    
    ¿Se dice el pueblo habló o el pueblo habluvo? A ver si me acuerdo de mirarlo el jueves en la RAE http://haciaeuskalherrialibre.wordpress.com/     
    
    
    @LuisMiguelIpia Gracias por el dato. Creía haber sido injusto con lo de ayer, con tanto pato graznando. Pero veo que me moderé en exceso.    
    
    
    @tirs1 Mas no es listo, sino arrogante y torpe. El que en mi opinón es un político inteligente es el líder de ERC, Jonqueras. No hay color.    
    
    
    @tirs1 El lìder de ERC, independientemente de que yo lo votara o no, me parece, de momento, el único político solvente de Cataluña.    
    
    
    @tirs1 Puestos a setas o a Rolex, ése al menos sabe coger setas.    
    
    
    @tirs1 Eso puede reconocerse sin problemas, en mi opinión, aunque a uno no  gusten las setas.    
    
    
    Artur Mas tiene menos futuro político que una tienda de Hermés o de Max Mara para nekanes de Sortu.    
    
    
    @JosepCatt Reconozco que usted gana. De largo. Le adjudico el premio Reverte Malegra Verte al imbécil de la semana. Enhorabuena, campeonet.    
    
    
    @Antonio_Vino Y lo que todavía van a hacer, querido amigo. Y  lo que todavía van a hacer.    
    
    
    @javiermc96 Sí. Soy consciente de que mis libros se estudian en los (algunos) institutos. Pero soy inocente. Declino toda responsabilidad.    
    
    
    @Unoporaqui @maisumiyagi Ya. Lo que pasa es que unos tienen mucha práctica en lo de matar, y los otros muy poca en que los maten.    
    
    
    @Unoporaqui @maisumiyagi Lo mismo luego hay algún trauma psicològico con eso.    
    
    
    @_Barwuah @Pepeilico Venga, tómese algo conmigo. Sólo ha sido una leve colleja. Un saludo.    
    
    
    @PatiOrtografico Exclamación. Duda resuelta.    
    
    
    @CharritoER Conoce usted a algún presidente o ex presidente de gobierno al que haya cogido el toro? El toro siempre coge a los mismos.    
    
    
    @CharritoER Y no me diga que según la RAE sería "expresidente". La RAE no está libre de gilipolleces. Se lo digo yo, que estoy dentro..    
    
    
    @CharritoER Nunca perdonaré a alguno de mis colegas (a los talibanes de la lengua) lo de los expresos de nespresso.    
    
    
    @Srta_Culombio Mis ése y aquél llevan tilde. Voté en contra de eliminarla, y me declaré insumiso, como Javier Marías y Vargas Llosa.    
    
    
    @batllorijavi Cervantes, por la parte que nos toca. Que es toda. Pero el otro es un buen y honroso segundo puesto.    
    
    
    @karloswufi @_Barwuah @Pepeilico Vale ese pacharán.    
    
    
    @carmenriveriego Disculpe, mi estimada analfabeta... ¿Subvenqué?    
    
    
    @zunigaedu Se puede ser apátrida en España. Es útil. Siempre lo recomiendo a los jóvenes: "Imagínate como si fueras inglés en Marruecos"    
    
    
    @zunigaedu "De lo contrario ---añado--- sufrirás demasiado cuando mires alrededor".    
    
    
    @ianasagasti Qué aficionado es usted a pedir limosna metiéndoe en bares ajenos, buen hombre. ¿Es masoca? Le encanta que le soben el morro.    
    
    
    @Liberadyugo @tirs1 También parece alguien interesante, como Jonqueras. Fresco, por lo menos. O lo parece. Veremos qué dicen los electores.    
    
    
    @Superviviente @Marta_Querol Los del sindicato del langostino le tomaron el gusto a Hugo Boss hace la tira.    
    
    
    @Superviviente @Marta_Querol A todo se hace uno en la lucha final.    
    
    
    @PiqueroPablo Con Zapatero y sus Bibis, por lo menos, me reía. Con este estafermo, ni de reír te quedan ganas.    
    
    
    @jcfloresTV De eso hablaremos el domingo que viene, si quiere. Ahora Lola casi me está echando ya.    
    
    
    @Barles_ ¿Lo que dijo sobre Zerolo? Que hay curas y obispos que sí son un castigo de la providencia. O de nuestra borreguil estupidez.    
    
    
    Reconozco que es un buen resumen del asunto http://ecodiario.eleconomista.es/interstitial/volver/edarlingnov13/cultura/noticias/5452103/01/14/PerezReverte-da-la-enhorabuena-a-ETA-por-el-exito-de-su-marcha-con-merito-del-PNV-el-PSOE-y-el-PP.html …    
    
    
    Y me largo a cenar puto venado. Hoy, tortilla de pésoles (abstenerse no cartageneros ni mursianos).    
    
    
    De peli, un documental de Diego Galán sobre la situación de la mujer en el cine español: "La pata quebrada".    
    
    
    Gracias por la compañía, y el barullo. Estuvo animado el bar. Y el estanque.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Lanzada a moro muerto http://bit.ly/1kxn9Xt     
    
    
    Trailer Alatriste. Aitor está espléndido. Los otros, también http://vimeo.com/83969260     
    
    
    @Miguel_Domingo Lo que asombra no es su ignorancia,sino su osadía. La coma sustituye al verbo,y usted debería tuitear menos y estudiar más.    
    
    
    @Miguel_Domingo Vale. No pasa nada. Tómese una caña en el bar de Lola el próximo domingo, si quiere. Un saludo.    
    
    
    @Miguel_Domingo Ya sabe lo que es Twitter. A veces hay fuego amigo, que dicen los militares. 140 caracteres reduce mucho el campo de tiro.    
    
    
    Una historia de España XVII (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20140119/historia-espana-xvii-6803.html …    
    
    
    Tenerlos así es una infamia (y haberlos abandonado, otra) http://www.youtube.com/watch?feature=youtube_gdata_player&v=MzCRtMvIkiI&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DMzCRtMvIkiI%26feature%3Dyoutube_gdata_player&app=desktop …    
    
    
    Sobre el sucio asunto de la perrera de Mairena http://blogs.periodistadigital.com/desde-marbella/2014/01/15/andalucia-comunidad-fracasada/ …    
    
    
    @InnerAngel27 @CeroSacrificios @paulaaparcero Aquí se lo explican:  http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2003-21%20Sobre%20chusma%20y%20sobre%20cobardes …    
    
    
    A propósito de la perrera de Mairena del Aljarafe http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2007-13%20Bandoleros%20de%20cuatro%20patas …    
    
    
    En la puerta del bar de Lola, bajo la lluvia, esperando a que abra.    
    
    
    Por cierto, me mandan esto  http://www.twitlonger.com/show/n_1rvt89q     
    
    
    Perrera de Bormujos, por tanto. Desde ahora. Bormujos. Que cada palo aguante su vela.    
    
    
    http://www.schnauzi.com/tres-jovenes-asaltan-la-perrera-de-mairena-de-aljarafe-sevilla/ …    
    
    
    Las cosas nunca vienen solas. Creo. Siempre hay hilos más o menos evidentes que unen los sucesos. Y lecciones que aprender.    
    
    
    ¿Tienen algo en común la perrera de Mairena del Aljarafe, la gamonalada de Burgos y las barricadas callejeras de Melilla?    
    
    
    Vayamos por partes, como Jack el Destripador.    
    
    
    Empecemos por la perrera de Bormujos. Lo infame no es sólo lo que hay. Para quienes aún no lo vieron, esto: http://www.youtube.com/watch?feature=youtube_gdata_player&v=MzCRtMvIkiI&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DMzCRtMvIkiI%26feature%3Dyoutube_gdata_player&app=desktop …    
    
    
    @ierenna333 Bormujos. Aclarado en nota oficial.    
    
    
    Lo infame es que esa canallada ya se ha denunciado varias veces en los últimos años, y ahí sigue  http://hundirmairena.blogspot.es/     
    
    
    Sin embargo, hasta que no ha habido movilización ciudadana contra ese negocio vergonzoso nadie se ha dado oficialmente por enterado.    
    
    
    Primera conclusión (de carácter peligroso,ciertamente): por la vía oficial se consigue poco.Por la bronca, al menos, sales en el telediario.    
    
    
    Y lo único a que tienen miedo los políticos (los jueces se la traen al pairo) es al telediario. A la gente dando bronca en el telediario.    
    
    
    Eso, naturalmente, siempre y cuando el político de turno no tenga controlado el telediario.    
    
    
    ¿Forma de que el político no controle el telediario? Que la gente no trague. Y que la bronca sea tan gorda que la cosa no pueda ocultarse.    
    
    
    Lo que nos lleva a la segunda parte: el bulevar Gamonal de Burgos. Eso es, tácticamente, incluso más interesante, si cabe.    
    
    
    Resumiendo Burgos: un grupo de vecinos echados para adelante, un pequeño núcleo radical que quema cosas, un alcalde timorato que se jiña.    
    
    
    Un alcalde de Burgos que demuestra ser un pobre hombre, inseguro, acomplejado, incompetente en el diálogo y en la violencia.    
    
    
    Un alcale de Burgos con freno y marcha atrás.    
    
    
    Resumiendo Burgos: cuando la calle arde, el político se acojona. Hasta entonces, pastelea.    
    
    
    Lo que lleva a la segunda triste conclusión y confirma la 1ª: en esta España disparatada, si vas por lo legal no te hacen ni puñetero caso.    
    
    
    El problema es que, si vas por lo ilegal, llega el radical antisistema quemacoches y se adueña del invento.    
    
    
    Eso es malo (para la causa justa) porque radicaliza la protesta. Es bueno (para la causa justa) porque abre telediarios.Con su consecuencia.    
    
    
    Y ahora viene la tercera conclusión. O la cuarta (he perdido la cuenta)...    
    
    
    Al ciudadano indignado, aunque pacífico, le viene bien que el radical se encargue del cóctel molotov. Llega allí donde no llegaría él.    
    
    
    En vista de lo cual,para una causa justa desdeñada por el poder, lo ideal es una combinación de ciudadanos pacíficos con ciudadanos broncas.    
    
    
    No sé si me explico.    
    
    
    Esa es la conclusión deducible de la errática, imbécil, reveladora, educativa gestión de cabo a rabo de la crisis del alcalde de Burgos.    
    
    
    Dicho de otra manera: el alcalde de Burgos acaba de confirmar a toda España que la única manera de defender causas es que arda la calle.    
    
    
    Y eso abre interesantes perspectivas de futuro.    
    
    
    Imaginen cuando un día, porque todo llega, se coordinen esas interesantes perspectivas. Más que nada, por simultanear.    
    
    
    Va a faltar arroz para tanto pollo.    
    
    
    Está demostrado que, hasta llevarla a ese punto crítico, la clase política española es partidaria de mirar el paisaje y tocarse la flor.    
    
    
    Moraleja: cuando haya causa a defender, ante la probada inoperatividad de las vías legales, llevémosla al punto crítico. Y que se acojonen.    
    
    
    No sé si captamos las graves consecuencias de una conclusión como ésa: en esta perra y bormuja España, quien no quema, no mama.    
    
    
    ¿Solución preventiva? Elemental, querido Guatson. Políticos eficaces y con sentido común, gente decente que atienda y las vea venir.    
    
    
    Que las vea venir antes de estallar. Y que si estallan, sepan gobernarlas con sentido común y autoridad clara. Asumiendo aciertos y errores.    
    
    
    Alcaldes o políticos eficaces. No bobos, o golfos, compadres unos y otros de caciques, constructores, empresarios y trincones locales    
    
    
    Pero, conociendo a nuestra clase política, no son ésos lo que abunda. Así que, me temo, esto va a ponerse simpático.    
    
    
    Y eso nos lleva al tercer punto: la bronca del barrio musulmán de Melilla. Un problema no de alcaldes, sino de Gobierno.    
    
    
    Pocos plantean la cosa como lo que es: población emigrante amontonada allí sin trabajo y cocinada despacio por los imanes ultraislámicos    
    
    
    Voces autorizadas llevan años alertando del problema que se gesta allí: la influencia de los islamistas radicales en la población musulmana.    
    
    
    Hará falta mucha inteligencia política, muchos medios y  dinero,recurrir a expertos muy solventes, para torear ese toro por los dos pitones.    
    
    
    El día que estalle la intifada en Melilla no es que salgamos en los telediarios españoles. Es que saldremos en los de todo el mundo.    
    
    
    Ahora hemos aprendido todos una lección útil y peligrosa: un contenedor ardiendo vale más que una denuncia en un juzgado. Y es más rápido.    
    
    
    Le sugiero al Gobierno que tenga muchos bomberos y muchos antidisturbios a mano. Los va a necesitar. Y hay días en que merece necesitarlos.    
    
    
    Lola, ponme algo, que tengo el chaquetón mojado y la garganta seca.    
    
    
    @IfYouSeekCarla No le quepa duda. El problema es quién se encarga del asunto en el minuto dieciséis. Mire en torno.    
    
    
    @IfYouSeekCarla Ésa es la madre del cordero.    
    
    
    @pt7369 Como todos los que están en el bar sean tan inteligentes como usted sacando conclusiones simples, la hemos jodido. Caballero.    
    
    
    @kurt_godel ¿Lo de Sabina en la RAE? Trabajándolo con paciencia y salivilla. Pero no crea. Hay allí algunos que no están por la faena.    
    
    
    @trifero Y yo en lo de Melilla soy un mindundi. Sólo uno que va de vez en cuando. Otros de más peso en la materia lo han hecho. Y ni caso.    
    
    
    El negocio en España va a ser suministrar contenedores y papeleras nuevos a ayuntamientos. Pero seguro que ya está pillado por algún cuñao.    
    
    
    @Moralesfregenal Eso ya ocurrió. Hace poco más de dos siglos. En Francia, por suerte para ellos dentro de lo que cabe.    
    
    
    @Moralesfregenal Aquí se nos pasó la época. Y ya es tarde para guillotinas y lo que respresentaron. No son tiempos.    
    
    
    @seluman36 ¿Brigadas anti-antisistema? Es una idea. Antes se llamaban "servicio de orden". Hace tiempo olvidado.    
    
    
    @jlcolilla ¿A quién se lo dice usted? Yo escribí "Un día de cólera" sobre ese personal.    
    
    
    @Verrazi Si opinara sobre cada gilipollez que dice un partido político, sería periodista político. Y no es mi caso. Se equivoca de persona.    
    
    
    @b_juanluis Es que justo ahí está el problemilla. Deberían haberse hecho oir antes, en tal caso. Antes de las llamas. O durante.    
    
    
    @b_juanluis Me temo que, como cuando te despistas con el número, se le pasó la vez.    
    
    
    @BALBON2046 Exacto. Ese alcalde es el que ha querido Burgos tener. Votándolo. Y ahora lo disfrutan.    
    
    
    @BALBON2046 En la lista de inocentes, en cuanto se refiere a ciudadanos con edad de voto en España, póngame usted a los imprescindibles.    
    
    
    @67quijote Pues van listos. Para eliminar "moro" del DRAE habrìa que cambiar diez siglos de crónicas, libros de Historia y literatura.    
    
    
    @67quijote Y además, lo que es aún más difícil, cambiar el idioma español qwue se habla en la calle.    
    
    
    @67quijote Además, para los mismos idiotas, "magrebí" sería dentro de unos años tan ofensivo como ahora les parece "moro".    
    
    
    @67quijote La RAE sólo es notario de la lengua. Da testimonio de lo que se habla y se escribe. No es su policía.    
    
    
    @FrayDams Almodóvar (tampoco creo que le interesen) no se acercaría a una de mis novelas ni aunque yo estuviera hasta las trancas de Jumilla    
    
    
    @FrayDams Hasta consiguió que una película con los estupendos Cámara y Latorre dentro sea una plasta rosada que avergüenza hasta a los gays    
    
    
    @67quijote ¿Sánchez Gordillo? Dios me libre de meterme con la Andalucía independiente milenaria, sojuzgada hace siglos por mi tía Consuelo.    
    
    
    @67quijote ¿Rahola? Dios me libre de meterme con la prístina honestidad política en carne mortal, propia de la verdadera patria de Colón.    
    
    
    @67quijote No fastidie, querido amigo. Pase y tómese algo.    
    
    
    @jlfdelarosa No creo que la reediten. Tendrìa usted que probar con libreros uruguayos, vía internet.    
    
    
    @EHDMA Votar listas de partidos y no a los candidatos uno por uno es uno de los pilares del clientelismo y la corrupción. Sin duda.    
    
    
    @EHDMA Pero le aseguro que el personal se las apañaría para seguir votando corruptos hasta con listas abiertas.O no conoce usted al peronal.    
    
    
    @JackOElmwood @Verrazi Vale. De acuerdo. Es usted candidato al premio Reverte Que No se Moja Malegra Verte al tonto de la semana.    
    
    
    @JackOElmwood @Verrazi Siga atento, a ver qué pasa. Igual lo gana hoy.    
    
    
    @araizhuarte @JackOElmwood @Verrazi Usted tambièn es candidato, tranqulícese. Me lo están poniendo difícil con tanto mérito.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @ashbitelel Creo recordar que no.    
    
    
    @OtgerMarimon ¿Xenófobo? Ese cromo aún no lo tenía. Mola.    
    
    
    @Barles_ Las etiquetas me dan igual. No son cosa mía. Yo sólo escribo novelas.    
    
    
    @cquesadagalvez Su Twitter es una chapuza, si me permite el dato. No he borrado un tuiteo en mi vida.    
    
    
    @AlvarzIglesias @67quijote Recoger con exactitud lo que se habla y escribe, e indicar la ortografìa y gramática adecuadas para hacerlo...    
    
    
    @AlvarzIglesias @67quijote ... Siguiendo (dificilísimo) su compleja evolución en España e Hispanoamérica, es limpiar, fijar y dar esplendor.    
    
    
    @planeidad @Santonesa Porque, por ejemplo, con esa infame ley del aborto que preparan por la cara, quizá hasta yo maltrate algún contenedor.    
    
    
    @planeidad @Santonesa Simbólicamente, me apresuro a añadir. O no tan simbólicamente.    
    
    
    @planeidad @Santonesa Pero no le quepa duda. Iré a cuidar de mi hija si ella lo hace.    
    
    
    @rachelgreen20 Sólo h visto las dos primeras temporadas de Sherlock. Y soy fanático de la serie. Esperaré a ver la tercera completa.    
    
    
    Merece ser esclavo de las leyes el pueblo que consiente se dicten sin que él intervenga en ellas.    
    
    
    @albermartell Cierto. Pero los inmigantes son la masa manipulable. La futura carne de cañón.    
    
    
    @albermartell Y lo gracioso es que respecto a los otros,los radicales con carnet español que mueven hilos,podría actuarse legalmente.  Y no.    
    
    
    @albermartell Hace falta mucha inteligencia, tacto, diplomacia, coraje y decisión política para torear ese toro. Y esto es España. O sea.    
    
    
    @Mefistofele_ Eso dígaselo al autor de la frase. Tiene unos cuantos siglos, creo.    
    
    
    @coloreskiosco Me pasé una tarde entera de Twitter pidiendo que compren periódicos. Uno hace lo que puede.    
    
    
    @Melancalos Disculpe. Los españoles somos pueblos diversos, con la desgracia de que nadie honrado y noble nos enseñó y ayudó a vivir juntos.    
    
    
    @Soncerv Reconozco que, a veces, en esa peli a Eastwood le envidio la escopeta.    
    
    
    @RodrigoArenasGa Franco murió en la cama, gobernando hasta el final. Pese a tanto post-antifranquista de lanzada a moro muerto.    
    
    
    @RodrigoArenasGa Algo de esclavitud nos ganamos a pulso en esos cuarenta años, supongo.    
    
    
    @RodrigoArenasGa Cada pueblo fabrica su propia historia. Y los gobernantes no son marcianos paracaidistas, sino que salen de nosotros.    
    
    
    @RodrigoArenasGa No se crerá usted eso de que a la plaza de Oriente la gente iba obligada, o por el bocadillo.    
    
    
    Tan obligados iban como ahora a la cadena humana de Cataluña, o a ver Sálvame. Todo es cosa del momento. De cómo pinten oros, o bastos.    
    
    
    @peska74 Siempre lo tuvimos. Antes creía que no, que éramos buenos vasallos con mal señor. Ahora sé que el mal señor era cómplice nuestro.    
    
    
    @DaNightmare77 Cierto. Por eso no funciona nuestra democracia. Porque en nuestro grueso somos iletrados y estúpidos.    
    
    
    @DaNightmare77 Así que venga a la barra y tómese un vino y una tapita de jamón de pata negra. Eso nos salva siempre. Creo.    
    
    
        
    
    
    @rimasabe Rectificar es de sabios, sí. A veces. Pero más de sabios es no verse en la necesidad de rectificar.    
    
    
    @davidchimogb ¿Por qué he de decepcionarlo?Tómelo como opinión de veterano, y nada más. Las opiniones no deben decepcionar. Son debatibles.    
    
    
    @Majimepa Desde que Manolo Céspedes era delegado (eficacísimo) del Gobierno, innumerables. Esto es Twitter. Sólo caben 140 caracteres.    
    
    
        
    
    
    @Susinsula @marramper2 La señora borró el tuit. Creo que se confundió de autor. Con la ilusión que me hacía ser Dan Perez-Brown.    
    
    
    @SeniorsHome "Rebelión en la Granja" es un libro que en un país lúcido y culto deberìa ser de lectura obligada en las escuelas. Diría yo.    
    
    
    @exploralmas Ya que se mojara usted en sus acciones sociales, querida señora, lo que yo me mojo en mis tecleos. Y pagara los mismos precios.    
    
    
    @exploralmas Porque a lo mejor cree usted que todo esto me sale gratis. Criatura.    
    
    
    @Perdicion1944 Creo que la de Emil Ludwig (Ed. Juventud, creo recordar) es la mejor biografía de Napoleón que se escribió nunca.    
    
    
        
    
    
    @PCapotillo Tambièn he leído libros, y tengo años suficientes para utilizar todo eso cuando miro.    
    
    
    @PCapotillo Si cree que esa  mirada carece de interés para usted, aunque esté en desacuerdo con ella, hace bien en no seguirme en Twitter.    
    
    
    @PCapotillo Espero que esa mirada sí le siga sirviendo en mis novelas. En ellas nos seguiremos encontrando, si gusta. Un saludo.    
    
    
    @VIEJOCAPITAN Vale, capi. Tómese algo, que estoy a punto de irme.    
    
    
    @JaimeJPL Hay políticos a los que veo decentes. Como hay hombres a los que veo honrados. No veo partidos decentes, ni humanidad honrada.    
    
    
    @JaimeJPL A mí, si no le importa, la decencia y la honradez démela de uno en uno. Con nombre y apellios.    
    
    
    @JaimeJPL Es como decir que todo soldado es valiente, todo cura cree en Dios o toda madre es una santa.    
    
    
    @HelenaMartinezR Usted también tome algo, señora mía.    
    
    
    @PacoSanabre Aceptado. La última.    
    
    
    Lola, dime qué te debo.    
    
    
    @JLoboSolitario ¿Le vale "El maestro de esgrima"? ¿O "La carta esférica"? ¿O "La reina del Sur"?. Estoy con otra, pero aún llevará tiempo.    
    
    
    Me largo. Fue un placer, como siempre. Y un desahogo.    
    
    
    El domingo próximo, Lola no abre el bar. Van a pintarle las goteras del techo.    
    
    
    Esta noche, tercera temporada de Homeland (voy por la mitad y ni fu ni fa) y tortilla de lata de atún con lata de pimientos rojos.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Una historia de España (XVII) http://bit.ly/1jh34mu     
    
    
    Perros acogidos en la protectora de Castalla (Alicante) necesitan una segunda oportunidad http://www.youtube.com/watch?v=hqbML8zCw1w …    
    
    
    Un día de decencia tras tantos días de infamia y vergüenza http://alzalapata.ideal.es/2014/01/21/liberados-del-infierno/ …    
    
    
    Ese fulano (quizás usted) me roba. (Artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20140126/fulano-quizas-usted-roba-6828.html …    
    
    
    Murió Manu, el viejo jefe de la Tribu. http://www.elmundo.es/television/2014/01/22/52dfc3bbca4741d17b8b4573.html …    
    
    
    La puta más grande del reporterismo español http://www.telecinco.es/elmundodesdemitele/Manu_Leguineche-muere-periodista-jefe_6_1736790007.html …    
    
    
    Información oportuna: a diferencia del cine, un novelista no recibe subvención del Estado. Ni debe recibirla. Sólo depende de sus lectores    
    
    
    "Un novelista es un trabajador solitario. Sólo tiene sus agallas y a sus lectores" (Raymond Chandler)    
    
    
    @Mileniarista No sabe si va a venderla, escribí. Lea mejor o cierre la trompa. Si es tan amable.    
    
    
    @Josefasegoviapa  Chandler no lo aclaró. Quizá se refiriese a que es un trabajo duro. "Destroza y mata más que las bombas" (Oriana Fallacci)    
    
    
    @tunomama Me trajo lo de Manu. Y como el domingo no estoy, me he quedado un ratillo.    
    
    
        
    
    
    @manuelguisande Sí. Sobre todo si la juez sentenciante y el abogado demandante son compañeros en la misma Facultad de Derecho. Por ejemplo.    
    
    
    @BELAMORA @velardedaoiz Aclarar lo obvio es absurdo. Absurdamente necesario en España, me temo.    
    
    
    @desbrothy Me deja a cuadros. ¿Con ese nivel intelectual es capaz Vd. de tuitear chorradas, sin complejos?¿No le da un poquito de vergüenza?    
    
    
    @desbrothy Dudaba entre responderle o mandarlo a usted al carajo. He optado por responderle. Cuídese esa inteligencia, amigo mío. Flaquea.    
    
    
    @Kojackadas Ya. Pero es de Chandler. Qué le vamos a hacer.    
    
    
    @e_parama ¿Autoeditarme? ¿Por qué habría de hacerlo?    
    
    
    @e_parama @e_parama Yo no quejo de mi 10%. Pero lamento que a quienes tienen menos suerte con las ventas los hagan polvo los piratas.    
    
    
    @SnoopySniper1 @XavierVelasc0 En Mexico la figura del escritor subvencionado por el Estado es clásica. Y no me gusta imaginarla en España.    
    
    
    @FotoMundo_ Guerra de las Malvinas, sí señor. Hace 32 años justos. Un frío que partía las piedras.    
    
    
    Bueno, fue sólo un rato. Gracias por la compañía. Fue educativo leer(escuchar) opiniones. Me pregunto si todos los que opinaron leen libros.    
    
    
    Lo que está claro es que varios opinantes  no tienen ni idea de cómo se escribe, edita y vende un libro. Y yo que creí haberlo contado bien.    
    
    
    Intentaré hacerlo mejor la próxima vez.    
    
    
    Me había ido, pero no pude resistirme. Esa que retiuteé es muy buena.    
    
    
    @jonhdupont Le asombrarìa comprobar lo "militarmente" que los grafiteros preparan algunas de sus acciones más complicadas. Trenes o metro.    
    
    
    Otra vez, a petición del respetable. Ahí están muchas de las respuestas http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=38923&b=24&c=1 …    
    
    
    @JeosmPhoto Que se te dé bien la noche. Un abrazo a Lose y los otros. Y que corráis más que los jurados.    
    
    
    Sobre Muelle y los flecheros  http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=38880&b=24&c=1 …    
    
    
    @mastelerillo En Madrid, de Muelle sólo dos. Una en Montera y otra en un túnel de Atocha, tapada por tuberías. Las demás fueron borradas.    
    
    
    @Biondetta30 Incursiones en Madrid, Lisboa, Verona y Nápoles. No se puede usted imaginar cómo recordé viejos tiempos, querida amiga.    
    
    
    @ggbelen Yo habría titulado "Las ratas no bailan claqué". Pero no era apropiado para una novela de intriga en el mundo del grafiti.    
    
    
    @ggbelen Otro título que me gustaba era "Treinta segundos sobre Tokio", pero hay una peli.    
    
    
    @ggbelen Así que me decidí por "El francotirador paciente".    
    
    
    @rosamariarab1 Pues fíjese que, por encima de los muros, lo que de verdad prefieren es vagones de tren o de metro. Para ellos es lo más.    
    
    
    @AlexEm76 ¿De imagina que me pillaran? "Hombre, don Arturo... ¿A su edad?". Sudores fríos me daban, sólo de pensarlo.    
    
    
    @Rogorn Todas las obras de Sniper que aparecen en la novela son imaginadas por mí. Sólo existen en el libro.    
    
    
    @mastelerillo Bueno, he dedicado a eso trescientas y pico páginas. Ya he cumplido.    
    
    
    @Rogorn @JeosmPhoto Completamente fuera. Al menos, de las mías.    
    
    
    @frankijama Yo no juzgo ni apruebo. Cuento una historia como novela y utilizo un mundo para contarla. Muevo mis personajes por ese mundo.    
    
    
    @frankijama En lo personal, añadiré que lo que he visto y vivido en ese mundo fue una experiencia apasionante. El otro lado de la colina.    
    
    
    @titoliviano El volumen (los) que más aprecio es mi colección de primeras o segundas ediciones de Tintìn con tapa dura y lomo de tela.    
    
    
    @titoliviano A eso podríamos añadir un Quijote, un Gracián y un Montaigne. Suficientes para no leer nunca nada más, si uno no quiere.    
    
    
    @oliueta Se llaman a sí mismos escritores porque en realidad escriben su nombre. Su tag. Su firma. Así fue desde el principio en USA.    
    
    
    @183Taki No estoy de acuerdo.Ciertas manifestaciones culturales del XX y XXI son intento de congraciarse con el poder social.Y con el otro.    
    
    
    @Martha_RB Hacer algún amigo que me durará el resto de mi vida. Creo.    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp ¿Le vale porque me apetecía? Después de un año currando en eso, ¿no me concede un pequeña autoridad al respecto?    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp Excepto en el caso, posible, de que me tome Vd. por un indocumentado y un imbécil. Que todo puede ser.    
    
    
    @fonkshow @alicemunro_esp Así que, en espera de que Fonk-Babuino Films documente su autoridad, confórmese con la mía. Ande.    
    
    
    @Barles_ Este año no hago presentaciones del libro. Creo. Demasiado trabajo. Demasiado poco tiempo.    
    
    
    @rosamariarab1 Esta noche no hay peli.    
    
    
    @rosamariarab1 Esta tarde vi media "Los amantes pasajeros" y todavìa me duran las náuseas. A dieta sin cine, para reponerme.    
    
    
    @ProsperAlberto Supongo que como en España, a partir del 27 de noviembre. Pero no estoy muy seguro.    
    
    
    @Rogorn  Correcto. Decir que apruebo el grafiti por escribir esta novela es como decir que aprobé el narcotráfico por "La reina del Sur".    
    
    
    @CintiaV Lo pienso y pongo muchas condiciones. Pero cuando sale de mis manos y se convierte en peli, ya no es cosa mía.    
    
    
    @Sianeta Perfectamente, querida amiga. Y celebro que usted también. Un saludo.    
    
    
    @javiermartingo2 Y sin embargo, Siglo de Oro, Grafiti, Trafalgar, cuento siempre la misma historia. O hablo de los mismos seres humanos.    
    
    
    @HelenaMartinezR ¿Me imagina empuñándolo? Pues eso.    
    
    
    @malapunta @Biondetta30 No se lo puede ni imaginar. Grafitear por Nápoles en como tragarse un tripi. O lo que se traguen ahora.    
    
    
    @manuoleee @TEstoy De acuerdo con usted,. Hay una variante ultravandálica e irracional del grafiti que nadie puede aprobar, ni de visita.    
    
    
    @dani_revuelta Es que depende de dónde esté escrito el tag y cómo sea éste. Ahí está el relaxing cup del asunto. Un saludo.    
    
    
    @manuoleee Le recuerdo, querido amigo, que yo no soy grafitero. Sólo he escrito una novela que tiene ese mundo por escenario.    
    
    
    @manuoleee Escrfibir novelas no es glorificar el asunto. Es describirlo. también escribí sobre narcotráfico, ladrones, proxenetas, asesinos.    
    
    
    @manuoleee Soy un novelista, no un policía, ni un moralista, ni un sociólogo. Le mando un saludo.    
    
    
    Lola me dice que cierra el bar. Así que voy a comerme unas chuletas de cordero con media de Juan Gil.    
    
    
    A estas horas, Jeosm y Lose ya deben de estar dándole al espray.    
    
    
    Fue un placer, como siempre.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Ese Tenorio machista http://bit.ly/1gaUFgo     
    
    
    Ayer, en el chat con lectores de El Mundo http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/11/27/arturo-perez-reverte/ …    
    
    
    Una historia de España-XIV (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/magazine/20131201/historia-espana-6634.html …    
    
    
    No compres ese perro (viejo artículo que vale para esta Navidad) http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/733/no-compres-ese-perro/ …    
    
    
    Augusto Ferrer-Dalmau, conferencia en Madrid https://www.facebook.com/photo.php?fbid=553761181381462&set=a.110405335717051.20400.109177792506472&type=1&theater …    
    
    
    Murió a los 85 Pepe Monerri, maestro de periodistas. El primer jefe y maestro del oficio que tuve, con 17 años. http://www.laverdad.es/murcia/20131130/local/cartagena/fallece-jose-monerri-201311301232.html …    
    
    
    Pepe era uno de esos viejos periodistas fumadores, broncos, resabiados, listos, con cinismo profesional compatible con inmensa humanidad.    
    
    
    Me dio el consejo más importante de mi vida. Me mandó a entrevistar al alcalde con 17 años y yo estaba asustado. "Tengo miedo", dije.    
    
    
    "Cuando llevas un bloc y un bolígrafo, chaval -respondió-, quien tiene que tenerte miedo es el alcalde a ti".    
    
    
    Este recuerdo le dediqué hace seis años http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2007-18%20Viejos%20maestros%20de%20la%20vida …    
    
    
    Nunca olvidé eso que me dijo Pepe Monerri. Ningún periodista, joven o mayor, debería olvidarlo nunca. Ningún lector, tampoco.    
    
    
    Una de las escasas esperanzas que tenemos es que los alcaldes y sus colegas sigan teniendo miedo a un muchacho con un bloc y un boli.    
    
    
    Para eso hacen falta televisiones y radios. Pero sobre todo, periódicos. Buenos y sólidos periódicos de papel con páginas llenas de cosas.    
    
    
    Cada vez leemos menos diarios de papel,y creo que es un error. El papel obliga a que tomes tiempo. A que leas y reflexiones. Ayuda a pensar.    
    
    
    El periódico de papel, creo, forma al ciudadano como ningún otro medio lo hace. Siempre hay dentro periodistas que encuentran la manera.    
    
    
    Dicen que el periódico digital compensa la pérdida de lectores en papel, pero no es cierto. He consultado los gráficos. Las cifras de caída.    
    
    
    En España, la bajada de venta de diarios no se compensa con suscriptores a diarios digitales. Sencillamente, le gente deja de leer diarios.    
    
    
    No sé si somos conscientes de lo que significa no leer diarios. Y no uno solo, sino leer o consultar varios (un par, al menos) cada día.    
    
    
    Leer varios diarios, confrontar noticias y opiniones diversas, ayuda a pensar. Da argumentos. Afina la mirada y hace ciudadanos críticos.    
    
    
    Es cierto que no hay diarios sin ideología. Poer eso el truco está en leer dos o tres cada día. Comparar varios. Sacar conclusiones propias.    
    
    
    Internet no vale para eso, diría yo. O no basta. Demasiado ruido simultáneo. demasiada síntesis y precipitación.    
    
    
    El uso de Internet suele ser superficial. Apenas leemos titulares. La gente retuitea y discute sobre titulares, sin ir al fondo de las cosas    
    
    
    Internet hace ciudadanos cabreados. Que no está mal. Pero los diarios de papel hacen ciudadanos críticos.    
    
    
    En España confundimos cabreo con espíritu crítico. Y un cabreo ausente de espíritu crítico no sirve para nada.    
    
    
    Un cabreo ciudadano ausente de espíritu crítico, inteligente, se lo pasan los malos por el forro con cuatro policías antidisturbios.    
    
    
    Las televisiones también son otra cosa. Ricart y Belen Esteban de fondo. La información veraz sólo es una ínfima parte de su negocio.    
    
    
    Por eso creo que los diarios de papel educan y fortalecen más. Nos hacen serenamente críticos y lúcidos. Sin ellos estamos indefensos.    
    
    
    Yo necesito que los jóvenes lean diarios de papel para que el mundo en el que envejezco sea más tolerable. Más libre y más inteligente.    
    
    
    Con sus defectos, los periódicos de papel son el último baluarte de nuestra libertad. La muerte de mi maestro es buen motivo para recordarlo    
    
    
    Sin diarios de papel que revuelvan conciencias por escrito y con titulares, los alcaldes y sus colegas ya no temerán a nada.    
    
    
    Y lo único que tiene a raya a un político es el miedo.    
    
    
    Lola ha abierto el bar. Hora de tomar algo con los amigos.    
    
    
    @JoseMariaDC No siempre. Si se fija, comprobará que la mayor parte de las discusiones se hacen no en torno a contenidos, sino a titulares.    
    
    
    @JoseMariaDC Internet es un medio magnífico para quien desea variedad y profundizar. El poblema es si queremos profundizar, o no.    
    
    
    @JoseMariaDC La facilidad de internet es su punto flaco. La misma variedad ayuda a la mirada rápida, a saltar, a la falta de análisis.    
    
    
    @JoseMariaDC El diario de papel, por su propia naturaleza fìsica, obliga a una lectura diferente. Reposada. Serena.    
    
    
    @JoseMariaDC Y que un diario sea de tal o cual tendencia se compensa confrontándolo con otros de la opuesta. Precaución vieja como el mundo.    
    
    
    @JoseMariaDC De todas formas, no pretendo convencer a nadie, querido amigo. Ni siquiera tener razón. Me limito a opinar. Un abrazo.    
    
    
    @Psametiko Exagera usted, amigo mío. Sólo digo mi opinión (subjetiva) porque en ciertas cosas sería vileza tener la boca cerrada. Un saludo.    
    
    
    .@casteldaccia Por todos los gobiernos. El desmantelamiento cultural es sistemático y no conoce ideología gubernamental.    
    
    
    .@casteldaccia De todas formas, como dije el otro día, lo de este gobierno con la cultura es una verdadera infamia.    
    
    
    .@casteldaccia ¿En dos años y medio, ha visto alguna foto del presidente Rajoy en un acto cultural, por simple que sea?    
    
    
    El presidente Rajoy ha sido invitado varias veces a visitar la Real Academia Española, como sus antecesores. Todavía se le está esperando.    
    
    
    @robertolpzdmz Tiene usted razón. Soy un simple, a mis simples 62 años y con mi simple biografía. Gracias por aclarármelo con la suya.    
    
    
    @saezyvega Mezcladas con tanto ruido que no siempre es posible distinguirlas ordenamente de las mentiras.    
    
    
    .@saezyvega Pero cuidado. Ni yo ni nadie estamos hablando de presicindir de internet, sino se reforzarla con más lucidez crítica.    
    
    
    @JosemiMercury Es su caso, evidentemente, mejor que compre pan. Pero no todos están en su caso.    
    
    
    @CarlosFerrazM Es penoso, pero siempre fue así. Desde que se inventaron los periódicos y éstos tienen dueño. La única vacuna es la variedad.    
    
    
    @josdamcar Ningún diario por sí solo es crítico objetivo. Lo consigue el lector que confronta varios.    
    
    
    .@espiocha28003 Exposición magnífica en cuya inauguración Rajoy no estuvo, y que todavía no ha visitado. Ni se espera que lo haga.    
    
    
    @alexferrol Tiene acceso a más informaciòn, pero no la usa. No discrimina. La prensa de papel fuerza a una lectura más intensa.    
    
    
    .@alexferrol Aparte, le recuerdo que los grandes escándalos de España no han sido destapados por Internet, sino por la prensa de papel.    
    
    
    @alexferrol Internet facilita la opinión contaminada de no-opinión superficial. La prensa de papel, la opinión razonada con argumentos.    
    
    
    @alexferrol Inistiendo, como insisto, en que tanto internet como la prensa de papel son y deben ser complementarias una de otra.    
    
    
    @jatgoitibera De acuerdo. Pero,con sus muchos pecados, la prensa de papel (ella,no internet) ha destapado la corrupción en los últimos años.    
    
    
    @matacongrios Yo compré dos o tres periódicos diarios toda mi vida. Hasta cuando estaba tieso.Hasta quitándome de fumar. No me venga con eso    
    
    
    @matacongrios No leen diarios por lo que no leen libros ni leen nada. Porque la gente pasa. Punto. Luego, cuando llega  el lobo, se enfadan.    
    
    
    @CortesMelero Nadie habla de impedimento. No se líe. Uno puede reflexionar hasta leyendo prospectos farmecéuticos.    
    
    
    @CortesMelero Hablo de calidad e intensidad de lectura. De los medios más serenos para esa reflexión. Que no excluyen otros.    
    
    
    @CortesMelero Aparte que, siendo como es opinoón personal, soy muy libre de emitirla. Un saludo.    
    
    
    @cenialuki Pues ya verá usted los que vienen de camino.    
    
    
    @ToniJAlvarez ¿Cada vez más jóvenes se mantienen informados? Celebro verle optimista, querido amigo.    
    
    
    @ToniJAlvarez ¿Más informados, respecto a qué? ¿A los jòvenes de 1975?    
    
    
    @mestherlopezg No es el texto. Es la forma que tiene el lector de abordar el texto. Compruebo que mi capacidad de explicar cosas es hoy poca    
    
    
    @B_r_u_n_o @IglesiasT Con la palabra"gente"generalizo, amigo mío. ¿De verdad parezco tan idiota como para no admitir numerosas excepciones?    
    
    
    @navarrosemi Pues usted, pese al sacerdocio que debería hacerle profundizar con más lucidez en lo que lee, no se entera de nada. Padre.    
    
    
    @JorAleSan Empieza a cosquillearme el Reverte Malegra Verte a los tontos de la semana. Lo confieso.    
    
    
    @JorAleSan @zele1774 @robertolpzdmz No es el formato, sino la forma de ponerse el lector ante el formato. ¿Se lo deletreo?    
    
    
    @juanlarzabal Me fascina la escasa comprensión lectora de la peña. Los patos pidiendo pan como locos.    
    
    
    .@juanlarzabal No es el periodismo de internet el superficial. Es el lector de internet, en buena parte, quien es superficial.    
    
    
    .@juanlarzabal A ver si alguien se entera de una (disculpe el término propio de barra de bar) puta vez.    
    
    
    @KenAndaluz Bueno, de acuerdo. Acaba usted de ganar el Premio Reverte Malegra Verte al tonto de la semana: un manual de comprensión lectora    
    
    
    @Tialda25 Hay una jornada anual de puertas abiertas y visitas organizadas de grupos e instituciones. Lamentablemente, no de particulares.    
    
    
    @Dongominolo Tal vez. O sí. No sé qué decirle. Ahí sigue Fidel. Y Maduro. Y Putin. Y el Kim coreano ése. Y los ayatolás. Y los chinos.    
    
    
    .@josefa_daimus No le quepa duda. Ricart saldrá en la tele. Y todos lo veremos encantados, haciendo un éxito de audiencia.    
    
    
    @josefa_daimus Nos tienen bien cogido el punto de cómplices. Nos dan lo que deseamos que nos den. Si no, de qué.    
    
    
    @josefa_daimus Eso no lo arreglan ni internet, ni los diarios de papel ni la madre que nos parió.    
    
    
    @franmaop Ahora trabajo en mi casa. Pero nadie me lo regaló.    
    
    
    @franmaop  Con 20 años, trabajaba jugándome el pellejo a diario para contarle cosas graves a gente como usted.    
    
    
    @franmaop Y sin embargo, aquí me tiene. Bajando los domingos al bar para conversar con usted, en vez de estar leyendo o viendo la tele.    
    
    
    @franmaop Pero, como propuebo que usted no me sigue en Twitter, no entiendo bien qué carajo hace hoy preguntándome cosas.    
    
    
    @franmaop Así que lea, estudie, escriba, esfuércese, juéguesela cuando toque, y a lo mejor a los 62 puede usted comprar cuatro periódicos.    
    
    
    @Barles_ Me alegro, querido amigo. Nos vemos en la próxima.    
    
    
    .@Decimoseptima Por una vez voy a hacer una excepción en Twitter: lamento comunicarle que es usted un perfecto imbécil. Y no se va a curar.    
    
    
    @Victor_alpartir Este año no habrá presentaciones, lo siento. O casi. Creo. Demasiado cercano todo al Tango.    
    
    
    @JAyalaSantiago ¿No es un lince su avatar, verdad? Porque desde luego, sigue Vd. sin enterarse de lo que dije. Que fue exactamente eso.    
    
    
    @Zetsubou_Billy_ No crea. Hasta de los patos se aprende mucho. Refuerzan ciertas negras ideas sobre la condición humana.    
    
    
    @dunkelblau99 Es la actitud del lector general,querida amiga. Excepciones aparte. Rapidez y salto de un titular a otro. El medio lo facilita    
    
    
    @dunkelblau99 @alexferrol Pero todo es cuestión de opiniones, naturalmente. No pretendo imponer la mía. Me limito a expresarla en el bar.    
    
    
    @navarrosemi Si entendí mal,le pido mis más sinceras disculpas. Menejarse con cientos de tuiteos simultáneos no siempre da acierto al pulso.    
    
    
    @navarrosemi Absuélvame, si le parece, y tan amigos. Un afectuoso saludo.    
    
    
    @teresaje57 Algunos no, cientos. Miles. Pero yo hablo de los miles que no. Un saludo.    
    
    
    @VIEJOCAPITAN Pues claro. Cientos de imágenes quedaron allí, sin mostrarse nunca.    
    
    
    @NadiaLee_yendas Hubo errata. Ocurre de vez en cuando, y siempre se ven una vez impresas, las malditas. Incluso en los libros.    
    
    
    @NadiaLee_yendas  Ninguna tecla es ferpecta.    
    
    
    @bemarca_ Negativo. Aunque me gustaría.    
    
    
    @jcrs4 @juanlarzabal Más que el lector, se trata en mi opinión de la actitud (general) del lector. Hsta el cualificado puede ser superficial    
    
    
    @Cleopatrax3 Celebro que le haya cogido el tranquillo al asunto.    
    
    
    @Cleopatrax3 Por lo menos (quod erat demostrandum, o algo así) lo que alguno me lee a mí.    
    
    
    @DelatorAntonio1 @alexferrol Ése es el punto. Alivia ver que hay quien comprende eso. Hay quien piensa que a Internet le cae del cielo.    
    
    
    @JoseGaroco76 Generalizar implica siempre exceso. Pero sin generalizar a veces no hay manera. De la inteligencia lectora depende afinarlo.    
    
    
    @JoseGaroco76 A más inteligencia y cultura, más comprensión lectora. Más rentabilidad en el debate, sea cierto o errado el argumento base.    
    
    
    @JoseGaroco76 Lo que aterra es la osadía de quien sin tener herramientas para comprender,o leer correctamente siquiera,se atreve a teclear.    
    
    
    @JoseGaroco76 Para ese tipo de tertuliano, internet es el paraíso. ¿Dónde, si no?    
    
    
    @JoseGaroco76 Por eso tan buenos ratos / echando pan a los patos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel Es que una cosa son los patos pidiendo pan y otra la gente capaz de debatir con errores y aciertos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel No se opina para sentar cátedra, sino para eso. Para opinar. Tomando una copa. O dos.    
    
    
    @zurita1969 @kurt_godel Un saludo a mi Graná.    
    
    
    Lola dice que me abra, así que me voy a ver al Évole.    
    
    
    Luego, tortilla de albahaca y tomate y última temporada de "The hour" (que no es para tirar cohetes).    
    
    
    Para despedirme, les dejo esto en la barra del bar. Hoy viene al pelo http://www.perezreverte.com/articulo/patentes-corso/774/conmigo-o-contra-mi/ …    
    
    
    Fue un placer su compañía.    
    
    
    Clic.    
    
    
    Patente de corso: Una historia de España (XIV) http://bit.ly/18U9DGd     
    
    
    A tiros  http://www.elmundo.es/cultura/2013/12/02/529c7fae0ab7409c7b8b45a1.html …    
    
    
    Crítica de Santos Sanz Villanueva (El Cultural) http://www.elcultural.es/version_papel/LETRAS/33717/El_francotirador_paciente …    
    
    
    Le peintre de batailles http://www.babelio.com/livres/Perez-Reverte-Le-peintre-de-batailles/9752/critiques/483634?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter …    
    
    
    Ritos, novelas, guerras  http://novelaenconstruccion.com/     
    
    
    Un cigarrillo en Sodoma (artículo del próximo domingo) http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20131208/cigarrillo-sodoma-6656.html …    
    
    
    "El grafiti es sólo el envoltorio"  http://novelaenconstruccion.com/     
    
    
    11 meses de prisión no se cumplen. Le saldrá gratis http://www.publico.es/487225/piden-carcel-para-un-acusado-de-atar-a-un-perro-a-una-piedra-para-que-se-ahogara-en-la-playa …    
    
    
    A petición del repetable. Sobre tangos, Españas y otros asuntos. Hace un año, con Iñaki Gabilondo http://www.canalplus.es/play/video.html?id=1030486&media=AF922888&cc=PLTVPR …    
    
    
    Si un perro fuera tu maestro (quizá es cursi, pero es verdad) http://www.youtube.com/watch?v=tS-hAeHhUhY …    
    
    
    Esta es más cursi todavia (hasta echar la lágrima, me temo), pero no es menos verdad. http://www.youtube.com/watch?v=l_-YD2dvGVY …    
    
    
    Invitando a leerlo despacio http://cultura.e-noticies.cat/perez-reverte-si-hagues-mes-educacio-hi-hauria-menys-independentisme-81269.html …    
    
    
    Y al hilo de la cosa (viejo pero actualísimo artículo) http://arturoperez-reverte.blogspot.com.es/search/label/2006-19%20Olor%20de%20guerra%20y%20otras%20gilipolleces …    
    
    
    Resumen imbécil de la cosa (entrecomillado lo que nunca se dijo, como se veía venir):  "L'independentisme no té educació."    
    
    
    No querrán que me ponga, a estas alturas de la tarde y de la vida, a discutir chorradss y entrecomillados idiotas con tontos del ciruelo.    
    
    
    Mis declaraciones anticatalanas de hoy, íntegras (casi al final de la entrevista). http://www.icorso.com/foro/mensaje.php?a=39047&b=24&c=1 …    
    
    
    .@jonhernan En cuanto Lola abra el bar nos ocuparemos de los patos. Y de las patas.    
    
    
    .@garrapilo @jonhernan Estar a la pata coja.    
    
    
    @ACfuente Se queda corto, amigo mío. Uno (como de veinte años, o así) acaba de llamarme falangista.    
    
    
    Twitter es un excelente chisme para tomarle el pulso a España. A nuestra analfabeta manera de mirar. De escuchar (oir, más bien). De leer..    
    
    
    Llevo un par de años viniendo al bar, y no hay vez en la que no aprenda algo nuevo sobre nosotros (me incluyo). O confirme sospechas.    
    
    
    Los españoles (catalanes incluidos, de momento) no deseamos saber. Ni siquiera debatir. Sólo que nos confirmen en lo que ya creemos saber.    
    
    
    Necesitamos un mundo en blanco y negro porque somos incapaces de interpretar las gamas de grises.    
    
    
    Los españoles (todos, de punta a punta) necesitamos que el mundo parezca simple para que nuestra propia simplicidad no nos incomode.    
    
    
    Por eso somos cómplices de nosotros mismos. De nuestra estupidez, nuestra parcialidad, nuestra ignorancia. A menudo voluntarias.    
    
    
    Somos (lo repito) de una bellaquería infame, y analfabetos felices de serlo. Confundimos cabreo y exabrupto fácil con espíritu crítico.    
    
    
    Nos despedazamos por un titular, un lugar común, una idea simple, sin preocuparnos de lo que tiene detrás. Sin averiguar. Comprender. Saber.    
    
    
    Vivimos de mentiras y deformaciones alimentadas por nuestra estupidez y nuestra mala fe. Y nos enfurece que nos pongan ante el espejo.    
    
    
    Religión, política y nacionalismos. Tocar algo de eso desata, en el acto, la guerra civil que llevamos dentro. Nuestra puerca simiente.    
    
    
    Somos el país de Europa, creo, con más exaltados y espumajeantes hijos de puta por metro cuadrado. Y estamos encantados de serlo.    
    
    
    Sólo la educación podría cambiar eso. Para varias generaciones. A largo plazo. Educación en la cultura, en la solidaridad, en la convivencia    
    
    
    Pero estamos en manos de sinvergüenzas analfabetos, nacionales y autonómicos, que se nutren de los cobardes, los oportunistas y los borregos    
    
    
    Gentuza, toda ella, que hace de la política su negocio, y sólo piensa en los próximos cuatro años. El futuro real le importa un carajo.    
    
    
    Si hubiera un proceso judicial sobre Educación en España, acabarían en la cárcel varios presidentes de gobierno y una veintena de ministros.    
    
    
    La única esperanza de futuro es un niño que lee, que mira, que discute, que conoce, que viaja, que sabe.    
    
    
    Y ese niño es el que entre los malvados, los idiotas, los oportunistas y los cobardes matamos cada día.    
    
    
    A ese niño, o lo abandonamos a su suerte (caso general) o lo volvemos loco inyectándole en el mismo colegio nuestra ancestral vileza.    
    
    
    La que nos metieron dentro siglos de obispos, inquisición, ignorancia, reyes imbéciles, nobles corruptos y mercachifles mangantes.    
    
    
    Cuanto acabo de decir incluye a un catalán, un vasco, un murciano o un extremeño. Podríamos partirnos en 17 y seguiríamos siendo los mismos.    
    
    
    Con Educación, nadie querría irse. Nos gobernarían otros, en vez de estos golfos. Porque sabríamos distinguir. Sabríamos cómo votar a otros.    
    
    
    Sabríamos crear entre nosotros a futuros ciudadanos justos, cultos, sabios y buenos.    
    
    
    Por eso, a  estas alturas, un Gobierno como el del Pepé, un ministro como Wert, no tienen ya perdón de la Historia.    
    
    
    Creo.    
    
    
    Hace muchos años, en Buenos Aires, quise entrevistar a Miguel de Molina. Lo echaron de España, decían, por rojo y maricón.    
    
    
    "No me hable de España", me dijo. "No me interesa nada de ella". Me asombró escucharlo. Yo era joven. Hoy lo comprendo.    
    
    
    A veces (aunque intento que no) comprendo a Miguel de Molina y a quienes lograron escapar de este fangal infame y nunca quisieron volver.    
    
    
    Hoy Lola no me deja entrar. Dice que vengo de tan mala leche que lo mismo le rompo el bar. Y quizá tenga razón. Así que me quedo fuera.    
    
    
    Charlemos un rato con los amigos.    
    
    
    @emilianojimenez Querido amigo, respeto cuanto de respetable tiene la iglesia católica. Los curas de infantería. Los misioneros...    
    
    
    @emilianojimenez Pero no olvido que los estragos históricos de la iglesia más reaccionaria (libertad, eduación) los seguimos pagando hoy.    
    
    
        
    
    
    @EnriqueDiaz32 Gracias por leerlo, amigo mío. Me limité a situar mi historia en ese mundo, empapándomelo antes. Un saludo.    
    
    
    Deberíamos triplicar el sueldo a los maestros. Hacer de ellos una profesión bien pagada, rigurosa, de élite. Son nuestra única salvación.    
    
    
    ¿Imaginan  a Rajoy  (o a Zapatero) proponiéndose una ley que sitùe a los maestros en el lugar necesario que debrian ocupar en España?    
    
    
    ¿Imaginan a la oposicion de turno y a los caciques autonómicos apoyándola?    
    
    
    Pues eso.    
    
    
    Algo así como "Ley de maestros bien formados, bien pagados y decentes", de aplicaciòn en todo el territorio nacional y apoyada por todos.    
    
    
    Permitan que me ría.    
    
    
    @kurt_godel Sobre esos maestros he escrito muchas veces. Y ellos son, realmentre, nuestra única esperanza.    
    
    
    @kurt_godel Porque también los padre de los niños somos para echarnos de comer aparte.    
    
    
    @PedroBraiz Si. Pero ustedes con Chavez y Maduro parecen haberla mejorado mucho, esa herencia. Un abrazo.    
    
    
    @VND18 Me lo han dicho, sí. Y me importa un rábano pocho. Lo que no entiendo es, entonces, por qué me sigue usted.    
    
    
    @Carolito83 Vale. Tiene usted razón. Los médicos, los segundos. Y los ateeses, o como se escriba, los terceros. Sí.    
    
    
    @anthonydaz Es que, como dije antes, los peores adversarios de los maestros suelen ser a veces los propios padres.    
    
    
    @anthonydaz Los maestros, cuya autoridad deberìamos reforzar todos, viven acojonados. A la defensiva. Y hay que entenderlos.    
    
    
    @anthonydaz No le extrañe que haya tanto maestro que se vuelva mercenario de la tiza. Por mera supervivencia.    
    
    
    @anthonydaz Por eso es tan hermoso ver el espectáculo de los maestros que, a pesar de todo, siguen en la pelea. Como pueden. Como les dejan.    
    
    
    