Como no tenemos nada más precioso que el tiempo, no hay mayor generosidad que perderlo sin tenerlo en cuenta (M. Jouhandeau). Buenos días.    
    
    
    Como no tenemos nada más precioso que el tiempo, no hay mayor generosidad que perderlo sin tenerlo en cuenta (M.... http://fb.me/28KM7e0Je     
    
    
    Crowdlending, préstamos a empresas en los que el banco no es el intermediario

En los tiempo que corren, nacen... http://fb.me/2eSn5YUBx     
    
    
    Situación del Mercado

El mes de junio inicia con los inversores mirando hacia el BCE y a la espera del Informe de... http://fb.me/LJtFQPJB     
    
    
    Es necesario esperar, aunque la esperanza haya de verse siempre frustrada, pues la esperanza misma constituye una... http://fb.me/1bU5i5Iq2     
    
    
    Comienza haciendo lo necesario, luego lo posible y cuando menos te des cuenta estarás haciendo lo imposible. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Retroceso en el desempleo

El paro bajó en abril en 46.050 personas y deja el total por debajo de los cinco... http://fb.me/DguLYLC7     
    
    
    España debe empezar reduciendo el paro, no el déficit

Los Premios Nobel de Economía Eric Maskin, Finn Erling... http://fb.me/yavoYF2z     
    
    
    Llega el "gran hermano" de la red. http://fb.me/1yqgMHTlC     
    
    
    Situación del Mercado

la sesion empezo con subidas de medio punto porcentual para iniciar la sesión en Europa,... http://fb.me/2jdTjraYO     
    
    
    El poder se tiene mientras se ejerce y su única legitimidad es la entrega total al servicio de los demás (Adolfo... http://fb.me/2r9hDOdzr     
    
    
    Haz siempre lo mejor. Lo que siembres hoy, lo cosecharás mañana. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Situación del Mercado

En Europa, las bolsas se han recuperado hoy de las caídas medias del 0,50% registradas al... http://fb.me/VH3FEf3w     
    
    
    El mayor desafío al que pueda enfrentarse una persona es ser uno mismo (John Malkovich). Frase que me ha dedicado mi Tío Vicente; gracias.    
    
    
    Triunfan aquellos que saben cuándo luchar y cuándo no (Sun Tzu). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Subasta Pública; el Estado capta 4.024 millones de euros. 

¿Como lo ha hecho?

En una subasta de deuda, el Tesoro... http://fb.me/BO0ZTTdC     
    
    
    Situación del Mercado

Saldo mixto a esta hora en Europa; aunque algunos índices han abierto con unos minutos de... http://fb.me/1rqPPRXsK     
    
    
    La felicidad es interior, no exterior; por lo tanto, no depende de lo que tenemos, sino de lo que somos (Henry Van Dyke). Buenos días.    
    
    
    La felicidad es interior, no exterior; por lo tanto, no depende de lo que tenemos, sino de lo que somos (Henry Van... http://fb.me/EXb4KnRk     
    
    
    Situacion del Mercado

La bolsa española abrió este viernes sin grandes cambios al esperar los inversores los... http://fb.me/GAY5xODW     
    
    
    Apple recomprará los viejos iPhone http://fb.me/28gVckdJm     
    
    
    La estadística es una ciencia que demuestra que si mi vecino tiene dos coches y yo ninguno, los dos tenemos uno... http://fb.me/ErS697OJ     
    
    
    Nada grande se ha hecho en el mundo sin una gran pasión (Friedrich Hegel). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Poco a poco vamos aprendiendo por lo que debemos luchar y que merece renunciar. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Da lo que tienes para que merezcas recibir lo que te falta (San Agustín). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Bolsa: El Ibex empieza sumido en la indecisión

Los buenos datos económicos de algunos paises no parecen convencer... http://fb.me/Y08NS1no     
    
    
    Situación del Mercado

El Ibex35 viraba a la baja a mediodía del lunes desde una apertura ligeramente alcista ya... http://fb.me/2HKUBWZlk     
    
    
    Si quieres ser sabio, aprende a interrogar razonablemente, a escuchar con atención, a responder serenamente y a... http://fb.me/2caU90Xns     
    
    
    No basta saber, se debe también aplicar. No es suficiente querer, se debe también hacer (Goethe). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Situacion del Mercado

A pesar del cierre positivo de Wall Street del viernes, tras un Informe de Empleo mixto que... http://fb.me/Q2BIy0gR     
    
    
    Los políticos son siempre lo mismo; prometen construir un puente aunque no haya río (Nikita Jruschov, 1894-1971, Político ruso).    
    
    
    No es valiente el que no tiene miedo, sino el que sabe conquistarlo (Nelson Mandela). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Variación del IPC

El Índice de Precios de Consumo (IPC) subió en mayo un 0,2% respecto a abril y elevó tres... http://fb.me/14NwSUOvJ     
    
    
    Situación del Mercado

Parece que la situación de las bolsas no mejora. La falta de datos relevantes, las... http://fb.me/2t4k74gjB     
    
    
    Actúa en vez de suplicar. Sacrifícate sin esperanza de gloria ni recompensa. Si quieres conocer los milagros,... http://fb.me/Npe7lSgd     
    
    
    Los países libres son aquellos en los que son respetados los derechos y donde las leyes son justas (Robespierre). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Los países libres son aquellos en los que son respetados los derechos y donde las leyes, por consiguiente, son... http://fb.me/HBmKekr6     
    
    
    Juan Roig impulsa 15 nuevas ‘start up’ con su ‘Lanzadera’ http://fb.me/1E98KGkIy     
    
    
    Situación del Mercado

Por ahora, el mercado no va a ninguna parte. Aunque, es cierto que los principales índices... http://fb.me/26Sox4bPi     
    
    
    Quien no quiere pensar es un fanático; quien no puede pensar, es un idiota; quien no osa pensar es un cobarde (Francis Bacon). Buenos días.    
    
    
    Quien no quiere pensar es un fanático; quien no puede pensar, es un idiota; quien no osa pensar es un cobarde... http://fb.me/LPowy5hi     
    
    
    Situación del Mercado

La bolsa española abrió este viernes con rebote tras una semana de predominio del rojo,... http://fb.me/1svX1d4P4     
    
    
    Apple se apunta a los móviles grandes http://fb.me/1LLyWbCJR     
    
    
    ¿Como nos ven?

Termino de leer y consigo entender las circunstancias que llevan a sacar estas conclusiones. http://fb.me/2a6BgvD7k     
    
    
    Si no actúas como piensas, vas a terminar pensando como actúas (Blaise Pascal). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Si ayudo a una sola persona a tener esperanza, no habré vivido en vano (Martin Luther King). Buenos días a todas/os.    
    
    
    No hay más infierno para el hombre que la estupidez y la maldad de sus semejantes (Marqués de Sade). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Android, en el punto de mira de los reguladores antimonopolio europeos http://fb.me/2gtJx8ghZ     
    
    
    La ciudad inteligente busca apoyo en el sector privado http://fb.me/21USbqS2e     
    
    
    La CEOE exhibirá ante Rajoy una imagen de renovación y compromiso http://fb.me/2tWPhUsM4     
    
    
    Situación del Mercado

Las bolsas europeas inician la semana en verde, con subidas del 0,30 de media. 

El Ibex 35... http://fb.me/wYcnt0hR     
    
    
    Todos los mares del mundo son hermanos entre sí. ¿Por qué, entonces, vientos y olas de disensión azotan por... http://fb.me/2swmOkFcG     
    
    
    El mundo está hoy en una crisis de cuyo alcance aún no se han dado cuenta quienes poseen el poder sobre las decisiones. Buenos días a todos.    
    
    
    El mundo está hoy en una crisis de cuyo alcance aún no se han dado cuenta quienes poseen el poder sobre las... http://fb.me/2UQvdpAq5     
    
    
    Ejemplo empresarial a seguir; han construido la wi-fi de ciudades espectaculares como Nueva York y ahora l hacen... http://fb.me/VQJ8higv     
    
    
    Situación del Mercado

Tras unos primeros movimientos a la baja, el Ibex35 viraba al alza en una línea semejante... http://fb.me/1SZXMQfBL     
    
    
    Servid de ejemplo a vuestros hombres, tanto en el terreno militar como en la vida privada. No ahorréis sacrificios... http://fb.me/XD6fqVD9     
    
    
    Sabemos lo que somos, pero aún no sabemos lo que podemos llegar a ser (William Shakespeare). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Situación del Mercado 

Las bolsas europeas han comenzado la sesión con leves subidas del 0,20% y el Ibex35 se... http://fb.me/2gg8OXpkC     
    
    
    Nunca te rindas, en nada, grande o pequeño, largo o corto, nunca, excepto por convicciones de honor y buen... http://fb.me/2HxyDoJtQ     
    
    
    La batalla más difícil la tengo todos los días conmigo mismo (Napoleón I). Buenos días a todos/as.    
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 perdía cerca de un 1,5% en las primeras operaciones de esta mañana, siguiendo la... http://fb.me/Gou1uZAK     
    
    
    La mejor admiración es la sabiduría que nos permite construir los espejos donde algún día deseamos vernos reflejados.    
    
    
    Los mortales logramos la inmortalidad en las cosas que creamos en común y que quedan después de nosotros (Albert Einstein). Buenos días    
    
    
    Los mortales logramos la inmortalidad en las cosas que creamos en común y que quedan después de nosotros (Albert... http://fb.me/1yDVNwACC     
    
    
    Innovación tecnológica y productividad empresarial: ¿cuáles son sus límites? - elEconomista.es http://fb.me/VS9vL8Ny     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Las bolsas europeas comenzaron la última sesión de la semana con subidas medias del 0,20%.... http://fb.me/EqB8VSfG     
    
    
        
    
    
    El poder real es el económico. Entonces, no tiene sentido hablar de democracia (José Saramago). Buenos días a todos/as    
    
    
    Nunca puede resolverse un problema con el mismo nivel de conocimiento con el que ha sido creado (Einstein). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nunca podra resolverse un problema con el mismo nivel de conocimiento con el que ha sido creado (Einstein). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cuanto mayor es la prosperidad, tanto menos se debe confiar de ella (Séneca). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    La recompensa del trabajo bien hecho es la oportunidad de hacer más trabajo bien hecho.    
    
    
    http://fb.me/18oWc3JwU     
    
    
    No hay más infierno para el hombre que la estupidez y la maldad de sus semejantes (Marqués de Sade). Buenos días a todos/as.    
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Apertura bajista en Wall Street (Dow Jones: -0,86%; S&P 500: -1,09%; Nasdaq: -1,08%)... http://fb.me/2boyAiFYT     
    
    
    El maestro no es engreído, solo demuestra a sus alumnos que el saber no es cuestión de presumir, sino de conocer;... http://fb.me/T98iUX23     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO II

Tras los descensos de ayer superiores al 1% tanto en Europa como en Estados Unidos,... http://fb.me/33T7gt4A8     
    
    
    Tus conflictos con los demás son el resultado de tus ideas prefijadas sobre lo bueno y lo malo (Thubten Yeshe). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El BCE y China llaman a la calma

Europa y China lanzaron un mensaje de sosiego a los mercados, que llevaban... http://fb.me/2MyRAAjGH     
    
    
        
    
    
    Otra vez, el Ministro Montoro en tela de juicio. http://fb.me/6o5omrvoT     
    
    
    Francia entra en recesión

Con el descenso del 0,2% experimentado entre enero y marzo, Francia entra oficialmente... http://fb.me/2cy6Zbq2y     
    
    
    El nuevo mapa de los gigantes globales del petróleo y el gas http://fb.me/ECZ4pOiW     
    
    
    En este caso, se trata de un eurodiputado italiano pero, ¿cual sería el resultado de ese tipo de investigación... http://fb.me/2hrXnpmsG     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex-35 de la bolsa española abrió el miércoles ganancias, siguiendo la tendencia de... http://fb.me/2RJAsVlhW     
    
    
    Si uno quiere tener mañana un gran negocio, debe empezar a actuar hoy mismo como si lo fuera.    
    
    
        
    
    
    Protección especial a los depósitos de más de 100.000€

Los ministros de Economía de la Unión Europea (UE) han... http://fb.me/2WbAIuNCS     
    
    
    Nace el MARF - Mercado de Renta Fija para Pymes

Las emisiones del mercado de renta fija para pymes (MARF), que... http://fb.me/1PihfE8tq     
    
    
    Reino Unido evita la doble recesión

La economía de Reino Unido evitó finalmente la doble recesión a principios... http://fb.me/1dS9UQIXz     
    
    
    La inflación sube hasta el 2,1%

La inflación recupera fuerza en mayo. El índice de precios de consumo se... http://fb.me/Xy3w6gIY     
    
    
    Fondo de solidaridad para luchar contra la crisis europea

Angela Merkel, ha propuesto ante el Bundestag... http://fb.me/1ZKkmxLS7     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Después del rebote que vimos ayer en toda Europa, con subidas del 2,5% de media, y las... http://fb.me/2z602WHEk     
    
    
    La mejor manera de demostrarle a la vida lo bien que la pasamos es una sonrisa.    
    
    
        
    
    
    Nuevas medidas de apoyo de la UE

Los jefes de Gobierno de la Unión Europea han acordado, este viernes, acelerar... http://fb.me/1k4G5iIMm     
    
    
    Nueva subida de impuestos

El ministro de Hacienda, Cristóbal Montoro, ha confirmado que el Consejo de Ministros... http://fb.me/2rk5pcY3W     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Los resultados de la cumbre europea impulsan a los índices bursátiles europeos. El FTSE en... http://fb.me/2xBtU2JDM     
    
    
    Cotización del or

La cotización del oro sufre para no perder también los 1.200 dólares la onza, al borde de sus... http://fb.me/1MMlc1rMu     
    
    
    El destino está escrito, pero yo tengo "tipex". Feliz viernes    
    
    
    Elimina de tu vida todo aquello que te cause estrés y te quite la sonrisa (Paulo Coelho). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El hombre sabio, incluso cuando calla, dice más que el necio cuando habla (Thomas Fuller). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Uno encuentra su estilo cuando no puede hacerlo de otra manera (Paul Klee). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Subidas de productos estratégicos

Electricidad

La tarifa eléctrica de último recurso (TUR), a la que están... http://fb.me/2aHkidXDO     
    
    
    Fraude en medicamentos vendidos por Internet

Los medicamentos constituyen casi el 25% de los productos... http://fb.me/2DhgHXEDV     
    
    
    Croacia entra en la UE

Veinte años después de la guerra de los Balcanes, la más reciente que ha vivido Europa,... http://fb.me/2IYXvD3jZ     
    
    
    Control sobre bajas laborales de la sanidad pública

El gasto por incapacidad temporal (5.830 millones previstos... http://fb.me/1P2tDNNfT     
    
    
    La prima de riesgo baja de 300 puntos básicos 

La prima de riesgo baja claramente de los 300 puntos y marca... http://fb.me/1TLeqO4VB     
    
    
    Se reducen los préstamos al consumo en un 5,8%

El volumen de deuda que los hogares españoles tenían contraído... http://fb.me/1Bow7HH2G     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Esta mañana el mercado presentaba una gran volatilidad;  después de abrir con subidas del... http://fb.me/1MBhBk2Kv     
    
    
    Las grandes obras de las instituciones las sueñan los santos locos, las realizan los luchadores natos, las... http://fb.me/1gliuZpBC     
    
    
    La verdad se corrompe tanto con la mentira como con el silencio (Marco Tulio Cicerón). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Se reduce el paro

El paro registrado en las oficinas de empleo bajó en el mes de junio en 127.248 personas en... http://fb.me/ShHGuIYp     
    
    
    La CE quiere eliminar trabas a las pymes europeas

La Comisión Europea ha anunciado que pretende eliminar las... http://fb.me/Vu066QpN     
    
    
    La burbuja también estalla en el mercado de alquiler: los precios bajan un 30% http://fb.me/6o0lg6eqg     
    
    
    Nueva subasta del Tesoro

El Tesoro tiene como objetivo para su primera subasta del segundo semestre colocar 4.000... http://fb.me/UqcQ3R6b     
    
    
    Enhorabuena a todos los que han hecho posible este logro. http://fb.me/2pjP2K9RQ     
    
    
    Una importante apuesta por el futuro tecnológico de la Comunitat Valenciana. http://fb.me/1d541wwno     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Bolsas planas en la apertura en la segunda sesión de la semana, con movimientos que... http://fb.me/1BxSVYWqp     
    
    
    Los que se aferran a la vida mueren, los que desafian a la muerte sobreviven. (Filosofia samurai)    
    
    
    Si no te recuerdan, no importa lo bueno que seas. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Bankia, Novagalicia y CatalunyaBanc, bono basura según Moody's

Moody's ha rebajado la nota de Bankia,... http://fb.me/2tpvdrkTe     
    
    
    La prima de riesgo supera los 300 puntos básicos.

La deuda pública española sufre una nueva debandada; ayer,... http://fb.me/2jT46j95S     
    
    
    Igual este es el modelo a seguir. http://fb.me/J6asWetW     
    
    
    Bruselas pincha la burbuja aeroportuaria

La Comisión Europea presentará hoy las líneas maestras de un proyecto... http://fb.me/MO8jfduv     
    
    
    Economía amenaza con retirar la licencia a Deloitte por el 'caso Bankia' - elEconomista.es http://fb.me/1D1iVSUWW     
    
    
    Institutos tecnológicos: solo pueden quedar cinco http://fb.me/29nDmJozF     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española cotizaba con fuerte descenso mediada la sesión afectada por un... http://fb.me/2cg1EZIJM     
    
    
    Cuando te inunde una enorme alegría, no prometas nada a nadie. Cuando te domine un gran enojo, no contestes ninguna carta (proverbio chino).    
    
    
    Un problema deja de serlo si no tiene solución (Eduardo Mendoza). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    Nuueva subasta del Tesoro. 

El Tesoro Público regresa hoy al mercado de deuda con una emisión, la primera del... http://fb.me/XoesBhF3     
    
    
    Rescate a la SGR Valenciana

La Comisión Delegada de Hacienda y Presupuestos de la Generalitat Valenciana ha... http://fb.me/2d5hLvtHs     
    
    
    El Ibex35 recupera los 7.800 puntos

Los mercados europeos se recuperan despues de las fuertes caídas de ayer... http://fb.me/2LSKDJ2mV     
    
    
    Nace el mayor mercado virtual de España para impulsar el emprendimiento http://fb.me/F93BcmPe     
    
    
    La bolsa de Brasil rebota con fuerza

El Bovespa rebotó con fuerza ayer y cerró la sangría que le ha llevado a... http://fb.me/1fH5z0yTC     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española abrió este jueves al alza siguiendo la estela de Wall Street y tras la... http://fb.me/2CPDCVTtU     
    
    
    El que comete un mal y tiene temor de que se sepa, posee todavía una semilla de bueno dentro de su maldad; pero... http://fb.me/1w9wNMzSV     
    
    
    Congratulations to the American people for the independence day.    
    
    
    @vicentemene muy buenos días.    
    
    
    No sueñes tu vida, vive tu sueño. Buenos días a todos/as.    
    
    
    1.600 millones de financiación alemana para las Pymes españolas

Los Gobiernos de Alemania y España han... http://fb.me/34OM3u0se     
    
    
    El Nikkei se dispara un 2%

Dos frentes cotizan hoy en los mercados: 

1) El mensaje del presidente del Banco... http://fb.me/2AbF0QXCS     
    
    
    Luz verde a la Ley de unidad de mercado y al Comité de reforma fiscal

El consejo de ministros aprobará este... http://fb.me/2e9YJX6fq     
    
    
    Portugal bajo presión de los mercados

El primer ministro de Portugal, Pedro Passos Coelho, prosigue hoy las... http://fb.me/JHk7Wr96     
    
    
    Moody's rebaja la calificación del Popular y amenaza con hacerlo con la del Sabadell

Moody's rebajó en dos... http://fb.me/2zLaHf87w     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española abrió este viernes con ligeras subidas tras el entusiasmo generado la... http://fb.me/Fmmm6FhC     
    
    
    Jamás busques la respuesta en los lugares que no existen (proverbio chino).    
    
    
    Por muy lejos que el espiritu vaya, nunca irá más lejos que el corazón (Confucio). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La felicidad nunca llegará a aquellos que no aprecian lo que tienen. Buenos días a todos/as.    
    
    
    El problema de las mentes cerradas, es que siempre tienen la boca abierta (Mafalda). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La crisis hunde un 34% el negocio de notarios y registradores

La actividad del notario es como un termómetro de... http://fb.me/6patHRwrd     
    
    
    1.200 millones para el segundo pago a proveedores

El secretario de Estado de Administraciones Públicas, Antonio... http://fb.me/2qscoLvuC     
    
    
    Portugal un nuevo rescate blando sin el FMI

La CE trabaja en el diseño de un nuevo plan de rescate para Lisboa... http://fb.me/ZcKb0AiS     
    
    
    Inversor conservador: las mejores opciones para el verano

1. Depósitos: 

Si busca seguridad por encima de todo,... http://fb.me/1sfgRnJHB     
    
    
    España no necesita más dinero del rescate bancario

El Eurogrupo se reúne esta tarde para discutir el informe... http://fb.me/1xEhtFWsY     
    
    
    Letonia quiere sumarse al 'club del euro'

A falta del visto buen del Ecofin, Letonia se convertirá, desde el... http://fb.me/S0wZy7L1     
    
    
    De capital del Turia a 'ciudad inteligente' http://fb.me/2eMa4fY9c     
    
    
    Hoy vencen miles de convenios. 

Este 8 de julio finaliza el límite de un año dado por la reforma laboral a la... http://fb.me/PgiLlUPs     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 subía a mediodía cerca de un 2% en una jornada de ganancias generalizadas apoyado... http://fb.me/DS96dJVy     
    
    
    Estate atento cuando tu enemigo te sonría: la fiera muestra los dientes antes de atacar (proverbio árabe).    
    
    
    Vivimos en una época en la cual las cosas innecesarias son nuestra única necesidad (Oscar Wilde). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Tratado de libre comercio entre EEUU y la UE. 

La Unión Europea y Estados Unidos han comenzado esta semana la... http://fb.me/2csD3mYZc     
    
    
    Corrupción. 

Al leer la noticia insertada abajo, no puedo mas que sentirme alarmado ante la evolución del sentir... http://fb.me/1QCUm28zl     
    
    
    La fórmula Buch: 25 acciones dentro dle plan de viabilidad para la industria

El conseller de Economía, Máximo... http://fb.me/L2Ft082q     
    
    
    Emisión sindicada para captar más de 4.000 millones a 15 años

El Tesoro ha aprovechado que el presidente del BCE,... http://fb.me/E2wgOxXQ     
    
    
    El IPC chino sube un 2,7% en junio

El IPC chino registró una subida del 2,7% interanual en junio, por encima de... http://fb.me/YnyybYxw     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Esta mañana, la bolsa española seguía vinculada al reciente movimiento positivo de las... http://fb.me/AmJqE8QM     
    
    
        
    
    
    No conozco la clave del éxito, pero sé que la clave del fracaso es tratar de complacer a todo el mundo (Woody Allen). Buenos días a todos/as    
    
    
    No conozco la clave del éxito, pero sé que la clave del fracaso es tratar de complacer a todo el mundo (Woody... http://fb.me/2eJ4r6aoH     
    
    
    Cuando el rio suena, agua lleva. 

Cada dia son mas los que creen que la economía española no se recuperará hasta... http://fb.me/2eFgM7TdN     
    
    
    S&P rebaja el rating de Italia hasta 'BBB'

La agencia de calificación Standard & Poor's (S&P) ha rebajado en un... http://fb.me/2q6mXM4cE     
    
    
    Fitch eleva el rating de Letonia

La agencia Fitch ha elevado la calificación de Letonia de 'BBB' a 'BBB+' el... http://fb.me/HenTTj4M     
    
    
    Programa para ayudar a las empresas valencianas en las licitaciones internacionales

El presidente Alberto Fabra,... http://fb.me/2uIQlrKZG     
    
    
    La CE quiere tener la última palabra sobre la liquidación de bancos http://fb.me/2qlQpqhJW     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Las bolsas europeas empezaban con subidas por las acciones minoristas tras una información... http://fb.me/2bcnoAUcE     
    
    
        
    
    
    El grado de éxito en la vida es directamente proporcional al grado de planificación y control empleados. Buenos días a todas/os.    
    
    
    22.000 millones de euros para investigación e innovación

La Comisión Europea (CE), los Estados miembros de la UE... http://fb.me/G8CjS2eK     
    
    
    Vulneración de las leyes antimonopolio. 

Una juez federal del estado de Nueva York falló hoy que Apple conspiró... http://fb.me/2OUOSCB3s     
    
    
    FRACASO TOTAL DEL RESCATE A GRECIA

La enorme deuda griega hace que sea muy difícil que devuelva el dinero del... http://fb.me/6mw5tENdu     
    
    
    El dinero entra en el petróleo

El petróleo ha sido el gran beneficiado del temor que se instaló en los mercados... http://fb.me/1tZZk5bO4     
    
    
    Bruselas certifica el éxito del rescate de la banca española

La Comisión y el BCE han hecho pública sus... http://fb.me/2kZ2zm0qm     
    
    
    Brasil busca contratar médicos durante tres años

'Más Médicos para Brasil; así se llama la nueva campaña que el... http://fb.me/6p7ggP3Bg     
    
    
        
    
    
    La Tierra no es una herencia de nuestros padres, sino un préstamo de nuestros hijos (proverbio indio).    
    
    
        
    
    
    En tiempos de engaño universal, decir la verdad se convierte en un acto revolucionario (G. Orwell). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El boom petrolero

Se preve que la demanda mundial de crudo crezca con fuerza en 2014 al calor de la esperada... http://fb.me/JNSfo7zA     
    
    
    Brasil sube los tipos de interés para detener la depreciación del real

El Banco de Brasil (su banco central),... http://fb.me/WGGc3EZ4     
    
    
    Reforma eléctrica

El Consejo de Ministros aprobará hoy por fin la reforma del sector eléctrico cuyo objetivo es... http://fb.me/2uB6TLLEe     
    
    
        
    
    
    Modelo de Administración electrónica http://fb.me/Kq8kjbsE     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Las bolsas europeas estrenan la última sesión de la semana con subidas, del 0,10% de media,... http://fb.me/B7UGKcwD     
    
    
    El bien que hicimos la víspera es el que nos trae la felicidad por la mañana.    
    
    
    Todos somos unos genios, pero si juzgas a un pez por su habilidad de escalar un árbol, vivirá pensando que es un inútil (Einstein). Buen día    
    
    
    Todos somos unos genios, pero si juzgas a un pez por su habilidad de escalar un árbol, vivirá su vida pensando... http://fb.me/1kRAUaxj1     
    
    
    Todo necio confunde valor y precio (Antonio Machado). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La política es el campo de trabajo para ciertos cerebros mediocres (Friedrich Nietzsche). Buenos días a todas/os.    
    
    
    RUEDA DE PRENSA EN LA MONCLOA
  
El presidente del Gobierno, Mariano Rajoy, hablará este lunes públicamente sobre... http://fb.me/2BNAKbA1y     
    
    
    Hoy finaliza el plazo para el arbitraje de preferentes

Hoy concluye el plazo para que los clientes de Bankia... http://fb.me/6ncrtjzBY     
    
    
    Cautela aante el crecimiento de China

El crecimiento de China en el segundo trimestre del año no ha disparado el... http://fb.me/2v51H8Oxv     
    
    
    La morosidad del comercio vuelve a bajar

El importe de las compras a plazo de familias y empresas que resultaron... http://fb.me/1U2OgMaYo     
    
    
    Los despachos inician la conquista de Latinoamérica

Tras el reciente anuncio de Garrigues de abrir oficinas, las... http://fb.me/2nXEv0W6c     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 cotizaba con mayoría de alzas en la apertura del lunes impulsado por un rebote... http://fb.me/1xWB1efWo     
    
    
    Los locos que pensaron que podrían cambiar el mundo, son los que a lo largo de la historia lo han logrado.    
    
    
    No hay nada repartido más equitativamente en el mundo que la razón; todos están convencidos de tener suficiente (Descartes). Buenos días.    
    
    
    No hay nada repartido más equitativamente en el mundo que la razón; todos están convencidos de tener suficiente... http://fb.me/2bHaUMnf8     
    
    
    Subasta de letras del Tesoro por deuda a corto plazo

En mayo el Tesoro colocó sus letras a 12 meses por debajo... http://fb.me/2aj3A36TK     
    
    
    Euforia 

Una nueva sesión de máximos en Wall Street. La euforia compradora que se apoderó de los mercados después... http://fb.me/KEA0yXhd     
    
    
    Reunión entre Gobierno y los grandes empresarios

El presidente del Gobierno tiene previsto reunirse con el... http://fb.me/RGWkbcR4     
    
    
    Deeficit tarifario

El Gobierno aprobó el pasado viernes la reforma eléctrica definitiva para acabar con el... http://fb.me/SuXus9QJ     
    
    
    E-commerce

Los españoles, con un promedio de gasto de 185 euros anuales en compras por Internet, son los... http://fb.me/11rxbSyJw     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Europa terminó ayer la jornada con subidas moderadas, aunque lo realmente destacado fue lo... http://fb.me/2gh2RSMBc     
    
    
    Ser bueno hoy en día es ser tomado por bobo, ser justo... por imbécil, tener moral y honor... es ser... http://fb.me/2yoOGf0wr     
    
    
    No es cierto que el poder corrompa, es que hay políticos que corrompen al poder (Bernard Shaw). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Dia decisivo para los astilleros españoles 

El vicepresidente de la CE y responsable de Competencia, Joaquín... http://fb.me/2xQi77UWz     
    
    
    Consejo Empresarial para la Competitividad

Mariano Rajoy, ha garantizado este martes a los grandes empresarios... http://fb.me/1gP3MUjUY     
    
    
    Incentivos económicos para que cierren instalaciones renovables

El Gobierno establecerá incentivos económicos... http://fb.me/2CcwMN7Hw     
    
    
    Como afectó la crisis bancaria a las Comunidades Autónomas

El número de oficinas bancarias en España se ha... http://fb.me/6nL9jimbS     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Todas las miradas se centrarán en la jornada de hoy miércoles en Estados Unidos y en el... http://fb.me/HCB5tqeG     
    
    
    La humildad es algo muy extraño. En el momento mismo en que creemos tenerla ya la hemos perdido    
    
    
    El éxito es ir de fracaso en fracaso sin perder el entusiasmo (Winston Churchill). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Un aplauso para el Sr. Almunia. 

La Comisión Europea ha exigido este miércoles a España que recupere las ayudas... http://fb.me/2CcEzjSr5     
    
    
    No hemos aprendido nada.

Leo con preocupación la noticia de que los bancos españoles necesitan otro rescate y... http://fb.me/33WahEJLB     
    
    
    Otra historia para no dormir

El ministro de Industria, Energía y Turismo, José Manuel Soria, envió un mensaje a... http://fb.me/6pUSNcDq0     
    
    
    Transparencia

La Orden de la Conselleria de Hacienda y Administración Pública, que publica hoy el Diario Oficial... http://fb.me/2yRsCIC15     
    
    
    Nueva subasta del Tesoro

El Tesoro español llegaba a la emisión de este jueves con el mercado secundario... http://fb.me/2lCvxJBlf     
    
    
    Mejora la economía americana

La Reserva Federal cree que el crecimiento económico en Estados Unidos mantiene un... http://fb.me/NcnVigee     
    
    
    El paro en España

La tasa de paro en España, que era del 26,9 % en mayo, seguirá subiendo y se situará en el... http://fb.me/1ld6cjEkD     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abrió el jueves con ligeras alzas mientras los inversores continuaban cautelosos... http://fb.me/Mv7GiRru     
    
    
    Muchas personas tienen poder, pero pocos tienen poder para llegar a las personas; esos son los verdaderos líderes.    
    
    
    @inmariu ¿conoces neomed.es?. es una nueva red social médica. Ya me dirás tu opinión.    
    
    
    El secreto de la existencia no consiste solamente en vivir, sino en saber para que se vive (Dostoievski). Buenos días a todos/as.    
    
    
    ¿Un ejemplo a seguir?

El Ayuntamiento de Detroit (EEUU) solicitó este jueves la mayor bancarrota municipal de la... http://fb.me/2cCz5LMuD     
    
    
    La transparencia avanza.

El presidente de la Diputación de Castellón, Javier Moliner, en su interés por hacer de... http://fb.me/2OSl7Os9o     
    
    
    Mejora la balanza comercial
 
El ritmo acelarado de las exportaciones y el menor cremiento de las importaciones... http://fb.me/1ypSaarop     
    
    
    Google y Microsoft producen 30.500 millones de pérdidas en 40 minutos

30.500 millones de euros se han evaporado... http://fb.me/2dUrWjvLy     
    
    
    La troika ha errado 7 puntos de PIB

El ministro de Economía aseguraba esta semana que el FMI se equivocaba en... http://fb.me/21Lda6au0     
    
    
    Nuevos maximos en Wall Street

Una sesión más y Wall Street marcó nuevos máximos históricos. En esta ocasión,... http://fb.me/2iy9Wnja1     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

El Ibex35 lucha por cotizar en positivo en una sesión plagada de vaivenes en la que ha... http://fb.me/Nyc4qv5g     
    
    
        
    
    
    No entiendo por qué la gente se asusta de las nuevas ideas. A mi me asustan las viejas (John Cage). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La vida es como una leyenda: no importa que sea larga, sino que esté bien narrada (Lucio Séneca). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Soñar no te va servir de nada si olvidas vivir (Harry Potter). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Novedades en Apple. http://fb.me/2glMxn8hN     
    
    
    Crece el Turismo español

España recibió en junio 6,3 millones de turistas extranjeros, lo que supone un... http://fb.me/GrxRrzhe     
    
    
        
    
    
    Baja el desempleo. 

El próximo jueves se publica la Encuesta de Población Activa (EPA) en la que se reflejará que... http://fb.me/GMHGbmTG     
    
    
    Contrarreloj ante la avalancha de normativa eléctrica

La Comisión Nacional de Energía (CNE) afronta el análisis... http://fb.me/ZL6E7H1n     
    
    
    Las universidades de la Comunitat suprimirán 13 postgrados http://fb.me/6mVSuzgfS     
    
    
    Nuevo mapa de los juzgados en España

La comisión de expertos nombrada por el Ministerio de Justicia plantea la... http://fb.me/1nOh2pJBC     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La palabra del momento es Guidance. Tanto el Banco Central Europeo (BCE) como el Banco de... http://fb.me/KsoUuP43     
    
    
    El que más sabe, sabe que es menos lo que sabe que lo que no sabe y así como su inteligencia se lo da a conocer,... http://fb.me/1EOy9hmOW     
    
    
    Somos los arquitectos de nuestro propio destino (Albert Einstein). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Mejora la economía española 
  
La economía española cayó solo un 0,1% en el segundo trimestre de 2013, lo que... http://fb.me/1vsHAFCDt     
    
    
    Nueva subasta del Tesoro español

El Tesoro Público cerrará las emisiones del mes de julio, con una subasta de... http://fb.me/3gbz1cCm1     
    
    
    Castilla-La Mancha; reducción del número de diputados

El pleno de las Cortes de Castilla-La Mancha debatirá y... http://fb.me/31VmPggPP     
    
    
    Proliferan los negocios clandestinos a causa de la crisis

Cuando bajan los ingresos y ascienden las cargas... http://fb.me/KmqhpLBs     
    
    
    El futuro edificio mas alto del mundo; sigue la competición

El futuro edificio más alto del mundo, que tendrá... http://fb.me/1gGs6E2KN     
    
    
    Resultados empresariales

Hoy se ha presentado los resultados semestrales de varias compañías del Ibex35: Gas... http://fb.me/2ZbtlO0z8     
    
    
    Moody's eleva su calificación de Estados Unidos

La agencia Moody's elevó hoy desde "negativa" hasta "estable" la... http://fb.me/2FZcZ9ke2     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

El Ibex35 abrió con alzas el martes que le llevaban a superar el nivel de resistencia de... http://fb.me/2noa3SS2Z     
    
    
    Tema menos y espere más; coma menos y mastique más; quéjese menos y respire más; hable menos y diga más; odie... http://fb.me/6iqpqpdI7     
    
    
    Tómate tiempo en escoger un amigo, pero sé más lento aún en cambiarlo. (Benjamin Franklin). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cobro de comisiones por el uso de tarjetas de crédito

La Unión Europea quiere prohibir el cobro de comisiones... http://fb.me/160hl7m6d     
    
    
    La CNMV detecta irregularidades en la emisión de preferentes de nueve grupos bancarios

La Comisión Nacional del... http://fb.me/1P2jyVFqj     
    
    
    Griñán podría abandonar el gobierno andaluz. 

Elena Valenciano, ha afirmado este miércoles que el presidente del... http://fb.me/H1nCvyF9     
    
    
    Reino Unido bloqueará el acceso a la pornografía 'online'

Los datos son alarmantes: un tercio de los niños que... http://fb.me/IzxU1BpM     
    
    
    Alemania lleva al banquillo de los acusados a los directivos de la banca responsables de causar problemas... http://fb.me/1TsJpiUXx     
    
    
    La recesión más larga de la democracia

El dato positivo es que la economía española consiguió moderar en el... http://fb.me/VoiOaEze     
    
    
    Francia salió de la recesión en el segundo trimestre

El ministro francés de Finanzas, Pierre Moscovici, ha... http://fb.me/R96mdZjS     
    
    
    El mercado de deuda para particulares crece un 322%
 
Cuando nació en 2010, los promotores del Sistema Electrónico... http://fb.me/QSiDR34A     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La jornada del miércoles comienza con los índices europeos subiendo ligeramente (+0,30%)... http://fb.me/1o7tikrB9     
    
    
    Después de que el barco se ha hundido, todo el mundo dice que sabía cómo se hubiera podido salvar (proverbio italiano).    
    
    
    Si te centras en lo que dejas atrás, no podrás ver lo que tienes delante (Ratatouille). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    Wal Street cierra en rojo tras cinco sesiones de máximos históricos

Después de cinco sesiones en las que el Dow... http://fb.me/VeCW37d5     
    
    
    Baja el número de parados. 

El número de parados ha bajado en el segundo trimestre del año en 225.200 hasta... http://fb.me/32K3zKWeN     
    
    
    Jornada plagada de resultados

El Ibex35 no se inmuta por una jornada intensamente marcada por los resultados... http://fb.me/2EdAIDK2Q     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La noticia más importante del día es que Europa finalmente está mostrando señales de... http://fb.me/O0jq6vvx     
    
    
    Sobre el accidente de Galicia

En primer lugar y sin ningún ánimo de especular sobre la cifra de fallecidos y de... http://fb.me/Hpb44qyU     
    
    
    Sabemos lo que somos, pero aún no sabemos lo que podemos llegar a ser (Spartacus). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Gobierno aprueba la reforma local

El Consejo de Ministros aprobará la Ley de Racionalización y Sostenibilidad... http://fb.me/TCxr199V     
    
    
    Repsol podría vender sus acciones en Gas Natural

Repsol ha reconocido que "tiene que pensar sobre su permanencia... http://fb.me/2d4SnOU82     
    
    
    Abertis impulsará el crecimiento de Hispasat

La toma de control de Hispasat por pparte de Abertis estaba... http://fb.me/10m9x5mbb     
    
    
    Wall Street cierra con ganancias 

Wall Street cerró con todos sus índices en verde este jueves en una sesión... http://fb.me/2bwKfCNB2     
    
    
    Uno de cada tres 'smartphones' es Samsung

Samsung Electronics Co Ltd vendió 76 millones de teléfonos inteligentes... http://fb.me/Hp4jBMhY     
    
    
        
    
    
    Draghi pide a de Guindos que revise la ley si las cajas no liberan a sus bancos

Mario Draghi, presidente del... http://fb.me/2A4ZEusuh     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

El Ibex35 de la bolsa española abría el viernes con un ligero alza de 1,34% con la gran... http://fb.me/6pa3U0x54     
    
    
    Las palabras no tienen alas pero pueden volar mil kilómetros (proverbio coreano).    
    
    
    ¿De qué tienes miedo? ¿del éxito o del fracaso? (Un día inesperado). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Cuarenta mil años de evolución y apenas nos hemos asomado a la inmensidad del potencial humano (Spiderman). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La accion es el paso fundamental para el éxito (Pablo Picasso). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Arranca el plan PIVE para la compra de 70.000 coches

El Plan PIVE 3 de incentivos a la compra de automóviles,... http://fb.me/E6chBCCX     
    
    
    A Facebook "le quedan tres años" de vida

El presidente de la Fundación de Software Libre de Europa, Karsten... http://fb.me/2SshYrisd     
    
    
    ¿Transparencia en el BCE? 

El Banco Central Europeo (BCE) podría pronto empezar a publicar las actas de las... http://fb.me/2e4M1PW0f     
    
    
    Comunitat Valenciana con un déficit de entre el 1,8% y 1,9%

El Consell que preside Alberto Fabra apunta a... http://fb.me/2K5V2GmUh     
    
    
    Cambio en la ley de financiación de partidos y en el Código Penal

El presidente del Gobierno, Mariano Rajoy,... http://fb.me/2yVt7MyoM     
    
    
    El ‘low-cost’ jjurídico español 

La competitividad que ofrecen los abogados españoles, hasta un 60% más baratos,... http://fb.me/2vxE5wgtv     
    
    
    La banca española compra deuda 

Los bancos nacionales se han lanzado a comprar deuda soberana; compraron 17.078... http://fb.me/6oMn0h4tL     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

La bolsa española abrió la sesión de este lunes con una subida del 0,35%, lo que le... http://fb.me/11rwg82lC     
    
    
    Si te esfuerzas y consigues, cree. Si te esfuerzas y no consigues, puedes creer (pero considera que quizá ese... http://fb.me/EAQ8DqWB     
    
    
    El signo más evidente de que se ha encontrado la verdad es la paz interior que se llega a sentir (Amado Nervo). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La inflación cae tres décimas y se sitúa en el 1,8%

La inflación interanual en julio ha caído tres décimas... http://fb.me/37ABH8Eti     
    
    
    La economía española cae el 0,1%

La estimación intertrimestral coincide con la que publicó el pasado día 23 la... http://fb.me/2oT1gtGo6     
    
    
    El Consejo Nacional del Agua da "luz verde" al plan hidrológico del Ebro

El Consejo Nacional del Agua (CNA) ha... http://fb.me/2wcvfNXIQ     
    
    
    El Banco de España pregunta a los bancos por el coste de las cláusulas suelo

La reciente sentencia del Tribunal... http://fb.me/EepgmJo5     
    
    
    El Tesoro subastará 3.000 millones de euros este mes

El Tesoro Público afronta agosto sin ningún tipo de estrés.... http://fb.me/1R5MpyyBh     
    
    
    Bankinter, Bankia y Sabadell en el punto de mira

Los resultados de la banca mediana han tenido un protagonismo... http://fb.me/3jmmOwUKt     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Subidas del 0,30% para comenzar la jornada en Europa, en una sesión previa a la reaparición... http://fb.me/GM2kaOAk     
    
    
    "Apa trece, pietrele rămân" (El agua fluye, las piedras permanecen; proverbio rumano).    
    
    
    Nadie abandona el cargo de presidente con el mismo prestigio y respeto que le llevo ahí (Thomas Jefferson). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La SEC americana acusa a dos españoles de uso de información privilegiada

La Comisión del Mercado de Valores de... http://fb.me/MAfXEFXD     
    
    
    Reunión del CPFF - Consejo  de Politica Fiscal y Financiera. 

El Gobierno ha convocado a las comunidades... http://fb.me/2hTOl33Go     
    
    
    Comienza la segunda operación especial de Tráfico

La Dirección General de Tráfico (DGT) pone en marcha la segunda... http://fb.me/YiXdimAW     
    
    
    Colegiación obligatoria para sanitarios, jurídicos y técnicos

El anteproyecto de Ley sobre Colegios Profesionales... http://fb.me/L3VeTPsR     
    
    
    BCE limitará las subidas del euribor a 12 meses

El euribor a 12 meses se dispone hoy a cerrar el mes con una... http://fb.me/2sLElbx62     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Adiós julio, bienvenido agosto. Pero, ¿quién dijo vacaciones?  

Hoy, vía comunicado, el... http://fb.me/1q138tcnN     
    
    
    Una onza de falsa vanidad deteriora todo un quintal de auténtico mérito (proverbio turco)    
    
    
    Vacaciones

Hoy empiezan las vacaciones para muchos españoles y, en particular para amigos. Me preocupa,... http://fb.me/10nxGJyYQ     
    
    
    Triste suerte la del gobierno al que nadie acusa en público, porque todos le acusarán en secreto (López de Ayala). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nuestro destino está dentro de nosotros, sólo tenemos que ser valientes para saber verlo (Brave). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La vida no se mide por las veces que respiras, sino por los momentos que te dejan sin aliento (Hitch). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Quien es feliz hace feliz a los demás también (El Diario de Ana Frank). Buenos días a todos/as    
    
    
    Estás loco, pero te diré un secreto: las mejores personas lo están (Alicia en el país de las maravillas). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Las oportunidades marcan nuestra vida, incluso las que dejamos pasar (El curioso caso de Benjamin Button). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Lo que nos hace diferentes son las imperfecciones (El hombre bicentenario). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La prueba para saber si puedes hacer un trabajo o no, no debería depender de la organización de tus cromosomas. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Yo hago lo imposible, porque lo posible lo hace cualquiera (Pablo Picasso). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nosotros elegimos a quién dejamos entrar en nuestras vidas (El indomable Will Hunting). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Necesito creer que algo extraordinario es posible (Una Mente Maravillosa). Buenos días a todos/as.    
    
    
    No importa todo lo que la gente diga de ti, lo que importa es lo que tu crees que eres (Shrek 3). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Por muchos obstáculos que te ponga la vida tienes que seguir adelante y superarlos (Soul surfer). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cuanto más difícil es hacer algo, mayor es la recompensa que te espera al final (Big Fish). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Si te enfocas en lo que pasaste, no podras ver lo que te espera (Ratatouille). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nunca dejes que nadie te diga que no puedes hacer algo (En busca de la felicidad). Buenos días a todos/as.    
    
    
    No duermas para descansar, duerme para soñar, porque los sueños están para cumplirse (Walt Disney). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El tiempo es el mejor autor: siempre encuentra un final perfecto (Charles Chaplin). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Lo único que importa es en lo que tu decides convertirte (Kung Fu Panda 2). Buenos días a todos/as.    
    
    
    No existen preguntas sin respuesta, solo preguntas mal formuladas (Matrix). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Vive el presente y haz que sea tan hermoso que merezca la pena recordarlo (One three hill). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La mala noticia es que el tiempo vuela, la buena es que tú eres el piloto (Cashback). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Si tú sabes lo que vales, ve y consigue lo que mereces. Pero tendrás que aguantar los golpes (Rocky Balboa). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Ayer es historia. Mañana es un misterio. Pero hoy es un regalo. Es por eso que se llama el presente (Kung Fu Panda). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Soñar no te va servir de nada si olvidas vivir (Harry Potter y la Piedra Filosofal). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La diferencia entre promesas y recuerdos, es que rompemos las promesas, pero los recuerdos nos rompen (La bella y la bestia). Buenos días.    
    
    
    La diferencia entre promesas y recuerdos, es que rompemos las promesas, pero los recuerdos nos rompen a nosotros... http://fb.me/WMFfjaCK     
    
    
    No importa todo lo que la gente diga de ti, lo que importa es lo que tu crees que eres (Shrek 3). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Por muchos obstáculos que te ponga la vida tienes que seguir adelante y superarlos (Soul surfer). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Los ganadores son simplemente aquellos que están dispuestos a hacer cosas que no harán los perdedores (Million Dollar Baby). Buenos días.    
    
    
    Los ganadores son simplemente aquellos que están dispuestos a hacer cosas que no harán los perdedores (Million... http://fb.me/T8odceXw     
    
    
    Cuando decimos que todo tiempo pasado fue mejor, condenamos el futuro sin conocerlo (Quevedo). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Ser valiente no significa buscarse problemas (El Rey León). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Si lo puedes soñar, lo puedes hacer (Walt Disney). Buenos días a todas/os.    
    
    
    @amjorge15 hola estoy en contacto con Pepa Vivas y acabo de integrar me en @DerechaDigital. Espero noticias. Un saludo.    
    
    
    La lectura hace al hombre completo; la conversación lo hace ágil, el escribir lo hace preciso (Francis Bacon). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Se acabaron las vacaciones. Feliz regreso a todos. Mucho éxito en este segundo semestre de 2013.    
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 empieza el mes de septiembre recuperando una parte del terreno perdido la semana... http://fb.me/1l64NlZe4     
    
    
    Bankia, Catalunya Banc, Novagalicia y BMN, investigadas por el FROB 

Según parece, el FROB (Fondo de... http://fb.me/6uDWs62co     
    
    
    Recomendaciones para el inicio de septiembre. Algunas estoy de acuerdo y las comparto, otras me parece una... http://fb.me/3gxvRgdmY     
    
    
        
    
    
    ¿Que piensan los Directivos españoles? 

El 74% de los directivos españoles cree que la corrupción política... http://fb.me/2jwUyJkTE     
    
    
    @elprojectmngr buenos días    
    
    
    @amjorge15 ok. Gracias    
    
    
    Encuentra un trabajo que te guste, y no volverás a trabajar ni un sólo día de tu vida (Confucio). Buenos días a todos/as.    
    
    
    @elprojectmngr buenos días    
    
    
    Baja el paro

María Dolores de Cospedal informó que el dato de paro registrado en el mes de agosto es la mejor... http://fb.me/6u6qWnSIR     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Sin noticias de Siria, al menos de momento, es la excusa perfecta de unos mercados que... http://fb.me/6uMJhylMW     
    
    
    Microsoft compra el negocio de móviles de Nokia por 5.400 millones de euros

Microsoft dijo el martes que... http://fb.me/6lqLab4R7     
    
    
    Verizon compra el 45% de Vodafone en Verizon Wireless 

La operadora estadounidense Verizon Communications ha... http://fb.me/6jqudoqSG     
    
    
    Verizon compra el 45% de Vodafone en Verizon Wireless 

La operadora estadounidense Verizon Communications ha... http://fb.me/2SksHn89V     
    
    
    Seis de cada diez directivos creen que la facturación de sus empresas va a mejorar http://fb.me/6rVTCQRmx     
    
    
    La vuelta al cole de este año es la más cara de la última década - Noticias de Sociedad http://fb.me/1TtyOnHSG     
    
    
    Aumento de la inversión en I+D para el 2014

El ministro de Economía y Competitividad anunció que los... http://fb.me/38o39XQpr     
    
    
    Nueva subasta de letras del Tesoro 

Después de más de un mes sin emitir deuda a medio y largo plazo, el Tesoro... http://fb.me/IRihY77V     
    
    
    El fallo de nuestra época consiste en que sus hombres no quieren ser útiles sino importantes (Winston Churchill). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Crédit Agricole vende el 7,6% de Bankinter

Crédit Agricole ha decidido desprenderse de casi todas sus acciones... http://fb.me/2VX5XCCDz     
    
    
    El Ibex35 intenta resistir a los 8.400 puntos

Se instala la prudencia a la espera de nuevos acontecimientos... http://fb.me/2Bdq4U70J     
    
    
    La eurozona creció un 0,3% en el segundo trimestre y salió de la recesión

La economía de la zona euro... http://fb.me/24lhcmSjX     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abrió este miércoles con caídas tras dos sesiones al alza, con los inversores... http://fb.me/WZNPtJ56     
    
    
    Uría, Cuatrecasas y Linklaters, líderes en compras y fusiones http://fb.me/1DDvXLz0l     
    
    
    El fracaso es la oportunidad de empezar de nuevo, con más inteligencia (Henry Ford). Buenos días a todos/as.    
    
    
    A veces sentimos que lo que hacemos es tan solo una gota en el mar, pero el mar sería menos sin esa gota (Teresa de Calcuta). Buenos días.    
    
    
    A veces sentimos que lo que hacemos es tan solo una gota en el mar, pero el mar sería menos si le faltara esa gota... http://fb.me/NxqEmJHD     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Apertura con muy leves descensos en Europa, donde todo apunta a que la sesión no optará... http://fb.me/1neh9LMkS     
    
    
    Posible fusión de Telecom Italia con Telefónica

El Gobierno italiano preferiría una fusión de Telecom Italia con... http://fb.me/1vZlpbzoC     
    
    
    El BCE revisa sus previsiones

El Banco Central Europeo ha revisado las previsiones de crecimiento para 2013 y... http://fb.me/1BwrhLSJP     
    
    
    España no está entre los países mas competitivos.

El último informe del Foro Económico Mundial resulta... http://fb.me/6jekzyMDV     
    
    
    Los sabios buscan la sabiduría; los necios creen haberla encontrado (Napoleón Bonaparte). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Caer está permitido. ¡Levantarse es obligatorio! (Proverbio Ruso). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Caer está permitido. Levantarse es obligatorio (Proverbio Ruso). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    Interesante reflexión sobre la necesidad o la posibilidad de seguir insistiendo en la designación de Madrid como... http://fb.me/2ccs5usxa     
    
    
    Japón revisa al alza su PIB hasta el 3,8 % interanual

El Gobierno japonés elevó hasta el 3,8% el crecimiento... http://fb.me/6tzLpCm0V     
    
    
    Unos 500 ayuntamientos piden rescate al Gobierno 

Aguilar de Segarra (Barcelona) es con 2.023.000 euros de deuda... http://fb.me/1RbXAGpZq     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

La bolsa española abrió este lunes con descensos en un mercado aún muy pendiente del... http://fb.me/TpAuWRPM     
    
    
    La economía sumergida española tiene un millón de empleos

Seis millones de parados, mas de dos millones de... http://fb.me/2YJCuVXxs     
    
    
    La deuda italiana se situa por encima de la española

La prima española e italiana se igualan, aunque se... http://fb.me/KbrHlCJX     
    
    
    Si no actúas como piensas, vas a terminar pensando como actúas (Pascal). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Morgan Stanley cree que España se desmarcará de la periferia

La economía española crecerá por encima del 1% en... http://fb.me/1W0ibn78r     
    
    
    Nasdaq en máximos del 2000

En una jornada que se preveía de transición en Wall Street, el Nasdaq ha logrado... http://fb.me/ToNgLSg1     
    
    
    Directiva europea sobre hipotecas

El Parlamento Europeo aprobará hoy una nueva legislación sobre hipotecas que... http://fb.me/3opmIK6e5     
    
    
    Apple presentará hoy dos nuevos iPhone en un evento sin sorpresas http://fb.me/2E3fCbeju     
    
    
    La prima de España por debajo de la italiana

Ayer ya adelantaba el dato y hoy se confirma; año y medio después,... http://fb.me/VJ310K7t     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

¿Es un momento de euforia? ¿Hay un exceso de liquidez en el mercado? La cuestión es si las... http://fb.me/XXAWPbzP     
    
    
    La juez Alaya imputa a Griñán, Chaves y cinco exconsejeros por los ERE - ANTENA 3 TV http://fb.me/2LmQpNPdT     
    
    
    Los que creen que el dinero lo hace todo, suelen hacer cualquier cosa por dinero (Voltaire). Buenos días a todos/as.    
    
    
    1.781€€/persona para asistir a la banca en 2011. 

Las ayudas públicas al sector financiero alcanzaron en 2011... http://fb.me/1wuIgWfD0     
    
    
    Paraísos hereditario

La entrada en vigor del Reglamento Europeo de Sucesiones, prevista para 17 de agosto de... http://fb.me/6uhHj7bzM     
    
    
    La prima de riesgo en mínimos de dos años

La deuda española consolida sus últimas mejoras; el interés del bono... http://fb.me/1kdPGfwVS     
    
    
    Bruselas pretende eliminar el roaming por usar el móvil en el extranjero

La Comisión Europea aprobará este... http://fb.me/1MC078PEF     
    
    
    Las previsiones de PIB y paro mejorarán en 2013 y 2014

Durante la toma posesión del presidente y los consejeros... http://fb.me/Yv05Lr7U     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Máximos en Bolsa, mínimo de la prima

El Ibex35 cotiza al alza con una ganancia cercana al... http://fb.me/2QGKoHVxd     
    
    
        
    
    
    No conozco la clave del éxito, pero se que la clave del fracaso es tratar de complacer a todo el mundo (Woody Allen). Buenos días a todos/as    
    
    
    El Ibex puede alcanzar nuevos máximos. 

En los últimos años, los meses de septiembre siempre han estado marcados... http://fb.me/2Q1jpYRDd     
    
    
    El IPC se reduce y se queda en el 1,5%

El Índice de Precios de Consumo (IPC) disminuyó en agosto un 0,3%... http://fb.me/14J5vTRak     
    
    
    Ley de Transparencia

El Gobierno aprobara este jueves, en el pleno del Congreso, la Ley de Transparencia que... http://fb.me/13KRhI99t     
    
    
    La CNMV advierte sobre entidades de inversión no reguladas

La Comisión Nacional del Mercado de Valores CNMV ha... http://fb.me/2TljwZKeF     
    
    
    Francia recortará 15.000 millones del gasto público. 

El Gobierno de François Hollande ha anunciado este... http://fb.me/YeQpXYct     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Calmada la situación en Siria y con la creencia de que China ha visto lo peor de su... http://fb.me/2QvWDL9Uz     
    
    
    El video que está haciendo furor y, realmente, no entiendo porque. http://fb.me/2NJ1gn5ur     
    
    
        
    
    
    La deuda pública llega al 92,2% del PIB. 

La deuda pública española alcanzó los 942.758 millones de euros en el... http://fb.me/2I33iO4V4     
    
    
        
    
    
    El Santander invertirá 7.500 millones de euros en Brasil

El presidente del Banco Santander ha anunciado a la... http://fb.me/24T6DCaSW     
    
    
    El Gobierno aprobará la Ley de Telecomunicaciones

El presidente del Gobierno presidirá, este viernes, la reunión... http://fb.me/UyRTFwDj     
    
    
    El Gobierno estudia el informe sobre las pensiones para enviarlo al CES

Fuentes de Empleo han señalado que el... http://fb.me/6nkXXrq7r     
    
    
    El Ibex pospone los 9.000 puntos

El Ibex se encuentra a tan sólo un 1% de los 9.000 puntos tras ocho subidas en... http://fb.me/3fl6Obm5z     
    
    
    El comercio electrónico impulsa las empresas de moda españolas

Las ventas electrónicas mantienen su dinamismo en... http://fb.me/2KPfhMRyl     
    
    
    Varios detenidos por un supuesto acceso a ordenadores del Banco Santander en Londres

Las fuerzas del orden... http://fb.me/13xuO1Ntt     
    
    
    Emprendedores

Curiosa noticia publicada en la versión digital de "O Globo" (posiblemente, el mayor medio de... http://fb.me/1LntUOQCJ     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abrió con ligeras caídas al optar los inversores por la prudencia y una recogida... http://fb.me/2mwmYt9EE     
    
    
    Hoy se celebra el Yom Kippur; día judío del arrepentimiento, considerado el día más santo y más solemne del año. pic.twitter.com/r8u8zvsdww    
    
    
    Si ayudo a una sola persona a tener esperanza, no habré vivido en vano (Martin L. King). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Quien no comprende una mirada tampoco comprenderá una explicación (proverbio árabe). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La lectura hace al hombre completo; la conversación lo hace ágil y el escribir lo hace preciso (Francis Bacon). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El FMI vuelve a España. 

Una misión del Fondo Monetario Internacional (FMI) inicia su cuarta visita a España con... http://fb.me/31hcR8ed6     
    
    
    Repsol negocia la venta del 30% de Gas Natural

La participación del 30% de Repsol en Gas Natural ya tiene... http://fb.me/LdeXECIx     
    
    
    El Ibex35 en los 9.000 puntos

La Bolsa española sigue su imparable ascenso y ha logrado superar los 9.000 puntos... http://fb.me/2kZtD2lMJ     
    
    
    Menos liquidez en China

Según el último informe trimestral del Bancos Internacional de Pagos (BIS), el mercado... http://fb.me/10pLQGmIs     
    
    
    Japón es el mayor surtidor mundial de crédito

Japón está de moda; su capital se ha adjudicado la celebración de... http://fb.me/1Ddax2vVq     
    
    
    90 millones van a parar a  las cuentas del Estado.

Todo aquello que no tenga dueño (desde viviendas hasta dinero... http://fb.me/133kcW2ux     
    
    
    El ajuste laboral de la banca

Los procesos de ajuste y las políticas de la UE han llevado a la banca a una nueva... http://fb.me/2Ao6CCXPu     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Las subidas se mantienen en las bolsas europeas a media sesión con alzas del 0,7% de... http://fb.me/3bLosK08C     
    
    
    La fuerza no proviene de la capacidad física sino de la voluntad indomable (Mahatma Gandhi). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Déficit de 7.936 millones de las Comunidades Autónomas. 

Las comunidades autónomas registraron hasta julio un... http://fb.me/2nfFpedzv     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoropara captar 4.500 millones

El Tesoro Público vuelve a los mercados para captar... http://fb.me/2SuEGvWY0     
    
    
    Los costes laborales se reducen otro 0,3%

El coste laboral medio por trabajador/mes; que incluye las... http://fb.me/15vWVQsLK     
    
    
    La reforma de las pensiones supondrá un recorte de 33.000 millones

El Gobierno ya sabe cual será el ahorro para... http://fb.me/2LUfeT3wJ     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Los 9.000 del Ibex35 están a la vuelta de la esquina; a tan sólo un punto se quedó ayer de... http://fb.me/1A7O2qy6n     
    
    
    Hacienda exime a varios sectores del impuesto eléctrico

El Gobierno aplicará una exención del 85% sobre el... http://fb.me/1Qnh4aZGL     
    
    
    Hacienda prohibirá las declaraciones hechas a mano 

La Agencia Tributaria es reconocida por sus avanzados... http://fb.me/3iWisVyww     
    
    
    El fracaso es la oportunidad de empezar de nuevo, con más inteligencia (Henry Ford). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La UE examinará los controles fronterizos de Gibratar 

Los inspectores de la CE viajarán a Gibraltar del 24 al... http://fb.me/3hveXMUqR     
    
    
    Las empresa del Ibex35 ganan un 9% de media en el primer semestre
 
Las cuentas facilitadas por las compañías a... http://fb.me/2HLvhD9Y0     
    
    
    El Gobierno aprobará este viernes un paquete legal contra la corrupción

El presidente del Gobierno ha informado... http://fb.me/2nUTCBf0f     
    
    
    BlackRock y THS entran en NH Hoteles

BlackRock, una de las mayores gestoras de fondos de inversión del mundo, ha... http://fb.me/2kh6C1tku     
    
    
    La prima de riesgo a mínimos de 2011

La prima de riesgo esta en mínimos de 2011 no sólo por el repunte del... http://fb.me/2B5VCbNue     
    
    
    Se acabó la manipulación del euríbor

La CE ha aprobado una norma con la que pretende evitar la manipulación del... http://fb.me/1Ydbb8AvT     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

El Ibex35 tocó máximos de casi dos años respaldado por pesos pesados del selectivo español... http://fb.me/6ulrvMxLB     
    
    
    El mal genio es lo que nos mete en líos, pero es el orgullo es lo que nos mantienen en ellos (Neil Simón). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El Ibex35 sigue en máximos anuales

El principal indicador de la bolsa española, el Ibex35, se mantenía en máximos... http://fb.me/L2hs8rdw     
    
    
    La Fed de EEUU mantiene los estímulos económicos

Contra todo pronóstico, Bernanke, ha anunciado que seguirá... http://fb.me/2AoZC8llo     
    
    
    Nueva subasta de Letras y bonos del Tesoro 

El Tesoro Público ha aprovechado la mejora de la prima de riesgo... http://fb.me/164CjMsiT     
    
    
    Situación del déficit autonómico

Los datos del déficit autonómico registrado en los siete primeros meses del año... http://fb.me/K26pmLht     
    
    
    El Gobierno reformará el Código Penal

La reforma del Código Penal será la próxima iniciativa del Gobierno para... http://fb.me/2AfuowKsS     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 mantenía a media sesión un tono netamente alcista y marcaba máximos no vistos... http://fb.me/2VRvepGW3     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO II

Las ganancias se mantienen en las bolsas europeas aunque parece que se han desinflado... http://fb.me/2hAIZ4vHv     
    
    
    Hay que hacer las cosas ordinarias con un amor extraordinario (Madre Teresa de Calcuta). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Gobierno aprueba hoy una nueva bateria de medidas. 

Hoy, el Consejo de Ministros tramita las medidas con las... http://fb.me/6lXb5bfm2     
    
    
    La prima de riesgo recupera mínimos desde junio de 2011

El Ibex35 empezó la sesión de este viernes con una caída... http://fb.me/27p9xldFY     
    
    
    Nuevo Plan del Carbón 2013-2018

El Ministerio de Industria, Energía y Turismo, la patronal Carbunión y los... http://fb.me/MFsZoH5X     
    
    
    Ley de apoyo a los emprendedores

La Ley de apoyo a los emprendedores y su internacionalización, nace con un... http://fb.me/2tCeLm3kQ     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 sigue anclado en los 9100 puntos a pesar de las dos corrientes definidas ayer.... http://fb.me/1uh1SCoy7     
    
    
    Se necesitan dos años para aprender a hablar y sesenta para aprender a callar (Ernest Hemingway). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Son tiempos difíciles para los soñadores (Amelie). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Las cicatrices nos enseñan que el pasado fue real (Dragón Rojo). Buenos días a todos/as.    
    
    
    SIITUACION DEL MERCADO

Despues de disiparse las dudas en torno a la locomotora de Europa, la agenda reformista... http://fb.me/1YDi8I6gv     
    
    
    Más de 42 millones de turistashasta agosto

España recibió 42,3 millones de turistas en los primeros ocho meses... http://fb.me/1Rwwc8cgr     
    
    
    Merkel, reelegida canciller, resiste con fuerza el embiste de la crisis en Europa

La crisis económica ha sido la... http://fb.me/1xOQFBAUs     
    
    
    Logística; el próximo motor económico

El Gobierno español planea convertir a España en el gran nodo logístico... http://fb.me/6l1ZCQ4Fw     
    
    
    No podemos hacer grandes cosas, sólo pequeñas cosas con gran amor (Madre Teresa de Calcuta). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Fairfax compra BlackBerry por 4.700 millones de dólares

BlackBerry ha confirmado que ha llegado a un acuerdo... http://fb.me/1557u29rC     
    
    
    Nueva subasta de letras del Tesoro

El Tesoro Público tratará de colocar entre 2.500 y 3.500 millones de euros en... http://fb.me/2CvDqoTe2     
    
    
    Lo que harás con el móvil dentro de diez años o antes. 

A diez años apenas podíamos hablar por teléfono y mandar... http://fb.me/6pFbDM55l     
    
    
    BCE; preparado para otra inyección masiva de liquidez

El presidente del Banco Central Europeo, Mario Draghi,... http://fb.me/Lrw5g56u     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española comenzó este martes con alzas por el efecto de las alzas de otras plazas... http://fb.me/2pIANawoN     
    
    
    La mayoría de la gente gasta más tiempo y energías en esquivar los problemas que en tratar de resolverlos (Henry Ford). Buenos días.    
    
    
    La mayoría de la gente gasta más tiempo y energías en esquivar los problemas que en tratar de resolverlos (Henry... http://fb.me/2lYdA6TZn     
    
    
    El crecimiento del PIB para el 2014 será del 0,7%

El proyecto de los Presupuestos Generales del Estado para 2014... http://fb.me/2n1tOvYF3     
    
    
    España quiere que la ONU acabe con el paraíso fiscal de Gibraltar

El presidente del Gobierno llevará ese mensaje... http://fb.me/UqaswSZe     
    
    
    China compra un pedazo de Ucrania

A China le falta territorio para dar de comer a su población. Al menos es la... http://fb.me/1xX547lZA     
    
    
        
    
    
    Bruselas aplaza la aplicación del cambio en la fórmula de cálculo del déficit que beneficiaría a España

Los... http://fb.me/Y6M2gy77     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española abrió este miércoles con leves caídas siguiendo la estela de Estados... http://fb.me/12sHnCwpD     
    
    
    La inspiración existe, pero tiene que encontrarte trabajando (Pablo Picaso). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El FMI desbloquea 770 millones de euros del rescate de Irlanda

El Fondo Monetario Internacional ha anunciado el... http://fb.me/VvlXpM4r     
    
    
    Bill Gates ve "signos de mejoría" en la economía española

El cofundador de Microsoft, Bill Gates, ha elogiado... http://fb.me/10lDulPwK     
    
    
    EL FMI propone un seguro común frente al desempleo para la zona euro

En su último informe, el FMI propone... http://fb.me/1hXVmDXs5     
    
    
    Crecimiento del PIB en el tercer trimestre

El Banco de España avanza que el PIB podría haber crecido en el... http://fb.me/35OkNXAwc     
    
    
    Las hipotecas sobre viviendas, en mínimos.

El retroceso interanual de julio, con el que las viviendas... http://fb.me/2rU3dWQ6m     
    
    
    JPMorgan negocia una multa de 11.000 millones de dólares. 

JPMorgan negocia con los reguladores estadounidenses... http://fb.me/2MTqbO8eH     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Apertura ligeramente alcistas en Europa en un contexto de incertidumbre a la espera de que... http://fb.me/Wz24RBY3     
    
    
    El mundo no está amenazado por las malas personas sino por aquellos que permiten la maldad (Albert Einstein). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La inflación cae más de un punto en septiembr

La inflación interanual cae en septiembre más de un punto respecto... http://fb.me/2QHPOmDXE     
    
    
    Luz verde a los PGE 2014 y a la reforma de las pensiones

El Consejo de Ministros aprueba hoy los presupuestos... http://fb.me/1glVHs1Nh     
    
    
    Entrevistas de trabajo

Cinco Días publica un interesante artículo sobre los errores mas frecuentes y que ponen... http://fb.me/1ZHFPybkX     
    
    
    El Ibex35 y el repunte de la prima de riesgo

Italia ha tenido problemas en la subasta de bonos y, como... http://fb.me/1KAx00Ojx     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 bajaba a mediodía del viernes dominado por las realizaciones de beneficios que... http://fb.me/14VO8i0Eg     
    
    
    Hoy, Google cumple 15 años y con ello, llegan los hashtags

Los hashtags o etiquetas son una cadena de caracteres... http://fb.me/32qJuPC5y     
    
    
    Gobernar dentro de un régimen democrático sería mucho más fácil si no hubiera que ganar constantemente elecciones (Clemenceau). Buenos días    
    
    
    Gobernar dentro de un régimen democrático sería mucho más fácil si no hubiera que ganar constantemente elecciones... http://fb.me/1yUSwrH7N     
    
    
    Es necesario aprender lo que necesitamos y no únicamente lo que queremos (Paulo Coelho). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Las oportunidades pequeñas son el principio de las grandes empresas (Demóstenes). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Deuda pública en el 100% en 2014 e intereses por importe de 36.590 millones de euros

La deuda pública acabará... http://fb.me/6EAKISTKT     
    
    
    El Ibex ahonda en las pérdidas y la prima de riesgo sube

El Ibex35 abrió la sesión de este lunes con una caída... http://fb.me/Y9QL1PdS     
    
    
    Las principales Bolsas europeas caen por las crisis de Gobierno en Italia y Portugal

Italia se ha convertido en... http://fb.me/Nan9vdJy     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Nuevas dudas inundan unos mercados en los que los inversores han optado por recoger... http://fb.me/2KcQ2o9Bk     
    
    
    Los impuestos 'temporales' que el Gobierno mantiene en 2014

El último año de la recesión será el 2013 según el... http://fb.me/2Xhbpl1Cs     
    
    
    Cuando tengas una enorme alegría, no prometas nada a nadie, pero cuando estés enojado no contestes ninguna carta. Buenos días a todos.    
    
    
    Cuando tengas una enorme alegría, no prometas nada a nadie, pero cuando estés enojado no contestes ninguna carta... http://fb.me/6FhorP35W     
    
    
    La tarifa de la luz sube un 3,1% de media. 

La tarifa eléctrica de la mayoría de los hogares sube este martes... http://fb.me/2w3M3tVSY     
    
    
    EEUU ordena ejecuta el plan para el cierre del Gobierno

La Oficina de Gestión y Presupuesto de la Casa Blanca ha... http://fb.me/3hp7Yxj1V     
    
    
    Previsión de aumento en las pensiones

Las pensiones contributivas subirán un 0,25% en 2014, el mínimo previsto... http://fb.me/1LUDAl4VY     
    
    
    Nueve CCAA no aplicarán el copago farmacéutico

Esta medida, que la ministra de Sanidad, Ana Mato, justificaba en... http://fb.me/MKKYo3Kw     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

"Shutdown" del Gobierno de Estados Unidos. Hace apenas dos horas, se ha hecho efectivo el... http://fb.me/1A6quG59x     
    
    
    @BarackObama I ask you start negotiating with Republicans for the immediate return of all public services.    
    
    
    Nada se olvida más despacio que una ofensa; y nada, más rápido que un favor (Martin L. King). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Preciosa canción http://fb.me/2227hJ7ir     
    
    
    Aumenta el paro en septiembre pero es el mejor dato en muchos años

El paro registrado subió en septiembre en... http://fb.me/11ekuNv2C     
    
    
    Un WhatsApp como prueba de divorcio. 

Una mujer logra el divorcio porque un juez acepta como prueba un mensaje de... http://fb.me/MjgKd4dM     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

En la apertura, la bolsa española se decantó este miércoles por realizar beneficios tras... http://fb.me/2o0eRWkTL     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO II

George Soros dijo que las elecciones, de hace dos semanas, en Alemania demuestran que... http://fb.me/309iwnS1g     
    
    
    Hay dos formas de ver la vida; una es creer que no existen milagros y la otra es creer que todo es un milagro (Albert Einstein). Buenos días    
    
    
    Hay dos formas de ver la vida; una es creer que no existen milagros y la otra es creer que todo es un milagro... http://fb.me/2sSxDxJSS     
    
    
    Primera subasta de Letras del Tesoro de octubre

El Tesoro Público ha colocado 3.509 millones en bonos y... http://fb.me/6vk6eeGJZ     
    
    
    La confianza del consumidor (ICC) sube 1,2 puntos en septiembre.

Este indicador se sitúa a más de 25 puntos por... http://fb.me/2qqenY7Ye     
    
    
    Primer intento para reabrir el Gobierno en EE. UU.

El primer encuentro entre Barack Obama y los líderes del... http://fb.me/2XhSpjtur     
    
    
    Moody's rebaja la perspectiva de la deuda de Brasil por su débil crecimiento

Moody's Investors Service ha... http://fb.me/2xui1oCYx     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abre con leves alzas el jueves al mantener un tono positivo después de que Italia... http://fb.me/M5zDUbNN     
    
    
    No hay inversión más rentable que la del conocimiento (Benjamin Franklin). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El techo de deuda de EE UU preocupa a los mercados

Despues de una semana marcada por los máximos, se sienten los... http://fb.me/6rnPongTK     
    
    
    Las grandes empresas tributan un 4% en España

Las grandes empresas apenas tributaron un 4% de media en España y... http://fb.me/32CH98hX3     
    
    
    El Gobierno aumenta la velocidad máxima a 130 Km/hora en algunas vías

El Consejo de Ministros aprobará este... http://fb.me/389DRf2WI     
    
    
    Twitter saldrá a bolsa y revela un fuerte crecimiento

Twitter buscará conseguir 1.000 millones de dólares (unos... http://fb.me/LesHs0hI     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española subía a media sesión impulsada por el avance de la banca y Telefónica y... http://fb.me/6FIO1VxkJ     
    
    
    @Pontifex_es Muchas felicidades por la celebración de su onomástica.    
    
    
    @Pontifex_es y a todos Franciscos y Franciscas; muchas felicidades por la celebración de su onomástica.    
    
    
    Nunca des explicaciones; la gente entiende lo que quiere y lo que le conviene entender. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nunca dejes pasar una oportunidad que te haga feliz; aunque, a los demás, esto no les guste. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nunca les cuentes tus problemas a nadie; al 20% no le importa y al 80% se alegra de que los tengas (Lou Holtz). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La CNMC entra en funcionamiento

La Comisión Nacional de los Mercados y la Competencia (CNMC) aúna los siguientes... http://fb.me/1zTBLYRUX     
    
    
    Tarjeta sanitaria "única e interoperable" 

La ministra de Sanidad, Servicios Sociales e Igualdad, Ana Mato,... http://fb.me/1UKu1lC6g     
    
    
    El paro sigue siendo lo que más preocupa a los españoles

La preocupación por el paro bajó 3,6 puntos en... http://fb.me/2bXO6wXoI     
    
    
    El dólar puede llegar a los 1,40 por euro si la Fed no lo impide

El dólar, esta semana, ha llegado a caer hasta... http://fb.me/6jGl0oN8X     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española cotizaba hoy bajo la presión de las ventas por tomas de beneficios tras... http://fb.me/OJPR92ML     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO II

Las bolsas europeas están bajando en un movimiento de consolidación después de los... http://fb.me/2JewwcnZp     
    
    
    Cuando dejas atrás el pasado, enterrando tus miedos e inseguridades, es cuando puedes afrontar el presente. (Dan Millán). Buenos días    
    
    
    Cuando dejas atrás el pasado, enterrando tus miedos e inseguridades, es cuando puedes afrontar el presente. (Dan... http://fb.me/WvwHsAly     
    
    
    Posible cambio en la Ley del IVA

El Tribunal Supremo estudia la aceptación de que el cómputo de los plazos de... http://fb.me/372AJUGZL     
    
    
    Aplazado el debate de financiación autonómica hasta 2014

España abordará los cambios previstos en la... http://fb.me/2dEO1SNYh     
    
    
    Transparencia internacional

Los gobiernos de las principales naciones exportadoras están perdiendo la lucha... http://fb.me/2mVWtkopK     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española bajaba el martes a mediodía arrastrada por Telefónica y los grandes... http://fb.me/NWij8MYZ     
    
    
    El FMI revisa al alza sus previsiones para España
  
El Fondo Monetario Internacional ha mejorado ligeramente sus... http://fb.me/6vROql8Ci     
    
    
    Todo el mundo trata de realizar algo grande, sin darse cuenta de que la vida se compone de cosas pequeñas (Frank A. Clark). Buenos días    
    
    
    Todo el mundo trata de realizar algo grande sin darse cuenta de que la vida se compone de cosas pequeñas (Frank... http://fb.me/6imHhScX9     
    
    
    Si no sabes donde vas, acabarás en otra parte (Laurence J. Peter). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El FMI recomienda a España mejorar la recaudación a través de los impuestos indirectos

Noticias relacionadas... http://fb.me/2w830S8rE     
    
    
    España puede mejorar la recaudación a través de los impuestos indirectos

El Fondo Monetario Internacional (FMI)... http://fb.me/16YxgcJC7     
    
    
    Fallece el presidente del PP Europeo, Wilfried Martens

Martens dejó hace dos días por motivos de salud,... http://fb.me/WbHO37bn     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Los mercados europeos se mueven con una clara tendencia alcista animados por las subidas... http://fb.me/6oWsy89jH     
    
    
    EEUU ya se prepara para la posible suspensión de pagos

Ante la proximidad de la fecha límite en la que el... http://fb.me/6ieb6Hg48     
    
    
    Nueva emisión de Letras del Tesoro.

El Tesoro ha colocado bonos a 31 años con éxito. El Ministerio de Economía... http://fb.me/MqlP0Tp2     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO II

La predisposición de Republicanos y Demócratas a elevar a corto plazo el techo de deuda... http://fb.me/21SiX7oRh     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO III

El Ibex35 ampliaba a mediodía las ganancias de la apertura y tocaba niveles de hace dos... http://fb.me/VqarK6LJ     
    
    
    Cuanto menos poseemos, más podemos poseer (Madre Teresa de Calcuta). Buenos días a todos/as.    
    
    
    IPC de septiembre 

La subida de los precios fue moderada en septiembre y el IPC mensual bajó un 0,2% respecto a... http://fb.me/268YcyREe     
    
    
    El Gobierno aprueba hoy la ley de defensa de consumidores y usuarios

El Consejo de Ministros aprobará el... http://fb.me/2zvQzM1j8     
    
    
    El FMI pide a España centrarse en la lucha contra el paro

La directora gerente del Fondo Monetario Internacional... http://fb.me/VHTNosEa     
    
    
    España e Italia con primas por debajo de 250 puntos

La deuda italiana consiguió ayer dar la vuelta al... http://fb.me/2zmJVM6Hf     
    
    
    Wall Street sube más de un 2%

Wall Street sube este jueves con fuerza gracias al optimismo que reina en el... http://fb.me/1XMvx3rOj     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El acuerdo sobre el cierre del Gobierno de Estados Unidos y sobre el techo de deuda está... http://fb.me/2pkagmypZ     
    
    
    Piden el fin de los subsidios a las renovables

Los consejeros delegados de diez eléctricas que en conjunto suman... http://fb.me/2BfnHl9II     
    
    
    Los sabios buscan la sabiduría; los necios creen haberla encontrado (Napoleón Bonaparte). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Lo poco que he aprendido carece de valor, comparado con lo que ignoro y no desespero en aprender (Descartes). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El que no posee el don de maravillarse y entusiasmarse más le valdría estar muerto, porque sus ojos están cerrados (Einstein). Buenos días.    
    
    
    El que no posee el don de maravillarse ni de entusiasmarse más le valdría estar muerto, porque sus ojos están... http://fb.me/Tlb4Cufp     
    
    
    Situación del rescate a la banca española y la unión bancaria

El Eurogrupo debatirá este lunes la marcha del... http://fb.me/3AU8zRWkb     
    
    
    ¿Usas Wifis abiertas? 

Es fantástico cuando descubrimos que una conexión no tiene contraseña; nos sentimos un... http://fb.me/1hwfxYtEL     
    
    
    2.000 euros/año por salir a fumar

El estudio realizado por Fremap y la farmacéutica Pfizer valora en 2.000 euros... http://fb.me/1qmLQlSo4     
    
    
    BlackRock pide reducir el poder de los presidentes de empresas españolas

La mayor gestora de fondos del mundo... http://fb.me/6xbI5PSmP     
    
    
    La bolsa española, la mejor de Europa en rentabilidad y dividendo

La bolsa española es la segunda más rentable... http://fb.me/17hOKhJYp     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa de Madrid abrió el lunes con ligeros descensos al optar el mercado por... http://fb.me/1YkRHdJ2U     
    
    
    La peor derrota de una persona es cuando pierde su entusiasmo (H.W. Arnold). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Ley de Acción Exterior 

El pleno del Congreso debate hoy las enmiendas a la totalidad presentadas por todos los... http://fb.me/1rFOydCgO     
    
    
        
    
    
    El Senado de EEUU se acerca a un acuerdo al borde de la suspensión de pagos

Tanto el líder de la mayoría... http://fb.me/30PeGBMW9     
    
    
    La prima de riesgo en mínimos de 2011

La rentabilidad del bono español a diez años baja del 4,3%, y la prima de... http://fb.me/1A5VEnYjv     
    
    
        
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Parece que hay una puerta abierta al compromiso en Washington. Se acerca la fecha límite... http://fb.me/WD0U9WlI     
    
    
    La sabiduría consiste en saber que se sabe lo que se sabe y saber que no se sabe lo que no se sabe (Proverbio Chino). Buenos días a todos/as    
    
    
    La sabiduría consiste en saber que se sabe lo que se sabe y saber que no se sabe lo que no se sabe (Proverbio... http://fb.me/10dbYPjEg     
    
    
    El Ibex35 sigue en plena forma

Los inversores que operan en los parqués de Europa parecen no estar preocupados... http://fb.me/1FYHujkEU     
    
    
    A EEUU le preocupa la hipotética independencia de Cataluña

El presidente de la Cámara de Comercio de Estados... http://fb.me/6sm1NjRDJ     
    
    
    El Impuesto de Sociedades de Gibraltar podría ser ilegal. 

La Comisión Europea incoará un expediente contra... http://fb.me/15CkcOVrF     
    
    
        
    
    
    Proyecto de Ley de Reforma de la Administración Local. 

A dos días de que el Congreso celebre el debate del... http://fb.me/3jK1tKJag     
    
    
    Fitch podría bajar la nota máxima para la deuda de EEUU

La agencia Fitch Ratings advirtió que podría rebajar la... http://fb.me/2QO0N5lzl     
    
    
    Apple y su fiscalidad irlandesa

Irlanda ha anunciado que tiene previsto acabar con el criticado acuerdo fiscal... http://fb.me/2mFdOYrhP     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El índice VIX conocido como el indicador del miedo, repuntó con fuerza ayer hasta los... http://fb.me/28kptBxr7     
    
    
    El hombre inteligente aprende de sus propios errores, el sabio aprende de los errores de los demás. Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Congreso de EE.UU. aprueba elevar el techo de deuda.

Salvados por la campaña. El Congreso de EE.UU. ha... http://fb.me/6yp9nRjJQ     
    
    
    Wall Street cierra con un ascenso del 1,36%

Wall Street ha cerrado con notables ascensos, y el Dow Jones de... http://fb.me/2yxatB18M     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

El Tesoro Público espera captar este jueves entre 1.500 y 2.500 millones de... http://fb.me/6wadC0exp     
    
    
    La UE investigará los acuerdos de aeropuertos españoles con Ryanair y otros

Los reguladores de las ayudas... http://fb.me/2rgULSbkc     
    
    
    Ante la duda, recogida de beneficios

Las Bolsas europeas reaccionan con frialdad. Comenzaron subiendo, como era... http://fb.me/2GuAYBNZM     
    
    
    SITUACION  DEL MERCADO

Republicanos y Demócratas alcanzaron un acuerdo in extremis sobre el techo de deuda,... http://fb.me/1IqtDJlyi     
    
    
    El trabajo pesado es por lo general la acumulación de tareas livianas que no se hicieron a tiempo (Henry Cooke). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El Gobierno hará un ajuste de más de 8.500 millones en 2014 y 2015

El Gobierno ha exigido a las comunidades... http://fb.me/2wxT0xqTX     
    
    
    Reglamento de emisiones industriales, Ley de prevención de la contaminación

El Consejo de Ministros de hoy,... http://fb.me/17VNwJO6J     
    
    
    Medidas para mejorar la eficacia y la responsabilidad en la gestión de empresas y sociedades

El ministro de... http://fb.me/14esWJeiX     
    
    
    La CEOE apuesta por el despido gratuito durante el primer año de contrato

El presidente de la patronal le... http://fb.me/2y68DTmbB     
    
    
    Ibex35 en el octavo máximo anual

Los inversores europeos apuntan a una nueva jornada de alzas en los principales... http://fb.me/1zayAEqP8     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 mantenía en las primeras operaciones de hoy, el tono alcista de las últimas... http://fb.me/2K6W6jxlC     
    
    
    Entre las dificultades se esconde la oportunidad (Albert Einstein). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Lo maravilloso de aprender es que nadie puede arrebatárnoslo (B.B. King). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cuando hables, procura que tus palabras sean mejores que el silencio (Proverbio Hindú). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Doctrina Parot

El Tribunal Europeo de Derechos Humanos ha confirmado la condena a España por aplicar la... http://fb.me/1DYy0qCFA     
    
    
    La riqueza de las familias sube un 19% y vuelve al nivel previo a la crisis

La riqueza financiera neta de las... http://fb.me/1yXaKndzI     
    
    
    Nuevos modelos iPad 5 y iPad Mini 2

Aunque no haya habido ningún anuncio oficial, algunos medios como 'The Wall... http://fb.me/20Gkmv29a     
    
    
    Bruselas sitúa el déficit de España en 2012 en el 10,6% del PIB

El déficit público de España alcanzó el año... http://fb.me/WattVXA8     
    
    
    Deutsche Bank cree que España se está convirtiendo en Alemania

El informe Swapping growth models in Europe sobre... http://fb.me/6HrZdF452     
    
    
    El dólar se desinfla frente al euro y el petróleo Texas por debajo del los 100 dólares 

La divisa americana... http://fb.me/30bLlFyno     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Más de un 22% es lo que se anota el Ibex35 en lo que llevamos de año. Un 2013 muy positivo... http://fb.me/2HSB2otbm     
    
    
    El sabio no dice nunca todo lo que piensa, pero siempre piensa todo lo que dice (Aristóteles). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Bill Gates compra un 6% de FCC

Sin lugar a dudas es la noticia del día. Las acciones de FCC, aunque ya se han... http://fb.me/6xXGBsPMJ     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

Hace una semana el Tesoro se financió a un año a menos del 1%; hoy busca... http://fb.me/6FFJVi1dn     
    
    
    Las bolsas de Europa, en tablas, esperan el datos de Estados Unidos

Con casi tres semanas de retraso los... http://fb.me/11PnvSFlu     
    
    
    Dedicado a los jueces del Tribunal Europeo de Derechos Humanos que han entendido que se debe aplicar la misma... http://fb.me/2VCYZIZLL     
    
    
    Muchas veces no necesitamos consejos, necesitamos a alguien que nos escuche. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Contaminación por encima del límite legal

El informe de calidad del aire en Ecologistas en Acción cifra en unos... http://fb.me/6jKxqg59E     
    
    
    Cristóbal Montoro: "Se atisba la salida del túnel de la crisis económica"

El ministro Montoro ha hecho estas... http://fb.me/2uSIsFqVj     
    
    
    Apple anuncia el iPad Air y el nuevo iPad Mini retina

Apple anunció este martes el esperado lanzamiento del iPad... http://fb.me/2aNooOwCJ     
    
    
    Efectos de la propuesta de independencia de Cataluña

El secesionismo en Cataluña está provocando alarma en las... http://fb.me/1SBibqZ5G     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

Hoy, tras una devastadora crisis financiera y una peor debacle económica, España se... http://fb.me/1VEOcr8hH     
    
    
    Si vives cada día de tu vida como si fuera el último, algún día realmente tendrás razón. Buenos días a todos/as.    
    
    
    España fuera de la recesión en el tercer trimestre

La economía española salió de la recesión en el tercer... http://fb.me/2q28nH2Wc     
    
    
        
    
    
    Unidos contra la LOMCE. ¿Porqué?

Con esta jornada de huelga general en la educación culmina la primera semana de... http://fb.me/1OUqwBGlF     
    
    
    El paro baja en el tercer trimestre al 25,98%

Los datos de la Encuesta de Población Activa publicada por el... http://fb.me/6jXIGeF3Z     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Por lo visto, las bolsas europeas no están por la labor de seguir corrigiendo y comenzaron... http://fb.me/18jZadJVn     
    
    
    Solo hay dos cosas que podemos perder: el tiempo y la vida, la segunda es inevitable la primera imperdonable. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Hay un calendario para completar la unión bancaria

La cumbre europea esta dando resultados; a parte de que los... http://fb.me/6vcH4qlba     
    
    
    Twitter puede valer 11.000 millones de dólares

Twitter ha comunicado que realizaría su Oferta Pública Inicial de... http://fb.me/13FIcvmQs     
    
    
    Los españoles tienen el 6,8% de sus ahorros en bolsa

El Ibex 35, el índice europeo más alcista del año, luce... http://fb.me/2FE6XHqIT     
    
    
    El euro/dólar a 1,38

La moneda comunitaria continúa subiendo en su cotización frente al dólar y se mueve por... http://fb.me/6qcjc0hKA     
    
    
    Conferencia de Bernardo Hernández en ka entrega de premios Cinco Dias

Bernardo Hernández, director de Flickr en... http://fb.me/KSArRd2E     
    
    
    De Guindos anuncia que va a revisar la política de I+D+i

Ayer el ministro De Guindos anunció que durante el... http://fb.me/2hRJpbHK6     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 inició la semana en los 10.000 puntos y la va a terminar por debajo pero muy... http://fb.me/1Vh7co3ht     
    
    
    La economía británica se acelera a su mayor ritmo desde 2010

La economía británica cogió más velocidad entre... http://fb.me/XBuch34t     
    
    
    Si confías en ti mismo, tienes la mitad del éxito asegurado. Buenos días a todos/as.    
    
    
    El sabio, incluso cuando calla, dice más que el necio cuando habla (Thomas Fuller). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Las improvisaciones son mejores cuando las prepara (William Shakespeare). Buenos días a todas/os.    
    
    
    No se ve necesaria una prórroga del rescate bancario

El presidente del Eurogrupo, Jeroen Dijsselbloem, no cree... http://fb.me/3eBdAwwQp     
    
    
    Ibex35 pierde fuelle 

El Ibex35 ha iniciado la sesión al alza aunque enseguida el optimismo ha desaparecido... http://fb.me/YwMFLRh5     
    
    
    La UE presiona a España para que cambie el precio mayorista del acceso a banda ancha ADSL

La Unión Europea... http://fb.me/10JdtVfuJ     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Tras arrancar la jornada y la semana al alza, el Ibex35 se consolidaba en zona de caídas a... http://fb.me/2rnTioDqg     
    
    
    La música debe hacer saltar fuego en el corazón del hombre y lágrimas de los ojos de la mujer (Beethoven). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Ranking del Banco Mundial de países más difíciles par hacer negocios. 

España ha bajado del puesto 44 al 52 en... http://fb.me/6mb0EEhzl     
    
    
    Madrid, la primera Comunidad Autónoma en reducir impuestos. 

El presidente de la Comunidad de Madrid ha... http://fb.me/6xs9nH4Oh     
    
    
    Un ciberataque llena de 'spam' Facebook y Twitter

Buffer, que permite programar la publicación de un mismo... http://fb.me/2GqAgeHwR     
    
    
    Congreso anual del Instituto de la Empresa Familiar. 

El 93% de los empresarios apuesta por una... http://fb.me/109aLjZPD     
    
    
    El beneficio de Apple cae un 11,2%

El beneficio de Apple cayo un 11,2 % interanual durante el ejercicio fiscal... http://fb.me/2py2xFqMr     
    
    
    El déficit de las administraciones se sitúa en el 4,8%

El déficit de Estado, autonomías y Seguridad Social se... http://fb.me/2XhNoUikL     
    
    
    El término fijo de la factura electrica se dispara. 

El término fijo o mas conocido por potencia eléctrica sale... http://fb.me/U2TlwwE0     
    
    
    El bono español roza el umbral del 4%

Las ventas caen y el Ibex35, después de bajar de los 9.700 puntos, se... http://fb.me/1VKjxMauq     
    
    
    Los grandes fondos de inversión se fijan en España

Estos fondos tienen al menos 20.000 millones de euros... http://fb.me/11c4nHU9s     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Mercados marcados por la atonía gerenada por la incertidumbre de que la Reserva Federal... http://fb.me/132rHqUGn     
    
    
    Cuando no se puede lograr lo que se quiere, mejor cambiar de actitud (Terencio). Buenos días a todos/as.    
    
    
    España salió de la recesión técnica

El Instituto Nacional de Estadística ha confirmado que la economía española... http://fb.me/2lF2MSIZy     
    
    
    Los Gobiernos deben empezar a hablar en clave empresarial

Es lo que dijo la vicepresidenta del Gobierno, Soraya... http://fb.me/ZVPjtN6h     
    
    
    El déficit público se sitúa en el 5,07% en agosto

Es lo que ha asegurado la secretaria de estado de Presupuestos... http://fb.me/2stZ6rRF8     
    
    
    El IPC de octubre se sitúa en el -0,1%

El IPC entra en negativo por primera vez desde octubre de 2009, cuando la... http://fb.me/6zbBth6Sm     
    
    
    El Ibex35 sube el 1% y recupera los 9.900 puntos

Las bolsas europeas se mueven con tendencia alcista, con lo que... http://fb.me/MuIZHJ99     
    
    
    El bono español baja a cerca del 4%

La rentabilidad del bono a diez años está muy cerca del 4%; en efecto, cotiza... http://fb.me/XbrPalVL     
    
    
    Crece un 12% la exportación de materiales de construcción 

Los datos de Cepco indican que la exportación de... http://fb.me/219RTHBTp     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 mantenía esta mañana el tono positivo de ayer, en una nueva jornada intensa en... http://fb.me/2wSheQ3oc     
    
    
    Los mundos nuevos deben ser vividos antes de ser explicados (Alejo Carpenter). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La Reserva Federal (Fed) de EE.UU. mantiene su programa de estímulos.

Estaba cantado; la Reserva Federal (Fed)... http://fb.me/1o2XVCmqX     
    
    
    El Congreso aprueba la reforma local

La Comisión de Hacienda y Administraciones Públicas del Congreso ha... http://fb.me/2UosjCVlu     
    
    
    La recuperación frágil, tenue y modesta

El ministro de Economía, Luis de Guindos, ha asegurado que en una... http://fb.me/1bDvQV9mu     
    
    
    La DGT prevé 4,4 millones de desplazamientos

Tráfico pondrá en marcha un dispositivo especial de vigilancia, con... http://fb.me/1SSRyiPnH     
    
    
    Rechado el derecho a decidir de una parte de España

El PP, el PSOE y UPyD han coincidido en expresar en el... http://fb.me/Z43EWBrD     
    
    
    NTT Data compra la española Everis

La consultora y proveedora de servicios de tecnología e innovación japonesa... http://fb.me/3bgRhT0j8     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex-35 se decantaba por las compras a mediodía después de las dudas de la apertura.... http://fb.me/33xLaBqHt     
    
    
    La mayoría de las veces, buscando respuestas, encontramos nuevas preguntas. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Las locuras de hoy, son las grandes historias del mañana. Buenos días a todos/as.    
    
    
    No hay mayor talento que el de no usar dos palabras cuando solo basta una. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Haz lo necesario, después lo posible, y sin darte cuenta estarás haciendo lo imposible. Buenos días a todos/    
    
    
    España pierde 10.000 millones de euros/año por la corrupción

Manuel Villoria, Catedrático de Ciencias Políticas... http://fb.me/2vQuWjsC6     
    
    
    Bruselas en contra de mezclar las negociaciones con EEUU con las medidas antiespionaje

La UE ha declarado que no... http://fb.me/6suQjrUv3     
    
    
    Primer programa de gestión para emprendedores con escasos recursos

ContaAuto es gratuito y su objetivo es... http://fb.me/21rWpmqrF     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Tras dos trimestres consecutivos de ganancias récords, el S&P 500 va camino de alcanzar... http://fb.me/3294pzipb     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

Con la prima de riesgo en mínimos de hace tres años, el Tesoro Público espera... http://fb.me/12P2hVzRb     
    
    
    En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante que el conocimiento (Albert Einstein). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Bruselas publica las previsiones económicas para España

La UE publicará hoy sus tradicionales previsiones... http://fb.me/2GxQJ7Czk     
    
    
    Sube el paro

El paro registrado subió en octubre en 87.028 personas respecto al mes anterior y se sitúa en... http://fb.me/6r29XKhIt     
    
    
    La Seguridad Social aumenta 54.927 afiliados

Este avance de la afiliación, con el que se pone fin a dos meses de... http://fb.me/6khmgwyzL     
    
    
    El euro/dólar en su semana mas bajista

La apreciación del euro en las últimas semanas hasta niveles no vistos... http://fb.me/2ARzRRH2D     
    
    
    Bajan las Bolsas por las previsiones de Bruselas

Las bolsas europeas están bajando debido a las estimaciones... http://fb.me/2ZWqvZ0He     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

A la espera de lo que diga el BCE y el Banco de Inglaterra, los inversores siguen de buen... http://fb.me/1RNEgEEq0     
    
    
    La única persona que necesitas en tu vida es aquella que te demuestre que te necesita en la suya (Oscar Wilde). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Cierra Canal 9 - la primera autonómica que cae.

El president de la Generalitat Valenciana, Alberto Fabra,... http://fb.me/2TYzvObVb     
    
    
    España y Reino Unido pactan una declaración sobre Gibraltar

España y el Reino Unido han pactado una declaración... http://fb.me/6Kaqtgpxt     
    
    
    7.000 millones de euros en errores presupuestarios

El tribunal Europeo de Cuentas de Luxemburgo ha advertido a... http://fb.me/2LwpEUhzq     
    
    
    Los empresarios catalanes convierten a Montoro en su interlocutor

Los empresarios catalanes han convertido al... http://fb.me/X6DcEEaH     
    
    
    Cárcel para el exdirector general de CAM y otros 

El juez de la Audiencia Nacional, Javier Gómez Bermúdez, ha... http://fb.me/17ItFVC22     
    
    
    La UE quiere recortar la ayuda a las renovables

La Unión Europea presentó ayer su reforma energética que tiene... http://fb.me/2n1ysOwHo     
    
    
    El Ibex sube un 0,5%

Todos pendientes de lo que dirá Mario Draghi del BCE; eso, y esperar algún que otro... http://fb.me/1NI1m5hE9     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 mantenía un tono ligeramente alcista en la media sesión de hoy aprovechando los... http://fb.me/18F4B82Bj     
    
    
    El que quiere hacer algo, conseguirá un medio; el que no, una excusa (Dolley). Buenos días a todas/os.    
    
    
        
    
    
    Twitter a 19 euros/acción en su estreno bursátil

La red social Twitter saldrá este jueves a bolsa con un precio... http://fb.me/2aVitSH8T     
    
    
    Encuesta de valoración de los políticos del Gobierno de Rajoy

Al igual que ocurre con los líderes de los... http://fb.me/2XBmLY3jT     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

El Tesoro intentará captar hasta 4.000 millones en bonos y obligaciones; en... http://fb.me/32aJMGPzO     
    
    
        
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 cotizaba a mediodía con bajas moderadas, dentro del rango de soporte de las... http://fb.me/2XazsNIaM     
    
    
    Un hombre con una idea nueva es un loco hasta que la idea triunfa (Mark Twain). Buenos días a todos/as.    
    
    
    recuperación    
    
    
    ¿Podría la bajada de tipos impulsar por fin el crédito?

Al fin se ha realizado la esperada bajada de tipos. La... http://fb.me/2yN5euC73     
    
    
    Crece el número de empresas creadas en septiembre

El número de empresas creadas en septiembre de 2013 ascendió a... http://fb.me/2Wkfvptef     
    
    
    Nuevas políticas activas de empleo 

El Consejo de Ministros aprobará la distribución entre las comunidades... http://fb.me/2dmzzVrfh     
    
    
    Twitter debuta en la Bolsa de Nueva York con una subida del 73,46%

Las acciones de Twitter han debutado en la... http://fb.me/1N1UKExoU     
    
    
    S&P rebaja la nota a Francia

La agencia Standard and Poor's (S&P), que fue la primera en retirar la "triple A" a... http://fb.me/198OnqBDN     
    
    
    Crecen las exportaciones chinas un 5,6% en octubre

El volumen de las exportaciones chinas de bienes y servicios... http://fb.me/6xdgQCe9m     
    
    
    El Ibex35 modera las pérdidas

El mercado está en manos de los bancos centrales, lo que ha derivado en una... http://fb.me/2DRkQZDZX     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La Fed y el posible tapering eclipsaron ayer al BCE. Las alzas que el recorte de tipos... http://fb.me/2wqMk1FQz     
    
    
    A veces, la gente no quiere escuchar la verdad porque no quiere que se destruyan sus ilusiones (Friedrich Nietzsche). Buenos días a todas/os    
    
    
    No midas tu riqueza por el dinero que tienes, mídela por aquellas cosas que no cambiarías por dinero (Paulo Coelho). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La única vez que el éxito aparece antes que el trabajo es en el diccionario. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Telemadrid; la siguiente. 

En Telemadrid toman buena nota de lo que ha sucedido con Canal 9 en Valencia. La... http://fb.me/2CTM2qlKH     
    
    
    Elecciones europeas 2014

El eslogan pegadizo en inglés "act. react. impact.", es lo que la Unión Europea tendrá... http://fb.me/3i7aKoiku     
    
    
    Cruz Roja describe la situación en Filipinas de "caos absoluto"

Es un absoluto caos a espera de que lleguen... http://fb.me/6EUCQQdWL     
    
    
    PP, PSOE, CiU y PNV: acuerdo para renovar el CGPJ

Tras varias prórrogas cerrar la renovación del Consejo General... http://fb.me/2vdnMxUGX     
    
    
    El ministro de Industria considera poco realizable la propuesta del PSOE 

El ministro Soria ve "poco planteable"... http://fb.me/N9f3OIoj     
    
    
    La recuperación económica está llegando a la economía real

El secretario de Estado de Economía y Apoyo a la... http://fb.me/2EU65biEp     
    
    
    Los hedge funds aumentan sus presiones bajistas sobre el oro

La cotización del oro baja de los 1.300... http://fb.me/6xWSnHCn0     
    
    
    Ibex35 en los 9.700 puntos

Los mercados tienen dudas sobre como empezar la semana. No saben si hacer caso al... http://fb.me/6sIhTp558     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Indefinición a media sesión en Europa, donde hoy se desarrolla una jornada sin grandes... http://fb.me/3vLvWnldm     
    
    
    Nunca dejes pasar una oportunidad que te haga feliz, aunque a los demás no les guste (Oscar Wilde). Buenos días a todas/os.    
    
    
    El Supremo decide hoy el futuro de la 'doctrina Parot'

La Sala Segunda del Tribunal Supremo debe decidir este... http://fb.me/2aprRvSsG     
    
    
    Europa podría reducir a la mitad las becas Erasmus para el curso que viene

El ministro Wert ha dicho que habrá... http://fb.me/2PVVnClDb     
    
    
    El Gobierno tendrá que devolver la extra de 2012

En la sentencia, dicho juzgado declara "contraria a derecho" la... http://fb.me/10KP356Hk     
    
    
    Rajoy participa en París en la segunda cumbre para combatir el paro juvenil

El presidente del Gobierno, Mariano... http://fb.me/2LaJ5dA5A     
    
    
    Repsol cede más del 3% y el Ibex35 el peor índice de Europa

Los principales índices de Europa no han tardado... http://fb.me/6z5kiPJeN     
    
    
    Siguen las Sicavs

La reforma fiscal que se aprobará el año que viene no implicará cambios en la tributación de... http://fb.me/6vtdUwKW1     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abrió el martes prácticamente plano en un movimiento de consolidación de... http://fb.me/2BwTBG0RW     
    
    
    Algunas personas quieren que algo ocurra, otras sueñan con que pasará y otras hacen que suceda (Michael Jordan). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Partido Comunista Chino otorgará un papel "decisivo" a los mercados

El Partido Comunista de China (PCCh)... http://fb.me/2szatM6vx     
    
    
    El IPC interanual entró en octubre en negativo por primera vez en cuatro años

El Instituto Nacional de... http://fb.me/1Vo7oUcw8     
    
    
    Bruselas lanza un nuevo aviso a España por sus desequilibrios económicos

La Comisión Europea advertirá a España... http://fb.me/NJmYMtgO     
    
    
    Rajoy garantiza 1.800 millones de euros de la UE para el empleo juvenil en España

El presidente de Gobierno... http://fb.me/2ImCuAyII     
    
    
    A vueltas con el Ibex35

Los datos económicos en Estados Unidos han devuelto a Wall Street el dolor de cabeza... http://fb.me/6nwd7hlJU     
    
    
    Economía confía en cerrar 2013 con una capacidad de financiación del 2% del PIB

El Gobierno espera cerrar este... http://fb.me/QZiBI8Tx     
    
    
    Todos ven lo que aparentamos; pocos ven lo que somos (Nicolás Maquiavelo). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    Concluye el rescate bancario 

Los Diecisiete se reunirán hoy a partir de las 14:00hs en un encuentro en el que... http://fb.me/6oGPQAOTh     
    
    
    La economía francesa vuelve a caer y la alemana se frena

La economía de Francia registró en el tercer trimestre... http://fb.me/1bKVIgRTE     
    
    
    La prima de riesgo a 240 puntos 

La defensa de la próxima presidenta de la Fed de los estímulos monetarios se ve... http://fb.me/2z3D6r8dY     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Es un día lleno de citas para los inversores: 

- Reunión del Eurogrupo, en el que se le... http://fb.me/14TlP2sgi     
    
    
    El sacrificio de hoy es el éxito de mañana. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Consejo de Ministros de hoy

El Gobierno aprobará el nuevo pago a proveedores

El Consejo de Ministros aprobará... http://fb.me/6mYiL2BS7     
    
    
    Moody's rebaja la nota de grandes bancos de EE.UU.

La agencia de calificación Moody's ha rebajado la nota que... http://fb.me/2AVSNYBj3     
    
    
    Bruselas publica hoy su informe sobre el presupuesto de España

La UE hará pública este viernes su opinión sobre... http://fb.me/P9k1wp6M     
    
    
    Europa permite que el Gobierno avale los créditos fiscales

De momento, no será hoy cuando el Consejo de Ministros... http://fb.me/MgteV9tM     
    
    
    UE confirma que los controles de España en Gibraltar no violan la ley

La UE dijo que no había encontrado pruebas... http://fb.me/2QWJBIQe8     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El mercado funciona como un péndulo y esta vez ha oscilado hacia el lado positivo tras la... http://fb.me/10AVWXji6     
    
    
    El auténtico problema no es si las máquinas piensan, sino si lo hacen los hombres (Skiner). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La felicidad consiste en poner de acuerdo tus pensamientos, tus palabras y tus hechos. (Mahatma Gandhi). Buenos días a todas/os,    
    
    
    Lo principal no es ver lo que se halla vagamente a lo lejos, sino lo que esta claramente a la vista. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Goldman Sachs valora los ajustes económicos de España

El banco americano Goldman Sachs ha rectificado su... http://fb.me/2UqkGZvWQ     
    
    
    Las tasas judiciales vuelven al debate un año después de su aprobación

A punto de cumplirse un año de la ley de... http://fb.me/6orP8oHRH     
    
    
    El BCE explica hoy los nuevos stress test 

El presidente del BCE, Mario Draghi, explicará hoy a los principales... http://fb.me/6y4I4ggV2     
    
    
    JP Morgan pagará 4.500 millones por sus activos tóxicos

El grupo bancario JP Morgan Chase, el mayor de EE.UU.... http://fb.me/38Fkgogy6     
    
    
    La morosidad bancaria se acerca al 13% por vez primera

La morosidad de los bancos, cajas, cooperativas y... http://fb.me/2JW8TSAys     
    
    
    Un 47% de los trabajadores podrían ser sustituidos por máquinas 

Según los investigadores de Oxford, el 47% de... http://fb.me/1W2ao8kL6     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 caía ligeramente en las primeras operaciones en línea con el resto de plazas... http://fb.me/6yRle8p9f     
    
    
    Esperar que la vida te trate bien por ser buena persona es como esperar que un tigre no te ataque por ser vegetariano (B. Lee). Buenos días    
    
    
    Esperar que la vida te trate bien porque eres buena persona es como esperar que un tigre no te ataque porque eres... http://fb.me/6Np9gzoe4     
    
    
    Trámite para el recorte de diputados

El Congreso de los Diputados pondrá esta tarde en marcha la maquinaria para... http://fb.me/6z5yBPUKK     
    
    
    Cuatro bancos se disputan NCG

El Estado abre hoy la puja por Novagalicia Banco (NCG) con cuatro... http://fb.me/6w2HtY9LQ     
    
    
    Nueva subasta de letras del Tesoro por 4.549 millones

El Tesoro Público ha cerrado con éxito la emisión de... http://fb.me/16dG2bqeS     
    
    
    El Ibex35 sigue en caída 

Sigue la prudencia en los mercados europeos tras el rally de los últimos meses y los... http://fb.me/2s8lowrDH     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La jornada de ayer en nuestro Ibex, en los futuros europeos y también en Wall Street, fue... http://fb.me/1Yhy2Szu7     
    
    
    Para triunfar es necesario, más que nada, tener sentido común (Napoleón Bonaparte). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Un 10% de empresas aplicará el IVA de caja

Se llevan años reclamando un régimen de pago del IVA que acabe con la... http://fb.me/1hqBm0BgN     
    
    
    Las empresas españolas tienen una carga tributaria del 58,6% frente al 41% de media de la Unión Europea

La carga... http://fb.me/2SJKgZTAu     
    
    
    Nueva Ley de Seguridad Ciudadana 

Pasados 21 años de la llamada ley Corcuera, conocida por  "patada en la... http://fb.me/3aGCKO8Lw     
    
    
    Salarios del sector de las TIs

Los salarios de los directivos, los mandos intermedios y los empleados del sector... http://fb.me/PtSExXj3     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 cotizaba a mediodía con descensos, arrastrado por Telefónica y BBVA, en un... http://fb.me/6u7YcFUgV     
    
    
    La principal responsabilidad del ser humano es encontrar una idea por la que vivir y morir. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Nuevo techo de revalorización de las pensiones

El Gobierno ha anunciado que elevará el techo de revalorización... http://fb.me/6A6spxpI4     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

El Tesoro Público prevé completar hoy el 100% de su objetivo anual de... http://fb.me/2FbzApgjn     
    
    
    Bonos corporativos europeos

La sólida demanda registrada este año ha hecho que las emisiones de bonos... http://fb.me/246eHDueU     
    
    
    Francia casi en recesión y Alemania con datos mejores de lo esperado 

La actividad del sector privado en Francia... http://fb.me/1E45lCfKs     
    
    
    Tarjeta de débito de Google

Google ofrecerá una tarjeta de débito prepagada que permitirá a los consumidores... http://fb.me/KFVyt4dt     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Se va acercando el final de un año que ha sido positivo para las bolsas, pero que podría... http://fb.me/1Mb2wH8AO     
    
    
    Una sonrisa es una línea curva que lo endereza todo (P. Diller). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Consejo de Ministros aprobará el proyecto de ley de Navegación Marítima

El Consejo de Ministros prevé aprobar... http://fb.me/3adjs62o0     
    
    
    La Administración pagará las facturas en 30 días

El pleno del Congreso ha aprobado el dictamen de la Comisión... http://fb.me/12HSFOQ5A     
    
    
    El salario medio anual bajó un 2,62% en 2012

El salario medio anual se situó en 2012 en 18.601 euros, un 2,62%... http://fb.me/Qmex0ZaT     
    
    
    La troyka examina si España necesita ajustes en 2014

El Eurogrupo examina el proyecto presupuestario español... http://fb.me/6nWcV7KzU     
    
    
    El Ibex35 reconquista los 9.600 puntos

Los máximos históricos que logró ayer el Dow Jones, al perforar los 16.000... http://fb.me/QdRnK9Ij     
    
    
    Empieza el desfile valenciano. http://fb.me/2qk82S7vm     
    
    
    Los partidos no podrán recibir subvenciones sin un certificado del Tribunal de Cuentas

Ayer se presentó, a los... http://fb.me/3pZPnd3OW     
    
    
    Microsoft carga contra Google en un intento de fortalecer su buscador Bing http://fb.me/2RcFPwOj1     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

El Ibex35 abre en positivo y consigue superar los 9.600 puntos mientras lucha por rebasar... http://fb.me/UXHhs7re     
    
    
    Mi padre solía decir: no levantes la voz, mejora tu argumento (Desmond Tutu). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Sólo una cosa vuelve un sueño imposible: el miedo a fracasar (Paulo Coelho). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Las personas debemos el progreso a los insatisfechos (Aldous Huxley). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Con todo mi respecto http://fb.me/6kjeN8Jng     
    
    
    Balance de dos años de Gobierno

El presidente Rajoy hace balance de sus dos años de Gobierno y este encuentro se... http://fb.me/1Gk93esYt     
    
    
    Con el FLA se han evitado 400.000 despidos y la caída de tres puntos del PIB 

El ministro de Hacienda y... http://fb.me/6txVDk3HY     
    
    
    El Gobierno avalará 30.000 millones en créditos fiscales a la banca

El próximo viernes la banca española tendrá... http://fb.me/6urceFV3z     
    
    
    El PIB español podría subir más del 0,7% en 2014

El ministro de Hacienda y Administraciones Públicas, Cristóbal... http://fb.me/1VGBj9zoH     
    
    
    Proyecto de ley de servicios mínimos para garantizar los derechos de todos

Rajoy dijo: «Soy partidario de una... http://fb.me/2NI3d4QIL     
    
    
    "Los emprendedores valencianos tienen que pensar más en grande" http://fb.me/2P9ATG0dT     
    
    
    Bruselas cambia la ley para evitar que las multinacionales eludan impuestos

En concreto, Bruselas planteará una... http://fb.me/2LTpppVBc     
    
    
    El calendario laboral de 2014 sólo incluye un puente en mayo

El calendario laboral para 2014 recoge un total de... http://fb.me/29h6ZzfOP     
    
    
    El Ibex35 vuelve a los 9.700 puntos

Las bolsas europeas mantienen el tono positivo tras recuperar la pasada... http://fb.me/34PCMe00g     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Arranca una nueva semana y en Europa se producen  alzas en las bolsas (+0,50% de media)... http://fb.me/OxZ8OlSf     
    
    
    La disciplina es la parte más importante del éxito (Truman Capote). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La Comunitat Valenciana sin Canal 9

Canal 9 se apagará muy probablemente en los próximos días, pero los... http://fb.me/3tHu0qjbS     
    
    
    El Ibex35 en los 9.700 puntos, aunque con muchas dudas

Europa sigue siendo un mar de dudas mientras el Dow Jones... http://fb.me/2yUTWmX4y     
    
    
    El precio medio de la gasolina baja un 2,7

El precio medio de venta al público de la gasolina 95 octano se situó... http://fb.me/11fjAnXNr     
    
    
    Nueva subasta de Letras del Tesoro

El Tesoro ha captado 4.501 millones de euros en letras a tres y nueve meses,... http://fb.me/32dOGXj4N     
    
    
    WhatsApp - 40 millones de usuarios en España para 2015

Son las previsiones de la plataforma española MassyPhone,... http://fb.me/14TU9dwmt     
    
    
    Bruselas quiere frenar la evasión de impuestos de las multinacionales

Bruselas calcula que los cambios que... http://fb.me/Vx4rbCdh     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Indefinición en la apertura de las bolsas europeas en el arranque de una sesión de martes... http://fb.me/1NFn82u7J     
    
    
    Una colección de pensamientos debe ser una farmacia donde se encuentra remedio a todos los males (Voltaire). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La Generalitat no acepta el plan de viabilidad propuesto por el comité de empresa de RTVV

La Generalitat... http://fb.me/32YLiaqzf     
    
    
    Rajoy y Hollande ultiman los preparativos para el AVE Barcelona-París

Mariano Rajoy y François Hollande,... http://fb.me/169p8CYIj     
    
    
    Merkel logra un pacto para formar gobierno

Después de dos meses de conversaciones y una intensa noche de... http://fb.me/2d9OtGCo4     
    
    
    Banco de España: "tendencia de mejoría" se prolonga al cuarto trimestre

El Banco de España asegura que la... http://fb.me/3gx2XqODw     
    
    
    Hachazo a las comisiones máximas de los planes de pensiones

A la espera de que la comisión que estudia la... http://fb.me/2L7yCtQc6     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 cotizaba a mediodía con leves ganancias apoyado en la firmeza de los dos grandes... http://fb.me/31MgUnHcN     
    
    
    La mayor dificultad de este momento es que los ignorantes se sienten muy seguros y los inteligentes llenos de dudas. Buenos días a todos/as.    
    
    
    happy Thanksgiving day to all my American friends.    
    
    
    Repsol: principio de acuerdo de compensación por YPF

El Consejo de Administración de Repsol ha acordado apoyar el... http://fb.me/VhpxowLC     
    
    
    El 'Black Friday', grandes descuentos para seducir a usuarios en tiempos de crisis

Las tiendas españolas... http://fb.me/3blfr2fSl     
    
    
    RTVV seguía emitiendo en el día que entró en vigor la ley de su liquidación

Sigo sin entender como puede estar... http://fb.me/1w2paQok1     
    
    
    El Gobierno quiere reducir el coste de las pensiones privadas

El Gobierno español tiene previsto aprobar en las... http://fb.me/PuXdpOuC     
    
    
    El IPC sube 3 décimas en noviembre hasta el 0,2%

Después de registrar la inflación el pasado mes de octubre su... http://fb.me/2uMzbYoSB     
    
    
    SITUACION DEL MERCADO

La gran noticia es que el Nikkei ha cerrado esta madrugada en niveles no vistos desde... http://fb.me/2Hb8VxO5o     
    
    
    El problema de hacer favores continuamente a alguien es que, el día que dejas de hacerlo, tu pasas a ser el malo. Buenos días a todas/os.    
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Si miramos la subida semanal acumulada del Ibex,  podemos concluir que estos días han sido... http://fb.me/2A4J7cHHF     
    
    
    Todo hombre que se aprecie crea su propia suerte (Titanic). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Las cosas más grandes tienen un comienzo muy pequeño (Prometheus). Buenos días a todos/as.    
    
    
    No puede impedirse el viento. Pero pueden construirse molinos (Proverbio holandés). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    Última visita de la troika a España 

Los inspectores de la troika (UE, BCE y FMI) comienzan este lunes la quinta... http://fb.me/34XziqRUg     
    
    
    Islandia ayudará a las familias hipotecadas hasta con 24.000 euros
  
Con las familias asfixiadas por la deuda,... http://fb.me/6EEsvZhUw     
    
    
    Presión bajista en el Ibex35 

Para sorpresa, el PMI manufacturero de España ha entrado en contracción, las... http://fb.me/3cyUUalqa     
    
    
    Criticas a la opacidad y el bloqueo de la Sareb

La Sareb (banco malo) ha cumplido esta semana su primer... http://fb.me/6ppEiiEIE     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Arranca una nueva semana y con ella el mes de diciembre en el que todos los inversores... http://fb.me/2xAZJWjKY     
    
    
    Los únicos errores que cometemos en la vida son las cosas que no hacemos (Emma Thompson). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Standard & Poor's revisa la calificación de los bancos españoles 

La agencia de calificación Standard and Poor's... http://fb.me/23apEf985     
    
    
    Goldman Sachs rebaja la valoración del sector eléctrico español

Goldman Sachs revisa a la baja sus valoraciones... http://fb.me/6w4iWOlqu     
    
    
    Los grandes fondos llegan a España para comprar activos inmobiliarios

Bill Gross, director de inversiones de... http://fb.me/12SeMZCXu     
    
    
    Hilton; la mayor salida a bolsa del sector hotelero

Blackrock quiere hacer caja con las adquisiciones que... http://fb.me/2Jy8q2EF7     
    
    
    Desciende el numero de parados 

El número de parados registrados en las oficinas de empleo público se redujo en... http://fb.me/RZBtupzG     
    
    
    España suspende en Matemáticas, Lectura y Ciencias

El rendimiento de los alumnos españoles de 15 años sigue por... http://fb.me/2JdZx2lKE     
    
    
    Mejora la confianza del consumidor en noviembre

La confianza del consumidor subió 7 puntos en noviembre en... http://fb.me/2bFaNmYva     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Las bolsas europeas siguen en un mar de dudas. Algunas plazas siguen la estela marcada ayer... http://fb.me/Qnp7ef7B     
    
    
    Los que no quieren ser vencidos por la verdad, son vencidos por el error (San Agustin). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Detroit en bancarrota

Un juez americano autoriza la bancarrota de Detroit, la mayor quiebra municipal de la... http://fb.me/RldBCEOQ     
    
    
    Un juez declara ilegal el contrato de prueba de un año sin indemnización

Una empresa firma un contrato... http://fb.me/19fNOzDYQ     
    
    
    La reforma eléctrica de España a examen en la UE

El ministro de Industria, José Manuel Soria, se reunirá este... http://fb.me/2BFnU03wm     
    
    
    Nueva subasta de liquidez el lunes 9 de diciembre

El Tesoro Público ha convocado una subasta de liquidez el... http://fb.me/2KBbrzqi7     
    
    
    El yuan desbanca al euro como segunda moneda del comercio mundial

Hasta octubre la divisa asiática tuvo una... http://fb.me/6wfI4KKRO     
    
    
    Bruselas multa con 1.710 millones a seis bancos por manipular el Euribor
  
La Comisión Europea (CE) impuso hoy... http://fb.me/14UxjEhEZ     
    
    
    Suspenden la cotización de los principales bancos de Eslovenia
  
La Bolsa de Liubliana (LJSE) ha suspendido... http://fb.me/L0Px0qv1     
    
    
    Registro Público Concursal: cómo acceder a la información de una empresa en concurso de acreedores

¿Cómo puede un... http://fb.me/XDKmYiq0     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Las bolsas europeas abrieron esta mañana con ligeras subidas tras las pérdidas de ayer. Los... http://fb.me/RPNuZpTV     
    
    
    El secreto de la existencia no consiste solamente en vivir, sino en saber para que se vive (Dostoievski). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Moody's mejora la calificación de la deuda española

La agencia de calificación Moody's ha elevado este lunes de... http://fb.me/UyMwfM9S     
    
    
    Descenso en la cotización del oro

La última tendencia instalada pasa por creer que el tapering de la Fed... http://fb.me/2zpgPIyTp     
    
    
    Nueva subasta de bonos del Tesoro

La nueva subasta de bonos del Tesoro a tres y cinco años celebrada hoy y por... http://fb.me/Q7MHvLle     
    
    
    Posible nueva subida de la luz el 1 de enero

La retirada de las aportaciones públicas, por importe de 3.600... http://fb.me/21wUOtkMj     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Hoy, empezamos con buenas noticias para España; Moody´s se ha sumado al optimismo que... http://fb.me/1w1tCKFwz     
    
    
    Me gustan mis errores. No quiero renunciar a la deliciosa libertad de equivocarme (Groucho Marx). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La mala noticia es que el tiempo vuela, la buena es que tú eres el piloto (Cashback). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cuida de los pequeños gastos; un pequeño agujero hunde un barco (B. Franklin). Buenos días a todos/as.    
    
    
    La raza humana necesita un desafío intelectual. Debe ser aburrido ser Dios, y no tener nada que descubrir (StHawking). Buenos días a todos.    
    
    
    La raza humana necesita un desafío intelectual. Debe ser aburrido ser Dios, y no tener nada que descubrir... http://fb.me/15ijX8add     
    
    
    Japón revisa a la baja su crecimiento

El Gobierno de Japón ha recortado en ocho décimas el crecimiento de su... http://fb.me/2vDVRbuw6     
    
    
    A la venta el aeropuerto de Ciudad Real 

El plazo de la primera fase de venta directa al mejor postor comenzará... http://fb.me/2S0oNSagk     
    
    
    El Eurogrupo revisa la situación económica y los rescates de Grecia, Irlanda y Chipre

El gran debate tendrá... http://fb.me/2xWvj0nPO     
    
    
    La prima de riesgo de España mejor que la de Italia

Los inversores vuelven a percibir a la deuda española como... http://fb.me/1Fgb0k2zr     
    
    
    Últimas tendencias del mercado laboral

El mercado laboral está en constante cambio; del correo postal al envío... http://fb.me/18DPikBlp     
    
    
    Suben las bolsas europeas impulsadas por los sólidos datos de China

Las bolsas europeas subían este lunes en las... http://fb.me/QMlmUWVv     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Informe de Empleo americano conocido el pasado viernes ha impulsado la confianza en... http://fb.me/6BQ8i5A1L     
    
    
    Caer está permitido. ¡Levantarse es obligatorio! (Proverbio Ruso). Buenos días a todos/as.    
    
    
    El Tesoro Público coloca 4.539 millones de euros en letras 

El Tesoro Público ha colocado 4.539 millones de... http://fb.me/1GrwhW4PY     
    
    
    El Congreso debate prohibir las donaciones a partidos 

El pleno del Congreso debate una proposición de ley del... http://fb.me/13jC6kE0J     
    
    
    Salas amigables en juzgados para proteger a los menores 

Según el ministro de Justicia, esta iniciativa se va a... http://fb.me/2HPTMT3wU     
    
    
    El paro en la OCDE se mantiene estable en el 7,9%

La tasa de paro entre los países miembros de la Organización... http://fb.me/2EfbFdVuz     
    
    
    El Ibex35 remonta hasta los 9.500 

Tras una apertura ligeramente bajista, el Ibex35 iniciaba la remontada poco... http://fb.me/1Y7TyfZic     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Tras un breve respiro inicial, la bolsa española se adentraba en territorio positivo a... http://fb.me/3egyBCJSl     
    
    
    No hay más infierno para el hombre que la estupidez y la maldad de sus semejantes (Marqués de Sade). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nuevo acuerdo para evitar el cierre de la administración de EE.UU.

Las negociaciones del presupuesto en el... http://fb.me/6qp08QJtM     
    
    
    Posible subida de la luz

El Gobierno empieza a reconocer que la luz subirá en enero. Aseguran que será un subida... http://fb.me/2WaQQ5jLs     
    
    
    El PIB crescerá más del 0,7% en 2014

El ministro de Hacienda, Cristóbal Montoro, ha insistido en que los... http://fb.me/2yw0SKdSD     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El mundo financiero aborda 2014 con un mantra casi inédito en los últimos años:... http://fb.me/214p2Fcl4     
    
    
    La vida sería imposible si todo se recordase. El secreto está en saber elegir lo que debe olvidarse (Roger M. Gard). Buenos días a todos/as.    
    
    
        
    
    
    El Parlamento italiano aprueba el gobierno de Letta. 

El Ejecutivo italiano, que preside Enrico Letta, superó... http://fb.me/28DatSCOz     
    
    
    1ª convocatoria de Horizonte 2020 para I+D+i

La Comisión Europea (CE) ha lanzado la primera convoctoria de... http://fb.me/1dAdjQdnX     
    
    
    Correos de Canadá dejará de repartir dentro de 5 años

Crónica de una muerte anunciada. Correos de Canadá ha... http://fb.me/PFu0sqsa     
    
    
    Castigo a la banca con demasiada deuda pública

El BCE está estudiando forzar a la banca europea a reservar... http://fb.me/1IdjlZbMj     
    
    
    El bono español a 10 años, a un paso de caer por debajo del 4%

El bono español continúa con su particular... http://fb.me/2tUzqagEv     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35 abrió a la baja por el temor a una reducción del programa de compra de bonos en... http://fb.me/3uaDXnwoo     
    
    
    El progreso democrático no es bajar al nivel de la masa, sinó en elevar el nivel de la masa al de la élite (Le Bon). Buenos días a todos    
    
    
    El progreso democrático real no es bajar a la élite al nivel de la masa, sinó en elevar el nivel de la masa al de... http://fb.me/2ZKoI44Hj     
    
    
    El IPC de noviembre se situó en el 0,2%

Los precios subieron un 0,2% en el mes de noviembre respecto al mismo... http://fb.me/6BaCoAXEl     
    
    
    Medidas para luchar contra la corrupción

El Consejo de Ministros tramitará en su reunión de este viernes el... http://fb.me/6xdXoQmKM     
    
    
    El déficit tarifario cerrará el año en 4.000 millones de euros

Unesa estima que el déficit de tarifa cerrará el... http://fb.me/1dsMB1JvG     
    
    
    La deuda de la banca española con el BCE cae un 35% en noviembre, a su nivel más bajo desde febrero de 2012

La... http://fb.me/X3HGaT2i     
    
    
    Más poder a los accionistas para fijar el sueldo de los consejeros

El Consejo de Ministros prevé aprobar este... http://fb.me/2gzEFcFsf     
    
    
    La deuda pública alcanza ya el 93,4 % del PIB

La deuda del conjunto de las administraciones públicas en el... http://fb.me/6yZU8X5qR     
    
    
    Se aprobará este mes los requisitos de los mediadores judiciales

España tramita al año nueve millones de asuntos... http://fb.me/21DV4nmO5     
    
    
    BCE y la deuda periférica

La deuda periférica pone un punto y a parte en el rally experimentado esta semana y... http://fb.me/6puCNJd2i     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española abrió con ligeras subidas gracias a la banca después de tres sesiones... http://fb.me/2vF9rvlLk     
    
    
    Si no lo intentas nunca lo sabrás (Tan fuerte y tan cerca). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Si no fuera por la música, habría más razones para volverse loco (Tchaikovski). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La disciplina es la parte más importante del éxito (Truman Capote). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Irlanda da por terminado el rescate del FMI

Irlanda termina este domingo su multimillonario programa de rescate... http://fb.me/3y8LUMl9c     
    
    
    Sube la luz entre un 1,5 y un 2%

La factura de la electricidad tendrá que volver a subir entre un 1,5 y un 2%... http://fb.me/1sOeubd3e     
    
    
    Alemania consolida la fortaleza de su actividad económica, mientras se agrava la situación de Francia

El avance... http://fb.me/114wTwQKK     
    
    
    México abre su petróleo al capital privado

El Congreso mexicano aprobó esta semana una reforma energética que... http://fb.me/UADqHUTJ     
    
    
    S&P rebaja el rating de Venezuela

La agencia de calificación Standard & Poor's ha rebajado  la nota de solvencia... http://fb.me/6xM0gX7je     
    
    
    Nueva subasta de Bonos y Obligaciones del Estado

El Tesoro Público ha convocado una subasta de bonos y... http://fb.me/6mGbAHOi1     
    
    
    Los mercados esperan una posible retirada de estímulos de la Fed

La reunión de la FED, con su habitual rueda de... http://fb.me/37my7akoA     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

La bolsa española subía tímidamente en la apertura, en un movimiento lateral que se... http://fb.me/2AzwwQBoi     
    
    
    El pesimista se queja del viento; el optimista espera que cambie; el realista ajusta las velas (William George Ward). Buenos días a todas/os    
    
    
    El pesimista se queja del viento; el optimista espera que cambie; el realista ajusta las velas (William George... http://fb.me/2IimyODC3     
    
    
    El informe de la troika aprueba el rescate de la banca

La troika (CE, BCE y FMI), ha constatado que España ha... http://fb.me/1LMNYwcp4     
    
    
    El Eurogrupo intenta un acuerdo sobre el mecanismo de liquidación de bancos

El Eurogrupo buscará avanzar en un... http://fb.me/PQPTp0Hw     
    
    
    La CE abrirá expediente a siete clubes españoles

El ministro de exteriores ha asegurado que para el Gobierno no... http://fb.me/2dHexff5W     
    
    
    La deuda pública baja en octubre en casi 3.000 millones, pero supera el 93% del PIB

Este cálculo se ha hecho con... http://fb.me/2y4Nbp6wx     
    
    
        
    
    
    Competencia reclama que los salarios y las pensiones no suban con el IPC

A partir del próximo mes de enero, los... http://fb.me/6nJHooqaf     
    
    
    La prima de riesgo española sube a 224 puntos básicos

La prima de riesgo de España se elevó ligeramente en el... http://fb.me/3lKdKr0BQ     
    
    
    Alerta sobre las divisas virtuales como medio de pago

La Autoridad Bancaria Europea (EBA) ha lanzado una alerta... http://fb.me/1fvzC5Piu     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Comienza hoy la reunión de dos días de la Fed, la última del año y la cita más importante... http://fb.me/36McKTbfF     
    
    
    Publiqué una nueva foto en Facebook http://fb.me/TMYi8fqi     
    
    
    Elimina de tu vida todo aquello que te cause estrés y te quite la sonrisa (Paulo Coelho). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Los partidos políticos que tengan deudas con Hacienda no podrán cobrar subvenciones

El ministro de Hacienda,... http://fb.me/1NMi52fv1     
    
    
    Sesión de control en el Congreso de los Diputados

Mariano Rajoy, ha explicado en la sesión de control que desde... http://fb.me/2DtEH3ufC     
    
    
    La UE acuerda una financiación para liquidar los bancos en apuros

A más de cinco años del inicio de una tormenta... http://fb.me/6qGZYD79Z     
    
    
    El Ibex sube un 0,7%, con la prima en 227 puntos

El Ibex 35 ha comenzado este miércoles la sesión con una subida... http://fb.me/2G9SQA4qQ     
    
    
    Cambiaría, si pudiera, toda mi tecnología por una tarde con Sócrates (Steve Jobs). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La Fed reduce su programa de estímulos monetarios

Confirmado; la Fed de Estados Unidos reducirá de 85.000 a... http://fb.me/2EQmytxWK     
    
    
    Mecanismo único de liquidación de bancos

El ECOFIN logra un pacto para crear el mecanismo único de liquidación... http://fb.me/6j9I1LQqv     
    
    
    El Ibex35 sube un 2% y conquista los 9.600 puntos 

El Ibex 35 subía más de un 2% pasados unos minutos de la... http://fb.me/1lszWsA3g     
    
    
    Las CCAA se quedarán con el Impuesto de Patrimonio

La Comunidad Valenciana y Baleares, que tampoco reciben... http://fb.me/3buOsBxnN     
    
    
    Última Subasta del año 

El Tesoro Público emitirá bonos con vencimiento el 31 de octubre del 2018 y un cupón del... http://fb.me/3blKfiwyY     
    
    
    El yen en mínimos frente al dólar

Bernanke ha cumplido. Dijo: la retirada de los estímulos comenzaría a finales... http://fb.me/1YprnfDYo     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

El Ibex35, apoyado en la buena reacción tras la decisión de ayer de la Fed, que recortó su... http://fb.me/2DgRhNlXe     
    
    
    Las cosas no se dicen, se hacen, porque al hacerlas se dicen solas (Woody Allen). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Un 11% de subida media de la luz en enero

El Gobierno ha encargado a la Comisión Nacional de los Mercados y la... http://fb.me/3wi4ldCuR     
    
    
    La banca española gana un 98% más hasta septiembre

Los decretos aprobados por el Gobierno el pasado ejercicio... http://fb.me/RKjDGHMt     
    
    
    «Contrato de reformas» a los países que pidan ayudas

Con la sonrisa en la boca todavía por el éxito de semanas... http://fb.me/6yD5Fx82k     
    
    
    El FROB no va a recuperar los 9.000 millones prestados a NCG

El Gobierno podría interpretar como satisfactoria la... http://fb.me/TD2q6O5x     
    
    
    El Ibex35 busca los 9.700 puntos

Subidas generalizadas en las bolsas europeas, en una jornada de una gran... http://fb.me/PUUHkTue     
    
    
    El Gobierno paraliza la subida en el precio eléctrico

Tras la decisión del supervisor de los mercados y la... http://fb.me/2ytDbLfdS     
    
    
    SITUACIÓN DEL MERCADO

Subidas en los índices europeos en al arranque de esta sesión de viernes (+0,4% de media),... http://fb.me/6ygzY8yCx     
    
    
    @palhomita70 buenos días    
    
    
    Si no tardas mucho, te esperaré toda mi vida (Oscar Wilde). Buenos días a todas/os.    
    
    
    No solo tenemos el derecho a la vida, tenemos el deber de vivirla (José Luis Sampedro). Buenos días a todas/os.    
    
    
    Lucha por lo que quieres porque nadie lo va a hacer por ti."    
    
    
    Lucha por lo que quieres porque nadie lo va a hacer por ti. Buenos días a todos/as.    
    
    
    La Navidad ya no es la misma cuando empiezas a ver ausencias en la mesa. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Feliz Navidad    
    
    
    Toda mi vida he podido hacer de todo, excepto lo que realmente quería. Buenos días a todas/os.    
    
    
    Nunca te rindas; grandes cosas llevan su tiempo. Buenos días a todos/as.    
    
    
    Nacimos para cometer errores, no para fingir ser perfectos. (Bob Marley). Buenos días a todos/as.    
    
    
    Cuando bebas agua, recuerda la fuente (Proverbio chino). Buenos días a todas/os.    
    
    
    No es valiente el que no tiene miedo, sino el que sabe conquistarlo (Nelson Mandela). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La creatividad requiere tener el valor de desprenderse de las certezas (Erich Fromm). Buenos días a todas/os.    
    
    
    La creatividad requiere tener el valor de desprenderse de las certezas (Erich Fromm). Buenos días a todas/os. Feliz año nuevo.    
    
    
    Feliz año 2014    
    
    
    Hay dos grandes días en la vida de una persona: el día en que nace y el día en que descubre para qué. Buenos días a todos/as.    
    
    
    En la vida no se trata de encontrarse uno mismo, sino de crearse uno mísmo (George Bernard Shaw). Buenos días a todos/as.    
    
    
    