Pirómano y concejal de Medio Ambiente http://mun.do/nAB3TI  vía @elmundoes  ¡QUÉ FUERTE!    
    
    
    ¡Vaya!Gallardón deja la próxima semana la alcaldía de Madrid a Ana Botella para incorporarse al equipo electoral de Rajoy.¡Lo esperado!    
    
    
    Sus declaraciones d ayer,tanto fervor religioso,eran pues de despedida.¡Hasta dijo que el PAPA RESOLVERÍA EL PROBLEMA DEL TRAFICO DE MADRID!    
    
    
    @AHernandoVera Sabio!!! Si ya lo decíamos. Jo, qué líder...    
    
    
    @ElenaValenciano Asombrosa inteligencia d tan asombroso lider.Tan genial hallazgo literario merecería convertirse en divisa para su exlibris    
    
    
    @Laura_Meseguer @nines_m Saluda a mami de mi parte. ¡Bienvenida!    
    
    
    UNA LECCION FRANCESA: Grandes fortunas y empresarios franceses piden más impuestos-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/economia/grandes-fortunas-empresarios-franceses-piden-mas-impuestos-1127409 … vía @ep_catalunya    
    
    
    Y UN MAL EJEMPLO ESPAÑOL: Aguirre pone en manos privadas el control de los nuevos hospitales http://www.elpais.com/articulo/madrid/Aguirre/pone/manos/privadas/control/nuevos/hospitales/elpepiespmad/20110824elpmad_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    EL CIERRE DE CUALQUIER LIBRERÍA ES UNA MUTILACIÓN. Cierra la librería que 'enamoró' a Grant y Julia Roberts http://www.elpais.com/articulo/cultura/Cierra/libreria/enamoro/Hugh/Grant/Julia/Roberts/elpepucul/20110824elpepucul_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Madrid gastó 122 millones en publicidad,más q Sevilla,Barcelona,Valencia, Málaga y Zaragoza juntas.Despilfarro.¿Y el alcalde qué dice?Nada.    
    
    
    Y RUBALCABA TIENE RAZON...: Rubalcaba, ante Zapatero sobre la reforma: 'Yo no lo hubiera hecho así' http://mun.do/ngEBnQ  vía @elmundoes    
    
    
    La muerte es el precio que pagamos por vivir. Disfrutemos todo lo posible de la vida para que el precio que ella pague sea descomunal.    
    
    
    DON MENDO A LA COSPEDAL:"Escuchela y contemplela./Vila,señora,y oila./Pero cuanto más mirela/y cuanto más escuchela/menos,señora,entendila."    
    
    
    @inesseni13 ¡Enhorabuena!    
    
    
    'Decir que trabajamos 18 horas es como decir que Casillas trabaja 90 minutos' http://mun.do/o8wBTe  vía @elmundoes    
    
    
    FORGES http://www.elpais.com/vineta/?d_date=20110903 …    
    
    
    El destino del libro http://www.elpais.com/articulo/portada/destino/libro/elpepuculbab/20110903elpbabpor_3/Tes … vía @el_pais
¿ALGUIEN ESTÁ, DE VERDAD, PENSANDO EN LOS ESCRITORES, EN REMUNERAR SU TRABAJO?    
    
    
    Se me murió la pantalla del ordenador y la que acabo d comprar es panorámica.Todo sale apaisado,distorsionado.¿Será una metáfora de la vida?    
    
    
    @gitanavalverde Bien. bien... Un poco liado con esta nueva pantalla de ordenador. Sobreviviré. ¿Tú, bien?    
    
    
    La Bolsa hundida en Tokio,Salgado niega la recesión (¡uff!),la prima italiana en 380 y el IBEX35 abajo de 8.000.¡Y nos lo queríamos perder!    
    
    
    Un catedrático de Oxford decía esta tarde en Redes:"Para encontrar pareja,lo mejor es que un hombre sea guapo,simpático y rico".¡Lumbrera!    
    
    
    @conRubalcaba Medidas menores,pero útiles para el voto:Suspender la Ley Antitabac y Bajar el IVA de los productos de higiene femenina al 4%    
    
    
    Hoy,11-S,recuerdo la muerte de Allende y el golpe de Estado en Chile.También NY,claro.Lo único que no recordaba era el trasnochismo catalán.    
    
    
    Londres. Hoy. Suerte y ánimo, CALEIDOSCOPIO.    
    
    
    González: "Me da pena que el partido tenga los brazos caídos" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316204243_404808.html … vía @el_pais    
    
    
    Tomás Gómez provoca un conato de rebelión por las listas de Madrid | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316177211_654898.html … vía @el_pais    
    
    
    Aznar ficha como asesor por Barrick Gold, el mayor productor de oro | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316204687_347183.html … vía @el_pais    
    
    
    http://actuable.es/peticiones/por-inclusion-del-termino-berlanguiano-el-drae …
Anímate, entra en esta página y firma por Berlanga. Me parece de justicia.    
    
    
    Rajoy asegura que Ana Botella 'sería una magnífica alcaldesa' de Madrid http://mun.do/qrC2TB  vía @elmundoes ¿ALGUIEN NO LO ESPERABA? HORROR    
    
    
    Mónaco anuncia también un plan de austeridad http://mun.do/ormKgk  vía @elmundoes PUES, ANDA, QUE SI TAMBIEN ESTOS... ¡QUÉ SUSTO!    
    
    
    Juan Ramón Lucas incluye en su programa la sintonía de RNE del NO-DO http://mun.do/pYkV4Q  vía @elmundoes    
    
    
    Si me preguntan, yo voto por el despido fulminante de mil controladores.O los necesarios. Al Estado no se le desafía.Aviso para navegantes.    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=zAlsSqlxxyI&ob=av2e …
Feliz domingo. Me encanta esta canción.    
    
    
    Convendría que los autores estemos asesorados sobre los derechos que cedemos.Modelo de contrato:
http://www.acescritores.com/show.php?id=200    
    
    
    @Pedro_Zerolo Bienvenido, Pedro!    
    
    
    Recordamos a Tierno Galván http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2011/09/recordamos-a-tierno-galvan.html … vía @el_pais    
    
    
    González reclama una 'ofensiva' y se pone 'al servicio de Rubalcaba' http://mun.do/qapEFU  vía @elmundoes    
    
    
    España necesita un líder político.Y lo será el que diga la verdad,aunque cueste votos.Es la hora de la realidad, sobran las palabras huecas    
    
    
    Reclaman en Avilés la continuidad del Centro Niemeyer http://mun.do/qSliuw  vía @elmundoes VERGONZOSO Y PENOSO: CULTURA DE LA DERECHA    
    
    
    ¡ANIMO, DON SANTIAGO! Carrillo, hospitalizado en el Gregorio Marañón por una infección urinaria http://mun.do/qpsZFq  vía @elmundoes    
    
    
    Lissavetzky advierte que seguirá denunciando la falta de limpieza en las calles http://mun.do/qe9DRi  vía @elmundoes    
    
    
    Papá, el pobre, es artista http://www.elmundo.es/elmundo/2011/03/18/cultura/1300455538.html … vía @elmundoes    
    
    
    Y usted, ¿vive de esto? http://mun.do/qaK4PY  vía @elmundoes    
    
    
    El edén recobrado de Saint Laurent http://www.elpais.com/articulo/cultura/eden/recobrado/Saint/Laurent/elpepicul/20111004elpepicul_6/Tes … vía @el_pais    
    
    
    951 ciudades en 82 países (por ahora) se suman a la protesta planetaria del 15-O | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/13/actualidad/1318509855_468846.html … vía @el_pais    
    
    
    @conRubalcaba Faltan 3 cosas básicas:defensa d la Cultura,suspender ley antitabaco y decir siempre:Cuando ganemos el 20N,haremos...¡Animar!    
    
    
    Hay fines de semana difíciles de olvidar.Como este último:Barcelona,Madrid,sensaciones nuevas,nuevas miradas... La vida regala días mágicos.    
    
    
    Decepcionante la Conferencia de San Sebastián. Al oír sus conclusiones me ha parecido tener un dejà vu.    
    
    
    @gitanavalverde Bien, gracias.Entro poco porque cada vez tengo menos tiempo.Espero que tú también estés bien.Buenas noches. Toca descansar!    
    
    
    ¿Por que los políticos ignoran que la Cultura española genera el 4% del PIB y 750.000 puestos de trabajo? Ah! ¿que lo saben?Pues disimulan.    
    
    
    Los empresarios dictan hoy la política de Rajoy: Co-pago sanitario,despido más fácil,menos Estado y ayudar a la enseñanza privada.Tal cual.    
    
    
    La 'boina' de contaminación se cuela en la foto oficial del PP http://mun.do/q945Sk  vía @elmundoes ¡Y LA BOTELLA DICE QUE NO!!! Qué jeta!!!    
    
    
    FORGES http://www.elpais.com/vineta/?d_date=20111020&autor=&anchor=elpporopivin&xref=20111020elpepivin_1&type=Tes&k= …    
    
    
    ¡NO A LOS PARAISOS FISCALES! De ello depende el bienestar de los ciudadanos. Difunde.
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=zz8LSCL19NQ …    
    
    
    Una Eurocopa sin humos http://mun.do/nlLZL7  vía @elmundoes ¿ESTAMOS LOCOS O QUÉ?¿LA UEFA LEGISLA EN PAISES SOBERANOS?BUSCO LUGAR PARA EXILIO    
    
    
    Después de tantos años,de tantos sufrimientos,hoy sólo es posible una alegría desbordante. Nadie me la va a robar con sucias estrategias.    
    
    
    No hay nadie tan idiota que quiera que nos gobierne el partido de G.Pons.¿Esa es la dialéctica q quiere el PP?Pues vale
http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/23/valencia/1319370931.html …    
    
    
    En la vida, o te mueres de hambre o te das un banquete.Qué difícil es el término medio.Ayer casi ocioso y hoy sin tiempo para nada.Inaudito    
    
    
    Pérez-Reverte convierte a Quevedo en uno de los protagonistas de su nuevo Alatriste.Bueno es difundir a Quevedo,aunque sea en plan peleón.    
    
    
    Vicente del Bosque: "El 15-M me parece interesante" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/26/actualidad/1319615888_928346.html … vía @el_pais TIPO LISTO Y CON LAS IDEAS CLARAS    
    
    
    @jorgebarco¿Para qué?Ya escribió Swift UNA MODESTA PROPOSICIÓN  para evitar q ls hijos d ls pobres d Irlanda sean 1 carga para sus padres..    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches. Bs.    
    
    
    El Museo del Prado abrirá todos los días http://mun.do/tkasQL  vía @elmundoes    
    
    
    @ignaciodevalle ¡No estás solo! Todos caminamos por Moebius hasta que comprendemos que ese paisaje ya lo hemos visto tres veces.    
    
    
    Este fin de semana vamos a oír tantas promesas políticas que voy a sentirme fatal si alguna dama no me hace a mí una promesa de amor eterno.    
    
    
    Miércoles, día 2. 11h. Plataforma de Apoyo a Rubalcaba. Galileo Galilei. C/Galileo, 100, Madrid.    
    
    
    LA BIBLIOTECA NACIONAL: Trescientos años de archivo universal http://www.elpais.com/articulo/cultura/Trescientos/anos/archivo/universal/elpepucul/20111103elpepucul_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    @conRubalcaba Primera sugerencia: suspender la ley antitabaco a la hostelería hasta que pase la crisis. Está afectándoles mucho.    
    
    
    ¿TAMPOCO HABRÁ MINISTERIO DE CULTURA? Un ministerio llamado Cervantes http://www.elpais.com/articulo/cultura/ministerio/llamado/Cervantes/elpepicul/20111107elpepicul_1/Tes …    
    
    
    Rubalcaba no puede seguir tratando a Rajoy de futuro presidente. Aunque sirve para desmontar a Rajoy,,,    
    
    
    ¿Lo veis?  Ganó Rubalcaba. ¡Confianza! ¡Hay futuro!    
    
    
    @conchagcampoy @academia_tv ENHORABUENA, CONCHA!!! Y MUCHAS GRACIAS    
    
    
    Sin duda: ganó Rubalcaba. Ahora, ¡a votar!    
    
    
    Rubalcaba: 'Millones de personas vieron que tenemos razones para pedir su voto' http://mun.do/tasoXk  vía @elmundoes    
    
    
    Perplejo ante la desfachatez de Gallardón sobre austeridad.¡Y no dice que deja Madrid con 7.200 mill. de deuda (2.300 euros por madileño)!!    
    
    
    ¿Y EL PSOE. QUÉ? Rajoy insinúa que cambiará la ley tabaco para fumar en algunos bares | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/09/actualidad/1320876067_636881.html … vía @el_pais    
    
    
    @gitanavalverde @youtube Encantado en ese café. Avísame con un par de días para que nos organicemos. Bs. Buenas noches.    
    
    
    Principio de acuerdo en la cumbre sobre el cambio climático de Cancún. Bueno, podía haber sido peor.    
    
    
    ¿Entramos en una nueva era en la que el arte es gratis?  
http://www.elmundo.es/elmundo/2010/12/10/cultura/1291991504.html
¡Vaya!    
    
    
    No entiendo en dónde se ve el negocio del e-book, si los e-readers siguen a más de 300€. ¡No ha llegado la hora del e-book a España!    
    
    
    ¿Por qué no leo ni una línea del concierto censurado por la Comunidad de Madrid en IES Barajas contra los recortes en educación? Inexplicabl    
    
    
    La publicación de libro digital crece un 40% este año y supera la cifra de 2010 http://mun.do/synmG7  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Ya empezamos! Cospedal cierra la mitad de la Biblioteca Pública de Ciudad Real por no renovar contratos de empleados.¡Recortes Cultura, NO!    
    
    
    Empieza un periodo interesantísimo para España. Será curioso ver cómo van sucediendo las cosas. Me encanta aprender de todo. Y disfrutarlo.    
    
    
    Tomás Gómez sacó en las elecciones autonómicas,hace 6 meses, 92.000 votos menos que Rubalcaba ahora.O sea que el punto y aparte va con él.    
    
    
    Hoy,miércoles,DÍA DE LAS LIBRERÍAS (a las 12 en la Biblioteca Ncnal).Y por la tarde,presentación de Los Cuadernos de Berlanga (Acadm. Cine)    
    
    
    El Día de las Librerías en toda España se celebrará por primera vez este viernes http://www.diariodenavarra.es/noticias/mas_actualidad/cultura/el_dia_las_librerias_toda_espana_celebrara_por_primera_vez_este_viernes_53904_1034.html …    
    
    
    El día de 'san librero' http://mun.do/w0vV3P  vía @elmundoes    
    
    
    @ElenaValenciano Por supuesto, menuda currada la campaña.    
    
    
    El Día de las Librerías se celebra por primera vez mañana en...: http://www.eldiadecordoba.es/article/ocio/1122334/dia/las/librerias/se/celebra/por/primera/vez/manana/toda/espana.html#.Ts6CYuDiTgw.twitter … vía @www.eldiadecordoba.es    
    
    
    YO ESPERABA UN PRODUCTO MÁS COMPLETO.HABRÁ QUE SEGUIR ESPERANDO. Amazon al fin vende el Kindle en España http://mun.do/vn258s  vía @elmundoes    
    
    
    ¡ESO ES UN JUEZ, y lo demás, tontería! Me encanta el humor. ¿Se puede juzgar al rey Baltasar por lesiones? http://www.elpais.com/articulo/sociedad/puede/juzgar/rey/Baltasar/lesiones/elpepusoc/20111130elpepusoc_10/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Tiene pinta de que va a echarse a nevar de un momento a otro. Hace tanto frío que dudo entre una novela de Tolstoi y una peli de espías.    
    
    
    Es menester... de Tierno Galván http://www.elpais.com/articulo/madrid/menester/Tierno/Galvan/elpepiespmad/20111203elpmad_7/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Aunque no sea más qu por el esfuerzo qu costó sacarla adelante,rompiendo con un pasado atroz,¡larga vida a la Constitución española de 1978!    
    
    
    SE EMPIEZA QUITANDO A LOS NIÑOS LA ILUSION Y EL PAPEL HIGIÉNICO.Y ASÍ...El Aytmto suprime 16 cabalgatas http://mun.do/rCciUp  vía @elmundoes    
    
    
    La política de los cargos públicos de UPyD no es honestidad,sino mera pose.Sus "renuncias a todo" dejan en el paro a miles de trabajadores.    
    
    
    Acabará la cumbre de Durban sin medicina para la enfermedad del planeta.Y Europa,dividida,otra vez mirándose el ombligo. No tenemos remedio.    
    
    
    ¿Hoja de ruta?:1.Ganar al Barça. 2.Rubalcaba,secretario gral. 3.Reorganización profunda PSOE. 4.Ganar Liga y Champion. 5. 2015:Gobierno PSOE    
    
    
    Camino de Villanueva de los Infantes,a una trascendental reunión de la Orden Literaria Francisco de Quevedo. Hasta las 22h:¡Hala Madrid!    
    
    
    @JuanraLucas El miérc 14,a las13h,entregamos Premio Quijote de Honor 2011 a ANTONIO GALA.Homenaje de sus compis escritores.Hotel Versalles,    
    
    
    Primer mensaje de Rajoy a los suyos: "Sed decentes, no robéis". 2º mensaje: 2012 y 2013 creceremos por debajo del 1%. ¡Vaya con el cambio!    
    
    
    El necesario giro hacia la sociedad http://www.elpais.com/articulo/opinion/necesario/giro/sociedad/elpepiopi/20111213elpepiopi_4/Tes … vía @el_pais
UN ARTÍCULO ELEMENTAL Y CLARIFICADOR.    
    
    
    Miércoles 14, 13 h., entrega del Premio Quijote de Honor 2011,a Antonio Gala. Concedido por la ACE.Reconocimiento de sus colegas escritores.    
    
    
    ¡250 páginas de la novela!¡Son las dos y me acabo de ganar irme a dormir!Mañna Premio de la ACE a Gala y tarde con Pedro de Paz.¡Mucha musa!    
    
    
    Entregado el Premio Quijote de Honor,2011 a Antonio Gala.Un premio de la Asociación de Escritores de España (ACE) a uno de nuestros colegas.    
    
    
    Antonio Gala recibe el premio Quijote 2011 a toda una vida  http://www.antena3.com/noticias/cultura/antonio-gala-recibe-premio-quijote-2011-toda-vida_2011121400186.html … vía @antena3com    
    
    
    ¿POR QUÉ NO SE PROHIBE EL VERBO PROHIBIR? Adiós al turismo del porro | Sociedad | EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/sociedad/2011/12/15/actualidad/1323981615_556686.html … vía @el_pais    
    
    
    UNA MALA NOTICIA: Muere el ex presidente checo Vaclav Havel http://mun.do/toTkrd  vía @elmundoes    
    
    
    @gitanavalverde Un poco. Sólo cuando me apetece. Bss    
    
    
    @gitanavalverde Vivir mata, Mila. Es ley. Se trata de no abusar de nada y disfrutar de todo. Es lo que procuro. Bs    
    
    
    Según avanza el discurso de investidura de Rajoy la piel se me va erizando... ¿Así que "las soluciones del PP" era amargarnos la vida?    
    
    
    @MartaRiveraCruz Estoy pensando en mi hija... Tasa cero en nuevos funcionarios. Y ella lleva dos años preparando la oposición.    
    
    
    Las buenas intenciones son más de lo mismo. Me parece un discurso pensado para Merkel, no para los españoles.    
    
    
    No sé de qué me quejo: no esperaba más. Ni menos. El resumen: recortes y palabrería, privatizaciones y desfachatez. El año que viene, más.    
    
    
    Por si nadie os lo han deseado todavía, yo os deseo unas felices fiestas y un 2012 sin demasiados sobresaltos. A todos mis amigos y amigas.    
    
    
    Cierran ADN, la Sala Pradillo,el premio Torrevieja,el Niemeyer,la Mostra de VLC... Abren la boca, las latas, las cartas... Todo se compensa.    
    
    
    Juan Goytisolo, Premio Quijote 2010, concedido por la ACE. ¡Enhorabuena, Juan!    
    
    
    ¿Por qué no hablamos más claro?  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/23/actualidad/1324636423_449200.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡Pues sí que tiene trabajo el PP para defender concepto-familia! Porque si hasta el Rey ha cambiado la foto familiar por otra de ZP y RJ...    
    
    
    Empieza la Semana Negra de Madrid. La literaria no, Lorenzo; la de una alcaldesa que nadie ha votado ni conozco a nadie que quiera sufrir.    
    
    
    @gitanavalverde Corrigiendo novela y un poco de sueño. Feliz Navidad. Bs.    
    
    
    El PP de Lugo enseña su patita franquista. ¿Se modernizarán algún día?    
    
    
    @_Rubalcaba_ ¡Suerte! Estoy contigo.    
    
    
    Desde hacía mucho no había visto una película que me gustara tanto como The Artist. Qué grata sorpresa y cuántos motivos para la reflexión.    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches. Bs.    
    
    
    Cinco personas a las que no me creo: Rajoy, Guardiola, Merkel, Ana Botella y Carme Chacón.(Lo de Guardiola es visceral,qué le vamos a hacer)    
    
    
    Seda de araña http://www.elpais.com/articulo/portada/Seda/arana/elpepuculbab/20111231elpbabpor_15/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Malas noticias para los escritores: http://www.lavozlibre.com/noticias/ampliar/388846/la-asociacion-colegial-de-escritores-considera-una-agresion-la-supresion-de-la-direccion-general-del-libro …    
    
    
    De buena fuente: la economía española deberá superar en enero su primer mach point. Pa'echarse a temblar...    
    
    
    @JuanGomezJurado Muy bueno, Juan.    
    
    
    Si quisiera que Barroso y Contreras controlaran al PSOE apoyaría a Carme Chacón. Bastante caros nos salieron ambos con ZP.    
    
    
    Regreso a todo. Han sido cinco días con gripe, en la cama, dándole vueltas a muchas cosas, aclarando el rumbo. Ganas de nuevos proyectos.    
    
    
    ¡Acabada la nueva novela! "La más bella historia de amor de Paula Cortázar". En primavera, a vuestra disposición.    
    
    
    El libro, modelo para armar http://www.elpais.com/articulo/opinion/libro/modelo/armar/elpepiopi/20120112elpepiopi_13/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Hoy me he levantado y en la radio cantaba Roberto Carlos "El gato que está triste y azul".Ha sido como rejuvenecer 30 años. ¡Qué impresión!    
    
    
    ¡¡¡QUE VERGÜENZA!!! Ofertas de empleo para periodistas: 50 artículos al mes, a 2,50 euros la pieza http://mun.do/wSLh5t  vía @elmundoes    
    
    
    ISBN. En 2011 se publicaron en España 84.510 títulos(17.843 en digital).12% menos que 2010.Aún así,17.000 son novelas:46 diarias. ¿De locos?    
    
    
    Hoy, 19 de enero, aniversario de la muerte del profesor Tierno Galván, el mejor alcalde de Madrid, fallecido en 1986. Un recuerdo para él.    
    
    
    @ignaciodevalle Yo también estuve allí. Con tanta gente que no pude verte. Enhorabuena!!!    
    
    
    Mañana empezamos la pre-producción de mi película. En abril, a rodar. Un homenaje a Berlanga. A ver si cumplimos los deseos.    
    
    
    Lo que ha corrido el árbitro del Barça-Real Madrid para llegar al Nou Camp. Porque ¿no era miembro del jurado que ha absuelto a Camps?    
    
    
    Un baño al miedoso Barça http://www.elmundo.es/blogs/deportes/championstar/2012/01/25/un-bano-al-miedoso-barca.html … vía @elmundoes    
    
    
    Fin de semana de descanso. Yo, al menos, he decidido que me lo merezco. Agotarse es el modo de no hacer bien las cosas: Mi hija, leer, y ???    
    
    
    UN CERTERO ANÁLISIS DE LO QUE PASA EN EL PSOE Y DE LA "FARSA-CHACON"   http://politica.elpais.com/politica/2012/01/28/actualidad/1327783560_839644.html … vía @el_pais    
    
    
    @inesseni13 Dificilísimo.    
    
    
    Horizonte de consenso en la 1ª reunión de Wert con Grupos en Comisión Cultura del Congreso. A lo mejor cabe la esperanza y la sensatez.    
    
    
    Salvo el pesado de Torres Mora, claro: el socialista prepotente. Como si en el PSOE no hubiera gente de Cultura mucho más preparados.    
    
    
    Pues vuelvo de la calle y,no sé:he notado que ha refrescado un poco.Voy a ver si me pongo una camisa de manga larga y una rebequita de lana.    
    
    
    La adaptación de 'Silencio en la nieve', según Del Valle  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/01/27/actualidad/1327672103_423373.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡¡¡Rubalcaba!!! ¡Enhorabuena!    
    
    
    @_Rubalcaba_ Al final, ayer fue un día feliz. Enhorabuena.    
    
    
    Gómez fracasa en su apuesta contra Rubalcaba en vísperas de su relección  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/05/madrid/1328478692_311235.html … vía @el_pais    
    
    
    Eterno Tapies. La vida le vino pequeña y ha optado por la inmortalidad.    
    
    
    A pesar de todo, el Mirandés y la Chacón pueden estar contentos: los dos han llegado mucho más lejos de lo razonable.    
    
    
    Un pensador llamado Tierno Galván  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/02/07/actualidad/1328617631_077797.html … vía @el_pais    
    
    
    @forges @el_pais ¿Por qué han escondido de la página de portada de El Pais Digital vuestros dibujos? Ahora no hay quien los encuentre...    
    
    
    ¿CORRUPTELAS EN EL AYUNTAMIENTO DE MADRID? http://www.elcultural.es/noticias/ESPECIAL/2763/Cargos_blindados_en_las_Artes_del_Ayuntamiento_de_Madrid …    
    
    
    Esta mañana, de 11 a 2, homenaje a Tierno Galván en la calle donde nació: c/Calvo Asensio,de Madrid.Allí estaremos sus amigos,recordándole.    
    
    
    Lo siento, Withney. Lo siento mucho. http://www.youtube.com/watch?v=kSfsUTIIJ0U&feature=fvst …    
    
    
    Tres buenos escritores reflexionando sobre la literatura en nuestros días. http://www.livestream.com/casadellibro/video?clipId=pla_7d597766-cb2f-4e49-a035-92024711212a&utm_source=lsplayer&u …    
    
    
    @raquelcolera Te acabo de retuittear. O sea que mis 450 seguidores saben que ya estás aquí. A ver cuántos te siguen!!! Besos    
    
    
    @raquelcolera ¡Impaciente! ¡Te pareces a mí! Poquito a poco, ya verás...    
    
    
    ¿Y por qué han cambiado mi twitter? ¿Se lo han cambiado a todo el mundo o es que se ha estropiciado mi ordenador? Porque sale todo al revés.    
    
    
    "El votante del PSM hace tiempo que nos busca, pero no nos ve"  http://politica.elpais.com/politica/2012/02/18/actualidad/1329592394_518950.html … vía @el_pais    
    
    
    He oído esta mañana en la radio a la portavoz de Sanidad del grupo socialista,Pilar Grande.¡Por Dios! ¡Son talibanes anti-tabaco!¡Qué susto!    
    
    
    LA SORDERA DEL PP. DA IGUAL LO QUE SE LES DIGA. ERRE QUE ERRE. Voluntarios de Botella, a bibliotecas: http://mun.do/zQkr6t  vía @elmundoes    
    
    
    O sea, que se encierran 43 alcaldes del PSOE de Ciudad Real porque la Junta sólo paga a los Ayuntamientos del PP y nadie se entera. Cosas...    
    
    
    Los 40 alcaldes socialistas de Ciudad Real ponen fin a su encierro  http://politica.elpais.com/politica/2012/02/22/actualidad/1329912335_662046.html … vía @el_pais    
    
    
    Tras descartar mil,tengo portada para mi próxima novela.Pero tengo dudas del color de portada.¿Cuál os disgusta menos? pic.twitter.com/68CsrV5K    
    
    
        
    
    
    Hoy, a las 19,30, en La2 de TVE, programa sobre Berlanga: "El verdugo". http://www.rtve.es/television/20120220/verdugo-luis-garcia-berlanga/499620.shtml …    
    
    
    Objección!!!    
    
    
    Ahíto de prohibiciones. Las leyes se derogan por la práctica en contrario. Hora,otra vez,de alzar la voz por la libertad.¡Qué cansinos son!    
    
    
    ¡Qué bonito! Este Ayuntamiento, cada día más guay... ¡Huyamos! Las mujeres, "damas, madres o ancianas"  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/02/23/madrid/1330005272_391606.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡ERA EXTRAÑO QUE NO BUSCARAN EXCUSAS!¿Y el Villarato?:'No se dan las condiciones para que gane el mejor' http://mun.do/wQe4Qu  vía @elmundoes    
    
    
    Hoy, 29 de febrero: un día con el que no contaba. Así es que me lo tomo de vacaciones...    
    
    
    @gitanavalverde Muchísimas gracias. Un beso.    
    
    
    @Laura_Meseguer Eres un amor, Laura. Un beso.    
    
    
    @conchagcampoyQué alegría volverte a leer por aquí. Te quiero mucho.    
    
    
    @gitanavalverde De regreso de un viaje. Agotado pero currando. Qué se le va a hacer...    
    
    
    ¿Atraso de España? Mientras derecha y Cultura sean antónimos, no habrá quien lo pare. Lo he comprobado durante la semana pasada. Qué pena.    
    
    
    No habrá ayudas al cine, a las bibliotecas, a los jóvenes creadores, a la música... No es que ahí no haya paro;es que de ahí no sacan votos.    
    
    
    @psacera Gracias.    
    
    
    EL PAÑUELO DE LLORAR VIAJA A BARCELONA.A 10 PUNTOS,¿EH? 'Es un agravio indigno de una competición seria' http://mun.do/AEdoxd  vía @elmundoes    
    
    
    Leyendo, febrilmente, "La justicia de los errantes", de Jorge Diaz. Imposible dejarla. pic.twitter.com/7oEecGnd    
    
    
    Mi felicitación a todas las mujeres del mundo,trabajen o no.A ellas les debo todo:vida y amor; hasta mi inspiración.Sin ellas,todo es vacío.    
    
    
    Empezamos el proceso de pre-producción de nuestra peli. Llegan los momentos clave. En mes y medio, rodando. A ver.    
    
    
    @Laura_Meseguer @el_pais Será el rodaje en Madrid, sí. Ya te diré. A lo mejor te apetece hacer una figuración... Estaría bien.    
    
    
    ¡Buenos días de sábado con sol! ¡Estupendo! Pero, ¿por qué no llueve un poco? Madrid está asfixiado.    
    
    
    Semana para celebrar: 85 años de Gabo, 110 del Real Madrid y adiós al despilfarro de Mario Gas.    
    
    
    EL AYUNTAMIENTO DE MADRID SE DESENTIENDE y por eso Barcelona acoge el archivo de Enrique Tierno Galván  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/13/catalunya/1331670614_210934.html … vía @el_pais    
    
    
    Ya está la peli en marcha.Falta 1 mes para el rodaje.Será el corto más impactant del año.Seguro.Y puede que sea así porque...¡estamos locos!    
    
    
    Una tormenta perfecta azota el mundo del libro  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/03/14/actualidad/1331733685_617428.html … vía @el_pais    
    
    
    Escalofriante descripción de la situación actual del cine español en El País. Aún así, nuesta peli sigue adelante.¿Osadía o tenacidad?    
    
    
    Descubro que hacer cine es como luchar contra la Hidra de Lerna:cada vez que le cortas una cabeza (que atajas 1 problema)del corte salen 2.    
    
    
    Hoy he salido a la calle con un zapato negro y otro marrón. Y eso no es lo peor:al llegar a casa he visto que tengo otro par igual.¡Qué día!    
    
    
    Hoy hace 200 años que se aprobó la Constitución de 1812, la que convirtió a los españoles de súbditos en ciudadanos. ¡Felicidades!    
    
    
    El invierno se disfraza de primavera,la primavera de otoño, Rajoy de liberal y Guardiola de pesimista. Un carnaval perpetuo. FELIZ PRIMAVERA    
    
    
    HARTO DEL ANTI-MADRIDISMO DE El País. CONSEGUIRÁ QUE DEJE DE LEERLO. Mourinho pone histérico al Madrid  http://deportes.elpais.com/deportes/2012/03/21/actualidad/1332370703_206081.html … vía @el_pais    
    
    
    @NativelPreciado @MartaRiveraCruz @mariolacubells Me encantan los muertos como tú.    
    
    
    Hoy puede ser un gran día... Tarareo la canción de Serrat y la hago mía.    
    
    
    Vuelvo de viaje y regreso feliz. Por lo que he disfrutado del descanso y por lo que disfruto con las noticias de que me entero. ¡Buen día!    
    
    
    ¡Vaya! ¡Una mala noticia! Lo siento, compañero. Fallece el escritor italiano Antonio Tabucchi en Lisboa  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/03/25/actualidad/1332681908_033472.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Qué sentido tiene acosar al Café Gijón, que forma parte de la historia cultural de Madrid? Botella y Villalonga, desnortados.    
    
    
    Buen día para volver a entregar a Concha García Campoy todo nuestro cariño y todos nuestros ánimos. ¡Adelante, Concha! ¡Ya queda poco!    
    
    
    ¡ÁNIMO CONCHA! Concha García Campoy, a la espera de un trasplante de médula http://mun.do/HipBYg  vía @elmundoes    
    
    
        
    
    
    Ignoran qué lugar ocupan. ¡Y encima se han convertido en profesionales de dar lecciones!  Lecciones ¿de qué?    
    
    
    @inesseni13 @elmundoes INES: ¿Estás en Madrid o en Barcelona? ¿Me puedes hacer un favorcillo?    
    
    
    Viñeta: Forges - 5 ABR 2012  http://elpais.com/elpais/2012/04/04/vinetas/1333559321_614255.html … vía @el_pais    
    
    
    El "Raulismo" es marcar tres goles en una eliminatoria europea, perderla y dar la mano. Me sigue encantando Raúl, el 7 del fútbol.    
    
    
    Se acabó el cine español http://mun.do/Hs8TXl  vía @elmundoes    
    
    
        
    
    
    Acabada la primera fase del rodaje, seguimos en el optimismo.
http://www.rtvcm.es/programas/detail.php?id=7446 … (ver desde el minuto 50)    
    
    
    Esto no es la felicidad, pero se le parece mucho. pic.twitter.com/0OwGjM89    
    
    
    ¿FELIZ DIA DEL LIBRO A TODOS! Viñeta: Forges - 23 ABR 2012  http://elpais.com/elpais/2012/04/22/vinetas/1335106958_640162.html … vía @el_pais    
    
    
    Crece el trabajo: terminar la peli, publico novela, sale la anterior en Italia, la adaptan a teatro en Zaragoza... ¡Me voy de vacaciones!    
    
    
    El Real Madrid, campeón de Liga. ¡¡¡FELICIDADES!!!    
    
    
    Desde hoy, a vuestra disposición en librerías. Ya me diréis qué os parece. pic.twitter.com/FjFtCBHz    
    
    
    Gracias a todos. Con tantos amigos, la nueva novela ya es un éxito. Como además se venda un poco, será el éxtasis. pic.twitter.com/V4eckWrI    
    
    
    Allons enfants de la Patrie,/ le jour de France est arrivé! ¡Y también el día de Europa. ¡Que empiece el cambio!    
    
    
    'La más bella historia de amor de Paula Cortázar', un retrato despiadado de la sociedad actual http://www.antena3.com/noticias/cultura/mas-bella-historia-amor-paula-cortazar-retrato-despiadado-sociedad-actual_2012050800082.html … vía @antena3com    
    
    
    No lo veo claro: iban a dar confianza a los mercados y hoy tenemos la prima a 450. ¿Será por la herencia o por la gerencia?    
    
    
    ¿Será posible, como dicen, que la única película que se está rodando en España sea la nuestra? Esto no es crisis de Cine, sino de Gobierno.    
    
    
    Bienvenu, monsieur Hollande! Europa necesita ideas nuevas.    
    
    
    UNA MALA NOTICIA. LO SIENTO. Fallece Carlos Fuentes http://mun.do/JhpSfl  vía @elmundoes    
    
    
    Firmas en la FERIA DEL LIBRO DE MADRID.Estaré firmando TODOS los sábados y domingos, mañana y tarde.Los tres fines de semana. ¡Uf, qué caló!    
    
    
    Rubalcaba: “¿Pero no había engañado Zapatero a Rajoy?”  http://politica.elpais.com/politica/2012/05/18/actualidad/1337367487_005698.html … vía @el_pais    
    
    
    UNA CRÍTICA:La más bella historia de amor de Paula Cortázar | Revista de Libros LaSemana.es http://www.lasemana.es/libros/critica.php?cod=1542 … vía @lasemanaes    
    
    
    El genio de Berlanga vuelve al cine. Las Provincias http://www.lasprovincias.es/20120523/mas-actualidad/cultura/berlanga-vuelve-cines-valencia-201205231224.html … vía @lasprovincias    
    
    
    FERIA: Estaré, de 12 a 2, por la mañana, en la Librería GOMBER (caseta 213) y por la tarde, de 7 a 9, en la caseta de la FNAC (números 82)    
    
    
    Con Javier Krahe. Por justicia y por sentido común.    
    
    
    La ONU busca jóvenes españoles http://mun.do/N0HbI2  vía @elmundoes    
    
    
    FERIA DEL LIBRO-MADRID. Mañana sábado,estaré en la Caseta 321 (PLANETA),de 12 a 2, firmando ejemplares de mi nueva novela. Me gustará veros.    
    
    
    ¡Hala! A la Feria del Libro. Mañanita de domigo/mañanita de libros. Siempre quedará la buena conversación con los lectores...    
    
    
    Camino de Huesca para compartir coloquio con los lectores y presencia en la Feria del Libro. ¡Buen día! pic.twitter.com/6hLPhMLq    
    
    
    Veo en TV que los niños llevan fiambreras al cole porque no pueden pagar comedor.¿Cuánto cuesta eso?¿El sueldo de un diputado? ¡Elimínese!!    
    
    
    @conchagcampoy ¡¡¡Gran noticia, Concha!!! ¡Te echaba tanto de menos! Ánimo, ya pasó. Un beso muy fuerte.    
    
    
    ¡¡¡Gran noticia, Concha!!! ¡Que felicidad! ¡Mucho ánimo y adelante! Te echamos de menos.    
    
    
    FERIA DEL LIBRO MADRID.
Firmas del sábado:De 12 a 2, caseta 167 (VIPS). De 7 a 9 de la tarde: CASA DEL LIBRO. Caseta 54. Nos vemos por allí.    
    
    
    DATOS OFICIALES: La Feria del Libro da un bajón del 19% http://mun.do/LhuYKg  vía @elmundoes    
    
    
    Gómez Rufo: 'El objetivo de Berlanga era derribar costumbres e instituciones' http://mun.do/JYO2fB  vía @elmundoes    
    
    
    Gómez Rufo: "El objetivo de Berlanga era derribar costumbres e instituciones": http://www.teinteresa.es/cine/Gomez-Rufo-Berlanga-costumbres-instituciones_0_717528658.html … vía @T_interesa    
    
    
    Gómez Rufo rinde homenaje a <b>Berlanga</b> en un cortometraje sobre cadáveres http://ecodiario.eleconomista.es/cine/noticias/4036650/06/12/Gomez-Rufo-El-objetivo-de-Berlanga-era-derribar-costumbres-e-instituciones.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Gómez Rufo: "El objetivo de Berlanga era derribar costumbres e instituciones"/ http://www.europapress.es/comunitat-valenciana/noticia-gomez-rufo-objetivo-berlanga-era-derribar-costumbres-instituciones-20120612115728.html … vía @europapress_es    
    
    
    Cuanto más se conoce el cine español por dentro, más se comprende lo que está pasando. Necesitamos productores, no gestores de subvenciones.    
    
    
    @gitanavalverde No acabé, no. Esto del cine es eterno. Por lo demás, bien. Un beso.    
    
    
    La ley anti-tabaco es pura hipocresía. Me opongo a esta ley, intelectualmente. Envenena más la contaminación de la ciudad y no hacen nada.    
    
    
    “250 euros en mi casa es la comida de más de un mes”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/06/19/madrid/1340137651_231454.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡DEFENDAMOS LA PÚBLICA! Lucía,9,975 en Selectividad:'Es un mito que la privada sea mejor que la pública' http://mun.do/KBhP2V  vía @elmundoes    
    
    
    La 1ª causa de muerte entre menores de 35 años es el suicidio. ¿Qué política gubernamental se hace al respecto? ¿Es más útil prohibir fumar?    
    
    
    Empiezo ahora lo que debía haber comenzado hace dos meses: a difundir la noticia de la publicación de mi nueva novela. El cine no me dejó.    
    
    
    La más bella historia de amor de Paula Cortázar. pic.twitter.com/F4ZtOt9k    
    
    
    Sensaciones de "La más bella historia de amor de Paula Cortázar". (1) pic.twitter.com/3pVAPa5M    
    
    
    Sensaciones de la novela "La más bella historia de amor de Paula Cortázar". (2) pic.twitter.com/4HyPegch    
    
    
    Sensaciones de "La más bella historia de amor de Paula Cortázar" (3) pic.twitter.com/wN3o2cGw    
    
    
    Chicago, años de Ley Seca. Prohibición, delación entre ciudadanos, denuncias falsas o no... La teoría del eterno retorno, retorna (obvio).    
    
    
    Lo siento, amigos. Me tomo unas vacaciones sociales. Me escondo en la madriguera para sosegarme y preparar la salida de mi nueva novela.    
    
    
    PREMONICIONES (1) De la novela "La más bella historia de amor de Paula Cortázar" (escrita hace un año) pic.twitter.com/4R1zZkfY    
    
    
    http://www.gomezrufo.net/bienvenida.htm     
    
    
    El Papa, Rouco y la Iglesia desolados: descubren la partícula origen del todo, no es quien ellos pensaban y crean una comisión ad hoc.    
    
    
    ¿Cuántas semanas permanece un libro en la librería? ¿Cuánto a disposición de quien desee leerlo? La novedad es efímera,como nuestra memoria.    
    
    
    Entre la Unión Europea, los amigos internautas, las editoriales y las mesas de novedades, cada vez creo más en la descarga digital Amazon.    
    
    
    Camino de la playa de Valencia. Un fin de semana dedicado al reposo, que ya toca.    
    
    
    Esta medianoche abriré una puerta sin saber qué me encontraré al otro lado.    
    
    
    Por ver qué sucede en el mundo digital, he puesto a vuestra disposición en Amazon, para Kindle, algunas de mis novelas.
http://www.amazon.es/s?_encoding=UTF8&search-alias=digital-text&field-author=Antonio%20G%C3%B3mez%20Rufo …    
    
    
    La tómbola hizo callar a los músicos  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/07/09/madrid/1341863801_746957.html … vía @el_pais    
    
    
    - http://www.elcultural.es/noticias/LETRAS/3441/Miedo_en_el_sector_editorial_ante_la_posible_subida_del_IVA_del_libro …    
    
    
    Hoy cuesta esfuerzo levantarse, desayunar, salir a la calle y mirar a los ojos de la gente. ¿Quién les han votado? Los que guardan silencio.    
    
    
    ...y un último empujón antes de las vacaciones. pic.twitter.com/W9wihn1h    
    
    
    “En España los políticos no entienden el poder económico de la cultura”  http://economia.elpais.com/economia/2012/07/13/actualidad/1342191011_270057.html … vía @el_pais    
    
    
    SIN CULTURA, SÓLO HAY POBREZA. POR ESO NOS MOVILIZAMOS. Lassalle recorta otros 20 millones en Cultura  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/07/18/actualidad/1342643141_589923.html … vía @el_pais    
    
    
    @gitanavalverdeCansado, pero resistiendo. A ver... ¿Tú, bien? Buenas noches.    
    
    
    ¡GRANDE, EL ROTO! Viñeta: El Roto - 20 JUL 2012  http://elpais.com/elpais/2012/07/19/vinetas/1342721718_844732.html … vía @el_pais    
    
    
    600.
¿Hasta cuándo esta ineptitud del Gobierno?    
    
    
        
    
    
    Asociaciones profesionales y culturales preparan la primera “cumbre social”  http://politica.elpais.com/politica/2012/07/23/actualidad/1343009212_430712.html … vía @el_pais    
    
    
    FELIPE GONZALEZ:"Estoy seguro de que la mayoría absoluta es hoy una máquina de destrucción de legitimidad" http://politica.elpais.com/politica/2012/07/22/actualidad/1342983641_819624.html … vía @el_pais    
    
    
    Mi más profundo agradecimiento y cariño a Gregorio Peces, profesor y pensador, demócrata y socialista, en el día de su adiós. DEP.    
    
    
    Nadie lo hara mejor en las mañanas de RNE que Juan Ramón Lucas. Qué pena que este "sectarismo PP" no entienda de profesionalidad...    
    
    
    GALLARDON Y EL PP, DESENMASCARADOS. Viñeta: El Roto - 27 JUL 2012  http://elpais.com/elpais/2012/07/26/vinetas/1343324383_470488.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡HALA, ME TIRO AL MONTE! De la mentira a la estafa http://mun.do/Og4nmr  vía @elmundoes    
    
    
    Ya están en Amazon, para Kildle, doce libros míos, a 1 ó 3 euros. Por si alguien quiere llevarse alguno a las vacaciones.    
    
    
    @igombio Toda la razón, Iñigo. Y, por cierto: a ver si nos reencontramos, que hace mucho que no te veo.    
    
    
    Madrid en agosto es un regalo que hay que ir abriendo poco a poco para disfrutarlo.    
    
    
        
    
    
    ¡YO TAMBIÉN FIRMO! Una discapacitada consigue 100.000 firmas para paralizar la reforma del aborto http://mun.do/M622d1  vía @elmundoes    
    
    
    Ana Pastor @anapastor_tve
Digan lo que digan....Sé q me cesan por hacer periodismo.    
    
    
    Aburridos JJOO. Y encima, lo peor de la delegación española no es el chándal. A ver si gana alguien, para variar.    
    
    
    Lunes: Rubalcaba se reúne con SPD en Berlín. Martes: SPD cambia criterio político. 2013:¿Eje París-Berlín-Madrid? ¡POR EL CRECIMIENTO!    
    
    
    Siguen las MANIOBRAS DE DISTRACCION:no a los toros en RTVE,ley antitabaco,nuevo Código Penal para conductores...¡Qué malo es el último año!    
    
    
    En esta noche madrileña, los árboles parecen fotografías. Un soplo de aire, por favor.    
    
    
    La Junta de Castilla-La Mancha despedirá un 43% de sus interinos http://mun.do/OHRpsT  vía @elmundoes    
    
    
    El regreso, sin Juan Ramón Lucas en RNE y sin Concha García-Campoy, recuperándose, va a ser peor. ¿Peor? Sí, sí.    
    
    
    Creo que, con lo que nos espera, no vamos a vivir más, pero se nos va a hacer mucho más largo. Alguna ventaja tenía que tener ser optimista.    
    
    
    @jlarceo Exacto! Je.    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches, Gitana. Bs.    
    
    
    ESTA SEÑORA HA HECHO CON EL CUADRO LO QUE RAJOY ESTÁ HACIENDO CON ESPAÑA. ¿Tiene arreglo el Ecce Homo? http://mun.do/Nk1mNf  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Lo que uno encuentra en Internet a medianoche! G. Rufo describe una relación Iésbica en 'Si tú supieras'  http://elpais.com/diario/1997/11/22/cultura/880153210_850215.html … vía @el_pais    
    
    
    OBJETIVO: VOLVER A CARGAR CONTRA LOS DESFAVORECIDOS. ¿HASTA CUÁNDO? Pastor agiliza el ‘desahucio exprés’ http://economia.elpais.com/economia/2012/08/23/actualidad/1345743588_477933.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡Y OTRO NECIO E INDOCUMENTADO! Wert planea blindar las subvenciones a los colegios que separan por sexo  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/08/23/actualidad/1345733404_978682.html … vía @el_pais    
    
    
    @LuciaCifuentesG Anteanoche estabas muy guapa pero te noté triste.Y anoche,guapísima;pero quizá más triste aún.Tenemos conversac pendiente.    
    
    
    @LuciaCifuentesG ¡Hecho!    
    
    
    El movimiento ‘slow’ de la literatura  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/08/26/valencia/1346003435_840246.html … vía @el_pais    
    
    
    @MartaRiveraCruz @GLlamazares Feliz verano, Marta. Me perdí el capítulo de BarrioSésamo que explicaba la diferencia entre 1 empresa y 1ONG.    
    
    
    @MartaRiveraCruz Por cierto: ¿Y esa cita pendiente entre Martín, tú y yo? A ver si ahora, en cuanto nazca septiembre...    
    
    
    @LuciaCifuentesG Venirse a Madrid!!! Noche de copas y charla.    
    
    
        
    
    
    Noches plácidas en Madrid. Apetece salir a sentir el fin del verano. Con el corazón descamisado.    
    
    
    @gitanavalverde No me molestó nada, de verdad!!! Bs    
    
    
    La cultura pide a Rajoy seis meses de moratoria en el IVA  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/08/28/actualidad/1346182335_029605.html … vía @el_pais    
    
    
    POR MENOS DE 1500 Millones. Hollande creará 150.000 empleos para jóvenes 'poco cualificados' http://mun.do/OtJTCO  vía @elmundoes    
    
    
    @LuciaCifuentesG Pero ¿qué te sucede? ¿Qué te han hecho ahora?    
    
    
    Hoy es la 2ª vez en el mes que hay luna llena,absorta,con los ojos como platos,mirando sin poder creer lo que nos hacen en España. Mírala.    
    
    
    @jlarceo Bien.    
    
    
    @LuciaCifuentesG Si es bueno, o engorda, o es pecado, o está prohibido. Así es la vida.    
    
    
    Septiembre.Mirar por la ventana y ver proyectos,ideas y horizontes que no imaginábamos. ¿La realidad es un mal sueño? pic.twitter.com/iBRAbLMj    
    
    
    @gitanavalverde Tienes toda la razón!!!    
    
    
    Un programa electoral es un contrato con el elector. Si no se puede cumplir, lo honesto es convocar nuevas elecciones con el nuevo programa.    
    
    
    De todos modos también eso es otra mentira de Rajoy. Está aplicando el programa oculto que negaba. Se sabía de sobra.    
    
    
    CR está triste porq a Karanka le pareció bien que ganara un jugador español Y porque el clan portugués ha sido cuestionado por Casillas y SR    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches. Bs.    
    
    
    El viernes, primera presentación de nuestro cortometraje. En el pueblo donde rodamos la 1ª secuencia,Torre de Juan Abad pic.twitter.com/ysSPSWSo    
    
    
    @LuciaCifuentesG El viernes presentamos la peli en Torre y el sábado estaré en Infantes tarde y noche, y el domingo todo el día. Ya sabes.    
    
    
    @LuciaCifuentesG El estreno,el viernes a las seis y media en el Museo Quevedo de La Torre.El sábado tarde y el domingo estaré en La Casona.    
    
    
    @LuciaCifuentesG Como no puedo darte mi móvil en abierto, te lo doy en un mensaje privado de Facebook. Hazme una llamada perdida y te llamo.    
    
    
    El Ateneo de Madrid, asfixiado y sin recursos, pondrá a la venta un cuadro de Goya. ¿Enterados, Wert, Lasalle, Aguirre, Botella, tontainas?    
    
    
    No dimite por masturbarse, sino por ser tan tonta de dejar que roben y cuelguen su video en Internet.    
    
    
    De todos modos, ¿por qué no dejamos en paz la intimidad de la gente?    
    
    
    ¿O es que quien más lo difunde no es quien más debería callar? ¿Hacemos memoria, chicos de El Mundo?    
    
    
    Acaba de morir Horacio Vázquez Rial. Un buen escritor y una buena persona. DEP. pic.twitter.com/f7HbQKso    
    
    
    @_anapastor_ No sabes cuánto me alegro. Ni la profesionalidad (tuya) ni la necedad (ajena) pueden ocultarse. ¡También te seguiré en CNN!    
    
    
    ¡ERA EVIDENTE! El alcalde de Los Yébenes, imputado por el caso del vídeo sexual de Hormigos http://mun.do/QgNsha  vía @elmundoes    
    
    
    La industria cultural desmiente a Wert: 'Ha tomado los datos según le ha interesado' http://mun.do/Pis3D6  vía @elmundoes    
    
    
    #15SeptiembremarchaporEspaña A las 10,30 en la Plaza del Rey, la "marea cultural" contra los recortes.    
    
    
    ¿El PP dice que éramos 65.000? Oye, pues entonces conocía a casi todos. ¡Qué desfachatez y qué poca vergüenza! Mentir: deporte Popular.    
    
    
    Genial FORGES: http://elpais.com/elpais/2012/09/16/vinetas/1347809936_376751.html …    
    
    
    Acaba de dimitir Esperanza Aguirre. ¿Por lo que se avecina al país o por lo que se le avecina a ella? Mejor sería lo primero.    
    
    
    Es curioso:lo de Esperanza Aguirre me ha traído a la memoria el día q me dijeron q a Tierno Galván le quedaba 1 año de vida. Sensación rara.    
    
    
    Exijamos elecciones municipales y autonómicas en Madrid YA. Tenemos alcaldesa y presidente no votados. ¡Cambio de la ley electoral!    
    
    
    Tanto piar de Tomás Gómez y ahora, cuando puede pedir elecciones anticipadas en Madrid, se arruga. ¡El movimiento se demuestra andando!    
    
    
    Epicuro: "La muerte no es una desgracia para el que muere, sino para quien le sobrevive". DEP, don Santiago. pic.twitter.com/yvWGefPb    
    
    
    El prestigio es un desierto sin espejismos, con oasis deshabitados. Nadie garantiza agua para sed ni calor para la anochecida.    
    
    
    Cuando un lunes cae en otoño conviene saber que lo que no hagamos hoy quizá no haya oportunidad de hacerlo nunca.    
    
    
    La insensibilidad, la mala educación, el rencor, el revanchismo, la ultraderecha... ¡Estamos rodeados!    
    
    
    Se acabó la sesión del Congreso y ya no es ilegal manifestarse. Me voy a Neptuno.    
    
    
    Los excesos del Gobierno se terminarán pagando,sobre todo si el pobre chico,como teme el SAMUR,queda parapléjico pic.twitter.com/PUZt2lrf    
    
    
    EL PAIS TITULA IGUAL QUE LO HARÍA LA RAZÓN. AVERGÜENZA LEER EL PAIS-MADRID. Botella achaca al PSOE...  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/09/26/madrid/1348650915_969370.html … vía @el_pais    
    
    
    AL GRITO DE ¡MUERA LA CULTURA! La cultura, ante su peor momento  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/09/26/actualidad/1348692120_825811.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡¡¡Rajoy hablando ante las masas en la ONU!!! ¡Qué éxito de público y crítica! (Ver foto) pic.twitter.com/HeDquJKp    
    
    
    Lara: “Si Cataluña fuera independiente, el Grupo Planeta se tendría que ir”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/09/28/catalunya/1348833048_419800.html … vía @el_pais    
    
    
    Diden los trabajadores que el Aymto de Madrid paga alquiler de 16,5 millones de euros por el edificio de multas (C/Albarracín).    
    
    
    Ah. El edificio es del marido de Esperanza Aguirre    
    
    
    @MartaRiveraCruz No. En pesetas 2.752 millones. ¡Una barbaridad! Exactamente 16.550.225 euros    
    
    
    @MartaRiveraCruz Pero aún es más grave que el propietario sea el mismísimo marido de la Aguirre.    
    
    
    @MartaRiveraCruz Eso. O mil... Anda que...    
    
    
    Llevo un día raro, con una enorme duda existencial: Los vagos, ¿vamos al infierno o nos vienen a buscar?
Feliz finde a todos.    
    
    
    Cuando uno cree q todos le están dando la espalda es cuando hay q preguntarse si será uno quien se ha dado la vuelta,aunque sin darse cuenta    
    
    
    Si Rajoy desprecia el Congreso y no va, ¿quién puede criticar a los ciudadanos que piden cambiar modos, leyes, gobiernos e instituciones?    
    
    
    @lvslaurav Bienvenida, Laura. Espero compartir muchas ideas.    
    
    
    Creadores, artistas y trabajadores de la Cultura en el 7-O. Contra la agonía de la cultura en España. Contra los recortes. Contra el paro.    
    
    
    @oscarlopeztwit Creadores, artistas y trabajadores de la Cultura en el 7-O. Contra la agonía de la cultura en España. Contra los recortes.    
    
    
    @PSOE  Creadores, artistas y trabajadores de la Cultura en el 7-O.Contra la agonía de la cultura en España.Contra los recortes    
    
    
    @Lissavetzky_M @ybarra_marisa @Pedro_ZeroloCreadores,artistas y trabajadores de la Cultura en el 7-O.Contra la agonía d la cultura en España    
    
    
    Y ahora me desconecto, me voy a la vida e intentaré pasar 3 días de tranquilidad.A veces el cansancio da licencia al deber.Espero tu llamada    
    
    
    @gitanavalverde no sé responder vía twitter a tu mensaje.    
    
    
    ¡Enhorabuena, Lorenzo! Un buen premio para un gran autor.    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches, Milagros.    
    
    
    Scarlett Johansson y Eva Longoria entran en campaña en favor del aborto http://mun.do/P71wOI  vía @elmundoes    
    
    
    Me voy a dar una vuelta por Francia. París, Rennes... Compararé y, a la vuelta, extraeré conclusiones. A ver qué aprendo.    
    
    
    Buen artículo para reflexionar. Es decir, que yo opino exactamente así. Para que se sepa.
http://elpais.com/elpais/2012/10/15/opinion/1350295269_151872.html …    
    
    
    En este momento el Telediario de TVE-1 dando mítines de campaña electoral. ¿Respeto al día de reflexión?Alucino. Esta gente se lo salta todo    
    
    
    Oído anoche:
- Por favor, ¿la Carrera de San Jerónimo?
- Pues no sé, haría Teología, digo yo.    
    
    
    Leo las portadas de los periódicos de hoy y sólo veo fuegos artificiales. España es un péndulo político que va y viene.Sólo hay que esperar.    
    
    
    Rubalcaba: "Sería un irresponsable si m preocupo de un candidato en vez d la angustia de los ciudadanos" http://mun.do/Tfiw4K  vía @elmundoes    
    
    
    ¡COMO DEBE SER! Rubalcaba: “Dimisión no, la candidatura ahora no toca; voy a cumplir hasta 2016”  http://politica.elpais.com/politica/2012/10/24/actualidad/1351067544_483046.html … vía @el_pais    
    
    
    UN GESTO, UNA LUCHA, UN BESO POR LA LIBERTAD'. ¡Venga, vamos a besarnos delante de todo el mundo!' http://mun.do/Tiriih  vía @elmundoes    
    
    
    Parecidos razonables. pic.twitter.com/2E16ajEi    
    
    
    'Bienvenido Mr. Marshall', 'censurada' para Eurovegas No en Alcorcón http://mun.do/S6iyt4  vía @elmundoes    
    
    
    Es todo muy complicado desde el punto de vista jurídico,pero Ana Botella y Villanueva se han enredado en falsedades innecesarias.¡Vergüenza!    
    
    
    ¡ENHORABUENA! Cada dibujo, un editorial. Andrés Rábago, ‘El Roto’, Premio Nacional de Ilustración 2012  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/10/18/actualidad/1350556084_915492.html … vía @el_pais    
    
    
        
    
    
    Botella anuncia el cierre "preventivo" del Palacio de Congresos y del Palacio de Cristal.¿Y la M-30? ¡Si es por evitar accidentes...! Loca.    
    
    
    Botella: Incapacidad, insensibilidad, ignorancia, imprudencia, insensatez (me canso de seguir con íes).    
    
    
    Horrorizado por el suicidio de Barakaldo; horrorizado con la tragedia de Madrid Arena; horrorizado por los rezos hipócritas de Botella.Huyo.    
    
    
    Por cada suicidio, cien mil cierres de cuentas. Es la más digna respuesta moral ciudadana. El lunes cancelo la mía en La Caixa.    
    
    
    Hoy, a las 12, en la Academia del Cine, presentación del Berlanga Film Museum. Allí nos vemos.    
    
    
    Hoy se ha inaugurado el Berlanga Film Museum, un museo virtual sobre Berlanga para conocer su vida y su obra. 

http://www.berlangafilmmuseum.com/     
    
    
    El yate real,Bribón; el ministro de economía,Guindos; el banquero,Botín; la ministra de sanidad,Mato y la de las macrofiestas,Botella. ¡Ele!    
    
    
    Por todo lo que quiero...Voy http://mun.do/SRNxJi  vía @elmundoes    
    
    
    @martinakleinpro vehemencia (se te fue el dedo del teclado).    
    
    
    @martinakleinpro Perdón.    
    
    
    Mani en Madrid:un millón según UGT-CCOO, 35.000 según la Delegada Cifuentes. Vamos,poco más de los asistentes a la tragedia de Madrid Arena    
    
    
    ¿Cifuentes no ha dicho que en la macrofiesta trágica del Madrid Arena había unos ciento cincuenta jóvenes? Será que no se lo han preguntado    
    
    
    ¿35.000? pic.twitter.com/diTMti1U    
    
    
    Me dicen que, en el partido de hoy, España ha ganado a Panamá por 5-1. Ó 1-0, según la delegada del Gobierno. Cifuentes: vete a la m...    
    
    
    OTRO GRAN "FAVOR" DE UNA CHACONISTA AL PSOE:De la Vega defiende en l Consejo d Estado el euro por receta http://mun.do/W9I9ll  vía @elmundoes    
    
    
    Emilio Aragón, Miliki. Descanse en paz. pic.twitter.com/jEuTCc3H    
    
    
        
    
    
    Me dicen que Ana Botella da las ruedas de prensa con un móvil sobre el atril, donde le escriben las respuestas a dar. ¡Ele, arsa y ozú!    
    
    
    El 30 de noviembre celebraremos el Día de las Librerías en España. Defendemos las librerías como espacios de libertad.
http://ecodiario.eleconomista.es/interstitial/volver/nectar12/libros/noticias/4409730/11/12/los-escritores-consideran-las-librerias-trincheras-frente-a-la-incultura.html …    
    
    
    Madrid Arena es un intenso dolor. Ana Botella, una enfermedad.    
    
    
    El próximo 30 de noviembre celebraremos el Día de las Librerías. Defendemos las librerías como espacios de libertad.
http://ecodiario.eleconomista.es/interstitial/volver/nectar12/libros/noticias/4409730/11/12/los-escritores-consideran-las-librerias-trincheras-frente-a-la-incultura.html …    
    
    
    Mato, Wert y Fernández tienen más de 30 comparecencias pendientes cada uno http://mun.do/10dFY57  vía @elmundoes    
    
    
    En el funeral por Miliki el cura ha iniciado la misa con un ¿Cómo están ustedeeees?    
    
    
    y lo ha terminado haciéndonos cantar el "Feliz, feliz en tu día". A mí me ha parecido un bonito homenaje.    
    
    
    Tasas judiciales, boicot a comisión Madrid Arena, hacer homenaje a Franco, no parar desahucios, ley antiaborto,recortes mil... ¿Nos vamos?    
    
    
    Canal Plus/Tentaciones. Reportaje sobre el cortometraje berlanguiano "El aprovechamiento industrial de los cadáveres". http://canalplus.es/tentaciones/videos/programas-2012-2013 …    
    
    
    Tony Leblanc,José L Borau, Pérez Minguez, Miliki... Siempre llega el momento de decir adiós a la infancia. A mí me ha llegado esta semana.    
    
    
    ¿A qué viene ese regodeo general con los resultados adversos al PSOE? ¿Apoyo al PP o ingenuidad de pensar que hay mejor opción de gobierno?    
    
    
    @ochoymedio1 El  camino está empezando.1º hay que recomponerse del desastre-Zapatero y d la fractura Chacón.Pero si no le damos tiempo,mal.    
    
    
    Ya me gustará a mí ver a ERC asumiendo los recortes de la derecha de CiU; o a CiU pidiendo pactos al PP. No veo otra salida.    
    
    
    El "desastre" del PSC es perder 25.000 votos desde las últimas elecciones catalanas. Pues vaya...    
    
    
    @_Rubalcaba_ @pere_navarro Todo el "desastre" del PSC es perder 25.000 votos desde las últimas elecciones catalanas. Pues vaya drama...    
    
    
    Mi artículo en El Mundo de hoy,titulado "Una ciudad descabezada",sobre la gestión del Ayto de Madrid,lo ha leído una persona y le ha gustado    
    
    
    ¡Ah...! ¡Los tiempos en que se leía la prensa en papel...! ¡Aquellos locos tiempos...!    
    
    
        
    
    
    Algo así, por analogía, ha dicho de la sanidad madrileña respecto a la andaluza.    
    
    
    Un socialista que se corrompe, será un corrupto, pero no un socialista. ¡Quiero saber la verdad sobre Sabadell!    
    
    
    El mayor problema de los escritores hoy no es la falta de talento (nunca lo fue), sino el precio de los libros.Y los editores, erre que erre    
    
    
    Las librerías son trincheras frente a la incultura. Mañana,Día de las Librerías, visita alguna, sólo sea por estrechar la mano de un librero    
    
    
    @MariaChamberi Yuhuuuuuuu!!!    
    
    
    Día de luto por María Teresa. Madrid de luto por las 5 niñas. Los madrileños necesitamos respuestas. pic.twitter.com/YSpEq0bF    
    
    
    Compruebo, oyendo a Felipe González, que pertenezco a su generación. El trabajo, ahora,lo tienen que seguir los jóvenes. Ayudando,nada más.    
    
    
    Tal y como estaba previsto, el PP cierra la comisión de investigación de la tragedia en Madrid Arena sin permitir que se conozca la verdad.    
    
    
    @conchagcampoy Feliz de verte ya por aquí. Te quiero mucho.    
    
    
    ¿Y YA ESTÁ? ¡VERGÜENZA! Botella pide disculpas ahora por haber confiado en Diviertt para Madrid Arena http://mun.do/RBfgSM  vía @elmundoes    
    
    
    Cultura y polÃ­tica: el legado de Tierno GalvÃ¡n http://www.elpais.com/articulo/opinion/Cultura/politica/legado/Tierno/Galvan/elpepiopi/20110119elpepiopi_11/Tes … vía @el_pais    
    
    
    @jorgebarco Por ahí, por ahí... Démosle otra vuelta.    
    
    
    @TorreDeJuanAbad Recordando la Casa Museo de Quevedo mientras leo su obra. Deseos de volver a La Torre. Pronto.    
    
    
    El Samur se encontró en el Madrid Arena a tres chicas en parada sin atender http://mun.do/SR7MJO  vía @elmundoes    
    
    
    Multa de 42.000 euros al Orgullo Gay en que el vicealcalde de Madrid hizo botellón http://mun.do/12gUVn9  vía @elmundoes    
    
    
    Mucho que saber todavía en la tragedia de Madrid-Arena. El Ayuntamiento quiere lavarse las manos, pero no encuentra el agua.    
    
    
    @iescolar Porque eres periodista y si no te pudiera la curiosidad, no serías tan bueno. Pero, este chico Cervera, o es tonto o es culpable.    
    
    
    El caso es crear bulla interna en vez de ayudar a la gente con sus problemas. ¿Se acuerda Chacón que ya perdió? http://politica.elpais.com/politica/2012/12/11/actualidad/1355219398_349322.html …    
    
    
    CEDRO comunica a los autores la pérdida de nuestra remuneración por copia privada. Ha pasado de 119 mill a 5 mill. ¡Más recortes a cultura!    
    
    
    UN FUTBOLISTA CON CEREBRO. "No acude a una convocatoria para ir a sus exámenes de Derecho". http://mun.do/SQjDXe  vía @elmundoes    
    
    
    MENTIRA 1. Báñez insiste en que la reforma laboral da resultados pese al alza del paro http://mun.do/SQmCiG  vía @elmundoes    
    
    
    MENTIRA 2. Gallardón justifica sus reformas y asegura que 'gobernar, a veces, es repartir dolor' http://mun.do/VUcVEc  vía @elmundoes    
    
    
    MENTIRA 3. Rajoy niega en el Congreso que haya bajado las pensiones  http://politica.elpais.com/politica/2012/12/12/actualidad/1355296014_304229.html … vía @el_pais    
    
    
    Viñeta: Forges - 12 DIC 2012  http://elpais.com/elpais/2012/12/11/vinetas/1355240694_233831.html … vía @el_pais    
    
    
    Hace 5 años preocupaba los Objetivos del Milenio.Hace 3, el cambio climático. Hoy la desesperación.Vamos de drama en drama sin resolver nada    
    
    
    CEDRO denuncia a la UE el sistema de compensación por copia privada del Gobierno contra los autores: va en contra de la Directiva 29/2001.    
    
    
    @andres_pascual @CtroRIOJAMadrid Tengo un compromiso, pero voy a hacer lo posible para pasarme y darte un abrazo.    
    
    
    Mañana, presentación de "El misterio de Bolaños", de Manel Gimeno. Ejerceré de padrino. Librería Lé, de Madrid. pic.twitter.com/xiJuG91m    
    
    
    Acaba una semana en la que, por fin, no he estado de acuerdo con absolutamente nada de lo que han hecho los políticos. 30 años esperándolo.    
    
    
    ¿Y POR QUÉ NO SE VA ÉL,PERDEDOR SIEMPRE EN MADRID Y EGOCÉNTRICO?Tomás Gómez pide a Rubalcaba que se vaya http://mun.do/T0qfUn  vía @elmundoes    
    
    
    El PSM necesita coherencia y renovación, sobran palmeros a Tomás Gómez y exige estar cerca de los vecinos. Lissavetzky debe ser el modelo.    
    
    
    Y, sobre todo, España no necesita un PSOE dividido con aventureros haciendo guerra de guerrillas. Las ambiciones personales, al gimnasio.    
    
    
    Dos mujeres se suicidan por desahucios en Málaga y los otros siguen con la herencia recibida, con causar dolor, con enriquecer banqueros.    
    
    
    El PSOE se encierra toda la noche contra la privatización y los Presupuestos 2013 http://mun.do/WmfxuG  vía @elmundoes    
    
    
    Empieza debate d la Comisión MadridArena en el Pleno del Ayt.Se puede ver en http://www.munimadrid.es  -Pleno-    
    
    
    Caspa en RNE. Un rato oyendo el programa de la Lotería y parece un regreso a los 70. Dice una: "Qué bonita frase: una familia humilde...".    
    
    
    A Mou no se le fichó por simpático,sino para ganar títulos. Por eso le defendí. Pero lo de ayer es una agresión al madridismo. Adiós Mouriño    
    
    
    @SandraBarnedaa Felices fiestas, niña. Pena de que te vayas sin vernos. Un beso.    
    
    
    @annaallenactriz Gracias Anna. También te deseo lo mejor. Y espero verte pronto, tenemos que contarnos. Bs.    
    
    
    Felicidades a tod@s pic.twitter.com/8FiRw3dE    
    
    
    @Laura_Meseguer Felicidades, Laura. 2013 besos.    
    
    
        
    
    
    El laberinto de Florentino Pérez  http://deportes.elpais.com/deportes/2012/12/23/actualidad/1356293980_967378.html … vía @el_pais    
    
    
    Una fiesta en Madrid supera en 3.000 personas el aforo fijado por los bomberos  http://politica.elpais.com/politica/2012/12/22/actualidad/1356203210_497655.html … vía @el_pais    
    
    
    La Navidad ya no es lo que era desde que no ponen en la tele "La princesa prometida".    
    
    
    Ayer La leyenda del indomable, War Horse y Él, de Buñuel; hoy El primer caballero y Mogambo... Como siga Canal + en abierto, estoy perdido.    
    
    
    @PSUREDAV Igualmente! Un abrazo.    
    
    
    Tener mucho dinero sirve para pagarse fianzas (Flores), no pagar impuestos progresivos (Francia), jugar a Apalabrados y reírse de la crisis.    
    
    
    Viñeta: Forges - 29 DIC 2012  http://elpais.com/elpais/2012/12/28/vinetas/1356708618_108641.html … vía @el_pais    
    
    
    Un poco de relax en este primer día del año, por favor. Quedarán 364 en el 2013. Pon la tele y escucha la Marcha Radesky, anda.    
    
    
    @gitanavalverde Feliz Año, Milagros. Un beso.    
    
    
    1713-2013 tricentenario de la RAE. Mi felicitación.#RAE300años    
    
    
    El euro por receta llena las farmacias madrileñas de indignados http://mun.do/Rt7wBh  vía @elmundoes    
    
    
    Un hombre con problemas económicos se quema a lo bonzo en plena calle http://mun.do/VuB67o  vía @elmundoes    
    
    
    El PSOE clama contra el sueldo de Cospedal que “cobra más que el Príncipe”  http://politica.elpais.com/politica/2013/01/02/actualidad/1357127298_446467.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡¡¡BUENISIMO FORGES!!! Viñeta: Forges - 4 ENE 2013  http://elpais.com/elpais/2013/01/03/vinetas/1357241700_485870.html … vía @el_pais    
    
    
    "El aprovechamiento industrial de los cadáveres". Pronto estrenaremos nuestro corto. En la Filmoteca Española, el 17 de enero.    
    
    
    Unos días en Valencia (frente al mar, a 20º de temperatura) me van a venir muy bien. Allá me voy. Feliz fin de semana y Reyes a tod@s.    
    
    
    Pasar en hora y media de 26 grados en Valencia a 5 en Madrid es desaconsejable. Debería volver a la playa.    
    
    
    ¿De verdad es verdad que Rato, imputado/Bankia, ha sido contratado por Telefónica, la empresa que él mismo privatizó? Me vuelvo a la playa.    
    
    
    Si cada año que dan a Messi el balón de oro  es el Madrid el que gana la Liga, por mí encantado.    
    
    
    Y ahora me voy a dormir, rompiendo mi costumbre de trasnochar para escribir. Día largo: desayuno en el mar, comida al sol, cena con frío..    
    
    
    El futuro, me dicen, está en los libros que pueden bajarse para Kindle. En Amazon. Pues no sé yo...
http://www.amazon.es/s?_encoding=UTF8&search-alias=digital-text&field-author=Antonio+G%C3%B3mez+Rufo …    
    
    
    ¡Y ESTO NO HA HECHO MÁS QE EMPEZAR! Botella echa al vicealcalde y protege al edil de Seguridad.  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/09/madrid/1357742989_920363.html … vía @el_pais    
    
    
    Recomiendo no pasar cerca de edificios municipales:el Ayuntamiento de Madrid está en pleno derribo y caen cascotes. Pronto también Botellas    
    
    
    Pensando en Madrid: http://ventanilladeguardia.blogspot.com.es/     
    
    
    Buen fin de semana de cine y teatro. pic.twitter.com/d1FKw4lH    
    
    
    Todo preparado para el estreno del jueves.Podéis asistir los que queráis.La entrada es libre y gratuita. pic.twitter.com/Nm39UrOG    
    
    
    Y dan lecciones: Arturo Fernández, presidente de la patronal madrileña y Vicepte de la CEOE debe a la Seguridad Social 418.566,82 euros.    
    
    
    Yo no quiero que Ana Botella dimita. En tiempos de crisis es importante la risa, y ella es tronchante. Cada vez que habla, me parto.    
    
    
    @cayetanagc Si puedes, ven al estreno del CORTO "El aprovechamiento industrial de los cadáveres" (Homenaje a Berlanga). pic.twitter.com/D1DhzcGJ    
    
    
    @DiasDeCine Os invito al estreno. Si podéis venir... pic.twitter.com/TdLAs7ap    
    
    
    @laSexta3 Os invito a este homenaje a Berlanga. pic.twitter.com/j2ZUHE26    
    
    
    @DiasDeCine Homenaje a Berlanga. pic.twitter.com/r72W8Eju    
    
    
    El aprovechamiento industrial de los cadáveres: http://wp.me/p2XTpd-xm  vía @Elasombrario    
    
    
    @cayetanagc Mi más sentido pésame, Guille. Dales un abrazo a tu hermano y a tu madre. Un beso.    
    
    
    Hoy, día en que homenajeamos a Berlanga, echaremos de menos a otro grande del cine: Fernando Guillén. ¡Qué solos nos quedamos los vivos!    
    
    
    Sobresaliente en clases de teatro. Ahora que se ponga a gobernar.    
    
    
    @AAlvarezAlvarez Bueno, vale. Aprobado raspado. Pero es que soy de natural comprensivo, y la chiquilla se ha esforzado...    
    
    
    Hoy,hace 27 años que dijimos "hasta siempre" a Tierno Galván,el mejor alcalde d Madrid.Hay que recuperar la decencia en la gestión municipal    
    
    
    @inesseni13 Gracias, Inesita. Bs    
    
    
    Tomás Gómez: "En estos días fríos y sucios, por cada Bárcenas hay mil concejales honrados en España". Una frase acertada, bien.    
    
    
    Rajoy promete auditoría externa.Pero ¿no sabemos que sólo puede auditar las cuentas en A? ¡Lo que interesa es el dinero negro,B: los sobres.    
    
    
    Lo de Bárcenas, sí. Pero sin olvidar el ático de González, Carromero, el Madrid-Arena, el cierre de las Urgencias, Sanidad, Educación...    
    
    
    Comisión de Investigación, ¿para qué? Las mayorías absolutas vetan e imponen comparecientes, plazos, conclusiones...    
    
    
    Hoy, 23 de enero, es un día especial. Mi madre cumple 91 años y está muy bien. Es la mejor noticia del día, sin duda. pic.twitter.com/CtuRWM0s    
    
    
    M.LutherKing:Esta generación se tendrá que arrepentir; más q de las malas acciones d la gente perversa,del pasmoso silencio d la gente buena    
    
    
    A Logroño. Esta tarde,conferencia en esa preciosa ciudad.Estaré con amigos que no veo desde hace tiempo.Ojalá no haga tanto frío como dicen.    
    
    
    En junio del 2015 Jaime Lissavetzky será el alcalde de Madrid. Quienes tratan de impedirlo trabajan para que siga el desgobierno del PP.    
    
    
    Nada peor que tener al enemigo en casa. Y así luce el pelo.    
    
    
    En materia de compensación por copia privada, más vale alguna ley que ninguna. Aunque esta ley no deje contentos a nadie.    
    
    
    Llegó la hora de dimisiones, elecciones, gente nueva y empezar de cero. Lo contrario es institucionalizar la indecencia. ¡Regeneración!    
    
    
    ...de lo que se deduce que quien no está en la lista de corruptos no es del agrado de Génova. Ay, Botella. Ni los tuyos te quieren...    
    
    
    Ahora ya sabemos por qué dimitió Esperanza Aguirre. Miró alrededor y se indignó. ¡A ella no le daban el sobre!    
    
    
    ...y, encima, Messi es un engreído y un maleducado. Por desahogarme, más que nada.    
    
    
    Sábado, 12,30, como si se tratase del concierto de Año Nuevo, todos ante la tele: hay que ver mentir a Rajoy.    
    
    
    Estaría bueno que Rajoy incluyera en su declaración de la Renta el dinero negro. Hombre, tan tonto no lo creo...    
    
    
    Presunción de inocencia, sí. Pero también para medios de comunicación y líder de la oposición,que más discreto(demasiado)no ha podido estar.    
    
    
    El testamento que ha leído Rajoy tiene sabor a esquela. Mintieron con la misma frialdad tras los atentados del 11-M. Las mentiras se pagan.    
    
    
    ¡IMPORTANTE! Los responsables de Seguridad, de la Policía y del equipo médico, imputados por el 'Arena' http://mun.do/WSHw3e  vía @elmundoes    
    
    
    Con Ana Mato me lo paso mejor que con El Club de la Comedia. Veamos un ejemplo:
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=i6DHPWCuIWc …    
    
    
        
    
    
    El 68% de los españoles que ‘bajan’ libros de Internet no paga por ello  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/02/07/actualidad/1360228328_922211.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡YA ESTÁ! Más de un millón de firmas suscriben la petición de dimisión de la cúpula del PP. 1.011.000 concretamente.    
    
    
    LA DESVERGÜENZA CONTINÚA:
http://www.elconfidencial.com/comunicacion/2013/02/08/el-gobierno-planea-reducir-canales-para-castigar-a-lara-por-la-hostilidad-de-lasexta-114456/ …    
    
    
    La ministra de Educación de #Merkel dimite por plagiar su tesis doctoral, Lo que demuestra que DIMITIR no es un nombre ruso. ¡Ana Matoooooo!    
    
    
    Seguridad del Arena culpa al Ayuntamiento de abrir el portón de acceso a la pista http://mun.do/125OJBc  vía @elmundoes    
    
    
        
    
    
    Hay muchos jóvenes válidos,valientes y merecedores de tomar el testigo.Eduardo Madina, Beatriz Talegón, María González... Abrid las puertas,    
    
    
    @odonelorza2011 ¿No deberíamos rectificar y abstenernos en la ILP taurina? Leed a Tierno Galván y su ensayo sobre Toros y Cultura.    
    
    
    Pasada la ITV y reparado un pequeño fallo en el chasis. Ahora unos días en fuera de juego.    
    
    
    Tres cosas que me gustan: ARCO, la ceremonia de los PREMIOS GOYA y el éxito de Enrique Arce en el C Bellas Artes. Y hoy coinciden las tres.    
    
    
        
    
    
    Adriana Ugarte y Rajoy tienen el mismo problema: se hacen un lío con los sobres.    
    
    
    Viñeta: El Roto - 19 FEB 2013  http://elpais.com/elpais/2013/02/18/vinetas/1361213916_521875.html … vía @el_pais    
    
    
    El juez ve 'clamorosos fallos de seguridad' por parte del Ayuntamiento en el Madrid Arena http://mun.do/158QmwD  vía @elmundoes    
    
    
    @SandraBarnedaa ¡Enhorabuena! Tienes que contarme.    
    
    
    La gente va por delante de los políticos que tienen que hacer las leyes. Y nos indigna. Pero no es un problema de hoy ni de aquí.    
    
    
        
    
    
    Y se comprende la desesperación de ayer, hoy y siempre. ¿Se resolverá algún día?    
    
    
    @gitanavalverde Besos, Mila.    
    
    
    Tengo sueño, tengo frío, estoy nervioso y, por si fuera poco, no tengo 38,5 años cotizados para jubilarme.Ni la edad mínima. Ni ganas. Ay...    
    
    
    @MariaChamberi Pensé que optaba a mejor actriz protagonista, y eso no podía ser. Como mejor actriz de reparto me parece bien.    
    
    
    ¡Pasen y vean! Desvergüenzas Cantó, Cantinfladas Cospedal, Inoportunismos PSC, Excusas Culés, Escapismos Blanco y Honradez 30 millones. Guay    
    
    
        
    
    
    Ganar al Barça, no; darle un baño. Es la felicidad entre tantos días de malas noticias. Hoy se respira un poco mejor. ¡Enhorabuena. chicos!    
    
    
    Qué injusta es la vida y la memoria. María Asquerino ha muerto en una residencia y su cuerpo está en el depósito sin que nadie lo reclame.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @inesseni13 A mí también me encanta compartirlo contigo. Un beso.    
    
    
    @Laura_Meseguer  ¡Muchas gracias, Laura! Un beso.    
    
    
    Jaime Lissavetzky en El Pais: una entrevista interesante.  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/03/09/madrid/1362859711_787505.html … vía @el_pais    
    
    
    Hay momentos en que pienso que seguir a algunos de los que sigo es el reflejo de mi faceta masoquista. O una penitencia que me impongo.    
    
    
    Y dijo Rubalcaba: “Para recuperar el crédito d los ciudadanos tenemos que estar con la gente q sufre.Para eso nació el PSOE”. ¿Y Ponferrada?    
    
    
    Toca dimitir, Óscar López. Y explicaciones. Incluyendo a Elena Valenciano y Soraya Rodríguez, que están indignadas. Es imprescindible.    
    
    
    Si el PSOE no empieza dando ejemplo, lo que hagan los sinvergüenzas de los otros partidos dará igual. Limpiar para convencer.    
    
    
    Recomendable lectura: "Buen poeta, mala baba" http://mun.do/Zwf84K  vía @elmundoes    
    
    
    @jorgebarco Hoy al Milan lo hubieran ganado 15 de los 20 equipos de la 1ª División esp.Y el Barça no es imbatible para el Madrid. Demostrado    
    
    
    @jorgebarco Vaaaaaaaaale...    
    
    
    8 años después Planeta reedita la novela "El secreto del rey cautivo".Me reconcilia con la literatura en esta época de crisis del libro.    
    
    
    @conchagcampoy ¡Gran noticia, Concha! ¡Te quiero!    
    
    
    El Tribunal de Justicia de la UE declara ilegal el sistema de desahucios en España http://mun.do/12RUbsM  vía @elmundoes    
    
    
    El Tribunal de Justicia europeo considera abusiva la ley española sobre desahucios  http://politica.elpais.com/politica/2013/03/14/actualidad/1363248602_932663.html … vía @el_pais    
    
    
    Sábado mágico. El invierno es sólo un estado de ánimo, como la belleza y la serenidad. Hoy no tengo frío porque estamos todos despiertos.    
    
    
    "Caso Madrid Arena": El Ayuntamiento maquilló informes policiales y ocultó datos al juez Palop http://mun.do/10gWS3a  vía @elmundoes    
    
    
    Zapatero no necesita sucesor, lo que necesita es un milagro. Y las propuestas económicas de Rajoy son pura demagogia. Se busca líder.    
    
    
    Volver a casa, volver a empezar, volver a enterarse, volver a indignarse. ¿La vida sigue igual?    
    
    
    Perdón por el exabrupto: ¡Estoy hasta el trigémino de Mourinho!    
    
    
    La inmortalidad es efímera. Por favor: los agasajos, en vida. Gracias.    
    
    
    @inesseni13 ¡Qué malo es que las malas ideas se cumplan! Un beso.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Qué bonita es Barcelona con sol, terracitas para fumar y maravillosas amigas que te hacen sentir querido.    
    
    
    En recuerdo de Cervantes y de Shakespeare. Es todo cuanto me gusta conmemorar de lo que llaman Día del Libro y más parece feria de vanidades    
    
    
    El Twitter me funciona cada vez peor. ¿Es que no va a haber nada que funcione bien en España? Bueno, ya ni el Barça.    
    
    
    Pleno del Ayt d Madrid:el Delegado de Artes del PP,Villalonga,insulta gravemente la memoria de Sampedro,desde la mala fé y la maledicencia.    
    
    
    UN BICHO MENOS: Villalonga anuncia que se va y abre otra crisis en el Ayuntamiento de Botella http://mun.do/10NN6Jd  vía @elmundoes    
    
    
    Un triste Primero de Mayo. Por más de seis millones de razones, por la desesperanza, por el fraude que no cesa y por el derecho a indignarse    
    
    
    MOU: Casillas fue el de la Liga del récord y paró dos penaltis al Bayer; y el de una Eurocopa para España, y paró dos penaltis a Portugal.    
    
    
    MOU: Del Bosque tuvo 4 semifinales y 2 Champions, en 3 años y medio. ¿Por qué no te vas ya?    
    
    
    ¡POR SUS BEMOLES! Gallardón apela al carácter “ideológico” de la ley para negarse a aplazar su trámite  http://politica.elpais.com/politica/2013/05/07/actualidad/1367954901_581238.html … vía @el_pais    
    
    
        
    
    
    ¡LA LÓGICA SE IMPONE! El Constitucional suspende la declaración soberanista del Parlamento catalán  http://politica.elpais.com/politica/2013/05/08/actualidad/1368013630_956390.html … vía @el_pais    
    
    
    EN OCASIONES, VEO LUCES... Monago compensará el IVA cultural para que se quede en el 13% http://mun.do/10pf2ln  vía @elmundoes    
    
    
        
    
    
    Leyendo "Abrir la puerta", un libro de cuentos excepcional de Ramón Acín.    
    
    
        
    
    
    ¡Qué raro! Pero ¿es posible que no me haya importado nada que haya ganado el Atletico? Mourinho lo ha conseguido. ¡Enhorabuena, atléticos!    
    
    
    Del cine, de ver El gran Gatsby: irregular. Del periódico, de leer lo dicho por Aznar: irrisorio. 
De la presentación de Luisgé Martín:éxito    
    
    
    Me acaban de llamar para decirme que ya se ve mi novela en las mesas de novedades.¡He tenido un nuevo hijo!¡Y es muy guapo!(cosas de padre)    
    
    
    Discotecas y locales de noche piden la reducción del IVA del 21% para no cerrar | Madrid | elmundo.es http://mun.do/11tYtoW  vía @elmundoes    
    
    
    Leo la prensa, oigo las noticias, veo informativos y me gustaría hacer más. Pero no puedo. Creo que mis novelas son mi única arma arrojadiza    
    
    
    El alcalde de Sos del Rey Católico reubica las sillas de homenaje a ‘La vaquilla’  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/06/13/actualidad/1371124923_130835.html … vía @el_pais    
    
    
    La Feria del Libro de Madrid frena la caída de sus ventas y sube un 9,3%  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/06/16/actualidad/1371400188_338849.html … vía @el_pais    
    
    
    El ingenio es patrimonio de muy pocos; la necedad, hermanastra de la ignorancia. Qué le vamos a hacer...    
    
    
    Cada día me gusta menos El País, mi periódico de siempre. A veces no sé a qué amo sirve,aunque a unos redactores se les nota demasiado.    
    
    
    Y a otros, también...    
    
    
    @villanuevamente ¿Estás en Madrid?    
    
    
    @villanuevamente ¡Avisa!    
    
    
    ¡ENHORABUENA, GRUPO SOCIALISTA D MDR! Hallado un taller paleolítico de más de 200.000 años en Vicálvaro  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/06/20/madrid/1371756656_033167.html … vía @el_pais    
    
    
    El PP cambia y acepta borrar del callejero de Castellón tres nombres franquistas . ¿MADRID A QUÉ ESPERA? http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/06/24/valencia/1372094735_772397.html … vía @el_pais    
    
    
    Pretendieron dejar a Madrid sin alma y ahora quieren dejarla sin música.¿No saben que Madrid está por encima de sus alcaldes?Viva la alegría    
    
    
    El empresario francés Bernard Tapie, imputado | Mundo | elmundo.es http://mun.do/14AhDXr  vía @elmundoes    
    
    
    Dimite la directora de la Agencia Tributaria tras el escándalo con la Infanta | Economía | elmundo.es http://mun.do/16EfBY6  vía @elmundoes    
    
    
    Detenido un prelado en una investigación sobre el banco vaticano  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/06/28/actualidad/1372402477_902050.html … vía @el_pais    
    
    
    El juez del ‘caso Nóos’ pregunta a las partes si debe encausar a Gallardón  http://politica.elpais.com/politica/2013/06/28/actualidad/1372410033_278037.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡Que no pare la fiesta!    
    
    
    Botella vende al 50% parte de un lote de cuadros que costó cuatro millones  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/06/26/madrid/1372275962_185359.html … vía @el_pais    
    
    
    Verano: El viernes concierto 2020 con Sabina, Melendi y muchos más. Y ayer en el Alfil, viendo Sexpearemente, teatro en defensa del teatro.    
    
    
    Raro: Me dice Alicia que su mejor regalo por san Valentín será mi novela de amor.¿Será una novela de amor,hablando de abadías y de crímenes?    
    
    
    Concha García-Campoy. Porque te quisimos tanto. DEP.    
    
    
    El hijo de Ana Botella abre una terraza en Madrid sin licencia: http://www.lavanguardia.com/local/madrid/20130723/54378782134/hijo-ana-botella-abre-terraza-madrid-sin-licencia.html#.Ue5UPwfBot4.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Me comunica Planeta que hoy lanza la 2ª edición de "La abadía de los crímenes".No está mal considerando que salió hace 7 días.¡Contento!    
    
    
    Son las 3,30 de la madrugada, la temperatura en Madrid roza los 30 grados y ni la brisa que entra por la ventana me deja escribir. A dormir.    
    
    
    Gran día en Infantes en el Certamen Poético Internac de la Orden Literaria Fco de Quevedo.Mi labor de Mantenedor no me llevó al pilón.¡Bien!    
    
    
    Las mil historias de la película que cambió el cine español http://www.levante-emv.com/cultura/2013/08/26/mil-historias-pelicula-cambio-cine/1027375.html … vía @levante_emv    
    
    
    Mendigos municipales  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/08/27/madrid/1377598089_987744.html … vía @el_pais    
    
    
    Estoy pensando si prefiero que Madrid sea sede de os JJOO 2020 ó no. Sigo pensando, pensando...    
    
    
    @MBallarin Gracias Ana. También será un buen año para ti, seguro. Un beso.    
    
    
    Jaime Lissavetzky: La gran final http://elconfi.de/24963/  vía @elconfidencial    
    
    
    Esta noche Madrid puede convertirse en el principio de la renovación.    
    
    
    "El Verdugo", 50 años de una obra maestra del humor negro: http://www.eldiario.es/_a5352ab  vía @eldiarioes    
    
    
    ¿Madrid 2024? ¡No, por favor!    
    
    
    LA SENSATEZ DE ZIDANE: “Ningún jugador vale 100 millones”  http://deportes.elpais.com/deportes/2013/09/08/actualidad/1378675180_881003.html … vía @el_pais    
    
    
    Francia baja el IVA del cine al 5% | Cultura | elmundo.es http://mun.do/14xThmd  vía @elmundoes    
    
    
    @gitanavalverde  Bien. Reiniciando la vida, ota vez. E inmerso en una nueva novela. ¿Bien tú también?    
    
    
    UNOS APUNTES DE HISTORIA BASTANTE BIEN DOCUMENTADOS: La partida de ajedrez de 1714  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/09/11/catalunya/1378889018_419571.html … vía @el_pais    
    
    
    LA SERIE MEJOR DOCUMENTADA QUE SE HA HECHO. ¡ESTOS CHICOS ESTAN LOCOS! Portazo de Barcelona a ‘Isabel’  http://politica.elpais.com/politica/2013/09/21/actualidad/1379786387_059018.html … vía @el_pais    
    
    
    Preparando el inicio de gira con "La abadía de los crímenes". Veintidós ciudades de España en un mes. Tomo vitaminas a marchas forzadas...    
    
    
    El placer de fracasar - Ramón Arangüena en el Pequeño Teatro Gran Vía http://www.gruposmedia.com/cartelera/el-placer-de-fracasar-ramon-aranguena/ …    
    
    
    Oyendo "Algunas madrugadas me desvelo/ y ando la noche en celo,/ patrullando la ciudad". (Sabina. Lo mismo que me pasa a mí).    
    
    
    Voto a @javiercelaya  por su infatigable labor en el estudio y difusión de la literatura en la red. #TAW2013 #TweetCultural    
    
    
    @gitanavalverde bonita voz..    
    
    
    ASÍ ESTÁ MADRID: Un reportaje verídico: La decadencia de Madrid  http://politica.elpais.com/politica/2013/10/04/actualidad/1380911735_707943.html … vía @el_pais    
    
    
    El problema de este gobierno del PP no es la Deuda, es la falta de calidad.    
    
    
    ¡Viva el principio de Arquímedes y la conjetura de Goldbach! O sea...    
    
    
    ... o sea, Alice Munro. Pues mira, no está mal.    
    
    
    ABSOLUTAMENTE MERECIDO: Concha García Campoy, Premio Nacional de Televisión http://mun.do/16fu7o0  vía @elmundoes    
    
    
    Llegará el momento de entender por qué han impuesto la ley antitabaco y dejaré de estar enfadado con quienes la promulgaron. Entre tanto...    
    
    
    Sigue desaguándose la cultura española. Hoy Manolo Escobar se ha hecho lluvia. Fue popular,fue artista,fue trabajador,fue perseverante. DEP    
    
    
    Habría que oírles si hubiera pasado al revés... De todos modos, Angelotti no me gusta, definitivamente.    
    
    
    UN AÑO DESPUÉS, ANA BOTELLA SE SIGUE LAVANDO LAS MANOS: Cinco muertes pendientes de culpables  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/10/26/madrid/1382800125_711006.html … vía @el_pais    
    
    
    No exageremos: Platter no ofendió a Ronaldo. Llamó ñoño a Messi y calificó a Cristiano de general, camino de la batalla. Una bromeja.    
    
    
    La industria editorial sigue siendo la principal de España en el ámbito de la cultura aunque su mercado ha retrocedido diez años. Con IVA 4%    
    
    
    La cultura española se une en una plataforma por su defensa  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/11/04/actualidad/1383568137_042915.html … vía @el_pais    
    
    
    El concejal de Las Artes, Pedro Corral, ordenó retirar la lámina por considerarla “un insulto injusto”.  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/11/04/madrid/1383595360_035092.html … vía @el_pais    
    
    
    La cultura española se une en una plataforma por su defensa  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/11/04/actualidad/1383568137_042915.html … vía @el_pais    
    
    
    Nadie está solo mientras lee. Lo compruebo una y otra vez.    
    
    
    Así, sí. El nuevo PSOE ha llegado y Rubalcaba sigue demostrando que es su gran líder. Se puede ver en PSOE TV.    
    
    
    El mejor Rubalcaba, el mejor PSOE. ¡Así, sí! http://conferenciapolitica.psoe.es/siguelo/videoteca/domingo10/clausura …    
    
    
    Acercando el PSOE a la realidad, comprometiéndose de verdad con los ciudadanos. ¡ASÍ, SI! 
http://conferenciapolitica.psoe.es/siguelo/videoteca/domingo10/clausura …    
    
    
    HUELGA DE BASURAS. Si ahora las empresas pueden reducir de 1.134 a 625 los despidos, ¿por qué no antes? ¿Y por qué no será 0? ¡Huele mal!    
    
    
    La Unión Europea desmiente a Educación sobre las becas Erasmus: 'Es totalmente falso y es basura' http://www.elmundo.es/espana/2013/11/12/5282108863fd3d094d8b4576.html … vía @elmundoes    
    
    
    La alcaldesa Botella va y dice que es un problema empresa-trabajadores. Y amenaza a los trabajadores. Pero, ¿quién firmó la contrata-basura?    
    
    
    La ley dice que la obligación básica de los ayuntamientos es la limpieza. Una obligación que privatizan también: este es el coste.    
    
    
    Botella reacciona porque el PP le da un ultimátum, no porque le importen los madrileños. ¿Qué hemos hecho para merecerla?    
    
    
    ¿La empresa que contratará Botella es la de su yerno? Pregunto...    
    
    
    Botella privatizará la gestión de catorce espacios culturales y auditorios de Madrid - 20minutos.es http://www.20minutos.es/noticia/1977336/0/botella/conde-duque-caja-magica/empresas-privadas/ … vía @20m    
    
    
    ¡Y ahora bajan los despidos a 296! Empezaron con 1.600, después a 700 y ahora ofrecen menos de 300. ¡Golfos! ¡Madrid aPPesta!    
    
    
    China limita la política del "hijo único". Ya lo denuncié en "Las lágrimas de Henan". Buen momento para leerla. http://www.amazon.es/L%C3%81GRIMAS-HENAN-Antonio-G%C3%B3mez-Rufo-ebook/dp/B008HHB3IQ/ref=sr_1_7?s=digital-text&ie=UTF8&qid=1384521783&sr=1-7 …    
    
    
    @SandraBarnedaa Y esto no ha hecho nada más que empezar! Ya verás este finde.    
    
    
    Túnez, Egipto, Libia, lo que venga... Eso sí que es un misterio y no lo de "La abadía de los crímenes".    
    
    
    Madrid, contra las cuerdas http://www.nuevatribuna.es/articulo/espana/madrid-cuerdas/20131117110642098327.html … vía @nuevatribuna    
    
    
    Ayuntamiento Madrid quita r�tulo de Fern�n Gomez al teatro en v�speras del aniversario de su muerte http://www.publico.es/culturas/483812/el-ayuntamiento-de-madrid-quita-el-rotulo-de-fernan-gomez-al-teatro-en-visperas-del-aniversario-de-su-muerte … vía @publico_es    
    
    
    A Fernán Gómez, en el recuerdo.
Aunque pongan y quiten su nombre del centro de Madrid en el enloquecimiento municipal Botella.    
    
    
    Las islas de los tesoros http://www.elmundo.es/cultura/2013/11/29/52985dfb0ab740e8228b458f.html … vía @elmundoes    
    
    
    EN EL DIA DE LAS LIBRERIAS: Las islas de los tesoros http://www.elmundo.es/cultura/2013/11/29/52985dfb0ab740e8228b458f.html … vía @elmundoes    
    
    
    #DíadelasLibrerías Mi artículo en el DIA DE LAS LIBRERIAS: http://www.elmundo.es/cultura/2013/11/29/52985dfb0ab740e8228b458f.html …    
    
    
    ADIÓS A UN GRAN BAILARÍN: Muere el bailarín Tony Fabre, un grande de la danza  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/03/actualidad/1386069258_238833.html … vía @el_pais    
    
    
    Lissavetzky pide a Botella que medie para rebajar el IVA cultural  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/04/madrid/1386162242_449628.html … vía @el_pais    
    
    
    Montoro dice que Hacienda está lleno de socialistas.¿Pero la deshonestidad no está en el PP de Bárcenas? http://economia.elpais.com/economia/2013/12/06/actualidad/1386341342_622980.html … vía @el_pais    
    
    
    Vídeo: “¡Gracias, alcaldesa, por dejarnos hacer una prueba para tocar en la puta calle!”  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/10/videos/1386696583_682717.html … vía @el_pais    
    
    
    S.O.S. SALVEMOS UN TROZO DE DIGNIDAD DE MADRID: retuitea o comparte Un intruso en el Paseo de las Artes  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/12/11/actualidad/1386793071_983215.html … vía @el_pais    
    
    
    Y el lunes, Valencia. Sólo para hacer prensa y ver a los amigos.    
    
    
    AUTORNET: Algunos de los libros de Gómez Rufo para Kindle. 
http://www.amazon.es/s?_encoding=UTF8&search-alias=digital-text&field-author=Antonio%20G%C3%B3mez%20Rufo …    
    
    
    ¡Jé! La banca española multiplica por 2 sus beneficios hasta septiembre y gana 6.702 millones de euros http://www.elmundo.es/economia/2013/12/19/52b2e334268e3e365c8b4585.html … vía @elmundoes    
    
    
    Luis Berlanga en La Moncloa  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/06/actualidad/1389016573_209799.html … vía @el_pais    
    
    
    @inesseni13 ¿Qué te pasa? ¿Estas mala?    
    
    
    Camino de Valencia.Con bufanda y ganas de hablar a mis amigos valencianos de "La abadía de los crímenes", que parece que gusta y divierte.    
    
    
    Un premio justo: Cristiano, Balón de Oro  http://deportes.elpais.com/deportes/2013/12/26/actualidad/1388072804_187508.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿RECTIFICACIÓN ó DIMISIÓN? Mato renuncia a aplicar los copagos en ambulancia, prótesis y dietoterápicos  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/13/actualidad/1389632716_166997.html … vía @el_pais    
    
    
    Muchas gracias a todos los amigos que ya me están felicitando por mi cumpleaños. Da gusto tener amigos y amigas así. Vaya todo mi cariño.    
    
    
    ¿Por qué somos unos gañanes? http://www.anikaentrelibros.com/blogs/antonio-gomez-rufo.aspx …    
    
    
    Jaime Lissavetzky: 'Primarias habrá y yo soy un candidato de primarias' http://www.elmundo.es/madrid/2014/01/20/52dd1e1fca4741cb548b457c.html … vía @elmundoes    
    
    
    De nuevo GRACIAS a todos los amigos. Imposible expresar uno a uno mi agradecimiento. Os deseo también lo mejor. Besos y abrazos.    
    
    
    De nuevo GRACIAS a todos los amigos. Imposible expresar uno a uno mi agradecimiento. Os deseo también lo mejor. Besos y abrazos a todos.    
    
    
    De nuevo GRACIAS a todos los amigos. Imposible expresar uno a uno mi agradecimiento. Prometo ser bueno este año. O no. Un fuerte abrazo.    
    
    
    No entiendo por qué mi novela está siendo retirada de librerías del Opus,ni que me lleguen mails insultantes,de origen desconocido¿Por qué?    
    
    
        
    
    
    @gitanavalverde ¡¡¡MUCHAS FELICIDADES!!!    
    
    
    Si el cansancio produjera electricidad, yo solo acabaría con la dependencia energética de España.    
    
    
    CADIZ. Lunes.Univ. Cádiz.19h.
SEVILLA.Martes 15.Día para la prensa.Por la tarde,encuentro informal con lectores de 5 a 7 (Hotel Inglaterra)    
    
    
    Hoy dormiré mal pensando en el drama de Japon. Duelen la realidad y las imágenes de la realidad. Eso sí que no es ficción...    
    
    
    Me gustaría verte en mi presentación de Pozuelo.(Librería Alejandría:Almansa 2)Si vives cerca,acércate para que t
pueda saludar.Me encantará    
    
    
    Presentación en Fuentetaja. Todo fue muy bien.
http://www.elmundo.es/elmundo/2010/11/17/cultura/1289985224.html    
    
    
    VIERNES, SÁBADO Y DOMINGO: UNA PAUSA EN EL CAMINO.
¡Quiero verte!    
    
    
    Antes,en un acto de 100 personas,firmabas 60; ahora,15. ¡La crisis ha llegado al libro!¿Quién va a ayudar a la literatura?¿Ó 20€ es caro?    
    
    
    Felicidades a todos los Jose, Josefina, Pepe, Pepa, Josefa y demás celebrantes de su día. Y para mí, por ser padre de María.    
    
    
    En martes estaré en Santiago,el miércols en Lugo,el viernes en Logroño y el sábado en Valdemoro.Mientras el cuerpo aguante...¡Ah,literatura!    
    
    
    Mañana y pasado, en Barcelona.    
    
    
    Sin voz. Afonía total. Algunas cosas en el mundo empiezan a ponerse bien. ¡Uno menos que protesta a gritos!    
    
    
    Se hace camino al andar. Y músculos. Y agujetas. Y afonías con resfriados. Pero, sobre todo, amigos que se desean conservar para siempre.    
    
    
    Hoy, lunes 28, VALLECAS, CALLE DEL LIBRO. Coloquio sobre "La abadía de los crímenes". A las 19,30h.    
    
    
    Hoy martes, de 12 a 13h. haré un chat digital con los lectores de ABC y el Grupo VOCENTO sobre mi novela y todo lo que me queráis preguntar.    
    
    
    En nada, salida hacia Zaragoza...    
    
    
    Buena plaza Zaragoza. Buenos amigos y buenos lectores. Con ganas de volver...    
    
    
    Tomás: ponte las gafas de sol que ese brillo en los ojillos no augura nada bueno...En fin:yo a lo mío.Esta tarde,a las 8, Alcalá de Henares.    
    
    
        
    
    
    Camino de Granada. Va a ser un gran día, lo presiento. Qué bien reencontrarse con viejos amigos y amigas...    
    
    
    Deshago la maleta granadina y la vuelvo a hacer para estar mañana, 19h,en la Alhóndiga,con el Club de Lectura de Villanueva de los Infantes.    
    
    
    Me encantan los Clubs de Lectura. Son el verdadero nucleo de acción literaria en España. Me pasaría el año compartiendo sus debates.    
    
    
    La manifestación de 'Juventud Sin Futuro' acaba en bronca http://www.elpais.com/articulo/espana/manifestacion/Juventud/Futuro/acaba/bronca/elpepuesp/20110407elpepunac_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Jóvenes aunque sobradamente indignados http://www.elpais.com/articulo/madrid/Jovenes/sobradamente/indignados/elpepiespmad/20110408elpmad_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Llegar a Madrid; volver a casa; reencontrarse; descansar unas horas... Los deseos, a veces, se cumplen...    
    
    
    El sábado: VALENCIA.El domingo, coloquio y firma en la Feria del Libro.Y después, una semana entera de vacaciones.¡No me lo puedo creer!    
    
    
    ¡Nos vemos en Valencia! Una semana de vacaciones... ¡No me lo puedo creer! Con tal de que no llueva...    
    
    
    Lo nunca visto http://mun.do/e5tls6  vía @elmundoes    
    
    
    Gómez Rufo, escritor: «La mujer ha sido un objeto al servicio del hombre hasta hace 20 minutos». SUR.es http://www.diariosur.es/v/20110421/cultura/antonio-gomez-rufo-escritor-20110421.html … vía @diario_sur    
    
    
    Presentación de la nueva obra del escritor Antonio Gómez Rufo - Bulevar del Gran Capitán - Córdoba | Kedin.es http://kedin.es/pe/arte-y-cultura-libros-presentacion-de-la-nueva-obra-del-escritor-antonio-gomez-rufo-en-cordoba … vía @kedin    
    
    
    Lo malo de un dolor de muelas es que te duelen. Si no fuera así, no tendría nada de malo.    
    
    
    La larga noche de los escritores - ABC.es http://www.abc.es/20110426/madrid/abcp-larga-noche-escritores-20110426.html … vía @abc_es    
    
    
    Las banderas del Madrid y del Barça eclipsan a los libros en su gran noche http://mun.do/jlDJSH  vía @elmundoes    
    
    
    Fallece el escritor argentino Ernesto Sabato http://www.elpais.com/articulo/cultura/Fallece/escritor/argentino/Ernesto/Sabato/elpepucul/20110430elpepucul_2/Tes …    
    
    
    Camino de Córdoba. Lunes de Feria del Libro. Fiesta del Libro. A las 12, en la carpa de conferencias, nos vemos.    
    
    
    Magnífico día en Códoba. Muy bien la Feria del Libro y mejor aún el encuentro con los jóvenes creadores de La Fundación A. Gala. ¡Futuro!    
    
    
    Letras de historia - ABC.es http://cordoba.abc.es/20110503/cordoba/abcp-letras-historia-20110503.html … vía @abc_es    
    
    
    Me gusta el fútbol cuando juegan 11 contra 11 y limpiamente.Entonces está claro qué equipo es el mejor de la historia. Gracias Real Madrid.    
    
    
    Y EL DOMINGO: ALMERÍA. Se presentará “La abadía de los crímenes” de Gómez Rufo el domingo 8 de mayo a las 20 h.en la Biblioteca Villaespesa    
    
    
    Francia quiere imponer el precio único al libro electrónico http://www.elpais.com/articulo/tecnologia/Francia/quiere/imponer/precio/unico/libro/electronico/elpeputec/20110504elpeputec_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Intervienen en Irlanda, pero no embargan el patrimonio de los directivos de los Bancos que han provocado la crisis. Su crisis la pagas tú.    
    
    
    http://www.elpais.com/articulo/portada/abadia/crimenes/elpepuculbab/20110507elpbabpor_17/Tes.¿Pero te gusta o no,Javier? ¡PRISA vs PLANETA!    
    
    
    @jorgebarco Eso pensaba yo. Con lo buenos amigos que somos Javier Goñi y yo. Creo que es lo que ha querido que quede evidente.    
    
    
    @MartaRiveraCruz ¡Ay, ingenuidad de juventud! Antes del 82 no sabíamos ni lo que era el Estado del Bienestar. Ojalá no lo echemos de menos.    
    
    
    @libromorado Muchas gracias, María José. Un beso.    
    
    
    ¿Es que nadie oye los gritos de la Tierra? Nuestro pésame a Lorca debería ser un pésame a todos nosotros.    
    
    
    Y el día se puso triste,se echó a llover. ¡Pero yo me voy de fiesta lúdica!¿Se siente el agua bajo la ola si en la orilla están esperándote?    
    
    
    http://www.facebook.com/notes/goyo-schang/golden-bar/10150182825476216?ref=nf#!/pages/ANTONIO-GOMEZ-RUFO/45607103649
Redirigiendo pág. Face    
    
    
    @Laura_Meseguer ¡Mola! ¡Mola!    
    
    
    La 3ª edición de La abadía de los crímenes indicaría que su venta va viento en popa si no fuera porque no hay viento:¿Compradores en crisis?    
    
    
        
    
    
    Blog del escritor  y crítico literario XAVIER BORRELL.: La abadía de los crímenes - Antonio Gómez Rufo. http://relatan.blogspot.com/2011/05/la-abadia-de-los-crimenes-antonio-gomez.html?spref=tw …    
    
    
    Vuelvo de Sol, fascinado con la spanish revolution. Toda esa gente reclama cosas justas y protesta por realidades evidentes. No están locos.    
    
    
    Aun así, creo que hay que ir a votar el domingo. Y después continuar con la protesta sin desmayo, porque es cierto que algo falla aquí.    
    
    
    Cada día, lo que toca. Hoy hay que ir a votar (para que algún día no lo echemos de menos). Mañana, seguir con la protesta, tan justa.    
    
    
    ¿Quién dijo aquello de que la victoria tiene mil padres y la derrota ninguno? Qué evidencia. Toca orfandad.    
    
    
    Intentando retomar el tono de la novela iniciada,después de dos meses de abandono.Fracaso.Creo que seguiré en la promoción de "La abadía..."    
    
    
    Grandes, Gómez Rufo y Aramburu encabezan la agenda de la Feria del Libro. SUR.es http://www.diariosur.es/v/20110525/cultura/grandes-gomez-rufo-aramburu-20110525.html … vía @diario_sur    
    
    
    Firmas FERIA DEL LIBRO.MADRID:Sabado,de 12 a 2, BOOKSELLER(Caseta 88) y de 7 a 9 ESPACIO(249). Domingo, FNAC(328) y ANTONIO MACHADO(289).    
    
    
        
    
    
    Desconcertado por la miopía del PSOE. Cree que basta cambiar al cocinero para llenar el restaurante. Y no es eso, no es eso...    
    
    
    http://especialinformativo15m.wordpress.com/2011/05/25/antonio-gomez-rufo-%e2%80%9cno-no-y-no%e2%80%9d/    
    
    
    'Un buen libro ilustrado modifica la visión del texto' http://mun.do/iNHv3t  vía @elmundoes    
    
    
    ELRICH http://www.elpais.com/vineta/?d_date=20110531 …    
    
    
    El juez: "Es una historia increíble" http://www.elpais.com/articulo/madrid/juez/historia/increible/elpepiespmad/20110531elpmad_8/Tes … vía @el_pais    
    
    
    http://vimeo.com/24390680    
    
    
    Viajar es un placer siempre que no sea para ir a presentar un libro. Y encima el mismo. Salvo a Málaga, claro, que el domigo hace sol.    
    
    
    Gómez Rufo: "No hay lector para tanto libro" http://www.elpais.com/articulo/ultima/Gomez/Rufo/hay/lector/libro/elpepiult/20110606elpepiult_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Muere Jorge Semprún, una memoria del siglo XX http://www.elpais.com/articulo/cultura/Muere/Jorge/Semprun/memoria/siglo/XX/elpepucul/20110607elpepucul_9/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Mañana empieza el buen tiempo. Lo dije ayer, anteayer y lo diré mañana. No me cansaré de repetirlo.    
    
    
    El Gobierno insta a la Academia a rectificar 'de inmediato' el Diccionario Biográfico http://mun.do/mo8KKi  vía @elmundoes    
    
    
    @gitanavalverde Muy bien, gracias. ¿Tú también?    
    
    
    @MartaRiveraCruz Qué mala eres, Martita...    
    
    
    Muere en Madrid Jorge Berlanga http://mun.do/k2zuzp  vía @elmundoes
Otro día triste. No es posible acostumbrarse a los golpes de la pena.    
    
    
    Domingo,12 de junio,último día de la Feria del Libro de Madrid.Estaré firmando "La abadía..." de 12 a 2 en la caseta d Planeta(nº258).¡Y ya!    
    
    
    @Laura_Meseguer es que lo nuestro ha llegado a la categoría de imposible. Y, además,lo que no "pué" ser, no "pué" ser... ¡Ah, el infortunio!    
    
    
    Los italianos rechazan el escudo judicial de Berlusconi http://mun.do/k8wC8K  vía @elmundoes    
    
    
    Madrid tendrá su Paseo de la Fama http://www.elpais.com/articulo/espana/Madrid/tendra/Paseo/Fama/elpepuesp/20110614elpepunac_18/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Leire, Leire...¿no está ya bien de ocurrencias?Tabaco, cerveza, toros, hamburguesas... Si pretendéis acabar con el PSOE, lo lograréis.¡Pena!    
    
    
    Empieza el pim, pam, pum contra Rubalcaba por parte del PP y UPyD en las Cortes. Se les ve la cara de miedo. ¡Pues no les queda!    
    
    
        
    
    
    @maria__sevilla Eso decía Jack, el Destripador: vayamos por partes.    
    
    
    Infinitamente más bonita la luna de hoy que la de ayer, tan tímida y escurridiza.    
    
    
    @conchagcampoy ¡vaya! Ahora que te iba a invitar al cine, te vas al fin del mundo...    
    
    
    @Laura_Meseguer ¡Me alegra saberlo, Laura! Gracias por informar.    
    
    
    Oh, gracias, señor Rosell, por dar una segunda oportunidad al Madrid!!! Oh, señor, gran señor!!! (Váyase usted a la m...)    
    
    
    A lo lúdico, de fin de semana. Trataré de descansar y buscar brazos para el cobijo. Y si no, me cantaré una nana. Chao!    
    
    
    La peli "Paris-Tombuctú",de Berlanga,acaba con un "TENGO MIEDO. L." escrito en un cartel.Hoy he entendido por fin a qué le tenía miedo Luis.    
    
    
    Lissavetzky apoya a Gómez para elegir al director de Telemadrid por consenso http://mun.do/kdKyrN  vía @elmundoes    
    
    
    Amaral a Rubalcaba: 'Amigo, no toques los huevos' http://mun.do/joUqYU  vía @elmundoes.    
    
    
    Piensen como piensen,Amaral y Juan Aguirre mean fuera del tiesto.Es como si Kant o Unamuno se molestaran por ser citados.¿O buscan fama?    
    
    
    @gandiaprado Me encanta...    
    
    
    El Foro de Curas de Madrid, contra Rouco y sus mecenas para la visita del Papa http://mun.do/iZK5uR  vía @elmundoes    
    
    
    Sólo saldremos de la crisis si cada uno de nosotros hace el esfuerzo de salir de su crisis.La solución no viene de fuera,ni de A ni de B.    
    
    
    El funeral por IU se celebrará, Dios Mediante, mañana, a las 12h., en Mérida (Extremadura). RIP.    
    
    
    El PP dice que España es "una rémora para el euro" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/06/22/actualidad/1308728510_229985.html … vía @el_pais (Gracias, ayudando. Como siempre.)    
    
    
    La investigadora María Blasco sustituye a Barbacid al frente del CNIO http://www.elpais.com/articulo/sociedad/investigadora/Maria/Blasco/sustituye/Barbacid/frente/CNIO/elpepusoc/20110622elpepusoc_1/Tes … vía @el_pais (Mucha suerte, María).    
    
    
    Hoy se inaugura la Calle de las Estrellas (de cine) en Madrid (c/Martín de los Heros).¿Para cuándo la de los estrellados?Me sé unos pocos...    
    
    
    Leyendo "Cuarteto para un solista", el libro-testamento-despedida de José Luis Sampedro. Leerlo es mi homenaje personal.    
    
    
    Bonito acto. He ido con Fernando G. Berlanga, Jaime Lissavetzky y Ana D'Atri.Estreno del paseo de la fama http://mun.do/ifeNMO  vía @elmundoes    
    
    
    Magnífico concierto de Mercedes Ferrer esta noche en Clamores. Y gran presentación de Lourdes Ortiz (Ojos de gato) en Tres Rosas Amarillas.    
    
    
    http://voxvocispublicus.homestead.com/Index.html  .Haendel en plan monjes con voto de sulencio.    
    
    
    'Estoy sometido, para tratar de librarme, a un largo puteo' http://mun.do/iZufkS  vía @elmundoes    
    
    
    Empieza la sesión de noche después de haber visto una magnífica película.http://www.youtube.com/watch?v=jevh3Ahf6qI&feature=related …    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches.    
    
    
    Hoy,en el Telediario de La 1,he visto un subtítulo que incluía la palabra "llendo".A un/a becario/a se le ha caído hoy el pelo.¿Y a su jefe?    
    
    
    @MartaRiveraCruz Hay edades en las que la perplejidad es una reminiscencia de los años adolescentes,Martita.Y además hay que ganar en marzo.    
    
    
    @JuanraLucas tal cual.Más razón no se puede tener.    
    
    
    @Laura_Meseguer Ojalá sea así.    
    
    
    Si Rubalcaba deja en suspenso la ley anti-tabaco y demás normas exageradas, ya tiene un voto más. Y si no, también.    
    
    
    Insisto: los escritores no formamos parte de la SGAE. Lo nuestro es la ACE (Asoc. Escritores de España) y CEDRO. ¡Qué cruz!    
    
    
    Como vicepresidente de ACE llevo 5 días recibiendo llamadas de los medios.¿Sabrán ya que no tenemos nada que ver con SGAE?Que decida un juez    
    
    
    Murió Julio Álvarez, pintor, escultor, poeta madrileño... Amigo.Mañana sábado, 21h, homenaje en Casa de Vacas (Retiro).Nunca le olvidaremos.    
    
    
    Quien quiera conocer más quién fue el gran Julio Álvarez: http://poesimistas.blogcindario.com/2011/06/02595-en-recuerdo-de-julio-alvarez-pintor-escultor-poeta.html …    
    
    
    Vamos a ver y a escuchar a Rubalcaba en PSOE.TV. A las 12.    
    
    
    Magnífico Rubalcaba. Decir verdades que todos esperamos, ilusiona. Por fin alguien en quien confiar. Ahora, a hacerlo.    
    
    
    El juego con fuego quema las manos. ¿Aprenderán la lección?    
    
    
    Ahora sí:días preocupantes de verdad.Grecia,Italia,Portugal,España...Y Obama pidiendo a los republicanos permiso para subir la deuda USA.    
    
    
    El mundo tiembla y la ceguera del PP se limita a pedir cambios en España.¡Ceguera! ¿Por qué no ayudan a crear confianza externa e interna?    
    
    
    ¡Hay que viajar más! ¡Hay que viajar más! Si no, se ve demasiado lo P-ueblerino y P-aleto.    
    
    
    Banesto ganó 286,8 millones hasta junio, un 24,9% menos http://mun.do/oayBTe  vía @elmundoes
¡POBRECILLOS! ¡¡¡El Banco Español de CREDITO!!!    
    
    
    ¡Vaya día! Corriendo, corriendo, para no llegar a ningún sitio. Le pongo el punto final con un rato de lectura y otro de resignación.    
    
    
    Que jueguen,que jueguen...Que lo trágico(de verdad)será si EEUU declara quiebra el 1 de agosto.Entonces sabremos de verdad qué es una crisis    
    
    
    Tengo una prima que tiene más riesgo que el puenting. A ver si se está quieta de una vez y adelgaza unos kilos...    
    
    
    Umberto Eco va a reescribir "El nombre de la rosa" para "hacerlo más accesible a los lectores de hoy". Es un insulto, aunque no lo parezca.    
    
    
    Esta insoportable levedad http://www.elpais.com/articulo/opinion/insoportable/levedad/elpepiopi/20110718elpepiopi_11/Tes …    
    
    
    No entiendo nada:PRISA contra ZP,Carnicero contra Escolar y Roures,la SER contra Carnicero,Mouriño contra Portugal, yo contracorriente...    
    
    
    El presidente del Barça al del Madrid: "Bienvenido a mi país". Raro país si juega la Liga con Sevilla, Hércules, Málaga, Gijón y Murcia.    
    
    
    En @la_informacion: José Sacristán y Jess Franco recuerdan a Berlanga en El Escorial http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/cine/jose-sacristan-y-jess-franco-recuerdan-a-berlanga-en-el-escorial_AqNbKq2GgFqCFnR54Fpwq6/ …    
    
    
    @gitanavalverde No. Sigo en Madrid por lo menos hasta agosto. Buenas noches.    
    
    
    1000 galaxias, 9 planetas,204 países, 809 islas grandes,7 océanos,100 mares,un millón de calles y yo he tenido el privilegio de encontrarte.    
    
    
    Camps dimite. Y no ha hecho nada más que empezar.Ahora vendrá el juicio por el escándalo Orange Market. Iré a Valencia con la nariz tapada.    
    
    
    @MartaRiveraCruz ¿Han dado el Tiempo a las cinco y veinte? Esta TVE no tiene remedio...    
    
    
    Hoy, el pleno del Ayuntamiento de Madrid, por iniciativa del Grupo Socialista, ha aprobado poner una calle a Jorge Semprún. Enhorabuena,Ana.    
    
    
    Y propuesto también por el Grupo PSOE, se cambiarán las bases de los premios Villa de Madrid para que sean más justos.Más enhorabuenas, Ana.    
    
    
    @Laura_Meseguer ¡¡¡Muchas felicidades, Laura!!! Que sea un día feliz para ti (y de paso, para Contador). Un beso.    
    
    
    IMPRESENTABLE: Galán gana 7,3 millones de euros en seis meses http://mun.do/oAV0Ni  vía @elmundoes    
    
    
    IMPRESENTABLE: Navarro ficha como asesor a Bañuls, el tránsfuga que le dio la alcaldía de Benidorm http://mun.do/qLh06P  vía @elmundoes    
    
    
    Bien, muy bien la jornada en el Curso de Verano de El Escorial. Duele hablar de Berlanga, pero he podido. No había podido desde noviembre.    
    
    
    Nos sorprende e indigna la masacre de Noruega porque no asumimos la decadencia de Europa. Lo estamos haciendo todo mal. Rectificación ya.    
    
    
    Buenos días, buen domingo y buena siesta. Y si te preguntan si lo tuyo es ignorancia o indiferencia, responde: ni lo sé ni me importa.    
    
    
    La pancarta que más me ha gustado de "los indignados": AY-UNTAMIENTO. Me encanta la imaginación.    
    
    
    VACACIONES! No me voy d Madrid,pero mi cuerpo y mente se ponen de vacaciones.Ahora podré aceptar las citas pendientes q no he podido atender    
    
    
    @MartaRiveraCruz TIENES TODA LA RAZÓN. A mí me pasa lo mismo.    
    
    
    Otra pancarta de "los indignados": 'Tú fíate de los bancos y terminarás durmiendo en ellos'. Cuánta razón.    
    
    
    @masanma Pues no hay que ser pedante ni nada para semejante selección... Cuánto snobismo!!!    
    
    
    @masanma Hasta en la bonoloto, si se aciertan 3 (creo) dan premio.¡Claro que hay alguno bueno! Pero otros 2.000 no se citan y son mejores.    
    
    
    @masanma De todos modos, toda selección es injusta. Lo que no me gusta es que, además, sea interesada.    
    
    
    Banco Santander ganó 3.501 millones de euros en el primer semestre, un 21% menos http://mun.do/oFOykv  vía @elmundoes  ¡Pobrecillos!    
    
    
    Bankia cierra junio con 205 millones de euros de beneficios y un 6,3% de morosidad http://mun.do/noMo1T  vía @elmundoes ¡Otros que tal!    
    
    
    Bankia cierra el primer semestre con 205 millones en beneficios http://www.elpais.com/articulo/economia/Bankia/cierra/primer/semestre/205/millones/beneficios/elpepueco/20110727elpepueco_5/Tes … vía @el_pais ¿Y cuánto para créditos a la familia?    
    
    
    @MartaRiveraCruz ¿Dónde? A saber. Yo tampoco doy crédito...    
    
    
    BBVA: ganancias de 2.339 millones http://www.elpais.com/articulo/economia/BBVA/reduce/ganancias/75/2339/millones/menor/actividad/elpepueco/20110728elpepueco_1/Tes … vía @el_pais ¡Otros que me dan una pena...!    
    
    
    El consejo del Santander se sube un 9,5% el sueldo http://mun.do/rasqUM  vía @elmundoes    
    
    
    El sueldo de la cúpula del Santander creció el 24% en el primer semestre http://www.elpais.com/articulo/economia/sueldo/cupula/Santander/crecio/24/primer/semestre/elpepueco/20110728elpepueco_17/Tes … vía @el_pais    
    
    
    El presidente Zapatero convoca elecciones para el 20 de noviembre. Empieza el momento Rubalcaba. Cuenta con todo mi apoyo.    
    
    
    El interés general y la responsabilidad institucional es lo que motiva la decisión de adelanto electoral (ZP). Razonable.    
    
    
    Una España toda azul, del PP, con mayoría absoluta, sería un desastre para todos; y, para el mundo de la Cultura, dramático.    
    
    
    20-N de 1975: aquel día respiramos mejor. 20-N 2011: deseo que no nos ahoguemos.    
    
    
        
    
    
    Cambiar d gobierno no sirve d nada (Portugal).El estado dl bienestar se defiende dsde la izquieda.Que se reflexione sbre lo mejor para Espña    
    
    
    Cuatro Foros convoca Rajoy en septiembre para que le expliquen qué programa electoral presentar. Lo sabido: no tenían programa.    
    
    
    Rajoy garantiza un gobierno previsible. ¡Pues claro! Con el PP no hay lugar para las sorpresas. Qué susto.    
    
    
    @JuanraLucas Igualmente, amigo.    
    
    
    ¡¡¡Qué jeta!!! Y todo porque perdió el Nacional ante Millás.Marías: 'No aceptaría ningún premio nacional' http://mun.do/nIIlka  vía @elmundoes    
    
    
    “Siempre escribo novelas modernas,con las que el lector de hoy sienta una especie de identificación” http://www.diariosigloxxi.com/texto-diario/mostrar/73276/ … vía @DiarioSigloXXI    
    
    
    Más de 3.000 espectadores veneran la batuta de Barenboim en Madrid http://mun.do/qqgcMv  vía @elmundoes    
    
    
    ¿Qué es la prima de riesgo y cómo funciona? http://www.elpais.com/articulo/economia/prima/riesgo/funciona/elpepueco/20101130elpepueco_7/Tes … vía @el_pais    
    
    
    “Un rey es un plebeyo que ha tenido suerte a la hora de nacer” - Cultura | Ocio - Diario digital Nueva Tribuna http://www.nuevatribuna.es/articulo//2011-08-02/rey-plebeyo-ha-tenido-suerte-hora-nacer/2011080216550700145.html …    
    
    
    Barroso advierte de que la crisis ya no se limita a la periferia del euro http://www.elpais.com/articulo/economia/Barroso/advierte/crisis/limita/periferia/euro/elpepueco/20110804elpepueco_6/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Pirómano y concejal de Medio Ambiente http://mun.do/nAB3TI  vía @elmundoes  ¡QUÉ FUERTE!    
    
    
    ¡Vaya!Gallardón deja la próxima semana la alcaldía de Madrid a Ana Botella para incorporarse al equipo electoral de Rajoy.¡Lo esperado!    
    
    
    Sus declaraciones d ayer,tanto fervor religioso,eran pues de despedida.¡Hasta dijo que el PAPA RESOLVERÍA EL PROBLEMA DEL TRAFICO DE MADRID!    
    
    
    @AHernandoVera Sabio!!! Si ya lo decíamos. Jo, qué líder...    
    
    
    @ElenaValenciano Asombrosa inteligencia d tan asombroso lider.Tan genial hallazgo literario merecería convertirse en divisa para su exlibris    
    
    
    @Laura_Meseguer @nines_m Saluda a mami de mi parte. ¡Bienvenida!    
    
    
    UNA LECCION FRANCESA: Grandes fortunas y empresarios franceses piden más impuestos-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/economia/grandes-fortunas-empresarios-franceses-piden-mas-impuestos-1127409 … vía @ep_catalunya    
    
    
    Y UN MAL EJEMPLO ESPAÑOL: Aguirre pone en manos privadas el control de los nuevos hospitales http://www.elpais.com/articulo/madrid/Aguirre/pone/manos/privadas/control/nuevos/hospitales/elpepiespmad/20110824elpmad_2/Tes … vía @el_pais    
    
    
    EL CIERRE DE CUALQUIER LIBRERÍA ES UNA MUTILACIÓN. Cierra la librería que 'enamoró' a Grant y Julia Roberts http://www.elpais.com/articulo/cultura/Cierra/libreria/enamoro/Hugh/Grant/Julia/Roberts/elpepucul/20110824elpepucul_4/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Madrid gastó 122 millones en publicidad,más q Sevilla,Barcelona,Valencia, Málaga y Zaragoza juntas.Despilfarro.¿Y el alcalde qué dice?Nada.    
    
    
    Y RUBALCABA TIENE RAZON...: Rubalcaba, ante Zapatero sobre la reforma: 'Yo no lo hubiera hecho así' http://mun.do/ngEBnQ  vía @elmundoes    
    
    
    La muerte es el precio que pagamos por vivir. Disfrutemos todo lo posible de la vida para que el precio que ella pague sea descomunal.    
    
    
    DON MENDO A LA COSPEDAL:"Escuchela y contemplela./Vila,señora,y oila./Pero cuanto más mirela/y cuanto más escuchela/menos,señora,entendila."    
    
    
    @inesseni13 ¡Enhorabuena!    
    
    
    'Decir que trabajamos 18 horas es como decir que Casillas trabaja 90 minutos' http://mun.do/o8wBTe  vía @elmundoes    
    
    
    FORGES http://www.elpais.com/vineta/?d_date=20110903 …    
    
    
    El destino del libro http://www.elpais.com/articulo/portada/destino/libro/elpepuculbab/20110903elpbabpor_3/Tes … vía @el_pais
¿ALGUIEN ESTÁ, DE VERDAD, PENSANDO EN LOS ESCRITORES, EN REMUNERAR SU TRABAJO?    
    
    
    Se me murió la pantalla del ordenador y la que acabo d comprar es panorámica.Todo sale apaisado,distorsionado.¿Será una metáfora de la vida?    
    
    
    @gitanavalverde Bien. bien... Un poco liado con esta nueva pantalla de ordenador. Sobreviviré. ¿Tú, bien?    
    
    
    La Bolsa hundida en Tokio,Salgado niega la recesión (¡uff!),la prima italiana en 380 y el IBEX35 abajo de 8.000.¡Y nos lo queríamos perder!    
    
    
    Un catedrático de Oxford decía esta tarde en Redes:"Para encontrar pareja,lo mejor es que un hombre sea guapo,simpático y rico".¡Lumbrera!    
    
    
    @conRubalcaba Medidas menores,pero útiles para el voto:Suspender la Ley Antitabac y Bajar el IVA de los productos de higiene femenina al 4%    
    
    
    Hoy,11-S,recuerdo la muerte de Allende y el golpe de Estado en Chile.También NY,claro.Lo único que no recordaba era el trasnochismo catalán.    
    
    
    Londres. Hoy. Suerte y ánimo, CALEIDOSCOPIO.    
    
    
    González: "Me da pena que el partido tenga los brazos caídos" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316204243_404808.html … vía @el_pais    
    
    
    Tomás Gómez provoca un conato de rebelión por las listas de Madrid | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316177211_654898.html … vía @el_pais    
    
    
    Aznar ficha como asesor por Barrick Gold, el mayor productor de oro | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/16/actualidad/1316204687_347183.html … vía @el_pais    
    
    
    http://actuable.es/peticiones/por-inclusion-del-termino-berlanguiano-el-drae …
Anímate, entra en esta página y firma por Berlanga. Me parece de justicia.    
    
    
    Rajoy asegura que Ana Botella 'sería una magnífica alcaldesa' de Madrid http://mun.do/qrC2TB  vía @elmundoes ¿ALGUIEN NO LO ESPERABA? HORROR    
    
    
    Mónaco anuncia también un plan de austeridad http://mun.do/ormKgk  vía @elmundoes PUES, ANDA, QUE SI TAMBIEN ESTOS... ¡QUÉ SUSTO!    
    
    
    Juan Ramón Lucas incluye en su programa la sintonía de RNE del NO-DO http://mun.do/pYkV4Q  vía @elmundoes    
    
    
    Si me preguntan, yo voto por el despido fulminante de mil controladores.O los necesarios. Al Estado no se le desafía.Aviso para navegantes.    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=zAlsSqlxxyI&ob=av2e …
Feliz domingo. Me encanta esta canción.    
    
    
    Convendría que los autores estemos asesorados sobre los derechos que cedemos.Modelo de contrato:
http://www.acescritores.com/show.php?id=200    
    
    
    @Pedro_Zerolo Bienvenido, Pedro!    
    
    
    Recordamos a Tierno Galván http://blogs.elpais.com/la-voz-de-inaki/2011/09/recordamos-a-tierno-galvan.html … vía @el_pais    
    
    
    González reclama una 'ofensiva' y se pone 'al servicio de Rubalcaba' http://mun.do/qapEFU  vía @elmundoes    
    
    
    España necesita un líder político.Y lo será el que diga la verdad,aunque cueste votos.Es la hora de la realidad, sobran las palabras huecas    
    
    
    Reclaman en Avilés la continuidad del Centro Niemeyer http://mun.do/qSliuw  vía @elmundoes VERGONZOSO Y PENOSO: CULTURA DE LA DERECHA    
    
    
    ¡ANIMO, DON SANTIAGO! Carrillo, hospitalizado en el Gregorio Marañón por una infección urinaria http://mun.do/qpsZFq  vía @elmundoes    
    
    
    Lissavetzky advierte que seguirá denunciando la falta de limpieza en las calles http://mun.do/qe9DRi  vía @elmundoes    
    
    
    Papá, el pobre, es artista http://www.elmundo.es/elmundo/2011/03/18/cultura/1300455538.html … vía @elmundoes    
    
    
    Y usted, ¿vive de esto? http://mun.do/qaK4PY  vía @elmundoes    
    
    
    El edén recobrado de Saint Laurent http://www.elpais.com/articulo/cultura/eden/recobrado/Saint/Laurent/elpepicul/20111004elpepicul_6/Tes … vía @el_pais    
    
    
    951 ciudades en 82 países (por ahora) se suman a la protesta planetaria del 15-O | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/13/actualidad/1318509855_468846.html … vía @el_pais    
    
    
    @conRubalcaba Faltan 3 cosas básicas:defensa d la Cultura,suspender ley antitabaco y decir siempre:Cuando ganemos el 20N,haremos...¡Animar!    
    
    
    Hay fines de semana difíciles de olvidar.Como este último:Barcelona,Madrid,sensaciones nuevas,nuevas miradas... La vida regala días mágicos.    
    
    
    Decepcionante la Conferencia de San Sebastián. Al oír sus conclusiones me ha parecido tener un dejà vu.    
    
    
    @gitanavalverde Bien, gracias.Entro poco porque cada vez tengo menos tiempo.Espero que tú también estés bien.Buenas noches. Toca descansar!    
    
    
    ¿Por que los políticos ignoran que la Cultura española genera el 4% del PIB y 750.000 puestos de trabajo? Ah! ¿que lo saben?Pues disimulan.    
    
    
    Los empresarios dictan hoy la política de Rajoy: Co-pago sanitario,despido más fácil,menos Estado y ayudar a la enseñanza privada.Tal cual.    
    
    
    La 'boina' de contaminación se cuela en la foto oficial del PP http://mun.do/q945Sk  vía @elmundoes ¡Y LA BOTELLA DICE QUE NO!!! Qué jeta!!!    
    
    
    FORGES http://www.elpais.com/vineta/?d_date=20111020&autor=&anchor=elpporopivin&xref=20111020elpepivin_1&type=Tes&k= …    
    
    
    ¡NO A LOS PARAISOS FISCALES! De ello depende el bienestar de los ciudadanos. Difunde.
http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=zz8LSCL19NQ …    
    
    
    Una Eurocopa sin humos http://mun.do/nlLZL7  vía @elmundoes ¿ESTAMOS LOCOS O QUÉ?¿LA UEFA LEGISLA EN PAISES SOBERANOS?BUSCO LUGAR PARA EXILIO    
    
    
    Después de tantos años,de tantos sufrimientos,hoy sólo es posible una alegría desbordante. Nadie me la va a robar con sucias estrategias.    
    
    
    No hay nadie tan idiota que quiera que nos gobierne el partido de G.Pons.¿Esa es la dialéctica q quiere el PP?Pues vale
http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/23/valencia/1319370931.html …    
    
    
    En la vida, o te mueres de hambre o te das un banquete.Qué difícil es el término medio.Ayer casi ocioso y hoy sin tiempo para nada.Inaudito    
    
    
    Pérez-Reverte convierte a Quevedo en uno de los protagonistas de su nuevo Alatriste.Bueno es difundir a Quevedo,aunque sea en plan peleón.    
    
    
    Vicente del Bosque: "El 15-M me parece interesante" | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/10/26/actualidad/1319615888_928346.html … vía @el_pais TIPO LISTO Y CON LAS IDEAS CLARAS    
    
    
    @jorgebarco¿Para qué?Ya escribió Swift UNA MODESTA PROPOSICIÓN  para evitar q ls hijos d ls pobres d Irlanda sean 1 carga para sus padres..    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches. Bs.    
    
    
    El Museo del Prado abrirá todos los días http://mun.do/tkasQL  vía @elmundoes    
    
    
    @ignaciodevalle ¡No estás solo! Todos caminamos por Moebius hasta que comprendemos que ese paisaje ya lo hemos visto tres veces.    
    
    
    Este fin de semana vamos a oír tantas promesas políticas que voy a sentirme fatal si alguna dama no me hace a mí una promesa de amor eterno.    
    
    
    Miércoles, día 2. 11h. Plataforma de Apoyo a Rubalcaba. Galileo Galilei. C/Galileo, 100, Madrid.    
    
    
    LA BIBLIOTECA NACIONAL: Trescientos años de archivo universal http://www.elpais.com/articulo/cultura/Trescientos/anos/archivo/universal/elpepucul/20111103elpepucul_3/Tes … vía @el_pais    
    
    
    @conRubalcaba Primera sugerencia: suspender la ley antitabaco a la hostelería hasta que pase la crisis. Está afectándoles mucho.    
    
    
    ¿TAMPOCO HABRÁ MINISTERIO DE CULTURA? Un ministerio llamado Cervantes http://www.elpais.com/articulo/cultura/ministerio/llamado/Cervantes/elpepicul/20111107elpepicul_1/Tes …    
    
    
    Rubalcaba no puede seguir tratando a Rajoy de futuro presidente. Aunque sirve para desmontar a Rajoy,,,    
    
    
    ¿Lo veis?  Ganó Rubalcaba. ¡Confianza! ¡Hay futuro!    
    
    
    @conchagcampoy @academia_tv ENHORABUENA, CONCHA!!! Y MUCHAS GRACIAS    
    
    
    Sin duda: ganó Rubalcaba. Ahora, ¡a votar!    
    
    
    Rubalcaba: 'Millones de personas vieron que tenemos razones para pedir su voto' http://mun.do/tasoXk  vía @elmundoes    
    
    
    Perplejo ante la desfachatez de Gallardón sobre austeridad.¡Y no dice que deja Madrid con 7.200 mill. de deuda (2.300 euros por madileño)!!    
    
    
    ¿Y EL PSOE. QUÉ? Rajoy insinúa que cambiará la ley tabaco para fumar en algunos bares | Política | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/11/09/actualidad/1320876067_636881.html … vía @el_pais    
    
    
    @gitanavalverde @youtube Encantado en ese café. Avísame con un par de días para que nos organicemos. Bs. Buenas noches.    
    
    
    Principio de acuerdo en la cumbre sobre el cambio climático de Cancún. Bueno, podía haber sido peor.    
    
    
    ¿Entramos en una nueva era en la que el arte es gratis?  
http://www.elmundo.es/elmundo/2010/12/10/cultura/1291991504.html
¡Vaya!    
    
    
    No entiendo en dónde se ve el negocio del e-book, si los e-readers siguen a más de 300€. ¡No ha llegado la hora del e-book a España!    
    
    
    ¿Por qué no leo ni una línea del concierto censurado por la Comunidad de Madrid en IES Barajas contra los recortes en educación? Inexplicabl    
    
    
    La publicación de libro digital crece un 40% este año y supera la cifra de 2010 http://mun.do/synmG7  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Ya empezamos! Cospedal cierra la mitad de la Biblioteca Pública de Ciudad Real por no renovar contratos de empleados.¡Recortes Cultura, NO!    
    
    
    Empieza un periodo interesantísimo para España. Será curioso ver cómo van sucediendo las cosas. Me encanta aprender de todo. Y disfrutarlo.    
    
    
    Tomás Gómez sacó en las elecciones autonómicas,hace 6 meses, 92.000 votos menos que Rubalcaba ahora.O sea que el punto y aparte va con él.    
    
    
    Hoy,miércoles,DÍA DE LAS LIBRERÍAS (a las 12 en la Biblioteca Ncnal).Y por la tarde,presentación de Los Cuadernos de Berlanga (Acadm. Cine)    
    
    
    El Día de las Librerías en toda España se celebrará por primera vez este viernes http://www.diariodenavarra.es/noticias/mas_actualidad/cultura/el_dia_las_librerias_toda_espana_celebrara_por_primera_vez_este_viernes_53904_1034.html …    
    
    
    El día de 'san librero' http://mun.do/w0vV3P  vía @elmundoes    
    
    
    @ElenaValenciano Por supuesto, menuda currada la campaña.    
    
    
    El Día de las Librerías se celebra por primera vez mañana en...: http://www.eldiadecordoba.es/article/ocio/1122334/dia/las/librerias/se/celebra/por/primera/vez/manana/toda/espana.html#.Ts6CYuDiTgw.twitter … vía @www.eldiadecordoba.es    
    
    
    YO ESPERABA UN PRODUCTO MÁS COMPLETO.HABRÁ QUE SEGUIR ESPERANDO. Amazon al fin vende el Kindle en España http://mun.do/vn258s  vía @elmundoes    
    
    
    ¡ESO ES UN JUEZ, y lo demás, tontería! Me encanta el humor. ¿Se puede juzgar al rey Baltasar por lesiones? http://www.elpais.com/articulo/sociedad/puede/juzgar/rey/Baltasar/lesiones/elpepusoc/20111130elpepusoc_10/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Tiene pinta de que va a echarse a nevar de un momento a otro. Hace tanto frío que dudo entre una novela de Tolstoi y una peli de espías.    
    
    
    Es menester... de Tierno Galván http://www.elpais.com/articulo/madrid/menester/Tierno/Galvan/elpepiespmad/20111203elpmad_7/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Aunque no sea más qu por el esfuerzo qu costó sacarla adelante,rompiendo con un pasado atroz,¡larga vida a la Constitución española de 1978!    
    
    
    SE EMPIEZA QUITANDO A LOS NIÑOS LA ILUSION Y EL PAPEL HIGIÉNICO.Y ASÍ...El Aytmto suprime 16 cabalgatas http://mun.do/rCciUp  vía @elmundoes    
    
    
    La política de los cargos públicos de UPyD no es honestidad,sino mera pose.Sus "renuncias a todo" dejan en el paro a miles de trabajadores.    
    
    
    Acabará la cumbre de Durban sin medicina para la enfermedad del planeta.Y Europa,dividida,otra vez mirándose el ombligo. No tenemos remedio.    
    
    
    ¿Hoja de ruta?:1.Ganar al Barça. 2.Rubalcaba,secretario gral. 3.Reorganización profunda PSOE. 4.Ganar Liga y Champion. 5. 2015:Gobierno PSOE    
    
    
    Camino de Villanueva de los Infantes,a una trascendental reunión de la Orden Literaria Francisco de Quevedo. Hasta las 22h:¡Hala Madrid!    
    
    
    @JuanraLucas El miérc 14,a las13h,entregamos Premio Quijote de Honor 2011 a ANTONIO GALA.Homenaje de sus compis escritores.Hotel Versalles,    
    
    
    Primer mensaje de Rajoy a los suyos: "Sed decentes, no robéis". 2º mensaje: 2012 y 2013 creceremos por debajo del 1%. ¡Vaya con el cambio!    
    
    
    El necesario giro hacia la sociedad http://www.elpais.com/articulo/opinion/necesario/giro/sociedad/elpepiopi/20111213elpepiopi_4/Tes … vía @el_pais
UN ARTÍCULO ELEMENTAL Y CLARIFICADOR.    
    
    
    Miércoles 14, 13 h., entrega del Premio Quijote de Honor 2011,a Antonio Gala. Concedido por la ACE.Reconocimiento de sus colegas escritores.    
    
    
    ¡250 páginas de la novela!¡Son las dos y me acabo de ganar irme a dormir!Mañna Premio de la ACE a Gala y tarde con Pedro de Paz.¡Mucha musa!    
    
    
    Entregado el Premio Quijote de Honor,2011 a Antonio Gala.Un premio de la Asociación de Escritores de España (ACE) a uno de nuestros colegas.    
    
    
    Antonio Gala recibe el premio Quijote 2011 a toda una vida  http://www.antena3.com/noticias/cultura/antonio-gala-recibe-premio-quijote-2011-toda-vida_2011121400186.html … vía @antena3com    
    
    
    ¿POR QUÉ NO SE PROHIBE EL VERBO PROHIBIR? Adiós al turismo del porro | Sociedad | EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/sociedad/2011/12/15/actualidad/1323981615_556686.html … vía @el_pais    
    
    
    UNA MALA NOTICIA: Muere el ex presidente checo Vaclav Havel http://mun.do/toTkrd  vía @elmundoes    
    
    
    @gitanavalverde Un poco. Sólo cuando me apetece. Bss    
    
    
    @gitanavalverde Vivir mata, Mila. Es ley. Se trata de no abusar de nada y disfrutar de todo. Es lo que procuro. Bs    
    
    
    Según avanza el discurso de investidura de Rajoy la piel se me va erizando... ¿Así que "las soluciones del PP" era amargarnos la vida?    
    
    
    @MartaRiveraCruz Estoy pensando en mi hija... Tasa cero en nuevos funcionarios. Y ella lleva dos años preparando la oposición.    
    
    
    Las buenas intenciones son más de lo mismo. Me parece un discurso pensado para Merkel, no para los españoles.    
    
    
    No sé de qué me quejo: no esperaba más. Ni menos. El resumen: recortes y palabrería, privatizaciones y desfachatez. El año que viene, más.    
    
    
    Por si nadie os lo han deseado todavía, yo os deseo unas felices fiestas y un 2012 sin demasiados sobresaltos. A todos mis amigos y amigas.    
    
    
    Cierran ADN, la Sala Pradillo,el premio Torrevieja,el Niemeyer,la Mostra de VLC... Abren la boca, las latas, las cartas... Todo se compensa.    
    
    
    Juan Goytisolo, Premio Quijote 2010, concedido por la ACE. ¡Enhorabuena, Juan!    
    
    
    ¿Por qué no hablamos más claro?  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/23/actualidad/1324636423_449200.html … vía @el_pais    
    
    
    ¡Pues sí que tiene trabajo el PP para defender concepto-familia! Porque si hasta el Rey ha cambiado la foto familiar por otra de ZP y RJ...    
    
    
    Empieza la Semana Negra de Madrid. La literaria no, Lorenzo; la de una alcaldesa que nadie ha votado ni conozco a nadie que quiera sufrir.    
    
    
    @gitanavalverde Corrigiendo novela y un poco de sueño. Feliz Navidad. Bs.    
    
    
    El PP de Lugo enseña su patita franquista. ¿Se modernizarán algún día?    
    
    
    @_Rubalcaba_ ¡Suerte! Estoy contigo.    
    
    
    Desde hacía mucho no había visto una película que me gustara tanto como The Artist. Qué grata sorpresa y cuántos motivos para la reflexión.    
    
    
    @gitanavalverde Buenas noches. Bs.    
    
    
    Cinco personas a las que no me creo: Rajoy, Guardiola, Merkel, Ana Botella y Carme Chacón.(Lo de Guardiola es visceral,qué le vamos a hacer)    
    
    
    Seda de araña http://www.elpais.com/articulo/portada/Seda/arana/elpepuculbab/20111231elpbabpor_15/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Malas noticias para los escritores: http://www.lavozlibre.com/noticias/ampliar/388846/la-asociacion-colegial-de-escritores-considera-una-agresion-la-supresion-de-la-direccion-general-del-libro …    
    
    
    De buena fuente: la economía española deberá superar en enero su primer mach point. Pa'echarse a temblar...    
    
    
    @JuanGomezJurado Muy bueno, Juan.    
    
    
    Si quisiera que Barroso y Contreras controlaran al PSOE apoyaría a Carme Chacón. Bastante caros nos salieron ambos con ZP.    
    
    
    Regreso a todo. Han sido cinco días con gripe, en la cama, dándole vueltas a muchas cosas, aclarando el rumbo. Ganas de nuevos proyectos.    
    
    
    ¡Acabada la nueva novela! "La más bella historia de amor de Paula Cortázar". En primavera, a vuestra disposición.    
    
    
    El libro, modelo para armar http://www.elpais.com/articulo/opinion/libro/modelo/armar/elpepiopi/20120112elpepiopi_13/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Hoy me he levantado y en la radio cantaba Roberto Carlos "El gato que está triste y azul".Ha sido como rejuvenecer 30 años. ¡Qué impresión!    
    
    
    ¡¡¡QUE VERGÜENZA!!! Ofertas de empleo para periodistas: 50 artículos al mes, a 2,50 euros la pieza http://mun.do/wSLh5t  vía @elmundoes    
    
    
    ISBN. En 2011 se publicaron en España 84.510 títulos(17.843 en digital).12% menos que 2010.Aún así,17.000 son novelas:46 diarias. ¿De locos?    
    
    
    Hoy, 19 de enero, aniversario de la muerte del profesor Tierno Galván, el mejor alcalde de Madrid, fallecido en 1986. Un recuerdo para él.    
    
    
    @ignaciodevalle Yo también estuve allí. Con tanta gente que no pude verte. Enhorabuena!!!    
    
    
    Mañana empezamos la pre-producción de mi película. En abril, a rodar. Un homenaje a Berlanga. A ver si cumplimos los deseos.    
    
    
    Lo que ha corrido el árbitro del Barça-Real Madrid para llegar al Nou Camp. Porque ¿no era miembro del jurado que ha absuelto a Camps?    
    
    
    Un baño al miedoso Barça http://www.elmundo.es/blogs/deportes/championstar/2012/01/25/un-bano-al-miedoso-barca.html … vía @elmundoes    
    
    
    