Ya se que no indica nada pero hacia tiempo que no encontraba atasco al llegar a BCN #brotesverdes?    
    
    
    @jeffjarvis (libro Partes Públicas) La obsesión por la intimidad puede hacer perder oportunidades de establecer contactos importantes    
    
    
    Intel·ligència emocional RT @Pitxu14: Divendres al vespre, millor moment de la setmana, tot s'alenteix i es relaxa    
    
    
    Por si alguien tiene dudas sobre compartir y colaborar en Internet, que lea Partes Públicas de @jeffjarvis http://amzn.to/HEaN8i     
    
    
    Leer twitter en el movil en la espera del aeropuerto: excelente para dormirse. Tuits soporíferos?    
    
    
    @telentrada haurieu de millorar el programa; quan dóna error l'entrada no s'allibera immediatament i et tornes boig    
    
    
    El PP que perdió el tiempo esperando las andaluzas, acabará haciendo lo que hace más de un año se hace en Catalunya, y lo sabían    
    
    
    @FCBarcelona_cat: una web poc usable: No aconsegueixo saber el resultat del sorteig de les entrades final Copa.    
    
    
    @atrapalo Muy mala experiencia #BarcelonaRestaurantWeek en el Sabor Mediterrani: no esperaban sus reservas "por culpa de Internet"    
    
    
    En EEUU la salud tiene un sentido más comercial: Grifols paga por la "donación" de sangre y no pasa nada. Aquí nos cuesta entenderlo    
    
    
    Turismo de #Sanidad ¿No sería mejor cobrarlo en vez de prohibirlo?  http://mun.do/IlWBSN     
    
    
    Mucho talibán contra Grifols. ¿De dónde creen que salen los medicamentos para hemofílicos?    
    
    
    @PepVerger Però perquè jo pugui xerrar amb la meva llengua tu l'has d'entendre. I viceversa.    
    
    
    Lo de pagar por donar sangre puede ser discutible, pero no entiendo los tuits que les molesta que una empresa funcione bien #Grifols    
    
    
    @XSalaimartin en @tv3cat cree hipócritas las posiciones contrarias a #Grifols: Si necesitamos plasma lo pedimos a EEUU que allí pagan    
    
    
    Ja tinc triats els llibres de Sant Jordi, que per cert és el pitjor dia per comprar llibres, però fem militància!    
    
    
    Kate morton, Alzamora i Jonasson, tres llibres de Sant Jordi a la parada de la @juliamitjans pic.twitter.com/61PzhmNX    
    
    
    @UOCMabiertas Hay gente que tiene claro que sólo saldremos de esta con talento e innovación http://bit.ly/HyLAio     
    
    
    Molta gent al carrer per Sant Jordi, però sembla que hi ha menys vendes. Comprar menys llibres = menys lectura?    
    
    
    Qué es peor: perder siendo el mejor o merecidamente? Hoy es día para gestionar emociones #fcb    
    
    
    Bayern M merecido finalista. Deberá ganar la champions.    
    
    
    Ayer no. Hoy si "@mgarrigap: Ayer y hoy se ha demostrado que el futbol a veces no tiene lógica, supongo que esta es su gracia :) #Champions”    
    
    
    “@mgarrigap: Ayer y hoy se ha demostrado que el futbol a veces no tiene lógica, supongo que esta es su gracia :) #Champions”HOY SI!    
    
    
    El odio de #mou hacia el Barça es visceral: "heroes son el Chelsea y el Barça no saben nada"    
    
    
    Pero no nos confundamos, culés, que la derrota del Madrid no nos devolverá la final    
    
    
    Unos que se van #gràciespep y otros que deberían irse (del futbol)    
    
    
    Que no pensi el Sandro que te via lliure. #gràciespep per crear un estil de futbol i de vida    
    
    
    @movistar_es Internet mòbil a Sant Pol de Mar: IMPRESENTABLE ("que llarga que es fa l'espera")    
    
    
    Haz una aproximación a la Reputación Corporativa de tu empresa o institución (en mi blog: http://bit.ly/cEn09h  )    
    
    
    Podeu fer una aproximació a la Reputació Corportiva de la vostra empresa o institució (en el meu blog: http://bit.ly/ImAqLD  )    
    
    
    Tener buena reputación en Internet te facilitará encontrar trabajo, por @genisroca en http://bit.ly/IAHIv8     
    
    
    “@juliamitjans: Primer #nopuctincguardia per la final de copa... #ambilusió” i Per molts anys    
    
    
    “@IDIbalears: Un encuentro empresarial para promocionar el sector audiovisual y el mundo marino http://www.idi.es/web/noticiacompleta.php/396 …”( @jmiguelbenitez )    
    
    
    Hay entidades financieras que sí funcionan y ganan dinero. Y, por cierto, a mi no me molesta.    
    
    
    Iniciativas "educativas" para el civismo ciudadano por @carlosguadian http://bit.ly/J8YUY9  Y más sanciones también, que diría mi abuelo    
    
    
    Y luego sigue en el avión RT @carlosguadian: Comprar y facturar con @ryanair es toda una gimcana para sortear anuncios, ofertas y demás.    
    
    
    li queden 4 dies “@carlosguadian: @perejoanmitjans musical? perque cantant no se jo si li farem gràcia a la Merkel”    
    
    
    Y sin leer la prensa RT @CesarCalderon: Tras repasar la prensa española la palabra que me viene a la cabeza es: #trileros    
    
    
    Hemos entrado en una etapa de "echar a todos", buenos o malos: es el populismo de la indignación (@CesarCalderon )    
    
    
    Sembla que es repetirà la final de la Copa del Rei de fa 3 anys: 2/3 de bascos a la grada    
    
    
    Tranquils: Caritas podrà seguir“@ARAsocietat: L'Ajuntament de Barcelona rebutja fer pagar l'IBI a l'Església catòlica: http://www.ara.cat/societat/Ajuntament-Barcelona-rebutja-Esglesia-IBI_0_706729472.html …”    
    
    
    L'antropòleg Carles Feixa fa una valoració del moviment dels 'indignats' un any després del 15-M: http://www.ara.cat/entrevistes/Carles_Feixa-Moviment_15-M_un_any_despres_3_705559447.html … via @diariARA    
    
    
    El Barça ha celebrat la Copa en una festa sòbria i correcte, amb pocs aficionats i pocs parlaments (s'ha evitat el típic "sou collonuts")    
    
    
    Encuesta Pfizer sobre salud: los internautas consultamos más en Internet que al médico, pero nos fiamos más de este http://bit.ly/cvkQyP     
    
    
    Amor de madre RT @juliamitjans: #crònicadelaguardia. He dormit 3 hores. M'han despertat per buscar el batec a una mongeta de 1,3 cm. Hi era.    
    
    
    La ONU vergonzosa con la protección de Rusia y China de los crímenes de Bachar el Assad http://bit.ly/L2YQPz     
    
    
    Ara si no parles d' "insights" no ets ningú. Doncs jo no me'n refio dels que no troben paraules en la seva llengua per expressar-se    
    
    
    Guia mèdica per a l'exercici físic: http://bit.ly/K6I41T  Excel·lent, molt útil sobretot pels que tenen alguna afecció    
    
    
    No podemos tener confianza en los políticos si no se depuran responsabilidades en Bankia y todos los que mienten    
    
    
    Algún problema con el enlace para descargar la Guia de Prescripció d'Exercici Físic. A ver ahora: http://bit.ly/KKcTad  @gencat @icscat    
    
    
    T'agradarà @QuimMonzo RT @_Seergiio_: @JRBauza Ojalá consigas quitar el catalán de las aulas para el curso 2012/2013. ¡Confío en ti!    
    
    
    Pacte fiscal, el repte és aconseguir la unanimitat de la ciutadania  @govern @ciu @socialistes_cat @Esquerra_ERC @PPCatalunya @icveuia    
    
    
    Antes de que sea demasiado tarde: que nos intervengan y nos rescaten ya    
    
    
    @kicorangel Si es una piscina para niños !!! (@autoritas )    
    
    
    Pues yo mandaré la foto del #SótanoAutoritasBarcelona RT @jmiguelbenitez:  @kicorangel @autoritas #GarageAutoritasMallorca    
    
    
    Me está empezando a gustar la idea de la intervención de España. ¿No habrá más transparencia?    
    
    
    Presentació de l'excel·lent Ideari de la Xarxa d'Innovació Pública. Apunteu-vos-hi http://bit.ly/JBvw1b     
    
    
    Professionals de l'administració inquiets per la innovació a la XIP. Video: http://youtu.be/YFOC2RrviYw     
    
    
    Professionals de l'administració inquiets per la innovació a la @XarxaIP. Video: http://youtu.be/YFOC2RrviYw     
    
    
    Presentación del ideario de la @xarxaIP (xarxa d'innovació pública) - http://bit.ly/LJ9bLb  (vía @carlosguadian)    
    
    
    Hoy los estancos están cerrados: Dia Mundial sin Tabaco http://bit.ly/lBQHwA     
    
    
    Una rosa en un cenicero, el logo del Dia Mundial Sin Tabaco: http://bit.ly/KgjTxw     
    
    
    César celebrándolo con agua! RT @luismiguelcas: Productiva la visita @virgula @CesarCalderon a Mexico.@LauraLolaGil http://bit.ly/KgkwHp     
    
    
    El sótano de @autoritas barcelona pic.twitter.com/oxALu8IZ    
    
    
    El sótano de @autoritas Barcelona II pic.twitter.com/iBzOHW1S    
    
    
    Tercera y última foto de @autoritas Barcelona pic.twitter.com/0MMKmw38    
    
    
    Deixar de fumar amb el doctor Fum i l'ajuda del telèfon mòbil: http://www.ara.cat/societat/Deixar-doctor-Fum-lajuda-telefon_0_710329008.html … via @diariARA    
    
    
    Si tienes una pregunta complicada no la hagas en un correo dirigido a dos personas    
    
    
    Malgrat TOT, hi ha gent que creu en la innovació. El dia 14 presentem el seu ideari: http://bit.ly/M9TIZk     
    
    
    Qué dirá la Merkel de los toros subvencionados? Eso sí, democraticamente    
    
    
    No se le puede sancionar al alcalde de los toros subvencionados en referendum?    
    
    
    Que se jodan los parados! Que empiece la Fiesta!    
    
    
    Se dicen cosas muy elementales sobre SM y desarrllo de apps en el #bdgc2012 Lo mejor: Cristina Bustillo sobre parametros emocionales    
    
    
    Todos los ponentes llevan corbata. Esto no parece un congreso de SM #bdgc2012    
    
    
    ... i la Merkel enfonsa Europa (seguint el raonament d'@antonibassas)    
    
    
    @jmiguelbenitez ha tenido una idea para evitar la intervención: vender Mallorca a la Merkel (de paso acaban con lo del castellano)    
    
    
    “@CreativaSfera: 25 Packs de #Iconos ideales para el #DiseñoWeb minimalista http://ow.ly/boGnH  #DiseñoGrafico” cc @kicorangel    
    
    
    No se cuantos Corredores quiere hacer Ana Pastor. Cómo se puede ser tan cínico! Yo digo que no hará ninguno. Lo reviso en 5 años.    
    
    
    Bonaventura Clotet organitza el concert contra el SIDA al Palau SJordi amb Amics de les Arts, Mishima, Silvia Pérez Cruz, Llach, Guardiola.    
    
    
    Los clusters y la gerencia del conocimiento... Comunidades de Prácticas http://www.slideshare.net/justicia/los-clusters-y-la-gerencia-del-conocimiento-mnica-r-de-arteche … via @slideshare    
    
    
    “@CesarCalderon: Ya verán como nos intervienen a la hora del partido contra Italia” Más interés por la intervención.    
    
    
    @jmiguelbenitez @cesarcalderon Sin duda voy con Alemania, ya sabes que el fútbol italiano no me gusta    
    
    
    Puede que con la ley @Hogar_2012 los empleados salgan perdiendo algún dinerillo, pero estar en la Seguridad Social es una gran ventaja    
    
    
    Mi diferencia entre Followers y following son empresas que quieren venderme algo sin saber si me interesa    
    
    
    Inauguració expo Montse Casacuberta a Sant Cugat pic.twitter.com/DvXms6nG    
    
    
    @MarcosUrarte que envidia en Menorca    
    
    
    No seamos cómplices de la economía submergida. Contrata a tu empleado/a del hogar (en http://bit.ly/Mi8psr ) @Hogar_2012    
    
    
    Seria más lógico que los Ayuntamientos fueran gestionados por ONG's más que por partidos: gestión de la pobreza es su principal misión    
    
    
    Estar en economía submergida es un fraude ytener a ciudadanos de segunda. Cuál es tu responsabilidad? http://bit.ly/Mi8psr  @Hogar_2012    
    
    
    Ser alcalde es gestionar la escasez. Elogio de los alcaldes. Francesc Marc Álvaro: http://www.lavanguardia.com/opinion/articulos/20120606/54304083498/elogio-de-los-alcaldes-francesc-marc-alvaro.html#.T9Nh4aNAH3s.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Creo que a muchos ciudadanos les está gustando eso del #rescate pq quitará "poder" a nuestros políticos.    
    
    
    Un crédito barato y sin condicionantes ?????? Pues los europeos deben ser tontos    
    
    
    El concepto del #rescate sólo lo dice la prensa extranjera. Nada, ni caso. Nosotros a lo nuestro.    
    
    
    La ayuda europea permitirá hacer políticas de crecimiento? No? Entonces cómo se devolverá?    
    
    
    La innovació a l'administració (i més...) @XarxaIP en el vídeo de la presentació de l'Ideari. http://youtu.be/S0rvWQjyYVo     
    
    
    La innovació des de baix (podria ser des de dalt?) http://youtu.be/S0rvWQjyYVo  @XarxaIP    
    
    
    Una vez hecho el contrato al empleado, ¿qué deberá hacer los meses siguientes? @Hogar_2012    
    
    
    @Hogar_2012 gracias    
    
    
    @carlosguadian Con el fútbol se aburren en Ukrania    
    
    
    @carlosguadian Cualquier cosa que hable de Government (algo que debería ser respetado) hoy es susceptible de ser hackeado    
    
    
    @Hogar_2012: si ya tenía un contrato con la empleada del hogar antes de la nueva ley, ¿tengo que cambiarlo ahora?    
    
    
    Grans iniciatives innovadores proposades a l'ideari de la @XarxaIP Els assistents hem d'escriure una idea al postit    
    
    
    Si Ryanair no tiene twitter, a quien me quejo del retraso de 2 horas?    
    
    
    Us sentiu "Homo Interneticus" ofegat per la sobreimformació? O el funcionament del nostre cervell està caviant? (@cespunyc )    
    
    
    @cespunyc Gran resposta! A l'altura del debat, sens dubte.    
    
    
    @Hogar_2012 Se debe suponer que la TG de la SS debe haber informado de las novedades, no?    
    
    
    LLUÏSOS DE GRÀCIA - NOTICIES - Col·labora amb la campanya veure Lluïsos a EBA no té preu! http://www.lluisosdegracia.cat/apartats/noticia_detall.php?apartat=1002&id=647 … via @lluisosdegracia    
    
    
    @jmiguelbenitez Siempre buscando "contenidos de valor"    
    
    
    Els vídeos de la presentació de l'ideari de la @XarxaIP http://bit.ly/M2VABf     
    
    
    Nos jugamos el futuro... y estamos suspendiendo. En educación no estamos poniendo las bases para un futuro distinto http://bit.ly/cEn09h     
    
    
    L'escola Costa i Llobera de Barcelona fa homenatge al Padró i l'Elina reforçant el suport a l'escola pública    
    
    
    Reputation Institut: Danone está en posición 29 (RepTrack) de 100 compañías en el mundo con mejor reputación corporativa cc @xllinares    
    
    
    Las 100 mejores compañías según RepTrack del Reputation Institut http://bit.ly/LzfOiK  cc @xllinares    
    
    
    Crean un método que detecta la ironía en las redes sociales: http://www.lavanguardia.com/internet/20120629/54318306317/crean-un-metodo-que-detecta-la-ironia-en-las-redes-sociales.html#.T-13BVG-Ohg.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @albert_olaya La balança fiscal entre UK i Escòcia no és igual que entre Espanya i Catalunya    
    
    
    @albert_olaya Potser els anglesos no opinarien el mateix de la secessió d'Escòcia si aquests aportessin calers en lloc de rebre'n    
    
    
    El vol en directe del #Solarimpulse http://bit.ly/KiqUef     
    
    
    @ClubMitjanit Els que celebren a l'Eixample la victòria d'Espanya fan molt sorol, però no són gaires: fan voltes per semblar que són molts    
    
    
    @xllinares  Pondría la mano en fuego: Sabe-más-de-lo-que-te-piensas    
    
    
    @LaVanguardia Pues yo no los veo    
    
    
    @francescgo No esperes tanto de Rajoy    
    
    
    @movistar Cada día tengo interrupciones de Internet. ¿No se está degrando el servicio normal en favor de la fibra? (15€ más al mes)    
    
    
    Autonomía del paciente y crisis - Forumclínic - Hospital Clínic y Fundación BBVA http://bit.ly/NsuYqu     
    
    
    @carlosguadian Ja et vaig dir que tenies una moto molt apreciada pels lladregots    
    
    
    Sant Pol de Mar: una regata de velers amb encalmada total. Això és l'estiu    
    
    
    Patètic el servei Internet mòbil a Sant Pol de Mar. Culpa? Ajuntament? Operadores? #paiscompetitiu    
    
    
    Fernando Colomo dirige "Tijeras" http://www.youtube.com/watch?v=Z0e9Zug-xnA&feature=player_embedded …
Hombre, qué quieres que te diga (cc @juliamitjans )    
    
    
    80 docents de primària i secundària rebran per primer cop una acreditació de directors de centre: http://www.ara.cat/societat/docents-primaria-secundaria-acreditacio-directors_0_734926623.html … a travès de @diariARA    
    
    
    “@khristtinie: IVA Francia: 19,6% Salario base: 1428€ IVA Holanda: 19% Salario base: 1446€ España: 21% y 641€" diferencia: competitividad    
    
    
    “@jmiguelbenitez: @perejoanmitjans solo eso? ojalá!!”cada vez me gusta menos culpar a los políticos; la solución está en la sociedad civil    
    
    
    @jmiguelbenitez De acuerdo, pero la política no puede dar soluciones sin el compromiso y la fuerza de la sociedad civil    
    
    
    Hospitals públics de Catalunya reben una nota de 8,11 per al 2011 (el 2012 serà superior @juliamitjans )    
    
    
    Los profesionales no fallan: 8,11 es la nota que ponemos a los hospitales públicos en Catalunya    
    
    
    Vergonzozas las "tranpas" de Ryanair para conseguir cobros adicionales en la facturación online. Disculpen, pero no me cansaré de decirlo    
    
    
    Woodie Flowers: Una lliçó magistral és formació, però treballar amb un mentor és educació. http://bit.ly/NZhYMW  @diariARA    
    
    
    A mi em sorprenen els seguidors RT @QuimMonzo: L'avatar @DaniAlvesD2 com a exemple d'esforç, motivació, superació i de ganes de treballar.    
    
    
    Viendo la cara de pardillo embaucado por Ryanair con embarques preferentes y asiento reservado    
    
    
    Pongamos que voy 25 veces al año al cine. Estoy dispuesto a pagar anticipadamente por ellas al 8% de IVA. ¿Alguna oferta?    
    
    
    ¿Es posible creer en la democracia y no en los partidos? La respuesta: democracia digital    
    
    
    Nada más que decir del IVA "cultural" Sólo esperar ofertas de abonos para próxima temporada con precios de hoy    
    
    
    Nuevos puestos de trabajo? para preparar la inserción laboral de 6000 liberados sindicales de la Administración que perderán su condición    
    
    
    En el aeropuerto de Castelló http://yfrog.com/nycxhdp     
    
    
    A Barcelona m'ha despertat l'olor de fum de l'#incendiemporda    
    
    
    @xriusenoticies Els partits són necessàris peró la gent que hi milita no    
    
    
    @PortsdeBalears Más información sobre el buque de investigación Emma Bardán: http://www.magrama.gob.es/es/pesca/temas/buques-secretaria-general-pesca/buque-oceanografico-emma-bardan/ …    
    
    
    Excel.lent campanya a Sant Pol contra la bruticia al carrer @ajsantpol pic.twitter.com/RVBXNd6a    
    
    
    “@salvamentogob: Descarga la Guía Práctica para la Náutica de Recreo http://bit.ly/MKDeT3 ” cc @jmiguelbenitez    
    
    
    Ceremonia de clausura de los #JJOO. Alguien podría mandar callar a los locutores de @tve_tve    
    
    
    @jmiguelbenitez Yo estoy a la espera de las Spice Girls o de Elton Jhon    
    
    
    @jmiguelbenitez @hacheromero mi mal rollo con @ryanairnews está en el espacio virtual y el merchandaicing    
    
    
    @tcreativo este enlace no funciona, al menos a mi    
    
    
    Comidas en las que se comparten las creaciones culinarias de comensales acaban siendo la Grande Buffe, algo no funciona, pero ayer muy bien!    
    
    
    Tranquilo @jmiguelbenitez que llego. El piloto de @ryanairnews me dice que ya ha repostado.    
    
    
    @jmiguelbenitez ahora me preparo para no dormir: los de @ryanairnews nos acribillarán con mensajes comerciales a todo volúmen    
    
    
    “@jmiguelbenitez: @perejoanmitjans @ryanairnews ok, 9,15 estoy ahí... Aunque no me fiaría!” igual llego a Valencia    
    
    
    @CesarCalderon así no hay quien haga Escucha Activa... Pero Cosmos lo consigue    
    
    
    Interesante artículo sobre las competencias profesionales para "trabajos imprevisibles" http://socialenterprisetoday.com/blog/posts/enhancing-the-productivity-of-an-evolving-workforce/ …    
    
    
    En el trabajo del conocimiento siempre te encuentras cosas por hacer que no has hecho antes. http://bit.ly/SkSGuY     
    
    
    Incluso las rutinas suelen seguir secuencias y frecuencias distintas de procesos anteriores (trabajo del conocimiento) http://bit.ly/SkSGuY     
    
    
    La mayor parte de mis preferidos en las redes parece que no hacen vacaciones: no se si sentir pena o admiración    
    
    
    Navegamos por Grecia simpre conectados: wifi a bordo y con el rumbo en el móvil. http://yfrog.com/mg88zdrej     
    
    
    (Durante una semana) Las mujeres de Togo no practicarán sexo si presidente no dimite: http://www.lavanguardia.com/vida/20120827/54341443260/mujeres-togo-no-sexo-dimision-presidente.html#.UDttDK80teM.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Interesante infografía evolutiva e interactiva de la financiación de la Salud en US http://www.chcf.org/publications/2012/08/data-viz-hcc-national …    
    
    
    @CesarCalderon Se podría rejuvenecer la política sin una guerra    
    
    
    @CesarCalderon soy más escéptico que concreto, pero hacen falta revulsivos    
    
    
    Apalabrados (scrabble en smartphones) es sumamente antipático. Si te despistas te echa de la partida sin aviso (por una vez que ganaba!)    
    
    
    @PortsdeBalears Es pot dir que el port d'#Alcúdia és més "industrial"?    
    
    
    RT La confianza empieza en la química y signos vitales @DavePollard: What Makes Us Trust Someone http://goo.gl/fb/U5x7K     
    
    
    @BibliotequesBCN No trobo a través d'Aladí el llibre: Gestión Portuaria y tráficos Marinos. Pot ser que no el tingueu?    
    
    
    Pòquer de gammes extra dels Castellers de Vilafranca en la diada de Sant Fèlix: http://www.ara.cat/societat/Sant_Felix-castells-pluja_intermitent-diada_castellera-Vilafranca_0_764923635.html … via @diariARA    
    
    
    RT Sense remuneció pecuniària @jordigraells: Treball col.laboratiu pur!  Castellers de Vilafranca. Torre de 8 neta http://yfrog.com/ob918cp     
    
    
    L'ajuntament de @barcelona_cat ens envia per correu certificat la cartera robada/trobada de la meva filla amb tota la documentació. Gràcies    
    
    
    @xpapio @marcxaica @xsalaimartin Puede que alguien incluso compre alguno (políticos tóxicos)    
    
    
    He perdido seguidores. Creo que son algunas empresas que no consiguieron atraerme. No sirve eso de: "sigue que te seguirán"    
    
    
    Hoy es el día para recordar que el cobro de impuestos es para ofrecer servicios públicos gratuitos y de calidad    
    
    
    FELICITATS 'La culpa' de @DavidVictori guanya el concurs de curtmetratges apadrinat per Ridley Scott: http://www.ara.cat/cultura/David-Victori-Venecia-curtmetratges-YouTube_0_766723466.html … via @diariARA    
    
    
    Excel·lent video sobre els @farosbaleares http://vimeo.com/44544477#comment_7722476 … via @PortsdeBalears    
    
    
    @BibliotequesBCN Moltes gràcies per la informació    
    
    
    @evavelasco Viajar con @Ryanairnews es un aprendizaje para evitar los trucos de la web y las condiciones abusivas en despistes    
    
    
    @PortsdeBalears A propósito de los cargueros semisumergibles, propongo una presentación de estos tipos de barcos: http://www.slideshare.net/B2B3/buques-cargueros-semisumergibles …    
    
    
    Parafernàlia per la sardinada de Sant Pol http://instagr.am/p/PUkqdpDf9E/     
    
    
    Los alemanes no se fían? o un Modelo para la FP en España RT  @jesusmartinez: Formación dual Volkswagen http://bit.ly/UJAyLt     
    
    
    RT No se si soy estudiante pero también los uso ;) @jesusmartinez: Los mejores recursos online para estudiantes http://pulse.me/s/d4IHG     
    
    
    @casonadenueva País de mediocres    
    
    
    Hoy dos vuelos con Ryanair sin incidencias. Sólo una discusión con la tripulación sobre dónde ubicar el maletín.    
    
    
    A Edwar Hopper le gustaban también los faros. http://bit.ly/O1YNpm  @farosbaleares    
    
    
    “@LaVanguardia: Kosovo, en el limbo http://dlvr.it/28xNJy ” cc @ginesalarcon    
    
    
    Desballestamiento de barcos en Pakistan. Galería de fotos http://www.scmp.com/photos/recent/all/1036839 … cc @PortsdeBalears    
    
    
    Si yo tomo el avión de Ryanair en BCN para ir a Mallorca, dónde puede aterrizar?    
    
    
    Preparant un curs de formació de les habilitats digitals directives a l'empresa. M'ajudeu? http://bit.ly/aWbQxm     
    
    
    Preparando un curso de formación en habilidades digitales directivas en la empresa http://bit.ly/cEn09h  Alguna idea?    
    
    
    @ClubMitjanit Ramos va fallar un gol cantat a Sevilla. Va jugar de defensa a la porteria contraria. I castigat    
    
    
    @jmiguelbenitez No has elegido del todo bien tus "seguidos" en TW. Es lo que digo: arte y literatura llenan la vida más que el futbol    
    
    
    @ARAcomunicacio La internacionalització de Catalunya, gràcies Apple    
    
    
    Sorollosa festa nocturna a la platja de Sant Pol de Mar sense cap respecte pels veïns. Alcaldessa: no anem be!    
    
    
    Quin interès te l' @ajsantpol de permetre escandoloses festes nocturnes a la platja de Sant Pol de Mar? L'alcaldessa no viu aquí.    
    
    
    Un respeto a los followers! RT @LaVanguardia: Un joven lleva el gato al veterinario por un baño y le dan la eutanasia por error en EE.UU    
    
    
    Lo está negociando con Ryanair RT @JMLechuga: Mitt Romney ¡¡quiere que se abran las cabinas de los aviones!!..   http://mun.do/TukJM3     
    
    
    Dentro de un tiempo nos daremos cuenta de que la mayor parte de lo que decimos en TW son tonterías y que hemos perdido un tiempo precioso    
    
    
    Policía de @SeattlePD utiliza un ingenioso sistema Twitter para su trabajo en los barrios http://nyti.ms/QTp9pA  cc @xllinares @jmiguelbenitez    
    
    
    Y en tiempo real? RT @PortsdeBalears: Video en time lapse del amarre del #crucero Europa en puerto de #Eivissa http://goo.gl/z8B68     
    
    
    Expediente informativo a dos policias por un video gamberro: http://bit.ly/VgTkNb  via @LaVanguardia Yo diría: ofensa a la ciudadanía    
    
    
    Los relatos como herramientas de comunicación - Corporate Excellence http://www.corporateexcellence.org/index.php/Sala-de-Prensa/Los-relatos-como-herramientas-de-comunicacion … via @CE4reputation    
    
    
    Premi Blocs Catalunya a la XIP és un premi a la innovació del Sector Public, però en caldrà molta més!!! http://www.xarxaip.cat/2012/10/07/premi-blocs-catalunya-a-la-xip-i-per-tant-a-tot-el-funcionariat-catala/ …    
    
    
    Pareció un Pepe "moderado" pero va y la suelta en la entrevista: http://bit.ly/TiEg0V  (sólo era un espejismo)    
    
    
    Twitter poco social de las policías en España. Un análisis en mi blog: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Interesante César Molinas hablando de las "élites extractivas" y del poder de los partidos http://www.lavanguardia.com/lacontra/20121008/54352740274/la-contra-cesar-molinas.html#.UHPyq_DPoi8.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La major part dels tuits de la policia (i mossos) són de caire autopropagandístic http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    La @metpoliceuk suggereix la col·laboració i interacció amb els seus seguidors (44 tuits de 100) http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    Lo están jodiendo todo. Ahora Erasmus que daba cierta dosis de Universalidad    
    
    
    Me causa horror y repugnancia el concepto de "élites extractivas" de Cesar Molinas http://bit.ly/RKQkpg  en @LaVanguardia    
    
    
    Los cuerpos de seguridad españoles podrían aprender mucho de @metpoliceuk del carácter social de su twitter http://bit.ly/cEn09h     
    
    
    Me gusta el futbol, por eso sugiero a Florentino que haga algo con ese problema que tiene: http://bit.ly/T7Stsc     
    
    
    @temporadaalta Per què no feu descompe per als estudiants de la UdeG?    
    
    
    Tardor. Les canyes en flor.  @ El Morer http://instagr.am/p/Qr4XaJDf3z/     
    
    
    Creo que está subiendo unos miles de metros más para tomar impulso @RedBullStratos    
    
    
    Pero no era una marca de coches? RT @CesarCalderon: No se equivoquen, Red Bull sigue sabiendo a jarabe para la tos.    
    
    
    Próximo webchat con el comisionado de la policia de Londres RT @metpoliceuk: Got a question for the Cmsr? here http://bit.ly/yqFGlc     
    
    
    A cTecno en una conferència de TIC i eDucació. Moltes personalitats i corbates    
    
    
    Ctecno. Els directors d'escoles critiquen durament les editorials: ni idea de la revolució digital    
    
    
    Miquel Angel Prats reclama un mapa de bones pràctiques TIC a l'educació. Ctecno    
    
    
    Déu és una producció mental dels homes, per tant, ni és responsable ni és susceptible d'ultratge http://www.ara.cat/premium/opinio/Tolerancia-creenca_0_796120421.html … via @diariARA    
    
    
    Són els que  s'atreveixen a presentar-se com a portaveus de Déu, els que creen els problemes. http://bit.ly/PKi3Z0  Josep Ramoneda @diariARA    
    
    
    Descubriendo a Wilco. Me encantan. ♫ You And I – Wilco http://spoti.fi/IlWYjp  #Spotify    
    
    
    Me iba a dormir cuando he visto esto y no he podido RT @kicorangel: "Sentido y Sensibilidad" en Escucha Activa http://ow.ly/eEcu5  #cosmos    
    
    
    Son los presupuestos más sociales de la historia. pic.twitter.com/m2rA9QfW    
    
    
    La castanyera (castanyer) @ muntaner 73 http://instagr.am/p/RdPnrejfy_/     
    
    
    “@LaVanguardia: El precio de la gasolina cae un 3% antes del puente de Todos los Santos http://dlvr.it/2Pw5mx ”Brotes verdes    
    
    
    Pobres Titelles RT @324cat Almunia rectifica i ara diu que Catalunya quedaria fora de la UE si s'independitzés http://bit.ly/Sn59My     
    
    
    ¿Por qué nos mienten a en la cara? http://www.lavanguardia.com/economia/20121106/54354224254/guindos-futuro-de-espana-brillante.html#.UJkNVglVuQ4.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La belleza de los números. http://bit.ly/VyTuLD  Via @genisroca http://twitpic.com/bavge3  cc @jaumetet    
    
    
    La afición escocesa es lo mejor de su futbol    
    
    
    En qué pensaban las élites dirigentes?: Un millón de jóvenes sin estudios obligatorios está en paro: http://www.lavanguardia.com/economia/20121024/54353431396/millon-jovenes-sin-estudios-obligatorios-en-paro.html#.UJuDjjZhXXo.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Impulsados por élites extrativas RT @CesarCalderon @carlosguadian la generacion que abandonó sus estudios por el dinero del ladrillo    
    
    
    @toniaira Els directors de Campanya encara no pensen "en digital"    
    
    
    Incidències en l'aviació mundial les trobareu a http://avherald.com  #catdades    
    
    
    Les @catalunyadades són un atractiu emprenedor i per la millora de les Administracions. Avui el @cejfe està ple a vessar i ponències bones    
    
    
    La cultura #open marca la pauta en la nova societat del coneixement #catdades    
    
    
    No se trata de impedir que los jóvenes emigren, al contrario. Lo que hay que hacer es que vuelvan.    
    
    
    La APB invertirá 600.000 euros para ampliar las líneas de atraque en Maó http://presidentapb.portsdebalears.com/la-apb-invertira-600-000-euros-para-instalar-un-duque-de-alba-en-el-moll-de-ponent-de-mao-que-ampliara-una-de-las-lineas-de-atraque-de-170-a-244-metros/ …    
    
    
    Crònica 1 del #25N: el PP ens tracta d'imbècils. Diu que s'hauran de catalantzar els cognoms.    
    
    
    Crònica 2 del #25N: Pere Navarro es posa en mig de dues posicions ridícules. Conclusió? Sembla fàcil endevinar-ho.    
    
    
    Crónica 3 del #25N: decir que el soberanismo es un invento de Mas para tapar sus fracasos es seguir ignorando a la cidadanía    
    
    
    Crònica 4 #25N: El lideratge necessari no hauria de ser mesiànic. El cartell de Mas no m'agrada  http://twitpic.com/bc2dtc     
    
    
    Crònica 6 #25N: El fracaso escolar es caldo de cultivo de candidatos como A. Ribera: "Cataluña está en ruina, pero tenemos una embajada"    
    
    
    Crònica 7 #25N: Navarro es poc convincent. Ha de llegir el seu discurs (no se'l creu? o és un lider fluix?)    
    
    
    Crònica 8 #25N: Junqueras es més convincent en una entrevista o un debat llarg que en els talls de propaganda de TV    
    
    
    Crònica 9 #25N: "Per cert" Herrera deixa en segon pla el Dret a Decidir    
    
    
    @francescgo Y qué me dices de los candidatos? Algunos de ellos (muchos?) no tendrían ninguna relevancia en la empresa privada    
    
    
    Crònica 10 #25N: Molta pena el PSC que recorre a intervencions immorals com les de Marcelino Iglesias.    
    
    
    Hauríem de veure les propostes dels partits en relació a la demanda de Govern Obert de la XIP http://www.xarxaip.cat/2012/11/11/una-catalunya-amb-estructures-d%e2%80%99estat-i-amb-govern-obert/ …    
    
    
    He trobat el millor cartell electoral:  http://twitpic.com/bckfo0  a: http://bit.ly/Q7I315     
    
    
    Crònica 11 #25N: El millor cartell electoral és "El Crit" de Munch  http://twitpic.com/bckfo0     
    
    
    Leo que la mentalidad "ultra" avanza entre la clase media. Sin problemas: pronto desaparecerá.    
    
    
    @Pitxu14 El "procés de selecció" dels polítics és quelcom incomprensible per a la resta de mortals. #25N    
    
    
    Després d'una nit d'insomni arribo 1/2hora abans a l'aeroport i sóc el primer d'embarcar. Premonició?    
    
    
    Crònica 12 #25N: El 95% dels candidats de les llistes són uns perfectes desconeguts. Poden generar confiança? Canviem la llei electoral    
    
    
    Crònica 13 #25N: Jo confio en les persones, no en el partits, però si no les conec... Quan farem llistes obertes/representants territori?    
    
    
    Crònica 14 #25N: Avui una sobredosi de #PP nacional. Què deuen estar oferint? O ens venen a dir que estem equivocats?    
    
    
    Huelga: admito dificultad de datos en tiempo real. Cuando se invierta la tendencia empiezo a confiar; ahora me quedo con las eléctricas    
    
    
    Ahora resulta que la seguridad de un pais depende de la sexualidad de sus generales. Froidiano    
    
    
    Contar manifestantes es más facil que contar huelguistas. Sindicatos: 1M; Guardia Urbana: 0,11M. Seguimos generando confianza    
    
    
    10 formas de utilizar las listas de Twitter desde un ayuntamiento - http://bit.ly/vWxet4  (vía @carlosguadian)    
    
    
    Crònica 16 #25N Ciudadanos C's pretende que todos somos libres e iguales, con permiso de Sabina. Muy moderno, pero tan lejos de la realidad.    
    
    
    @iserrahima @pepelguardiola el primer consell és que heu de decidir què o qui hi voleu trobar; el segon és decidir què voleu aportar    
    
    
    @subirats9 La "capacidad" de los políticos no les permite anticipar los problemas ni encontrar soluciones    
    
    
    Crònica 17 #25N Socialistes menllevats a Espanya segueixen dient NAZIS a una bona part dels electors catalans. Ajuden el PSC?    
    
    
    #debatTV3 Els socialistes tenen dos problemes: el PSC que no és el que era, i Navarro que no se què era.    
    
    
    Dentro de una hora en el Palau de la Música de Barcelona !!! ♫ Amerigo – Patti Smith http://spoti.fi/K5yLsL  #Spotify    
    
    
    @CarrerTallers Molt interessant com a info ciutadana i també amb repercussions comercials. La cosa està en fer el manteniment de les dades    
    
    
    Presentación de la Memoria de Sostenibilidad 2011 http://presidentapb.portsdebalears.com/presentacion-de-la-memoria-de-sostenibilidad-2011/ …    
    
    
    Quenen coses pel cap de setmana a la Sermana de la Ciència  http://bit.ly/nBiKMy   O si no, Research Your Mind: http://www.rym.cat/     
    
    
    En mi subconsciente: No exigimos más a los correctores ortográficos pq sería aceptar nuestras limitaciones    
    
    
    Crònica (desesperada) #25N: Sólo el 5% de los catalanes en extranjero ha podido votar: http://www.lavanguardia.com/participacion/20121123/54355746678/solo-el-5-de-los-catalanes-en-extranjero-ha-podido-votar.html#.UK-39hPNSW0.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Catalanes en el extranjero que no han podido votar #25N (el 95%) me hace pensar en una tendencia de voto soberanista. Curioso.    
    
    
    #25N Mañana ninguno de mis amigos o conocidos en el extranjero no podrán votar. Diplomacia ejemplar. Me pregunto qué hubiesen votado    
    
    
    @CesarCalderon Me alegro por los argentinos, pero en EEUU parece que nadie ha podido votar, yo sólo se de 3 pero:  http://bit.ly/UYRvQ7     
    
    
    @CesarCalderon Vergüenza que eso suceda en un pais democrático y aprentemente moderno. No puedo imaginar como se sienten los afectados    
    
    
    @CesarCalderon Peor me lo pones: hatajo de ineptos gestionando la democracia    
    
    
    @juliamitjans doncs a reflexionar amb el coixí    
    
    
    #25N Pregunto de què serveix una enquesta a les 20h quan a les 22h tindrem el resultat #despilfarro #despropòsit    
    
    
    #25N "si finalment es confirmen el sondejos..." Doncs espereu una estona i no malgasteu energies, home!    
    
    
    #25N TV3 dóna els resultats de l'escruini del 1% Quin estres!!!    
    
    
    Amordazados por los robots informáticos  o intermediarios de confianza http://elpais.com/elpais/2012/11/05/opinion/1352109504_959587.html … via @el_pais    
    
    
    Los ajustes sirven para algo? La OCDE prevé que España incumpla el déficit http://www.lavanguardia.com/economia/20121127/54355698899/la-ocde-preve-que-espana-incumpla-el-deficit-que-caera-al-5-9-en-2014.html#.ULSvJsxFme0.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Eleccions UB. El vot ponderat, uf, això de classificar el vot és adjectivar la democràcia? En tot cas, feliciats @monica_rius    
    
    
    @AnnaMas1 @temporadaalta Llàstima que no es faciliti l'entrada als estudiants universitaris    
    
    
    @temporadaalta Si no estic errat, l'abonament jove és per joves empadronats a Gi. No pels estudiants de la UdG, que molts no són de Gi.    
    
    
    ¡Victoria! ZARA dice sí a la moda sin tóxicos | Greenpeace España http://act.gp/WwQgsk  http://bit.ly/Y9UsVB     
    
    
    ZARA admite la denuncia de Greenpeace y se compromete a cambiar. Excelente colaboración (y publicidad)  http://twitpic.com/bhprx2     
    
    
    Hacienda, haciendo amigos en las autonomías. http://bit.ly/TxNZic  via @expansioncom    
    
    
    Tu sí que camines sol, Mourinho  http://twitpic.com/bifaui     
    
    
    Directivos públicos profesionales y empleados competentes con sentido de pertenencia institucional http://bit.ly/U6KFaj  via @jordigraells    
    
    
    @Lecturalia Pero se sabe qué decía Napoleón en esa carta codificada?    
    
    
    También crea independentismo criticar a #Wert por crear independentistas    
    
    
    Thomas Steitz, premio Nobel: "Muchas farmacéuticas cierran sus investigaciones sobre antibióticos: http://www.lavanguardia.com/salud/20110826/54205577068/thomas-steitz-premio-nobel-muchas-farmaceuticas-cierran-sus-investigaciones-sobre-antibioticos.html#.UMTe1X8FCn8.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Intimista i amb talent Esther Condal comença amb gran projecció ♫ Dream – Esther Condal http://spoti.fi/SVBKfY  #Spotify    
    
    
    Sobre el impacto de la reputación del CEO sobre la Reputación Corporativa-http://wp.me/p1q9n2-8B     
    
    
    Serán más transparentes las empresas en las redes sociales? http://www.lavanguardia.com/economia/marketing-publicidad/20121213/54357260914/empresa-redes-sociales-comunicacion-inversion-marketing-digital.html#.UMnIrSgXacU.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Me pregunto si eso de Community Manager será una profesión femenina  http://twitpic.com/bll3sy  http://bit.ly/UViDmX     
    
    
    Depardieu es libre de vivir donde quiera. Y yo de ver sus películas, pero no de vivir donde quiera    
    
    
    Diferentes orígenes de información, diferentes estrategias de explotación  http://www.javierllinares.es/?p=1679#.UNLG9oDr2Cg.twitter …    
    
    
    Con 8 tuits la policia de Londres @metpoliceuk protege a sus ciudadanos contra robos de teléfonos http://twitpic.com/bnp57q     
    
    
    Los problemas de Depardieu no son identitarios (ya es ruso). Sus problemas son de rico, es decir, de impuestos.    
    
    
    Igualment RT @XarxaIP: La XIP us desitja bones festes i els millors desitjos per al 2013  |  http://bit.ly/XSMevl     
    
    
    En TW hay cuentas con 0 ó 1 tuits y con miles de seguidores. Es gratis, puede que te devuelva el follow, y si no molesta, mejor    
    
    
    Col.lecció de caganers @ Plaça de la Catedral http://instagr.am/p/TgnfZnDf15/     
    
    
    Hazte amigo de Malik en http://www.amigosdemalik.org  y ayuda a que nazca sin el virus del sida. Entra y sigue su vida. #Malik @msf_espana    
    
    
    @MSF_espana Amigos de Malik y Contra el Dolor Ajeno. Excelentes campañas!    
    
    
    Arbre de Nadal #Navidadlv pic.twitter.com/lJbwVEd3    
    
    
    Ahora más que nunca http://www.cruzroja.tv/index.php?MetaDataID=777260 … via @CruzRojaEsp    
    
    
    La situación humanitaria en Siria sigue empeorando mientras se incrementa la escalada bélica http://www.msf.es  @MSF_espana    
    
    
    Bon Nadal a tothom, especialment per als que avui treballen perquè res no s'aturi    
    
    
    Sabes lo que son las enfermedades olvidadas DNDi? MSF trata algunas de ellas como el kala azar. Vídeo: http://bit.ly/TpJw0x  @MSF_espana    
    
    
    Medicines Shouldn't be a Luxury http://www.msfaccess.org/content/medicines-shouldnt-be-luxury … via @MSF_espana Campaña de Acceso a Medicamentos Esenciales (CAME)    
    
    
    Ayuda a Malik a nacer sin el virus del SIDA. http://youtu.be/Q6ARi8BGxao  @MSF_espana    
    
    
    Cómo han usado las redes sociales las ONG en 2012 [Infografía] http://j.mp/XPMACG     
    
    
    La Fundación Lealtad analiza (audita?) y promueve la colaboración con ONGs Aquí su análisis de MSF http://bit.ly/ZCX2Ed     
    
    
    @Buenafuente presenta la campaña Amigos de Malik contra la transmisión del SIDA de madre a hijo http://youtu.be/qKQrpTwXhYE  @MSF_espana    
    
    
    M'he apuntat a la Primera Marató de Donants de sang 2.0 de Barcelona! T'animes tu també a @donarsang o a RT? http://www.maratodonants.cat/ca/?sh_code=81c8727c62e800be708dbf37c4695dff …    
    
    
    Publicación muy interesante de Miguel del Fresno para los Investigadores del comportamiento en la Red http://slidesha.re/VFeSlQ     
    
    
    Depardieu ha ocupat la cadira de Mou. Per lo demés, sense sorpreses #esport3    
    
    
    Eso: cuanto tiempo perdido! RT @dreig: Subrayar no sirve para aprender: mitos y realidades sobre técnicas de estudio http://wp.me/p4PTG-4DZ     
    
    
    El crecimiento de la sociedad de la información es un hecho (informe Telefónica http://youtu.be/asEbHxcj_Wo ) pero somos más competentes?    
    
    
    Acte de presentació de vídeo de Govern Obert de la XIP, molt interessant: http://bit.ly/13uKY6j     
    
    
    Estaves dormint! RT @sergic_3: RT @jjpinatella: Mirant una estona TV3 i no he vist ni l'espot de l'#envasonvas ni el de #polseresvermelles    
    
    
    Però el vidre, plàstic i metall que portem a la deixalleria també s'ha de reciclar, no? #envasonvas    
    
    
    Això d'aquesta campanya #envasonvas només és pq els materials de la deixalleria son d'una altra factura?    
    
    
    La campanya #envasonvas pot "carregar" contra els ciutadans, però les empreses legitimament han de fer la feina per la que se les paga    
    
    
    Diuen que els responsables del reciclatge són els productors: SI, però també els consumidors (no els ciutadans) #envasonvas    
    
    
    La revolución digital del sector sanitario - Directivo Digital http://elconfi.de/170-4001  via @Teknautas    
    
    
    Nueva terapia Lemtrada de Sanofi para la #esclerosismultiple aceptada por la autoridad USA http://bit.ly/118NmMT  y pronto en Europa    
    
    
    Amantes de James Bond: Infografía de su negocio http://bit.ly/Vm4GMf     
    
    
    L'excel·lent video de la @XarxaIP sobre el #governobert http://youtu.be/RPsVvbd80xU     
    
    
    @ciu Ara parleu de fer coses si fa 30 anys que cal fer la llei electoral?    
    
    
    Grans reunions, nul·les expectatives. 7 mesures per a la regeneració política http://www.ara.cat/premium/opinio/Grans-reunions-nulles-expectatives_0_862113817.html … @diariARA    
    
    
    Tothom mereix una bona jubilació. El Papa també. Quina mania en fer treballar la gent fins a la mort !    
    
    
    Una jubilación más joven que la del Papa, si, pero tampoco anticipada. Abrazos @balapiaka    
    
    
    En un proyecto de Reputación Corporativa me ha desaparecido la palabra #TRANSPARENCIA. Lo decía mi abuelo que las palabras se gastan    
    
    
    La ILP de los los Toros: otra cornada a Catalunya, y con paseillo. Sigan , sigan.    
    
    
    Felicitats Ramon XX Trofeo FIATC / Medicina deportiva: Ramon Balius: http://www.mundodeportivo.com/20130206/xx-trofeo-fiatc-medicina-deportiva-ramon-balius_54366415719.html#.UR6g9PBjUAA.twitter … via @mundodeportivo    
    
    
    De tapes per Barcelona pic.twitter.com/15LrJYDcvA    
    
    
    Parece ser que todavía no se han hecho todas las apps para móviles #MWC13 Cuantas usamos regularmente? Más de 20?    
    
    
    El 28 de febrero Día Mundial de las #enfermedadesraras http://www.youtube.com/watch?v=nn_IBDnpH0w&feature=endscreen&NR=1 …    
    
    
    @francescgo No es sólo Apple que mediante ingeniería fiscal evaden impuestos. Es habitual en las multinacionales camuflar beneficios.    
    
    
    @francescgo @daferpi @CarlosTheSailor @juanma_nieves Si, pero el sistema lo permite. La ingenieria fiscal se enseña en escuelas de negocios    
    
    
    Se buscan blogueros jóvenes dispuestos a vivir tres meses en Londres: http://www.lavanguardia.com/viajes/20130227/54367763820/buscan-blogueros-dispuestos-vivir-tres-meses-londres.html#.US2-qO0efrc.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Fins a 2.000 usuaris han canviat el cotxe pel TAV Figueres-Barcelona http://www.diaridegirona.cat/comarques/2013/02/27/fins-2000-usuaris-han-canviat-cotxe-pel-tav-figueres-barcelona/606205.html … via @diaridegirona    
    
    
    Foxcon una nova manera de generar beneficis per a les multinacionals com Apple Made in China-TV3: http://www.tv3.cat/videos/4484671/30-Minuts24022013NEXTMade-in-China#.UTRk-pVUoUI.twitter … via @tv3cat    
    
    
    @genisroca Igual prefieren publicidad en medio de los mensajes WhatsApp para no pagar 1€ al año    
    
    
    #08M un pasajero le acaba de decir a la azafata: "bonitos ojos" No se si se ha percatado de que está trabajando.    
    
    
    Escuchando el vice de Venezuela creí en la resurrección de los muertos: habla igual que Chavez    
    
    
    interessant video de presentació de Govern Obert vist per la @XarxaIP https://www.youtube.com/watch?v=PY0zeJCEx7I …    
    
    
    28 de febrero, Día Mundial de las Enfermedades Raras. Las farmacéuticas no estaban. Comentario de @escuchaactiva: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Os guste o no Bergoglio, Argentina tiene el marketing asegurado.    
    
    
    Xi elegido presidente de China en elección democrática. Sabeis los votos que ha recibido?    
    
    
    Xi elegido presidente de China con 2.952 votos a favor y uno en contra    
    
    
    Hoy a las 19h en MediaTIC presentación de http://apps4bcn.cat/  plataforma de apps relacionadas con la ciudad de Barcelona.    
    
    
    Impecable i respectuosa actuació de la @barcelona_GUB en un cas d'ocupació homeless en un espai privat de veïns    
    
    
    5 cosas de las que te arrepentirás antes de morir (de Bonnie Ware) http://america.infobae.com/notas/40110-5-cosas-de-las-que-te-arrepentiras-antes-de-morir … via @infobaeamerica    
    
    
    Marca España (#Spain): la mejor defensa, el fiscal. Uffff.    
    
    
    @francescgo Si ganas dinero haciendo política seguramente eres corrupto, pero no nos carguemos la gente que lo gana lícitamente    
    
    
    Gobierno abierto. Un proyecto en construcción http://bit.ly/12fwsOG  de @jfreire    
    
    
    Gobierno Abierto: concepto todavía ambiguo al que se apuntan todos, pero los corruptos deberían temer semejante revolución.    
    
    
    Interesante aportación de @jfreire @subirats9 y otros sobre Gobierno Abierto en Dossier Telos @FTelefonica #opengov …http://sociedadinformacion.fundacion.telefonica.com/DYC/TELOS/REVISTA/Dossier/seccion=1212 …    
    
    
    Las relaciones lejanas nos permiten acceder a más información. 
@RevistaAlterEco Una gran telaraña social    
    
    
    Los vínculos fuertes frecuentan los mísmos círculos sociales que nosotros con lo que la información es redundante 
@RevistaAlterEco    
    
    
    La creatividad y la innovación está en los círculos periféricos, en lo desconocido; no en el pensamiento dominante. 
@RevistaAlterEco    
    
    
    @BancoSabadell habla de migraciones de animales para su supervivencia y el cambio Cuando hablará del crédito a PYMES? http://bit.ly/11jWuko     
    
    
    Nice RT @PortsdeBalears: Costa Deliziosa moored in Palma de Mallorca. cc @costacrociere pic.twitter.com/eaTQ2qlEK5    
    
    
    Ahora "emigrar" es "movilidad exterior"    
    
    
    Ahora "emigrar" es "movilidad exterior" Si gobernaran tan bien como inventan eufemismos...    
    
    
    Retallades a la universitat han de servir per transformar-la, racionalitzar-la, no per precaritzar-la.    
    
    
    Informe Lugano II de Susan Geroge: Sin rodeos, el capitalismo debe decidir el grado de desigualdad social que puede tolerar    
    
    
    Nace GASNAM para impulsar la utilización del gas natural en el transporte | Cadena de Suministro http://shar.es/luZBx  via @sharethis    
    
    
    Xavier Montalban: Mejora la terapia de la esclerosis múltiple: http://www.lavanguardia.com/salud/20130426/54371558885/mejora-terapia-esclerosis-multiple.html#.UYKT4dFk60s.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Nuevos fármacos contra la Esclerosis Múltiple: 2 años después de iniciar el tratamiento, el 78% de los pacientes permanece sin brotes    
    
    
    Cómo vamos a creer en nuestras grandes empresas si 33 de las 35 IBEX evaden su responsabilidad a paraisos fiscales    
    
    
    Según @ObservatorioRS la Responsabilidad Social y la Transparencia de las empresas IBEX35 es lamentable. Atentos al informe    
    
    
    Las empresas del IBEX35 no son las más ejemplares en materia de RSC. Ver el informe de @ObservatorioRS http://www.observatoriorsc.org/index.php?option=com_content&view=article&id=334%3A9o-edicion-del-estudio-la-rsc-en-las-memorias-anuales-de-las-empresas-del-ibex-35-nuevo-informe&catid=1%3Aultimas-noticias&Itemid=1&lang=es …    
    
    
    @joseimu @CesarCalderon @ObservatorioRS El enlace al informe: http://www.observatoriorsc.org/index.php?option=com_content&view=article&id=334%3A9o-edicion-del-estudio-la-rsc-en-las-memorias-anuales-de-las-empresas-del-ibex-35-nuevo-informe&catid=1%3Aultimas-noticias&Itemid=1&lang=es …    
    
    
    No es una época de cambios, es un cambió de época como nunca antes hemos vivido. Post de @marcvidal http://marcvidal.net/2013/05/habia-una-vez-una-crisis.html …    
    
    
    Què li passa a el Puyol? #esport3    
    
    
    M'agrada més l'actitud dels jugadors del Manchester #esport3    
    
    
    Emprenyat per la rua del @FCBarcelona_cat Patètic en @Carles5puyol i en Tito absent. L'any passat rèiem del Ramos. Vergonya aliena.    
    
    
    Cómo cuidar tu reputación on line: http://www.lavanguardia.com/estilos-de-vida/20120323/54271139882/como-cuidar-tu-reputacion-on-line.html#.UZJ7gDV93ro.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    “@LaVanguardia: Barcelona acogerá en 2017 el Congreso Internacional de Enfermería http://dlvr.it/3P1hdf ” ( es fa cada 4 anys)    
    
    
    Efectivament, la ciència no forma part de la Marca RT @iuforn: La marca Espanya (fa aigües) http://www.ara.cat/premium/opinio/marca-Espanya-aigues_0_922107890.html …    
    
    
    Avui google fa homenatge a Barcelona: 125 aniversari de la Exposició Universal.https://www.google.es/webhp?source=search_app …    
    
    
    Hoy google pone la imagen de la Exposición Universal de Barcelona de hace 125 años https://www.google.es/webhp?source=search_app …    
    
    
    El deshielo en glaciares eleva 0,7 centímetros al año el nivel del mar: http://www.lavanguardia.com/ciencia/20130520/54374237548/deshielo-glaciares-eleva-0-7-centimetros-ano-nivel-mar.html#.UZo42aM3QXA.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    El drama de les persones desaparegudes: aplicacions col·laboratives i escolta a les xarxes socials (bloc) http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    El drama de los desaparecidos: aplicaciones colaborativas y escucha en las redes sociales. Blog: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Catálogo de BBPP en uso de Social Media en Seguridad por parte de distintas policías internacionales @TheIACP http://www.iacpsocialmedia.org/Technologies/Parent.aspx?termid=66&depth=2 …    
    
    
    Cual será la canción más escuchada hoy? Le Métèque https://www.youtube.com/watch?v=F108veDL4i0 … o Ma Solitude? https://www.youtube.com/watch?v=QvFLBs9S8FY … #moustaki    
    
    
    El 74% de mercancías extracomunitarias se envía por los puertos y el 37% de comunitarias. http://europa.eu/rapid/press-release_MEMO-13-448_es.htm … cc @jmiguelbenitez    
    
    
    Balears: si quieres fondear sobre la posidonia tendrás que pagar por la boya. Si no quieres pagar fondea en la arena De acuerdo @acnauticos?    
    
    
    Excelente recreación de la final Champions League 2013 brick-by-brick fussball video http://gu.com/p/3g5yn/tw  via @guardian    
    
    
    Hoy, Día Mundial de la Esclerosis Múltiple http://es.wikipedia.org/wiki/D%C3%ADa_Mundial_de_la_Esclerosis_M%C3%BAltiple … Mapa del riesgo: http://commons.wikimedia.org/wiki/File:MS_Risk_no_legend.svg …    
    
    
    Testimonios con gran fuerza para la celebración del Día de la Esclerosis Múltiple: http://mymotto.worldmsday.org/es     
    
    
    Si están en Madrid, no se pierdan la exposición de Dalí http://www.museoreinasofia.es/exposiciones/dali-todas-sugestiones-poeticas-todas-posibilidades-plasticas … @museoreinasofia (oportunidad casi irrepetibles)    
    
    
    @CesarCalderon Y sin retorno de divisas    
    
    
    Detenidos 29 tuiteros en Turquía acusados de sublevación http://www.lavanguardia.com/internacional/20130605/54374722077/detenidos-29-tuiteros-turquia-acusados-sublevacion.html … via @mediafed    
    
    
    Pais de pandereta: fiscales que persiguen jueces y defienden presutos culpables, jueces polémicos, acusación con manos limpias. No es serio    
    
    
    Cameron cita la Guerra Mundial para pedir la unidad de UK ante Escocia. Imposible de imaginar en España. http://gu.com/p/3gd8g/tw  @guardian    
    
    
    Nuevo spot de @EstrellaDammCat Ufff, creativos no se salen del guión.    
    
    
    El sentiment del lider: http://us1.campaign-archive1.com/?u=028de8672d5f9a229f15e9edf&id=f1f04653c3 … cc @josepmlozano    
    
    
    Jordi Maluquer a @diariARA: O es tanquen autopistes i AVEs o es tanquen hospitals i escoles. Tot no pot ser.    
    
    
    Jordi Maluquer a @diariARA: Ni al Tercer Món hi ha governants sense formació com ha passat aquí.    
    
    
    El millor llibre llegit darrerament: AUGUST de J Williams @Ed_62 una delícia literària per fer teva la història del món romà antic    
    
    
    I què, si m'espien, si sóc exhibicionista? (Carles Capdevila) http://www.ara.cat/premium/opinio/que-mespien-exhibicionista_0_938906232.html#.Ub3yyJWdCSg.twitter …    
    
    
    @transit Alguna explicació de per qué avui no hi ha carril adicional a la C32 Maresme?    
    
    
    Infografía de un Campus 2.0 para Facilities Management (muy interesante) http://infographics.govloop.com/campus20  #Esri #GIS via @GovLoop    
    
    
    No se cómo verán en EU que España siga inaugurando AVEs radiales deficitarios y el corredor Mediterráneo siga en proyecto (?)    
    
    
    En Aeropuerto de Palma con transporte público escaso en hora punta y temporada alta    
    
    
    El problema de l’Administració són les duplicitats?: http://www.xarxaip.cat/2013/06/21/el-problema-de-l%e2%80%99administracio-son-les-duplicitats/ …    
    
    
    Movie Coach, Relaciones efímeras http://movie-coach.com/post/53221604725/relaciones-efimeras … via @Moviecoach    
    
    
    Barcelona acollirà per 3a vegada els Grans Velers. http://www.fnob.org/ca     
    
    
    Valoración de Marcas según http://www.havasmedia.com/meaningful-brands … En España una tecnológica entre las 10 primeras (Google) En Global hay 5 tecnológicas    
    
    
    @kicorangel Cómo? que dices que vas a leer este fin de semana? ;)    
    
    
    Parece que Margallo diga: Olvidemos el caso Bárcenas que si no saldremos todos mal parados, por lo de la Marca España. Chantaje?    
    
    
    En las tiendas @Movistar deberian dar hora, como con el médico    
    
    
    Hago la portabilidad a @movistar pero @orange_es bloquea iPhone. Resultado: sin servicio. Esto también es #marcaEspaña    
    
    
    Recomiendo no comprar a @movistar por teléfono: no informan suficiente.    
    
    
    Hoy es el Dia mundial de la Población (de jóvenes bien formados que se van y no tienen billete de vuelta)    
    
    
    Excel·lent conversa sobre "el teatre" amb Joan Ollé a La terrassa del Cafè (Barril) http://www.catradio.cat/audio/744598/La-terrassa-del-Cafe#.UeR1XJowTbI.twitter … via @catalunyaradio    
    
    
    Curs de Patí de Vela organitzat i subvencionat parcialment: https://www.facebook.com/pages/A-Tot-Drap/484596654948740?ref=hl …    
    
    
    McKinsey dice que "Big-data analytics as a productivity tool" será uno de los 5 pilares del crecimiento en 2020 http://www.mckinsey.com/insights/americas/us_game_changers?cid=game_changers-eml-alt-mgi-mck-oth-1307 …    
    
    
    Montserrat Serra i Blanca Thiebaut de @MSF_espana alliberades. Compartim la seva alegria, més difícil és compartir la seva valentia    
    
    
    Gran concert ahir al Grec Festival de Barcelona ♫ Sueño con ella - Versión 2013 – Buika http://spoti.fi/11nmJTT  #NowPlaying    
    
    
    Així es veu la Terra des de Saturn, insignificant http://ara.cat/_394948e2  via @diariARA    
    
    
    Cata de vins del Priorat a Sangenís i Vaqué. Excel.lent! pic.twitter.com/5siGI4AHeH    
    
    
    Travessa Patí BCN-SPol 24-25 agost. Commemoració BCN-SPol el 1932 amb
Manuel Carrasco i Formiguera i Sixte Cambra pic.twitter.com/QfVVb1WoeV    
    
    
    Nos intentan hacer creer que el fallo de seguridad está en las personas y no en el sistema. Patético #Santiago    
    
    
    L'exquisida atenció rebuda del caporal dels @mossoscat d'Arenys em fa pensar en un cos policial orientat clarament al servei ciutadà    
    
    
    Lo de Gibraltar es un recurso comunicativo muy devaluado: tratar de desviar la atención de la opinión pública de lo que interesa realmente    
    
    
    No hay que ser muy listo RT @jonatanmarquez: Alcalde de Londres considera que lo de Gibraltar no es más que una táctica d distracción del PP    
    
    
    En la era de Internet no se puede solucionar un problema (pe Bárcenas) inventando otro (pe Gibraltar): la opinión no se deja manipular    
    
    
    @atotdrap_sp Suposo que això d'"escalfant motors" és una provocació, no? ;)    
    
    
    La pesca de l'artó a Sant Pol per Firamar pic.twitter.com/6Q0RPTDuAK    
    
    
    L'evolució de la marca Barça. Article crític a l'ara. http://www.ara.cat/premium/esports/Nous-paisatges-Qatar-omnipresent_0_982101857.html … (@Pitxu14)    
    
    
    Comunicar el ataque a Siria y confiar en la denegación del Congreso. Hipocresía de Obama?    
    
    
    @kicorangel No te desesperes, es falta de entrenamiento por las vacaciones. Verás cuando estés en forma ;)    
    
    
    Avui es signa el protocol per construir els accessos ferroviaris del Port de Barcelona http://www.catradio.cat/audio/752738/Avui-es-signa-el-protocol-per-construir-els-accessos-ferroviaris-del-Port-de-Barcelona#.UifBks1-7lI.twitter … via @catalunyaradio    
    
    
    @jmiguelbenitez No es muy democrático, pero yo prohibiría ser alcalde o presidente si no sabes inglés #Madrid2020    
    
    
    Una buena presentación no equivale a una buena comunicación #Madrid2020    
    
    
    Nadie recuerda en #Madrid2020 que Roma se retiró por ética y responsabilidad económica?    
    
    
    “@CesarCalderon: Ha pasado mas de una hora y Rajoy, Gonzalez y Botella siguen escondidos sin comparecer ante la prensa.”    
    
    
    “@Treintanyero: Yo tengo un primo en Tokio” Mi hija està en Tokio, ya digo yo que es muy lista    
    
    
    Personalmente considero que el voto por #Madrid2020 es un desprecio a la retirada ética y responsable de la candidatura de Roma    
    
    
    @xllinares @kicorangel Hay quien va al cine para ver cine. Hoy yo he ido a ver Mud: una gozada http://www.youtube.com/watch?v=8atscK-3SpE …    
    
    
    Probablemente lo de la votación del COI tenga gran parte de geopolítica. ¿Lo pensó Rajoy con el embestida de Gibraltar? #Madrid2020    
    
    
    Lecciones de comunicación #Madrid2020 No se puede decir que has ganado el partido antes de jugarlo. La arrogancia es signo de debilidad    
    
    
    ¿Twitter censura los trending topics? Cuesta creer pero por si acaso #croquetes    
    
    
    L'amic Dr Ramon Balius, eminent especialista en lesions esportives, és un creatiu de la paella daliniana d'arròs pic.twitter.com/fQ2PqUZzr4    
    
    
    El gobierno defiende a la mayoría silenciosa porque no se queja.    
    
    
    A la mayoría silenciosa no se la puede preguntar porque ya no sería silenciosa    
    
    
    ¿El gobierno piensa que la mayoría silenciosa piensa lo contrario que la mayoría ruidosa?    
    
    
    "En defensa del llibre de text", per Xavier Carrasco, director editorial de Text-La Galera http://wp.me/p34LyN-7l  via @wordpressdotcom    
    
    
    Convierte lo que piensan y dicen de ti en tu mejor activo. http://wp.me/p1q9n2-av  vía @Plan_Branding    
    
    
    Convierte lo que piensan y dicen de ti en tu mejor activo. http://wp.me/p1q9n2-av  via @Plan_Branding    
    
    
    Mataró crea un servicio de atención ciudadana para Whatsapp http://www.elperiodico.com/es/noticias/sociedad/mataro-crea-servicio-atencion-ciudadana-para-whatsapp-2464810 … via @elperiodico_cas    
    
    
    Mataró crea un servei d'atenció ciutadana per a Whatsapp http://www.elperiodico.cat/ca/noticias/societat/mataro-crea-servei-atencio-ciutadana-per-whatsapp-2464810 … via @elperiodico_cat    
    
    
    Això és una presa de pèl: TRESC - Un hombre solitario -: http://www.tresc.cat/fitxa/cinema/37860/Un-hombre-solitario?utm_source=3CGEN2&utm_medium=email&utm_campaign=20130916ML&utm_content=solitario#.Ujc5vYaASLA.twitter …    
    
    
    Properament, properament,... exhaurit! en 5 minuts. Això és la presa de pel del @tr3sc    
    
    
    @tr3sc En tal cas haurieu de fer un sorteig entre els sol·licitants en lloc de tenir-nos com tontos pendents del click de la sort.    
    
    
    El #PresidentMas ha parlat de 10 temes que van be i 10 que no #DPG    
    
    
    Referència del #presidentmas en el #DPG al portal de transparència http://transparencia.gencat.cat/     
    
    
    @junqueras destaca els elements de preocupació econòmica en el #DPG    
    
    
    @XSalaimartin Mare meva, el que s'ha d'aguntar... Però tinc curiositat per saber si t'emprenya molt o no ;-)    
    
    
    No sabemos científicamente si hay relación entre #Castor y los seismos. Pero tampoco sabemos si se han parado las inyecciones.    
    
    
    "El Paro sube, pero menos". La cosa no es ESTAR BIEN, sino NO ESTAR PEOR. El optimismo del pesimista.    
    
    
    Interessant el 30 minuts de TV3 sobre el negoci de la sorra #guerrasorratv3    
    
    
    El 75% de las playas tienen algun tipo de retroceso. Algunas por el robo de la arena para construcción. #guerrasorraTV3    
    
    
    Blogs i ciència política http://ara.cat/_3b80db01  vía @diariARA    
    
    
    @ARApolitica Per exemple, el metro a l'aeroport, el corredor mediterrani, etc.    
    
    
    El PISA de adultos también deja a España a la cola de la OCDE  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/07/actualidad/1381178933_752744.html … via @el_pais #marcaEspaña    
    
    
    España también en la cola de lectura y matemáticas en adultos. Y lo peor es que saben lo que hacen mal. pic.twitter.com/X5DuBnpNT4    
    
    
    Antes era malo y pecado y resulta que ... El poder del sexo para prolongar la juventud EL PAÍS http://smoda.elpais.com/articulos/tener-relaciones-sexuales-la-mejor-terapia-antienvejecimiento/3942 … via @smoda    
    
    
    ¿desde dónde? RT @Renfe: Mañana,se cumplen 10 años de la llegada del AVE a Zaragoza y Lleida. Más información en http://bit.ly/cTxN3N     
    
    
    Tratar de comprar billetes de @Renfe desde su página web sigue siendo tan patético como siempre.    
    
    
    INTERNET CONTAMINA: Cada segundo se envían más de 1.600 millones de emails http://dossiertecnologico.com/internet-contamina-cada-segundo-se-envian-mas-de-1-600-millones-de-emails/ …    
    
    
    #12O 160.000? Confirmado! El informe #PISA era cierto    
    
    
    Faltan empleados capacitados para analizar datos. No se enseña en las universidades. http://www.govloop.com/profiles/blogs/the-next-generation-of-analytics-insights-from-dr-michael-evanchi … (inglés)    
    
    
    L'ARA llança el 'Corruptòmetre', una nova manera de seguir l'evolució dels casos de corrupció http://ara.cat/_3c937c39  via @diariARA    
    
    
    "No estoy seguro de haber encontrado lo mejor" (en Internet) De lo informacional a lo colaborativo http://www.perejoanmitjans.net/?p=152&lang=es     
    
    
    @kicorangel @orange_es Te van a torturar hasta amenazarte en ponerte en la lista negra de morosos (experiencia)    
    
    
    "No estic segur d’haver trobat el millor" (a Internet) De l'informacional al col·laboratiu en el meu blog http://www.perejoanmitjans.net/?p=152     
    
    
    No entenc de sindicalisme; sí de comunicació. Per mi és un error barrejar LOMCE i LEC. Com interpretem el resultat?    
    
    
    @kicorangel @pedro_anton @orange_es Yo tuve un desacuerdo económico por la finalización del contrato, me han amenazado con lista morosos    
    
    
    “@LaVanguardia: La desigualdad de género aumenta: España cae hasta el puesto 30 http://bit.ly/1hg3uHa ” Algo habría que hacer.    
    
    
    Josep Marti: Transparència són comportaments i actituts; acabar amb la minoria d'edat de la ciutadania #transparenciagc    
    
    
        
    
    
    La transparencia debe llevar a la asunción de responsabilidades (Manuel Villoria) #transparenciaGC    
    
    
    Dubtes protocolaris del conseller Francesc Homs ;) #transparenciaGC pic.twitter.com/kJ7IDDr119    
    
    
    A propósito del espionaje masivo releo el post de Rafael Argullol: Ojo de Dios, oído del Diablo http://www.elboomeran.com/blog-post/14017/ojo-de-dios-oido-del-diablo/#.UnfSCBCMZQc.twitter … (via @elboomeran)    
    
    
    No será otra burbuja eso de twitter, que en su primer dia de bolsa suba un 73%?    
    
    
    No había visto esta versión de Suzanne por Françoise Hardy. No tiene pérdida. https://www.youtube.com/watch?v=jIbc1xC8e8U …    
    
    
    Otra buena versión de Suzanne (Leonard Cohen) por Joan Baez https://www.youtube.com/watch?v=39eFrEzZmYE …    
    
    
    En las batallas contra la Esclerosis Múltiple estuvo el poeta Miquel Martí i Pol. 10 años ya sin él.    
    
    
    No te equivoques: 20N, Dia  Mundial de la Infancia    
    
    
    Las aplicaciones semánticas y el análisis de sentimiento. Cosmos como ejemplo de análisis de datos. En mi blog: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Libertad inmediata y sin condiciones para Maria y Nadezhda #FreePussyRiot http://www.es.amnesty.org/actua/acciones/rusia-pussy-riot-ago13/?pk_kwd=tw&pk_campaign=comp … via @amnistiaespana    
    
    
    Continuaremos siendo emigrantes en los próximos 10 años, y envejecermos y no habrá jubilados ni quien los mantenga    
    
    
    El arte del grafitismo en Barcelona (Castell de MontjuÏc) pic.twitter.com/LGL0o7mKj6    
    
    
    Hoy dia de descuentos en apple, excepto para el iPad mini Retina, curioso    
    
    
    @kicorangel ¿y qué haces en Italia con este frío?    
    
    
    Mucho cinismo e hipocresía con tanto político llenándose la boca con #Mandela y luego ellos tan alejados de sus ideales.    
    
    
    ¿Vol dir alguna cosa que el comiat de #Mandela coincideixi amb el Dia Mundial Contra la #Corrupció?    
    
    
    La nostra economia es basa en el turisme, però no ens agraden el turistes (ni els pobres ni els rics) #contradiccions    
    
    
    Nuestra economía se basa en el turismo pero no nos gustan los turistas (ni pobres ni ricos) #contradicciones    
    
    
    Mandela: "Si hablas a una persona en una lengua que entienda le llegas a la cabeza, si le hablas en su lengua le llegas al corazón"    
    
    
    Ens agrada el cinema, però encara més si és gratis amb descàrrega d’Internet. #Contradiccions    
    
    
    Nous talents de la música: @Jojetsm i Maria Ribot graven CD a @verkamiCAT http://www.verkami.com/projects/7440-viatges-i-flors-el-disc-de-jo-jet-i-maria-ribot/ … Una mostra: http://www.youtube.com/watch?v=_4F-L7JOwjg&list=PLLixJvq_JmWM4gefWaxob4Hy5eL_H3gqP …    
    
    
    Les Vacances de l'Eugènia Carrasco presentades pel @xaviercapicua pic.twitter.com/snwoTVJCps    
    
    
    Hace más de un año de este flashmob del Banc Sabadell con el Himno de la Alegría y yo sin saberlo http://www.youtube.com/watch?v=GBaHPND2QJg …    
    
    
    La factura final de Nova Caixa Galicia: 8.092 millones de euros | @XSalaimartin Blog http://salaimartin.com/randomthoughts/item/705 …    
    
    
    NovaGob: Las redes sociales digitales en la gestión y políticas públicas. Avances y desafíos para gobierno abierto: http://www.novagob.org/file/view/44114/las-redes-sociales-digitales-en-la-gestion-y-las-politicas-publicas-avances-y-desafios-para-un-gobierno-abierto#.UrhgrhRsQM4.twitter …    
    
    
    Ens indigna el frau fiscal però a nosaltres que el lampista no ens cobri l’IVA #contradiccions    
    
    
    Nos indigna el fraude fiscal pero a nosotros que el lampista no nos cobre el IVA #contradicciones    
    
    
    Per què fan pelis tant dolentes a la nostra @tv3cat ?    
    
    
    Comunicar en las redes sociales sin tener nada que decir. #contradicciones más que #inocentadas    
    
    
    Ramoneda: El poder encara té capacitat d'intimidació, però ha perdut capacitat de convicció i autoritat. http://ara.cat/_3ef8d315  @diariARA    
    
    
    Papa Francisco @Pontifex_es: Cuanto mayor es su oposición interna mayor es la aceptación fuera de la iglesia    
    
    
    Interesante documentostv de la2 sobre #bigdata, identidad digital, derecho al olvido, etc @la2_tve    
    
    
    Produce stres TW? Así sucumbe el presidente de Coca-Cola España a las redes sociales http://www.economiadigital.es/es/notices/2014/01/asi_sucumbe_el_presidente_de_coca-cola_espana_a_las_redes_sociales_49183.php … via @econodigital    
    
    
    C/ valència 232 @barcelona_GUB pic.twitter.com/mT7YAehRh5    
    
    
    Ya se que no indica nada pero hacia tiempo que no encontraba atasco al llegar a BCN #brotesverdes?    
    
    
    @jeffjarvis (libro Partes Públicas) La obsesión por la intimidad puede hacer perder oportunidades de establecer contactos importantes    
    
    
    Intel·ligència emocional RT @Pitxu14: Divendres al vespre, millor moment de la setmana, tot s'alenteix i es relaxa    
    
    
    Por si alguien tiene dudas sobre compartir y colaborar en Internet, que lea Partes Públicas de @jeffjarvis http://amzn.to/HEaN8i     
    
    
    Leer twitter en el movil en la espera del aeropuerto: excelente para dormirse. Tuits soporíferos?    
    
    
    @telentrada haurieu de millorar el programa; quan dóna error l'entrada no s'allibera immediatament i et tornes boig    
    
    
    El PP que perdió el tiempo esperando las andaluzas, acabará haciendo lo que hace más de un año se hace en Catalunya, y lo sabían    
    
    
    @FCBarcelona_cat: una web poc usable: No aconsegueixo saber el resultat del sorteig de les entrades final Copa.    
    
    
    @atrapalo Muy mala experiencia #BarcelonaRestaurantWeek en el Sabor Mediterrani: no esperaban sus reservas "por culpa de Internet"    
    
    
    En EEUU la salud tiene un sentido más comercial: Grifols paga por la "donación" de sangre y no pasa nada. Aquí nos cuesta entenderlo    
    
    
    Turismo de #Sanidad ¿No sería mejor cobrarlo en vez de prohibirlo?  http://mun.do/IlWBSN     
    
    
    Mucho talibán contra Grifols. ¿De dónde creen que salen los medicamentos para hemofílicos?    
    
    
    @PepVerger Però perquè jo pugui xerrar amb la meva llengua tu l'has d'entendre. I viceversa.    
    
    
    Lo de pagar por donar sangre puede ser discutible, pero no entiendo los tuits que les molesta que una empresa funcione bien #Grifols    
    
    
    @XSalaimartin en @tv3cat cree hipócritas las posiciones contrarias a #Grifols: Si necesitamos plasma lo pedimos a EEUU que allí pagan    
    
    
    Ja tinc triats els llibres de Sant Jordi, que per cert és el pitjor dia per comprar llibres, però fem militància!    
    
    
    Kate morton, Alzamora i Jonasson, tres llibres de Sant Jordi a la parada de la @juliamitjans pic.twitter.com/61PzhmNX    
    
    
    @UOCMabiertas Hay gente que tiene claro que sólo saldremos de esta con talento e innovación http://bit.ly/HyLAio     
    
    
    Molta gent al carrer per Sant Jordi, però sembla que hi ha menys vendes. Comprar menys llibres = menys lectura?    
    
    
    Qué es peor: perder siendo el mejor o merecidamente? Hoy es día para gestionar emociones #fcb    
    
    
    Bayern M merecido finalista. Deberá ganar la champions.    
    
    
    Ayer no. Hoy si "@mgarrigap: Ayer y hoy se ha demostrado que el futbol a veces no tiene lógica, supongo que esta es su gracia :) #Champions”    
    
    
    “@mgarrigap: Ayer y hoy se ha demostrado que el futbol a veces no tiene lógica, supongo que esta es su gracia :) #Champions”HOY SI!    
    
    
    El odio de #mou hacia el Barça es visceral: "heroes son el Chelsea y el Barça no saben nada"    
    
    
    Pero no nos confundamos, culés, que la derrota del Madrid no nos devolverá la final    
    
    
    Unos que se van #gràciespep y otros que deberían irse (del futbol)    
    
    
    Que no pensi el Sandro que te via lliure. #gràciespep per crear un estil de futbol i de vida    
    
    
    @movistar_es Internet mòbil a Sant Pol de Mar: IMPRESENTABLE ("que llarga que es fa l'espera")    
    
    
    Haz una aproximación a la Reputación Corporativa de tu empresa o institución (en mi blog: http://bit.ly/cEn09h  )    
    
    
    Podeu fer una aproximació a la Reputació Corportiva de la vostra empresa o institució (en el meu blog: http://bit.ly/ImAqLD  )    
    
    
    Tener buena reputación en Internet te facilitará encontrar trabajo, por @genisroca en http://bit.ly/IAHIv8     
    
    
    “@juliamitjans: Primer #nopuctincguardia per la final de copa... #ambilusió” i Per molts anys    
    
    
    “@IDIbalears: Un encuentro empresarial para promocionar el sector audiovisual y el mundo marino http://www.idi.es/web/noticiacompleta.php/396 …”( @jmiguelbenitez )    
    
    
    Hay entidades financieras que sí funcionan y ganan dinero. Y, por cierto, a mi no me molesta.    
    
    
    Iniciativas "educativas" para el civismo ciudadano por @carlosguadian http://bit.ly/J8YUY9  Y más sanciones también, que diría mi abuelo    
    
    
    Y luego sigue en el avión RT @carlosguadian: Comprar y facturar con @ryanair es toda una gimcana para sortear anuncios, ofertas y demás.    
    
    
    li queden 4 dies “@carlosguadian: @perejoanmitjans musical? perque cantant no se jo si li farem gràcia a la Merkel”    
    
    
    Y sin leer la prensa RT @CesarCalderon: Tras repasar la prensa española la palabra que me viene a la cabeza es: #trileros    
    
    
    Hemos entrado en una etapa de "echar a todos", buenos o malos: es el populismo de la indignación (@CesarCalderon )    
    
    
    Sembla que es repetirà la final de la Copa del Rei de fa 3 anys: 2/3 de bascos a la grada    
    
    
    Tranquils: Caritas podrà seguir“@ARAsocietat: L'Ajuntament de Barcelona rebutja fer pagar l'IBI a l'Església catòlica: http://www.ara.cat/societat/Ajuntament-Barcelona-rebutja-Esglesia-IBI_0_706729472.html …”    
    
    
    L'antropòleg Carles Feixa fa una valoració del moviment dels 'indignats' un any després del 15-M: http://www.ara.cat/entrevistes/Carles_Feixa-Moviment_15-M_un_any_despres_3_705559447.html … via @diariARA    
    
    
    El Barça ha celebrat la Copa en una festa sòbria i correcte, amb pocs aficionats i pocs parlaments (s'ha evitat el típic "sou collonuts")    
    
    
    Encuesta Pfizer sobre salud: los internautas consultamos más en Internet que al médico, pero nos fiamos más de este http://bit.ly/cvkQyP     
    
    
    Amor de madre RT @juliamitjans: #crònicadelaguardia. He dormit 3 hores. M'han despertat per buscar el batec a una mongeta de 1,3 cm. Hi era.    
    
    
    La ONU vergonzosa con la protección de Rusia y China de los crímenes de Bachar el Assad http://bit.ly/L2YQPz     
    
    
    Ara si no parles d' "insights" no ets ningú. Doncs jo no me'n refio dels que no troben paraules en la seva llengua per expressar-se    
    
    
    Guia mèdica per a l'exercici físic: http://bit.ly/K6I41T  Excel·lent, molt útil sobretot pels que tenen alguna afecció    
    
    
    No podemos tener confianza en los políticos si no se depuran responsabilidades en Bankia y todos los que mienten    
    
    
    Algún problema con el enlace para descargar la Guia de Prescripció d'Exercici Físic. A ver ahora: http://bit.ly/KKcTad  @gencat @icscat    
    
    
    T'agradarà @QuimMonzo RT @_Seergiio_: @JRBauza Ojalá consigas quitar el catalán de las aulas para el curso 2012/2013. ¡Confío en ti!    
    
    
    Pacte fiscal, el repte és aconseguir la unanimitat de la ciutadania  @govern @ciu @socialistes_cat @Esquerra_ERC @PPCatalunya @icveuia    
    
    
    Antes de que sea demasiado tarde: que nos intervengan y nos rescaten ya    
    
    
    @kicorangel Si es una piscina para niños !!! (@autoritas )    
    
    
    Pues yo mandaré la foto del #SótanoAutoritasBarcelona RT @jmiguelbenitez:  @kicorangel @autoritas #GarageAutoritasMallorca    
    
    
    Me está empezando a gustar la idea de la intervención de España. ¿No habrá más transparencia?    
    
    
    Presentació de l'excel·lent Ideari de la Xarxa d'Innovació Pública. Apunteu-vos-hi http://bit.ly/JBvw1b     
    
    
    Professionals de l'administració inquiets per la innovació a la XIP. Video: http://youtu.be/YFOC2RrviYw     
    
    
    Professionals de l'administració inquiets per la innovació a la @XarxaIP. Video: http://youtu.be/YFOC2RrviYw     
    
    
    Presentación del ideario de la @xarxaIP (xarxa d'innovació pública) - http://bit.ly/LJ9bLb  (vía @carlosguadian)    
    
    
    Hoy los estancos están cerrados: Dia Mundial sin Tabaco http://bit.ly/lBQHwA     
    
    
    Una rosa en un cenicero, el logo del Dia Mundial Sin Tabaco: http://bit.ly/KgjTxw     
    
    
    César celebrándolo con agua! RT @luismiguelcas: Productiva la visita @virgula @CesarCalderon a Mexico.@LauraLolaGil http://bit.ly/KgkwHp     
    
    
    El sótano de @autoritas barcelona pic.twitter.com/oxALu8IZ    
    
    
    El sótano de @autoritas Barcelona II pic.twitter.com/iBzOHW1S    
    
    
    Tercera y última foto de @autoritas Barcelona pic.twitter.com/0MMKmw38    
    
    
    Deixar de fumar amb el doctor Fum i l'ajuda del telèfon mòbil: http://www.ara.cat/societat/Deixar-doctor-Fum-lajuda-telefon_0_710329008.html … via @diariARA    
    
    
    Si tienes una pregunta complicada no la hagas en un correo dirigido a dos personas    
    
    
    Malgrat TOT, hi ha gent que creu en la innovació. El dia 14 presentem el seu ideari: http://bit.ly/M9TIZk     
    
    
    Qué dirá la Merkel de los toros subvencionados? Eso sí, democraticamente    
    
    
    No se le puede sancionar al alcalde de los toros subvencionados en referendum?    
    
    
    Que se jodan los parados! Que empiece la Fiesta!    
    
    
    Se dicen cosas muy elementales sobre SM y desarrllo de apps en el #bdgc2012 Lo mejor: Cristina Bustillo sobre parametros emocionales    
    
    
    Todos los ponentes llevan corbata. Esto no parece un congreso de SM #bdgc2012    
    
    
    ... i la Merkel enfonsa Europa (seguint el raonament d'@antonibassas)    
    
    
    @jmiguelbenitez ha tenido una idea para evitar la intervención: vender Mallorca a la Merkel (de paso acaban con lo del castellano)    
    
    
    “@CreativaSfera: 25 Packs de #Iconos ideales para el #DiseñoWeb minimalista http://ow.ly/boGnH  #DiseñoGrafico” cc @kicorangel    
    
    
    No se cuantos Corredores quiere hacer Ana Pastor. Cómo se puede ser tan cínico! Yo digo que no hará ninguno. Lo reviso en 5 años.    
    
    
    Bonaventura Clotet organitza el concert contra el SIDA al Palau SJordi amb Amics de les Arts, Mishima, Silvia Pérez Cruz, Llach, Guardiola.    
    
    
    Los clusters y la gerencia del conocimiento... Comunidades de Prácticas http://www.slideshare.net/justicia/los-clusters-y-la-gerencia-del-conocimiento-mnica-r-de-arteche … via @slideshare    
    
    
    “@CesarCalderon: Ya verán como nos intervienen a la hora del partido contra Italia” Más interés por la intervención.    
    
    
    @jmiguelbenitez @cesarcalderon Sin duda voy con Alemania, ya sabes que el fútbol italiano no me gusta    
    
    
    Puede que con la ley @Hogar_2012 los empleados salgan perdiendo algún dinerillo, pero estar en la Seguridad Social es una gran ventaja    
    
    
    Mi diferencia entre Followers y following son empresas que quieren venderme algo sin saber si me interesa    
    
    
    Inauguració expo Montse Casacuberta a Sant Cugat pic.twitter.com/DvXms6nG    
    
    
    @MarcosUrarte que envidia en Menorca    
    
    
    No seamos cómplices de la economía submergida. Contrata a tu empleado/a del hogar (en http://bit.ly/Mi8psr ) @Hogar_2012    
    
    
    Seria más lógico que los Ayuntamientos fueran gestionados por ONG's más que por partidos: gestión de la pobreza es su principal misión    
    
    
    Estar en economía submergida es un fraude ytener a ciudadanos de segunda. Cuál es tu responsabilidad? http://bit.ly/Mi8psr  @Hogar_2012    
    
    
    Ser alcalde es gestionar la escasez. Elogio de los alcaldes. Francesc Marc Álvaro: http://www.lavanguardia.com/opinion/articulos/20120606/54304083498/elogio-de-los-alcaldes-francesc-marc-alvaro.html#.T9Nh4aNAH3s.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Creo que a muchos ciudadanos les está gustando eso del #rescate pq quitará "poder" a nuestros políticos.    
    
    
    Un crédito barato y sin condicionantes ?????? Pues los europeos deben ser tontos    
    
    
    El concepto del #rescate sólo lo dice la prensa extranjera. Nada, ni caso. Nosotros a lo nuestro.    
    
    
    La ayuda europea permitirá hacer políticas de crecimiento? No? Entonces cómo se devolverá?    
    
    
    La innovació a l'administració (i més...) @XarxaIP en el vídeo de la presentació de l'Ideari. http://youtu.be/S0rvWQjyYVo     
    
    
    La innovació des de baix (podria ser des de dalt?) http://youtu.be/S0rvWQjyYVo  @XarxaIP    
    
    
    Una vez hecho el contrato al empleado, ¿qué deberá hacer los meses siguientes? @Hogar_2012    
    
    
    @Hogar_2012 gracias    
    
    
    @carlosguadian Con el fútbol se aburren en Ukrania    
    
    
    @carlosguadian Cualquier cosa que hable de Government (algo que debería ser respetado) hoy es susceptible de ser hackeado    
    
    
    @Hogar_2012: si ya tenía un contrato con la empleada del hogar antes de la nueva ley, ¿tengo que cambiarlo ahora?    
    
    
    Grans iniciatives innovadores proposades a l'ideari de la @XarxaIP Els assistents hem d'escriure una idea al postit    
    
    
    Si Ryanair no tiene twitter, a quien me quejo del retraso de 2 horas?    
    
    
    Us sentiu "Homo Interneticus" ofegat per la sobreimformació? O el funcionament del nostre cervell està caviant? (@cespunyc )    
    
    
    @cespunyc Gran resposta! A l'altura del debat, sens dubte.    
    
    
    @Hogar_2012 Se debe suponer que la TG de la SS debe haber informado de las novedades, no?    
    
    
    LLUÏSOS DE GRÀCIA - NOTICIES - Col·labora amb la campanya veure Lluïsos a EBA no té preu! http://www.lluisosdegracia.cat/apartats/noticia_detall.php?apartat=1002&id=647 … via @lluisosdegracia    
    
    
    @jmiguelbenitez Siempre buscando "contenidos de valor"    
    
    
    Els vídeos de la presentació de l'ideari de la @XarxaIP http://bit.ly/M2VABf     
    
    
    Nos jugamos el futuro... y estamos suspendiendo. En educación no estamos poniendo las bases para un futuro distinto http://bit.ly/cEn09h     
    
    
    L'escola Costa i Llobera de Barcelona fa homenatge al Padró i l'Elina reforçant el suport a l'escola pública    
    
    
    Reputation Institut: Danone está en posición 29 (RepTrack) de 100 compañías en el mundo con mejor reputación corporativa cc @xllinares    
    
    
    Las 100 mejores compañías según RepTrack del Reputation Institut http://bit.ly/LzfOiK  cc @xllinares    
    
    
    Crean un método que detecta la ironía en las redes sociales: http://www.lavanguardia.com/internet/20120629/54318306317/crean-un-metodo-que-detecta-la-ironia-en-las-redes-sociales.html#.T-13BVG-Ohg.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @albert_olaya La balança fiscal entre UK i Escòcia no és igual que entre Espanya i Catalunya    
    
    
    @albert_olaya Potser els anglesos no opinarien el mateix de la secessió d'Escòcia si aquests aportessin calers en lloc de rebre'n    
    
    
    El vol en directe del #Solarimpulse http://bit.ly/KiqUef     
    
    
    @ClubMitjanit Els que celebren a l'Eixample la victòria d'Espanya fan molt sorol, però no són gaires: fan voltes per semblar que són molts    
    
    
    @xllinares  Pondría la mano en fuego: Sabe-más-de-lo-que-te-piensas    
    
    
    @LaVanguardia Pues yo no los veo    
    
    
    @francescgo No esperes tanto de Rajoy    
    
    
    @movistar Cada día tengo interrupciones de Internet. ¿No se está degrando el servicio normal en favor de la fibra? (15€ más al mes)    
    
    
    Autonomía del paciente y crisis - Forumclínic - Hospital Clínic y Fundación BBVA http://bit.ly/NsuYqu     
    
    
    @carlosguadian Ja et vaig dir que tenies una moto molt apreciada pels lladregots    
    
    
    Sant Pol de Mar: una regata de velers amb encalmada total. Això és l'estiu    
    
    
    Patètic el servei Internet mòbil a Sant Pol de Mar. Culpa? Ajuntament? Operadores? #paiscompetitiu    
    
    
    Fernando Colomo dirige "Tijeras" http://www.youtube.com/watch?v=Z0e9Zug-xnA&feature=player_embedded …
Hombre, qué quieres que te diga (cc @juliamitjans )    
    
    
    80 docents de primària i secundària rebran per primer cop una acreditació de directors de centre: http://www.ara.cat/societat/docents-primaria-secundaria-acreditacio-directors_0_734926623.html … a travès de @diariARA    
    
    
    “@khristtinie: IVA Francia: 19,6% Salario base: 1428€ IVA Holanda: 19% Salario base: 1446€ España: 21% y 641€" diferencia: competitividad    
    
    
    “@jmiguelbenitez: @perejoanmitjans solo eso? ojalá!!”cada vez me gusta menos culpar a los políticos; la solución está en la sociedad civil    
    
    
    @jmiguelbenitez De acuerdo, pero la política no puede dar soluciones sin el compromiso y la fuerza de la sociedad civil    
    
    
    Hospitals públics de Catalunya reben una nota de 8,11 per al 2011 (el 2012 serà superior @juliamitjans )    
    
    
    Los profesionales no fallan: 8,11 es la nota que ponemos a los hospitales públicos en Catalunya    
    
    
    Vergonzozas las "tranpas" de Ryanair para conseguir cobros adicionales en la facturación online. Disculpen, pero no me cansaré de decirlo    
    
    
    Woodie Flowers: Una lliçó magistral és formació, però treballar amb un mentor és educació. http://bit.ly/NZhYMW  @diariARA    
    
    
    A mi em sorprenen els seguidors RT @QuimMonzo: L'avatar @DaniAlvesD2 com a exemple d'esforç, motivació, superació i de ganes de treballar.    
    
    
    Viendo la cara de pardillo embaucado por Ryanair con embarques preferentes y asiento reservado    
    
    
    Pongamos que voy 25 veces al año al cine. Estoy dispuesto a pagar anticipadamente por ellas al 8% de IVA. ¿Alguna oferta?    
    
    
    ¿Es posible creer en la democracia y no en los partidos? La respuesta: democracia digital    
    
    
    Nada más que decir del IVA "cultural" Sólo esperar ofertas de abonos para próxima temporada con precios de hoy    
    
    
    Nuevos puestos de trabajo? para preparar la inserción laboral de 6000 liberados sindicales de la Administración que perderán su condición    
    
    
    En el aeropuerto de Castelló http://yfrog.com/nycxhdp     
    
    
    A Barcelona m'ha despertat l'olor de fum de l'#incendiemporda    
    
    
    @xriusenoticies Els partits són necessàris peró la gent que hi milita no    
    
    
    @PortsdeBalears Más información sobre el buque de investigación Emma Bardán: http://www.magrama.gob.es/es/pesca/temas/buques-secretaria-general-pesca/buque-oceanografico-emma-bardan/ …    
    
    
    Excel.lent campanya a Sant Pol contra la bruticia al carrer @ajsantpol pic.twitter.com/RVBXNd6a    
    
    
    “@salvamentogob: Descarga la Guía Práctica para la Náutica de Recreo http://bit.ly/MKDeT3 ” cc @jmiguelbenitez    
    
    
    Ceremonia de clausura de los #JJOO. Alguien podría mandar callar a los locutores de @tve_tve    
    
    
    @jmiguelbenitez Yo estoy a la espera de las Spice Girls o de Elton Jhon    
    
    
    @jmiguelbenitez @hacheromero mi mal rollo con @ryanairnews está en el espacio virtual y el merchandaicing    
    
    
    @tcreativo este enlace no funciona, al menos a mi    
    
    
    Comidas en las que se comparten las creaciones culinarias de comensales acaban siendo la Grande Buffe, algo no funciona, pero ayer muy bien!    
    
    
    Tranquilo @jmiguelbenitez que llego. El piloto de @ryanairnews me dice que ya ha repostado.    
    
    
    @jmiguelbenitez ahora me preparo para no dormir: los de @ryanairnews nos acribillarán con mensajes comerciales a todo volúmen    
    
    
    “@jmiguelbenitez: @perejoanmitjans @ryanairnews ok, 9,15 estoy ahí... Aunque no me fiaría!” igual llego a Valencia    
    
    
    @CesarCalderon así no hay quien haga Escucha Activa... Pero Cosmos lo consigue    
    
    
    Interesante artículo sobre las competencias profesionales para "trabajos imprevisibles" http://socialenterprisetoday.com/blog/posts/enhancing-the-productivity-of-an-evolving-workforce/ …    
    
    
    En el trabajo del conocimiento siempre te encuentras cosas por hacer que no has hecho antes. http://bit.ly/SkSGuY     
    
    
    Incluso las rutinas suelen seguir secuencias y frecuencias distintas de procesos anteriores (trabajo del conocimiento) http://bit.ly/SkSGuY     
    
    
    La mayor parte de mis preferidos en las redes parece que no hacen vacaciones: no se si sentir pena o admiración    
    
    
    Navegamos por Grecia simpre conectados: wifi a bordo y con el rumbo en el móvil. http://yfrog.com/mg88zdrej     
    
    
    (Durante una semana) Las mujeres de Togo no practicarán sexo si presidente no dimite: http://www.lavanguardia.com/vida/20120827/54341443260/mujeres-togo-no-sexo-dimision-presidente.html#.UDttDK80teM.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Interesante infografía evolutiva e interactiva de la financiación de la Salud en US http://www.chcf.org/publications/2012/08/data-viz-hcc-national …    
    
    
    @CesarCalderon Se podría rejuvenecer la política sin una guerra    
    
    
    @CesarCalderon soy más escéptico que concreto, pero hacen falta revulsivos    
    
    
    Apalabrados (scrabble en smartphones) es sumamente antipático. Si te despistas te echa de la partida sin aviso (por una vez que ganaba!)    
    
    
    @PortsdeBalears Es pot dir que el port d'#Alcúdia és més "industrial"?    
    
    
    RT La confianza empieza en la química y signos vitales @DavePollard: What Makes Us Trust Someone http://goo.gl/fb/U5x7K     
    
    
    @BibliotequesBCN No trobo a través d'Aladí el llibre: Gestión Portuaria y tráficos Marinos. Pot ser que no el tingueu?    
    
    
    Pòquer de gammes extra dels Castellers de Vilafranca en la diada de Sant Fèlix: http://www.ara.cat/societat/Sant_Felix-castells-pluja_intermitent-diada_castellera-Vilafranca_0_764923635.html … via @diariARA    
    
    
    RT Sense remuneció pecuniària @jordigraells: Treball col.laboratiu pur!  Castellers de Vilafranca. Torre de 8 neta http://yfrog.com/ob918cp     
    
    
    L'ajuntament de @barcelona_cat ens envia per correu certificat la cartera robada/trobada de la meva filla amb tota la documentació. Gràcies    
    
    
    @xpapio @marcxaica @xsalaimartin Puede que alguien incluso compre alguno (políticos tóxicos)    
    
    
    He perdido seguidores. Creo que son algunas empresas que no consiguieron atraerme. No sirve eso de: "sigue que te seguirán"    
    
    
    Hoy es el día para recordar que el cobro de impuestos es para ofrecer servicios públicos gratuitos y de calidad    
    
    
    FELICITATS 'La culpa' de @DavidVictori guanya el concurs de curtmetratges apadrinat per Ridley Scott: http://www.ara.cat/cultura/David-Victori-Venecia-curtmetratges-YouTube_0_766723466.html … via @diariARA    
    
    
    Excel·lent video sobre els @farosbaleares http://vimeo.com/44544477#comment_7722476 … via @PortsdeBalears    
    
    
    @BibliotequesBCN Moltes gràcies per la informació    
    
    
    @evavelasco Viajar con @Ryanairnews es un aprendizaje para evitar los trucos de la web y las condiciones abusivas en despistes    
    
    
    @PortsdeBalears A propósito de los cargueros semisumergibles, propongo una presentación de estos tipos de barcos: http://www.slideshare.net/B2B3/buques-cargueros-semisumergibles …    
    
    
    Parafernàlia per la sardinada de Sant Pol http://instagr.am/p/PUkqdpDf9E/     
    
    
    Los alemanes no se fían? o un Modelo para la FP en España RT  @jesusmartinez: Formación dual Volkswagen http://bit.ly/UJAyLt     
    
    
    RT No se si soy estudiante pero también los uso ;) @jesusmartinez: Los mejores recursos online para estudiantes http://pulse.me/s/d4IHG     
    
    
    @casonadenueva País de mediocres    
    
    
    Hoy dos vuelos con Ryanair sin incidencias. Sólo una discusión con la tripulación sobre dónde ubicar el maletín.    
    
    
    A Edwar Hopper le gustaban también los faros. http://bit.ly/O1YNpm  @farosbaleares    
    
    
    “@LaVanguardia: Kosovo, en el limbo http://dlvr.it/28xNJy ” cc @ginesalarcon    
    
    
    Desballestamiento de barcos en Pakistan. Galería de fotos http://www.scmp.com/photos/recent/all/1036839 … cc @PortsdeBalears    
    
    
    Si yo tomo el avión de Ryanair en BCN para ir a Mallorca, dónde puede aterrizar?    
    
    
    Preparant un curs de formació de les habilitats digitals directives a l'empresa. M'ajudeu? http://bit.ly/aWbQxm     
    
    
    Preparando un curso de formación en habilidades digitales directivas en la empresa http://bit.ly/cEn09h  Alguna idea?    
    
    
    @ClubMitjanit Ramos va fallar un gol cantat a Sevilla. Va jugar de defensa a la porteria contraria. I castigat    
    
    
    @jmiguelbenitez No has elegido del todo bien tus "seguidos" en TW. Es lo que digo: arte y literatura llenan la vida más que el futbol    
    
    
    @ARAcomunicacio La internacionalització de Catalunya, gràcies Apple    
    
    
    Sorollosa festa nocturna a la platja de Sant Pol de Mar sense cap respecte pels veïns. Alcaldessa: no anem be!    
    
    
    Quin interès te l' @ajsantpol de permetre escandoloses festes nocturnes a la platja de Sant Pol de Mar? L'alcaldessa no viu aquí.    
    
    
    Un respeto a los followers! RT @LaVanguardia: Un joven lleva el gato al veterinario por un baño y le dan la eutanasia por error en EE.UU    
    
    
    Lo está negociando con Ryanair RT @JMLechuga: Mitt Romney ¡¡quiere que se abran las cabinas de los aviones!!..   http://mun.do/TukJM3     
    
    
    Dentro de un tiempo nos daremos cuenta de que la mayor parte de lo que decimos en TW son tonterías y que hemos perdido un tiempo precioso    
    
    
    Policía de @SeattlePD utiliza un ingenioso sistema Twitter para su trabajo en los barrios http://nyti.ms/QTp9pA  cc @xllinares @jmiguelbenitez    
    
    
    Y en tiempo real? RT @PortsdeBalears: Video en time lapse del amarre del #crucero Europa en puerto de #Eivissa http://goo.gl/z8B68     
    
    
    Expediente informativo a dos policias por un video gamberro: http://bit.ly/VgTkNb  via @LaVanguardia Yo diría: ofensa a la ciudadanía    
    
    
    Los relatos como herramientas de comunicación - Corporate Excellence http://www.corporateexcellence.org/index.php/Sala-de-Prensa/Los-relatos-como-herramientas-de-comunicacion … via @CE4reputation    
    
    
    Premi Blocs Catalunya a la XIP és un premi a la innovació del Sector Public, però en caldrà molta més!!! http://www.xarxaip.cat/2012/10/07/premi-blocs-catalunya-a-la-xip-i-per-tant-a-tot-el-funcionariat-catala/ …    
    
    
    Pareció un Pepe "moderado" pero va y la suelta en la entrevista: http://bit.ly/TiEg0V  (sólo era un espejismo)    
    
    
    Twitter poco social de las policías en España. Un análisis en mi blog: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Interesante César Molinas hablando de las "élites extractivas" y del poder de los partidos http://www.lavanguardia.com/lacontra/20121008/54352740274/la-contra-cesar-molinas.html#.UHPyq_DPoi8.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La major part dels tuits de la policia (i mossos) són de caire autopropagandístic http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    La @metpoliceuk suggereix la col·laboració i interacció amb els seus seguidors (44 tuits de 100) http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    Lo están jodiendo todo. Ahora Erasmus que daba cierta dosis de Universalidad    
    
    
    Me causa horror y repugnancia el concepto de "élites extractivas" de Cesar Molinas http://bit.ly/RKQkpg  en @LaVanguardia    
    
    
    Los cuerpos de seguridad españoles podrían aprender mucho de @metpoliceuk del carácter social de su twitter http://bit.ly/cEn09h     
    
    
    Me gusta el futbol, por eso sugiero a Florentino que haga algo con ese problema que tiene: http://bit.ly/T7Stsc     
    
    
    @temporadaalta Per què no feu descompe per als estudiants de la UdeG?    
    
    
    Tardor. Les canyes en flor.  @ El Morer http://instagr.am/p/Qr4XaJDf3z/     
    
    
    Creo que está subiendo unos miles de metros más para tomar impulso @RedBullStratos    
    
    
    Pero no era una marca de coches? RT @CesarCalderon: No se equivoquen, Red Bull sigue sabiendo a jarabe para la tos.    
    
    
    Próximo webchat con el comisionado de la policia de Londres RT @metpoliceuk: Got a question for the Cmsr? here http://bit.ly/yqFGlc     
    
    
    A cTecno en una conferència de TIC i eDucació. Moltes personalitats i corbates    
    
    
    Ctecno. Els directors d'escoles critiquen durament les editorials: ni idea de la revolució digital    
    
    
    Miquel Angel Prats reclama un mapa de bones pràctiques TIC a l'educació. Ctecno    
    
    
    Déu és una producció mental dels homes, per tant, ni és responsable ni és susceptible d'ultratge http://www.ara.cat/premium/opinio/Tolerancia-creenca_0_796120421.html … via @diariARA    
    
    
    Són els que  s'atreveixen a presentar-se com a portaveus de Déu, els que creen els problemes. http://bit.ly/PKi3Z0  Josep Ramoneda @diariARA    
    
    
    Descubriendo a Wilco. Me encantan. ♫ You And I – Wilco http://spoti.fi/IlWYjp  #Spotify    
    
    
    Me iba a dormir cuando he visto esto y no he podido RT @kicorangel: "Sentido y Sensibilidad" en Escucha Activa http://ow.ly/eEcu5  #cosmos    
    
    
    Son los presupuestos más sociales de la historia. pic.twitter.com/m2rA9QfW    
    
    
    La castanyera (castanyer) @ muntaner 73 http://instagr.am/p/RdPnrejfy_/     
    
    
    “@LaVanguardia: El precio de la gasolina cae un 3% antes del puente de Todos los Santos http://dlvr.it/2Pw5mx ”Brotes verdes    
    
    
    Pobres Titelles RT @324cat Almunia rectifica i ara diu que Catalunya quedaria fora de la UE si s'independitzés http://bit.ly/Sn59My     
    
    
    ¿Por qué nos mienten a en la cara? http://www.lavanguardia.com/economia/20121106/54354224254/guindos-futuro-de-espana-brillante.html#.UJkNVglVuQ4.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    La belleza de los números. http://bit.ly/VyTuLD  Via @genisroca http://twitpic.com/bavge3  cc @jaumetet    
    
    
    La afición escocesa es lo mejor de su futbol    
    
    
    En qué pensaban las élites dirigentes?: Un millón de jóvenes sin estudios obligatorios está en paro: http://www.lavanguardia.com/economia/20121024/54353431396/millon-jovenes-sin-estudios-obligatorios-en-paro.html#.UJuDjjZhXXo.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Impulsados por élites extrativas RT @CesarCalderon @carlosguadian la generacion que abandonó sus estudios por el dinero del ladrillo    
    
    
    @toniaira Els directors de Campanya encara no pensen "en digital"    
    
    
    Incidències en l'aviació mundial les trobareu a http://avherald.com  #catdades    
    
    
    Les @catalunyadades són un atractiu emprenedor i per la millora de les Administracions. Avui el @cejfe està ple a vessar i ponències bones    
    
    
    La cultura #open marca la pauta en la nova societat del coneixement #catdades    
    
    
    No se trata de impedir que los jóvenes emigren, al contrario. Lo que hay que hacer es que vuelvan.    
    
    
    La APB invertirá 600.000 euros para ampliar las líneas de atraque en Maó http://presidentapb.portsdebalears.com/la-apb-invertira-600-000-euros-para-instalar-un-duque-de-alba-en-el-moll-de-ponent-de-mao-que-ampliara-una-de-las-lineas-de-atraque-de-170-a-244-metros/ …    
    
    
    Crònica 1 del #25N: el PP ens tracta d'imbècils. Diu que s'hauran de catalantzar els cognoms.    
    
    
    Crònica 2 del #25N: Pere Navarro es posa en mig de dues posicions ridícules. Conclusió? Sembla fàcil endevinar-ho.    
    
    
    Crónica 3 del #25N: decir que el soberanismo es un invento de Mas para tapar sus fracasos es seguir ignorando a la cidadanía    
    
    
    Crònica 4 #25N: El lideratge necessari no hauria de ser mesiànic. El cartell de Mas no m'agrada  http://twitpic.com/bc2dtc     
    
    
    Crònica 6 #25N: El fracaso escolar es caldo de cultivo de candidatos como A. Ribera: "Cataluña está en ruina, pero tenemos una embajada"    
    
    
    Crònica 7 #25N: Navarro es poc convincent. Ha de llegir el seu discurs (no se'l creu? o és un lider fluix?)    
    
    
    Crònica 8 #25N: Junqueras es més convincent en una entrevista o un debat llarg que en els talls de propaganda de TV    
    
    
    Crònica 9 #25N: "Per cert" Herrera deixa en segon pla el Dret a Decidir    
    
    
    @francescgo Y qué me dices de los candidatos? Algunos de ellos (muchos?) no tendrían ninguna relevancia en la empresa privada    
    
    
    Crònica 10 #25N: Molta pena el PSC que recorre a intervencions immorals com les de Marcelino Iglesias.    
    
    
    Hauríem de veure les propostes dels partits en relació a la demanda de Govern Obert de la XIP http://www.xarxaip.cat/2012/11/11/una-catalunya-amb-estructures-d%e2%80%99estat-i-amb-govern-obert/ …    
    
    
    He trobat el millor cartell electoral:  http://twitpic.com/bckfo0  a: http://bit.ly/Q7I315     
    
    
    Crònica 11 #25N: El millor cartell electoral és "El Crit" de Munch  http://twitpic.com/bckfo0     
    
    
    Leo que la mentalidad "ultra" avanza entre la clase media. Sin problemas: pronto desaparecerá.    
    
    
    @Pitxu14 El "procés de selecció" dels polítics és quelcom incomprensible per a la resta de mortals. #25N    
    
    
    Després d'una nit d'insomni arribo 1/2hora abans a l'aeroport i sóc el primer d'embarcar. Premonició?    
    
    
    Crònica 12 #25N: El 95% dels candidats de les llistes són uns perfectes desconeguts. Poden generar confiança? Canviem la llei electoral    
    
    
    Crònica 13 #25N: Jo confio en les persones, no en el partits, però si no les conec... Quan farem llistes obertes/representants territori?    
    
    
    Crònica 14 #25N: Avui una sobredosi de #PP nacional. Què deuen estar oferint? O ens venen a dir que estem equivocats?    
    
    
    Huelga: admito dificultad de datos en tiempo real. Cuando se invierta la tendencia empiezo a confiar; ahora me quedo con las eléctricas    
    
    
    Ahora resulta que la seguridad de un pais depende de la sexualidad de sus generales. Froidiano    
    
    
    Contar manifestantes es más facil que contar huelguistas. Sindicatos: 1M; Guardia Urbana: 0,11M. Seguimos generando confianza    
    
    
    10 formas de utilizar las listas de Twitter desde un ayuntamiento - http://bit.ly/vWxet4  (vía @carlosguadian)    
    
    
    Crònica 16 #25N Ciudadanos C's pretende que todos somos libres e iguales, con permiso de Sabina. Muy moderno, pero tan lejos de la realidad.    
    
    
    @iserrahima @pepelguardiola el primer consell és que heu de decidir què o qui hi voleu trobar; el segon és decidir què voleu aportar    
    
    
    @subirats9 La "capacidad" de los políticos no les permite anticipar los problemas ni encontrar soluciones    
    
    
    Crònica 17 #25N Socialistes menllevats a Espanya segueixen dient NAZIS a una bona part dels electors catalans. Ajuden el PSC?    
    
    
    #debatTV3 Els socialistes tenen dos problemes: el PSC que no és el que era, i Navarro que no se què era.    
    
    
    Dentro de una hora en el Palau de la Música de Barcelona !!! ♫ Amerigo – Patti Smith http://spoti.fi/K5yLsL  #Spotify    
    
    
    @CarrerTallers Molt interessant com a info ciutadana i també amb repercussions comercials. La cosa està en fer el manteniment de les dades    
    
    
    Presentación de la Memoria de Sostenibilidad 2011 http://presidentapb.portsdebalears.com/presentacion-de-la-memoria-de-sostenibilidad-2011/ …    
    
    
    Quenen coses pel cap de setmana a la Sermana de la Ciència  http://bit.ly/nBiKMy   O si no, Research Your Mind: http://www.rym.cat/     
    
    
    En mi subconsciente: No exigimos más a los correctores ortográficos pq sería aceptar nuestras limitaciones    
    
    
    Crònica (desesperada) #25N: Sólo el 5% de los catalanes en extranjero ha podido votar: http://www.lavanguardia.com/participacion/20121123/54355746678/solo-el-5-de-los-catalanes-en-extranjero-ha-podido-votar.html#.UK-39hPNSW0.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Catalanes en el extranjero que no han podido votar #25N (el 95%) me hace pensar en una tendencia de voto soberanista. Curioso.    
    
    
    #25N Mañana ninguno de mis amigos o conocidos en el extranjero no podrán votar. Diplomacia ejemplar. Me pregunto qué hubiesen votado    
    
    
    @CesarCalderon Me alegro por los argentinos, pero en EEUU parece que nadie ha podido votar, yo sólo se de 3 pero:  http://bit.ly/UYRvQ7     
    
    
    @CesarCalderon Vergüenza que eso suceda en un pais democrático y aprentemente moderno. No puedo imaginar como se sienten los afectados    
    
    
    @CesarCalderon Peor me lo pones: hatajo de ineptos gestionando la democracia    
    
    
    @juliamitjans doncs a reflexionar amb el coixí    
    
    
    #25N Pregunto de què serveix una enquesta a les 20h quan a les 22h tindrem el resultat #despilfarro #despropòsit    
    
    
    #25N "si finalment es confirmen el sondejos..." Doncs espereu una estona i no malgasteu energies, home!    
    
    
    #25N TV3 dóna els resultats de l'escruini del 1% Quin estres!!!    
    
    
    Amordazados por los robots informáticos  o intermediarios de confianza http://elpais.com/elpais/2012/11/05/opinion/1352109504_959587.html … via @el_pais    
    
    
    Los ajustes sirven para algo? La OCDE prevé que España incumpla el déficit http://www.lavanguardia.com/economia/20121127/54355698899/la-ocde-preve-que-espana-incumpla-el-deficit-que-caera-al-5-9-en-2014.html#.ULSvJsxFme0.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Eleccions UB. El vot ponderat, uf, això de classificar el vot és adjectivar la democràcia? En tot cas, feliciats @monica_rius    
    
    
    @AnnaMas1 @temporadaalta Llàstima que no es faciliti l'entrada als estudiants universitaris    
    
    
    @temporadaalta Si no estic errat, l'abonament jove és per joves empadronats a Gi. No pels estudiants de la UdG, que molts no són de Gi.    
    
    
    ¡Victoria! ZARA dice sí a la moda sin tóxicos | Greenpeace España http://act.gp/WwQgsk  http://bit.ly/Y9UsVB     
    
    
    ZARA admite la denuncia de Greenpeace y se compromete a cambiar. Excelente colaboración (y publicidad)  http://twitpic.com/bhprx2     
    
    
    Hacienda, haciendo amigos en las autonomías. http://bit.ly/TxNZic  via @expansioncom    
    
    
    Tu sí que camines sol, Mourinho  http://twitpic.com/bifaui     
    
    
    Directivos públicos profesionales y empleados competentes con sentido de pertenencia institucional http://bit.ly/U6KFaj  via @jordigraells    
    
    
    @Lecturalia Pero se sabe qué decía Napoleón en esa carta codificada?    
    
    
    También crea independentismo criticar a #Wert por crear independentistas    
    
    
    Thomas Steitz, premio Nobel: "Muchas farmacéuticas cierran sus investigaciones sobre antibióticos: http://www.lavanguardia.com/salud/20110826/54205577068/thomas-steitz-premio-nobel-muchas-farmaceuticas-cierran-sus-investigaciones-sobre-antibioticos.html#.UMTe1X8FCn8.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Intimista i amb talent Esther Condal comença amb gran projecció ♫ Dream – Esther Condal http://spoti.fi/SVBKfY  #Spotify    
    
    
    Sobre el impacto de la reputación del CEO sobre la Reputación Corporativa-http://wp.me/p1q9n2-8B     
    
    
    Serán más transparentes las empresas en las redes sociales? http://www.lavanguardia.com/economia/marketing-publicidad/20121213/54357260914/empresa-redes-sociales-comunicacion-inversion-marketing-digital.html#.UMnIrSgXacU.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Me pregunto si eso de Community Manager será una profesión femenina  http://twitpic.com/bll3sy  http://bit.ly/UViDmX     
    
    
    Depardieu es libre de vivir donde quiera. Y yo de ver sus películas, pero no de vivir donde quiera    
    
    
    Diferentes orígenes de información, diferentes estrategias de explotación  http://www.javierllinares.es/?p=1679#.UNLG9oDr2Cg.twitter …    
    
    
    Con 8 tuits la policia de Londres @metpoliceuk protege a sus ciudadanos contra robos de teléfonos http://twitpic.com/bnp57q     
    
    
    Los problemas de Depardieu no son identitarios (ya es ruso). Sus problemas son de rico, es decir, de impuestos.    
    
    
    Igualment RT @XarxaIP: La XIP us desitja bones festes i els millors desitjos per al 2013  |  http://bit.ly/XSMevl     
    
    
    En TW hay cuentas con 0 ó 1 tuits y con miles de seguidores. Es gratis, puede que te devuelva el follow, y si no molesta, mejor    
    
    
    Col.lecció de caganers @ Plaça de la Catedral http://instagr.am/p/TgnfZnDf15/     
    
    
    Hazte amigo de Malik en http://www.amigosdemalik.org  y ayuda a que nazca sin el virus del sida. Entra y sigue su vida. #Malik @msf_espana    
    
    
    @MSF_espana Amigos de Malik y Contra el Dolor Ajeno. Excelentes campañas!    
    
    
    Arbre de Nadal #Navidadlv pic.twitter.com/lJbwVEd3    
    
    
    Ahora más que nunca http://www.cruzroja.tv/index.php?MetaDataID=777260 … via @CruzRojaEsp    
    
    
    La situación humanitaria en Siria sigue empeorando mientras se incrementa la escalada bélica http://www.msf.es  @MSF_espana    
    
    
    Bon Nadal a tothom, especialment per als que avui treballen perquè res no s'aturi    
    
    
    Sabes lo que son las enfermedades olvidadas DNDi? MSF trata algunas de ellas como el kala azar. Vídeo: http://bit.ly/TpJw0x  @MSF_espana    
    
    
    Medicines Shouldn't be a Luxury http://www.msfaccess.org/content/medicines-shouldnt-be-luxury … via @MSF_espana Campaña de Acceso a Medicamentos Esenciales (CAME)    
    
    
    Ayuda a Malik a nacer sin el virus del SIDA. http://youtu.be/Q6ARi8BGxao  @MSF_espana    
    
    
    Cómo han usado las redes sociales las ONG en 2012 [Infografía] http://j.mp/XPMACG     
    
    
    La Fundación Lealtad analiza (audita?) y promueve la colaboración con ONGs Aquí su análisis de MSF http://bit.ly/ZCX2Ed     
    
    
    @Buenafuente presenta la campaña Amigos de Malik contra la transmisión del SIDA de madre a hijo http://youtu.be/qKQrpTwXhYE  @MSF_espana    
    
    
    M'he apuntat a la Primera Marató de Donants de sang 2.0 de Barcelona! T'animes tu també a @donarsang o a RT? http://www.maratodonants.cat/ca/?sh_code=81c8727c62e800be708dbf37c4695dff …    
    
    
    Publicación muy interesante de Miguel del Fresno para los Investigadores del comportamiento en la Red http://slidesha.re/VFeSlQ     
    
    
    Depardieu ha ocupat la cadira de Mou. Per lo demés, sense sorpreses #esport3    
    
    
    Eso: cuanto tiempo perdido! RT @dreig: Subrayar no sirve para aprender: mitos y realidades sobre técnicas de estudio http://wp.me/p4PTG-4DZ     
    
    
    El crecimiento de la sociedad de la información es un hecho (informe Telefónica http://youtu.be/asEbHxcj_Wo ) pero somos más competentes?    
    
    
    Acte de presentació de vídeo de Govern Obert de la XIP, molt interessant: http://bit.ly/13uKY6j     
    
    
    Estaves dormint! RT @sergic_3: RT @jjpinatella: Mirant una estona TV3 i no he vist ni l'espot de l'#envasonvas ni el de #polseresvermelles    
    
    
    Però el vidre, plàstic i metall que portem a la deixalleria també s'ha de reciclar, no? #envasonvas    
    
    
    Això d'aquesta campanya #envasonvas només és pq els materials de la deixalleria son d'una altra factura?    
    
    
    La campanya #envasonvas pot "carregar" contra els ciutadans, però les empreses legitimament han de fer la feina per la que se les paga    
    
    
    Diuen que els responsables del reciclatge són els productors: SI, però també els consumidors (no els ciutadans) #envasonvas    
    
    
    La revolución digital del sector sanitario - Directivo Digital http://elconfi.de/170-4001  via @Teknautas    
    
    
    Nueva terapia Lemtrada de Sanofi para la #esclerosismultiple aceptada por la autoridad USA http://bit.ly/118NmMT  y pronto en Europa    
    
    
    Amantes de James Bond: Infografía de su negocio http://bit.ly/Vm4GMf     
    
    
    L'excel·lent video de la @XarxaIP sobre el #governobert http://youtu.be/RPsVvbd80xU     
    
    
    @ciu Ara parleu de fer coses si fa 30 anys que cal fer la llei electoral?    
    
    
    Grans reunions, nul·les expectatives. 7 mesures per a la regeneració política http://www.ara.cat/premium/opinio/Grans-reunions-nulles-expectatives_0_862113817.html … @diariARA    
    
    
    Tothom mereix una bona jubilació. El Papa també. Quina mania en fer treballar la gent fins a la mort !    
    
    
    Una jubilación más joven que la del Papa, si, pero tampoco anticipada. Abrazos @balapiaka    
    
    
    En un proyecto de Reputación Corporativa me ha desaparecido la palabra #TRANSPARENCIA. Lo decía mi abuelo que las palabras se gastan    
    
    
    La ILP de los los Toros: otra cornada a Catalunya, y con paseillo. Sigan , sigan.    
    
    
    Felicitats Ramon XX Trofeo FIATC / Medicina deportiva: Ramon Balius: http://www.mundodeportivo.com/20130206/xx-trofeo-fiatc-medicina-deportiva-ramon-balius_54366415719.html#.UR6g9PBjUAA.twitter … via @mundodeportivo    
    
    
    De tapes per Barcelona pic.twitter.com/15LrJYDcvA    
    
    
    Parece ser que todavía no se han hecho todas las apps para móviles #MWC13 Cuantas usamos regularmente? Más de 20?    
    
    
    El 28 de febrero Día Mundial de las #enfermedadesraras http://www.youtube.com/watch?v=nn_IBDnpH0w&feature=endscreen&NR=1 …    
    
    
    @francescgo No es sólo Apple que mediante ingeniería fiscal evaden impuestos. Es habitual en las multinacionales camuflar beneficios.    
    
    
    @francescgo @daferpi @CarlosTheSailor @juanma_nieves Si, pero el sistema lo permite. La ingenieria fiscal se enseña en escuelas de negocios    
    
    
    Se buscan blogueros jóvenes dispuestos a vivir tres meses en Londres: http://www.lavanguardia.com/viajes/20130227/54367763820/buscan-blogueros-dispuestos-vivir-tres-meses-londres.html#.US2-qO0efrc.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Fins a 2.000 usuaris han canviat el cotxe pel TAV Figueres-Barcelona http://www.diaridegirona.cat/comarques/2013/02/27/fins-2000-usuaris-han-canviat-cotxe-pel-tav-figueres-barcelona/606205.html … via @diaridegirona    
    
    
    Foxcon una nova manera de generar beneficis per a les multinacionals com Apple Made in China-TV3: http://www.tv3.cat/videos/4484671/30-Minuts24022013NEXTMade-in-China#.UTRk-pVUoUI.twitter … via @tv3cat    
    
    
    @genisroca Igual prefieren publicidad en medio de los mensajes WhatsApp para no pagar 1€ al año    
    
    
    #08M un pasajero le acaba de decir a la azafata: "bonitos ojos" No se si se ha percatado de que está trabajando.    
    
    
    Escuchando el vice de Venezuela creí en la resurrección de los muertos: habla igual que Chavez    
    
    
    interessant video de presentació de Govern Obert vist per la @XarxaIP https://www.youtube.com/watch?v=PY0zeJCEx7I …    
    
    
    28 de febrero, Día Mundial de las Enfermedades Raras. Las farmacéuticas no estaban. Comentario de @escuchaactiva: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Os guste o no Bergoglio, Argentina tiene el marketing asegurado.    
    
    
    Xi elegido presidente de China en elección democrática. Sabeis los votos que ha recibido?    
    
    
    Xi elegido presidente de China con 2.952 votos a favor y uno en contra    
    
    
    Hoy a las 19h en MediaTIC presentación de http://apps4bcn.cat/  plataforma de apps relacionadas con la ciudad de Barcelona.    
    
    
    Impecable i respectuosa actuació de la @barcelona_GUB en un cas d'ocupació homeless en un espai privat de veïns    
    
    
    5 cosas de las que te arrepentirás antes de morir (de Bonnie Ware) http://america.infobae.com/notas/40110-5-cosas-de-las-que-te-arrepentiras-antes-de-morir … via @infobaeamerica    
    
    
    Marca España (#Spain): la mejor defensa, el fiscal. Uffff.    
    
    
    @francescgo Si ganas dinero haciendo política seguramente eres corrupto, pero no nos carguemos la gente que lo gana lícitamente    
    
    
    Gobierno abierto. Un proyecto en construcción http://bit.ly/12fwsOG  de @jfreire    
    
    
    Gobierno Abierto: concepto todavía ambiguo al que se apuntan todos, pero los corruptos deberían temer semejante revolución.    
    
    
    Interesante aportación de @jfreire @subirats9 y otros sobre Gobierno Abierto en Dossier Telos @FTelefonica #opengov …http://sociedadinformacion.fundacion.telefonica.com/DYC/TELOS/REVISTA/Dossier/seccion=1212 …    
    
    
    Las relaciones lejanas nos permiten acceder a más información. 
@RevistaAlterEco Una gran telaraña social    
    
    
    Los vínculos fuertes frecuentan los mísmos círculos sociales que nosotros con lo que la información es redundante 
@RevistaAlterEco    
    
    
    La creatividad y la innovación está en los círculos periféricos, en lo desconocido; no en el pensamiento dominante. 
@RevistaAlterEco    
    
    
    @BancoSabadell habla de migraciones de animales para su supervivencia y el cambio Cuando hablará del crédito a PYMES? http://bit.ly/11jWuko     
    
    
    Nice RT @PortsdeBalears: Costa Deliziosa moored in Palma de Mallorca. cc @costacrociere pic.twitter.com/eaTQ2qlEK5    
    
    
    Ahora "emigrar" es "movilidad exterior"    
    
    
    Ahora "emigrar" es "movilidad exterior" Si gobernaran tan bien como inventan eufemismos...    
    
    
    Retallades a la universitat han de servir per transformar-la, racionalitzar-la, no per precaritzar-la.    
    
    
    Informe Lugano II de Susan Geroge: Sin rodeos, el capitalismo debe decidir el grado de desigualdad social que puede tolerar    
    
    
    Nace GASNAM para impulsar la utilización del gas natural en el transporte | Cadena de Suministro http://shar.es/luZBx  via @sharethis    
    
    
    Xavier Montalban: Mejora la terapia de la esclerosis múltiple: http://www.lavanguardia.com/salud/20130426/54371558885/mejora-terapia-esclerosis-multiple.html#.UYKT4dFk60s.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    Nuevos fármacos contra la Esclerosis Múltiple: 2 años después de iniciar el tratamiento, el 78% de los pacientes permanece sin brotes    
    
    
    Cómo vamos a creer en nuestras grandes empresas si 33 de las 35 IBEX evaden su responsabilidad a paraisos fiscales    
    
    
    Según @ObservatorioRS la Responsabilidad Social y la Transparencia de las empresas IBEX35 es lamentable. Atentos al informe    
    
    
    Las empresas del IBEX35 no son las más ejemplares en materia de RSC. Ver el informe de @ObservatorioRS http://www.observatoriorsc.org/index.php?option=com_content&view=article&id=334%3A9o-edicion-del-estudio-la-rsc-en-las-memorias-anuales-de-las-empresas-del-ibex-35-nuevo-informe&catid=1%3Aultimas-noticias&Itemid=1&lang=es …    
    
    
    @joseimu @CesarCalderon @ObservatorioRS El enlace al informe: http://www.observatoriorsc.org/index.php?option=com_content&view=article&id=334%3A9o-edicion-del-estudio-la-rsc-en-las-memorias-anuales-de-las-empresas-del-ibex-35-nuevo-informe&catid=1%3Aultimas-noticias&Itemid=1&lang=es …    
    
    
    No es una época de cambios, es un cambió de época como nunca antes hemos vivido. Post de @marcvidal http://marcvidal.net/2013/05/habia-una-vez-una-crisis.html …    
    
    
    Què li passa a el Puyol? #esport3    
    
    
    M'agrada més l'actitud dels jugadors del Manchester #esport3    
    
    
    Emprenyat per la rua del @FCBarcelona_cat Patètic en @Carles5puyol i en Tito absent. L'any passat rèiem del Ramos. Vergonya aliena.    
    
    
    Cómo cuidar tu reputación on line: http://www.lavanguardia.com/estilos-de-vida/20120323/54271139882/como-cuidar-tu-reputacion-on-line.html#.UZJ7gDV93ro.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    “@LaVanguardia: Barcelona acogerá en 2017 el Congreso Internacional de Enfermería http://dlvr.it/3P1hdf ” ( es fa cada 4 anys)    
    
    
    Efectivament, la ciència no forma part de la Marca RT @iuforn: La marca Espanya (fa aigües) http://www.ara.cat/premium/opinio/marca-Espanya-aigues_0_922107890.html …    
    
    
    Avui google fa homenatge a Barcelona: 125 aniversari de la Exposició Universal.https://www.google.es/webhp?source=search_app …    
    
    
    Hoy google pone la imagen de la Exposición Universal de Barcelona de hace 125 años https://www.google.es/webhp?source=search_app …    
    
    
    El deshielo en glaciares eleva 0,7 centímetros al año el nivel del mar: http://www.lavanguardia.com/ciencia/20130520/54374237548/deshielo-glaciares-eleva-0-7-centimetros-ano-nivel-mar.html#.UZo42aM3QXA.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
    El drama de les persones desaparegudes: aplicacions col·laboratives i escolta a les xarxes socials (bloc) http://www.perejoanmitjans.net/     
    
    
    El drama de los desaparecidos: aplicaciones colaborativas y escucha en las redes sociales. Blog: http://www.perejoanmitjans.net/?lang=es     
    
    
    Catálogo de BBPP en uso de Social Media en Seguridad por parte de distintas policías internacionales @TheIACP http://www.iacpsocialmedia.org/Technologies/Parent.aspx?termid=66&depth=2 …    
    
    
    Cual será la canción más escuchada hoy? Le Métèque https://www.youtube.com/watch?v=F108veDL4i0 … o Ma Solitude? https://www.youtube.com/watch?v=QvFLBs9S8FY … #moustaki    
    
    
    El 74% de mercancías extracomunitarias se envía por los puertos y el 37% de comunitarias. http://europa.eu/rapid/press-release_MEMO-13-448_es.htm … cc @jmiguelbenitez    
    
    
    Balears: si quieres fondear sobre la posidonia tendrás que pagar por la boya. Si no quieres pagar fondea en la arena De acuerdo @acnauticos?    
    
    
    Excelente recreación de la final Champions League 2013 brick-by-brick fussball video http://gu.com/p/3g5yn/tw  via @guardian    
    
    
    Hoy, Día Mundial de la Esclerosis Múltiple http://es.wikipedia.org/wiki/D%C3%ADa_Mundial_de_la_Esclerosis_M%C3%BAltiple … Mapa del riesgo: http://commons.wikimedia.org/wiki/File:MS_Risk_no_legend.svg …    
    
    
    Testimonios con gran fuerza para la celebración del Día de la Esclerosis Múltiple: http://mymotto.worldmsday.org/es     
    
    
    Si están en Madrid, no se pierdan la exposición de Dalí http://www.museoreinasofia.es/exposiciones/dali-todas-sugestiones-poeticas-todas-posibilidades-plasticas … @museoreinasofia (oportunidad casi irrepetibles)    
    
    
    @CesarCalderon Y sin retorno de divisas    
    
    
    Detenidos 29 tuiteros en Turquía acusados de sublevación http://www.lavanguardia.com/internacional/20130605/54374722077/detenidos-29-tuiteros-turquia-acusados-sublevacion.html … via @mediafed    
    
    
    Pais de pandereta: fiscales que persiguen jueces y defienden presutos culpables, jueces polémicos, acusación con manos limpias. No es serio    
    
    
    Cameron cita la Guerra Mundial para pedir la unidad de UK ante Escocia. Imposible de imaginar en España. http://gu.com/p/3gd8g/tw  @guardian    
    
    
    Nuevo spot de @EstrellaDammCat Ufff, creativos no se salen del guión.    
    
    
    El sentiment del lider: http://us1.campaign-archive1.com/?u=028de8672d5f9a229f15e9edf&id=f1f04653c3 … cc @josepmlozano    
    
    
    Jordi Maluquer a @diariARA: O es tanquen autopistes i AVEs o es tanquen hospitals i escoles. Tot no pot ser.    
    
    
    Jordi Maluquer a @diariARA: Ni al Tercer Món hi ha governants sense formació com ha passat aquí.    
    
    
    El millor llibre llegit darrerament: AUGUST de J Williams @Ed_62 una delícia literària per fer teva la història del món romà antic    
    
    
    I què, si m'espien, si sóc exhibicionista? (Carles Capdevila) http://www.ara.cat/premium/opinio/que-mespien-exhibicionista_0_938906232.html#.Ub3yyJWdCSg.twitter …    
    
    
    @transit Alguna explicació de per qué avui no hi ha carril adicional a la C32 Maresme?    
    
    
    Infografía de un Campus 2.0 para Facilities Management (muy interesante) http://infographics.govloop.com/campus20  #Esri #GIS via @GovLoop    
    
    
    No se cómo verán en EU que España siga inaugurando AVEs radiales deficitarios y el corredor Mediterráneo siga en proyecto (?)    
    
    
    En Aeropuerto de Palma con transporte público escaso en hora punta y temporada alta    
    
    
    El problema de l’Administració són les duplicitats?: http://www.xarxaip.cat/2013/06/21/el-problema-de-l%e2%80%99administracio-son-les-duplicitats/ …    
    
    
    Movie Coach, Relaciones efímeras http://movie-coach.com/post/53221604725/relaciones-efimeras … via @Moviecoach    
    
    
    Barcelona acollirà per 3a vegada els Grans Velers. http://www.fnob.org/ca     
    
    
    Valoración de Marcas según http://www.havasmedia.com/meaningful-brands … En España una tecnológica entre las 10 primeras (Google) En Global hay 5 tecnológicas    
    
    
    @kicorangel Cómo? que dices que vas a leer este fin de semana? ;)    
    
    
    Parece que Margallo diga: Olvidemos el caso Bárcenas que si no saldremos todos mal parados, por lo de la Marca España. Chantaje?    
    
    
    En las tiendas @Movistar deberian dar hora, como con el médico    
    
    
    Hago la portabilidad a @movistar pero @orange_es bloquea iPhone. Resultado: sin servicio. Esto también es #marcaEspaña    
    
    
    Recomiendo no comprar a @movistar por teléfono: no informan suficiente.    
    
    
    Hoy es el Dia mundial de la Población (de jóvenes bien formados que se van y no tienen billete de vuelta)    
    
    
    Excel·lent conversa sobre "el teatre" amb Joan Ollé a La terrassa del Cafè (Barril) http://www.catradio.cat/audio/744598/La-terrassa-del-Cafe#.UeR1XJowTbI.twitter … via @catalunyaradio    
    
    
    Curs de Patí de Vela organitzat i subvencionat parcialment: https://www.facebook.com/pages/A-Tot-Drap/484596654948740?ref=hl …    
    
    
    McKinsey dice que "Big-data analytics as a productivity tool" será uno de los 5 pilares del crecimiento en 2020 http://www.mckinsey.com/insights/americas/us_game_changers?cid=game_changers-eml-alt-mgi-mck-oth-1307 …    
    
    
    Montserrat Serra i Blanca Thiebaut de @MSF_espana alliberades. Compartim la seva alegria, més difícil és compartir la seva valentia    
    
    
    Gran concert ahir al Grec Festival de Barcelona ♫ Sueño con ella - Versión 2013 – Buika http://spoti.fi/11nmJTT  #NowPlaying    
    
    
    Així es veu la Terra des de Saturn, insignificant http://ara.cat/_394948e2  via @diariARA    
    
    
    Cata de vins del Priorat a Sangenís i Vaqué. Excel.lent! pic.twitter.com/5siGI4AHeH    
    
    
    Travessa Patí BCN-SPol 24-25 agost. Commemoració BCN-SPol el 1932 amb
Manuel Carrasco i Formiguera i Sixte Cambra pic.twitter.com/QfVVb1WoeV    
    
    
    Nos intentan hacer creer que el fallo de seguridad está en las personas y no en el sistema. Patético #Santiago    
    
    
    L'exquisida atenció rebuda del caporal dels @mossoscat d'Arenys em fa pensar en un cos policial orientat clarament al servei ciutadà    
    
    
    Lo de Gibraltar es un recurso comunicativo muy devaluado: tratar de desviar la atención de la opinión pública de lo que interesa realmente    
    
    
    No hay que ser muy listo RT @jonatanmarquez: Alcalde de Londres considera que lo de Gibraltar no es más que una táctica d distracción del PP    
    
    
    En la era de Internet no se puede solucionar un problema (pe Bárcenas) inventando otro (pe Gibraltar): la opinión no se deja manipular    
    
    
    @atotdrap_sp Suposo que això d'"escalfant motors" és una provocació, no? ;)    
    
    
    La pesca de l'artó a Sant Pol per Firamar pic.twitter.com/6Q0RPTDuAK    
    
    
    L'evolució de la marca Barça. Article crític a l'ara. http://www.ara.cat/premium/esports/Nous-paisatges-Qatar-omnipresent_0_982101857.html … (@Pitxu14)    
    
    
    Comunicar el ataque a Siria y confiar en la denegación del Congreso. Hipocresía de Obama?    
    
    
    @kicorangel No te desesperes, es falta de entrenamiento por las vacaciones. Verás cuando estés en forma ;)    
    
    
    Avui es signa el protocol per construir els accessos ferroviaris del Port de Barcelona http://www.catradio.cat/audio/752738/Avui-es-signa-el-protocol-per-construir-els-accessos-ferroviaris-del-Port-de-Barcelona#.UifBks1-7lI.twitter … via @catalunyaradio    
    
    
    @jmiguelbenitez No es muy democrático, pero yo prohibiría ser alcalde o presidente si no sabes inglés #Madrid2020    
    
    
    Una buena presentación no equivale a una buena comunicación #Madrid2020    
    
    
    Nadie recuerda en #Madrid2020 que Roma se retiró por ética y responsabilidad económica?    
    
    
    “@CesarCalderon: Ha pasado mas de una hora y Rajoy, Gonzalez y Botella siguen escondidos sin comparecer ante la prensa.”    
    
    
    “@Treintanyero: Yo tengo un primo en Tokio” Mi hija està en Tokio, ya digo yo que es muy lista    
    
    
    Personalmente considero que el voto por #Madrid2020 es un desprecio a la retirada ética y responsable de la candidatura de Roma    
    
    
    @xllinares @kicorangel Hay quien va al cine para ver cine. Hoy yo he ido a ver Mud: una gozada http://www.youtube.com/watch?v=8atscK-3SpE …    
    
    
    Probablemente lo de la votación del COI tenga gran parte de geopolítica. ¿Lo pensó Rajoy con el embestida de Gibraltar? #Madrid2020    
    
    
    Lecciones de comunicación #Madrid2020 No se puede decir que has ganado el partido antes de jugarlo. La arrogancia es signo de debilidad    
    
    
    ¿Twitter censura los trending topics? Cuesta creer pero por si acaso #croquetes    
    
    
    L'amic Dr Ramon Balius, eminent especialista en lesions esportives, és un creatiu de la paella daliniana d'arròs pic.twitter.com/fQ2PqUZzr4    
    
    
    El gobierno defiende a la mayoría silenciosa porque no se queja.    
    
    
    A la mayoría silenciosa no se la puede preguntar porque ya no sería silenciosa    
    
    
    ¿El gobierno piensa que la mayoría silenciosa piensa lo contrario que la mayoría ruidosa?    
    
    
    "En defensa del llibre de text", per Xavier Carrasco, director editorial de Text-La Galera http://wp.me/p34LyN-7l  via @wordpressdotcom    
    
    
    Convierte lo que piensan y dicen de ti en tu mejor activo. http://wp.me/p1q9n2-av  vía @Plan_Branding    
    
    
    Convierte lo que piensan y dicen de ti en tu mejor activo. http://wp.me/p1q9n2-av  via @Plan_Branding    
    
    
    Mataró crea un servicio de atención ciudadana para Whatsapp http://www.elperiodico.com/es/noticias/sociedad/mataro-crea-servicio-atencion-ciudadana-para-whatsapp-2464810 … via @elperiodico_cas    
    
    
    Mataró crea un servei d'atenció ciutadana per a Whatsapp http://www.elperiodico.cat/ca/noticias/societat/mataro-crea-servei-atencio-ciutadana-per-whatsapp-2464810 … via @elperiodico_cat    
    
    
    Això és una presa de pèl: TRESC - Un hombre solitario -: http://www.tresc.cat/fitxa/cinema/37860/Un-hombre-solitario?utm_source=3CGEN2&utm_medium=email&utm_campaign=20130916ML&utm_content=solitario#.Ujc5vYaASLA.twitter …    
    
    
    Properament, properament,... exhaurit! en 5 minuts. Això és la presa de pel del @tr3sc    
    
    
    @tr3sc En tal cas haurieu de fer un sorteig entre els sol·licitants en lloc de tenir-nos com tontos pendents del click de la sort.    
    
    
    El #PresidentMas ha parlat de 10 temes que van be i 10 que no #DPG    
    
    
    Referència del #presidentmas en el #DPG al portal de transparència http://transparencia.gencat.cat/     
    
    
    @junqueras destaca els elements de preocupació econòmica en el #DPG    
    
    
    @XSalaimartin Mare meva, el que s'ha d'aguntar... Però tinc curiositat per saber si t'emprenya molt o no ;-)    
    
    
    No sabemos científicamente si hay relación entre #Castor y los seismos. Pero tampoco sabemos si se han parado las inyecciones.    
    
    
    "El Paro sube, pero menos". La cosa no es ESTAR BIEN, sino NO ESTAR PEOR. El optimismo del pesimista.    
    
    
    Interessant el 30 minuts de TV3 sobre el negoci de la sorra #guerrasorratv3    
    
    
    