Maldigo mis muelas del juicio. LAS MALDIGO!!!    
    
    
    [Instagram] Las muelas del juicio son como las piernas, duelen cuando te salen. http://ift.tt/1av8zHZ     
    
    
    @happip eres consciente de esto? pic.twitter.com/GJ3ZwjWQtH    
    
    
    @Andreslarsan http://madridwinterfestival.ticketbox.es/compra/1398/presentacion-madrid-winter-festival-2013 …    
    
    
    @happip ese tío me cae muy mal :S que estúpido (sobre todo lo de la firma)    
    
    
    Soy el único que nota un doble Click en el botón home del iPhone 5. Creo que se me ha roto :S    
    
    
    @kevinalonso94 me refiero a doble click mecánico. Osea que el botón no asienta    
    
    
    Me explico, me refiero a que el botón de home del 5S es como que no asienta bien, esta como súper puesto y hace un doble click    
    
    
    @abrahammateocm no van por ahí los tiros ;S    
    
    
    @kevinalonso94 el 5s tiene botón xD    
    
    
    Comprada la entrada para ir a ver a @thezombiekids en Madrid! pic.twitter.com/y3ibxCZmDB    
    
    
    @adrian_rog si, me he equivocado al ponerlo    
    
    
    Me acabo de fijar que tenemos nuevo iBooks! pic.twitter.com/xKtwKBV9dW    
    
    
    @Laskotillean todos y cada uno de los iconos de iOS 7 son así 😔    
    
    
    He estado grabando un rato tomas para la review de las #PhilipsHue pic.twitter.com/lUpZuc6fQ5    
    
    
    El Indomable Will Hunting, un peliculón. Me ha encantado verla de nuevo y entender todo lo que no vi de pequeño    
    
    
    @G4BIREL juro que aún me estoy riendo. Que bien hecho Gabi!!    
    
    
    Estos son los sitios donde me trae @OMGlobalNews pic.twitter.com/3ftEThvFqv    
    
    
    @medri @Zathrix hospital abandonado de Villa viciosa    
    
    
    @SergioDLVega hoy sólo pasar frío  @OMGlobalNews    
    
    
    Adelanto del próximo video de @OMGlobalNews pic.twitter.com/b49ufetlxg    
    
    
    @UnSimplePixel IPHONE.    
    
    
    El anuncio de Volvo es simplemente ALUCINANTE: http://www.youtube.com/watch?v=M7FIvfx5J10 …    
    
    
    @TheGoodBurger me encanta vuestra imagen y web, pero es muy complicado ver ubicación de restaurantes.    
    
    
    No os perdáis como explican a Jean-Claude Van Damme lo que tiene que hacer en los camiones http://www.youtube.com/watch?v=Yatg89gi0nM&feature=share&list=UUkKEthtUQHmBqIYZTHyfXoA …    
    
    
    A los que les guste la Fisica, a ver cual de estas esta mal. GRACIAS! #Ayuda http://cl.ly/image/2b1X0c1l1J1t …    
    
    
    @carl0sgs http://cl.ly/image/2b1X0c1l1J1t …    
    
    
        
    
    
    @TheGoodBurger ojalá! Ahora mismo el único TGB esta en la Vaguada?    
    
    
    Quiero un @spotify con el mismo diseño que el reproductor nativo de iOS. Es tanto pedir?    
    
    
    Apple, compra Spotify e intégralo en tu OS. Gracias.    
    
    
    @AFB197 Apple cambió la industria musical al completo y como no se den prisa me temo que no van a ser los artífices del nuevo salto...    
    
    
    @TheGoodBurger que ganas! 😁    
    
    
    @OMGlobalNews serás cabrón! Eso no se sube 😔jaja tendría que haber grabado cuando te empapaste las piernas    
    
    
    @tapbot_paul A UITabBar less high in TweetBot 3. Please 😘    
    
    
    En esta época del años mis pies no suben de 5 grados. Estoy helado!    
    
    
    A @LaVidaConJota le cae algo del ojo muy sospechoso 😏    
    
    
    @pabloskiki DÉJAME VIVIR. Estas todo el día diciendo a los demás como han de comportarse. Ya veremos tu karma.    
    
    
    @guillepuertass como aprovechas a enseñar carne 😒    
    
    
    @AlvaroFranco7 NSA    
    
    
    @ismaelalvarez jeje no te quejes que es una flipada ser viral ;P Pues si tienes un rato seria genial, +    
    
    
    @ismaelalvarez mi hermano ha ofrecido una karting experience como recompensa :3    
    
    
    Esta imagen del review del Nexus 5 de @Hipertextual es INCREIBLE http://s1.hipertextual.com/wp-content/blogs.dir/28/files/2013/11/Nexus-515.jpg …    
    
    
    @JesusGallent El ultimo rey la tengo descargada y pendiente tras la recomendación de @ari_93b :3    
    
    
    Cuando veo anuncios así me acuerdo de @Claudix http://www.youtube.com/watch?v=kti9HMsSExo …    
    
    
    @nicorivera9 esta genial! Lo otro que iba a decir es que Ht tiene el mejor diseño web de la bloggosfera en español con diferencia @enricll    
    
    
    @nicorivera9 y tu articulo de 10 ;)    
    
    
    El hermano pequeño de @ALESSGIBAJA2 nos enseña como posar en fotos guapos ;) https://vine.co/v/h6O7PvUQMi2     
    
    
    Después de 12 SMS y rebuscar por todos mis papeles he conseguido hacer una transferencia desde Bankia online. TELA.    
    
    
    @rubi_dosandrews si hijo... Pero como quien dice por obligación. Pero me queda poco    
    
    
    Youtube CAIDO pic.twitter.com/RMr6dhyE8K    
    
    
    Yo cuando se caen webs así me entra una mezcla de emoción y nerviosismo <3    
    
    
    @sergio_guia MALO jeje    
    
    
    @Naroh la app de iOS esta totalmente caída    
    
    
    Me informan que Ana Botella esta haciendo de mediadora entre los monos y Google. Adiós Youtube.    
    
    
    Los recortes llegan a Youtube. Desde hoy la calidad máxima: 320p.    
    
    
    @mividarueda suena interesante, para cuando empiezas a grabar?    
    
    
    @snavas10 a los Mac book pro retina les pasa un montón el tema del remember en la pantalla :S    
    
    
    @dave_fmt bien 😁la escucharemos el 5    
    
    
    Resultado de batería del iPhone 5S tras toda la mañana usándolo en 3G con pésima cobertura. 4h y 30m: pic.twitter.com/NJ8smwQpTw    
    
    
    Lo que me desconcierta de las estadísticas de uso de batería es el "tiempo en reposo" ósea han pasado 6 horas desde que desconecte el iPhone    
    
    
    @guillepuertass pronto. Esta semana si va todo bien    
    
    
    @buronvega pues no cuadran las marcas. A no ser que cuente desde que llega al 100 y no desde que lo desconectas    
    
    
    @Chemicracia no lo creo! He estado con 3G - GPRS toda la mañana. Los teléfonos con poca cobertura gastan mucho más    
    
    
    @Chemicracia ah, claro eso no te lo discuto, pero comparemos tamaños. La batería del iPhone 5 es la más pequeña del mercado smartphone!    
    
    
    @Chemicracia y me vas a decir que la diferencia de las pantallas y yo te contesto: iPad. Jeje    
    
    
    @_AntonioJimenez😒😔ojalá pudiera hacer uno cada semana, créeme    
    
    
    @MyChimyK te has pasado al drama? 😍    
    
    
    @snavas10 pues si 😔pero al parecer es cuestión de las pantalla retina de gran tamaño...    
    
    
    @Chemicracia no te lo discuto. Pero estoy seguro que si Apple saca un iPhone de 5" la duración de batería aumentaría drásticamente    
    
    
    "SERGI QUE TE CALLES YA! COLEGA" @PaoVerdejo en versión MYHYV    
    
    
    @JuanPaparazzi y es monisimo!    
    
    
    Muchísimas felicidades @claudiornelas !!!! DESDE HOY PREMEDICO!    
    
    
    @charlsblond a mi me gustó    
    
    
    @_mvader lluvia del albóndigas 😍    
    
    
    FiftyThree Pencil hands-on http://youtu.be/wOa2XaIsEXg     
    
    
    Kim Dotcom - Xbox One Promo http://youtu.be/Gr1JkdGVs6M     
    
    
    Esto lo había pensado muchas veces… Que pasa con toda nuestra presencia online cuando morimos http://postumer.com/es/serveis/     
    
    
    @Elena_sq yo quiero un facebook conmemorativo cuando muera <3    
    
    
    La pregunta del día es: Que color de Pebble escoger ;) pic.twitter.com/fCdi0tm1i9    
    
    
    @dani_render de momento va ganando el Rojo en numero de tweets, pero el naranja mola un montón! ;)    
    
    
    VA CHICOS! Si me compro el Pebble habrá review, AYUDA CON EL COLOR: pic.twitter.com/RKRzrFBrRe    
    
    
    La cosa esta muy empatada! http://cl.ly/image/3T2f1o2G0h0w … 

Venga chicos, que color de Pebble escojo http://cl.ly/image/3Z412O0m001A …    
    
    
    Si tenéis un Pebble Rojo o Negro me podéis enviar una foto? Gracias!    
    
    
    Va ganando el rojo 5 a 4. Que color de Pebble te gusta más? pic.twitter.com/YnjjL3rv7I    
    
    
    El primero que llegue a 10 votos es el ganador!    
    
    
    El blanco y el naranja se ven genial ;) http://cl.ly/image/2W2f1e3b3g0L …    
    
    
    Ultimos minutos para votar chicos! http://cl.ly/image/2a27040f0q2Q … #Pebble    
    
    
    @DaniAyu Gracias Dani! ;)    
    
    
    La cosa entre el Negro, Rojo y Blanco esta muy reñida, últimos votos    
    
    
    Cual te gusta mas http://cl.ly/image/2a27040f0q2Q …    
    
    
    Vale chicos, EMPATE entre ROJO Y NEGRO! El voto final lo tiene @soyjosealf … Ahora os comunico    
    
    
    Madre mía! Como esta la cosa. Rojo y Negro son tendencia. A mi me gusta mas rejo ;3    
    
    
    ROJO*    
    
    
    @MyChimyK el rojo me mola mucho ;)    
    
    
    @MyChimyK los has visto foto real? pic.twitter.com/2u00AMbfdA    
    
    
    @buronvega jeje conoces algún sitio de pegatinas?    
    
    
    @dani_render conoces algún sitio donde conseguir pegatinas?    
    
    
    @dani_render http://www.gadgetwraps.com/     
    
    
    @guillepuertass http://www.yelmocines.es/newsletter/pdf/CUPON_3,50.pdf …    
    
    
    @davelgar finalmente ha sido negro con pegatina azul menta :3  @Laskotillean    
    
    
    @CProAndroid THE BEST JOKE EVER    
    
    
    Me encanta sentir que no hay nada entre mi dedo y el contenido #iPhone5s http://farm4.staticflickr.com/3718/10964315036_c9402202cd_o.jpg …    
    
    
    @Tuenti_Movil que tal una de 2Gb por 10 euros y 3cents/min? En ese caso vuelvo mas rápido que el trueno    
    
    
    @AnderRodry Youtube y cosas varias ;P    
    
    
    @tapbot_paul <3    
    
    
    Hatch para iPhone ya disponible, el Pou de los creadores de Clear http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538986/s/33e73d74/sc/5/l/0Lappleweblog0N0C20A130C110Chatch0Eiphone/story01.htm …    
    
    
    Sorprendente la capacidad de Paypal para mezclar iOS 7 con skeumorfismo en su nueva actualización    
    
    
    @_mvader pic.twitter.com/YO1VX2Cw0c    
    
    
    @_mvader lo más desconcertante es el login pic.twitter.com/j3VWYdExmy    
    
    
    @josegs25 pues mi Mac Book pro 15" tiene 2 años y medio. Me lo compraron en USA y era reparado así que tenía un año más ese modelo    
    
    
    @josegs25 a día de hoy estoy encantado. Edito video y lo uso con pantalla externa sin problemas ;)    
    
    
    @DarioGonzlz nop! Sólo Google Maps. Aunque hay veces que me cago en ** por que gasta muchos datos    
    
    
    @davelgar echa un vistazo a esto http://www.gadgetwraps.com/  @Laskotillean    
    
    
    @TheVigoFlax cualquier network que te pida más de 6 meses de permanecía NO ESTA RECOMENDADA.    
    
    
    Hasta el lunes no creo que me llegue el pebble... pic.twitter.com/KlAc7KWkiM    
    
    
    Por cierto, espero que sintáis curiosidad por el ordenador Cuántico. En 10 días video con la 2º persona que más sabe de Cuántica de España!    
    
    
    @Ignaciodipe lo pedí ayer por la mañana y aún no lo han enviado 😭😭😭    
    
    
    @Ignaciodipe y te refieres a los menús?    
    
    
    @martinandrino a mi no me gusta nada. No siguen un diseño. Se han hecho la picha un lío!    
    
    
    @Apolo_XIII tengo que hacer un trabajo para la Universidad y voy a aprovechar para lanzarlo también en #AdrimartinChannel    
    
    
    @Apolo_XIII entrevisto a José Pozas. Ingeniero de teleco trabajador de telefónica por 20 años que ha postulado muchas de las ecuaciones    
    
    
    @Apolo_XIII necesarias y ha hecho realidad varios experimentos. Toda una joya!    
    
    
    @chiscoyo es la cosa más rara que habrás odio en tu vida. Ya verás. Tiene mucho de física pero voy a intentar que sea 100% entendible    
    
    
    @Apolo_XIII aun queda... Cuanto más sé del Computador cuántico más claro tengo que falta mucho para lograrlo    
    
    
    @urisandel te cuento. La semana que viene tendría que salir de una vez el iPhone 5s. La siguiente O. Cuántico. La siguiente Lámparas    
    
    
    @urisandel demostración de que he empezado a grabar ;) pic.twitter.com/i4qmWA7FQ1    
    
    
    @Ignaciodipe te cuento cuando me llegue    
    
    
    @Ignaciodipe negro! Para tener más versatilidad y poder poner pegatinas pic.twitter.com/vWEVxTccNC    
    
    
    @urisandel eso espero, me lo he tomado como un reto. Si no lo consigo creo que voy a hacer algo tipo "Castiga a @JPelirrojo "    
    
    
    @MisterLuHD estoy esperando a tener un momento y leer el artículo. Ahora te digo    
    
    
    @Zathrix exacto!    
    
    
    @dani_render quiero probarlo cuando me llegue :3    
    
    
    @guillepuertass evidentemente ;)    
    
    
    Temazo de los 80. Alguien se acuerda? ♫ Nirvana el Bosco – Orquesta de Música Valentín Alegría http://spoti.fi/O1WzEd  #NowPlaying    
    
    
    En los Bitácoras    
    
    
    En los Bitácoras. Esto esta ONFIRE pic.twitter.com/G4i96ihADk    
    
    
    @kayejon cuenta con ello ;P    
    
    
    Aquí huele a vomito. @OMGlobalNews no lo huele, pero si respiras fuerte si. Como ácido    
    
    
    Empiezan los #bitacoras13    
    
    
    Pues si, @OMGlobalNews acaba de hacer el ridículo en los #bitacoras13    
    
    
    @xabierm pues ha sido un momentazo @OMGlobalNews    
    
    
    Vamos a por los finalistas!!    
    
    
    Mejor Podcast pic.twitter.com/6zbSUynot1    
    
    
    Finalistas mejor Video Blog: pic.twitter.com/vlUxbwwqv8    
    
    
    @LuzuVlogs felicidades pic.twitter.com/ng2Saj1vDx    
    
    
    @diariodeunlondi FELICIDADES! Eres finalista Bitácoras    
    
    
    Felicidades dobles a @LuzuVlogs    
    
    
    @LuzuVlogs pic.twitter.com/huqrzZ6Als    
    
    
    Ahora a lo que importa. La comida.    
    
    
    Pues ya esta. Para casa. Muy chulo el evento #Bitacoras13    
    
    
    Y felicidades a @gizmodoES !!! #bitacoras13    
    
    
    Con @OMGlobalNews en los #Bitacoras13 pic.twitter.com/s4NurX7Ijt    
    
    
    @sammyzgz yo no lo he querido tocar por si algún año toca...  @OMGlobalNews    
    
    
    @Dromaguirre tienes toda la vida para aprender y triunfar. No te digo que no lo hagas. Sólo que pienses en las consecuencias y midas    
    
    
    @mmarkmiller panteate abrir un Grindr propio 😏    
    
    
    @_mvader series.ly la última vez que entre    
    
    
    @gizmodoES no olvidemos el transformador. Que TELA.    
    
    
    @vozradioytv que bonito iPhone :3    
    
    
    @CarolinaD contacta con Vileda. Han sacado un robot muy chulo 😏    
    
    
    @nicorivera9 donde lo compras?    
    
    
    @nicorivera9 y los precios sin iva?    
    
    
    @CarolinaD voy a tener que hablar con tu hombre.    
    
    
    Lo de ver vídeos desde al App Store es nuevo? pic.twitter.com/qdcCkAw09t    
    
    
    @punxin implementado de esta forma si. No como la Google Play que es horrible lo de los vídeos    
    
    
    @MyChimyK Jaksgab. COMO LO HACEN. QUIERO UNA 5D. Vale.    
    
    
    @CProAndroid felicidades crack!    
    
    
    Este temazo que me decubrio @dave_fmt y como no poder para de escucharlo <3 ♫ Down The Road – C2C http://spoti.fi/RE88TI  #NowPlaying    
    
    
    @Nanetillo @MyChimyK estoy con Raul 😏    
    
    
    @jordi2007 hombre, iguales no. A mi me gusta más reeder    
    
    
    @chemaalonso @Cabanna23 @DavBoullosa OK. pic.twitter.com/3l6E87EN43    
    
    
    Un placer conocer hoy a @MickeyProjects @javiportgon    
    
    
    @OMGlobalNews menudos caretos 😁@MickeyProjects @Axel_Flo @javiportgon    
    
    
    Especial Marvel en Phineas y Ferb! Disney Channel YA    
    
    
    @MickeyProjects yo soy un mandao 😅    
    
    
    Que bonito es ver a @OMGlobalNews tocando el piano http://www.youtube.com/watch?v=fgiePfjC9-c …    
    
    
    El recordatorio de actualizaciones de la Mac Store es como un puto grano en el culo.    
    
    
    Voy a investigar sobre computación descentralizada de Final Cut. Sería genial poder editar desde por ejemplo un Air sin problemas    
    
    
    @jaimeaguilera lo he tenido que hacer. Era demasiado para mi 😆    
    
    
    Acabo de hacer que Final Cut sincronize 14 pistas de video/audio. A ver si peta el Mac...    
    
    
    @MyChimyK muy bueno!    
    
    
    @punxin yo lo que notó con los mapas de Apple es un delay anormal a la hora de la navegación    
    
    
    Sabes lo que es Google Loon? No? http://www.youtube.com/watch?v=gqr4NOpHl3M …    
    
    
    . @GorkaVlogs adelanto del video para inteligentes que subo dentro de poco. pic.twitter.com/YyD6nW5zjT    
    
    
    @knopfler1983 gracias primote!! 😊😚😘    
    
    
    “@adripolisapple: Viendo los vídeos de @Adrimartin me entran unas ganas de ir al Campus Party tremendas” http://youtu.be/S8s49R0ROaU     
    
    
    @adripolisapple esa era la intención! Gracias por tu tweet ;)    
    
    
    @Nanetillo va a ser difícil de entender (advierto) la computación cuántica es muy abstracta 😁pero me encanta leer esto    
    
    
    “@Nanetillo: Tengo que volver a revivir el video de @Adrimartin con The Fox, mono total” http://youtu.be/S8s49R0ROaU     
    
    
    @adripolisapple cuenta con ello!    
    
    
    @jate_mate tengo que entregarlo para un trabajo en la universidad así que tengo fecha límite y mucho estrés 😔Gracias por el apoyo!    
    
    
    @GorkaVlogs jaja bueno... Vale!    
    
    
    @MyChimyK sácame de dudas. Estas en bachiller, verdad?    
    
    
    Hoy es el día de recordar vídeos. Has visto la promo que hice con @Desahogada ? No te pierdas a Glozell http://youtu.be/r5BvlKTrmOE     
    
    
    Bienvenido a casa Pebble ;) pic.twitter.com/425PaywlkT    
    
    
    Pues aquí estoy con el Pebble y un Loop constante de reinicio. http://help.getpebble.com/customer/portal/articles/1360920-ios-7-troubleshooting …    
    
    
    Pebble listo. pic.twitter.com/mBzQz7VShc    
    
    
    @pabloskiki tenía un problema con el firmware    
    
    
    @carl0sgs como ha ido? Yo no quiero que te vayas a usa 😢    
    
    
    @pabloskiki tu también te has pasado a esa cosa?    
    
    
    En el photocall de Bitacoras con @OMGlobalNews http://www.flickr.com/photos/bitacoras/10992866865/in/set-72157637938741954/lightbox/ …    
    
    
    @LaLeoPardah muy fan <#    
    
    
    @LaLeoPardah <3*    
    
    
    @pabloskiki ya somos dos.    
    
    
    @MariaShadows eso por que aun no has probado las mías ;)    
    
    
    @MyChimyK :O que estudias?    
    
    
    @elemarsaiz gracias prima!! :)    
    
    
    @Naroh sin pasarse… XD @medri    
    
    
    @MyChimyK que guay! ;) pues siento haberte quitado años, no es que aparentes menos, solo que había leído algo y me sonaba ;P    
    
    
    No os perdáis todas las tonterías que digo en este vídeo… con @OMGlobalNews https://www.youtube.com/watch?v=cYwAhjgojWI …    
    
    
    @MikelEcharri tiene que ver con lo cual afeminado que es uno de los nominados ;P @OMGlobalNews    
    
    
    @MikelEcharri analiza los nominados a mejor vlog. Estoy seguro que lo sacas ;)    
    
    
    @MikelEcharri pues para conocer bien a juanma….    
    
    
    @adrian_rog HAHAAHA y eso? 😏    
    
    
    @MikelEcharri😐    
    
    
    @adrian_rog sólo si dejas de beber cocacola Zero.    
    
    
    PROFESOR DE ESTADÍSTICA. ME PUEDES CONTESTAR AL PUTO MAIL? GRACIAS.    
    
    
    @carlos_ruizc7 la pregunta es si mañana hay un supuesto examen inventado por el y desmentido por otra profesora…    
    
    
    @adrian_rog anda!! Sagerao! Espero que: Me des conversación y no twittees de: Política/fútbol :3    
    
    
    @rcasanovan GRACIAS POR CONTESTAR. MUERASE.    
    
    
    @carlos_ruizc7 xD así estamos macho ...    
    
    
    @Ignaciodipe adrimartin4@gmail.com    
    
    
    @JuanPaparazzi OMA.    
    
    
    @JuanPaparazzi SIGO EN SOCK.    
    
    
    Mañana hay nuevo video en #AdrimartinChannel (Me decís que horas preferís?)    
    
    
    Mañana nuevo video a las 16!! #AdrimartinChannel    
    
    
    @claudiornelas juraría que a eso de las 8 de la mañana    
    
    
    Buenas noches! A descansar después de un día ciertamente duro    
    
    
    En dos horas y media NUEVO VÍDEO EN #AdrimartinChannel :3    
    
    
    Sólo faltan 30 minutos para un nuevo vídeo en #AdrimartinChannel    
    
    
    Nuevo vídeo! Llega a #AdrimartinChannel el Pebble SmartWatch http://youtu.be/uDQpJ_E6yOM?a     
    
    
    NUEVO VÍDEO! Pebble Smart Watch - Unboxing, guía de inicio e impresiones  http://youtu.be/uDQpJ_E6yOM     
    
    
    @claudiornelas que? XD    
    
    
    @GorkaVlogs @nil_caste la sudadera es <3    
    
    
    @Nanetillo que honor :3    
    
    
    @Kepan64 que te decía la voz? 😁@Brian_BK    
    
    
    @Kepan64 @Brian_BK os juro que si no tienen la tarta de queso LLORARÉ MUCHO. MUCHO!    
    
    
    @Kepan64 @Brian_BK este finde público un análisis del pebble conectado a android    
    
    
    Tras muchas horas de trabajo me voy a la cama. Buenas noches!!    
    
    
    @DaniHerreno lo pedí el miércoles pasado por la mañana y me llegó el lunes a las 12, un saludo Daniela    
    
    
    Tras 4 horas de sueño hay que ponerse a currar!    
    
    
    @rushsmith DRAMA DRAMA DRAMA. EN SERIO? <3    
    
    
    @pabloskiki TINA EN LA VIDA REAL http://www.youtube.com/watch?v=_dn-wEPbgAQ …    
    
    
    Que miriendo?    
    
    
    @Naroh .    
    
    
    HAN ANUNCIADO NUEVO TAMAGOTCHI <3 pic.twitter.com/Wf7NQ1TbuD    
    
    
    Pebble Smart Watch - Unboxing, guía de inicio e impresiones: http://youtu.be/uDQpJ_E6yOM     
    
    
    Me voy a natación! A pasar frío. 😰    
    
    
    @GorkaVlogs gracioso no es la palabra 😏    
    
    
    Tenía dudas en que merendar hasta que ha llegado mi madre con donuts del mercadona.    
    
    
    @RodNavVic lo mejor son las reacciones jajajaj    
    
    
    Quedarte sin datos con @somosyoigo es como volver a los 90. Horas para cargar Google. Esto va a menos de 128Kb. Si, si BITS.    
    
    
    @Naroh imagina como estoy 😔    
    
    
    @Desahogada yo estoy flipando.    
    
    
    @alexjuanes a ver, es que todos son iguales, bajan la velocidad al menos sin cobrar de más pero creo que se pasan    
    
    
    @MikelEcharri me pregunto para que poner esa estupidez, es mejor cobrar @somosyoigo    
    
    
    @AppBerto te digo de verdad que preferiría pagar por megas de más. Me parece absurdo esa política. Para eso que te lo corten 😒    
    
    
    @Naroh el 4🔪🔪🔪🔪🔪    
    
    
    @alexjuanes esta bien. Aún así mírate pillarlo libre y la tarifa del 0    
    
    
    @alexjuanes pues puede que lo haga... @somosyoigo    
    
    
    @pacoragageles la quemarían! Sólo de imaginar el tráfico me pongo nervioso    
    
    
    @EduSanRe a ver si @Tuenti_Movil saca ya una tarifa de 2Gb por 9€ y se hace con el mercado de gente como nosotros @somosyoigo @vodafone_es    
    
    
    @Tuenti_Movil seré un pesado hasta que lo consiga 😁jeje Un saludo!    
    
    
    OJO al temazo.  ♫ Gravity – Steven Price http://spoti.fi/16LOI9h  #NowPlaying    
    
    
    Hola tema oscuro de Tweetbot pic.twitter.com/RSRyxMzN1Z    
    
    
    Me encanta que cambie de tema automáticamente dependiendo del brillo    
    
    
    @_mvader pic.twitter.com/tHi6uFKu6Z    
    
    
    @NewTin a mi me encanta ;)    
    
    
    @rpalamillo me he revuelto leyendo lo ocurrido. Que vergüenza... @lozanoirene    
    
    
    @iCrono a ti también? 😱    
    
    
    Cuantas miles de personas estarán hoy encerradas en casa jugando a PS4? Habrán dicho la verdad en sus empleos/clases?    
    
    
    @pabloskiki según tweetbot significa Árabe    
    
    
    Que hace @PaoVerdejo hoy en casa a estas horas?    
    
    
    @PaoVerdejo ouchhhhhh Mejorate guapísima ;)    
    
    
    Pues a editar! Que me espera un día complicado..    
    
    
    Editar en un Mac de alta gama tiene que ser así como orgásmico, no?    
    
    
    Saber que Final cut ha terminado de renderizar por el sonido de los ventiladores    
    
    
    Esta fué mi cara cuando @OMGlobalNews me dijo que su cámara no graba en 30 fps http://cl.ly/image/2j1Z462S1w3M …    
    
    
    Las 13:30 y ya estoy muerto de hambre ...    
    
    
    He puesto el video a exportar. Luego editare la exportación. Me estaba volviendo gilipollas esperando 1 minuto tras cada click    
    
    
    @mario_mge pues yo he desayunado. Y además nada mal    
    
    
    @aitorjus es que es muy bonito 😜    
    
    
    Ojalá poder compartir capacidad de proceso entre Macs para renderizar más rápido    
    
    
    Con el antiguo Final Cut se podía ;(    
    
    
    A mi no me preocupa que cierre Telemadrid, es más a los únicos que les tendría que preocupar es a ellos    
    
    
    @Franllamosas en realidad ella sigue siendo la JEFA.    
    
    
    @OMGlobalNews @DonCalderon93 doy fe. Es muy raro.    
    
    
    @mmarkmiller si tienes iphone o ipad Oceanhorn    
    
    
    @menpalapps lo mismo llevamos pensando @dave_fmt meses    
    
    
    @menpalapps perdón, @dave_fmt y yo meses*    
    
    
    Que épico el ultimo minuto de Canal 9 http://www.youtube.com/watch?v=VH7pdx9TdP8&feature=share&list=UUmKvxriNJA2i_F9OtU5kM8Q …    
    
    
    @Franllamosas ESPE PRESIDENTA!    
    
    
    Condensar 45 minutos de entrevista en 10 es el mayor reto de edición al que me he enfrentado ;S    
    
    
    @pabloskiki POR QUE ME GUSTA.    
    
    
    @DaniHerreno SI. Esta muy chulo.    
    
    
    @FranLedro pues el iva de los 150$ más 15€ de gestión. 45€ tuve que pagar al repartidor de DHL    
    
    
    @DaniHerreno y con el tema del color te recomiendo negro y pegatina de lo que te guste ;)    
    
    
    Tengo un montón de comentarios acumulados en Youtube pero hasta que no termine el trabajo nada ...    
    
    
    @chosenymepeino ESTOY CONTIGO.    
    
    
    @chosenymepeino lol.    
    
    
    Me encanta!! Así me gusta.    
    
    
    Felicidades @LuzuVlogs Te lo mereces!    
    
    
    @rubi_dosandrews me gusta. Va muy bien. Con la 2.0 de OS va a mejorar mucho! No se sí esperar para hacer la review    
    
    
    @ScrabXIX tu proyecto final de carrera podía ser una renderizacion nueva del 3D jeje    
    
    
    Buenos días !! Madrugar en sábado es horrible 😖    
    
    
    @Zathrix jaja es un canteo. Pero vamos que yo lo use antes    
    
    
    @Desahogada tiene pintaza. Lo has probado?    
    
    
    "Huevos, son mi especialidad" By @MyChimyK pic.twitter.com/ofbgYfLaQg    
    
    
    #TEMAZO http://youtu.be/FrW7jXmOedQ     
    
    
    @DaniGive quizá por que les gusta lo que hacen?    
    
    
    @nil_caste algún motivo en especial?    
    
    
    Hola @somosyoigo estaría genial recibir un SMS cuando los datos se renuevan o alcanzan el 50%. GRACIAS.    
    
    
    @DanielSanRiv a ti! Esta genial la info    
    
    
    El último episodio de The Walking Dead es posiblemente uno de los más emocionantes que recuerdo.    
    
    
    @izqui9 otro! Las series tienen que tener momentos de tranquilidad para asentar sentimientos y desarrollar personajes. Ahora esta ONFIRE    
    
    
    @izqui9 te perdono por que no sabes lo que dieces 😌    
    
    
    @MyChimyK no exageres que te salió genial ;)    
    
    
    @mariomnts yo creo que esta bien que se hable de ello siempre que sea de forma positiva. Posiblemente es el tío con más pelotas de los JO    
    
    
    @mariomnts entra en sus menciones. Es emocionante ver todos los mensajes de apoyo y orgullo    
    
    
    Chicos! Tengo un video muy interesante para aprender cosas nuevas en privado en mi canal. Lo libero?    
    
    
    A todos los amantes de la física, los ordenadores y Punset creo que os va a gustar    
    
    
    @divacartagenera te quedaste sin regalo.    
    
    
    @PaoVerdejo pero vas a aprender cosas guays    
    
    
    Quién se lo vea entero (17 min) se convertirá instantáneamente en uno de mis subs premium.Que es como uno normal a diferencia del amor 😍    
    
    
    @PaoVerdejo este finde te iba a decir que te pasaras y hacíamos donuts o algo, pero he estado súper liado. Mañana por la tarde haces algo?    
    
    
    @Naroh bueno, yo creo que a ti te va a molar    
    
    
    Va. LO LIBERO. Todo el mundo a YOUTUBE!!!    
    
    
    Chicos, sabéis como se puede poner una anotación en un video de esas que pausan la reproducción unos segundos?    
    
    
    @MerrorTBB LLORO. Gracias por la info ;)    
    
    
    Buenas chicos! Nuevo video en mi canal (En formato entrevista!) http://youtu.be/-xg7ohY-Edc?a     
    
    
    Nuevo video en #AdrimartinChannel Es un tema complicado pero muy interesante! https://www.youtube.com/watch?v=-xg7ohY-Edc …    
    
    
    @chiscoyo me refería a pausar el video desde youtube con una Anotación (me dicen que antes si que se podía, ahora no) @MickeyProjects    
    
    
    Creo que mi último vídeo puede gustar a @Apolo_XIII https://www.youtube.com/watch?v=-xg7ohY-Edc …    
    
    
    Tienes idea de que es el ordenador cuántico? Entérate de como funciona https://www.youtube.com/watch?v=-xg7ohY-Edc …    
    
    
    @pacoragageles Hola Paco! He subido video y creo que te puede molar. El computador cuántico explicado! https://www.youtube.com/watch?v=-xg7ohY-Edc … , Un saludo!    
    
    
    @DanielSanRiv gracias Dani!! :3    
    
    
    @JuanPaparazzi para mercadona (en mi casa por lo menos) tendría que venir un helicóptero de las fuerzas armadas.    
    
    
    Te gusta Punset? Creo que no lo hago tan mal jajaja https://www.youtube.com/watch?v=-xg7ohY-Edc …    
    
    
    @EugeSuxx ese ejemplo me mata jaja Es como explicar a un sordo como suena una canción o un sonido. Es imposible comprender al 100%    
    
    
    Se que muchos queríais que imitara a Punset, peerrrroooooo no creeooo que estee prepaaraddoooo para haceerrr estasss cosass    
    
    
    Pues uno que se va al dentista. Os quiero.    
    
    
    @G4BIREL la entrevista duraba 40 min 😂😭😭😭😭gracias Gabi ;)    
    
    
    Para los que la física no es lo suyo subí video la semana pasada del Pebble Smart Watch  http://youtu.be/uDQpJ_E6yOM     
    
    
    Es cierto que tengo que aprender mucho para hacer buenas entrevistas, pero por algo se empieza. Habrá que preguntar a Punset como lo hizo el    
    
    
    @buronvega me han dicho esta mañana que para finales de diciembre ;) @telegram    
    
    
    @ashCodeDev para finales de diciembre sale para iOS 7 al completo no sólo el teclado @buronvega @telegram    
    
    
    @ashCodeDev Telegram es mil veces mejor que, por ejemplo,  WhatsApp este para iOS 7 o no.No veo ningún fantasma :S @buronvega @telegram    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/-xg7ohY-Edc?a  - Computación cuántica - Explicado!).    
    
    
    @AlexESdancer @_mvader sabéis lo de la novia de Madrid?    
    
    
    Que genial es @Nanetillo solo con sus comentarios dan ganas de hacer vídeos siempre ;)    
    
    
    @rubi_dosandrews hecho! ;) Muchas gracias    
    
    
    @GorkaVlogs :S POR QUE ME ODIAS    
    
    
    El chico guapo que sale en mi vídeo es @Raulmayorgas (Seguidle para saber mas de física cuántica) jejeje    
    
    
    @rcasanovan😁😁😁😁eso ni se pregunta!    
    
    
    Cuanto ego calculáis que hay que tener para llevar esto 😋pic.twitter.com/fVIRV06ARJ    
    
    
    WhatsApp para iOS 7 sigue siendo la misma mierda de siempre.    
    
    
    Las transiciones de WhatsApp en iOS 7 van a unos 3 fps. Y estoy hablando de un iPhone 5S    
    
    
    @rafacampoamor no uso WhatsApp así que nada xD    
    
    
    @Ozplc @rcasanovan @fiannolo @vtrujill0 no quiero ser violento pero es una mierda...Ósea 3 meses para esto.Venga! Si todo lo hace xCode sólo    
    
    
    @rafacampoamor Telegram tiene funcionalidades que hace que merezca la pena. Entre mis amigos lo usamos    
    
    
    @rafacampoamor hangouts para android esta guay. La App de iOS es caca de la buena    
    
    
    @edgarsd estas escribiendo y haces swipe para volver    
    
    
    @JesusGallent gracias Jesus! Es muy mejorable, pero como siempre poco tiempo y que en el fondo es para un trabajo que vale sólo 2 puntos 😭    
    
    
    Aspectos avanzados - UIScrollView genial de @rcasanovan http://youtu.be/FZ6Hwr_8Zjk     
    
    
    @carlosjtacon madre mía! Eso tiene muchísimo tiempo!    
    
    
    Para los amantes de aprender cosas nuevas. No sabes lo que es Google Loon? https://www.youtube.com/watch?v=gqr4NOpHl3M&feature=c4-overview-vl&list=PL0L4ssFP7gKqTGjnsJnxgYY3oWk_RuUTG …    
    
    
    @divacartagenera SE ESTA HACIENDO. Necesito saber cuando te mide la muñeca    
    
    
    @divacartagenera va :@    
    
    
    @GorkaVlogs que mono eres hijo ;)    
    
    
    Me encanta usar Telegram desde el Mac, es TAN genial ;)    
    
    
    @PabloAsekas ahora mismo no ;(    
    
    
    Escritorio del Mac para diciembre ;) http://cl.ly/image/0q131h1g0E2w …    
    
    
    Como construirías tu propio ordenador cuántico?  #PregúntaleAlMocoso2    
    
    
    Spotify ha recopilado las 100 canciones más escuchadas de este año! Muy recomendable echar un vistazo  http://spoti.fi/18epMpc  #NowPlaying    
    
    
    Hola @thezombiekids para cuando el nuevo single en @Spotify? Gracias! Nos vemos el jueves ;)    
    
    
    @dave_fmt tienes que ver esto. http://www.youtube.com/watch?v=JY36jfzA_SE …    
    
    
    @izqui9😆"Toda" esa mierda que se acumula en el escritorio y da pereza borrar. Exacto.    
    
    
    @MyChimyK pero te ha gustado? 😁He conseguido que te enteraras de algo?    
    
    
    Gracias @tweetbot por dejarme silenciar temas de mierda en mi timeline ;)    
    
    
    @PabloGenis si no me respondes no soy capaz de adivinar a que tweet va referido    
    
    
    @claudiornelas sólo a los que hablan de mierdas de esas de quien quiere casarse con su puto hijo    
    
    
    @MyChimyK😍así me gusta!    
    
    
    @PabloGenis jaja ya, he flipado xD    
    
    
    @MyChimyK capacidad saltarina de los gérmenes? Además, tu comes el pan con cuchillo y tenedor?    
    
    
    Mi timeline se ha reducido a 3 personas tras silenciar todo lo relacionado con quién quiere casarse con mi puto hijo    
    
    
    @MyChimyK a que te pego.    
    
    
    @rcasanovan mientras no veas la tv española vamos bien ;)    
    
    
    @pabloskiki ESTOY IGUAL    
    
    
    Debería considerarse deporte apretar mientras cagas?    
    
    
    @MyChimyK MOLARÍA. Reventarte la cara en todos los estados posibles 😍    
    
    
    @Jeadr_K SE ACEPTA.    
    
    
    Rehago la pregunta. Debería considerarse un deporte empujar mientras cagas? #dudaexistencial    
    
    
    . @PabloAsekas estaría genial ver unas CagaOlimpiadas en Youtube o en La 2. A ver quien echa más    
    
    
    @MikelEcharri😍😍    
    
    
    @rubi_dosandrews fermentas y prendes el metano. Epico. @PabloAsekas    
    
    
    Cuantos almacenes de Mediamarkt han saqueado para hacer el decorado de Fiesta Suprema? http://cl.ly/image/352T1u2F3u0W …    
    
    
    @MakeYouRock_ con la app oficial no puedes ;) pero con tweetbot….. PUEDES PETAR HT    
    
    
    @Ozplc en  tweetbot puedes hacer todo ;)    
    
    
    @ComunidadVloger gracias por compartirlo! Pero la entrevista es a José Pozas (Teleco), @raulmayorgas es el compi con quien lo he hecho    
    
    
    @thezombiekids esperemos que no tarde en llegar 😔@Spotify @beatport    
    
    
    @DonCalderon93 que estas usando?    
    
    
    Juro que no puedo con Elvisa ES TAN GENIAL. http://youtu.be/NNV0sYc0vBY     
    
    
    @CProAndroid hombre, eso de la mejor... Discutible    
    
    
    @CProAndroid en iOS es criticable sólo por haber tardado 6 meses en hacer una actualización. Hacer que vaya mucho más lenta y llevar 5 años    
    
    
    @CProAndroid sin innovar prácticamente nada. Para mi si hay mejores.    
    
    
    @LuiErMaki me temo que eso es falso (o era sarcástico xD) WhatsApp es la App de mensajería más insegura @CProAndroid    
    
    
    @CProAndroid no iban por ahí mis ideas de innovación.Que tal multidispositivo, encriptación p2p, archivos en la nube, interface decente iOS    
    
    
    @MyChimyK has visto el último?    
    
    
    @MyChimyK yo aún sigo en sock. 😢    
    
    
    @Nanetillo casi me ido un ataque viendo el último, no se sí estoy preparado para otro @MyChimyK    
    
    
    @Nanetillo @MyChimyK cuando mata al viejo pause y todo en plan, PENSEMOS.    
    
    
    @MyChimyK @Nanetillo yo creo que la mujer se suicida y no le mata    
    
    
    MTV dejará de emitirse para dar paso a RealMadrid TV http://feedproxy.google.com/~r/vayatele2/~3/tPVwMHdOxVA/mtv-dejara-de-emitirse-para-dar-paso-a-realmadrid-tv …    
    
    
    @josebc83 no entiendo la comparativa. Es como poner a prueba el iPhone 5 contra la GO pro.    
    
    
    @josebc83 juraría que es una comparativa. Por eso del VS. Como tu dices tendría sentido si comparara la Gopro VS Sony    
    
    
    Y yo que tengo trabado el momento en el que MTV se empezó a emitir en abierto...    
    
    
    @UnSimplePixel hombre, depende. Para que lo vas a usar,    
    
    
    Esta noche ... @thezombiekids con @dave_fmt y @Andreslarsan    
    
    
    Estarán esta noche cenando @thezombiekids en su zombie club? 😁    
    
    
    Que casualidad que a @Geotechd8 le guste el Zeitgeist del año pasado hoy que he empezado a pensar en el de este http://youtu.be/l9-HlphLzD0?a     
    
    
    @sornichero el de la red social? Jaja    
    
    
    Lo complicado de los Zeitgeist es la música. Estoy pensando cual usar. Ideas? El del año pasado: http://youtu.be/l9-HlphLzD0?a     
    
    
    @IreneRamosRuiz @PaoVerdejo @SylviaCanales a cuál habéis ido?    
    
    
    @sornichero si te refieres al actor que hace de Spiderman es el mismo que hace de cofundador en la red social    
    
    
    Increíble actualización de Foursquare para iOS pic.twitter.com/pbZhprnNYP    
    
    
    Aquí estoy con @dave_fmt haciendo botellón en un McDonald. Si. Muy penoso.    
    
    
    @pabloskiki es muy penoso. Pero aquí estamos esperando a @Andreslarsan    
    
    
    @Luischicotelgdv felicidades!! ;)    
    
    
    @mividarueda me encanta ese niño 😍    
    
    
    @Millaniv felicidades!! Disfrútalo mucho ;)    
    
    
    “@nil_caste: Cosas como estas son las que me alegran el día, el mes y el año #gracias @Adrimartin http://twitpic.com/dnxb6a ” 😘😘😘    
    
    
    @jate_mate que buena pinta!    
    
    
    @nuram95 @pabloskiki @MariaShadows REPETID.    
    
    
    Días internacionales y otras chorradas http://youtu.be/fNwDAcDnYpk     
    
    
    @abn pues es una tontería que dejarás de usarlo. No hay nada mejor para organizar y conocer lugares (lo del check in es una gilipollez)    
    
    
    @divacartagenera no veas la casa del lago    
    
    
    Que ganitas de viernes de la semana que viene. Vacaciones venid a mi.    
    
    
    Increíble el video resumen del 2013 de @change_es http://m.youtube.com/watch?v=XcOFOIf2M0Y&feature=youtu.be&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DXcOFOIf2M0Y%26feature%3Dyoutu.be …    
    
    
    @jaimerg92 pues lo compre en http://Dx.com  y cuestan unos 2$. No salen muy buenos pero por lo que cuestan...    
    
    
    @guillepuertass lo mejor es tomar tila    
    
    
    Por sí no habéis visto el resumen de Youtube del 2013 https://www.youtube.com/watch?v=H7jtC8vjXw8 …    
    
    
    Soy el único que me pongo súper melancólico con tanto video resumen del 2013?    
    
    
    Spotify gratis para tablets y, con matices, también para móviles http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakamovil/~3/9MSa1XqeRyw/spotify-gratis-para-tablets-y-con-matices-tambien-para-moviles …    
    
    
    El nuevo Twitter intentado parecerse más a Tweetbot.    
    
    
    Chicos, mi hermano va a lanzar su blog de karting, le ayudáis con un Me gusta? http://cl.ly/0M3F2i1W2v2a     
    
    
    Amantes del motor! En 3 días tenéis nuevo blog imprescindible http://cl.ly/3t3G2b220C2Y     
    
    
    La productora detrás de los vídeos Rewind de Youtube http://cl.ly/1d1r2k3J1g0G     
    
    
    El como se hizo del Youtube REWIND 2013 http://www.youtube.com/watch?v=FoRRybrFR0c …    
    
    
    [Instagram] Cenas geniales y riquísimas con @albertmedran http://ift.tt/1bFr2D9     
    
    
    @Ozplc @rcasanovan😱voy a escribirles    
    
    
    @vito_vlogs mira ahora. El 31 de diciembre juntó a mi video de resumen del año habrá una sorpresa con insta  @divacartagenera    
    
    
    Nuevas opciones Hue gracias a Philips. La review va a estar completita. http://instagram.com/p/h0tivyj4RY/     
    
    
    Los complementos perfectos en eliminación Hue pic.twitter.com/Cdzqog9Ude    
    
    
    Como me emocionan estos vídeos… http://vimeo.com/81305866     
    
    
    Mi @Spotify en este 2013 ;) http://cl.ly/image/1x2L3a1s2L2g …    
    
    
    @AnderRodry corrector, iluminación es lo correcto ;p    
    
    
    @JulenHernandez si, hay toda una gama    
    
    
    @jate_mate de que?    
    
    
    Encontrarme este tipo de cosas en mi casa... pic.twitter.com/PCsH33ZVsA    
    
    
    Las cifras de Melendi en @Spotify son Increíbles. No tenia ni idea de que este tío fuera tan escuchado ;S    
    
    
    Esto no esta pasando. http://vimeo.com/81634249#     
    
    
    RISAS. http://cl.ly/1k2M1F300o1T     
    
    
    @medri lo se, y el video de España no es para animar a programar, es una simple carta de presentación de un FP (hay un video para cada uno)    
    
    
    @lsabelPaparazzi QUIERO BERENJENA CON BACON    
    
    
    @lsabelPaparazzi CLARO.    
    
    
    @setefernandez hombre, creo que eso es pasarse...    
    
    
    ♫ Spectrum - Acoustic Version – Matthew Koma http://spoti.fi/S3UEOD  #NowPlaying    
    
    
    Falta un día para que empiece a rodar http://cl.ly/3C401N3E2z3n     
    
    
    El hosting de ovh es la mayor cagada de la historia.    
    
    
    @Alexrs95 @abn yo diría que el motivo de que Steve estuviera solo 1 día fue mas bien económico    
    
    
    @abn Mandela transmite un sentimiento y las acciones de apple no van a bajar por que se le recuerde una semana @Alexrs95    
    
    
    @abn si Apple se hubiera pasado con la despedida de Jobs habría parecido que dependían demasiado de el @Alexrs95    
    
    
    @toniemcee merezco la #2DS por que tras 4 ataques epilépticos he tenido que regalar la 3DS 😨    
    
    
    @minigiorgi precioso    
    
    
    Tengo un problema muy raro con VLC, al reproducir video cada 2 minutos el audio se silencia unos segundos. Os ha pasado?    
    
    
    @_AntonioJimenez imagino que estas usando cuenta Free en el móvil, verdad?    
    
    
    @_AntonioJimenez pues me temo que no hay trucos.Si quieres listas offline y así ahorrar en datos tendrás que considerar la opción  premium    
    
    
    @FranNavas12 tienes un mail ;P    
    
    
    Feliz noche de sabado a todos ;) ♫ Years - Acoustic – Matthew Koma http://spoti.fi/19A01vW  #NowPlaying    
    
    
    Aquí estamos con Walter de fiesta de año nuevo http://instagram.com/p/h6_yU9D4cQ/     
    
    
    Pequeño ponny se lo pasa de lujo http://instagram.com/p/h7AKLQj4c7/     
    
    
    @_AntonioJimenez exacto. En modo offline es como escuchar música de toda la vida    
    
    
    @carlosjtacon @6lucyfer9 @borjetas @buronvega i'm in!    
    
    
    @Jan_Szymanowski me encantaría, pero no dispongo del dispositivo. Intentare comunicarme con la tienda a ver si me lo prestan    
    
    
    @sonicogr ojalá alguien me preste un retina ...    
    
    
    Hay momentos en la vida en los que te das cuenta de como funcionan ciertas cosas. Es bonito, creo que lo llaman madurar.    
    
    
    @sagarci QUIEROOOO TU FONDO.    
    
    
    @rcasanovan @Dromaguirre @mariomnts LLORO. Me encanta también este http://m.youtube.com/watch?v=hYNcJj2QDhk&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DhYNcJj2QDhk …    
    
    
    @Desahogada maldigo el momento en el que he buscado al piltrafa este. Que grima.    
    
    
    @LucasRobz @MyChimyK quien no se hace una foto sexy en el espejo...    
    
    
    No os perdáis la explicación detallada de como construir un ordenador cuántico por un mocoso muy mono 😍http://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=q1luOCeFyHo&a=&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3Dq1luOCeFyHo%26feature%3Dyoutu.be%26a%3D …    
    
    
    @MyChimyK tu sobrino es GENIAL. Construiré mi ORDENADOR!!!!! CON TECLADO Y CRISTAL!!!!    
    
    
    @LucasRobz teniendo un iPhone me queda claro que no se la han robado, así que si, es medio bobo (o quizá no y lo hizo a posta) @MyChimyK    
    
    
    @MyChimyK veo su futuro en el mundo de la tecnología. Joven talento! Jeje    
    
    
    @Aitortiz tómatelo con calma y aprende lo básico antes de lanzarte a subir vídeo. Las primeras impresiones importan    
    
    
    @Aitortiz a eso me refería, aprende un poco, haz pruebas, comparte con tus amigos y luego lanzate al mundo    
    
    
    @Aitortiz si estás en Windows casi todo el mundo usa Sony Vegas,yo te recomendaría Adobe premier(no son difíciles ni de encontrar ni de usar    
    
    
    @GVBIREL #NowPlaying la canción Of The Night de Bastille en #Spotify http://open.spotify.com/track/10aExDAh669IrhQcSbvKno …    
    
    
    Nueva App con estilo iOS 7 para las Philips Hue pic.twitter.com/X5m7EkjvEK    
    
    
    No os perdáis el nuevo anuncio de Apple para las Navidades. Es una preciosidad https://www.youtube.com/watch?v=ImlmVqH_5HM&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @agv95 @NacEnsenat fan    
    
    
    El anuncio de campo frío es con diferencia el mejor de las Navidades 😍http://m.youtube.com/watch?v=qswkQuMyjPI&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DqswkQuMyjPI …    
    
    
    Cansado de leer cosas sobre Cataluña y su independencia? Tranquilo, @Naroh tiene la solución: http://naroh.es/sustitucat     
    
    
    No puedo parar de reír con la extensión de @Naroh ES GENIAL <3 http://cl.ly/image/2v2u093j462H … VISCA PONILANDIA    
    
    
    @Tuenti_Movil😭seguimos esperando los 2Gb por 9€ + 3cents/min (LA TARIFA PERFECTA)    
    
    
    @DLCHA @NacEnsenat la pregunta es: Por que la vieja esa sale ahora en todos los anuncios?    
    
    
    @Marc_LAX viva la fiesta parda! Pero, por que no estamos todos invitados? @jmdelalamo    
    
    
    @Millaniv con la de 2Gb me conformo 😂@Tuenti_Movil    
    
    
    @conderuiz @LChariot inversión descontrolada en renovables estos años de atrás?    
    
    
    @Aitortiz a mi me gusta 😜    
    
    
    @Tuenti_Movil😉espero! Si hace falta me paso por las oficinas a demostrar que la tarifa es rentable. Gracias y buenas noches!    
    
    
    @pabloskiki a mi me emocionan y al mismo tiempo me provoca ansiedad al no saber aún que hacer de resumen para mi canal    
    
    
    @_mvader @pabloskiki    
    
    
    @_mvader el tema de la música me esta produciendo DOLOR DE CABEZA Y DIARREA. No puedo más. NO SE QUE USAR @pabloskiki    
    
    
    YA ESTA DISPONIBLE!!!  ♫ My House Is Your House - Original Mix – The Zombie Kids http://spoti.fi/JvFi71  #NowPlaying    
    
    
    La noticia del día!!! GRACIAS @thezombiekids pic.twitter.com/TrdErQXzKC    
    
    
    Opciones para lo que me queda de tarde: Estudiar pascal (si señores, pascal) para una asignatura pendiente de convalidación o ver Dexter.    
    
    
    @NazionalistaCat @Franllamosas DOGMA para todos ;)    
    
    
    @rubi_dosandrews jeje me refería a pascal como lenguaje de programación    
    
    
    Propietarios del iPad mini (No Retina) con iOS 7. Como definiríais su rendimiento?    
    
    
    @AppBerto que raro. Instalaste de 0?    
    
    
    @SANROMRA @adripolisapple gracias chicos!!    
    
    
    @JManelKnowles @GVBIREL oins! Sabéis como alegrar el día 😘😍    
    
    
    @sagarci @JManelKnowles @GVBIREL como dice @guillepuertass los Martiners    
    
    
    Ambify (hue en modo discoteca con tu música) llega a Mac! Estoy MUY EMOCIONADO http://cl.ly/image/3V0C240k0I2D …    
    
    
    @DavidCarvajalM estas Navidades. Ojalá pudiera. Ojalá ser uno de esos youtuber en "paro" que se dedican full time a su canal. Pero no!    
    
    
    @DavidCarvajalM hago vídeos cuando puedo y cuando tengo realmente ganas de hacerlo. Estas Navidades tengo pensado sacar unos cuantos    
    
    
    @DavidCarvajalM gracias por el aviso de todas formas, un saludo!    
    
    
    Buenos días a todos! Me encanta que amanezca lloviendo ;) pic.twitter.com/QpIf39m93O    
    
    
    @edgarsd yo me quería levantar a las 7:40, aún en la cama.    
    
    
    Pues venga! A por el último día de exámenes    
    
    
    @guillepuertass claro, mi coche es descapotable y soy ciego y sordo para no verla :3    
    
    
    @nil_caste MUCHA SUERTE! Va ir genial    
    
    
    @JesterRocks gracias!! ;) A ver si es verdad    
    
    
    @esjapo todo culpa del gobierno. Si en españa se hicieran las cosas bien alguna vez no estaríamos así. Telefonica pago millonada    
    
    
    @esjapo para bandas interesantes para el TDT y aun sigue esperando que se liberen… a la mierda la tdt    
    
    
    @pakozoic mucha suerte!!!    
    
    
    @Manueljsanz Rain alarm ;P    
    
    
    HOLA, vacaciones de Navidad.    
    
    
    @Manueljsanz lo mismo!! Felices fiestas    
    
    
    @pakozoic @menshealthESP😞yo quería que ganaras!    
    
    
    @guillepuertass sigue trabajando en ello ☺️    
    
    
    @llamedo lo primero que hay que hacer es quitar esas pegatinas!! Se te queda la marca en el plástico. Nunca las he entendido    
    
    
    @Nelion9 spotify hijo. Piratear música no está de moda!    
    
    
    @Nelion9 eh!?!? Con premium la puedes escuchar a 320. La música que bajas con suerte estará a 256    
    
    
    No pongáis excusas. Pagar 6-10€ por escuchar toda la música que quieras no es caro y es una salida para el sector. No pirateéis por dios!    
    
    
    @Nelion9 a más volumen puede ser ya que no es una cuestión de calidad(todo lo contrario)pero te invito a comprobar a cuantos Kbps las tienes    
    
    
    @rickyA51DC todos los servicios de streaming tienen offline. Yo no uso Spotify online fuera de casa excepto alguna canción que me apetece    
    
    
    @ScreamNotShout jeje hay muchos móviles ahí. Lo primero que tienes que pensar es: que SO quieres    
    
    
    @Nelion9 Spotify gasta su propio formato de compresión, pero es parejo al MP3    
    
    
    @Ozplc pues en España @Spotify    
    
    
    @Ozplc pero @Spotify esta disponible en Venezuela?    
    
    
    @guillepuertass😒🔪    
    
    
    @Ozplc pues de las mías me temo que te tiene que gustar la música electrónica 😝    
    
    
    Es horrible querer twittear a @GVBIREL y tener que buscar su usuario por que no soy capaz de acordarme de todas las veces que lo ha cambiado    
    
    
    @GVBIREL opinión de Bastille – Laura Palmer - Kat Krazy Remix para un video (resumen del año) es una opción… pero creo que es demasiado hard    
    
    
    @Dromaguirre en que curso estas?    
    
    
    @Toarne que pasada 😱    
    
    
    @Dromaguirre pues si que es raro. Se supone que las vacaciones en bach es para descansar de verdad.    
    
    
    Dolor de espalda: tiende a infinito joder    
    
    
    Que ganas de pillar la cama. Tendré que intentar hacer realidad la idea que he tenido para la música del #AMZeitgeist mañana    
    
    
    Intercambio interesante de ideas liberales con @martinandrino    
    
    
    @rubi_dosandrews ojalá, estoy a 15 min de casa (aún en metro)    
    
    
    @Kepan64 estas en Madrid??? 😱cuanto tiempo y donde?    
    
    
    @Kepan64 perfecto!! Pues si, hay que tomarse algo ;)    
    
    
    @guillepuertass ✋ PARA    
    
    
    @Nanetillo que ha pasado en esas dos? Felicidades por las demás!! 😊    
    
    
    @Nanetillo😁pues a darle caña a esos! Yo también he tenido de ese tipo de gente 😢. Yo bien ;) a falta de una nota todo aprobado y posible M    
    
    
    No puedo parar de ver esto http://www.youtube.com/watch?v=ZqxJISLf4WI …    
    
    
    Comida genial con @minigiorgi (@ Taco Bell) http://4sq.com/JaxHub     
    
    
    @MyChimyK sorprendeme. Yo Elysium    
    
    
    @MyChimyK creo que es tu cumple! MUCHAS FELICIDADES cosa!    
    
    
    @Mackivlog QUE TE HA PASADO?!    
    
    
    @aXoo_QVa nadie esta preparado para eso. Te entiendo    
    
    
    @raulincera feliz Navidad!    
    
    
    Os doy las buenas noches con un temazo de los que no pasan de moda! http://www.youtube.com/watch?v=nhs2dxZorfw … Feliz noche!    
    
    
    Soy rico ya? Si nadie me ha despertado imagino que no ...    
    
    
    Yo escuchando a Pablo Alboran. Que me esta pasando… http://www.youtube.com/watch?v=ZzD0nRVFIcU …    
    
    
    Tengo un “Regalo” para todos. Os lo doy esta semana ;)    
    
    
    Notición por navidad! Jailbreak para iOS 7.x esta disponible http://cl.ly/1Y2F3o0d3T3M     
    
    
    @Daplerio para nada! Oficial 100%    
    
    
    @MikelEcharri gracias tío ;)    
    
    
    Pues me parece fatal que no hayan esperando a iOS 7.1 joder    
    
    
    Al iPhone paso de hacer Jailbreak, pero al iPad si ;)    
    
    
    La cosa es a ver quien es el listo que hace un video explicativo de como se hace el Jailbreak si ahora esta penado por la ley...    
    
    
    @guillepuertass ducha y masaje con jabón. A mi me funciona    
    
    
    @dpeces en españa, explicar como piratear un dispositivo y monetizarlo esta penado por la ley    
    
    
    @deivid_vila20 exacto!    
    
    
    @PabloGenis la cosa es que mientras no ganes dinero no pasa nada    
    
    
    @CProAndroid pues no creo que haya ninguno adaptado para iOS 7 aun. Pero va a ser muy bonito ver todos los que saldrán en estos meses ;)    
    
    
    @CProAndroid si, pero vamos que imagino que apple sacara iOS 7.1 esta semana y cerrara el hueco. No entiendo por que no han esperado un poco    
    
    
    La polla. El jailbreak es compatible con iOS 7.1 beta    
    
    
    Ya llego el #MEDRIXMAS😊Feliz Navidad @medri !!! pic.twitter.com/dVPVfzlxsQ    
    
    
    @CProAndroid me acabo de enterar de que funciona con las betas    
    
    
    @Kikobeats seguro, en internet esta    
    
    
    @6lucyfer9 @carlosjtacon hasta que no pase un tiempo no merecerá mucho la pena    
    
    
    @MarioHdzV jeje esta semana lo verás ;)    
    
    
    @ZlinxWired ESPERO    
    
    
    @Kepan64 cuando y donde    
    
    
    @Kepan64 hasta cuando te quedabas?    
    
    
    @Kepan64 que haces mañana por la mañana/comida    
    
    
    Que bien habla @perezreverte    
    
    
    Chicos! Una ayudita, me sabríais decir alguna tipografía parecida a esta? http://cl.ly/image/0w0W2L0S3L13 …    
    
    
    Gracias chicos! Ya he encontrado lo que necesito ;) @menpalapps @kevinalonso94 @rubi_dosandrews @javialse @Sergiogmbg    
    
    
    @ramosparra claro, septiembre de 2014    
    
    
    Primera vez en mi vida que vivo un apagón en el metro. Quedarse a oscuras no es muy agradable.    
    
    
    @MyChimyK es posiblemente de las mejores temporadas de la historia de la tv.    
    
    
    @MyChimyK jaja yo soy igual, cuando me da por una serie NO PARO. Ayer me vi 6 de dexter y duran 55 min 😁    
    
    
    Y ahora a intentar sobrevivir con 0,00000000024kB/s de conexión    
    
    
    Me pone muy nervioso el aviso en forma de proxy de @somosyoigo para indicar que te has quedado sin megas    
    
    
    @alexjuanes es como un bucle infinito cuando más lo necesitas  @somosyoigo    
    
    
    @carl0sgs unos minutos, en nada volvió la luz    
    
    
    Como sería el mundo si viéramos las redes móviles http://es.gizmodo.com/como-seria-el-mundo-si-pudieramos-ver-las-senales-de-te-1481239324 …    
    
    
    @AinhoaSmile25 @MyChimyK la pregunta es, llevabas pantalones?    
    
    
    Espero que el Zeitgeist este para antes del 28. Estoy a tope    
    
    
    Alguien me explica por que el icono de VLC navideño es TAN feo? http://cl.ly/image/3W021W452b1g …    
    
    
    @Kepan64 :3 no hombre! No lo llames chivar ;(    
    
    
    @Kepan64 QUE ALGUIEN LE EXPLIQUE QUE ES UNA CANCIÓN ACÚSTICA    
    
    
    @Lidia_Navas lo mismo digo!! Un besazo y feliz Navidad!! Espero verte 😒😘😘😘😘    
    
    
    Es escuchar esta cancion y acordarme del momentazo con @daniayu camino al @arenalsound http://spoti.fi/QgzoFD  #NowPlaying    
    
    
    Feliz Navidad a todos ;) Espero que vaya bien la cena    
    
    
    @pabloskiki puf, yo ya estoy lleno con tanto aperitivo y mariscos varios    
    
    
    @OMGlobalNews a ver si es verdad 😁    
    
    
    @_mvader hala!! Por?    
    
    
    No soy muy de celebraciones navideñas    
    
    
    @carlosjtacon ahhhhhh que monos por dios    
    
    
    Que tal se ha portado Papa Noel, Muchos iPhones y iPads?    
    
    
    @Zathrix tomaaaaaaaaaaa ;)    
    
    
    @jongondan pues el pro es para cosas profesionales (edición de video..) más potencia. El Air es más para internet y uso típico    
    
    
    @jongondan además que el Air es el portátil más fino del mundo    
    
    
    @LuToloza_ enhorabuena! Jeje claro que cuenta ;)    
    
    
    @SoMadMike pues de normal uso el Final Cut Pro X, para depende que uso Premier Pro y After Effets (Motion de vez en cuando)    
    
    
    @SoMadMike y muchas gracias ;)    
    
    
    Conocéis alguna base que funcione con Thunderbolt y puedas conectar tarjetas PCI?    
    
    
    @adripolisapple gracias por los links pero me refería a algún adaptador/base de PCI a thunderbolt (no placa)    
    
    
    @adripolisapple esto es lo que buscaba http://www.sonnettech.com/product/echoexpressse2.html …    
    
    
    @adripolisapple pues no lo se, pero si que puedes capturadoras de video o red o audio    
    
    
    Chicos, se vende Macbook Pro 15”: http://cl.ly/2L121a0E2k47  Ayudáis con un RT?    
    
    
    @Nanetillo pues si consigo vender dos Macs a buen precio un Retina ;)    
    
    
    Os parece excesivo el precio? Es un maquinón http://cl.ly/2L121a0E2k47     
    
    
    @luisgele soy más que consciente, pero las modificaciones lo valen. 240GB de Flash de alta velocidad y 8GB de RAM y dos gráficas :3    
    
    
    @MisterLuHD tomo nota. Quédate con tu PC ;)    
    
    
    @ManzanasUsadas gracias por el RT chicos!    
    
    
    @dannytao me gustaria actualizar a un retina, pero todo depende de si soy capaz de venderlo a buen precio …    
    
    
        
    
    
    @dannytao tener 1GB de VRam o un procesador con 4 núcleos y 16GB suena tentador. Sin contar la increíble pantalla y peso    
    
    
    @dannytao por partes, ya no se vende el pro de 15 ósea que podría ser el mejor pero ya no se puede comprar.    
    
    
    @dannytao 500 GB sólidos son mas que suficientes. Thunderbolt es la clave de expansión    
    
    
    @dannytao insisto. No necesito mas de 500 GB en un portátil. Por ejemplo, los vídeos que voy haciendo los paso al Time Capsule    
    
    
        
    
    
    @dannytao las pantalla retina son el futuro y los ordenadores sólidos para mayor rendimiento y menor espacio también    
    
    
    @dannytao que eliminaron el de 15 en la ultima keynote! ;(    
    
    
    @dannytao fijate en el mac pro. La computación esta cambiando. Ya veremos que se impone    
    
    
    @dannytao pero como me lo voy a tomar a mal! Me encanta debatir ;)    
    
    
    @claudiornelas de verdad? Pues con esas características déjame que lo dude ;)    
    
    
    @somosyoigo tenéis que mirar eso, hay un bucle que te impide seguir navegando a velocidad reducida    
    
    
    @ederto @cpcristian yo creo que marca mas otra cosa xDD    
    
    
    @divacartagenera no estoy en casa, pero que te pasa hijo    
    
    
    @divacartagenera has activado voice over    
    
    
    @divacartagenera ajustes, accesibilidad    
    
    
    2:27, buena hora para ver pruebas de emisión en directo de este verano xD http://cl.ly/image/3f1O3O0l0v26 …    
    
    
    Se vende Macbook pro 15”, te gusta programar? El teclado es americano! Te gusta editar? Es un maquinón! http://cl.ly/2L121a0E2k47     
    
    
    Conocéis algún truco para actualizar iLife sin pasar por caja desde Mavericks?    
    
    
    @HollyMollyYT @OMGlobalNews @Joshmikke @VektorJack @kayejon @BebeHiperactivo estoy con Holly :3    
    
    
    @rcasanovan pero tenias las versiones de la app store o las que vienen con el mac  @OMGlobalNews    
    
    
    Como se llama el pack este que tiene icono de navaja suiza roja para para codecs de video en mac    
    
    
    @AnderRodry gracias!!    
    
    
    @Viko69madriz lo tengo! Gracias ;)    
    
    
    @zipizapefer pues ahora mismo no sabría decirte de cabeza (no estoy en casa) pero en Preferencias tiene que estar ahí    
    
    
    Tras hacer de chofer a las 5 de la mañana puedo volver a dormir plácidamente. Feliz vuelo @AlbujaMonic @soyjosealf    
    
    
    @CProAndroid enjoy!    
    
    
    Alguien me explica la relación entre Pokemon (la serie) con Nintendo?    
    
    
    @Lile_13 tranquila que está todo pensado. Semana que viene :3    
    
    
    @ZEPfilms gracias por contestar a mi comentario de ayer. Tengo un problema serio con FC 10.1, mira esto: http://cl.ly/T74i/image.png     
    
    
    @ZEPfilms no entiendo como puede crear 100 GB de renderizado si los archivos que estoy usando son 23GB. Alguna idea?    
    
    
    @Naroh @pabloskiki ID A UN HOTEL.    
    
    
    Estoy a punto de decidir no hacer el Zeitgeist 2013.    
    
    
    Final Cut 10.1 va a poder conmigo    
    
    
    @GVBIREL gracias Gabi, pero tengo 24 horas para hacerlo y todo esta en mi contra ;(    
    
    
    QUE ALGUIEN ME EXPLIQUE POR QUE FINAL CUT 10.1 CREA RENDER FILES DE CIENTOS DE GIGAS. DIOSSSSSSSSS    
    
    
    @abn siempre he usado premier pero para ciertas cosas esta mucho mejor FC    
    
    
    @Aleporti12 iPad mini 1 (sin retina)    
    
    
    Si algún día de estas Navidades me levanto antes de las 13 hago una fiesta.    
    
    
    @Ozplc mejor las de 99, no?    
    
    
    @Ozplc hijo que no se cuál!    
    
    
    @jordi2007 lo primero, hay que crearse una cuenta de alguna de esas webs, yo te recomiendo Feedly. Agregas desde el ordenador blogs y ale!    
    
    
    Habrá mañana Zeitgeist 2013? Todo depende de FC y mi Mac    
    
    
    @jordi2007 tienes que entrar desde el ordenador en Feedly y añadir blogs    
    
    
    @buronvega genial!! Pues podemos tomarnos algo que también viene @nil_caste    
    
    
    Solo en Casa es el regalo de iTunes de hoy de la app 12 días de regalos. #12días QUE TIPO DE BROMA ES ESTA? https://itunes.apple.com/app/12-days-of-gifts/id777716569?mt=8 …    
    
    
    Joderrrr, que pereza buscar ahora un Adobe suite PUFFF    
    
    
    @PaoVerdejo yo voy a hacer un video ;) MIRA TELEGRAM    
    
    
    @Nanetillo ains    
    
    
    Las 20 apps imprescindibles para Mac http://es.gizmodo.com/las-20-aplicaciones-imprescindibles-de-2013-para-osx-1490015162 …    
    
    
    @Nanetillo pues que espero llegar a tiempo 😬    
    
    
    @rcasanovan LA POLLA DE HUGO. Es un coñazo de película    
    
    
    @Ricardo_Cuenca creo que ya ;)    
    
    
    HYPE que el Zeitgeist 2013 va a estar en unas horas ;)    
    
    
    @gerryjrarellano wow Gerardo, muchísimas gracias! Feliz año!    
    
    
    Dos minutos y empiezo a exportar #Zeitgeist2013    
    
    
        
    
    
    Tenéis que saber que el vídeo Zeitgeist que estoy apunto de subir lo he editado en 24 horas. Muchos problemas técnicos 😔    
    
    
    @divacartagenera si me lo regalas juego contigo    
    
    
    @vozradioytv😒    
    
    
        
    
    
    Master Chef robando audiencia ;S    
    
    
    @Zathrix acuda a consigna.    
    
    
    Nuevo vídeo en mi canal: #Zeitgeist2013 http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg … Editado en un día y con mucho amor <3 Feliz 2014!    
    
    
    #Zeitgeist2013 seleccionar HD que parece que a youtube le esta costando procesar el video http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg …    
    
    
    Resumen de  un año que ha tenido de todo,penas, alegrías, ilusiones, sueños superados.. http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg … Que tal si un 2014 aun mejor?    
    
    
    @Mackivlog gracias Christopher!!!    
    
    
    @rodrigz_adrian muchas gracias Adrián! Lo intentare ;)    
    
    
    @MikelEcharri wow, GRACIAS MIKEL 😘    
    
    
    Es el vídeo con más fragmentos de mi canal, te atreves a contarlos? http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg …    
    
    
    #Zeitgeist2013 facts    
    
    
    Ha sido el vídeo con mas problemas técnicos que jamas haya editado (con un formateo de por medio y todo) en 24 horas http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg …    
    
    
    @SergioDLVega muchas gracias Sergio, mis mejores deseos para el 2014 ;)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @Sixcampus feliz año chicos! Todo apunta a que 2014 promete, no creéis?    
    
    
    @ivanragdog muchas gracias Iván! Feliz año y un abrazo ;)    
    
    
    @ari_93b tenía otra. Y en el último minuto... Zas! La tuya 😘TE QUIERO ARI    
    
    
    @PaoVerdejo claro 😘    
    
    
        
    
    
    Tila y para la cama. Estar delante del ordenador 14 horas es agotador 😔pic.twitter.com/TYTJyb7BKa    
    
    
    @vicarlos @ederto @JesusGallent @MarcCoCor oins me voy a sonrojar chicos 😊    
    
    
    @Desahogada gracias por el share Pamela 😘    
    
    
    @GVBIREL gracias por tu comentario Gabi 😘😘😘😘😘😘😘feliz año!    
    
    
    @vixxcortes intrigado me tiene tu follow express 😝No me ha dado tiempo ni a hacerte follow, madre!    
    
    
    @JesusGallent acabo de ver el Mail y digo ¡Anda! Pero al entrar en Twitter ya no estaba 😆@vixxcortes    
    
    
    @JesusGallent feliz año Jesus! Espero verte en 2014 y charlar tomado algo 😘    
    
    
    Buenos días! Feliz último día del año, no te pierdas mi Zeitgeist 2013: Adrimartin Review http://youtu.be/ZzYIS67DNRg     
    
    
    @Laskotillean significa "Paso del tiempo" en Alemán 😁    
    
    
    No os pasa que si os quedáis un rato mimando el Doodle especial fin de año os entra la risa? Es genial http://cl.ly/1l203m2g2e3B     
    
    
    @Millaniv no me deja youtube contestar tu comentario ;( Feliz año y muchísimas gracias por todo el apoyo!!!!    
    
    
    @RedondoJaime y el 0 que? Que parece que este haciendo “SHUWAP SHUWAPPPP”    
    
    
    He añadido un vídeo a una lista de reproducción de @YouTube (http://youtu.be/ZzYIS67DNRg?a  - Zeitgeist 2013: Adrimartin Review).    
    
    
    Aquí os dejo la lista con los Zeitgeist de los últimos 3 años. Besos y abrazos http://cl.ly/0b1V2F0a3s0t     
    
    
    Los 500KB/s de MEGA son sangrantes.    
    
    
    @RedondoJaime QUE GENIAL <3    
    
    
    Probando el nuevo @Spotify podéis bajarlo para Mac aqui: http://cl.ly/2G0d1J3u3a0M  http://cl.ly/T9SP/image.png     
    
    
        
    
    
    Opiniones sobre la mochila? http://cl.ly/image/1x3X2c0N3v24 …    
    
    
    Las opciones son: http://cl.ly/3p2d3o3v1x2L . y http://cl.ly/1d0D2N012805 . Me gusta más la primera, pero es pequeña ;(    
    
    
    @Axel_Flo ya llego el raro con grooveshark. PD: Es de piratas @MyChimyK    
    
    
    @antojsanchez solo cambio de interface ;)    
    
    
    @forestlive a mi también me gusta mas, pero es que es muy pequeña ;(    
    
    
    @YoMeLlamoPla Gracias Plácido, creo que es la que me voy a pillar ;)    
    
    
    @Nanetillo te gusta la azul? A mi también, pero lleva forro de plástico interno ;)    
    
    
    @menpalapps gracias por el aviso! Esta es la que quería originalmente, pero es muy cara ;( http://cl.ly/0o3X37373y1w     
    
    
    @menpalapps para ser exactos 45 euros contando que el envio sale gratis (que no lo se)    
    
    
    @menpalapps voy a esperar a hablar con los reyes magos a ver que me dicen... jeje    
    
    
    @guillepuertass PERRY!!! 😍y para ti 😒🔪    
    
    
    @snavas10 yo soy fan de los 24 fps. Subir los Fps a las pelis es reeducar al ojo cinefilo, tal como ver una telenovela 😔    
    
    
    Tengo hambre 😒    
    
    
    @forestlive no es mala idea 😏    
    
    
    @dannytao la profundidad de campo cambia, y el efecto no es de cine épico, es más de TV de 120 Hz 😔@snavas10    
    
    
    LA PREGUNTA ES: Y QUE ME PONGO ESTA NOCHE?    
    
    
    @CProAndroid gracias tío ;) tu si que eres grande jeje Feliz año!    
    
    
        
    
    
    @divacartagenera LO HE DEJADO PARA REYES. Yo cumplo.    
    
    
    @happip jaja lo tendré en cuenta 😏    
    
    
        
    
    
    @divacartagenera más te gustaría que te regalase algo por san Valentín 😉    
    
    
    @chiscoyo estas loco? Eso es arrancarte todo @MyChimyK    
    
    
    No me explico como puedo llegar SIEMPRE tarde, juro que yo lo intento ...    
    
    
    @GVBIREL halaaaaa que chulo    
    
    
    @mario_mge feliz año Mario, gracias por estar siempre ahí, un besado!    
    
    
    Llegamos a las 1000 reproducciones antes de las 12? Feliz año! http://www.youtube.com/watch?v=ZzYIS67DNRg …    
    
    
    @Nanetillo gracias Raúl!!! Feliz año!!    
    
    
    Adiós 2013 http://instagram.com/p/impN42D4WO/     
    
    
    Pues ya esta, veis que fácil? Así se inicia un año. Repetimos en 12 meses 😘    
    
    
    Feliz 2014 por vigésimo octava vez 😘http://youtu.be/ZzYIS67DNRg     
    
    
    Recogiendo a @nil_caste en Av de América y cayendo la del pulpo pic.twitter.com/ZBtGwm91W7    
    
    
    @SofiaZuriita Sofiiii yo también eché de menos nuestro baile de inicio de año 😔feliz año para los tuyos también 😘😘😘un besazo    
    
    
    @MyChimyK que hiciste ayer?    
    
    
    @bydiox @Chemicracia POTO    
    
    
    @snavas10 llevo pensando en ella desde que me lo compre xD    
    
    
    @Chemicracia entre los regalos para niños y para moja bragas... No se que va a ser de Apple  @bydiox    
    
    
    @GorkaVlogs en la biblioteca? EN SERIO?    
    
    
    Telegram de actualiza a iOS 7. Si ya era genial ahora es alucinante.    
    
    
    Con Telegram ahora podemos enviar archivos y fotos en su calidad original ;)    
    
    
    