Con @QuoRevista: Nokia Lumia 920 con carga wireless. "El más avanzado smartphone del mundo". Así lo asegura Jo Harlow    
    
    
    Con @QuoRevista: El nuevo Nokia Lumia 920  trabaja con Pure View en su cámara: Las mejor en un smartphone aseguran    
    
    
    Con @QuoRevista. Nokia Lumia trabaja con Nokia Maps,  en el video parece una realidad aumentada al extremo. Habrá que ver si funciona igual    
    
    
    Con @QuoRevista: Ya pasamos de HD a Pure HD, la receta mejorada de pantalla: se adapta a la luz del entorno  en intensidad de luz y colores    
    
    
    Con @QuoRevista: el Nokia Lumia 920 tiene carga wireless asegura Jo Harlow, los fanáticos aplauden.    
    
    
    Con @QuoRevista. En la presentación del Nokia Lumia 920, ahora habla Joe Belfiore, vicepresi coporrativo de MIcrosoft, sobre WindowsPhone 8    
    
    
    Con @QuoRevista: Belfiore de MIcrosoft nos muestra fotos de su mujer para mostrar lo intuitivo que es el Lumia 920. Lo harían los coreanos?    
    
    
    #QUOenNY 400 periodistas de todo el mundo, escuchando en silencio a J. Belfiore hablando de Windows 8 y Lumia 920. Ya llegarán las preguntas    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Lumia 920 y sus varios lentes: panorama, photostrip, blink, FX suites: este permite imitar a Warhol    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Al ver las imágenes, la cámara del Lumia 920 te dice con qué lente la has tomado. La panorama permite imágenes 360º    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: La cámara del Lumia 920 permite modificaciones en tiempo real.Ahora viene Kevin Shields, VP Senior de Nokia    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: VP de Nokia: "El diseño del Lumia 920 ruega para que lo cojas y te arrepientes al dejarlo".Por eso está triste CR7?    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: JBL diseñó un sistema específico de audio para Nokia: basta apoyarlo para que conecten. Y ahora Nokia Music, global    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia K. Shields, ahora es cuando mola: cuando los grandes tienen una dificultad con los botoncitos.Pero salió del paso    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia De las cosas más chulas del Lumia 920: tomas una foto, si alguien que no te interesa aparece, lo señalas y borras.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia El sistema de estabilizacion de la cámara del Lumia permite capatar más luz y, conseguir fotos de mayor calidad    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Y ahora también anuncian el Lumia 820...para los que no quieren "tanto" como el 920    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Y ahora también anuncian el Lumia 820...para los que no quieren "tanto" como el 920. Parece que no hay tablet (:    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia  Ahora empieza a hablar S. Balmer, CEO de MIcrosoft. A ver a dónde apunta con software @wicho debería estar por aquí    
    
    
    #QUOenNY:Balmer, de Microsoft: "el proximo software de smartphones exitoso será Windows 8". Lo tenía que decir, ahora a demostrarlo.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Aún no hay fecha ni precios para el lanzamiento.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Elop, asegura que por ahora no hay planes de tablet    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Ahora nos dejan probar un poco el Lumia 920. Ya te contaré @wicho! Le di tu teléfono a Balmer para que te aclare    
    
    
    @Tazsergio @QuoRevista Sergio, por ahora se lo guardan, eso y la fecha de salida son las incógnitas. Y, obviamente las apps    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Algunos datos técnicos: pantalla de 4,5 pulgadas y 1280x768. La cámara es de 8,7 Mp.    
    
    
    Haz lo correcto...aunque no coincida con tu escala de valores.    
    
    
    En una época en la que todo parece hacerse a nivel industrial, el trabajo manual produce un efecto hipnótico: http://vimeo.com/37360333     
    
    
    Penn and Teller son unos magos muy buenos. Quizás demasiado, pero esto es pasarse ya: http://www.youtube.com/watch?v=nZM4Iu0sosM&feature=youtu.be …    
    
    
    Jugar con la perspectiva no solo es fácil, también divertido. pic.twitter.com/dfog7xJP    
    
    
    La cantante es guapa, pero el bateria (yo quiero uno así en un karaoke) es imperdible: a partir del minuto 20. http://www.youtube.com/watch?v=a9kPfelTEds&feature=youtu.be …    
    
    
    99,9% de un átomo es espacio vacío...no somos nada.    
    
    
    @Cuent_Cuanticos Un amasijo de interacciones? Espacio vacío? Coño! Somos Twitter!    
    
    
    @BigNeurona @javierarmentia @PilarPerla @pflis @QuoRevista @BigNeurona @ZuberoaMarcos @pampanilla Ansias vivas de verlo!    
    
    
    @TrikBek Si es una invitación, voy sin dudarlo.Tienes presupuesto para periodistas?Jeje. Pasame algo a ver si podemos publicarlo    
    
    
    Releyendo el Hombre ilustrado de Ray Bradbury. Cada historia es una joya. Envidia y ganas de otro tatuaje!    
    
    
    La verdadera nube. Con 6.000 bombillas Caitlind Brown creó una nube. Foto y vídeo para disfrutar. http://vimeo.com/49748983#at=0  pic.twitter.com/pvRwlEE2    
    
    
    Arthur Sacek creó una impresora 3D con Legos. ¿Llegará el día en que una impresora 3D imprima una impresora 3D? Video: http://www.youtube.com/watch?v=pX1cO2XhMrg&feature=youtu.be …    
    
    
    Evolutivamente los hongos están más cerca de los humanos que de las plantas.    
    
    
    En nuestro cerebro hay 125 billones de sinapsis...el mismo número de estrellas que habría en 1.500 galaxias como la Vía Láctea.    
    
    
    Cleopatra (30 a. de C.) está más cerca, temporalmente, del primer hombre que pisó la Luna que de la construcción de las pirámides (2630 a.C)    
    
    
    Insectos joya. Increíbles las imágenes de David Chambón de bichejos invadidos por el rocío. Para muestra un botón pic.twitter.com/KCeQeWpS    
    
    
    @EDocet Me refería a las primeras pirámides, gracias por la corrección.    
    
    
    Así se festeja un divorcio en nuestros tiempos! Mujer envía al espacio su anillo de casada con un cohete casero. http://www.stuff.co.nz/the-press/news/7700299/Fed-up-wife-blasts-ring-into-space …    
    
    
    Después de ver este vídeo no sé cómo no hay pelis de terror sobre estrellas de mar.  http://vimeo.com/45154593     
    
    
    @gustavomantrana Buscaré tus comparaciones. Gracias!    
    
    
    @Seilasrsg No es casualidad. Yo vi media hora y la única mención fue una oración que pasaba por debajo de la imagen.    
    
    
    Como autónomo pago el 20% de IVA, más 250 € al mes. Como corresponsal extranjero, solo el 25%... Las cuentas me salen claras. Perdón, caras.    
    
    
    Para los fanáticos de Turing, el nuevo Monopoly Turing. Aquí a la venta: http://www.bletchleypark.org.uk/shop/view_product.rhtm/139574/668529/detail.html … pic.twitter.com/kKLHnH9q    
    
    
    @canos Más a mi favor!    
    
    
    ¿Cómo serían los océanos de la Tierra si esta no girase? Un ejercicio imaginativo de Witold Fraczek pic.twitter.com/DOJPGLSN    
    
    
    A qué no sabes qué hay detrás de esta cicatriz en el estómago de la modelo Jamie Hilton? Parte de su cráneo. pic.twitter.com/AGztSZOy    
    
    
    Un accidente hizo que parte del cráneo de Jamie Hilton sea extirpado y para conservarlo, lo "guardaron" en su tripa. http://www.nydailynews.com/life-style/health/idaho-beauty-queen-jamie-hilton-survives-horrific-accident-brain-surgeries-skull-buried-stomach-article-1.1170571 …    
    
    
    @BookTrendyGirl Aquí tienes la historia. Disfrutala...si puedes: http://www.nydailynews.com/life-style/health/idaho-beauty-queen-jamie-hilton-survives-horrific-accident-brain-surgeries-skull-buried-stomach-article-1.1170571 …    
    
    
    Una planta carnívora que usa "tentáculos" sensibles al tacto para coger presas a distancia: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=mDSmtZFr0_0 …    
    
    
    El chocolate aumenta la memoria de caracoles (sí, hay quienes investigan en ello). Pero, hace lo mismo contigo? http://jeb.biologists.org/content/215/20/3566.abstract …    
    
    
    ¿para qué quiere este pez un pene que parece un sable orco? http://quoblog.blogs.quo.es/2012/10/01/para-que-quiere-este-pez-un-pene-que-parece-un-arma/ …    
    
    
    Tu bebe deja su ADN en tu cerebro. Por primera vez se encuentran células fetales de un niño en el cerebro de su madre. http://www.plosone.org/article/info%3Adoi%2F10.1371%2Fjournal.pone.0045592 …    
    
    
    Esto solo lo podían hacer los japoneses: 32 metrónomos sincronizándose en cuestión de minutos. Un vídeo raro raro: http://www.youtube.com/watch?v=JWToUATLGzs&feature=youtu.be …    
    
    
    @xurxomar Aquí Lorena está encantada contigo (no me extraña!). Disculpas por haberme perdido tu Protón...puedo verlo eb vídeo? Un abrazo    
    
    
    @xurxomar Tendré que aguantar la paciencia entonces. Los veré sen video y en directo.    
    
    
    @hdnegro La reacción química más extraña que he visto en mi vida. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ritaljhhk7s …    
    
    
    ¿Quieres ser un minero de asteroides? ¿Do you wanna be an asteroid miner? Aquí la última oferta de @PlanetaryRsrcs: http://bit.ly/ST2m1W     
    
    
    Uno de los mejores videos que he visto...Y si todos los animales tuvieran esqueleto humano? http://vimeo.com/37742808#embed     
    
    
    Increíble visitar el CERN, sobre todo cuando descubres que puedes llegar hasta la puerta en tranvía! pic.twitter.com/fh9myfEs    
    
    
    En Suiza...ahora en Francia. Vuelvo a Suiza, vaya proyecto internacional. Así es a tamaño natural el detector del ATLAS pic.twitter.com/tIPl2kSB    
    
    
    Lo más chulo del CERN...por ahora: todo se inicia con una botellita roja, de 1/2 litro aprox, con hidrógeno. De allí salen los protones.    
    
    
        
    
    
    Por segundo se producen, en el CERN, 600 millones de colisiones. Pese a ello les tomaría +o- un millón de años colisionar 1 gr. de hidrógeno    
    
    
    Pesea todos los avances y los spin offs, debido a ser un emprendimiento público, CERN no tiene ninguna patente directa: todo es público    
    
    
    @jminuscula @lidoncros Ya te mandaré un protón...ya te lo mandé...uy, ya volvió. Demasiado rápido    
    
    
    Todo los detalles. Para construir los 27 km del LHC, tuvieron que tener en cuenta la influencia de las mareas del lago Ginebra.    
    
    
    Aquí es todo cuestión de extremos:los detectores alcanzan la temperatura de 150 soles y luego se convierte en el sitio más frío del Universo    
    
    
    La sala de control del CERN, con unos 100 monitores, está rodeada de botellas de champagne. Cada una celebra un logro. Buscando la de Higgs    
    
    
    Frase de la física española Silvia Goy López que trabaja en el detector del CMS: "Si decae en muones es guay". A más muones, más Higgs    
    
    
    Que los protones colisionen es casi imposible: compactan 100.000 millones en el grosor de un cabello humano y aún así solo logran 20 choques    
    
    
    @Tixolo No, en absoluto. De hecho, seguro que con cinta celo se arreglan el 50% de los fallos.    
    
    
    Cada detector del CERN genera datos para llenar 100.000 DVD anualmente. Esta cantidad es igual a 20 km de DVD uno encima del otro.    
    
    
    Parece poco..En el CERN, los protones llevan 100 veces más energía que un mosquito en vuelo...Claro que este tiene 10 trillones de protones.    
    
    
    @lidoncros @jminuscula Nunca debes juzgar el tamaño: lo importante es el mago y no la varita!    
    
    
    Con la revista @EsquireEs en la mano y me encuentro a la gran @ZuberoaMarcos entre sus firmas. Un placer leerla aquí. Que no sea el último!    
    
    
    @ZuberoaMarcos Usted se lo merece! Sin dudarlo.    
    
    
    Esta llavecita es la que, en una emergencia, apaga por completo el LHC. De ahí la cara de malvado del menda pic.twitter.com/WTzl77PQ    
    
    
    En Zaragoza en #comunicaneurociencia, A. Ferrus dixit: Los científicos pasan 3/4 de su tiempo mendigando dinero.    
    
    
    La energía que se acumula en los imanes del LHC es igual a la producida por 2.000 coches a 100 km/h, me cuenta Luca Fiorini del ATLAS    
    
    
    Encontré un Bosón de Higgs! En el ATLAS este juego permite simular cómo los científicos identifican a los bosones. pic.twitter.com/fY4kjz7D    
    
    
    Para detectar la trayectoria de un muon en el LHC, como mínimo se necesita una precisión de 80 micrones...lo mismo que un cabello humano.    
    
    
    Manten la respiración: en cada metro cúbico de aire hay hasta 11 millones de bacterias y 40 millones de virus. Ahora sí, respira tranquilo.    
    
    
    A parte del CERN en Suiza pasan cosas muuuy raras: hay vacas que envian SMS desde su vagina. http://quoblog.blogs.quo.es/2012/10/03/soy-tu-vaca-y-estoy-cachonda/ …    
    
    
    @fabianaleon2010 Supongo que será desde el cariño.Qué boquita, no?    
    
    
    @fabianaleon2010 Tranquila...en el agua hay muchas más. Por lo tanto respira con calma y bebe con cautela! Y si tiene alcohol, estás a salvo    
    
    
    @fabianaleon2010 En tu almohada hay 40.000 ácaros. Así que nunca duermes sola...Vaya uno a saber qué tienes en la cabeza por la noche!    
    
    
    @fabianaleon2010 Te librarás de los bichos de tu almohada, pero recuerda que en tu cuerpo hay más bacterias que células humanas. Lo siento.    
    
    
    El Vaticano se alía con Sony para que la Virgen se aparezca en HD. Se verán hasta los puntos negros de su nariz  vía @elmundotoday    
    
    
    V. Nabokov, autor de Lolita, fue director de la colección de mariposas de la U. de Harvard. Así dibujó su anatomía pic.twitter.com/H5j2Y7pa    
    
    
    @aecomcientifica @origamizaragoza Queremos las fotos del cerebro modular que se está construyendo en #comunicaneurociencia    
    
    
    ¿Sabes quién es? Pista: lo conoces con el pelo alborotado y cara burlona (No, por favor, no es Punset!) pic.twitter.com/QTsxwFtl    
    
    
    Un vídeo alucinante vía @jtotheizzoe: un anfípodo sobre una diatomea en el ojo de una bacteria. Increíble: http://tmblr.co/ZboZKyRuv74-     
    
    
    En un comic para adultos, Cappuccetto Rotto, publicado en italia entre 1975 y 1979, aparecen R2D2 y C3PO en una orgía. pic.twitter.com/wpdcqBuy    
    
    
        
    
    
    Dedicado a las mujeres en la ciencia: posters honrando a Marie Curie J. Goodall, Rosalind Franklin y otras. http://www.brainpickings.org/index.php/2012/09/26/hydrogene-women-in-science-posters/ …    
    
    
    Una niña de 14 años: "si crees en la evolución no puedes estar a favor de la homosexualidad" Mal vamos. http://i.imgur.com/xRCJN.jpg     
    
    
    30 años de emoticones. ¿Su origen? Los crearon físicos del Carnegie Mellon para señalar qué frases era un chiste. http://bit.ly/Ocxdpj     
    
    
    Así imaginó, en 1920, Frank R. Paul, la vida en Mercurio. Aquí su visión de otros planetas: http://ubersuper.com/retro-futurism/  pic.twitter.com/5u8W50mb    
    
    
    @migusant Mezclar patos, con evolución y homosexualidad para decir que no cree en la eviolución. Quién pillara a sus padres!    
    
    
    Y luego aparecen padres como @RonFugelseth: envía el juguete favorito de su hijo al espacio. La cara del niño un poema http://www.youtube.com/watch?v=XoMN-zg7r3M …    
    
    
    @miguidotcom @migusant Seguro que con este padre, el niño jamás hará planteamientos tan idiotas. http://www.youtube.com/watch?v=XoMN-zg7r3M …    
    
    
    Para que se entienda sin dudas: los testículos de Geoff Mackley deben ser de amianto, sino la lava los derretiría. http://www.youtube.com/watch?v=DceHEBGVfj4 …    
    
    
    Este es un mapa de todas las conexiones de tu cerebro. A ver quién se atreve con ello. pic.twitter.com/FQ4zhdML    
    
    
    @dblatner calculó ¿hay más granos de arena o estrellas? Estrellas: 10x más. Pero 10 gotas de agua tienen tantas moléculas como estrellas.    
    
    
    @fabianaleon2010 A la distancia y a pesar del desconocimiento, no me lo creo. De hecho, apuesto!    
    
    
    Ya somos varios los que estamos deseando leer el nuevo proyecto literario de @Sonicando: #SomosImpostores http://www.impostores.es/     
    
    
    Recuerdas aquella imagen icónica del marinero besando a la chica? Pues parece que fue puro acoso sexual. Vía @edyong209 http://bit.ly/Qshhwo     
    
    
    Arthur Clarke: "Cualquier tecnología lo suficientemente avanzada es indisintiguible de la magia." Es un truco, pero... http://www.youtube.com/watch?v=ZrK345eUdqE&feature=youtu.be …    
    
    
    El último dinosaurio murió en 1927 según los creacionistas. La escala muestra que convivió con Franco en el Paleoceno. pic.twitter.com/n3JGOEES    
    
    
    Cuando los yankis hacían ensayos atómicos con cerveza y se la bebían. Creo que a @aberron le puede interesar: http://bit.ly/Ru4M75     
    
    
        
    
    
    @ferbirkin Lo más complicado de tener este tipo de mascotas es comprar su alimento y llevar bolsitas para recoger su caca.    
    
    
    @Razican Lo siento, no es de coña aunque parezca del Pleistoceno...un momento! El plestoceno terminó hace 4 años según ellos.    
    
    
    @Ramonjsalgado @lagamez Por sangre fría? Por los huevos? No entiendo muy bien tu concepto de evolución.    
    
    
    @ferbirkin Sí señor, me gusta tu forma de pensar...espero no cruzarme contigo en un parque.    
    
    
    @Mercheim No sabes cuánto lo siento. Que nuestra comprensión esté ligada a unir Franco y dinosaurios no habla muy bien de nosotros, no?    
    
    
    En Arabia Saudi, Ikea borra del catálogo a mujeres http://bit.ly/WtDTPU . La respuesta: borrar mujeres de otras fotos http://ikeafiles.tumblr.com/     
    
    
    Yoda vive en la Antártida. Descubierta nueva especie a 2.4 km de profundidad en los mares del polo sur: Yoda Purpurata pic.twitter.com/gvE1eDFQ    
    
    
    Así se ve un disparo bajo el agua. La imagen fue tomada por Andrew Tuohy. pic.twitter.com/A5bMio6u    
    
    
    El peso de todas las hormigas es igual al de todos los humanos. Si las hormigas chinas cavan un pozo cuando todos los chinos saltan...    
    
    
    ¿Qué harías si tras 12 horas de hacer cola en la tienda de Apple, a uno de sus empleados se le caen los iPhone 5... http://www.youtube.com/watch?v=eRKIWfE6Fws&feature=player_embedded …    
    
    
    Máquina de Rube Goldberg hace una senscilla tarea del modo más complejo posible. He visto muchas pero nunca una humana: http://www.youtube.com/watch?v=4MiYtvbK4JY …    
    
    
    Mañana F Baumgartner saltará desde 36 km. de altura a ras del cielo. Mira qué se siente volar a ras del suelo http://www.youtube.com/watch?v=0nx37ccqHMk …    
    
    
    Las tres mentiras más comunes en la red:
1) Estoy de acuerdo con los terminos.
2) Tengo más de 18 años
3) Status: offline    
    
    
    Pregunta...¿Alguien vio alguna vez un McDonalds o un Buguer King en construcción? ¿No serán de generación espontánea?    
    
    
    Piensa antes de hablar por teléfono: tu móvil tiene 10x más bacterias que el váter. Es más higiénico cagar que hablar http://www.dailymail.co.uk/health/article-2196365/Mobile-phones-germs-toilet- …    
    
    
    @elprofedefisica Fotos, quiero fotos!    
    
    
    La nube de gas Sagitarius B, a 26.000 años luz contiene trillones de litros de alcohol... Habría que hacer algo, no? @omenendez    
    
    
    Bobby Leach fue el 1ero en tirarse por las cataratas del Niágara y sobrevivir. Años después murió al resbalarse con una cáscara de naranja.    
    
    
    @elprofedefisica Ya te pediré más cosas si cumples tan rápido y bien. Ahora la calle esa es la bomba! Gracias    
    
    
    De acuerdo con la SOPA (Stop Online Piracy Act) si te descargas la obra de M. Jackson te caen 6 años. Uno más que al médico que lo mató.    
    
    
    @TopoAtropellao Es un proyecto de ley (Ley H.R. 3261) contra la piratería que prevee penas por trapichear con música.    
    
    
    Desde los @mythbusters: en una frecuencia determinada el sonido es capaz de atravesar objetos sólidos. http://community.discovery.com/eve/forums/a/tpc/f/9701967776/m/35519859701 …    
    
    
    Un año atrás entrevisté al Nobel de Medicina, Yamanaka, quien logró convertir células adultas en células madre similares a embrionarias.    
    
    
    Aquí la entrevista: http://www.quo.es/ciencia/personajes/premios_fronteras_del_conocimiento_2011/entrevista_al_nobel_de_medicina …    
    
    
    De acuerdo con la FDA (Food Drug Administration) cada 100 grs. de chocolate hay 60 trozos de insectos. http://www.fda.gov/ICECI/ComplianceManuals/CompliancePolicyGuidanceManual/ucm074443.htm …    
    
    
    @TopoAtropellao La piratería es el beneficio que 1 obtiene del trabajo de otro, la corrupción es el que 1 obtiene del trabajo de todos    
    
    
    @Sonicando El gran Lucas Sanchez no solo tiene su novela en la web (impostores.es). También está disponible una versión para smartphones.    
    
    
    Primer trailer de la precuela de Monsters S.A.: Los monstruos van a la universidad. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=sED6FRXIHJc …    
    
    
    @cuerda1936 Depende...cada sociedad lleva una carga desconocida para otra civilización aseguraba Montesquieu...    
    
    
    Antes de existir las salas de urgencia, entre el siglo XVIII y XIX, la cura para todo eran los enemas de tabaco. pic.twitter.com/8WlBe4zN    
    
    
    Una cámara de lluvia en la que es imposible mojarse: válvulas con sensores detectan un objeto y cierran solo esa zona. http://www.youtube.com/watch?v=EkvazIZx-F0 …    
    
    
    Katharine Dowson se ha hecho el autoretrato más fidedigno de la historia: sus cromosomas. pic.twitter.com/wQ7QOCAm    
    
    
    Fósiles en transistores o cuando @wicho  y @paleofreak se unen en una obra de arte. Creación de Peter MacFarlane pic.twitter.com/Xdfzhj2P    
    
    
    ¿Quieres nadar con un oso polar como estos niños? Vete a Canada, a Cochrane..hay truco: un vidrio, pero cuela. pic.twitter.com/yBmmMLYh    
    
    
    Abres la ventana y ves esto...¿Qué haces? pic.twitter.com/PA1Y3MJu    
    
    
    Cuando nos vamos a los extremos: Peta  quiere proteger a los Pokemon del abuso en laboratorios. http://features.peta.org/pokemon-black-and-white-parody/ …    
    
    
    Financiado con dinero público, el Ministerio de Agricultura da curso de pociones mágicas: http://esmateria.com/2012/10/08/el-ministerio-de-agricultura-organiza-un-curso-de-pociones-magicas/ …    
    
    
    La correlación no implica causalidad...O de lo contrario los conejos son los causantes de la paz mundial pic.twitter.com/Majr11I6    
    
    
    En breve darán el Nobel a un físico y F. Baumgartner saltará desde 36.000 metros de altura..., si sobrevive suyo será el físico del año    
    
    
    Humor matemático de la mano de Courtney Gibbone: llegan los Fibonazis pic.twitter.com/htvqV4oc    
    
    
    @Buenafuente Y...? Cuándo vuelves? Punset se aburre, Wyoming se endiosa, Corbacho es amigo de Risto y Berto revivió su tamagochi. Vuelve    
    
    
    David J. Wineland y Serge Haroch, Nobel de Física por sus investigaciones en física cuántica: mediciones más precisas.    
    
    
        
    
    
    Descubierto un enigma submarino. http://quoblog.blogs.quo.es/2012/10/09/el-cortejo-mas-bello/ …    
    
    
    Saca tus propias conclusiones. Compartes un 60% de tu ADN con un plátano, un 20% con el arroz y un 21% con la levadura.    
    
    
    @paleofreak Aquí tienes la mayoría de los datos. Prepárate para leer largo y tendido. Un abrazo. http://www.hhmi.org/genesweshare/index.html …    
    
    
    @paleofreak Aquí tienes más. Algunas fuentes difieren entre el 15 y el 20%. http://www.sciencemag.org/content/295/5559/1482.abstract …    
    
    
    @paleofreak Sí: el arroz a la cubana es humano!    
    
    
    Como el fin del mundo tenga tantas demoras como el salto de Baumgartner, los apocalípciticos lo van a pasar muy mal.    
    
    
    ¿Quieres un Nobel? La BBC te da la fórmula: Más de 60 años, nacido en primavera, en USA, sin barba ni gafas. Y hombre. pic.twitter.com/MDxs81Wv    
    
    
    El escultor italiano Andrea Eusebi realizó un busto de Yoda...si fuera humano. No quiero ser malo pero es calcado a... pic.twitter.com/qtlFp0YY    
    
    
    Faraday, electromagnetismo, una mesa levitando y un video imperdible. http://www.youtube.com/watch?v=txmKr69jGBk …    
    
    
    El @MarsCuriosity se hizo caca: encuentra una pieza metálica. La Nasa no sabe su origen. Por ahora detenidas las tareas pic.twitter.com/7fZnntgW    
    
    
    Aquí el enlace de la @NASA  a lo que encontró @MarsCuriosity: http://1.usa.gov/Ra40uE     
    
    
    Azerbaijan es el primer país en piratería de software, USA en asesinos en serie... Porque cada país es el mejor en algo pic.twitter.com/OytylWuT    
    
    
    ¿Quieres jugar a medir el universo? Aquí tienes todo para convertirte en arquitecto de lo infinito a lo infinitesimal. http://www.numbersleuth.org/universe/     
    
    
    Is Google+ a Ghost Town? Es Google+ un pueblo fantasma? pic.twitter.com/Oy2K1Yfo    
    
    
    Ojo con Twitter. Cada segundo se escriben  2.700 tweets. Por cada 18.000 se pierde 1 hectárea de bosque; 1.700 y alguien muere...    
    
    
    Ojo con Twitter (2da). Quedan 3.58 billones de tweets para que se acaben las reservas de petróleo y por cada tweet se fuman 60 cigarrillos.    
    
    
    @kalipolis Incesto Jr. creo que tiene mucho que contar: tanto por lo de incesto como por Jr.    
    
    
    Así sí me hubiera interesado la química cuando era un crío. http://www.youtube.com/watch?v=Uy0m7jnyv6U …    
    
    
    Conversación entre dos madres:- "¿Está mal mentirle a los hijos?"
"No, sobre todo cuando no sabes quién es el padre".    
    
    
    @fdiazfb Muy buena, no la conocía. Gracias.    
    
    
    Afilad los teclados: mañana a las 17:00 hablaré con @GLlamazares sobre vacunas para @QuoRevista con @auroraferrer .    
    
    
    @TopoAtropellao Te parece que dirá algo nuevo? La verdad, no.    
    
    
    Nick Bostrom, de la Universidad de Oxford tiene un modo de probar que vivimos en un ordenador: Matrix, chúpate esa! http://www.simulation-argument.com/simulation.html     
    
    
    @SpaceX Ha completado con éxito su primer envío comercial a la ISS. Ya puedes comenzar a hacer tus propios satélites http://goo.gl/3oeXb     
    
    
    Para entender cómo el grafeno cambiará el futuro: http://goo.gl/YEzuZ     
    
    
        
    
    
    A determinadas profundidades, la física dice que ciertos colores no llegan. Hay veces que la física parece equivocarse. pic.twitter.com/Ma1pMntc    
    
    
        
    
    
    Tarea para el hogar: coge el corazón de un mosquito, fotografíalo y luego amplíalo 100 veces. Deberías ver algo así. pic.twitter.com/VAKgJW3u    
    
    
    Preparando la entrevista con @GLlamazares sobre vacuna papiloma humano para #QuoandTuits. Cada año mueren en España +2000 personas por HVP    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @FerFrias @QuoRevista @GLlamazares Házlo directamente: estará encantado. Aunque no sé si tu con su respuesta, pero te la dará sin dudas.    
    
    
    #stratos Se hizo historia. Aunque otro hubiera sido el final se hizo historia. Desde el bar de la esquina viendo el salto    
    
    
    Ahora que llegó el frío, habría que mudarse a PH1, un planeta rodeado por cuatro soles descubierto por voluntarios: http://www.bbc.co.uk/news/science-environment-19950923 …    
    
    
    Así vio la cámara en el casco de Felix Baumgartner el salto: http://www.youtube.com/watch?v=BYWcqBmuDGA …    
    
    
        
    
    
    Los periodistas creamos nubes de tintas. Por su sombra, algunas muestran algo. Las de Albert Seveso, tienen luz propia. pic.twitter.com/nvs5uR1c    
    
    
    Los mismos genes que producen cáncer en el ser humano, le pintan el culo a las moscas. http://goo.gl/apuib     
    
    
    Se aceptan apuestas...¿quién será el primer político que se largue a bailar el gangnam style?    
    
    
    Si viajaras a la velocidad de la luz, esto verías del universo 1 día, 1 año, 70 años y hasta 5.000 millones de años. http://goo.gl/MCNME     
    
    
    Uno no debe reirse, pero cuando National Geographic junta a 3 hombres con Síndrome de Tourette en una autocaravana... https://www.youtube.com/watch?v=dtCUYUBOnzk …    
    
    
    Felicidades a @A_Valenzuela por su reciente premio del @FECYT_Ciencia ! Se lo merece.    
    
    
    Así debería ser una publicidad: http://www.youtube.com/watch?v=NeXMxuNNlE8 …    
    
    
    Así será el nuevo puente sobre el río Sena, París: hinchable y recomendable usar chaleco salvavidas. De AZC.Alucinante! pic.twitter.com/oDgG4mAJ    
    
    
    El escarabajo rinoceronte levanta 30x su peso y camina durante 30 minutos. Como si tu corrieras dos kilómetros con 2 Clio en la espalda    
    
    
    La avispa bracónida es capaz de soportar 180.000 rads de radiación antes de morir. La cantidad equivalente a 18 bombas de Hiroshima.    
    
    
        
    
    
    Para los que les gusta el café... pic.twitter.com/r0VamNcl    
    
    
    @A_Valenzuela @FECYT_Ciencia Se lo merece!    
    
    
    @jtotheizzoe Sorry, didn´t see it.    
    
    
    @EsquireEs Aunque sea por compatriota en portada, me la compro...si sale algo sobre todo lo que siempre quise saber de ciencia...mejor!    
    
    
    ¿Por qué los científicos le ponen guantes a al escarabajo pelotero? Para probar que la bola de mierda aisla del calor. pic.twitter.com/RDWqfxYW    
    
    
        
    
    
    Algún abogado en la sala que confirme esto? Si es cierto es la solución a los deshaucios es muy simple. @Carbonellsg pic.twitter.com/3AHLWwyP    
    
    
    Hecho científico. Si cogieras todas las venas de tu cuerpo y las alinearas una detrás de la otra hasta formar un fila...morirías.    
    
    
    Imagina qué otras criaturas están observándonos y aún no las conocemos: Promachoteuthis sulcus, a 2.000 m. bajo el mar. pic.twitter.com/uYTzqvI8    
    
    
    @Ash_teleco Aquí tienes la fuente, espero te sirva. http://scienceblogs.com/deepseanews/2007/10/29/octopod-teeth/ …    
    
    
    @Ash_teleco Usted se lo merece...mientras no demuestre lo contrario!    
    
    
    Tortuga con dos cabezas. La policefalia ocurre cuando gemelos monocigóticos no logran separarse completamente. pic.twitter.com/HubKoMdq    
    
    
    En Google: Sandy+East Coast= 1.500 millones de páginas y Sandy+Caribe= 5 millones. En el Caribe, 100 muertos, en USA, 30. ¿Qué vale más?    
    
    
    ¿Por qué a los niños les gustan los muñecos de nieve? Un cuento de terror del músico Sufjan Stevens: http://www.youtube.com/watch?v=fDDAybCe1uI&feature=youtu.be …    
    
    
    Para los fanáticos del Tetris: 125 leds y una calabaza...http://www.metatube.com/en/videos/158002/Tetris-Pumpkin/ …    
    
    
    Los canabinoides (marihuana) son neuroprotectores: liberan antioxidantes asegura Andras Biokei-Gorzo en este artículo: http://goo.gl/p8dw7     
    
    
    @fabianaleon2010 Algo similar, pero fumable...    
    
    
    ¿Qué pasa cuando el estreno del Hobbit y Air New Zealand se unen para crear el video de seguridad a bordo? http://www.youtube.com/watch?v=6qUKwF076Q0 …    
    
    
    @xosecastro Gracias!! MOla un montón y me viene de PM! Ya hablamos a la vuelta que tengo más ideas para el program...Ven con pilas.    
    
    
    Ahora resulta que las gallinas precisan 1 cortinilla para hacer la puesta en intimidad, según regulación de UE. Cuánto mal nos hizo Disney!    
    
    
    La compañía que tiene los derechos de El Hobbit prohibe a los arqueólogos hablar del Homo floresensis como Hobbit. Cada vez peor...    
    
    
    Ferenc Berko tomó esta imagen en 1946 de la tienda de un dentista en la India...parece más una película de terror pic.twitter.com/9X1Vb27G    
    
    
    Pocas veces he visto algo tan bello como el último corto de Pixar: La Luna. Sin palabras. http://www.youtube.com/watch?v=hwQonRM-nzA …    
    
    
    Qué pasa cuando buscas Batman en las páginas amarillas... pic.twitter.com/SyMqzFZz    
    
    
    Isaac Asimov explicando sus tres leyes de la robótica. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=AWJJnQybZlk …    
    
    
    Yo solamente digo, aquí tenéis la receta para una bomba atómica, lo que hacéis con ella es responsabilidad propia: http://home.earthlink.net/~enigmaep/annihilation/buildabomb.html …    
    
    
    Para @paleofreak: un nuevo dinosaurio nombrado en honor a Sauron del Señor de los Anillos: Sauroniops pachytholus. http://www.app.pan.pl/article/item/app20110043.html …    
    
    
        
    
    
    ¿Por qué el grafiti es arte? Simplemente por el artista ROA, simplemente por esto... pic.twitter.com/UhH3CkI1    
    
    
    El Gobierno gastará más de 128.000 euros netos en dos años en la decoración floral de las cenas de gala y recepciones de la Casa Real    
    
    
        
    
    
    @omenendez Gracias miles! Disfrutalo.    
    
    
    ¿Por qué el otoño cambia el color de las hojas? http://quoblog.blogs.quo.es/2012/11/06/por-que-el-otono-cambia-el-color-de-las-hojas/ …    
    
    
    @pepelynx @swaforini Con qué enigma? Espero que te hayan gustado. Hechos con cariño e irresponsabilidad por @xosecastro y un servidor.    
    
    
    @omenendez Parece que lo que se fuma Elsa Punset lo hace con papel de liar hecho con libros de Coelho    
    
    
    La guía definitiva para ser un free-lance de éxito, vía @jtotheizzoe http://instagr.am/p/RsPsuUIqPn/     
    
    
        
    
    
    Todo en uno: un arco iris provocado por la Luna en una cascada, una estrella fugaz y la Vía Láctea. De Thierry Legault pic.twitter.com/WPzaFxPs    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Mimas, la luna de Saturno, atravesando el planeta anillado, fotografiada por Cassini. Nada más que decir. pic.twitter.com/EwGDxOQX    
    
    
    Si apagas el ordenador y escribes el nombre de tu jefe tres veces con los dedos en el monitor...ves tu propio despido.    
    
    
    Así verías los 2299 exoplanetas descubiertos por Kepler si todos orbitarán la misma estrella. Gracias a @Alex_Parker. http://vimeo.com/47408739#     
    
    
    @bynzelman. Que puede ser habitable? Se trata de uno en el que han detectado el gen que produce banqueros y políticos. Y lo han borrado.    
    
    
    @ElenaSanz_ @ComaConComilla Sí, pero Feliz hay solo 1713    
    
    
    He cumplido un sueño que tenía desde los 7 años: colgarme una medalla olímpica: pic.twitter.com/GrUER1f6    
    
    
    @ElenaSanz_ @ComaConComilla Y Pena 10.837... No, si hoy estoy pesimista iracundo.    
    
    
    Al menos tienen honestidad fiscal... Si contratas los servicios de http://www.miedomaestro.com  para comunicarte con los muertos, te hacen factura    
    
    
        
    
    
    De verdad se vende esto? O, peor aún...de verdad hay quien lo compra? Sin palabras. http://www.drlima.net/2012/11/das-zensurzelt-zum-wichsen-in-der-offentlichkeit/ …    
    
    
    Disney compró Lucas Films. Y esto les espera a los fanáticos de La Guerra de las Galaxias: nuevo episodio en 2015 y... http://www.quo.es/ciencia/noticias/la_guerra_de_las_galaxias_va_a_disney …    
    
    
    ¿Te bañarías con ella? Una nueva esponja, Chondrocladia lyra: es carnívora y desarrolla esperma en todas sus "ramas". http://www.youtube.com/watch?v=VC3tAtXdaik …    
    
    
    Sabrías decir qué es esto? Pista, el 63% de los españoles lo consume a diario. pic.twitter.com/sH3d2Azi    
    
    
    @Milhaud Joder, así no vale...hay que quemarse la lengua un poco con el susodicho para decirlo. Pero sí...acertado.    
    
    
    Por segundo, tu cerebro, hace 10.000 billones de cálculos. Más números aquí pic.twitter.com/gw1yugQQ    
    
    
    La cámara slit-scan congela lo que se mueve en la imagen y hace borroso lo inmóvil. Así consigue estas bellas imágenes pic.twitter.com/qo65y6uR    
    
    
    No es un parque acuático, son aguas que labran cañones en glaciares del Ártico. Y sí, allí hay un hombre. Por J. Balog pic.twitter.com/8vtzlMoR    
    
    
        
    
    
    Pensando cómo explicaría Iker Jimenez la aparición de la figura de Cristo en este...sitio. pic.twitter.com/IaHPI4EU    
    
    
    @canos Mientras no pretenda "profundizar" en el misterio y hacerle una exploración al pobre cánido...    
    
    
    El cráneo más acojonante que he visto. Obra de Simon Winchester para su libro Skulls. Es de la serpiente Bitis gabonica pic.twitter.com/6mTKxYoj    
    
    
    Hay una parte de tu cerebro que está fuera de tu cráneo y a la vista de todos, literalmente, desde que naciste: la retina.    
    
    
    Para los que les gustan los gatos...y para los que no. Una publicidad sueca con gatos haciendo paracaídismo. http://www.youtube.com/watch?v=5TVVROJgHoc&feature=youtu.be …    
    
    
    Jamás dirías que esto es una publicidad...Vale, la he cagado. Pero vale la pena verla: Formas tontas de morir http://www.youtube.com/watch?v=IJNR2EpS0jw …    
    
    
    La verdadera Naranja Mecánica: un proyecto de Caleb Charland que alimenta baterías con ácido cítrico. pic.twitter.com/HwIdzqpm    
    
    
    ¿Cuán grande es el núcleo de un átomo? Si este midiera lo mismo que un estadio de fútbol, el núcleo tendría el tamaño de una canica.    
    
    
    Intentando explicar el concepto de mole a un niño de 13 años: con un mole de balones de baloncesto, crearías un planeta como la Tierra.    
    
    
    Ya tengo el regalo de reyes. Hechos por Datazoid en Devianart... pic.twitter.com/prCxg6D6    
    
    
    @ash_teleco Sí, por ahora no se venden pero dada la repercusión que tuvo...no me extrañaría que pronto lo hagan.    
    
    
    Hace bailar a voluntarios dándoles descargas eléctricas. Se trata del artista Daito Manabe. El tema: Straight&Arrow el http://www.youtube.com/watch?v=JfUzmXodyXY …    
    
    
    Definir asqueroso en 3 palabras: anaconda regurgita vaca... Pero verlo y no poder apartar la mirada, no tiene precio: http://www.youtube.com/watch?v=Q9pmjqZqZ7g …    
    
    
    "Yo mi casa no la vendo ni aunque pase la autopista al cielo..." Y no la vendió... pic.twitter.com/lQ0ujvpB    
    
    
    Tu piel tiene un microbioma de unas 1000 especies que en total suman un billón de bacterias. Cuando te afeitas o depilas, hay un holocausto    
    
    
    El gato de Shrodinger sobrevivió al experimento... pic.twitter.com/2rqjn5Pb    
    
    
    Darwin y los pinzones: falso
Franklin y la cometa: falso
Galileo y la torre de Pisa...ídem anterior. http://quoblog.blogs.quo.es/2012/11/27/cuatro-mitos-y-una-verdad/ …    
    
    
    Para ser sincero...lo que más miedo da es la niña...http://www.youtube.com/watch?v=HoJveRDptDs …    
    
    
    La llegada de los hiperparásitos: avispas que ponen huevos en avispas que ponen huevos en ciempies... por @edyong209 http://blogs.discovermagazine.com/notrocketscience …    
    
    
    Nacerán así los aliens? Mira el vídeo de un insecto palo naciendo
http://quoblog.blogs.quo.es/2012/11/28/la-primera-vez/ …    
    
    
    Felicidades a @bynzelman y @cienciabrujula por su merecido premio del Concurso de Divulgación del CPAN. Orgullo es poco. A por más ahora...    
    
    
    Te gustan los Legos? Este es el mejor video que verás jamás. Un laberinto de 31 m. Apuesta qué bola gana:azul o roja. http://www.youtube.com/watch?v=sUtS52lqL5w …    
    
    
    Nueva especie de serpiente, con ojos de sapo, descubierta en Ecuador: Imantodes chocoensis. pic.twitter.com/qu9BEqms    
    
    
    El primer chocolate resitente al calor: tolera hasta 100º sin derretirse. http://www.popsci.com/science/article/2012-11/cadburys-chocolate-future-doesnt-melt-even-104-degrees …    
    
    
    Para @Sonicando y su música: vinilos de madera que en lugar de los surcos, usan los anillos de crecimiento http://quoblog.blogs.quo.es/2012/11/29/tocala-de-nuevo-tronco/ …    
    
    
    Si nadie te avisa dónde está...lo hubieras visto? Un video de Roger Hanlon del Laboratorio de Biología Marina en USA: http://www.youtube.com/watch?v=GRSbC6HAgNE …    
    
    
    Con ustedes pájaros tuiteando @hungry_birds. No, no es broma. Basta un teclado, una conexión wifi y un poco de comida. http://www.youtube.com/watch?v=juh7ZHNK7Fo …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @omenendez @LaCasaEncendida Como siempre un placer beber junto a mi amigo. Y más si parece que hay ciencia y los tragos resultan gratis.    
    
    
    @pflis Disfrutalo Patricia. A ver si nos vemos allí el año que viene!    
    
    
        
    
    
    En @EsquireEs contando cómo sabemos la temperatura del Sol, que existe la materia oscura o cuanto metano tiene un flato vacuno...entre otras    
    
    
    Y tu...a dónde irías? Una imagen del coreano Ho-Yeol Ryu. pic.twitter.com/PAsEUBTe    
    
    
    La cirugía ocular más grande de la historia: una operación de cataratas en un elefante. pic.twitter.com/bn4d3Goj    
    
    
    Nostálgico? Conecta tu tablet a una máquina de escribir. pic.twitter.com/hKV0Cz0q    
    
    
    Más de un siglo después, así están, bajo el agua, los motores del Titanic. pic.twitter.com/SUOrEyEp    
    
    
    Un "erupto" solar... a 1.500 km por segundo. pic.twitter.com/Sd4nx4Zd    
    
    
    Posiblemente la mejor foto científica del año. ¿Dónde está el cielo, dónde la Tierra?  ¿A dónde llegaremos ? pic.twitter.com/pYTWByg6    
    
    
    A primera vista parece ser una imagen normal...pero si miras los árboles del fondo te das cuenta que hay algo muy raro pic.twitter.com/RKOAtuNe    
    
    
        
    
    
    @fedracuac Y solo es la parte central de la Vía Láctea...el infinito es lo que tiene.    
    
    
    Ganas de retirarme al río Drina, Serbia, y ver la vida pasar... pic.twitter.com/Y5nYmql4    
    
    
    @fedracuac Supongo que siempre hay una buena excusa para tomarse una cerveza.    
    
    
    Basta un poco de agua para crear una ilusión óptica infinita. pic.twitter.com/S5h4hcG8    
    
    
    Cuando entiendes este chiste te das cuenta que eres muy friki: Oh no! I got water on my laptop!" http://bit.ly/Rzqnf0  por @jtotheizzoe    
    
    
    Pendiente de un hilo... Muere la araña que durante 100 días vivió en la ISS http://bit.ly/11ywceG     
    
    
    Fuimos a la Luna, conseguimos un feto con ADN de 3 humanos y dominamos el átomo... Era tan difícil hacer que el Frenadol tuviera mejor sabor    
    
    
    Investigando sobre la Anatidaefobia: miedo a que en este momento, en algún lugar del mundo, un pato te esté observando.    
    
    
    Piedra, papel o tijera... pic.twitter.com/5FUwmZ8m    
    
    
    Si Júpiter estuviera a la misma distancia que la Luna... pic.twitter.com/qn4Zuwaw    
    
    
    Qué ocurre cuando un bebe que nació sordo escucha por primera vez la voz de su madre? http://goo.gl/4AoaG     
    
    
    @ElGranQuejoso Haces honor a tu nombre eh! Pero, sí tienes razón...    
    
    
    Existen cerca de 1.100 especies de cangrejos ermitaños...pero pocos como este. pic.twitter.com/DZn4lNbb    
    
    
    No puedo esperar a ver a @bynzelman en el FameLab...como anillo al dedo le viene. http://www.famelab.es/es/bases     
    
    
        
    
    
    El pequeño reflejo azul es una erupción volcánica. Desde Io, mientras amanece en Júpiter por @NASA pic.twitter.com/Htb3Z6qn    
    
    
    Los campos magnéticos...de un plumazo pic.twitter.com/ecMb1qJ6    
    
    
    En una generación Corea del Sur pasó de producir 1/5 de lo generado por México a 5x más gracias a I+D, por eso hay que invertir en ciencia    
    
    
    Lo leí y pensé que era de @elmundotoday, pero no. UNESCO declara al tejido del sombrero de Paja Toquilla, Patrimonio de la Humanidad.    
    
    
    Imprime tu propio camino de baldosas amarillas...Aunque no lo creas existe de verdad. http://www.tiger-stone.nl/  pic.twitter.com/bl2of5Zk    
    
    
        
    
    
    Los Afronautas, el documental ficticio de la  española @lademiddel sobre los astronautas en Zambia en los años 60.  http://bbc.in/QvpCCl     
    
    
    @lagamez @JAdelValleRubio Es lógico: a 517 desahucios diarios... hemos sido expulsados hasta de nuestras creencias.    
    
    
    Fátima Bañez dixit: convencida de que los pensionistas acabarán agradeciendo la pérdida de poder adquisitivo. A ver...por dónde empezamos...    
    
    
    Ayer fue la imagen de 84 millones de estrellas, hoy, 84 millones de huesos... pic.twitter.com/TLuDGX2L    
    
    
    Cuando Rube Goldberg y Newton se enfrentan. Si no te gusta, te devuelvo el minuto perdido. http://goo.gl/vOJgc     
    
    
    La última portada de Redes: Fritz Lang se inspira en Punset para su Metropoli... pic.twitter.com/u9PSrSSF    
    
    
    Leyendo a Seth Lloyd: No puedo probar que los electrones existen, pero tengo una picana que estoy dispuesto a usar como argumento a su favor    
    
    
    Una explosión de algas dibuja un 8 de cientos de kilómetros de largo y visible desde el espacio. pic.twitter.com/Ku5ZCEva    
    
    
    Que los chinos son todos iguales puede ser...pero esto es cosa de universos paralelos ya. pic.twitter.com/oMmhscDN    
    
    
    Cuando Titanic sobrepasó en recaudación a Star Wars, George Lucas felicitó de este modo a James Cameron pic.twitter.com/dKXDQRWz    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Si los países más poblados tuvieran los territorios más grandes...asi sería la distribución. pic.twitter.com/xuZ6Sl7k    
    
    
        
    
    
    Qué ocurre cuando un  fanático de las dietas termina un helado? pic.twitter.com/aGkGTOAv    
    
    
    Earth is fucked. Titulo del trabajo científico de Brad Werner, profesor de Geofísica y sistemas complejos de California http://news.sciencemag.org/sciencenow/2012/12/is-earth-fked-agu-scientist-asks.html …    
    
    
    Aquel pálido punto azul...un homenaje animado a Carl Sagan. http://vimeo.com/51960515     
    
    
    Y pensar que se la ve tan dulce e inocente...http://www.youtube.com/watch?v=yOD5mcMnfmI&feature=youtu.be …    
    
    
    Dimensionar el tiempo y el avance científico: el primer avión levantó vuelo 65 años antes que el hombre llegará a la Luna.    
    
    
    La primera fotografía de un ser humano...tomada por un tal Louis Daguerre en 1838 en el Boulevard du Temple, Paris. pic.twitter.com/uhsGvLrH    
    
    
    Me voy a ver El Hobbit con unos amiguetes... pic.twitter.com/pbWnlG58    
    
    
        
    
    
    Así era tu móvil en 1980... pic.twitter.com/g2jSDBJq    
    
    
    ¿Todas las abejas mueren cuando pican? http://quoblog.blogs.quo.es/2012/12/10/todas-las-abejas-mueren-cuando-pican/ …    
    
    
    @ClaraGrima Ningún problema, pero esperemos al veranito...así me dejo el pelo largo sobre todo!    
    
    
    Calatrava, embajador honorario de la Marca España, tiene su residencia fiscal  en Suiza. Aquí no paga ningún impuesto. Eso es Marca España    
    
    
    Se me ocurren varios a los que pondría en esta plataforma y les daría un sutil empujoncito. Empezando por los políticos pic.twitter.com/B9ImiXdf    
    
    
    http://mappingignorance.org/  Una iniciativa muy interesante de @Uhandrea @EDocet @InerciaCreativa e @igorcampillo.    
    
    
    Las hormigas pueden levantar 50 veces su propio peso... Para ti, esa roca, pesaría unos 3.500 kilos. pic.twitter.com/bnUpm1lb    
    
    
    Comparando tamaños...(mal pensados!) pic.twitter.com/41ohcnSb    
    
    
    Para @crisdemartos: sé que te gustará. Mujeres arrestadas en 1922 por llevar trajes de baño que muestran sus piernas pic.twitter.com/r8kbDa9V    
    
    
    Happy feet existe!! Y también la foca que se cuela en las fotos. pic.twitter.com/RyTdmXL8    
    
    
        
    
    
    Barrio Sésamo ya tiene un personaje con padres divorciados. Ojalá llegue uno que crea en la evolución y otro con padres gays.    
    
    
    ¿Alguna vez oíste hablar de las flores de escarcha? http://goo.gl/czNf2     
    
    
    @desdelmasalla Ya se intentó que se casaran, pero no coló. http://www.elmundo.es/elmundo/2011/08/12/television/1313106468.html …    
    
    
    @auroraferrer Ahora falta que descubran el que activa las agallas y me los pido ambos.    
    
    
    ¿El mejor mago del mundo? Pues sí...http://www.youtube.com/watch?v=FUv-Q6EgEFI&feature=youtu.be …    
    
    
    Un código deontológico para políticos que sancione lo punible, regule sus acciones y profesionalice el cargo.  Como con abogados o médicos    
    
    
    Tienen siete días de vida y fueron fotografiados por Igor Siwanowicz pic.twitter.com/a8gnVmAl    
    
    
    Un honor estar junto a @omenendez @jmmulet @aperezverde @javierarmentia @dariopes @Naukas_com. @auroraferrer para #QuonoticiaCientifica2012    
    
    
    Deportistas eran los de antes, ni bebidas istónicas ni suplementos vitaminicos: fumando en el Tour de Francia en 1920 pic.twitter.com/2HiJBKTy    
    
    
    Y mientras tanto...atardece en Marte pic.twitter.com/RSqvkeeb    
    
    
    Andar en skate, jugar al baloncesto, proponer matrimonio... Cosas de ratones entrenados http://www.youtube.com/watch?v=t8XZ-_EgWB8 …    
    
    
    Lo mejor es que lo puedes conseguir tu mismo. Basta un trípode y mucha paciencia. Imágenes de Lincoln Harris. pic.twitter.com/gad30iWI    
    
    
    Por su cumpleaños @OliverSacks recibe cada año una muestra del elemento que coincide con su edad. A mi este año me toca Molibdeno, así que..    
    
    
    Una botella, un software y a pinchar música...http://quoblog.blogs.quo.es/2013/01/02/mensaje-en-una-botella/ … …    
    
    
    Después de la mariposa transparente, ahora llega el pez translúcido...http://quoblog.blogs.quo.es/2013/01/04/el-pez-transparente/ …    
    
    
    @A_Valenzuela @luis_quevedo @OrgulloPrimate @omenendez @javierarmentia Cuando vienes? En ese momento hacemos la jam session de camisetas!    
    
    
    @OrgulloPrimate @A_Valenzuela @luis_quevedo @javierarmentia.Tuve el placer de ver a @omenendez s/camiseta.Eso provoca mentes calenturientas    
    
    
    Un espermatozoide contiene información equivalente a 37,5 MB... Así, una eyaculación promedio es una transferencia de datos de 1.500 TB...    
    
    
    Cosa de magos... El óxígeno es imprescindible para la combustión y el hidrógeno es un gas inflamable...pero juntos forman agua.    
    
    
    A mi la gente me flipa. no sé para qué sirve este talento...pero tiene mucho. http://www.youtube.com/watch?v=czxSRqXD8BI&feature=youtu.be …    
    
    
    En 4 segundos 2 litros... Japonés tenía que ser.  (Hay que contratarlo  @omenendez) http://www.youtube.com/watch?v=9jGxpPi6yak …    
    
    
    En #overlyhonestmethods los científicos confiesan algunos de sus métodos: "Escogimos esa tintura porque estaba cerca"  http://goo.gl/ZFQWe     
    
    
    @SETIInstitute publica una imagen de Andrew Hara, de la Vía Láctea. pic.twitter.com/MscX6rzi    
    
    
    Increíble la entrevista de @NewYorker con Apollo Robins, un timador profesional, que en un vídeo muestra sus trucos. http://bcove.me/gkm58xax     
    
    
    Con una plancha, serías capaz de recrear obras de Vermeer, Van Gogh o Rembrandt? Este tío sí http://www.youtube.com/watch?v=_ntQIZvHVjU&feature=youtu.be …    
    
    
    Gracias a @Irreductible, subo otro video del increíble Apollo Robins...se ve que New Yorker se inspira en Naukas ahora...    
    
    
        
    
    
    Confirmado: la vida llegó del espacio. Aquí la prueba. La doble hélice del ADN sobre el planeta... pic.twitter.com/gIbFp5bM    
    
    
    @xosecastro Gracias! Lo miro ahora mismo. Y sí, ya sé que te debo algo...No pasa de hoy...o mañana    
    
    
        
    
    
    El tornado artificial más potente del mundo, mide 34 metros y su propósito no tiene nada que ver con la meteorología... http://goo.gl/tPyDY     
    
    
    A punto de entrar en reunión de temas para el próximo número de Quo, genética, astronomía, apuestas y poco más...alguna sugerencia/pedido?    
    
    
    Creo que debo cambiar los antideslizantes de mi bañera... pic.twitter.com/4H4v4jig    
    
    
    Quiero uno de estos...ya! Hechos por Brian Marshall... pic.twitter.com/6wcPIsBy    
    
    
    Armas de instrucción masiva. https://www.youtube.com/watch?v=yFi27PQ2bxo …    
    
    
    Van a filmar una publicidad de una lavadora y aparece un oso...http://www.youtube.com/watch?v=eryxAcsTcOA …    
    
    
    Un delfín se acerca a un buzo para que este le quite un trozo de red que le impide nadar con normalidad...
http://quoblog.blogs.quo.es/2013/01/28/rescatar-a-un-delfin/ …    
    
    
    Tormenta hexagonal en el polo norte de Saturno. Más de 25 años activa, 25.000 km de diámetro, el doble de la Tierra. pic.twitter.com/76mkgTrP    
    
    
    Sí, aún quedan lugares así. Costa de Na Pali, Hawaii. pic.twitter.com/hmRoH5KZ    
    
    
    Casita de muñecas 2.0... pic.twitter.com/b6t3Chr4    
    
    
    -"Y entonces la tía me hizo un latín"...
- "Y cómo es un latín?"
-"Como el francés...pero con la lengua muerta".    
    
    
    El terremoto que dibujó una rosa. http://goo.gl/tOHiw     
    
    
    Llamo a comunicación de la Agencia de Seguridad Alimentaria y me dicen que ellos no responden, que llame al Ministerio de Salud...    
    
    
    Me pregunto cuantas tomas falsas habrá...No puede tener tanta precisión este tipo...http://www.youtube.com/watch?v=n58bFRauLL4 …    
    
    
    Cómo mover un edificio entero. http://vimeo.com/42984680     
    
    
    En 2011 Garrett MacNamara batió el récord de la ola más alta surfeada: 26 m. El lunes lo volvió a batir: 30 m... pic.twitter.com/7cddzk0f    
    
    
    Parece que de este bicho, el Tyrannoneustes lythrodectikos, vienen los cocodrilos. Lo dicen aquí: http://goo.gl/3tu2S  pic.twitter.com/h3xSyxTG    
    
    
    @ElSerCreativo Sin duda George Church, de Harvard, tiene más patentes que cromosomas y asesora a decenas de empresas de biotecnología.    
    
    
    Después de 30 años desaparecida, sus dueños vuelven a encontrar a la tortuga en el desván...http://goo.gl/njcxI     
    
    
    @ElSerCreativo Otras opciones @eboyden3, pionero en optogenética, @joshuafoer, campeón mundial de memoria. Ambos muy divertidos en persona.    
    
    
    @ElSerCreativo Pero también debería haber mujeres: @ProfSaraSeager, pionera en la búsqueda de exoplanetas, Neri Oxman, María Blasco...    
    
    
    Científicos le "enseñan" a bacterias a comer electricidad.Otro futuro posible para biocombustibles. http://mbio.asm.org/content/4/1/e00420-12.full.pdf+html …    
    
    
    @BeerForScience @aecomcientifica Me lo perdí...otra vez. La próxima no falla y también falto. Ya me lo recordarán @omenendez y @bynzelman    
    
    
        
    
    
    Un espectrografo es un dispositivo que permite "ver" el sonido. @bastwood busca rostros en canciones. Y las encuentra. pic.twitter.com/zJ0T8bOJ    
    
    
    Un haboob es una tormenta de polvo a lo bestia. Como esta en el Océano Índico, cerca de Australia. pic.twitter.com/dm5S9sdV    
    
    
    Conversando con el científico que quiere clonar un Neandertal...George Church, igualito al Moisés de Miguel Ángel. pic.twitter.com/FrfHyrQ5    
    
    
    @VinylculturE Sí, fue tomada por Brett Martin, australiano y pescador en una de sus excursiones. Aquí puedes ver más: http://itsadisaster.wordpress.com/2013/01/11/friday-foto-massive-aussie-haboob/ …    
    
    
    En breve comienza la temporada de recolección de tulipanes en Holanda, buen momento para ver esto pic.twitter.com/R2a4fzHF    
    
    
    @susanacactus Toda tuya, de un fanático de los cactus con cariño.    
    
    
    @magnesioboy Pues no, no es una maqueta. Aquí tienes la fuente con más de 100 fotos.... O serán maquetas? http://www.flickr.com/photos/bruxelles5/sets/72157626454113099/ …    
    
    
    @Milhaud Qué susceptible nos volvemos con la edad eh! Muchas felicidades. Un abrazo    
    
    
    Primera parte: macrofotografía de corales hechas por @Felix_Salazar pic.twitter.com/Sa0EcfA8    
    
    
    Segunda parte: macrofotografía de corales hechas por @Felix_Salazar pic.twitter.com/V71P8dJD    
    
    
    Tercera parte: macrofotografía de corales hechas por @Felix_Salazar pic.twitter.com/8bYUe396    
    
    
    Y, último capítulo: macrofotografía de corales hechas por @Felix_Salazar pic.twitter.com/nyCnkfoT    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Experimento ético de un científico: en un poblado matarán 25 inocentes. Si tú matas 1 se salvan los otros 24...Qué haces?    
    
    
    @bynzelman @BeerForScience @aecomcientifica @omenendez Mamita!!!    
    
    
    @el_alexis @MagufoHunter Todo comenzó gracias a @kalipolis que tuiteó el original. Yo lo vi bien de todos modos. Será mi origen marciano?    
    
    
    @andybehe Tampoco es para tanto, yo diría normalito, pero se acepta el piropo.    
    
    
    @andybehe Pues bievenida, verás que todo es muy normalito jeje.    
    
    
    Así pueden leer tu mente y saber todos tus secretos. http://www.youtube.com/watch?v=F7pYHN9iC9I …    
    
    
    El cantante Sivu se introdujo en un escaner para grabar este video. Hipnótico el movimiento de la lengua http://vimeo.com/57444237     
    
    
    Hay vida después de la muerte...de los objetos. Por Maskull Lasarre pic.twitter.com/EIdr0rqX    
    
    
    A Tony Plant le basta un rastrillo para hacer una obra de arte. pic.twitter.com/MnshQGhU    
    
    
    @Irreductible @PPopular Los delitos políticos, cuando el imputado sigue ocupando un cargo, no deberían prescribir.    
    
    
    @Irreductible Pues habría que comenzar a patear culos...no será con calzador pero...    
    
    
    Sigo pensando en un código deontológico, como los médicos o los arquitectos, pero de los políticos. 1era norma: cobrarás el sueldo mínimo    
    
    
    Un estudio de Nature, http://goo.gl/eQuU8  señala que los gatos son responsables de 3.700 millones de muertes de aves por año, solo en USA.    
    
    
    Nació ayer en un zoo de Inglaterra, pero aún no se sabe su sexo debido a que la madre lo protege celosamente. pic.twitter.com/kQLZ6Z0p    
    
    
    @carloscasanueva Muy buena. Gracias!    
    
    
    No se trata de un time lapse. Es la luna saliendo en Nueva Zelanda hace dos días. http://vimeo.com/58385453     
    
    
    ¿Qué pasa si a un robot le das una sierra mecánica? http://goo.gl/iB4PW     
    
    
    @javierarmentia Es la segunda toma...en la primera lo hizo y por eso se puso serrin: para ocultar la sangre.    
    
    
    Congrats @jtotheizzoe! Ya tiene programa en Youtube, producido por la PBS. Vale la pena verlo. http://goo.gl/Ue3OI     
    
    
    @MHerminiaN @Irreductible No creo que lo veamos normal. Lo que creo es que cada uno cuida su quinta. Cuando no quede quinta propia quizas...    
    
    
    En Azores unas ballenas adoptaron un delfín con una deformidad. http://goo.gl/anrEq  pic.twitter.com/5OjOPDB4    
    
    
    Tienes 10 minutos? La Recompensa, un corto animado desde Dinamarca. http://vimeo.com/58179094#     
    
    
    Impacto de los virus en el océano. Uno tiene 0,2 fentogramos de carbono. Todos los virus juntos tiene tanto como 75 millones de ballenas.    
    
    
    @paleofreak A mi me gusta la imagen de sus nietas cuando le cuentan un hallazgo supuestamente científico, mientras juegan al pillapilla.    
    
    
    Esto es lo que pasa cuando enciendes un cubo de gasolina y lo pateas. A cámara ultralenta. Física del fuego. http://goo.gl/5DHuQ     
    
    
    Una historia sobre un astronauta, contada por uno de sus protagonistas y dibujada a mano. Si no gusta, hacedme juicio: http://goo.gl/ofaCV     
    
    
    Estas son las distancias que hemos recorrido en Marte y la Luna pic.twitter.com/nUK5Cohn    
    
    
    @juan_revenga Juan, necesitaría contactar contigo para una entrevista...lo ves factible? Un abrazo    
    
    
    Y yo pregunto: un TAC detecta los tics del TOC?    
    
    
    Tengo en mi mano el libro #Impostores de @Sonicando . A ver si lo sacamos a publicidad para que seamos más Los Impostores.    
    
    
    Leyendo #Impostores"El ritmo cardíaco es imposible de manipular,no la respiración. Caprichos de los 2 movimientos indispensables para vivir"    
    
    
    Ando tan textual que podría comerte a versos...    
    
    
    @kalipolis Por si fuera poco, durante siglos se culpó a los esclavos de cualquier epidemia que surgiera en la ciudad. (de Gonzalez Arzac)    
    
    
    @kalipolis En el siglo XIX, según censos, el 30% de la población argentina era negra. Pero cuando los ricos mandaron esclavos a la guerra...    
    
    
    @kalipolis Los mandó como líder, como al matadero o como soldados iguales? Tuvieron sus familias iguales beneficios q las de otros muertos?    
    
    
    @juan_revenga Intenté llamarte a la universidad, pero me han dicho que no estabas allí.    
    
    
    Habla mi yo más maquiavélico: Y si Bárcenas (olvidado en un año) es una estrategia para que olvidemos el 25% de desempleo, el futuro negro..    
    
    
    A veces me pregunto cuan cerca de la mecha tiene que estar la chispa que encienda la revolución. Depende el país, supongo.    
    
    
    Durante 7 años un guardia de seguridad japonés se dedicó a hacer, a mano y sin asistencia de ordenador, un laberinto. pic.twitter.com/nPI3hU9w    
    
    
    Photoshop versión siglo XIX, desde vintag.es pic.twitter.com/nJMhow8n    
    
    
    Árbol de navidad para fanáticos de la química. pic.twitter.com/5g1Te2tY    
    
    
    Nuestro cerebro es digital, solo que en lugar de usar ceros y unos, usa Glutamato para excitar y GABA para inhibir.    
    
    
    Una joya. Portada de la primera edición de 1984 de George Orwell. pic.twitter.com/v9zbzBub    
    
    
    Otra joya. La portada de la primera edición de Fahrenheit 451, de Bradubury. A 451º Fahrenheit, 234º C, arde el papel. pic.twitter.com/bcXb4TZz    
    
    
    ¿Sabías que cuando estás asustado ves mejor? pic.twitter.com/Hv9HlQKa    
    
    
    Japón tiene 1.500 terremotos por año...se nota. pic.twitter.com/bBGosnVJ    
    
    
    @Victorpaa Perdona Victor, pero estás poniendo en mi boca palabras que nunca dije.    
    
    
    @xurxomar Maestro, espero su corrección y le entrego mis disculpas.    
    
    
    @xurxomar A ti, para variar. Aquí tienes la fuente de la info: http://www.javeriana.edu.co/Facultades/Ciencias/neurobioquimica/libros/neurobioquimica/GABA.htm …    
    
    
    Estimado @Victorpaa: has escrito el mismo tweet más de 10 veces asignando a mi, @rtve, @el_pais_madrid o @QuoRevista entre otros como autor.    
    
    
    @xurxomar Otra fuente de información es esta: http://www.youtube.com/watch?v=vkpz7xFTWJo&list=UUC552Sd-3nyi_tk2BudLUzA&index=11 …
Desdúdeme maestro!    
    
    
    Una alegría que Disney vuelva a hacer algo así. http://www.youtube.com/watch?v=aTLySbGoMX0 …    
    
    
    A ver, un experto que confirme si esto es posible... pic.twitter.com/cxKjJOfc    
    
    
    Para todos los que están buscando trabajo y no se quedan ni parados, ni quietos. Una iniciativa de @carnecrudaradio: http://goo.gl/bTCqv     
    
    
    Este año, al hacer la declaración de la renta no olvidar poner el nombre de los políticos en personas a cargo...con su grado de discapacidad    
    
    
    Tu móvil tiene 10 veces más bacterias que el asiento del váter... Lo dicho, eres un boca sucia. http://www.livescience.com/22822-cell-phones-germs.html …    
    
    
    El juego Operación, ahora se pasa a simulador con Surgeon Simulator. http://www.youtube.com/watch?v=pXBbZV_48I0 …    
    
    
    Estos son todos los cables submarinos que te permiten usar internet. …http://submarine-cable-map-2013.telegeography.com/     
    
    
    La artista Yougsil Lee creó la camiseta "puerco espín".Con leds y púas que se activan si alguien se acerca muy rápido. pic.twitter.com/7AG07va6    
    
    
    Instrucciones para hacer tu propio globo "aerostatico": hecho con bolsas de basura e impulsado con energía solar. http://www.tomassaraceno.com/Projects/59Steps.html …    
    
    
    El año que viene la Nasa planea lanzar la vela solar más grande hasta el momento: 1.200 metros cuadrados. http://www.space.com/19565-worlds-largest-solar-sail-sunjammer.html …    
    
    
    Por primera vez se registra en video la formación de pensamientos en el cerebro: http://www.cell.com/current-biology/retrieve/pii/S096098221300002X …    
    
    
    @lagamez "Auriculoterapeutas" me suena a quienes hacen terapia a partir de los sonidos del recto... Que sean de fiar resulta un oximoron.    
    
    
    Un copo de nieve perfecto. Por Andrew Osokin. Aquí tienes la galería completa. http://en.www.lensart.ru/user-uid-1676.htm … pic.twitter.com/p3NDkzcZ    
    
    
    Y tú...¿meterías el dedo aquí? pic.twitter.com/9gUjfHJs    
    
    
    "La gravedad es un error". Mocumental, ganador de varios premios del Instituto de Investigación Centrífuga de Florida. http://vimeo.com/58293017#     
    
    
    Sí, es un ojo y no, no hay truco. pic.twitter.com/z2nJUn4x    
    
    
    @RevillaMiguelA No lo creía,pro aquí está la fuente http://www.reuters.com/article/2012/05/26/us-climate-germany-solar-idUSBRE84P0FI20120526 … Alemania instaló en 2012 más placas solares q España en su historia    
    
    
    Vía @agencia_sinc es posible detectar la contaminación del agua con mercurio con el móvil: http://www.agenciasinc.es/Noticias/La-contaminacion-por-mercurio-en-el-agua-se-puede-detectar-con-un-movil …    
    
    
    @lagamez en @agencia_sinc: Hoy hay más cosas que contar que nunca, olvidémonos de la jerga y pongámonos manos a la obra http://bit.ly/WLHeeH     
    
    
    Puedes hacer la tuya propia aquí: http://goo.gl/epktp  pic.twitter.com/eR5ZxGGH    
    
    
    La Red Argentina de Periodismo Científico publica este libro, gratuito. Una iniciativa interesante. Vía @ValeriaRoman http://www.radpc.org/Contar_la_Ciencia_RADPC.pdf …    
    
    
    @Cmdr_Hadfield habla desde la ISS con alumnos de una escuela: https://www.youtube.com/watch?v=SE4HsMi3KoU …    
    
    
    Estos no dan puntada sin hilo...seguro: http://vimeo.com/58893010#     
    
    
    Ayer decía que era una foto. Pues ahora es lo contrario: es NO es una foto. Y tampoco hay truco. De @KOkaforart pic.twitter.com/svSxemk0    
    
    
    20º bajo cero, vientos de 100/kmh y tienes dos minutos para aterrizar aquí... pic.twitter.com/RQIJNSQg    
    
    
    Estoy hasta las gónadas de que me digan que si no compro tal leche, si no contrato aquel seguro o si no voy a cual sitio, soy un mal padre.    
    
    
    Eres hombre y quieres saber qué se siente al parir? Pues aquí lo tienes... http://goo.gl/b5ocB     
    
    
    Llegará un día en el que las máquinas nos pidan captchas para que demostremos que somos humanos...    
    
    
    @NSkreslet @tenbus_uk ditto @RayTCCheung    
    
    
    En una carta publicada en @NatureNews Dean Keith Simonton asegura que ya no habrá más genios. Pues sí... http://goo.gl/3GOhv     
    
    
    @fabianaleon2010 Pues no, lo siento pero no lo acepto. Sí que cometeré y he cometido errores.    
    
    
    Una impresora 3D que en lugar de tinta utiliza células madre embrionarias... http://goo.gl/UTh7u     
    
    
    @lagamez @wicho @davidsierra81 @javierarmentia En su blog: "es un  libro de divulgación cosmologicateológica muy seguido en Infocatólica"    
    
    
    @wicho @lagamez @davidsierra81 @javierarmentia Su blog:Génesis es descripción científica de la creación: Dijo dios haya luz y se hizo la luz    
    
    
    @lagamez @wicho @davidsierra81 @javierarmentia Sugiero blog:Ciencia para creyentes.1er post:América no existe,es la India:la tierra es plana    
    
    
    @lagamez @javierarmentia @wicho @davidsierra81 Lógico, si el Sol gira alrededor de la tIerra el efecto torque genera un giroscopio    
    
    
    @gomberoff No solemos publicar para Kindle en la revista, pero quizás pueda mencionarlo en la web (http://www.quo.es ). Algo haré. Abrazo    
    
    
    ¿Sabes qué es un grawlix? Cuando en lugar de decir lo que piensas de alguien escribes que es un @#$&%!    
    
    
    Existen más tipos de nudos que personas en el planeta. Lo sabemos gracias a la teoría de nudos, un importante campo de las matemáticas.    
    
    
    Joder! Qué pasada la Asterina pectinifera! pic.twitter.com/GnbdZJtc    
    
    
    Un autoretrato de Aki Hoshide en la ISS. pic.twitter.com/RsI4HN7h    
    
    
    Para fanáticos de las tipografías ya está en venta la Corrupt Script, by Bárcenas. http://www.yorokobu.es/tipografiabarcenas/ …    
    
    
    @SmithsonianMag cuenta la historia de una familia rusa de 6 miembros que evitó todo contacto humano durante 40 años. http://goo.gl/Q3LOj     
    
    
    El gallo que escuchaba a Camarón... pic.twitter.com/Gy9q7g4i    
    
    
    ¿Alguna vez escuchaste al Sol? El astrónomo Thomas Ashcraft te lo permite. http://www.heliotown.com/Radio_Sun_Introduction.html …    
    
    
    El encuentro de Chendra y Gus.. pic.twitter.com/532FSnrY    
    
    
    A ver quien no se quedaría dormido si le hacen esto... http://www.youtube.com/watch?v=qCccsb2wo6Q …    
    
    
    Gangnam es el barrio pijo de Seúl, Corea del Sur. http://www.youtube.com/watch?v=XZ3OLswKKAw …    
    
    
    Es verdad! Bárcenas es igual a Fat Tony, el mafioso de Los Simpson... pic.twitter.com/yAJcX1h6    
    
    
    Siguiendo a @_pablotrinidad y sus #21dias. Desde aquí y desde su blog: http://pablotrinidad.es/21dias/256 
Un abrazo    
    
    
    En 1984 @el_pais publicaba: "España sufre por de carecer de investigación básica. La innovadora la hacen españoles, pero fuera".  Igualito    
    
    
    Aquí la fuente del comentario anterior. Da miedo ver que en casi 30 años no ha cambiado nada: http://elpais.com/m/diario/1984/01/31/sociedad/444351602_850215.html …    
    
    
    Puede convertirse en una carrera el crowdscience? Via @scicheer http://goo.gl/yUSPB     
    
    
        
    
    
    Así cambio el mercado de consumo de música en menos de 30 años. Lo entenderás en 20 segundos. http://www.digitalmusicnews.com/uploads/c7/54/c754a049aa1aaa07390190e6a28865f6/30years.gif …    
    
    
    @morontafelix Abajo, derecha del árbol grande...A ver si ahora...    
    
    
    @xosecastro Muy bueno!! Nanotecnología y siempre seco: http://ow.ly/hx6xC     
    
    
    Subiendo un disco duro de 5MB a un avión en 1956. pic.twitter.com/9K9N77al    
    
    
    Así atrapa una araña a un grillo...Y no, no es cómo piensas. http://25.media.tumblr.com/098016038e34ee080f7cbf9c84f3c5ed/tumblr_mfx3k5KQKq1qzz5s2o1_400.gif …    
    
    
    @diego_llergo @lagamez Lo siento, pero peor son los de Easy Jet: http://www.elmundo.es/elmundosalud/2008/11/19/medicina/1227109512.html …    
    
    
    Sabes qué es este bicho? El origen biológico de Furby http://goo.gl/PCRNz  pic.twitter.com/498ZH9Sb    
    
    
        
    
    
    Solo tenías que hacer una cosa...Y la cagaste. http://i.imgur.com/KrfjE.gif     
    
    
    ¿Por qué hay gente que pesa más pero está más delgada? 2,5 kilos de músculo y 2,5 de grasa. pic.twitter.com/X52lWTCV    
    
    
    Hay momentos precisos para tomar una fotografía....por ejemplo este: pic.twitter.com/gKnK7yBI    
    
    
    Desde que el precio de los pasajes aéreos se han congelado... pic.twitter.com/pOy3SR4S    
    
    
    Y en Australia, mientras tanto pasan estas cosas... pic.twitter.com/DA4sB5qn    
    
    
        
    
    
    @MonicaSans2012 Sigue la dieta del grillo: me como todo lo que pillo!    
    
    
    En breve...hora de comer pic.twitter.com/NoBnQI6n    
    
    
    Un diseñador afgano, refugiado en Holanda, utiliza el viento y juguetes de su infancia, para liberar un campo de minas. http://vimeo.com/51887079#     
    
    
    Que cabrón que es Jim Carrey... con Stephen Hawking pic.twitter.com/uVyRtriU    
    
    
    No descansaré hasta que no encuentra una cura a mi insomnio...    
    
    
    Ese instante en el que descubres un antepasado tuyo en el museo... pic.twitter.com/vPhajuZM    
    
    
    La máquina de hacer deportes. Una idea de @redbull . http://www.youtube.com/watch?v=M0jmSsQ5ptw&feature=player_embedded …    
    
    
    Debe ser un pueblo muy melancólico la verdad... pic.twitter.com/egrv40hE92    
    
    
    Los chihuahuas son para las mujeres, los hombres de verdad llevan un... pic.twitter.com/6Rw5kolDyx    
    
    
    Y por fin este caballo salió del armario... pic.twitter.com/DgS1VSgocd    
    
    
    Multiple choice matemático, con cariño para @ClaraGrima pic.twitter.com/n7jOaulrIB    
    
    
    Quiero esta cortina de baño. Ya! pic.twitter.com/PUBhlVZpf5    
    
    
        
    
    
    Así nacen las nubes... pic.twitter.com/CLVw2fAupw    
    
    
    Como arruinar la vida de tu hijo con un nombre... pic.twitter.com/tYHmAPwIW4    
    
    
    @CesarCalb No, no es una broma. Aquí tienes la designación de Hitler Mussolini por el gobierno de Brasil: http://www.mp.go.gov.br/portalweb/1/noticia/5ee5c9f9c699d4dea46162ba2743e4cd.html …    
    
    
    Así que tienes un husky de mascota? Mira tu... pic.twitter.com/4bx6RVSvQN    
    
    
    Definición de oportunista... pic.twitter.com/FXEW5C5lkw    
    
    
    España recorta un 75% la inversión en el sector espacial. Raro xq entre 2000 y 2010 la facturación del sector pasó de € 316 millones a 716.    
    
    
    Volver a las fuentes del periodismo..aún con un iPad pic.twitter.com/QbH1ukXLZp    
    
    
    @Uhandrea por lo pronto galardón viene de recompensa... y Gallardón de gallardo, vigoroso, fuerte. Así que fuerte recompensa...    
    
    
    Ese momento extraño en el que te das cuenta que el sonido de la naturaleza es el ruido de millones de animales tratando de tener sexo    
    
    
    Alguien me puede decir quien es ese Rorschach de los cojones y porqué pintó a mi familia dándose de hostias?    
    
    
    Así educa un padre moderno a su hija. pic.twitter.com/2rfRxGBPWv    
    
    
    A ver quién sabe cómo se resolvió esto...o quizás todavía están ahí. pic.twitter.com/0bs4Acd7s2    
    
    
    La tortuga laúd (Dermochelys coriacea) puede llegar a medir hasta dos metros y pesar 600 kilos, como se puede ver. pic.twitter.com/YHKUE4LM8b    
    
    
    En Japón no solo empujan a la gente para que entre en el metro, también los trenes entran justito... http://www.youtube.com/watch?v=FkieCbMRn7U&feature=youtu.be …    
    
    
    Los políticos son como los espermatozoides...solo uno entre millones resulta ser humano.    
    
    
    Ese momento cuando descubres que alguien de tu confianza y estima resulta ser un interesado. Uno se espera eso de políticos, no de amigos.    
    
    
    La mariquita con más huevos del mundo... pic.twitter.com/ayYVFySeZK    
    
    
    Este tipo es un genio...http://goo.gl/uFT8R     
    
    
    Me sumo a esta petición... pic.twitter.com/dlwDaCMQtu    
    
    
    Hay que ser muuuy chulo pic.twitter.com/4zygiiQWjm    
    
    
    Cómo arruinarle a alguien un viaje en tren...para toda la vida pic.twitter.com/93xH8GPCkj    
    
    
    Knut, un oso polar de días, aprendiendo a caminar. http://www.youtube.com/watch?v=aGqedbRTz3U&feature=youtu.be …    
    
    
    Las encuestas indican que la mayoría de los alemanes tienen una segunda propiedad. Se llama Grecia.    
    
    
    @A_Valenzuela Cuando tenga pelo quiero ser como Robert Downey Jr.!    
    
    
    Te gusta Escher? Aquí tienes una panorámica en 360º de una de sus obras. http://www.360cities.net/image/tribute-to-escher#195.26,-90.00,110.0 …    
    
    
    Otra de 360º, esta vez las cataratas Dragón, en Venezuela. Cientos de metros de caída http://www.airpano.ru/files/Angel/2-2     
    
    
    Y San José se preguntó: "Si dios pudo crear a Adán...por qué tenía que meterse con mi mujer para crear su propio hijo?"    
    
    
    Has visto alguna vez un embrión de murciélago? pic.twitter.com/6Ivwgf2K8A    
    
    
    Me voy al fin de semana bailando con un amigo... pic.twitter.com/fTn9I6tIn6    
    
    
    Empecemos la semana bien chulos. A ver quién se atreve http://goo.gl/ZBf7I     
    
    
    Eres capaz de hacerlo en cinco segundos? Este robot sí. http://i.imgur.com/sypTJ.gif     
    
    
    Ya sé que falta para el día del padre, pero sin duda este se lleva la palma al progenitor del año. pic.twitter.com/WGm7qywa8y    
    
    
    En lenguaje científico esto es tensión superficial. pic.twitter.com/X2SSrpf53t    
    
    
        
    
    
    Nunca viste la polinización de este modo: http://www.youtube.com/watch?v=xHkq1edcbk4&feature=player_embedded …    
    
    
    Si no tienes talento, no puedes decir que es arte.    
    
    
    Si no eres el cliente es porque eres el producto que se está vendiendo. pic.twitter.com/5zCQ2JolI8    
    
    
    De verdad? De verdad? Solo en un pedazo de madera....? pic.twitter.com/eXQf8kKqxr    
    
    
        
    
    
    Y dos segundos después Peter se cagó encima... pic.twitter.com/JMHLQhWMXG    
    
    
    Este es el verdadero tamaño de África. pic.twitter.com/2P5Risv0cy    
    
    
    La primera navaja suiza de la historia pic.twitter.com/Lfjf0YXSvG    
    
    
    Por si no entendías la diferencia entre asfalto y pavimento... pic.twitter.com/8hfNRKUI1Q    
    
    
    Si te duermes borracho esto te pueden hacer tus amigos...y la verdad es una obra de arte. pic.twitter.com/jKwBVSYczx    
    
    
    Un mapa de todos los países del mundo con el significado de sus nombres. Por si te preguntabas...Isla de conejos. pic.twitter.com/h2vFsSNoqT    
    
    
    Han comenzado las Olimpíadas de los Jedi. Primer evento, halterofilia. pic.twitter.com/trn2vrCPe7    
    
    
    ¿No deberían sacarse la foto después? pic.twitter.com/XSWEKHqlpG    
    
    
    Kenneth Jarecke, fotógrafo: "Si no fotografío esto mi madre pensará que la guerra es lo que ve en la TV" pic.twitter.com/0wOA5yRVTK    
    
    
    @Nchsal Si te descargas la imagen y los amplias se ve perfecto. Avisame si no puedes y te lo envío del algún modo.    
    
    
    Por esto es tan difícil aprender chino. pic.twitter.com/hKDJ4A1APS    
    
    
    @kpcito @Nchsal Aquí lo tienes: http://www.geekosystem.com/country-name-etymology-map/ …    
    
    
    @kpcito @Nchsal No se merecen...bueno, un poquito sí.    
    
    
    Una aguja hipodérmica nueva, después de un uso, de dos y de 6... pic.twitter.com/oC3IbFuzui    
    
    
    Larva de una mosca vista con un microscopio SEM...Y no, no es un muñeco de tarta. pic.twitter.com/FHOtIcwP4A    
    
    
    Por si alguna vez te lo había preguntado, esto es ser hipster. pic.twitter.com/ffBjJFTVD2    
    
    
    "Es que soy de huesos grandes" no sirve como excusa pic.twitter.com/2OUfX0LNq4    
    
    
    Las pirañas tienen mala uva hasta el final. pic.twitter.com/JRmlEcZoKg    
    
    
    ¿Qué pasa cuando juntas Hitler y McDonalds? Pues esto... pic.twitter.com/wBNBiMuMCf    
    
    
    Y una más sobre comida rápida. Mapa de Estados Unidos con las distancias mínimas entre un McDonalds y otro. pic.twitter.com/EmihQGDvXm    
    
    
    @jbarrenengoa Pues a ponerse en campaña!    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Gráfico de la evolución desde la forma de vida más simple hasta el ser humano http://andabien.com/html/evolution-timeline.htm?=9738234 …    
    
    
    Escáner de una mujer de 113 kilos y otra de 56. pic.twitter.com/hju5aaTe0X    
    
    
    Así son las tortugas recién nacidas pic.twitter.com/cf7f3emY8c    
    
    
    Paradoja de Pinocho. Si dice"Mi nariz crecerá ahora". Si no lo hace, miente y crece: habría dicho la verdad. Su nariz creció al ser sincero.    
    
    
    Los lunes no son tan malos...es el trabajo el que es una mierda.    
    
    
    Por si alguna vez te preguntaste cómo funciona una trompeta: http://i.imgur.com/yd1BqNL.gif     
    
    
    Las hormigas pueden levantar 100 veces su propio peso...A las pruebas me remito pic.twitter.com/WK0P5vo9U2    
    
    
    Esta semana hay poca gente en la oficina y los que vinimos estamos así...Esperando el jueves pic.twitter.com/sxRYfZG7B4    
    
    
    Todos los trajes que Robert de Niro usó en Casino. pic.twitter.com/RDVEYlUEy0    
    
    
        
    
    
    Sabes que eres padre cuando piensas: "Pero si no tiene el cinturón puesto!" pic.twitter.com/ej113QZVUT    
    
    
    @sertorresalonso Yo también pensé lo mismo, pero no me quise tomar mi preocupación muy a pecho...    
    
    
    Compara. Un disco duro de 20 GB en 1980 y una microtarjeta SD de 32 GB en 2010. pic.twitter.com/2oIKRuSZNu    
    
    
    @ImFeelo Y en 1980 costaban casi un millón de U$S...    
    
    
    Se pescó en 1933: medía 7 metros y pesaba más de 2.500 kilos. pic.twitter.com/hLSdaYWTcJ    
    
    
        
    
    
    Cuando recibes esto de un colega periodista...¿qué haces? "Adjunto remitimos convocatoria de prensa relativa al asunto de referencia."    
    
    
        
    
    
    @javisalas Usted se lo merece, el eco y el premio! Un abrazo y ahora a seguir por más.    
    
    
    No entiendo a los periodistas que se rasgan las vestiduras hablando de la prepotencia de los bancos y luego salen en sus publicidades.    
    
    
    Una ilusión óptica para comenzar el día http://i.imgur.com/CLvcc.gif     
    
    
    No por nada se llama salamandra gigante japonesa... pic.twitter.com/TedQm7Drdr    
    
    
    Todos los satélites, cerca de 3.000, que orbitan la Tierra. Y su país de procedencia. pic.twitter.com/PMPdqHj8T4    
    
    
    @ValeValdettaro Es que algunas cosas tienen que ser vistas para ser creídas...    
    
    
    ¿Nunca pensaste en las mantis religiosas como algo amenazador? Deberías... pic.twitter.com/5IHbfDZ3dU    
    
    
    Instrucciones de uso: 1)Mirar sin hacer nada. 2) Mover el ratón por la pantalla. 3) Hacer click donde apetezca. http://www.401.no/baldrikk/plasmatest.html …    
    
    
    @raubor No, imagínate que te encuentras a esto... pic.twitter.com/DjltUaqvzN    
    
    
    ¿Cómo se celebra? Hoy es el día mundial de los documentos libres y los estándares abiertos... ¿Darán dinero para esto?    
    
    
    En 1895 Bayer lanzó al mercado un producto menos adictivo que la morfina: la diacetilmorfina, más conocida como... pic.twitter.com/RjKioYy5Af    
    
    
    Para los que se quieran ir de "viaje": precio del gramo de cocaína en todo el mundo. pic.twitter.com/0hAG6VFctF    
    
    
    Y mientras tanto, en algún lugar del Ártico... pic.twitter.com/aI9qtjdMlV    
    
    
    Disculpa...tu nombre era? pic.twitter.com/tjQqBmKn0O    
    
    
    @montllo Es lo que tienen algunos batracios...dignidad.    
    
    
    Dr. Who el nuevo director del Fermilab... las mejores bromas científicas de #AprilFools http://quoblog.blogs.quo.es/2013/04/02/el-dia-de-los-tontos/ …    
    
    
    @GDTGuardiaCivil Cómo puedo contactar con vosotros para una entrevista de prensa? Gracias    
    
    
    Ya tengo el libro de @Perestupinya #S=EX2. Solo un adelanto: ¿se convirtió Pere en el 1er hombre en tener un orgasmo en un escáner? A leer!    
    
    
    ¿Puedes ganarle a un T-Rex corriendo? pic.twitter.com/j6xrvPF0RC    
    
    
    CaféPendiente. Entras en un bar con este logo, pagas 2 cafés, tomas 1 y el otro pendiente: para quien no pueda pagar. pic.twitter.com/1jrtopsuQs    
    
    
    Las rojas tienen veneno, las negras no y aún así... pic.twitter.com/MF7r6JGP3R    
    
    
    José Luis Sampedro dixit: "Cuando se habla de la libertad hay que preguntarse inmediatamente: ¿la libertad de quién?"    
    
    
    La máquina para ver las venas: Veinviewer. pic.twitter.com/pmDnfR7e40    
    
    
    @vicenticogfc Un placer encontrarte por acá. Todavía me acuerdo cuando con Vanesa cuidabamos a F. Si venis a España no dudes y avisa. Abrazo    
    
    
    Alguien que me diga si esto es científicamente posible...o no. pic.twitter.com/mHCwWUtg8d    
    
    
    @7ibu Estoy en ello, calentando el agua...    
    
    
    @_Dumoe Exacto, lo que no sé es si es reproducible en una tetera (Joder, qué frase memorable!).    
    
    
    A. Storni:"va por los cielos largos, triste y acurrucada",así la vi por 1era vez en un vuelo y se atravesó en mis párpados @CardinaliJuliet    
    
    
    Me llaman de Brasil para hacerme entrevistas por el libro. Y la editorial sin decir nada que se vende allí. #asívamos    
    
    
    Parece coña, pero no lo es: Euroinnova da un curso para el uso del bastón policial extensible. Para los que quieran:  http://www.euroinnova.es/Curso-Utilizacion-Baston-Policial-Extensible …    
    
    
    @omenendez  Alguien tenía que hacer el sacrificio de ir al #OpenMadrid y poner gintonics. Es lo que tiene la ciencia en @Quorevista    
    
    
    @luiyo @auroraferrer @omenendez Y yo inventar el remedio contra la resaca!    
    
    
    @auroraferrer Salmo en ingles es gospel y rejo (aguijón) es sting: así que salmorejo seria gospelsting    
    
    
    Después de estos días libres tengo más curro que el logopeda de la Casa Real.    
    
    
    @Calvoroy @luiyo @omenendez Sí, pero las consecuencias son terribles. Como se dice en mi tierra: ahora no sirvo ni para repuesto de estúpido    
    
    
    "El agua debería ser privatizada para que sepamos su verdadero valor", Peter Brabeck, director de Nestlé. http://www.youtube.com/watch?v=nTqvBhFVdvE …    
    
    
    La historia del glaciar arco iris: http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/  pic.twitter.com/9YXY0p0TJI    
    
    
    Los rover más extraños de la historia: http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/  pic.twitter.com/VPEGtrHIfh    
    
    
    Las tablas periódicas más bizarras: de grupos terroristas (?), de elementos para tejer y de la Guerra de las Galaxias http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es     
    
    
    Cada año nuestro cuerpo produce 5 kilos de piel, 40 litros de lágrimas, 120 de sudor, casi 200 de saliva, 250 de orina y 100 kilos de mierda    
    
    
    El artista Chris Shaw homenajea a los más importantes descubrimientos científicos con las Madonnas de la Ciencia. http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/05/10/las-madonnas-de-la-ciencia/ …    
    
    
    Error mío. El post de Madonnas de la Ciencia está dedicado a @Hominidas y su imperdible blog: http://hominidas.blogs.quo.es/     
    
    
    Una de las mejores animaciones que he visto. Desde 861 hasta 2013 todos los meteoritos que han caído en la Tierra. http://goo.gl/kXfrA     
    
    
    Seguro que en la esquela de la abuela de Matt Groening (creador de Los Simpson) encuentras algunos nombres conocidos. pic.twitter.com/oXdnKULAaW    
    
    
        
    
    
    Así se vería Júpiter si estuviera tan cerca como la Luna. Y así el resto de los planetas:http://goo.gl/7nMxW  pic.twitter.com/kYQ2y9dDgE    
    
    
    Así se estudiaba Marte en 1926... pic.twitter.com/OjOGZHn6lp    
    
    
    Una iniciativa imitable en un hospital de Brasil: rebautizando la quimioterapia como Superfórmula para héroes. http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/06/03/como-hacer-mas-llevadera-la-quimioterapia-en-ninos/ …    
    
    
    @wicho Don Javier, tengo una consulta y necesito escribirte o llamarte, algún método sugerido? Un abrazo, Juan Scaliter.    
    
    
    @Txemacg Joer! Solamente cumplo años! Gracias por el comentario nirvanistico de todos modos.    
    
    
    @Txemacg Pero qué experiencia tienes en los 40, si tu pareces mucho menos hombre!    
    
    
    @wicho Enviado, gracias!    
    
    
    @EvaAlloza Tante grazie Eva...y que viva la pizza siciliana!    
    
    
    Hoy hace 31 años se estrenó la primera película que fui a ver solo: E:T. Un pequeño homenaje del detrás de la escena pic.twitter.com/RaIqHGH974    
    
    
    Para La Guerra de las Galaxias, un elefante "disfrazado" de Bantha. pic.twitter.com/MtNuy7TTrd    
    
    
    Este era el verdadero rostro de R2D2, el actor Kenny Baker mientras se enfundaba el traje. pic.twitter.com/71S3PZtmzI    
    
    
    No debió ser nada fácil meter a esta actriz en el traje del mítico robot de Metropolis, de F. Lang allá por 1927. pic.twitter.com/tHrX9NPqOa    
    
    
    @Arkesis @hurssel Todo suyo...si abonó los correspondientes derechos a la SGAE!    
    
    
    Cuando se combinan foto de larga exposición y luciérnagas, puede ocurrir cualquier cosa. Menos esto... pic.twitter.com/b88xj0iVp5    
    
    
    Imágenes de Yume Cyan: larga exposición, luciérnagas y bosque de Nagoya, Japón. pic.twitter.com/BinCcRkcdz    
    
    
    @Peterreque @LaCentralenMad Disculpa la demora en responderte Ana. Claro, allí estaré! Un saludo    
    
    
    Así se hace magia...perdón, ciencia, con la música http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/06/12/simplemente-magico/ …    
    
    
        
    
    
    En una comida normal, te zampas unos 150.000 kilómetros de ADN...sin contar el postre.    
    
    
    En los números arábigos, la cantidad de ángulos menores de 180º corresponde a la cifra que representan. pic.twitter.com/pnaWWcuNGb    
    
    
    @Plantelia @MHerminiaN Coincido. El 7 y el 8 también son extraños, pero no deja de ser un ejercicio chulo e inútil...de los que molan.    
    
    
    Crean un molde para que los padres sientan, en tiempo real, los movimientos de su hijo en el vientre materno. http://www.youtube.com/watch?v=3FTahuFzJ2Y …    
    
    
    Solo 10 palabras bastaron para crear y difundir el mito de que más del 90% de la comunicación es no verbal. http://goo.gl/WBstr     
    
    
    @nuncaestarderne, @A_Valenzuela Gracias por todo! Es un placer cuando nos hacen preguntas originales.Carlos, Ale y todo el equipo: Gracias!    
    
    
    @A_Valenzuela @luis_quevedo @javierarmentia @omenendez En la foto no solo está @elprimereuropeo, también el segundo sudaca! Abrazo a todos!    
    
    
        
    
    
    Actores que se odian en el cine, pero en la realidad se adoran. Toma 2: Juego de Tronos. pic.twitter.com/z8Ji3PALue    
    
    
    Actores que se odian en el cine, pero en la realidad se adoran. Toma 3: Harry Potter y Severus Snape. pic.twitter.com/UmRBTbHyFY    
    
    
    @MCeciliaBazan  Se arrepiente de tener una familia e hijos? El futuro con la Mona lo tenía asegurado.    
    
    
        
    
    
    Cuando leo estas cosas no sé a quien agradecer primero a @javisalas o @materia_ciencia. A ambos, os debo una caña...el 19/09...qué hacéis?    
    
    
        
    
    
    @javisalas Has repetido el "muy", fíjate que tu teclado no debe funcionar muy bien.... Gracias!!!    
    
    
    @TaniaRabesan @materia_ciencia Qué tal London? Déjame pensar qué podemos hacer. Creo que alguna argentinada puedo inventar para que lo leas.    
    
    
    @pflis @javisalas @materia_ciencia Pues #salvemoslaciencia suena bastante bien, no? http://esmateria.com/salvemos-la-ciencia/ … Nos vemos allí.    
    
    
    @ecienciacom @ElbesoenlaLuna @Wis_Alien @FallodeSistema @QuoRevista Lo siento @Pr3cog, no es que no me diera por aludido, no pude conectarme    
    
    
    ¿Fue Abraham Lincoln el primero en utilizar emoticonos? En un discurso de 1862 podría verse al pionero de los smileys pic.twitter.com/PvcrKxFjmd    
    
    
    Así se ve una bala atravesando una botella de agua...en cámara superlenta. http://i.imgur.com/8cLbkTc.gif     
    
    
    Qué miedo dan los japoneses cuando ven Jurassic Park: http://i.imgur.com/lxcAgWk.gif     
    
    
    Si pudieras ver el movimiento de todos los aviones que recorren el planeta en 24 horas...http://i.imgur.com/jAlw8ap.giflas     
    
    
    "Tras seis meses intentando estudiar las suricatas, abandono por no ser capaz de ver ninguna." pic.twitter.com/w9ySAzk8kF    
    
    
    Un escáner adaptado para niños. El objetivo es el mismo, pero el miedo es mucho menor. Hospital Morgan Stanley de NY. pic.twitter.com/PZZ6JPtM3M    
    
    
    @xosecastro @WIRED @dariopes Gracias!! Habría que hacer lo mismo con autores de autoayuda!    
    
    
    @julianmb Hola Julián, querría saber cómo contactar contigo para una entrevista. Un saludo, Juan    
    
    
    Hay que tener muuucha clase para esto. pic.twitter.com/RBvQyR556t    
    
    
    Dicen que los perros se parecen a sus dueños. Aquí el de Putin pic.twitter.com/2Wn1CnPJCS    
    
    
    @mclasartec @EdRobinbook Te escucho!!! Dime en qué puedo ayudarte.
Un saludo    
    
    
    "Me gusta cocinar mis amigos y mis mascotas". Utiliza comas, es importante. Para mi amigo @xosecastro    
    
    
    Si giras 180º una foto de murciélagos parece que estuvieran bailando. pic.twitter.com/sfjtBN1TXC    
    
    
        
    
    
    @PopSci asegura que "los comentarios son malos para la ciencia" y cierra su sección de comentarios en la web. http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/09/30/los-comentarios-son-malos-para-la-ciencia/ …    
    
    
    @xurxomar Buen viaje Xurxo!! Y si vas por Argentina, avísame para datos. Un abrazo    
    
    
    Xiaolian, el hombre que lleva una nariz en la frente. http://goo.gl/Bh8KNX     
    
    
    A veces veo rostros... o el regreso de la pareidolia. http://goo.gl/vOGEGm     
    
    
    ¿Alguna vez utilizaste el "mantenimiento percutivo"? http://vimeo.com/74965870     
    
    
    @kalipolis Me quedaría en casa esperando al tipo que no hace fila...    
    
    
    "En mi hambre mando yo", frase del libro España, de Salvador de Madariaga.    
    
    
    Los planetas como nunca los viste. http://goo.gl/EtDnDd     
    
    
    @ScientiaJMLN Tienes razón. Supongo que consideramos lo personal más importante que lo global: rencillas, celos. Me uno a @Midietacojea    
    
    
    @ScientiaJMLN Ah! Y me olvidaba de algo muy argentino (autodiscriminación o gentiliciofobia): el ego.    
    
    
    @ScientiaJMLN A propósito...¿qué estás organizando?    
    
    
        
    
    
    En @QuoRevista editando un texto de @aberron para el próximo número. No puedo decir de qué va, pero envidia de la idea.    
    
    
        
    
    
    Lego tendrá tres científicas entre sus figuras. http://fb.me/2yLFmAKlw 
 Thanks @LoriZimmer    
    
    
    @Nigridal @ReinaDeLosGatos No, aparentemente es para demostrar que los científicos también pueden tener erecciones...XD    
    
    
    Cuanto talento tiene @bynzelman! Para los que no pudimos verla en #Quantum13 http://goo.gl/eNEkS3     
    
    
    @MCeciliaBazan quiero escuchar tu teoría de la energía oscura!    
    
    
    @MCeciliaBazan Te la cambio por otra teoría: La felicidad es un trastorno mental. http://ow.ly/pupl9   de @hominidas    
    
    
    @lagamez @FerFrias @ramoneeza Y yo pregunto, la profesión de divulgación...¿tendrá obsolescencia programada? Algo le está fallando...    
    
    
    @lagamez @elnocturno @FerFrias @ramoneeza Supongo que todos tenemos un precio. Y se sabe: "Putas somos todos, lo que faltan son inversores".    
    
    
    @elnocturno @lagamez @FerFrias @ramoneeza No niego que haya gente honrada, señalo que todos somos pervertibles, sea por dinero, poder...    
    
    
    El lago que convierte a los animales en estatuas. http://goo.gl/JFu7Cf     
    
    
    @bokeron_banzai @QuoRevista Error mío, tienes razón. Es un hirundínido (similar a un gorrión). Gracias!    
    
    
    @elnocturno " Estamos a punto de saber cómo se formó la masa, esos cuerpos de los que estamos hechos los humanos". Punset dixit, en Redes.    
    
    
    @elnocturno Y al minuto, en su programa desde el CERN asegura: "Estamos expansionando (sic) nuestro conocimiento para siempre. Forever."    
    
    
        
    
    
    @auroraferrer Se nota que la opción leer las conversaciones no la estamos usando mucho, no?    
    
    
    @auroraferrer Estoy expansionando mis horizontes...por eso no me entiendes.    
    
    
        
    
    
    ¿Qué harías siun león se avalanza sobre ti? Si fueras @lionwhispererSA probablemente ponerte una GoPro y jugar con él http://www.youtube.com/watch?v=y8yqoyaSPOI …    
    
    
    Por dónde andas @SoCumm? Besos    
    
    
    Descubren un caracol transparente a casi mil metros de profundidad en Croacia. http://goo.gl/JqoouV     
    
    
    Científicos de Stanford le ponen "voz" a un ataque cerebral. http://goo.gl/ae1jYb     
    
    
    @paleofreak Supongo que lo habrán escrito "de corrido" sino no se explica. De todos modos estoy buscando la investigación de marras.    
    
    
    @paleofreak La mencionada por los tipos estos: la U. de Arizona y el impacto de la eyaculación en los gusanos en su esperanza de vida.    
    
    
    @paleofreak Lo estoy buscando.    
    
    
    @paleofreak Sí, es lo que estoy viendo. Lo que me sorprende es que relacionen "bala loca" con enfermedades degenerativas.    
    
    
        
    
    
    Macrocilix maia, la polilla cuyas alas imitan a dos moscas comiendo caca. pic.twitter.com/lbCO5Xxfry    
    
    
    Hoy cumple años la estelar @bynzelman. Para ella, un planeta único: el primer planeta huérfano de estrella. http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/10/11/el-planeta-huerfano/ …    
    
    
        
    
    
    @Juanjo2D Exacto.    
    
    
    Higgs se enteró que había ganado el Nobel porque una mujer detuvo el coche para contárselo. http://www.ed.ac.uk/news/2013/higgs-091013 …    
    
    
    Gracias @lmartabe ! Espero que cumpla las expectativas. Ya me contarás. Cuando quieras nos contactamos para enviarte el siguiente. Un abrazo    
    
    
    ¿Son de verdad? http://goo.gl/J0mE7S  pic.twitter.com/QQPyWErd1N    
    
    
    En Noruega hay una compañía que explota torio y se llama Thor Energy...buscando paralelismos españoles... http://www.bbc.co.uk/news/science-environment-24638816 …    
    
    
    Si te dicen sucio por no lavar tu coche di que haces un experimento de astrofísica: cada día 10.000 granos de polvo espacial caen en él.    
    
    
    @xosecastro Etimología de recordar: re( volver) y cordis (corazón) Recordar es volver a pasar por el corazón. Sí, el tweet moña del día.    
    
    
    Pintada en una pared de la Universidad de Cali: "Dios vive" y abajo, con otra letra: "De puto milagro".    
    
    
    Que no se diga que no apoyamos a los colegas en sus talentos. Los libros de @elnocturno a tiro de página: http://mjslibros.blogspot.com.es/     
    
    
    @elnocturno Usted se lo merece!    
    
    
    La pianista y el córtex prefrontal o donde vive la fuerza de voluntad: http://goo.gl/N8ZvSH     
    
    
    Ironías: Los funcionarios no funcionan, los bancos roban, votamos pero no elegimos, HItler no era alemán, ni Stalin ruso...    
    
    
    En tu cuerpo hay más de la mitad de los elementos de la tabla periódica. Hay silicio como para 100 microchips... http://goo.gl/86ZI2v     
    
    
    Ya he pasado la etapa en la que digo que soy ateo. Ahora sé que el ateo es dios.    
    
    
    En Argentina somos tan vagos que al corazón lo llamamos bobo. No porque se enamora, sino por lo que trabaja.    
    
    
    Órganos de tamaño bestial y hechos en cristal, por Sigga Heimis http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/11/08/corazon-de-cristal/ …    
    
    
    En 24 horas más de 7 millones de personas vieron su vídeo. ¿Por qué? http://goo.gl/065rP3     
    
    
        
    
    
    Impresionante las fotos de Visarute Angkatavanich. Lo que consigue la evolución en poco tiempo. http://goo.gl/lCXVKk     
    
    
    El genoma de la ameba de agua dulce es 200 veces más largo que el del ser humano... Sí, una ameba.    
    
    
    Las olas general la energía necesaria para abastecer a 750 millones de hogares. http://goo.gl/NUE0fO     
    
    
    Algunas cosas de la naturaleza dan miedo... http://goo.gl/kTDXYE     
    
    
    Mañana voy a #DíaOdisea. Documentales, el grupo de percusión Livika y, por si fuera poco @xosecastro también andará por ahí. Ah! Es gratis!    
    
    
    Cómo revolucionar la ciencia en 20 pasos. Felicidades a @javierarmentia y el @pamplonetario por su aniversario. #20revoluciones    
    
    
    @scientistcoach La verdad que sí...un poco de asco da.    
    
    
    @javierarmentia @pamplonetario Usted se lo merece. A ver si nos vemos antes de la siguiente revolución!    
    
    
    @bynzelman Pues a veces no lo parece y como ser es estar, pero no parecer, aunque lo padecemos... ilumíname!    
    
    
    Un obsesivo compulsivo se intenta suicidar con un tiro, daña la parte del cerebro reponsable de su obsesión y se cura http://www.nytimes.com/1988/02/25/us/brain-wound-eliminates-man-s-mental-illness.html …    
    
    
    Un caballito de mar a 3.200 km/h. http://goo.gl/0ID3Zo     
    
    
    El NORAD permite "rastrear" los vuelos de Santa Claus el 25 de diciembre. http://la-ciencibilidad.blogs.quo.es/2013/12/04/el-satelite-que-rastrea-a-papa-noel/ … pic.twitter.com/F6jgSngg6I    
    
    
    En 1970 utilizaron 20 cajas de dinamita para explotar una ballena muerta. http://goo.gl/1psGhL     
    
    
    Aunque no lo creas, no son fotografías...http://goo.gl/KyGBq9  pic.twitter.com/Gan2vxjohk    
    
    
    Esculturas matemáticas inspiradas en un libro de 1847. http://goo.gl/IbzJ91     
    
    
    @BlogdeBori @ClaraGrima @Fotomaf Lo q no cuadra dl informe: 7% de los alumnos van a centros donde el director dice que hay escasez de profes    
    
    
    Entrevista a Belén Crespo sobre homeopatía. La periodista habla de productos y desde Sanidad, de remedios. Aplauso para @Angeleslop    
    
    
    @angelhugo A ver si te gusta! Ya me contarás y yo haré lo mismo con el tuyo. Un abrazo    
    
    
    El trastorno neurológico más creativo del mundo...y su muerte. http://goo.gl/3HWXY3     
    
    
    Esto es lo último que verías se te comiera un tiburón..o un león o un pulpo o un...http://goo.gl/teBDkc     
    
    
        
    
    
    @FECYT_Ciencia @paleofreak Eso sí me gustaría verlo. Aunque sea en sesión privada.    
    
    
        
    
    
    Gracias @CarlosChNav! Un fotón puede tardar 40.000 años en pasar del núcleo del sol a la superficie, pero 8 minutos en llegar a la Tierra.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @FECYT_Ciencia @QuoRevista @paleofreak Joder, el 1ero que se me ocurre, que llena todos los requisitos es @javierarmentia o @cienciadetuvida    
    
    
    @javierarmentia @FECYT_Ciencia @QuoRevista @paleofreak @cienciadetuvida Eso se lo dirás a todos!    
    
    
    @JulianGlez00 Hola Julián, me puedes decir cómo contactar contigo, querría hacerte una consulta. Gracias    
    
    
    @JulianGlez00 Te he enviado un correo, Gracias!    
    
    
    3.000€ para tus regalos de Navidad! -> http://bit.ly/Iz9MVu    Registrate!    
    
    
    Mirad esto! Es una pequeña encuesta y te dan hasta 3.000€ para los regalos de Navidad! Registraros aquí: http://bit.ly/Iz9MVu     
    
    
    Haced esta encuesta, podéis ganar hasta 3000€! http://bit.ly/Iz9MVu     
    
    
    Mirad esto! Es una pequeña encuesta y te dan 150€ -> http://bit.ly/1ddf1mO     
    
    
    Mirad esto! Te dan 150€ por hacer una encuesta http://bit.ly/1ddf1mO     
    
    
    Aquí podéis ganar un viaje para 2 personas 7 días a Ibiza,Nueva York..Sólo hay que elegir destino y apuntarse gratis: http://bit.ly/18EL9CH     
    
    
    ¿Quieres comenzar bien el año? Participa en la encuesta y gana 150€! -> http://bit.ly/encuesta150     
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
te dan 150€  por hacer una pequeña encuesta: http://bit.ly/encuesta150     
    
    
        
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
te dan 150€  por hacer una pequeña encuesta: http://bit.ly/encuesta150     
    
    
    @vbaosv Buen día Vicente, me puedes decir un medio para comunicarme contigo para una entrevista breve? Gracias    
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
te dan 150€  por hacer una pequeña encuesta: http://bit.ly/encuesta150     
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
puedes ganar hasta 150€: http://bit.ly/encuesta150     
    
    
    Crea tu propia granja online: http://bit.ly/granjaonline    Cuidado! es un juego muy adictivo!
pic.twitter.com/WvrUj9WT7R    
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
te dan 150€  por hacer una pequeña encuesta: http://bit.ly/encuesta150     
    
    
    Participa en la encuesta y gana 150€! -> http://bit.ly/encuesta150  
Sólo quedan 9 dias!    
    
    
    Mirad esto! Es un concurso,
te dan 150€  por hacer una encuesta: http://bit.ly/encuesta150 
Sólo quedan 6 días!    
    
    
    Con @QuoRevista: Nokia Lumia 920 con carga wireless. "El más avanzado smartphone del mundo". Así lo asegura Jo Harlow    
    
    
    Con @QuoRevista: El nuevo Nokia Lumia 920  trabaja con Pure View en su cámara: Las mejor en un smartphone aseguran    
    
    
    Con @QuoRevista. Nokia Lumia trabaja con Nokia Maps,  en el video parece una realidad aumentada al extremo. Habrá que ver si funciona igual    
    
    
    Con @QuoRevista: Ya pasamos de HD a Pure HD, la receta mejorada de pantalla: se adapta a la luz del entorno  en intensidad de luz y colores    
    
    
    Con @QuoRevista: el Nokia Lumia 920 tiene carga wireless asegura Jo Harlow, los fanáticos aplauden.    
    
    
    Con @QuoRevista. En la presentación del Nokia Lumia 920, ahora habla Joe Belfiore, vicepresi coporrativo de MIcrosoft, sobre WindowsPhone 8    
    
    
    Con @QuoRevista: Belfiore de MIcrosoft nos muestra fotos de su mujer para mostrar lo intuitivo que es el Lumia 920. Lo harían los coreanos?    
    
    
    #QUOenNY 400 periodistas de todo el mundo, escuchando en silencio a J. Belfiore hablando de Windows 8 y Lumia 920. Ya llegarán las preguntas    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Lumia 920 y sus varios lentes: panorama, photostrip, blink, FX suites: este permite imitar a Warhol    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Al ver las imágenes, la cámara del Lumia 920 te dice con qué lente la has tomado. La panorama permite imágenes 360º    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: La cámara del Lumia 920 permite modificaciones en tiempo real.Ahora viene Kevin Shields, VP Senior de Nokia    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: VP de Nokia: "El diseño del Lumia 920 ruega para que lo cojas y te arrepientes al dejarlo".Por eso está triste CR7?    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: JBL diseñó un sistema específico de audio para Nokia: basta apoyarlo para que conecten. Y ahora Nokia Music, global    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia K. Shields, ahora es cuando mola: cuando los grandes tienen una dificultad con los botoncitos.Pero salió del paso    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia De las cosas más chulas del Lumia 920: tomas una foto, si alguien que no te interesa aparece, lo señalas y borras.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia El sistema de estabilizacion de la cámara del Lumia permite capatar más luz y, conseguir fotos de mayor calidad    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Y ahora también anuncian el Lumia 820...para los que no quieren "tanto" como el 920    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Y ahora también anuncian el Lumia 820...para los que no quieren "tanto" como el 920. Parece que no hay tablet (:    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia  Ahora empieza a hablar S. Balmer, CEO de MIcrosoft. A ver a dónde apunta con software @wicho debería estar por aquí    
    
    
    #QUOenNY:Balmer, de Microsoft: "el proximo software de smartphones exitoso será Windows 8". Lo tenía que decir, ahora a demostrarlo.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Aún no hay fecha ni precios para el lanzamiento.    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia Elop, asegura que por ahora no hay planes de tablet    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Ahora nos dejan probar un poco el Lumia 920. Ya te contaré @wicho! Le di tu teléfono a Balmer para que te aclare    
    
    
    @Tazsergio @QuoRevista Sergio, por ahora se lo guardan, eso y la fecha de salida son las incógnitas. Y, obviamente las apps    
    
    
    #QUOenNY #SwitchtoLumia: Algunos datos técnicos: pantalla de 4,5 pulgadas y 1280x768. La cámara es de 8,7 Mp.    
    
    
    Haz lo correcto...aunque no coincida con tu escala de valores.    
    
    
    En una época en la que todo parece hacerse a nivel industrial, el trabajo manual produce un efecto hipnótico: http://vimeo.com/37360333     
    
    
    Penn and Teller son unos magos muy buenos. Quizás demasiado, pero esto es pasarse ya: http://www.youtube.com/watch?v=nZM4Iu0sosM&feature=youtu.be …    
    
    
    Jugar con la perspectiva no solo es fácil, también divertido. pic.twitter.com/dfog7xJP    
    
    
    La cantante es guapa, pero el bateria (yo quiero uno así en un karaoke) es imperdible: a partir del minuto 20. http://www.youtube.com/watch?v=a9kPfelTEds&feature=youtu.be …    
    
    
    99,9% de un átomo es espacio vacío...no somos nada.    
    
    
    @Cuent_Cuanticos Un amasijo de interacciones? Espacio vacío? Coño! Somos Twitter!    
    
    
    @BigNeurona @javierarmentia @PilarPerla @pflis @QuoRevista @BigNeurona @ZuberoaMarcos @pampanilla Ansias vivas de verlo!    
    
    
    @TrikBek Si es una invitación, voy sin dudarlo.Tienes presupuesto para periodistas?Jeje. Pasame algo a ver si podemos publicarlo    
    
    
    Releyendo el Hombre ilustrado de Ray Bradbury. Cada historia es una joya. Envidia y ganas de otro tatuaje!    
    
    
    La verdadera nube. Con 6.000 bombillas Caitlind Brown creó una nube. Foto y vídeo para disfrutar. http://vimeo.com/49748983#at=0  pic.twitter.com/pvRwlEE2    
    
    
    Arthur Sacek creó una impresora 3D con Legos. ¿Llegará el día en que una impresora 3D imprima una impresora 3D? Video: http://www.youtube.com/watch?v=pX1cO2XhMrg&feature=youtu.be …    
    
    
    Evolutivamente los hongos están más cerca de los humanos que de las plantas.    
    
    
    En nuestro cerebro hay 125 billones de sinapsis...el mismo número de estrellas que habría en 1.500 galaxias como la Vía Láctea.    
    
    
    Cleopatra (30 a. de C.) está más cerca, temporalmente, del primer hombre que pisó la Luna que de la construcción de las pirámides (2630 a.C)    
    
    
    Insectos joya. Increíbles las imágenes de David Chambón de bichejos invadidos por el rocío. Para muestra un botón pic.twitter.com/KCeQeWpS    
    
    
    @EDocet Me refería a las primeras pirámides, gracias por la corrección.    
    
    
    Así se festeja un divorcio en nuestros tiempos! Mujer envía al espacio su anillo de casada con un cohete casero. http://www.stuff.co.nz/the-press/news/7700299/Fed-up-wife-blasts-ring-into-space …    
    
    
    Después de ver este vídeo no sé cómo no hay pelis de terror sobre estrellas de mar.  http://vimeo.com/45154593     
    
    
    @gustavomantrana Buscaré tus comparaciones. Gracias!    
    
    
    @Seilasrsg No es casualidad. Yo vi media hora y la única mención fue una oración que pasaba por debajo de la imagen.    
    
    
    Como autónomo pago el 20% de IVA, más 250 € al mes. Como corresponsal extranjero, solo el 25%... Las cuentas me salen claras. Perdón, caras.    
    
    
    Para los fanáticos de Turing, el nuevo Monopoly Turing. Aquí a la venta: http://www.bletchleypark.org.uk/shop/view_product.rhtm/139574/668529/detail.html … pic.twitter.com/kKLHnH9q    
    
    
    @canos Más a mi favor!    
    
    
    ¿Cómo serían los océanos de la Tierra si esta no girase? Un ejercicio imaginativo de Witold Fraczek pic.twitter.com/DOJPGLSN    
    
    
    A qué no sabes qué hay detrás de esta cicatriz en el estómago de la modelo Jamie Hilton? Parte de su cráneo. pic.twitter.com/AGztSZOy    
    
    
    Un accidente hizo que parte del cráneo de Jamie Hilton sea extirpado y para conservarlo, lo "guardaron" en su tripa. http://www.nydailynews.com/life-style/health/idaho-beauty-queen-jamie-hilton-survives-horrific-accident-brain-surgeries-skull-buried-stomach-article-1.1170571 …    
    
    
    @BookTrendyGirl Aquí tienes la historia. Disfrutala...si puedes: http://www.nydailynews.com/life-style/health/idaho-beauty-queen-jamie-hilton-survives-horrific-accident-brain-surgeries-skull-buried-stomach-article-1.1170571 …    
    
    
    Una planta carnívora que usa "tentáculos" sensibles al tacto para coger presas a distancia: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=mDSmtZFr0_0 …    
    
    
    El chocolate aumenta la memoria de caracoles (sí, hay quienes investigan en ello). Pero, hace lo mismo contigo? http://jeb.biologists.org/content/215/20/3566.abstract …    
    
    
    ¿para qué quiere este pez un pene que parece un sable orco? http://quoblog.blogs.quo.es/2012/10/01/para-que-quiere-este-pez-un-pene-que-parece-un-arma/ …    
    
    
    Tu bebe deja su ADN en tu cerebro. Por primera vez se encuentran células fetales de un niño en el cerebro de su madre. http://www.plosone.org/article/info%3Adoi%2F10.1371%2Fjournal.pone.0045592 …    
    
    
    Esto solo lo podían hacer los japoneses: 32 metrónomos sincronizándose en cuestión de minutos. Un vídeo raro raro: http://www.youtube.com/watch?v=JWToUATLGzs&feature=youtu.be …    
    
    
    @xurxomar Aquí Lorena está encantada contigo (no me extraña!). Disculpas por haberme perdido tu Protón...puedo verlo eb vídeo? Un abrazo    
    
    
    @xurxomar Tendré que aguantar la paciencia entonces. Los veré sen video y en directo.    
    
    
    @hdnegro La reacción química más extraña que he visto en mi vida. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ritaljhhk7s …    
    
    
    ¿Quieres ser un minero de asteroides? ¿Do you wanna be an asteroid miner? Aquí la última oferta de @PlanetaryRsrcs: http://bit.ly/ST2m1W     
    
    
    Uno de los mejores videos que he visto...Y si todos los animales tuvieran esqueleto humano? http://vimeo.com/37742808#embed     
    
    
    Increíble visitar el CERN, sobre todo cuando descubres que puedes llegar hasta la puerta en tranvía! pic.twitter.com/fh9myfEs    
    
    
    En Suiza...ahora en Francia. Vuelvo a Suiza, vaya proyecto internacional. Así es a tamaño natural el detector del ATLAS pic.twitter.com/tIPl2kSB    
    
    
    Lo más chulo del CERN...por ahora: todo se inicia con una botellita roja, de 1/2 litro aprox, con hidrógeno. De allí salen los protones.    
    
    
        
    
    
    Por segundo se producen, en el CERN, 600 millones de colisiones. Pese a ello les tomaría +o- un millón de años colisionar 1 gr. de hidrógeno    
    
    
    Pesea todos los avances y los spin offs, debido a ser un emprendimiento público, CERN no tiene ninguna patente directa: todo es público    
    
    
    @jminuscula @lidoncros Ya te mandaré un protón...ya te lo mandé...uy, ya volvió. Demasiado rápido    
    
    
    Todo los detalles. Para construir los 27 km del LHC, tuvieron que tener en cuenta la influencia de las mareas del lago Ginebra.    
    
    
    Aquí es todo cuestión de extremos:los detectores alcanzan la temperatura de 150 soles y luego se convierte en el sitio más frío del Universo    
    
    
    La sala de control del CERN, con unos 100 monitores, está rodeada de botellas de champagne. Cada una celebra un logro. Buscando la de Higgs    
    
    
    Frase de la física española Silvia Goy López que trabaja en el detector del CMS: "Si decae en muones es guay". A más muones, más Higgs    
    
    
    Que los protones colisionen es casi imposible: compactan 100.000 millones en el grosor de un cabello humano y aún así solo logran 20 choques    
    
    
    @Tixolo No, en absoluto. De hecho, seguro que con cinta celo se arreglan el 50% de los fallos.    
    
    
    Cada detector del CERN genera datos para llenar 100.000 DVD anualmente. Esta cantidad es igual a 20 km de DVD uno encima del otro.    
    
    
    Parece poco..En el CERN, los protones llevan 100 veces más energía que un mosquito en vuelo...Claro que este tiene 10 trillones de protones.    
    
    
    @lidoncros @jminuscula Nunca debes juzgar el tamaño: lo importante es el mago y no la varita!    
    
    
    Con la revista @EsquireEs en la mano y me encuentro a la gran @ZuberoaMarcos entre sus firmas. Un placer leerla aquí. Que no sea el último!    
    
    
    @ZuberoaMarcos Usted se lo merece! Sin dudarlo.    
    
    
    Esta llavecita es la que, en una emergencia, apaga por completo el LHC. De ahí la cara de malvado del menda pic.twitter.com/WTzl77PQ    
    
    
    En Zaragoza en #comunicaneurociencia, A. Ferrus dixit: Los científicos pasan 3/4 de su tiempo mendigando dinero.    
    
    
    La energía que se acumula en los imanes del LHC es igual a la producida por 2.000 coches a 100 km/h, me cuenta Luca Fiorini del ATLAS    
    
    
    Encontré un Bosón de Higgs! En el ATLAS este juego permite simular cómo los científicos identifican a los bosones. pic.twitter.com/fY4kjz7D    
    
    
    Para detectar la trayectoria de un muon en el LHC, como mínimo se necesita una precisión de 80 micrones...lo mismo que un cabello humano.    
    
    
    Manten la respiración: en cada metro cúbico de aire hay hasta 11 millones de bacterias y 40 millones de virus. Ahora sí, respira tranquilo.    
    
    
    A parte del CERN en Suiza pasan cosas muuuy raras: hay vacas que envian SMS desde su vagina. http://quoblog.blogs.quo.es/2012/10/03/soy-tu-vaca-y-estoy-cachonda/ …    
    
    
    @fabianaleon2010 Supongo que será desde el cariño.Qué boquita, no?    
    
    
    @fabianaleon2010 Tranquila...en el agua hay muchas más. Por lo tanto respira con calma y bebe con cautela! Y si tiene alcohol, estás a salvo    
    
    
    @fabianaleon2010 En tu almohada hay 40.000 ácaros. Así que nunca duermes sola...Vaya uno a saber qué tienes en la cabeza por la noche!    
    
    
    @fabianaleon2010 Te librarás de los bichos de tu almohada, pero recuerda que en tu cuerpo hay más bacterias que células humanas. Lo siento.    
    
    
    El Vaticano se alía con Sony para que la Virgen se aparezca en HD. Se verán hasta los puntos negros de su nariz  vía @elmundotoday    
    
    
    V. Nabokov, autor de Lolita, fue director de la colección de mariposas de la U. de Harvard. Así dibujó su anatomía pic.twitter.com/H5j2Y7pa    
    
    
    @aecomcientifica @origamizaragoza Queremos las fotos del cerebro modular que se está construyendo en #comunicaneurociencia    
    
    
    ¿Sabes quién es? Pista: lo conoces con el pelo alborotado y cara burlona (No, por favor, no es Punset!) pic.twitter.com/QTsxwFtl    
    
    
    Un vídeo alucinante vía @jtotheizzoe: un anfípodo sobre una diatomea en el ojo de una bacteria. Increíble: http://tmblr.co/ZboZKyRuv74-     
    
    
    En un comic para adultos, Cappuccetto Rotto, publicado en italia entre 1975 y 1979, aparecen R2D2 y C3PO en una orgía. pic.twitter.com/wpdcqBuy    
    
    
        
    
    
    Dedicado a las mujeres en la ciencia: posters honrando a Marie Curie J. Goodall, Rosalind Franklin y otras. http://www.brainpickings.org/index.php/2012/09/26/hydrogene-women-in-science-posters/ …    
    
    
    Una niña de 14 años: "si crees en la evolución no puedes estar a favor de la homosexualidad" Mal vamos. http://i.imgur.com/xRCJN.jpg     
    
    
    30 años de emoticones. ¿Su origen? Los crearon físicos del Carnegie Mellon para señalar qué frases era un chiste. http://bit.ly/Ocxdpj     
    
    
    Así imaginó, en 1920, Frank R. Paul, la vida en Mercurio. Aquí su visión de otros planetas: http://ubersuper.com/retro-futurism/  pic.twitter.com/5u8W50mb    
    
    
    @migusant Mezclar patos, con evolución y homosexualidad para decir que no cree en la eviolución. Quién pillara a sus padres!    
    
    
    Y luego aparecen padres como @RonFugelseth: envía el juguete favorito de su hijo al espacio. La cara del niño un poema http://www.youtube.com/watch?v=XoMN-zg7r3M …    
    
    
    @miguidotcom @migusant Seguro que con este padre, el niño jamás hará planteamientos tan idiotas. http://www.youtube.com/watch?v=XoMN-zg7r3M …    
    
    
    Para que se entienda sin dudas: los testículos de Geoff Mackley deben ser de amianto, sino la lava los derretiría. http://www.youtube.com/watch?v=DceHEBGVfj4 …    
    
    
    Este es un mapa de todas las conexiones de tu cerebro. A ver quién se atreve con ello. pic.twitter.com/FQ4zhdML    
    
    
    @dblatner calculó ¿hay más granos de arena o estrellas? Estrellas: 10x más. Pero 10 gotas de agua tienen tantas moléculas como estrellas.    
    
    
    @fabianaleon2010 A la distancia y a pesar del desconocimiento, no me lo creo. De hecho, apuesto!    
    
    
    Ya somos varios los que estamos deseando leer el nuevo proyecto literario de @Sonicando: #SomosImpostores http://www.impostores.es/     
    
    
    Recuerdas aquella imagen icónica del marinero besando a la chica? Pues parece que fue puro acoso sexual. Vía @edyong209 http://bit.ly/Qshhwo     
    
    
    Arthur Clarke: "Cualquier tecnología lo suficientemente avanzada es indisintiguible de la magia." Es un truco, pero... http://www.youtube.com/watch?v=ZrK345eUdqE&feature=youtu.be …    
    
    
    El último dinosaurio murió en 1927 según los creacionistas. La escala muestra que convivió con Franco en el Paleoceno. pic.twitter.com/n3JGOEES    
    
    
    Cuando los yankis hacían ensayos atómicos con cerveza y se la bebían. Creo que a @aberron le puede interesar: http://bit.ly/Ru4M75     
    
    
        
    
    
    @ferbirkin Lo más complicado de tener este tipo de mascotas es comprar su alimento y llevar bolsitas para recoger su caca.    
    
    
    @Razican Lo siento, no es de coña aunque parezca del Pleistoceno...un momento! El plestoceno terminó hace 4 años según ellos.    
    
    
    @Ramonjsalgado @lagamez Por sangre fría? Por los huevos? No entiendo muy bien tu concepto de evolución.    
    
    
    @ferbirkin Sí señor, me gusta tu forma de pensar...espero no cruzarme contigo en un parque.    
    
    
    @Mercheim No sabes cuánto lo siento. Que nuestra comprensión esté ligada a unir Franco y dinosaurios no habla muy bien de nosotros, no?    
    
    
    En Arabia Saudi, Ikea borra del catálogo a mujeres http://bit.ly/WtDTPU . La respuesta: borrar mujeres de otras fotos http://ikeafiles.tumblr.com/     
    
    
    Yoda vive en la Antártida. Descubierta nueva especie a 2.4 km de profundidad en los mares del polo sur: Yoda Purpurata pic.twitter.com/gvE1eDFQ    
    
    
    Así se ve un disparo bajo el agua. La imagen fue tomada por Andrew Tuohy. pic.twitter.com/A5bMio6u    
    
    
    El peso de todas las hormigas es igual al de todos los humanos. Si las hormigas chinas cavan un pozo cuando todos los chinos saltan...    
    
    
    ¿Qué harías si tras 12 horas de hacer cola en la tienda de Apple, a uno de sus empleados se le caen los iPhone 5... http://www.youtube.com/watch?v=eRKIWfE6Fws&feature=player_embedded …    
    
    
    Máquina de Rube Goldberg hace una senscilla tarea del modo más complejo posible. He visto muchas pero nunca una humana: http://www.youtube.com/watch?v=4MiYtvbK4JY …    
    
    
    Mañana F Baumgartner saltará desde 36 km. de altura a ras del cielo. Mira qué se siente volar a ras del suelo http://www.youtube.com/watch?v=0nx37ccqHMk …    
    
    
    Las tres mentiras más comunes en la red:
1) Estoy de acuerdo con los terminos.
2) Tengo más de 18 años
3) Status: offline    
    
    
    Pregunta...¿Alguien vio alguna vez un McDonalds o un Buguer King en construcción? ¿No serán de generación espontánea?    
    
    
    Piensa antes de hablar por teléfono: tu móvil tiene 10x más bacterias que el váter. Es más higiénico cagar que hablar http://www.dailymail.co.uk/health/article-2196365/Mobile-phones-germs-toilet- …    
    
    
    @elprofedefisica Fotos, quiero fotos!    
    
    
    La nube de gas Sagitarius B, a 26.000 años luz contiene trillones de litros de alcohol... Habría que hacer algo, no? @omenendez    
    
    
    Bobby Leach fue el 1ero en tirarse por las cataratas del Niágara y sobrevivir. Años después murió al resbalarse con una cáscara de naranja.    
    
    
    @elprofedefisica Ya te pediré más cosas si cumples tan rápido y bien. Ahora la calle esa es la bomba! Gracias    
    
    
    De acuerdo con la SOPA (Stop Online Piracy Act) si te descargas la obra de M. Jackson te caen 6 años. Uno más que al médico que lo mató.    
    
    
    @TopoAtropellao Es un proyecto de ley (Ley H.R. 3261) contra la piratería que prevee penas por trapichear con música.    
    
    
    Desde los @mythbusters: en una frecuencia determinada el sonido es capaz de atravesar objetos sólidos. http://community.discovery.com/eve/forums/a/tpc/f/9701967776/m/35519859701 …    
    
    
    Un año atrás entrevisté al Nobel de Medicina, Yamanaka, quien logró convertir células adultas en células madre similares a embrionarias.    
    
    
    Aquí la entrevista: http://www.quo.es/ciencia/personajes/premios_fronteras_del_conocimiento_2011/entrevista_al_nobel_de_medicina …    
    
    
    De acuerdo con la FDA (Food Drug Administration) cada 100 grs. de chocolate hay 60 trozos de insectos. http://www.fda.gov/ICECI/ComplianceManuals/CompliancePolicyGuidanceManual/ucm074443.htm …    
    
    
    @TopoAtropellao La piratería es el beneficio que 1 obtiene del trabajo de otro, la corrupción es el que 1 obtiene del trabajo de todos    
    
    
    @Sonicando El gran Lucas Sanchez no solo tiene su novela en la web (impostores.es). También está disponible una versión para smartphones.    
    
    
    Primer trailer de la precuela de Monsters S.A.: Los monstruos van a la universidad. http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=sED6FRXIHJc …    
    
    
    @cuerda1936 Depende...cada sociedad lleva una carga desconocida para otra civilización aseguraba Montesquieu...    
    
    
    Antes de existir las salas de urgencia, entre el siglo XVIII y XIX, la cura para todo eran los enemas de tabaco. pic.twitter.com/8WlBe4zN    
    
    
    Una cámara de lluvia en la que es imposible mojarse: válvulas con sensores detectan un objeto y cierran solo esa zona. http://www.youtube.com/watch?v=EkvazIZx-F0 …    
    
    
    Katharine Dowson se ha hecho el autoretrato más fidedigno de la historia: sus cromosomas. pic.twitter.com/wQ7QOCAm    
    
    
    Fósiles en transistores o cuando @wicho  y @paleofreak se unen en una obra de arte. Creación de Peter MacFarlane pic.twitter.com/Xdfzhj2P    
    
    
    ¿Quieres nadar con un oso polar como estos niños? Vete a Canada, a Cochrane..hay truco: un vidrio, pero cuela. pic.twitter.com/yBmmMLYh    
    
    
    Abres la ventana y ves esto...¿Qué haces? pic.twitter.com/PA1Y3MJu    
    
    
    Cuando nos vamos a los extremos: Peta  quiere proteger a los Pokemon del abuso en laboratorios. http://features.peta.org/pokemon-black-and-white-parody/ …    
    
    
    Financiado con dinero público, el Ministerio de Agricultura da curso de pociones mágicas: http://esmateria.com/2012/10/08/el-ministerio-de-agricultura-organiza-un-curso-de-pociones-magicas/ …    
    
    
    La correlación no implica causalidad...O de lo contrario los conejos son los causantes de la paz mundial pic.twitter.com/Majr11I6    
    
    
    En breve darán el Nobel a un físico y F. Baumgartner saltará desde 36.000 metros de altura..., si sobrevive suyo será el físico del año    
    
    
    Humor matemático de la mano de Courtney Gibbone: llegan los Fibonazis pic.twitter.com/htvqV4oc    
    
    
    