Sísmica de Refracción al alcance de todos http://www.geometrics.com/seismic-training/ …    
    
    
    Tuneladora "Marta" a la llegada a la Estación 5 de Mayo, Panamá. pic.twitter.com/uAWqllXH    
    
    
    @CFTAsociados Carlos, por favor envíame una propuesta para la adquisición de un equipo para hacer ensayos de placa dinámica. Gracias. IZ    
    
    
    Dispositivo SPT adaptado a una sonda,  con el objeto de hacer sondeos de gran calidad a recuperación y pruebas insitu. pic.twitter.com/HhifnftW    
    
    
    Casi 7000 grandes presas en el mundo http://www.nytimes.com/interactive/2012/07/01/sunday-review/the-worlds-large-dams-almost-7000-and-counting.html … en España y Portugal 305 grandes presas.    
    
    
    9.192.631.770 vibraciones de un átomo de cesio para que pase un segundo....    
    
    
    Puesta a punto de la "topa" Carolina en el Metro de Panamá. pic.twitter.com/gE1XpcUf    
    
    
    Avance de la construcción de una presa en un lahar.  http://yfrog.com/esjiqmoj     
    
    
    Foto del Laboratorio. Ofrecemos un 10% de descuento, en agosto, para celebrar la Fundación de Panamá. Citar código FUN pic.twitter.com/aUpPY3oX    
    
    
    Enorme masa de piedra pomez flota en el Pacífico http://www.prensa.com/impreso/mundo/enorme-masa-de-piedra-pomez-flota-en-el-pacifico/115115 …    
    
    
    El 86% de los costes derivados de un siniestro se relacionan con causas geotecnicas http://www.icog.es/_portal/noticias/noticias.asp?bid=2398 …    
    
    
    Estos son los cuatro tipos de terrenos que nos interesan: blandiense, duriense, muy duriense e hijoputiense; como por ejemplo los aluviales!    
    
    
    Auscultación, con niveles de agua de alta precisión, durante la mejora del terreno mediante inyecciones tubo manguito. http://yfrog.com/nvbizknp     
    
    
    Terremotos y terremotos - superficiales y profundos - http://noticiasdelaciencia.com/not/4952/estudiando_la_relacion_entre_terremotos_convencionales_y_temblores_profundos/ …    
    
    
    Arreglo de 20m con polo-dipolo y Shlumberger simultáneamente para el realizar una tomografía eléctrica. pic.twitter.com/9U0y7mak    
    
    
    Equipo para la recolección de datos geoeléctricos para el estudio de cavidades, anomalías, porosidad, nivel freático.. pic.twitter.com/KLchEPxj    
    
    
    Suelo tropical residual. Se estudia poco en la Universidad, pero es el terreno dominante en el trópico. pic.twitter.com/lp5mWEl8    
    
    
    Un árbol caído, obstrucción temporal del acceso. pic.twitter.com/ie8GVrCD    
    
    
    Así debe terminarse una estabilización con Soil Nailing. "sombrero y cuneta de coronación" pic.twitter.com/mlR68Nm7    
    
    
    Dos compresores en paralelo para sumar los caudales en un perforación complicada. pic.twitter.com/3ZZnLNMq    
    
    
    Estabilización de un talud, en suelos residuales, con la técnica del Soil Nailing. pic.twitter.com/4WNc9AKI    
    
    
    Capacidad de carga en Micropilotes - método de cálculo y coeficientes http://www.hiperestatica.com/capacidade+de+carga+em+estacas.aspx …    
    
    
    Cruzando el Canal de Panamá - rumbo al Mar Caribe!!! pic.twitter.com/59zLHVtE    
    
    
    "Vuelta la burra al prao": que cierren las empresas públicas inviables, que privaticen las viables.    
    
    
    MASTER DE MECÁNICA DEL SUELO E INGENIERÍA GEOTÉCNICA, Madrid del 1 de febrero al 30 de octubre de 2013 http://cl.ly/1u160Q0n3a1E     
    
    
    Sondeo Geotécnico con recuperación continua en terreno aluvial.  http://yfrog.com/estkejp     
    
    
    Sísmica de Refracción y ReMI para el estudio del potencial de licuefacción de un terreno areno-limoso. http://yfrog.com/nws6yxp     
    
    
    Curso de Ensayos de Laboratorio en Suelos y Rocas, que se celebrará en Madrid del 24 de septiembre al 5 de octubre - http://cl.ly/2n3t2H3z3m21     
    
    
    Sistema de Auscultación y gráficas durante la inyección con tubo manguito para la mejora del terreno debajo de zapatas. http://yfrog.com/kfisoop     
    
    
    El Vesubio al amanecer. ¿Tranquilidad antes de la erupción? http://yfrog.com/ocw2flap     
    
    
    Trabajos de contención del terreno con la técnica IngeoNAIL, variante del Soil Nailing con pretensado de los anclajes. pic.twitter.com/zJXAtCNP    
    
    
    La imputación de delitos a un grupo de (presuntos) delincuentes y estafadores  http://static2.stuff.co.nz/files/MegaUpload.pdf … lea Ud. mismo y saque conclusiones.    
    
    
    Las decisiones que deberían tomar las gallinas http://www.libremercado.com/2012-09-03/manuel-llamas-la-gallina-de-los-huevos-de-oro-65462/ … que nos convierten en sus huevones de oro.    
    
    
    Libros de interés geológico-geotécnico en portugués http://www.revistafundacoes.com.br/LivrosVitrine.aspx …    
    
    
    El tranque de Panamá, nadie se salva de las colas.... pic.twitter.com/Df7pBzjW    
    
    
    Pozo de ventilación construido en una toba volcánica. Revestimiento con Gunita. pic.twitter.com/Eq2YbUeF    
    
    
    9º Simposio Nacional de Ingeniería Geotécnica cuyo tema es “Cimentaciones y Excavaciones Profundas”. http://cl.ly/3J1c3i2P213l  Boletín Nº 2    
    
    
    Rosa & Gorka identificando y clasificando núcleos de roca volcánica en Panamá. pic.twitter.com/9w6e1AAV    
    
    
    Auscultación de un edificio con el método "romano" - a ver ¿cómo nos va? - es un diseño JAS JCO JRC pic.twitter.com/JHr4hW1H    
    
    
    Fotocomposición de equipo para hacer Micropilotes en espacios restringidos. pic.twitter.com/6GzY2874    
    
    
    Bomba para la inyección de resinas mono componente para la impermeabilización de muros pantalla y túneles. pic.twitter.com/Y6KwwGs1    
    
    
    Obturador "made in Panamá" para la inyección de resina acuareactiva que permite el sellado del paso de agua. pic.twitter.com/fuLYa40k    
    
    
    Proyectando Gunita en el trópico para estabilizar un talud. pic.twitter.com/gH0e1aGB    
    
    
    Dispositivo para realizar ensayos Lugeon y pruebas de inyección de lechada en el terreno. pic.twitter.com/zYvCuEzy    
    
    
    Introduciendo un anclaje con separadores en un suelo tropical residual. pic.twitter.com/HEdmeqB9    
    
    
    Perforación para inyecciones en el trasdós de una estructura
geotécnica. pic.twitter.com/7N3Yw2Q8    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/R3us2izsno8?a  Perforación con martillo de fondo para inyecciones de conta    
    
    
    Ensayos de sísmica de refracción y pasiva en el eje de una futura presa en Centroamérica. Usamos dos tipos de geófonos pic.twitter.com/HFH66qMl    
    
    
    Si poder circular por causa de un derrumbe activado por lluvia intensa. pic.twitter.com/WAt0T6Hv    
    
    
    Antonio, el jefe del laboratorio preparándose para unas inyecciones en un túnel. Mucho Arte algo exagerado!! pic.twitter.com/aSU5h65Q    
    
    
    No pida un CBR, pida un ensayo de mini Placa http://lnkd.in/H_zas9     
    
    
    Resultado de inyecciones con tubo manguito para la mejora del terreno. Nótese la "estructuración" con "lenguas" pic.twitter.com/nk8JqMcJ    
    
    
    Sísmica de Refracción y REMI en una larga noche para el estudio de la localización de una presa. pic.twitter.com/qDu0laoS    
    
    
    Lluvia intensa que impide el paso de vehículos para llevar agua a un sondeo. ¿Para qué llevar agua? si llueve tanto... pic.twitter.com/CcYlkxJc    
    
    
    Con el agua hasta el cuello, literalmente. No podemos pasar por la crecida del río. Esta vez el reporte del tiempo OK. pic.twitter.com/E9omGQTU    
    
    
    Obturador para inyecciones de lechada - a través de un muro pantalla - "made in Penonomé" by Jacinto's Design - I+D+i pic.twitter.com/GVGNw2wJ    
    
    
    Obturador "made in Penonomé" en la ejecución de inyecciones del trasdós de un muro pantalla. pic.twitter.com/O6b1oPdn    
    
    
    Diseño y Construcción de Estabilización de un Talud en Suelos Tropicales Residuales Mediante SoilNailing - http://cl.ly/25183I002l3m     
    
    
    Fotografía del desmontaje del apuntalamiento provisional a medida que se construye el sótano. Pantalla en medianero. http://yfrog.com/nvb81wp     
    
    
    Por fin!!!! El ANEJO NACIONAL DEL EUROCODIGO 7 - España http://cl.ly/0N0U1e1X2D3R  - documento para la discusión técnica. Gracias amigos del CEDEX    
    
    
    Nuevas cajas para almacenar el material de los sondeos en roca. Hemos usado madera para encofrados - dura más!!!! pic.twitter.com/Om1551rH    
    
    
    Espectacular emplazamiento en un terreno tropical. Nótese el perfil de meteorización y las fallas geológicas. pic.twitter.com/eSGsENpU    
    
    
    Realización del ensayo DPSH en un terreno tropical - al lado realizamos un SPT, con recuperación, para correlacionar. pic.twitter.com/zsxz22DY    
    
    
    Prueba geofísica de sísmica de refracción y ReMI para la complementar el análisis geotécnico. pic.twitter.com/gakeMdNT    
    
    
    Buena foto del avance de los trabajos en las exclusas del Canal de Panamá.  http://yfrog.com/hsuohqshj     
    
    
    Ensayo Lugeon para estimar la permeabilidad e inyectabilidad de un terreno. Vista del manómetro en etapa intermedia. pic.twitter.com/uVDINuED    
    
    
    Instalación de GeoCELDAS - IngeoCEL para la estabilización del terreno y protección contra la erosión. http://yfrog.com/oe7c1vpj     
    
    
    GeoCELDA - IngeoCEL anclada al terreno, para proteger contra la erosión y estabilizar frente a deslizamientos. http://yfrog.com/oci6uhcj     
    
    
    Relleno con terreno existente en GeoCELDAS para controlar los efectos de la erosión y una vez vegetado, estabilizar http://yfrog.com/oeegdccj     
    
    
    Reparación de los rodamientos de una cabeza de rotación - está bien engrasada - fin se su vida útil. pic.twitter.com/5WO9MvHl    
    
    
    Micropilotes para el recalce de una nave industrial. Nótese la dificultad de la perforación y la barriga del Sondista pic.twitter.com/hF0J8ObB    
    
    
    La "persecución" de una retroexcavadora y una sonda geotécnica. Estudio de estabilidad de taludes. http://yfrog.com/kha0rloj     
    
    
    El equipo de perforaciones/inyecciones contento por el buen resultado de su trabajo. El secreto bentonita hidratada http://yfrog.com/mgxk3ibj     
    
    
    Jornadas Técnicas sobre Taludes y Laderas Inestables  http://cl.ly/231j1I3P1Y2j     
    
    
    Jornada sobre Geotecnia
Ciclo: Empresas Especialistas
44.a SESIÓN
Madrid, 20 de noviembre de 2012 http://cl.ly/2S0n1P0K2a39     
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/KiQBnO4RvRM?a  - INGEOSOLUM. PERFORACIÓN EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/kacoppF-lwo?a  - Perforación Horizontal).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/eeXjldTsO24?a  - 111011 lechada de cemento).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/kacoppF-lwo?a  - Perforación Horizontal).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/eeXjldTsO24?a  - 111011 lechada de cemento).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fD5NOcTT1PM?a  - PERFORACIÓN INGEOSOLUM EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fD5NOcTT1PM?a  - PERFORACIÓN INGEOSOLUM EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/KiQBnO4RvRM?a  - INGEOSOLUM. PERFORACIÓN EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/p7ZHvNgVYNE?a  - Gunitado Ingeosolum Via Seca).    
    
    
    Felices Fiestas Patrias Panamá pic.twitter.com/MzsIGiYC    
    
    
    Calculando estabilidad de taludes el terreno volcánico en el trópico. Parámetros de diseño ¿qué opinan? pic.twitter.com/ykbwPqJ6    
    
    
    Ejecución de ensayos DPSH en terreno aluvial. Una forma rápida y económica de hacer pruebas geotécnicas in-situ. pic.twitter.com/4nTBEbSN    
    
    
    Nueva evidencia de que la Luna formó parte de la Tierra http://news.wustl.edu/news/Pages/24148.aspx … muy interesante!!!    
    
    
    @petorresbailon usamos mucho contrachapado y pino. En Venezuela también usamos saqui-saqui.    
    
    
    De regreso a la base. Ahora a descansar unos días. Equipo de sondeos cargado en una grúa por la carretera. pic.twitter.com/CIHti02w    
    
    
    Jornada de Obras de Interés Geotécnico http://cl.ly/3g3f0a0y021h  - 20 de Noviembre de 2012 - Madrid, España    
    
    
    ¿En qué consiste la energía #geotérmica? http://ow.ly/eUeX6  vía @Hogarutil”    
    
    
    Aspecto general de roca volcánica con plagioclasas de hábito idiomorfo en un estado de fuerte alteración NPX2 http://yfrog.com/hw3xheaj     
    
    
    Foto de aspecto general con cristales de zeolita (clinoptilolita) de color pardo NC X2. http://yfrog.com/oex78icj     
    
    
    Foto de lámina delgada de xristales de clinopiroxeno (augita) con colores de polarización fuertes NC X2 http://yfrog.com/khjlrvej     
    
    
    Lámina delgada - Cristales de zeolita sódica (natrolita) de color blanco -gris NP X2.. http://yfrog.com/gyqu7abj     
    
    
    Ensayo de compresión en rocas, con medición de las deformaciones verticales y radiales, para obtener E y u.  http://yfrog.com/kge2pijj     
    
    
    Ensayo de compresión en una roca volcánica - llegó a 92.5 MPa….. excelente material para la construcción http://yfrog.com/oe9pzvpj     
    
    
    Bio-hormigón un material que se repara a si mismo - hormigón + bacterias y alimento encapsulados http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=PyBR3PDPa-c …    
    
    
    Reparando la bomba de inyección de lechada para la próxima campaña de inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/5jtTJfxn    
    
    
    Reparando una bomba de inyección de lechada para la próxima campaña de inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/pDaYdUWL    
    
    
    Erosión de las pilas de puente en función de parametros geotécnicos normalizados. pic.twitter.com/oQ74PGbF    
    
    
    Sondeo geotécnico en un estacionamiento en la madrugada para realizar los trabajos antes de que lleguen los usuarios. pic.twitter.com/9NK9OBSj    
    
    
    Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    @JMartinezF @ingeosolum: Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    @FranTsao @ingeosolum: Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    Jornada de Estabilización de Terrenos con Cal http://cl.ly/3y3P103r0n0T     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/9QUpeDzLNXY?a  INGEOSOLUM. Gunitado Via Seca    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/p9W4r6tkR_E?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica I    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/6Vlm-XVUXyQ?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica II    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/SzZZ7nOb2cY?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica III    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/BO2yty6vEkU?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica IV    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/VzEnLcXupjw?a  INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/VzEnLcXupjw?a  - INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/BO2yty6vEkU?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/SzZZ7nOb2cY?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/6Vlm-XVUXyQ?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/p9W4r6tkR_E?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/4zshe-JtsB0?a  INGEOSOLUM. Perforacion ODES en Lodos    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/mqO8Jy35Ulo?a  INGEOSOLUM. Perforación Trialeta    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/y-DFiGPNx_s?a  INGEOSOLUM. Perforación Madrid    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/BebY4iRGA5s?a  INGEOSOLUM. Tesado Anclaje IngeoNAIL    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/NiBfqgWlhE4?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/D03Kr4by30k?a  INGEOSOLUM. Perforación para Micropilotes    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/JvM2ntXRUFI?a  Inyección Dinámica 2    
    
    
    Sondeo Geotécnico en horas nocturnas para evitar el tráfico. Suelo residual en los primeros 13,5m. pic.twitter.com/N4t8tjoP    
    
    
    Ensayo de sísmica pasiva o ReMi para complementar el perfil geotécnico y establecer parámetros geomecánicos. pic.twitter.com/LI2xKA6P    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/35Z0xUL0_Nc?a  Inyección Tubomanguito    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/JvM2ntXRUFI?a  - INGEOSOLUM. Losa Micropilotada).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/D03Kr4by30k?a  - INGEOSOLUM. Perforación para Micropilotes).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/NiBfqgWlhE4?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/BebY4iRGA5s?a  - INGEOSOLUM. Tesado Anclaje IngeoNAIL).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/y-DFiGPNx_s?a  - INGEOSOLUM. Perforación Madrid).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/mqO8Jy35Ulo?a  - INGEOSOLUM. Perforación Trialeta).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/4zshe-JtsB0?a  - INGEOSOLUM. Perforacion ODES en Lodos).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/m8xeP8hjfUY?a  - INGEOSOLUM. Perforacion ODES).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/ju2G5ip1fL8?a  - INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo).    
    
    
    LA TUNELADORA,  canción de Los Gandules - http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=1qfM35f27-4 … cortesía de http://geojuanjo.blogspot.com.es/2012/11/la-tuneladora.html?goback=%2Egde_2683121_member_184048620 … un buen amigo!!!!    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/R0irPZRbCZE?a  INGEOSOLUM. Intercambiador Geotérmico Vertical    
    
    
    El Canal de Panamá http://m.youtube.com/?reload=3&rdm=mdhm4v6s1#/watch?feature=related&v=-uPCQy32tGg … video/documental de la BBC. Maravilla del Mundo, reto humano.    
    
    
    No se pierdan esta serie de vídeos http://m.youtube.com/#/playlist?list=PL0A0E275BC354C934&feature=plcp&desktop_uri=%2Fplaylist%3Flist%3DPL0A0E275BC354C934%26feature%3Dplcp&gl=ES … de Engineering Geology and Geotechnics.    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/rU-jWSjsCBM?a  INGEOSOLUM. Intercambiador Geotérmico Vertical    
    
    
    Ensayo de Respuesta Térmica - Seguridad y Economía - http://eepurl.com/rHiFj     
    
    
    Un amortiguador de un martillo de fondo de 3" roto. Algunos perforadores se pasan….. http://yfrog.com/esliktcj     
    
    
    Extractor de muestras de cilindros tipo Shelby made in Calle 3 1/2, San Francisco, Panamá pic.twitter.com/vKFr6BPo    
    
    
    Frente a un equipo triaxial de grandes dimensiones en el laboratorio de I+D. pic.twitter.com/Jo26g9lq    
    
    
    Inyecciones repetitivas y selectivas para la mejora del terreno. Resultado de tres ciclos de inyección. pic.twitter.com/mypt1HWd    
    
    
    Estabilización de un talud en un suelo tropical residual con anclajes pasivos y gunita armada. Protección de anclajes. pic.twitter.com/Z6mDb14C    
    
    
    En un túnel, tapando pasos de agua e impermeabilizando las juntas con resina aquareactiva empleando obturadores. pic.twitter.com/REZ2qSxf    
    
    
    Presión de 8 bar para perforar con una lanzadera en un talud a ser estabilizado. pic.twitter.com/NDzu4SUa    
    
    
    Estabilización mediante puntales de una excavación al abrigo de un muro pantalla. Nótese la profundidad. pic.twitter.com/mWAnXCCf    
    
    
    En el laboratorio de Geotecnia, terminando los ensayos en arenas calcáreas y edómetros en arcillas blandas. pic.twitter.com/fKtDP3lk    
    
    
    Dos compresores en serie para sumar caudales en una perforación profunda y de gran diámetro que requiere caudal pic.twitter.com/eN0yA0Jk    
    
    
    Boletín de la Sociedad Nº 172 de la Sociedad Española de Mecánica de Suelos e Ingeniería Geotécnica http://cl.ly/3Z0h3E1b3203     
    
    
    @FUNVISIS Enhorabuena por el buen trabajo!!!!    
    
    
    Bienvenidos compañeros!!!    
    
    
    me complace invitaros a visitar nuestro canal de youtube http://www.youtube.com/user/ingeosolum?feature=guide …    
    
    
    muchas gracias por visitarlo :)    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=rU-jWSjsCBM&list=UUpe4TF_aAVg7hRbZpi6yY6A&index=1&feature=plcp …

este video es para no perderselo, perforando para la ejecución de un intercambiador geotérmico vertical    
    
    
    Ingeosolum Madrid, visita el Lagoratorio de Geotecnia de la UPM. Foto: Célula Triaxial para grandes muestras. pic.twitter.com/LxaCbL1j    
    
    
    Colector geotérmico INGEOTERM en Madrid pic.twitter.com/Fs67K1TZ    
    
    
    Sistema de control de asientos asistido por ordenador. IngeoMonitor pic.twitter.com/WkAjohUw    
    
    
    Ejecucion de sondeo en Madrid. pic.twitter.com/eiX0BRSJ    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/uFP91yIypZY?a  INGEOSOLUM. Ensayo de Placa de Carga    
    
    
    Midiendo una estructura antigua para estimar las cargas sobre la cimentación y así proponer una medida de recalce. pic.twitter.com/t1Z3lG72    
    
    
    Proyectado de gunita para IngeoNAIL en Pamplona pic.twitter.com/sk5sSnzf    
    
    
    IngeoNAIL en Pamplona proyectado con gunita mediante vía seca y con anclajes tesados pic.twitter.com/VGLKdzLp    
    
    
    IngeoNAIL provisional en Pamplona pic.twitter.com/WEeuXUY2    
    
    
    Termocupla para la medición de temperatura antes de hormigonado en Estructuras Termoactivas pic.twitter.com/Y48fbaOk    
    
    
    Karina Domínguez - recibiendo su título de maestría. Enhorabuena Karina, un abrazo de tus compañeros!!! pic.twitter.com/LBICIHrg    
    
    
    Caja con muestra de Sondeo Geotécnico pic.twitter.com/KP2mKp6x    
    
    
    Completado el sondeo de 6 metros pic.twitter.com/5AADDe18    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/JVRp6IJFWhg?a  INGEOSOLUM. Reparación de Pantalla Con Resinas    
    
    
    Ensayo CPTu en terreno aluvial muy blando para determinar propiedades geomecánicas y perfil del terreno. pic.twitter.com/VZQ2wfag    
    
    
    Sondeo Elec. Vertical (SEV) sobre un paleo-cauce no visible desde la superficie. Muy bien por el geofísico. Esta vez!!! pic.twitter.com/5ZTuq8zU    
    
    
    Perforación horizontal desde pozopara realizar recalce de edificio con inyección de lechada de cemento y tubomanguito pic.twitter.com/bhtrQWGV    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/92FHqquIeuk?a  INGEOSOLUM. Placa de Carga    
    
    
    Modelo de la tuneladora Marta del Metro de Panamá. pic.twitter.com/bdALV0kF    
    
    
    @Marta_Serrano a esta hora se llama Carolina....    
    
    
    @marta_serrano pero mañana es Marta....    
    
    
    Guía Técnica de Soletanche-Bachy http://cl.ly/2R2t3O142e3f  actualización a la de los años 80. Link para descargarse gratis.    
    
    
    Modelo numérico de subpresiones durante la rebaja temporal del nivel freático. Cambio de los esfuerzos efectivos!!! http://yfrog.com/ocfiwtp     
    
    
    Resultado del tratamiento de estabilización de un talud en el trópico. Nótese lo rápido que crece la vegetación. http://yfrog.com/oc221exj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/IMZ3HFGMi1Q?a  Reperfilamiento de Talud    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/qoU4fsNRJPw?a  Desprendimiento controlado de falla geológica    
    
    
    Ensayos DCP para el control de calidad de un relleno en ampliación vial. Método rápido, económico y eficaz. http://yfrog.com/mmlq2vbj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/mUJ27QIRZJk?a  Proyectando Gunita para Estabilizar un Talud    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/2W2nCxm3qgo?a  Perforación en Altura para la colocación de anclajes al terreno    
    
    
    Nuevo post en nuestro blog http://ingeosolum.blogspot.com/  "Diseño y Construcción de Estabilización de Talud en Suelo Tropical Residual"    
    
    
    Saludos gracias por tu interés,
Esta perforación se ha realizado en la ciudad de Panamá, (@YouTube - http://youtu.be/9ylJRGP6wF0?a )    
    
    
    Geotermia de baja temperatura - proyectos, ejecución, optimización http://ingeosolum.blogspot.com/2011_10_01_archive.html … post en nuestro blog. Gracias por visitarnos.    
    
    
    Prueba con obturador para la inyección de tubomanguito para recalce de edificio desde el exterior del mismo en Madrid pic.twitter.com/Py3wJeoc    
    
    
    Gunitado de pozo exterior en recalce de edificio sin evacuar propietarios de sus casas para inyección con tubomanguito pic.twitter.com/jB2gutfq    
    
    
    Perforación para el recalce de edificio desde exterior para inyecciones selectivas y repetitivas de lechada de cemento pic.twitter.com/A2lPRhwu    
    
    
    Preparación de lechada para la inyección mediante tubomanguito desde pozo exterior para recalce de edificio pic.twitter.com/f4FW5fEe    
    
    
    Calculando el agua libre de la lechada para la inyección con tubomanguito en recalce de edificio desde el exterior pic.twitter.com/CeOEvLSb    
    
    
    Realizando las inyecciones de lechada de cemento mediante tubomanguito conla ayuda de un equipo de inyección controlada pic.twitter.com/okJNCVW5    
    
    
    Equipo de auscultación para controlar los posibles movimientos del edificio mientras se realizan las inyecciones pic.twitter.com/zU345FIP    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/L7bhEj7wU7s?a  INGEOSOLUM. Perforación para IngeoNail    
    
    
    Zona a ser proyectada con gunita. Previamente será reforzada con una malla electrosoldada.  http://yfrog.com/esunnziej     
    
    
    El río que tenemos que cruzar con para acceder a la zona donde se realizarán los trabajos de geofísica. pic.twitter.com/bZdhdVXq    
    
    
    Nueva Publicación de la Directiva 2012/27/UE relativa a la eficiencia energética. Parlamento Europeo.  http://www.eseficiencia.es/eseficiencia/biblioteca/20121114-directiva-2012-27-ue-eficiencia-energetica.pdf …    
    
    
    Medición de la Temperatura en el Terreno - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/11/medicion-de-la-temperatura-del-terreno.html … - Aprovechamiento Geotérmico en estructuras Termoactivas.    
    
    
    Diseño y Construcción de Estabilización de Talud en Suelo Tropical Residual http://ingeosolum.blogspot.com/  - nuestro nuevo past a vuestra disposición    
    
    
    Factibilidad para la instalación de un sistema geotérmico empleando la cimentación y estructura de contención http://ingeosolum.blogspot.com/2012_10_01_archive.html …    
    
    
    Inundación en Colón, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=0 …    
    
    
    Deslizamiento en Capira, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=24 …    
    
    
    Movimiento de masas, Colón, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=28 …    
    
    
    Hundimiento de carretera activado por las intensas  lluvias de la semana pasada. https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=26 …    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/V30Qk3SX3Gs?a  INGEOSOLUM. Perforación Micropilotes    
    
    
    Nuevo vídeo de LoadTest http://www.loadtest.com/loadtest-usa/loadtest_video.html … pruebas de carga sobre pilotes. Economía y Seguridad.    
    
    
    Mes de Diciembre - tiempo de evaluar los resultados del
2012 y hacer promesas para el 2013. pic.twitter.com/5qOxggXB    
    
    
    Llega la Navidad!!!!
Tiempo de familia y abrazos. pic.twitter.com/vLX2gFGO    
    
    
    Interpretación preliminar del perfil geológico del eje de presa. Ahora a integrar los resultados de la geofísica. pic.twitter.com/HByGbN06    
    
    
    Equipo reparado. Listo para: anclajes, micropilotes y voladuras. Disponible en Panamá,
interesados responder en Twitter pic.twitter.com/NviZX5tJ    
    
    
    Otra foto del equipo listo para trabajar. pic.twitter.com/lIeg4er5    
    
    
    Barras de CPTu listas para trabajar pic.twitter.com/nSqxNpm9    
    
    
    Interpretación de ensayos CPTu en terreno aluvial muy blando y subconsolidado.  http://yfrog.us/najyrxbfomjljelfdagyobdoz …    
    
    
    Movimiento de masas de rellenos en Colón, Panamá. pic.twitter.com/aM4hDrS4    
    
    
    Mejora del Terreno, mediante inyecciones IngeoPRESS de Baja Movilidad - Recalce de una piscina en rellenos antrópicos . http://ingeosolum.blogspot.com/2012_01_01_archive.html …    
    
    
    Ejecución de un paraguas de micropilotes para el emboquille de un túnel.  http://yfrog.com/gyy2aplwj     
    
    
    Cimentaciones "Activas" desde el punto de vista geotérmico. Conviene emplear las estructuras en contacto con el terreno http://yfrog.com/mgdjfcsj     
    
    
    @AOCingenieria mucho cuidado con poner una Central Térmica allí. A la desembocadura del río hay 100 m de profundidad - sismo seguro x falla    
    
    
    @AOCingenieria si, hace años hicimos un geotécnico y estudiamos los riesgos geológicos en la zona. PUCE colaboró con CPT y sondeos.    
    
    
    Energía Geotérmica en Guatemala http://www.centralamericadata.com/es/article/main/Energa_geotrmica_en_Guatemala?u=7d5bb8c5359df5c27eefcf40d658b525&s=n&e=2&mid=[MESSAGEID …] el futuro debajo de nuestros pies.    
    
    
    Edificio tras reforma y recalce con inyecciones mediante tubomanguito realizado en Madrid pic.twitter.com/rIhI4rgG    
    
    
    Cruzando el río con los equipos de geofísica para estudiar un afloramiento de roca. pic.twitter.com/KYKao6wi    
    
    
    Las compañeras venenosas que nos acompañan en  nuestro trabajo desde muy temprano hasta el anochecer. pic.twitter.com/Sc4ggcyu    
    
    
    Sondeo Geotécnico en terreno plano. Al menos esta vez se puede llegar con una pick-up al sitio de trabajo. pic.twitter.com/buwURqOb    
    
    
    Levantando el cauce de un río para el proyecto de un puente para maquinaria. pic.twitter.com/nIxw0abZ    
    
    
    Acueducto en el trópico - nada más refrescante que el agua de manantial natural. pic.twitter.com/yFsw1oS2    
    
    
    Multa segura, chaval no te aparques en zona prohibida!!! pic.twitter.com/X0cga6yN    
    
    
    Tecnología Tropical para permitir el paso de vehículos en época de lluvias. Arena de río en sacos!!!! pic.twitter.com/rA6klfJ6    
    
    
    Foto antigua de la construcción del Canal de Panamá en blanco y negro. Cortesía de la web de la ACP. pic.twitter.com/nI8LkJrX    
    
    
    Tomado datos de consolidación en Laboratorio de Geotecnia de Ingeosolum Panamá, S.A. http://yfrog.com/kk7m4fp     
    
    
    Uso de neumáticos como protección contra la erosión http://m.youtube.com/#/aespanama?uid=ZW0WTBJjZySbhC5vrI1bxQ&desktop_uri=%2Faespanama&gl=ES …    
    
    
    Evidencias de tsunami en el Lac Léman de Ginebra, Suiza - http://elmundo.com.sv/un-tsunami-en-suiza-evidencia-en-lago-ginebra-dice-que-si …    
    
    
    Micropilotes para la fundación de tanque de agua en un terreno blando. Los micros alcanzan la roca meteorizada. pic.twitter.com/Dt9vObKn    
    
    
    @malopez1976 gracias - corregido    
    
    
    Dispositivo "made in Curundu" para inyectar en dovelas, a través de aperturas en el hormigón armado. pic.twitter.com/88OzwGiA    
    
    
    @exitoirma16 con gusto envío su Tweet al responsable.    
    
    
    Sondeo Geotécnico en terreno blando. Recuperación sin agua, muestras inalteradas, parafina para ensayos de calidad!!! pic.twitter.com/lu3kLjLf    
    
    
    Despues de realizar el recalce de una nave industrial Cambio de red de saneamiento por las roturas en la red antigua. pic.twitter.com/FTN0Q8nz    
    
    
    Un buen manual http://geojuanjo.blogspot.com/2012/12/un-buen-manual-y-es-gratis.html#links … y ES GRATIS    
    
    
    Losa Termoactiva para el aprovechamiento geotérmico para la climatización http://ingeosolum.blogspot.com/2011/11/medicion-de-la-temperatura-del-terreno.html … http://yfrog.com/ntdmxifj     
    
    
    Video del avance de los trabajos de rehabilitación de un edificio antiguo http://www.youtube.com/watch?v=Dn_C4DLVDx0 …    
    
    
    Cruzando el río de regreso el viernes; después de una semana agotadora de trabajos de Geología. Caras se satisfacción pic.twitter.com/U5KW1r7j    
    
    
    Las chicas de la oficina de San Francisco empiezan a celebrar la Navidad pic.twitter.com/GxO2w5fF    
    
    
    Sondeando, con mucho cuidado, en zona urbana, evitando servicios públicos. ¿Conocen la Ley de Zárate del sondeo? pic.twitter.com/orvlOwBB    
    
    
    Ley de Zárate: Nunca hagas un sondeo donde indique el topógrafo.... desplázate al menos 50 cm!!!    
    
    
    Sondeo Geotécnico en zona Urbana con control de tráfico. pic.twitter.com/0hsREbys    
    
    
    Bajando por un pozo de ventilación para comprobar la ejecución de un paraguas de Micropilotes. pic.twitter.com/TS6FZDFt    
    
    
    Inyecciones Tubo Manguito para la mejora del terreno. Son inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/noONd4Kq    
    
    
    Cambio de la resistividad eléctrica de un suelo con la infiltración y el tiempo. Debemos ser cuidadosos y metódicos. pic.twitter.com/Y34r4Z1W    
    
    
    Cambio de la resistividad eléctrica de un suelo con la infiltración y el tiempo. Debemos ser cuidadosos y metódicos. pic.twitter.com/tN1x4xjj    
    
    
    Control de calidad de pilotes. Gráfico de los resultados de ensayos de control. Medir para anticiparse y controlar. pic.twitter.com/eG4qczRW    
    
    
    Principio operativo (en una imagen) del ensayo de control de calidad de pilotes. Control de posibles fallos, seguridad pic.twitter.com/W9cdmxrS    
    
    
    Sondeando con inclinación para tratamiento del terreno mediante inyecciones tubo manguito. pic.twitter.com/IKgqBxog    
    
    
    @AngelGarciVidal Hemos trabajado por la zona - nos dedicamos a la geotecnia - es un sitio muy interesante - estamos a vuestra disposición    
    
    
    Desgaste de una corona de widia - en tan sólo 30 cm - miren como queda. Andesita en una falla - difícil de recuperar!! pic.twitter.com/Xyg8g0hC    
    
    
    Esto es lo que le pasa a un perfil geológico cuando se le añade agua....... pic.twitter.com/q7SnqnDH    
    
    
    Con gusto, puede consultar en nuestro blog http://ingeosolum.blogspot.com 
Quedamos a sus gratas (@YouTube http://youtu.be/9ylJRGP6wF0?a )    
    
    
    En una cantera. Geologia de superficie, fotos aéreas, recogida de muestras, trabajo de laboratorio e interpretación. pic.twitter.com/nNf6XNf5    
    
    
    Intentando sellar el paso de agua en un túnel. Trabajo complicado, intenso y muy necesario. pic.twitter.com/2F0sBefP    
    
    
    Gráfico que permite elegir el sistema de rebaja del nivel friático en base a la permeabilidad y profundidad de rebaja.  http://yfrog.com/esw75zp     
    
    
    @UEG_GEOTERMIA Seguimos vivos!!!! - pueden enviar la solicitud de presupuesto a: jramoncasado@ingeosolum.com quedamos a vuestras órdenes.    
    
    
    Limpiando la bomba de lechada. Trabajo delicado y necesario para poder trabajar mañana!!! pic.twitter.com/y92U8jpZ    
    
    
    Detalle de la conexión de un Micropilote a un encepado pic.twitter.com/dhEJ1FdJ    
    
    
    Sondeo entre "edificios de contenedores" - recuperación contínua con primas alternas de SPT en arenas. pic.twitter.com/rAAoXEDr    
    
    
    Cuchara partida con muestra de arena en ensayo SPT de golpeo bajo. Nótese el aspecto de la arena. pic.twitter.com/44vGPHdU    
    
    
    Construcción de separadores para armadura de estructuras en contacto con la tierra. pic.twitter.com/UD6ccOuo    
    
    
    Preparando en terreno para la construcción de una losa micropilotada en la que se apoyarán tanques de agua. pic.twitter.com/ixPNM24P    
    
    
    @ingeosolum: Sondeando entre contenedores para el estudio de ampliación de un puerto. pic.twitter.com/cF73jgAI    
    
    
    Avances en la construcción de la losa micropilotada para la instalación de tanques de agua de uso industrial. pic.twitter.com/X7BK15LG    
    
    
    Preparando parafina para sellar una muestra tipo Shelby y protegerla de los cambios de humedad. pic.twitter.com/rI4lPEEz    
    
    
    Curando el hormigón de la losa micropilotada para los tanques de agua. Solución segura y económica para una industria. pic.twitter.com/TH6IrI96    
    
    
    Sondeo Geotécnico en Puerto para el estudio de su ampliación. Terreno muy influenciado por los ciclos del Holoceno pic.twitter.com/MZthmvm4    
    
    
    Empezamos el año sondeando en un puerto. Aceleramos el trabajo para producir el mínimo de interferencias. pic.twitter.com/fzA3OeeB    
    
    
    Prueba de Carga de Cimentaciones Hincadas para la instalación de paneles solares. http://yfrog.com/es78iczj     
    
    
    Calicata para la exploración de terreno aluvial. Suelo bueno para la agricultura, malo para la construcción…. http://yfrog.com/nwo3ulvmj     
    
    
    Dispositivo para la hinca de perfiles metálicos en el terreno para la instalación de paneles solares.  http://yfrog.com/h31iqynj     
    
    
    Video de hinca para la cimentación de paneles solares. las pruebas de carga y geofísica le ahorraron al cliente un 50%  http://yfrog.us/77i00uindommnnuwogwfwcgoz …    
    
    
    Segunda parte del vídeo de la hinca. Las pruebas de carga y geofísica permiten el ahorro de la mitad del coste. http://yfrog.us/0zqxekzxxwhkvqniakwygrhkz …    
    
    
    Detalle del terreno en calicata a -1.1m de profundidad en un terreno aluvial que se usa para agricultura. http://yfrog.com/h8ikyixkj     
    
    
    Planilla de toma de datos para prueba de carga de cimentación de paneles solares. Seguridad y Economía para el cliente. http://yfrog.com/kjuwtvgj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/c2dZxS-FTUk?a  Hinca de Perfil Metálico para cimentación de paneles solares    
    
    
    Seguimos con los sondeos de recuperación continua y SPT en el puerto. pic.twitter.com/Ud1IxZ4i    
    
    
    Inyecciones con control de niveles por láser para la mejora del terreno de cimentación bajo una pista aérea. pic.twitter.com/GbZE7mAG    
    
    
    Sondeo Geotécnico en Lahar. Terreno muy interesante, que es formado por el flujo de sedimentos y agua en volcanes. pic.twitter.com/3HeM2oLm    
    
    
    Concreto de limpieza aplicado para preservar las propiedades geomecánicas del terreno sobre el que se construirá losa pic.twitter.com/r2ESooP7    
    
    
    Avance en la construcción de un muro pantalla para contención del terreno, pronto la construcción de anclajes. pic.twitter.com/UdQwidYI    
    
    
    Construcción de vial con geotextil de separación y refuerzo sobre terreno arcillo-limoso compactado. pic.twitter.com/ZvVPvA5S    
    
    
    Excavación para la construcción de una Zapata - falta el concreto de limpieza y la armadura pic.twitter.com/Sh9cU8ai    
    
    
    Preparándonos para un sondeo geotécnico "near-shore". http://yfrog.com/kfk8icxj     
    
    
    Proyectado Gunita para proteger un talud de la erosión por precipitaciones. Rápido, económico y eficaz. pic.twitter.com/GovAEnNs    
    
    
    @jlazaro - me agrada leer tus tweets JML - te conocí cuando apenas tenía 17 años - ahora tengo casi 50, pero tu sigues siendo un carajito!!!    
    
    
    @jlazaro no me es posible, por ahora.... estoy fuera de España. Te doy una pista, el generador Lister todavía debe funcionar...    
    
    
    Sondeo Geotecnico en una isla.... para evitar interferir con vehículos!!!! pic.twitter.com/Y3Bo1O6b    
    
    
    Proyectando Gunita desde una cesta en un talud. pic.twitter.com/EAVaLK5s    
    
    
    ¿Arenisca o Toba de Grano Grueso? Esperamos verla con lupa o hacerle una lámina delgada para petrografías. pic.twitter.com/1o15MyMz    
    
    
    Dispositivo para realizar pruebas de carga en perfiles hincados para paneles solares. Seguridad y Economía. pic.twitter.com/bF4j7ixe    
    
    
    Datos de campo de una prueba de carga de perfiles hincados a percusión. pic.twitter.com/Z1vSsfBG    
    
    
    Midiendo con un inclinómetro vertical los desplazamientos horizontales de un talud. pic.twitter.com/tHoiTDpF    
    
    
    "Georeferenciando" un inclinómetro para poder comprender la dirección de los desplazamientos detectados. pic.twitter.com/InQZTSuX    
    
    
    Toba alterada por efectos hidrotermales? pic.twitter.com/e7PIQtHK    
    
    
    Sísmica de refracción y ReMI en el mismo arreglo, distintos geófonos para explorar el terreno y determinar propiedades pic.twitter.com/tbafcGFT    
    
    
    Mapa de zonificación de hinca de perfiles metálicos, luego de haber realizado pruebas de carga y catas. pic.twitter.com/Eysla05n    
    
    
    Protección contra la erosión con concreto proyectado y malla. Nótense los drenajes. pic.twitter.com/gZDp5Pz0    
    
    
    Cruzando el río para continuar con el levantamiento hidrogeológico. http://yfrog.com/hwd3duqj     
    
    
    Erosión y deposición del cauce de un río en el trópico. Las obstrucciones en el cauce pueden desbordarlo. http://yfrog.com/h283303430j     
    
    
    Culpable que no podamos hacer la refracción bien. Después de probar con los filtros,hemos pedido que apague el motor!! pic.twitter.com/QD6eQ3Wk    
    
    
    “@felipehesan: Supremo condena a PJR - Garzón "interroga como un nazi" http://www.publico.es/espana/449511/el-supremo-condena-a-pedro-j-ramirez-por-decir-que-garzon-interroga-como-un-nazi … vía @publico_es” más bien como un juez corrupto!    
    
    
    Lo que nadie quiere leer. Los pasos a seguir en el mantenimiento del equipo de perforación!!! pic.twitter.com/kQ15vJBr    
    
    
    Exhumación de perfil hincado a la "machimberra". http://yfrog.com/j2hh4ssj     
    
    
    Lista de Webminarios de la ASCE - http://www.asce.org/archived-webinars/?utm_campaign=CE-20130124%20On-Demand%20%20Webinars%20International&utm_medium=email&utm_source=Eloqua …    
    
    
    Lista de Webminarios de interés geotécnico de la ASCE - http://mylearning.asce.org/diweb/catalog/t/2125/t/2108/c/79 …    
    
    
    Armado de un ZAPATÓN de 386 m3 de concreto!!! pic.twitter.com/4vklnUFG    
    
    
    En el pozo de ventilación, haciendo inyecciones de impermeabilización con resinas aquareactivas. http://yfrog.com/ke31679348j     
    
    
    Realizando una prueba de hinca y extracción de perfiles de acero para la instalación de paneles solares. 32% de ahorro! http://yfrog.com/h6spycuj     
    
    
    Falla de borde en relleno - ¿mal compactado o falto de drenaje? http://yfrog.com/nzk5tzzj     
    
    
    Protección temporal contra la erosión de un talud mientras se ejecuta la obra. http://yfrog.com/oc4sdcij     
    
    
    Estructura "amartelada" de un lahar en Centroamérica. Ligera cementación y succión mantienen el talud estable. http://yfrog.com/ocl3tecj     
    
    
    Sísmica de Refracción y ReMI al unísono - ¿a ver que resultados obtenemos de estas técnicas complementarias? pic.twitter.com/Hfwx7koe    
    
    
    Buenos días - desayuno pic.twitter.com/Sg5LKG9i    
    
    
    Preparándonos para perforar en roca para realizar voladuras en una cantera. pic.twitter.com/8mFbPsnH    
    
    
    Hincado perfiles metálicos para la construcción de un parque fotovoltáico en una llanura aluvial. http://yfrog.com/nv9m9ibj     
    
    
    Hidrolimpiadora reparada!!!! ahora podremos lavar los equipos mejor y en menos tiempo....    
    
    
    Perfiles de la cimentación de un parque fotovoltáico en el sur de Francia. Antes realizamos pruebas de hinca. http://yfrog.com/klzn3hvj     
    
    
    Ensayos de Consolidación - Edómetros - Prueba que tarda su tiempo, pero proporciona resultados muy útiles. pic.twitter.com/xR0kCudw    
    
    
    Tallando muestras de material limoso para ensayos de corte directo y determinación de la densidad. pic.twitter.com/hCFvZICa    
    
    
    @agucg si señor, a pesar de que el cliente no lo quiere pagar!!!!! No se renuncia a la calidad por tan poco dinero.....    
    
    
    Preparando una muestra remoldeada para ensayos de laboratorio. pic.twitter.com/l7Le45u0    
    
    
    P. R. Vaughan - Fotografía http://yfrog.com/kl89ekp     
    
    
    Estamos en el 5% de perfiles de @LinkedIn más vistos en 2012. http://www.linkedin.com/pub/profile/b/642/263?trk=200tw …    
    
    
    Talud en gravas de Lima (Barranco) nótese lo vertical del corte ¿Cementación,succión o ambas para mantener el perfil? http://yfrog.com/ocbiycyj     
    
    
    Depositos de lahar del Volcán Barú en Panamá.  http://yfrog.com/o0ye7gbj     
    
    
    Mapa Geológico de un volcán en Los Andes (Ecuador) http://yfrog.com/h0tsnbuij     
    
    
    Piedra de Sayhuite, bloque de más o menos once metros de circunferencia es un laboratorio de hidráulica!!!! http://yfrog.com/kkogwajej     
    
    
    Auscultando el paso de una tuneladora mediante niveles de alta precisión.  http://yfrog.com/ocql7ayj     
    
    
    Temperatura de salida del agua que hemos calentado con una instalación geotérmica instalada en una losa. http://yfrog.com/es534ijj     
    
    
    Cercha de soporte temporal en la ejecución de un túnel. http://yfrog.com/mn7t5ymj     
    
    
    Perforaciones con corona de diamante, a través de losa, para prueba de inyección de mejora del terreno. pic.twitter.com/Q4YvgZnZeW    
    
    
    Inyecciones de lechada de cemento para estabilizar y mejorar la base de un pavimento. Nótense los tapones. pic.twitter.com/24KfdkVqK1    
    
    
    Refracción Sísmica integrada con Microtremor (ReMi)
COMPLEMENTO PARA LA INVESTIGACIÓN GEOTÉCNICA - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html …    
    
    
    Mejora del Terreno, mediante inyecciones IngeoPRESS de Baja Movilidad - Recalce de una piscina en rellenos antrópicos http://ingeosolum.blogspot.com/2012/01/mejora-del-terreno-mediante-inyecciones.html?m=1 …    
    
    
    Bienvenido al Blog de Ingeosolum http://ingeosolum.blogspot.com/2011/06/bienvenido-al-blog-de-ingeosolum.html?m=1 …    
    
    
    Avance de los trabajos de protección contra la erosión de un talud con gunita. pic.twitter.com/sF9qzsX8Sz    
    
    
    Hemos actualizado el artículo "Erosión en pilas de puente - ¿hidráulica o geotecnia?" http://ingeosolum.blogspot.com/2011_08_01_archive.html … y añadido algunos vínculos    
    
    
    Sección de muelle recalzado con micropilotes.  http://yfrog.com/obmeyckj     
    
    
    JORNADA TÉCNICA SEMSIG-AETESS - Actuaciones geotécnicas en obras ferroviarias, Madrid 7 de Marzo, a las 8:30
 http://cl.ly/2r052r2b1H1g     
    
    
    Inyecciones de Consolidación para la mejora del terreno y ampliar la vida útil de un pavimento. pic.twitter.com/CPCpMbwRAj    
    
    
    En el interior de una tuneladora con escudo compensador. Nótese el tamaño relativo de los gatos!!! http://yfrog.com/nv57qcfj     
    
    
    Ensayo de Corte Directo en una arena calcárea. http://yfrog.com/kf3mixjj     
    
    
    Determinación de Contenido de Carbonatos en una arena de origen marino. http://yfrog.com/h7rwtnluj     
    
    
    http://lnkd.in/tquEFZ  ¿Es una afirmación o una pregunta?    
    
    
    Haciendo pruebas del motor, si todo OK, pasamos al sistema hidráulico y luego al compresor. pic.twitter.com/35Yfqa0ZHC    
    
    
    En la cara libre de una explotación de áridos. Basalto en el trópico - nótese el perfil de meteorozación. pic.twitter.com/wPObniqLnU    
    
    
    Webminarios de la ISSMGE http://www.issmge.org/en/resources/recorded-webinars … disponibles para ser vistos. Una excelente forma de mantenerse al día!!!    
    
    
    Javier Sierra en el laboratorio de Geotecnia del CEDEX, Madrid, con Cristina de Santiafo y Juan Miguel Insúa. http://yfrog.com/nw7h7nqj     
    
    
    @ramcodes hola, este link si funciona http://www.cashmanequipment.com/UserFiles/PDF/PerformanceHandbookEspanolNew.pdf … el referido no. Cat Performance    
    
    
    Actualizado el artículo - http://ingeosolum.blogspot.com/2011_08_01_archive.html … - Erosión en pilas de puente - ¿hidráulica o geotecnia?    
    
    
    Los fundadores de Geotechnique - http://www.icevirtuallibrary.com/docserver/fulltext/geot59-785.pdf?expires=1363192774&id=id&accname=guest&checksum=95B174329A86A6838308F1B5813D6BF9 … - artículo del Prof. J.B. Burland    
    
    
    Sísmica de Refracción - escogiendo la llegada de las ondas. pic.twitter.com/5GeWzvprKC    
    
    
    Se nos rompió el "clutch" del compresor..... las gomas en el trópico duran poco. pic.twitter.com/LnWTgXAOqz    
    
    
    Desmonte para la construcción de una presa cimentada en basalto vacuolar. pic.twitter.com/V2hwWED4zJ    
    
    
    Intrusión en el basalto. La alteración hidrotermal nos permitirá encontrar zeolitas. pic.twitter.com/vET0s0pUcV    
    
    
    Segundo curso de formación del Proyecto GEOELEC se celebrará del 15 al 18 de abril de 2013 en Postdam, Alemania - http://www.geoelec.eu     
    
    
    Cata lista para tomar una muestra inalterada con una "caja de galletas" que se va a parafinar para preservarla. pic.twitter.com/P8c62KFp59    
    
    
    Auscultación de muros pantalla - http://cl.ly/1G1R3W1G092S  - descripción de la técnica y métodos para obtener resultados.    
    
    
    Válvula de desinflado, el secreto para que los obturadores no se queden bloqueados en el sondeo. pic.twitter.com/bHNA4ne95C    
    
    
    Super Jetgrouting - http://cl.ly/3q0R1z3K3H2N  - Nueva Tecnología para la Mejora Insitu del Terreno    
    
    
    Casos prácticos de aplicación del método de los elementos finitos en la reducción del riesgo geotecnico - http://www.geoengineer.org/onlinelibrary/paper_details.php?paperid=311 …    
    
    
    @xcingenieria  - gracias - este si funciona  -  http://download.fine.cz/papers/13_Jornadas_HL_Ingeosolum_Ignacio_Zuloaga.pdf …    
    
    
    Ripabilidad de Rocas - http://ingeosolum.blogspot.com/2012_02_01_archive.html … - post para la discusión de los métodos empleados en su estimación.    
    
    
    Ripabilidad de rocas: http://lnkd.in/YXJxd8     
    
    
    Ripabilidad de Rocas: http://lnkd.in/FtNRZF     
    
    
    Ripabilidad de Rocas: http://lnkd.in/DGbCDC     
    
    
    El meteorito que una familia manchega utilizaba para prensar jamones - http://www.libertaddigital.com/ciencia-tecnologia/ciencia/2013-03-27/el-meteorito-que-una-familia-manchega-utilizaba-para-prensar-jamones-1276486018/ …    
    
    
    El Hierro se desplaza hacia el este por la presión del magma y se eleva 11 cm - http://www.elconfidencial.com/sociedad/2013/03/30/el-hierro-se-desplaza-hacia-el-este-por-la-presion-del-magma-y-se-eleva-11-cm-117880/ …    
    
    
    La isla de El Hierro se desplaza sobre el magma -  http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/30/ciencia/1364646109.html …    
    
    
    Motor fundido. No revisaron el nivel del agua...... hay cosas que son infinitas!!!!! pic.twitter.com/7boczfboUf    
    
    
    "LA INGENIERÍA ESPAÑOLA Y EL CANAL DE SUEZ" en la EU de Obras Públicas de la UPM (C/ Alfonso XII, 3 - 28014 Madrid) http://yfrog.com/mobahzcj     
    
    
    Charla - Micropilotes, Teoría y Práctica - Uso en Rehabilitación de Edificaciones - http://ingeosolum.blogspot.com/  - 17 de Abril - 6:00 PM - Panamá    
    
    
    Invitación Charla sobre Micropilotes - PANAMA - http://eepurl.com/xLmJL     
    
    
    Sísmica de refracción en el eje de una presa, combinado con ReMi - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html?m=1 … pic.twitter.com/IMIDzT4qEf    
    
    
    Foto de un lahar en Centroamérica - la succión mantiene las paredes verticales. pic.twitter.com/WQ8OH5AVVP    
    
    
    Neumático que ha fallado. Mucho tiempo expuesto al sol y la interperie... o defectuoso? pic.twitter.com/3XYcPW2PHf    
    
    
    Sísmica de Refracción con ReMi integradas para estimar parámetros geomecánicos para el diseño de una presa. pic.twitter.com/UQSM9x5vxq    
    
    
    Sísmica de Refracción con ReMi - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html?m=0 … - post técnico en nuestro blog para discusión técnica.    
    
    
    Estimación de módulos de elasticidad con la combinación de ReMi y Sísmica de Refracción, ver - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html … http://yfrog.com/od68qkp     
    
    
    Plan de vuelos para el levantamiento aerofotogramétrico de precisión que nos ayudará en un estudio geomorfológico. pic.twitter.com/W43JaKVTkB    
    
    
        
    
    
    El eje que dejó de trabajar!!!! pic.twitter.com/Wjqil2Nyy7    
    
    
    Erosión que degrada poco a poco un talud. Re vegetar se hace indispensable. pic.twitter.com/c0S2BwixlB    
    
    
    Presa en construcción. Su forma es una escultura con la que modificamos el ambiente para mejorar la calidad de vida. pic.twitter.com/uVSnZISclS    
    
    
    Salida de un túnel que transportará agua para la generación de electricidad en una zona muy lluviosa. pic.twitter.com/CSPvABx3Kf    
    
    
    Cuneta para el control del agua superficial. pic.twitter.com/Ri5KkYUe2b    
    
    
    Empezando un ensayo presiométrico en un terreno realmente interesante: Lahar. pic.twitter.com/LTr8CweJal    
    
    
    Avance en la ejecición de un ensayo presiométrico. Nótese la precisión del equipo de medición. pic.twitter.com/t2P70WPQyr    
    
    
    Toma de datos de presión y volúmen durante la realización de un ensayo presiométrico. pic.twitter.com/9XCm7gOth5    
    
    
    Realización de ensayos DPSH en un vial. Rápido,
económico, automático, repetible, correlaciones probadas, excelente! pic.twitter.com/yGpNSkAhqc    
    
    
    “@agucg: @ingeosolum Imagino que con ciclos de carga y descarga ¿no?” - al menos uno, tiene un comportamiento friccional (arenoso).    
    
    
    Es hora de la merienda!!!!!! pic.twitter.com/X6fnJlbTAO    
    
    
    Excavación para retirada de detritus después de realizada una voladura. pic.twitter.com/cdoSYkO8pO    
    
    
    Trabajos de geofísica para evaluar el potencial de licuefacción de una estructura marítima en El Salvador. pic.twitter.com/uyhB5zr35A    
    
    
    23 de Mayo de 2013 - Jornada Técnica organizada por AETOS e IBSTT - http://www.aetos.es/es/jornada-tecnica-2305 … - Túneles de pequeño y mediano diámetro    
    
    
    Potencial Geotérmico de Centroamérica - http://www.centralamericadata.com/es/article/main/Potencial_geotrmico_de_Centroamrica?u=7d5bb8c5359df5c27eefcf40d658b525&s=n&e=2&mid … - La energía que está bajo nuestros pies!!!!!    
    
    
    Combinando Sísmica de Refracción, ReMi 2D y Geoelectricidad para el estudio del perfil de meteorización de una roca. pic.twitter.com/RynIWNa6Vq    
    
    
    Ensayo Presiométrico en Lahar Cementado. Llegamos a 10.000 kPa!!!!! pic.twitter.com/TnMrsxdoRn    
    
    
    Tomando cilindros para muestras que vamos a ensayar en el laboratorio. pic.twitter.com/D2oONzCY3o    
    
    
        
    
    
    Corrigiendo ensayos presiométricos en una arena cementada. La "dilatación" de la arena al ser sometida al corte…. pic.twitter.com/txUFXd6tGE    
    
    
    "Todos los modelos están mal, pero algunos son útiles" (AES). La cementación de la arena crea este comportamiento…. pic.twitter.com/VQUV5PZUGC    
    
    
    Análisis de los resultados de un presiómetro en Lahar. (PRELIMINAR) pic.twitter.com/4CEghzROnz    
    
    
    Curva presiométrica completa. No llegamos a la presión límite. La fluencia se alcanza a unos 8.000 kPa pic.twitter.com/JrjYsJlS8X    
    
    
        
    
    
    Manómetros de la bomba de lodos. pic.twitter.com/kTXM73t43T    
    
    
    Trabajos de geofísica a la salida de un túnel para determinar propiedades geomecánicas - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html?m=1 … pic.twitter.com/BkOJRgnR1w    
    
    
    Simulando el comportamiento de la fundación de una obra de toma para una presa. pic.twitter.com/Xt9uawbguT    
    
    
    Análisis Geotécnico de la Capacidad Portante de una Zapata por el método LRFD. pic.twitter.com/4ptjOq3fUa    
    
    
    y ahora por el método clásico del factor de seguridad global. pic.twitter.com/oQguinqVGh    
    
    
    Revisando el diseño de una estructura hidráulica para el aprovechamiento hidroeléctrico. pic.twitter.com/hHKlFz8XOp    
    
    
    Explorando mecanismos de falla de una estructura sobre en un lahar cementado. Método de los Elementos Finitos (MEF). pic.twitter.com/EmGAo4GgrO    
    
    
    Sondeo Eléctrico Vertical (SEV) para complementar el estudio del terreno y confirmar hipótesis de trabajo. pic.twitter.com/2WmlEF75oG    
    
    
    No hay nada mejor un domingo que hacer calicatas..... pic.twitter.com/1aFsAv5KE9    
    
    
    comerse unos camarones a la plancha.... pic.twitter.com/KoTDUgkm2I    
    
    
    .... y tomarse una bien fría!!! pic.twitter.com/jzbxv9KjPA    
    
    
    Manómetros para reemplazar unos que están defectuosos. pic.twitter.com/iVdW56mBQg    
    
    
    Jornadas de Interés Geotécnico - http://cl.ly/1I2E2W0R171Z  - 4 de Junio a las 18:00 Salón de Actos del Colegio de Ingenieros, Madrid    
    
    
    Ensayo Presiométrico en un terreno cementado que se comporta como una roca blanda y arena muy densa..... pic.twitter.com/f5cUK9EgFg    
    
    
    Técnico de campo ejecutado un ensayo Presiométrico a una profundidad de 28m pic.twitter.com/XQZX1ZGYhY    
    
    
    Perfil Geoeléctrico: Intrusión basáltica (dique), en un terreno sedimentario, para la exploración de una cantera. pic.twitter.com/7yl5WP6DBv    
    
    
    AASHTO Publications Catalogue - http://downloads.transportation.org/AASHTO_catalog.pdf … - se puede descargar    
    
    
    Manguera rota..... siempre es en el lugar más complicado y en el momento menos oportuno. pic.twitter.com/VmXJaiTTQ5    
    
    
    Geotecnia de Obras Marítimas - Control de Calidad - Seguimiento Técnico - http://eepurl.com/z60kL     
    
    
    Geotecnia de Obras Marítimas - Control de Calidad - Seguimiento Técnico - http://eepurl.com/AgG59     
    
    
    Jornada de Interés Geotécnico - http://cl.ly/1j140l0k2a1J  - Madrid, 4 de Junio, CICCP - (Pilotes de desplazamiento, densificación de suelos….    
    
    
    Yo me sumé a la campaña del @canaldepanama para el Premio Príncipe de Asturias. ¡Hazlo tu también! https://micanaldepanama.com/Asturias/     
    
    
    @Panafoto Favor cotizar una impresora HP Officejet Pro K8600 Color o similar para papel tabloide. @ingeosolum    
    
    
    @MultimaxPanama Favor cotizar una impresora HP Officejet Pro K8600 Color o similar para papel tabloide. @ingeosolum    
    
    
    Agua en la cámara de combustión de un motor diesel…… daños costosos por no comprobar la tensión de la correa de agua pic.twitter.com/26G5Pubd7I    
    
    
    Empujando el coche, para arrancarlo, después de haber dejado las luces encendidas…. pic.twitter.com/In4higS5ZN    
    
    
    Estudios de Causas de Daños Geotécnicos - Valoracion de Daños - Presupuestos de Reparación - http://eepurl.com/AuQFX     
    
    
    Curso en Madrid - http://cl.ly/2o0B3n0B1D3u  - "Nuevos horizontes de la Geotecnia en los ámbitos energético y medioambiental" - 24 y 25 Junio    
    
    
    Ensayo de Placa de Carga Dinámica para el Control de Calidad de un terraplén en ejecución. Resultados inmediatos!!! pic.twitter.com/y4UypQSBUd    
    
    
    Determinación inmediata del módulo de deformación de un terraplén compactado. pic.twitter.com/9LGOdD0SqB    
    
    
    Espectacular vista de un talud compuesto por suelos tropicales residuales. Nótese el perfil que "recuerda" a la roca pic.twitter.com/188ssD19DA    
    
    
    Lahar - Visita de reconocimiento - "Walkover Survey" - Panamá I: http://youtu.be/jgUgO-ZflNs?a  via @YouTube    
    
    
    Buscando servicios públicos enterrados para evitar dañarles durante la ejecución de una obra. pic.twitter.com/YHfHeE93Sv    
    
    
    @CFTAsociados @ingeosolum - gracias por tu apoyo Carlos. Recomendamos la visita a este blog - http://fernandeztadeo.com/WordPress/     
    
    
    @felixcanadas @cftasociados en los materiales granulares puede que no afecte. Aquí en Panamá caen 6000 mm/año…….    
    
    
    Celebrando los cumpleaños de Junio - al estilo Hawaii pic.twitter.com/FAmd7oOUpZ    
    
    
    La administración se pone las pilas y decide sudar la camiseta por el partido de esta noche!!! pic.twitter.com/EgwdD3FJLX    
    
    
    Cambio de la resistividad eléctrica de un relleno antrópico por efecto de la construcción de una losa. Interesante!! pic.twitter.com/vCQ6RAsVCY    
    
    
    Bomba de agua nueva ¿causa raíz del calentamiento del motor? pic.twitter.com/9HbzmdXf07    
    
    
    Avanzando en la ejecución de ensayos penetrométricos para el diseño de pilotes hincados. pic.twitter.com/epePIRSMGE    
    
    
    Sondeo Geotécnico para la construcción de pilas sobre pilotes. pic.twitter.com/zaBzNsvR2g    
    
    
    Mala práctica. Dejar inundar el fondo de excavación donde se instalará una zapata. Degradación del terreno tropical. pic.twitter.com/UGFEWP7pHU    
    
    
    @GeoAndresM - si asumimos que el terreno es relativamente homogéneo (relleno seleccionado) se aprecia el fenómeno - muy interesante!!!!    
    
    
    La humedad acaba con las baterías. El arranque debe ser auxiliado todos los días por la mañana.... pic.twitter.com/M6dYJcoH0M    
    
    
    Excelente recuperación en tobas fracturadas que estamos logrando con batería doble y agua. pic.twitter.com/DzZfUHLRoU    
    
    
    35 empresas interesadas en la Línea 2 del Metro de Lima - http://www.tecnirail.com/noticias/noticia.asp?id=4785#.Ub7HzdhKeJA …    
    
    
    Foto de una probeta después de haberle realizado un ensayo de compresión simple. pic.twitter.com/ywfZzAFL9P    
    
    
    Determinación del límite líquido con la cuchara de Casagrande. pic.twitter.com/pcXxcC5aCi    
    
    
        
    
    
    Perfil de un talud excavado en un terreno tropical. Nótese que el suelo no se olvida que era una roca!!! pic.twitter.com/4M2su5BtWN    
    
    
    Terreno que cambia de volumen con la humedad. pic.twitter.com/icvYgDk8rt    
    
    
    Un túnel de ventilación!!!! pic.twitter.com/d5qWQMrpah    
    
    
    Roca con un RQD del 100% - hay que partir el testigo para que quepa en la caja de sondeos. pic.twitter.com/mxdE90276r    
    
    
        
    
    
    Paso del suelo residual a la toba fracturada. Nótese el cambio de color y de textura. pic.twitter.com/ce4p9NxXep    
    
    
        
    
    
    Buena recuperación en una toba volcánica muy fracturada. pic.twitter.com/7GD6x2SzMr    
    
    
        
    
    
    Amanece y empezamos a sondear!!!!! pic.twitter.com/NGAbZ8mylX    
    
    
    Pilotes de madera, reliquias de la ingeniería que a pesar de tener casi 100 años siguen funcionando perfectamente. pic.twitter.com/sBbZBiBiyZ    
    
    
    @labsolum gracias Campeón!!! los edómetros en arcillas necesitan de mucho tiempo y paciencia!!!!    
    
    
    @mcyingenieria un "pelín" más que NX, para este proyecto estamos usando material europeo.    
    
    
    @mcyingenieria - gracias por la mención, que se la haremos llegar al Sondista; quién se esmera mucho en su trabajo. pic.twitter.com/KF1R1Ag1RC    
    
    
    @ecarrillop - es el la Transistmica que va de Panamá a Colón. Saludos cordiales. Ven a visitarnos cuando estés por aquí.    
    
    
    @felixcanadas @CFTAsociados - es por la lluvia intensa después de compactar. Depende del material, se puede asumir 1,5 veces el diámetro    
    
    
    @labsolum - resultados en tiempo real disponibles para clientes y colaboradores!!! ...después de presionar Crtl+G pic.twitter.com/9mT0sdTQkX    
    
    
    LIBROS Técnicos con un 10% de descuento en - http://www.ingenieriayarte.com  - solo con indicar: "promoción pedido nueva web"    
    
    
    Prof. Antonio Gens, ha pronunciado la “Conferénce Coulomb” del 2013. Título: "Geotechnics in a deltain environment" pic.twitter.com/alX9OMcr0x    
    
    
    Análisis y Capacidades de midas GTS - http://www.youtube.com/watch?v=2svyySFU7uY&feature=youtu.be … . VIDEO    
    
    
    Arsenio Navarro, de Puerto Caimito, haciendo DPSHs para el control de calidad profunda de un relleno compactado. pic.twitter.com/jWT73jQ1d9    
    
    
    Puntaza del DPSH partida por efecto del golpeo intenso. pic.twitter.com/9qIkI4FdLD    
    
    
    Alcanzamos profundidades de hasta 4 (cuatro) metros para el control de la compactación de un relleno ya realizado. pic.twitter.com/H6Wp8EkBCh    
    
    
    Folleto del Máster en Mecánica del Suelo e Ingeniería Geotécnica - http://cl.ly/0s1C3V1I2A3K  - CEDEX, Madrid, España    
    
    
    Sondeos Eléctricos Verticales (SEV) para determinar la profundidad de un relleno sobre un suelo residual. pic.twitter.com/jngg7NB9dx    
    
    
    DPSHs emplazando la máquina. pic.twitter.com/8PhxBdHAKU    
    
    
    Colocando los geófonos para sísmica de refracción y ReMI a seguir cambiándole los receptores. pic.twitter.com/QE5nok6sb5    
    
    
    El suelo tropical residual, cambia sus propiedades al ser expuesto al aire. pic.twitter.com/wOax3NUgzl    
    
    
    Una buena ortofoto que nos permite estudiar una obra y generar un primer modelo geomecánico. pic.twitter.com/n3a12Shhr7    
    
    
    Interpretando DPSHs, ReMi y SEVs para caracterizar determinar el perfil de un relleno antrópico. pic.twitter.com/6sTKDeZmcl    
    
    
    El trópico, los suelos residuales y los movimientos de masa. pic.twitter.com/2lxEWE4bdW    
    
    
    El trópico, los suelos residuales y los movimientos de masa. pic.twitter.com/aTmovfarxj    
    
    
    Perfil Geotécnico de un suelo residual. En obras lineales se puede economizar. http://amzn.com/k/NkHNmqzWSKaUk2bV0TxzwA …    
    
    
    Foto de una geología muy interesante en un terreno Terciario. pic.twitter.com/JOFYw3fROh    
    
    
    Anomalía geológica en un lahar pic.twitter.com/7gqLUNI8cG    
    
    
    Un presa en ejecución, en el trópico. pic.twitter.com/fuhDwmpYoF    
    
    
    Descuento de hasta el 70% http://www.icebookshop.com/bookshop_thumbs.asp?OfferLabelID=282&OfferLabel=2013+Summer+discounts&hq_e=el&hq_m=2640001&hq_l=8&hq_v=ec12a08cdb&hq_e=el&hq_m=2673545&hq_l=8&hq_v=71da7da89f … en libros del ICE - Institution of Civil Engineers - Promoción hasta el 31 de Agosto.    
    
    
    Preparando una muestra para el ensayo de corte directo. pic.twitter.com/ppynBEYRqy    
    
    
    Así quedó la muestra después de hacer el ensayo. Fíjense en los surcos y el alineamiento que hace que brille... pic.twitter.com/KmdmIop8iK    
    
    
    @panamamovistar ¿funciona?    
    
    
    Los Suelos Residuales - excelente artículo resumen del Prof. Suárez. Indispensable su lectura en detalle. http://www.erosion.com.co/presentaciones/category/45-tomo-i.html?download=441:librodeslizamientosti-cap10 …    
    
    
    @panamamovistar - estimados señores tenemos problemas con nuestros teléfonos.    
    
    
    @panamamovistar - nuestra cuenta Nº 2785470 tiene varias lineas contratadas. Los teléfonos NO funcionan.    
    
    
    Muro MSE - primer diseño conceptual (geoceldas, geomallas, geotextil, etc.) pic.twitter.com/AedRNJK7hA    
    
    
    Comprobando el ángulo de rozamiento de una arena…… pic.twitter.com/lOUWWVG94y    
    
    
    Aviso publicado en el periódico El Venezolano de Panamá. pic.twitter.com/zdZMg2MgED    
    
    
    La mejor librería de Ingeniería!!! Ahora con tienda online y despacho a todo el mundo. http://www.ingenieriayarte.com/     
    
    
    "Sismólogos japoneses van a perforar corteza terrestre para entender terremotos"
via @prensacom http://www.prensa.com/uhora/medio-ambiente/sismologos-japoneses-estudio-terremotos-corteza-terrestre-ciencia/205557 …    
    
    
    Una "pequeña" puerta. pic.twitter.com/DFOaqrsCIL    
    
    
    Todo lo que necesita un geólogo en una sola tienda Online.  http://www.ukge.co.uk/     
    
    
    Joe Harb, Geotechnical Engineer - https://itun.es/i6xW2Hg  #iTunes - historia de un empresario que fue Ingeniero Geotécnico!!!!    
    
    
    Integrando DPSHs, sondeos, sondeos eléctricos verticales (SEVs), ReMi y Tomografías de Sísmica de Refracción. pic.twitter.com/4t91SA0gZe    
    
    
    Granos de arena bajo la lupa. Que tan angulosos sean tiene relación con el rozamiento que pueda desarrollar. pic.twitter.com/r9RilGFrFK    
    
    
    Investigación Geotécnica en un estamque de relaves (tailing pond) - la resistencia de estos mareriales es muy baja!! pic.twitter.com/uJmzFwZLPm    
    
    
    Suelo sometido al ensayo de corte directo. El método obliga a un plano de corte horizontal... ¿conservador? pic.twitter.com/PIzsUVGk50    
    
    
    No ganamos para tubos Shelby...... Los rellenos antrópicos son impredecibles!!!!! pic.twitter.com/A7WlPd55MQ    
    
    
    Camino de geotextil + geoceldas para poder acceder a sondear en un tanque de relaves. pic.twitter.com/H9Qf2GtI5e    
    
    
    Cuchara partida del SPT en un suelo residual. Nótese el cambio de colores por la meteorización. pic.twitter.com/5BluzUdidl    
    
    
    Las presas... ¿Obras de Arte o Ingeniería? pic.twitter.com/te4tmqYAhN    
    
    
    SPT en el interior de un sondeo revestido con un martillo calibrado. pic.twitter.com/PQ8aa2Lnaq    
    
    
    Cosas que hacemos en nuestro empeño por adaptar la naturaleza!!!' pic.twitter.com/aQersALp9o    
    
    
    El suelo trópical residual - relación de ¿amor u odio? pic.twitter.com/aqNlsJgJux    
    
    
    Así queda el laboratorio hasta el lunes!!!!!! pic.twitter.com/Y7GkY6ONwu    
    
    
    Un muro de "tipo ecológico" con: geoceldas, geotextil, geomalla y un buen sistema de drenaje interno y externo. pic.twitter.com/5dfRruTpR3    
    
    
    Lluvia y más lluvia.... y nosotros haciendo un sondeo en un vertedero de material dragado pic.twitter.com/XpnhyaRiEN    
    
    
    Ensayo de penetración dinámica con cono manual super-pesado. pic.twitter.com/uALGBASr1L    
    
    
    Recogida de muestras de terreno para su clasificación en el laboratorio como material para relleno seleccionado. pic.twitter.com/Kgyn9PlOZ4    
    
    
    Lluvia intensa+suelo residual+ausencia de drenaje+talud de corte sin revegetar=deslizamiento pic.twitter.com/ZzI1YjCwPH    
    
    
    Amanece con lluvias muy fuertes. En Octubre el promedio anual de lluvia se quintuplica!!! pic.twitter.com/1RG8WFZv4n    
    
    
    Parte del tiempo - va ser muy difícil que podamos trabajar hoy. pic.twitter.com/1UBAipwy6E    
    
    
    Amanece, que no es poco.... pic.twitter.com/1h5kHjcLl1    
    
    
    Granulometria por sedimentación. Nótese la separación de los materiales granulares de los finos. pic.twitter.com/M6OBaa6kwy    
    
    
    Prueba edométrica en pleno desarrollo. En este caso nos interesa para estimar permeabilidad. pic.twitter.com/bRytchjiy1    
    
    
    Meandro, estribo de puente, erosión, deslizamientos, Algunas respuestas en: http://ingeosolum.blogspot.com/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … pic.twitter.com/L6US8QrnQW    
    
    
    Torvane paralelo y perpendicular para entender la anisotropía de un material. pic.twitter.com/E8kNWx2zPz    
    
    
    Geoceldas para el "embaulamiento" de una quebrada. pic.twitter.com/2JW0zpCeNh    
    
    
    Hasta mañana!!!! pic.twitter.com/ZipVFSKTfc    
    
    
    Curvas de diseño de pavimentos rígidos según PCA. pic.twitter.com/mM386zvAk2    
    
    
    Detalles de juntas de pavimentos rígidos. pic.twitter.com/1T8hI4cj77    
    
    
    Nuevo juguete… Equipo de Corte Directo Automático. pic.twitter.com/1v8iDvrQYR    
    
    
    Perfil ReMi en un vertedero de materiales dragados. pic.twitter.com/6KLmEmrKNH    
    
    
    Ensayo DCP, según la norma ASTM D-6951, para el control de calidad previo a la construcción de un pavimento. pic.twitter.com/VaGjMCL7d2    
    
    
    Ensayo DPSH en un relleno antrópico. pic.twitter.com/wiEoT2hUX5    
    
    
    Sondeando en una planta generadora de electricidad. pic.twitter.com/eOCqhOfelX    
    
    
    Ensayo ReMi en un vertedero para mejorar el conocimiento de las propiedades geomecánicas de los materiales. pic.twitter.com/FMcv5DCoPB    
    
    
    Vamos a intentar proteger este parche erosionado con hidrosiembra. Ya les contaremos. pic.twitter.com/xF72vfkFeP    
    
    
    Deslizamiento de la capa vegetal por encima de una roca meteorizada por causa de lluvias intensas. pic.twitter.com/KhPSlaTJ4O    
    
    
    No dejen de consultar el Manual de Protección de Taludes - http://www.jorgealvahurtado.com/files/Manual%20de%20Proteccion%20de%20Taludes.pdf … - Asociación de Carreteras del Japón (1984) - CLÁSICO!!!!!    
    
    
    Prueba DPSH en un terraplén para determinar el grado de compacidad. pic.twitter.com/nrhmg4Q1c6    
    
    
    Ensayo ReMi - (refraction microtremor) - técnica pasiva de registro de ruido ambiental o microtremores. pic.twitter.com/UPR5RthQFP    
    
    
    Preparación de la base de apoyo para la construcción de un muro MSE con geoceldas. pic.twitter.com/3tT84i37o3    
    
    
    Muro MSE (Mechanical Stabilized Earth) con geoceldas para la construcción de un acueducto. pic.twitter.com/Vp4qrtpBws    
    
    
    Construcción de un muro MSE para un desarrollo de viviendas. (Geoceldas, geomallas, geotextiles). pic.twitter.com/EFTPm7I2dl    
    
    
    Me encanta Dropbox porque es muy útil https://db.tt/FfOYHvRn .    
    
    
    Avistamiento de peces remo y actividad sísmica.... ¿esperanza para poder predecir terremotos? pic.twitter.com/jJ5eu2iy7M    
    
    
    Tuberías de saneamiento rotas y taludes. pic.twitter.com/MFGxwCdo2N    
    
    
    Llenado el embalse de HIDROSOGAMOSO no sólo la carretera, sino que QUE TODA LA MONTAÑA SE VENDRÁ ABAJO….. http://revistaelcrisol.com/?p=1114     
    
    
    http://www.eltransporte.com/colombia/modules.php?name=News&file=article&sid=9777 … - $500 mil millones costaría nueva vía Barranca – Bucaramanga    
    
    
        
    
    
    ¿Hasta dónde es confiable construir una carretera sobre coluviones? - http://www.periodicoportada.com/34.html     
    
    
    Seguridad en la ejecución de anclajes -  …http://procedimientosconstruccion.blogs.upv.es/2013/10/15/seguridad-en-la-ejecucion-de-los-anclajes/ …    
    
    
    Estribo de puente en ejecución. Estructura de suelo reforzado con geosintéticos. pic.twitter.com/qO5uYOG2Qd    
    
    
    Estribo de vigaducto para conducción de agua potable por encima de autopista. Muro de suelo reforzado MSE. pic.twitter.com/ppYeEdmt07    
    
    
    Las obras marítimas.... pic.twitter.com/iAORqzbkiW    
    
    
    Llegó la lluvia!!! y el río crece..... pic.twitter.com/pfz8yNQqwD    
    
    
    Información del Congreso
GEOSINTEC IBERIA - 5 y 6 de noviembre, en Sevilla - http://www.geosinteciberia.com/index.php     
    
    
    Ensayo DCP, según ASTM para determinar el CBR y si se conoce la clasificación del terreno se pueden estimar SPTs. pic.twitter.com/W8RqGqKqaU    
    
    
    Empezó la lluvia!!!!! pic.twitter.com/tZtwJ2qYvE    
    
    
    Tú decides cuál de los 2 vuelos KLM serán rebajados en precio. Yo he votado por Osaka. ¡Vota tu también! http://klmf.ly/1bfpSdN     
    
    
    Avance del estribo de un vigaducto construido con geoceldas, geomallas y geotextil. pic.twitter.com/Ttw4bfchPC    
    
    
    Harold castigado por el maestro Arturo por no hacer caso. Preparando rótulos para las profundidades y ensayos. pic.twitter.com/dNj4Crve1C    
    
    
    Hora de la comida!!! pic.twitter.com/IwJo6WZVL7    
    
    
    Actualizando el equipo de corte directo con sensores electrónicos y recogida de datos automatizada. pic.twitter.com/hPWqtzmGpU    
    
    
    Toma de datos electrónica para mejorar el proceso de toma de datos, la calidad y reducir errores en los resultados. pic.twitter.com/yztEj13quc    
    
    
    Roca a punto de caer. Nótese la diferencia del sustrato sobre el que se apoya el basalto. pic.twitter.com/M5vgN496pa    
    
    
    Perforando una roca muy dura para la producción de agregados mediante voladura. Más arte que ciencia…. pic.twitter.com/oLLCh1Y31l    
    
    
    Estas son las obras que más nos gustan….. cerca del agua o en el agua!!!! pic.twitter.com/5RWxxIHnC3    
    
    
    Fallo de muro construído sin drenaje interno ni consideraciones de empuje…. pic.twitter.com/aJWbEjxUiR    
    
    
    Vivir debajo de las piedras…… - http://www.slate.com/blogs/atlas_obscura/2013/11/15/medieval_monsanto_village_in_portugal_is_built_around_boulders.html … - Monsanto, Portugal. pic.twitter.com/dwBbT6cd19    
    
    
    @AAUD_Panama - quisiera hacer una denuncia por robo. pic.twitter.com/VbBNpYhkmI    
    
    
    @AAUD_Panama - estas personas, con uniforme del Aseo perpetraron un robo en nuestra oficina de San Francisco. pic.twitter.com/rSFfPZ1uhh    
    
    
    @AAUD_Panama - ¿conocen a estos ladrones que han robado en nuestra oficina de San Francisco? pic.twitter.com/uPPQjkGhDE    
    
    
        
    
    
    ¿Los conoces? - nos robaron en la oficina de San Francisco, Panamá - se agradece cualquier información al 396-8483 pic.twitter.com/et32liGqRy    
    
    
    El mejor café del mundo..... pic.twitter.com/46CXwHMEg3    
    
    
    El perro geólogo montado encima de una piedra!!!!! pic.twitter.com/8ioCkGb5YB    
    
    
    Nada como un buen café!!! pic.twitter.com/7lqN6qZr8H    
    
    
    Controlando remotamente la consolidación de un ensayo de corte directo!!!!!! pic.twitter.com/lnlXok4tLf    
    
    
    Geotecnia de Obras Marítimas - Control de Calidad - Seguimiento Técnico - http://eepurl.com/JnCNL     
    
    
    “@Geoenfurecido: Me acabo de beber una Roca jejejeje” - ¿con whisky o sin el?    
    
    
    Avance de los trabajos de construcción de un "vigaducto" (con geoceldas) para el paso de una tubería de agua. pic.twitter.com/DTATPIo25z    
    
    
    Muro de contención con geoceldas. pic.twitter.com/CofTqwKpfP    
    
    
    Muro de Geoceldas para la contención del terreno en urbanismo. pic.twitter.com/wKHZOWkzmD    
    
    
    Comprando galletas para utilizar el contenedor metálico para obtener muestras inalteradas. pic.twitter.com/81qIoL3CAq    
    
    
    Mejor esta, caja para las muestras inalteradas….. además son galletas más sabrosas!!!! pic.twitter.com/cDxOcrjvqX    
    
    
    Registro del asiento, con la primera carga, de un ensayo edómetrico, en un material muy blando. pic.twitter.com/5wpWsj1YnU    
    
    
    Paleocauce identificado mediante geofísica (resistividad eléctrica). pic.twitter.com/WXQ0fvL3zk    
    
    
    Levantando estaciones geomecánicas en una roca para un estudio de estabilidad de taludes. pic.twitter.com/z2mxByML3l    
    
    
    Resistencia la corte drenado de una arcilla limosa, sub-consolidada, en un vertedero de material dragado. pic.twitter.com/GNdr3TLC3b    
    
    
    El Geólogo Mercenario - http://www.goldgeologist.com/audio/RobertGraham/MercenaryRadio20131125.mp3 … - entrevista sobre el germanio.    
    
    
    IngeoMEF http://www.youtube.com/watch?v=bwJErThA-VQ&sns=tw … vía @youtube - seguridad y economía aplicando el Método de los Elementos Finitos.    
    
    
    Geotecnia de Obras Marítimas - Control de Calidad - Seguimiento Técnico - http://eepurl.com/KhjJ1     
    
    
    Geotecnia de Obras Marítimas - Control de Calidad - Seguimiento Técnico - http://eepurl.com/Kl5D5     
    
    
    Desplazando materiales para un "rock dumping" en la construcción de una protección contra la erosión. pic.twitter.com/pW0wqat8qB    
    
    
    Felíz Navidad a todos nuestros seguidores. pic.twitter.com/ifKvO6akQO    
    
    
    Geoelectricidad para acotar un perfil de rellenos en una excavación. En un rato el resultado pic.twitter.com/V7SQ9jZ6EJ    
    
    
    Perfil geoeléctrico que muestra el contacto entre un relleno antrópico y el terreno natural. pic.twitter.com/W5P2ox0VLa    
    
    
    Una buena lectura para descansar de estas fiestas!!!!!! pic.twitter.com/EmZltnXWAh    
    
    
    Explorar el fondo marino con herramientas que permiten conocer la naturaleza del fondo. pic.twitter.com/jkeTSnTiea    
    
    
    Geoelectricidad en un suelo tropical residual. pic.twitter.com/mt2CVBN1he    
    
    
    El reto de dar respuesta a los riesgos geológicos - http://elpais.com/elpais/2013/12/18/opinion/1387385505_002277.html … - por Gonzalez Vallejo    
    
    
    Bogota D.C. está localizada en un ambiente sismotectónico ......... http://seisan.ingeominas.gov.co/RSNC/index.php/amenaza-sismica/microbogota … - MICROZONIFICACIÓN SÍSMICA DE BOGOTÁ    
    
    
    Preparándonos para la toma de muestras del fondo de un canal de navegación. Estas son las obras que más nos gustan!! pic.twitter.com/CSNJ7DBoOh    
    
    
    Otra foto del toma muestras con trampilla de acero inoxidable para poderlo usar en agua de mar. pic.twitter.com/rfaQ81xzqq    
    
    
    Sonar de barrido lateral para obtener imágenes de alta resolución del fondo de un lago o el mar. pic.twitter.com/gTlCyRnTAk    
    
    
    Sísmica de Refracción al alcance de todos http://www.geometrics.com/seismic-training/ …    
    
    
    Tuneladora "Marta" a la llegada a la Estación 5 de Mayo, Panamá. pic.twitter.com/uAWqllXH    
    
    
    @CFTAsociados Carlos, por favor envíame una propuesta para la adquisición de un equipo para hacer ensayos de placa dinámica. Gracias. IZ    
    
    
    Dispositivo SPT adaptado a una sonda,  con el objeto de hacer sondeos de gran calidad a recuperación y pruebas insitu. pic.twitter.com/HhifnftW    
    
    
    Casi 7000 grandes presas en el mundo http://www.nytimes.com/interactive/2012/07/01/sunday-review/the-worlds-large-dams-almost-7000-and-counting.html … en España y Portugal 305 grandes presas.    
    
    
    9.192.631.770 vibraciones de un átomo de cesio para que pase un segundo....    
    
    
    Puesta a punto de la "topa" Carolina en el Metro de Panamá. pic.twitter.com/gE1XpcUf    
    
    
    Avance de la construcción de una presa en un lahar.  http://yfrog.com/esjiqmoj     
    
    
    Foto del Laboratorio. Ofrecemos un 10% de descuento, en agosto, para celebrar la Fundación de Panamá. Citar código FUN pic.twitter.com/aUpPY3oX    
    
    
    Enorme masa de piedra pomez flota en el Pacífico http://www.prensa.com/impreso/mundo/enorme-masa-de-piedra-pomez-flota-en-el-pacifico/115115 …    
    
    
    El 86% de los costes derivados de un siniestro se relacionan con causas geotecnicas http://www.icog.es/_portal/noticias/noticias.asp?bid=2398 …    
    
    
    Estos son los cuatro tipos de terrenos que nos interesan: blandiense, duriense, muy duriense e hijoputiense; como por ejemplo los aluviales!    
    
    
    Auscultación, con niveles de agua de alta precisión, durante la mejora del terreno mediante inyecciones tubo manguito. http://yfrog.com/nvbizknp     
    
    
    Terremotos y terremotos - superficiales y profundos - http://noticiasdelaciencia.com/not/4952/estudiando_la_relacion_entre_terremotos_convencionales_y_temblores_profundos/ …    
    
    
    Arreglo de 20m con polo-dipolo y Shlumberger simultáneamente para el realizar una tomografía eléctrica. pic.twitter.com/9U0y7mak    
    
    
    Equipo para la recolección de datos geoeléctricos para el estudio de cavidades, anomalías, porosidad, nivel freático.. pic.twitter.com/KLchEPxj    
    
    
    Suelo tropical residual. Se estudia poco en la Universidad, pero es el terreno dominante en el trópico. pic.twitter.com/lp5mWEl8    
    
    
    Un árbol caído, obstrucción temporal del acceso. pic.twitter.com/ie8GVrCD    
    
    
    Así debe terminarse una estabilización con Soil Nailing. "sombrero y cuneta de coronación" pic.twitter.com/mlR68Nm7    
    
    
    Dos compresores en paralelo para sumar los caudales en un perforación complicada. pic.twitter.com/3ZZnLNMq    
    
    
    Estabilización de un talud, en suelos residuales, con la técnica del Soil Nailing. pic.twitter.com/4WNc9AKI    
    
    
    Capacidad de carga en Micropilotes - método de cálculo y coeficientes http://www.hiperestatica.com/capacidade+de+carga+em+estacas.aspx …    
    
    
    Cruzando el Canal de Panamá - rumbo al Mar Caribe!!! pic.twitter.com/59zLHVtE    
    
    
    "Vuelta la burra al prao": que cierren las empresas públicas inviables, que privaticen las viables.    
    
    
    MASTER DE MECÁNICA DEL SUELO E INGENIERÍA GEOTÉCNICA, Madrid del 1 de febrero al 30 de octubre de 2013 http://cl.ly/1u160Q0n3a1E     
    
    
    Sondeo Geotécnico con recuperación continua en terreno aluvial.  http://yfrog.com/estkejp     
    
    
    Sísmica de Refracción y ReMI para el estudio del potencial de licuefacción de un terreno areno-limoso. http://yfrog.com/nws6yxp     
    
    
    Curso de Ensayos de Laboratorio en Suelos y Rocas, que se celebrará en Madrid del 24 de septiembre al 5 de octubre - http://cl.ly/2n3t2H3z3m21     
    
    
    Sistema de Auscultación y gráficas durante la inyección con tubo manguito para la mejora del terreno debajo de zapatas. http://yfrog.com/kfisoop     
    
    
    El Vesubio al amanecer. ¿Tranquilidad antes de la erupción? http://yfrog.com/ocw2flap     
    
    
    Trabajos de contención del terreno con la técnica IngeoNAIL, variante del Soil Nailing con pretensado de los anclajes. pic.twitter.com/zJXAtCNP    
    
    
    La imputación de delitos a un grupo de (presuntos) delincuentes y estafadores  http://static2.stuff.co.nz/files/MegaUpload.pdf … lea Ud. mismo y saque conclusiones.    
    
    
    Las decisiones que deberían tomar las gallinas http://www.libremercado.com/2012-09-03/manuel-llamas-la-gallina-de-los-huevos-de-oro-65462/ … que nos convierten en sus huevones de oro.    
    
    
    Libros de interés geológico-geotécnico en portugués http://www.revistafundacoes.com.br/LivrosVitrine.aspx …    
    
    
    El tranque de Panamá, nadie se salva de las colas.... pic.twitter.com/Df7pBzjW    
    
    
    Pozo de ventilación construido en una toba volcánica. Revestimiento con Gunita. pic.twitter.com/Eq2YbUeF    
    
    
    9º Simposio Nacional de Ingeniería Geotécnica cuyo tema es “Cimentaciones y Excavaciones Profundas”. http://cl.ly/3J1c3i2P213l  Boletín Nº 2    
    
    
    Rosa & Gorka identificando y clasificando núcleos de roca volcánica en Panamá. pic.twitter.com/9w6e1AAV    
    
    
    Auscultación de un edificio con el método "romano" - a ver ¿cómo nos va? - es un diseño JAS JCO JRC pic.twitter.com/JHr4hW1H    
    
    
    Fotocomposición de equipo para hacer Micropilotes en espacios restringidos. pic.twitter.com/6GzY2874    
    
    
    Bomba para la inyección de resinas mono componente para la impermeabilización de muros pantalla y túneles. pic.twitter.com/Y6KwwGs1    
    
    
    Obturador "made in Panamá" para la inyección de resina acuareactiva que permite el sellado del paso de agua. pic.twitter.com/fuLYa40k    
    
    
    Proyectando Gunita en el trópico para estabilizar un talud. pic.twitter.com/gH0e1aGB    
    
    
    Dispositivo para realizar ensayos Lugeon y pruebas de inyección de lechada en el terreno. pic.twitter.com/zYvCuEzy    
    
    
    Introduciendo un anclaje con separadores en un suelo tropical residual. pic.twitter.com/HEdmeqB9    
    
    
    Perforación para inyecciones en el trasdós de una estructura
geotécnica. pic.twitter.com/7N3Yw2Q8    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/R3us2izsno8?a  Perforación con martillo de fondo para inyecciones de conta    
    
    
    Ensayos de sísmica de refracción y pasiva en el eje de una futura presa en Centroamérica. Usamos dos tipos de geófonos pic.twitter.com/HFH66qMl    
    
    
    Si poder circular por causa de un derrumbe activado por lluvia intensa. pic.twitter.com/WAt0T6Hv    
    
    
    Antonio, el jefe del laboratorio preparándose para unas inyecciones en un túnel. Mucho Arte algo exagerado!! pic.twitter.com/aSU5h65Q    
    
    
    No pida un CBR, pida un ensayo de mini Placa http://lnkd.in/H_zas9     
    
    
    Resultado de inyecciones con tubo manguito para la mejora del terreno. Nótese la "estructuración" con "lenguas" pic.twitter.com/nk8JqMcJ    
    
    
    Sísmica de Refracción y REMI en una larga noche para el estudio de la localización de una presa. pic.twitter.com/qDu0laoS    
    
    
    Lluvia intensa que impide el paso de vehículos para llevar agua a un sondeo. ¿Para qué llevar agua? si llueve tanto... pic.twitter.com/CcYlkxJc    
    
    
    Con el agua hasta el cuello, literalmente. No podemos pasar por la crecida del río. Esta vez el reporte del tiempo OK. pic.twitter.com/E9omGQTU    
    
    
    Obturador para inyecciones de lechada - a través de un muro pantalla - "made in Penonomé" by Jacinto's Design - I+D+i pic.twitter.com/GVGNw2wJ    
    
    
    Obturador "made in Penonomé" en la ejecución de inyecciones del trasdós de un muro pantalla. pic.twitter.com/O6b1oPdn    
    
    
    Diseño y Construcción de Estabilización de un Talud en Suelos Tropicales Residuales Mediante SoilNailing - http://cl.ly/25183I002l3m     
    
    
    Fotografía del desmontaje del apuntalamiento provisional a medida que se construye el sótano. Pantalla en medianero. http://yfrog.com/nvb81wp     
    
    
    Por fin!!!! El ANEJO NACIONAL DEL EUROCODIGO 7 - España http://cl.ly/0N0U1e1X2D3R  - documento para la discusión técnica. Gracias amigos del CEDEX    
    
    
    Nuevas cajas para almacenar el material de los sondeos en roca. Hemos usado madera para encofrados - dura más!!!! pic.twitter.com/Om1551rH    
    
    
    Espectacular emplazamiento en un terreno tropical. Nótese el perfil de meteorización y las fallas geológicas. pic.twitter.com/eSGsENpU    
    
    
    Realización del ensayo DPSH en un terreno tropical - al lado realizamos un SPT, con recuperación, para correlacionar. pic.twitter.com/zsxz22DY    
    
    
    Prueba geofísica de sísmica de refracción y ReMI para la complementar el análisis geotécnico. pic.twitter.com/gakeMdNT    
    
    
    Buena foto del avance de los trabajos en las exclusas del Canal de Panamá.  http://yfrog.com/hsuohqshj     
    
    
    Ensayo Lugeon para estimar la permeabilidad e inyectabilidad de un terreno. Vista del manómetro en etapa intermedia. pic.twitter.com/uVDINuED    
    
    
    Instalación de GeoCELDAS - IngeoCEL para la estabilización del terreno y protección contra la erosión. http://yfrog.com/oe7c1vpj     
    
    
    GeoCELDA - IngeoCEL anclada al terreno, para proteger contra la erosión y estabilizar frente a deslizamientos. http://yfrog.com/oci6uhcj     
    
    
    Relleno con terreno existente en GeoCELDAS para controlar los efectos de la erosión y una vez vegetado, estabilizar http://yfrog.com/oeegdccj     
    
    
    Reparación de los rodamientos de una cabeza de rotación - está bien engrasada - fin se su vida útil. pic.twitter.com/5WO9MvHl    
    
    
    Micropilotes para el recalce de una nave industrial. Nótese la dificultad de la perforación y la barriga del Sondista pic.twitter.com/hF0J8ObB    
    
    
    La "persecución" de una retroexcavadora y una sonda geotécnica. Estudio de estabilidad de taludes. http://yfrog.com/kha0rloj     
    
    
    El equipo de perforaciones/inyecciones contento por el buen resultado de su trabajo. El secreto bentonita hidratada http://yfrog.com/mgxk3ibj     
    
    
    Jornadas Técnicas sobre Taludes y Laderas Inestables  http://cl.ly/231j1I3P1Y2j     
    
    
    Jornada sobre Geotecnia
Ciclo: Empresas Especialistas
44.a SESIÓN
Madrid, 20 de noviembre de 2012 http://cl.ly/2S0n1P0K2a39     
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/KiQBnO4RvRM?a  - INGEOSOLUM. PERFORACIÓN EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/kacoppF-lwo?a  - Perforación Horizontal).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/eeXjldTsO24?a  - 111011 lechada de cemento).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/kacoppF-lwo?a  - Perforación Horizontal).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/eeXjldTsO24?a  - 111011 lechada de cemento).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fD5NOcTT1PM?a  - PERFORACIÓN INGEOSOLUM EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fD5NOcTT1PM?a  - PERFORACIÓN INGEOSOLUM EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/KiQBnO4RvRM?a  - INGEOSOLUM. PERFORACIÓN EN GRAVAS CONTAMINADAS).    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/p7ZHvNgVYNE?a  - Gunitado Ingeosolum Via Seca).    
    
    
    Felices Fiestas Patrias Panamá pic.twitter.com/MzsIGiYC    
    
    
    Calculando estabilidad de taludes el terreno volcánico en el trópico. Parámetros de diseño ¿qué opinan? pic.twitter.com/ykbwPqJ6    
    
    
    Ejecución de ensayos DPSH en terreno aluvial. Una forma rápida y económica de hacer pruebas geotécnicas in-situ. pic.twitter.com/4nTBEbSN    
    
    
    Nueva evidencia de que la Luna formó parte de la Tierra http://news.wustl.edu/news/Pages/24148.aspx … muy interesante!!!    
    
    
    @petorresbailon usamos mucho contrachapado y pino. En Venezuela también usamos saqui-saqui.    
    
    
    De regreso a la base. Ahora a descansar unos días. Equipo de sondeos cargado en una grúa por la carretera. pic.twitter.com/CIHti02w    
    
    
    Jornada de Obras de Interés Geotécnico http://cl.ly/3g3f0a0y021h  - 20 de Noviembre de 2012 - Madrid, España    
    
    
    ¿En qué consiste la energía #geotérmica? http://ow.ly/eUeX6  vía @Hogarutil”    
    
    
    Aspecto general de roca volcánica con plagioclasas de hábito idiomorfo en un estado de fuerte alteración NPX2 http://yfrog.com/hw3xheaj     
    
    
    Foto de aspecto general con cristales de zeolita (clinoptilolita) de color pardo NC X2. http://yfrog.com/oex78icj     
    
    
    Foto de lámina delgada de xristales de clinopiroxeno (augita) con colores de polarización fuertes NC X2 http://yfrog.com/khjlrvej     
    
    
    Lámina delgada - Cristales de zeolita sódica (natrolita) de color blanco -gris NP X2.. http://yfrog.com/gyqu7abj     
    
    
    Ensayo de compresión en rocas, con medición de las deformaciones verticales y radiales, para obtener E y u.  http://yfrog.com/kge2pijj     
    
    
    Ensayo de compresión en una roca volcánica - llegó a 92.5 MPa….. excelente material para la construcción http://yfrog.com/oe9pzvpj     
    
    
    Bio-hormigón un material que se repara a si mismo - hormigón + bacterias y alimento encapsulados http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=PyBR3PDPa-c …    
    
    
    Reparando la bomba de inyección de lechada para la próxima campaña de inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/5jtTJfxn    
    
    
    Reparando una bomba de inyección de lechada para la próxima campaña de inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/pDaYdUWL    
    
    
    Erosión de las pilas de puente en función de parametros geotécnicos normalizados. pic.twitter.com/oQ74PGbF    
    
    
    Sondeo geotécnico en un estacionamiento en la madrugada para realizar los trabajos antes de que lleguen los usuarios. pic.twitter.com/9NK9OBSj    
    
    
    Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    @JMartinezF @ingeosolum: Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    @FranTsao @ingeosolum: Erosión de pilas de puente ¿Geotecnia o Hidráulica? http://ingeosolum.blogspot.com.es/2011/08/erosion-en-pilas-de-puentes-hidraulica.html?m=1 … - o las dos a la vez    
    
    
    Jornada de Estabilización de Terrenos con Cal http://cl.ly/3y3P103r0n0T     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/9QUpeDzLNXY?a  INGEOSOLUM. Gunitado Via Seca    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/p9W4r6tkR_E?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica I    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/6Vlm-XVUXyQ?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica II    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/SzZZ7nOb2cY?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica III    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/BO2yty6vEkU?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica IV    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/VzEnLcXupjw?a  INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/VzEnLcXupjw?a  - INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/BO2yty6vEkU?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/SzZZ7nOb2cY?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/6Vlm-XVUXyQ?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/p9W4r6tkR_E?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/4zshe-JtsB0?a  INGEOSOLUM. Perforacion ODES en Lodos    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/mqO8Jy35Ulo?a  INGEOSOLUM. Perforación Trialeta    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/y-DFiGPNx_s?a  INGEOSOLUM. Perforación Madrid    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/BebY4iRGA5s?a  INGEOSOLUM. Tesado Anclaje IngeoNAIL    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/NiBfqgWlhE4?a  INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección Dinámica    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/D03Kr4by30k?a  INGEOSOLUM. Perforación para Micropilotes    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/JvM2ntXRUFI?a  Inyección Dinámica 2    
    
    
    Sondeo Geotécnico en horas nocturnas para evitar el tráfico. Suelo residual en los primeros 13,5m. pic.twitter.com/N4t8tjoP    
    
    
    Ensayo de sísmica pasiva o ReMi para complementar el perfil geotécnico y establecer parámetros geomecánicos. pic.twitter.com/LI2xKA6P    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/35Z0xUL0_Nc?a  Inyección Tubomanguito    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/JvM2ntXRUFI?a  - INGEOSOLUM. Losa Micropilotada).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/D03Kr4by30k?a  - INGEOSOLUM. Perforación para Micropilotes).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/NiBfqgWlhE4?a  - INGEOSOLUM. Micropilotes Inyección    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/BebY4iRGA5s?a  - INGEOSOLUM. Tesado Anclaje IngeoNAIL).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/y-DFiGPNx_s?a  - INGEOSOLUM. Perforación Madrid).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/mqO8Jy35Ulo?a  - INGEOSOLUM. Perforación Trialeta).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/4zshe-JtsB0?a  - INGEOSOLUM. Perforacion ODES en Lodos).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/m8xeP8hjfUY?a  - INGEOSOLUM. Perforacion ODES).    
    
    
    He marcado como favorito un vídeo de @YouTube de @ingeosolum (http://youtu.be/ju2G5ip1fL8?a  - INGEOSOLUM. Perforación Martillo Fondo).    
    
    
    LA TUNELADORA,  canción de Los Gandules - http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=1qfM35f27-4 … cortesía de http://geojuanjo.blogspot.com.es/2012/11/la-tuneladora.html?goback=%2Egde_2683121_member_184048620 … un buen amigo!!!!    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/R0irPZRbCZE?a  INGEOSOLUM. Intercambiador Geotérmico Vertical    
    
    
    El Canal de Panamá http://m.youtube.com/?reload=3&rdm=mdhm4v6s1#/watch?feature=related&v=-uPCQy32tGg … video/documental de la BBC. Maravilla del Mundo, reto humano.    
    
    
    No se pierdan esta serie de vídeos http://m.youtube.com/#/playlist?list=PL0A0E275BC354C934&feature=plcp&desktop_uri=%2Fplaylist%3Flist%3DPL0A0E275BC354C934%26feature%3Dplcp&gl=ES … de Engineering Geology and Geotechnics.    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/rU-jWSjsCBM?a  INGEOSOLUM. Intercambiador Geotérmico Vertical    
    
    
    Ensayo de Respuesta Térmica - Seguridad y Economía - http://eepurl.com/rHiFj     
    
    
    Un amortiguador de un martillo de fondo de 3" roto. Algunos perforadores se pasan….. http://yfrog.com/esliktcj     
    
    
    Extractor de muestras de cilindros tipo Shelby made in Calle 3 1/2, San Francisco, Panamá pic.twitter.com/vKFr6BPo    
    
    
    Frente a un equipo triaxial de grandes dimensiones en el laboratorio de I+D. pic.twitter.com/Jo26g9lq    
    
    
    Inyecciones repetitivas y selectivas para la mejora del terreno. Resultado de tres ciclos de inyección. pic.twitter.com/mypt1HWd    
    
    
    Estabilización de un talud en un suelo tropical residual con anclajes pasivos y gunita armada. Protección de anclajes. pic.twitter.com/Z6mDb14C    
    
    
    En un túnel, tapando pasos de agua e impermeabilizando las juntas con resina aquareactiva empleando obturadores. pic.twitter.com/REZ2qSxf    
    
    
    Presión de 8 bar para perforar con una lanzadera en un talud a ser estabilizado. pic.twitter.com/NDzu4SUa    
    
    
    Estabilización mediante puntales de una excavación al abrigo de un muro pantalla. Nótese la profundidad. pic.twitter.com/mWAnXCCf    
    
    
    En el laboratorio de Geotecnia, terminando los ensayos en arenas calcáreas y edómetros en arcillas blandas. pic.twitter.com/fKtDP3lk    
    
    
    Dos compresores en serie para sumar caudales en una perforación profunda y de gran diámetro que requiere caudal pic.twitter.com/eN0yA0Jk    
    
    
    Boletín de la Sociedad Nº 172 de la Sociedad Española de Mecánica de Suelos e Ingeniería Geotécnica http://cl.ly/3Z0h3E1b3203     
    
    
    @FUNVISIS Enhorabuena por el buen trabajo!!!!    
    
    
    Bienvenidos compañeros!!!    
    
    
    me complace invitaros a visitar nuestro canal de youtube http://www.youtube.com/user/ingeosolum?feature=guide …    
    
    
    muchas gracias por visitarlo :)    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=rU-jWSjsCBM&list=UUpe4TF_aAVg7hRbZpi6yY6A&index=1&feature=plcp …

este video es para no perderselo, perforando para la ejecución de un intercambiador geotérmico vertical    
    
    
    Ingeosolum Madrid, visita el Lagoratorio de Geotecnia de la UPM. Foto: Célula Triaxial para grandes muestras. pic.twitter.com/LxaCbL1j    
    
    
    Colector geotérmico INGEOTERM en Madrid pic.twitter.com/Fs67K1TZ    
    
    
    Sistema de control de asientos asistido por ordenador. IngeoMonitor pic.twitter.com/WkAjohUw    
    
    
    Ejecucion de sondeo en Madrid. pic.twitter.com/eiX0BRSJ    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/uFP91yIypZY?a  INGEOSOLUM. Ensayo de Placa de Carga    
    
    
    Midiendo una estructura antigua para estimar las cargas sobre la cimentación y así proponer una medida de recalce. pic.twitter.com/t1Z3lG72    
    
    
    Proyectado de gunita para IngeoNAIL en Pamplona pic.twitter.com/sk5sSnzf    
    
    
    IngeoNAIL en Pamplona proyectado con gunita mediante vía seca y con anclajes tesados pic.twitter.com/VGLKdzLp    
    
    
    IngeoNAIL provisional en Pamplona pic.twitter.com/WEeuXUY2    
    
    
    Termocupla para la medición de temperatura antes de hormigonado en Estructuras Termoactivas pic.twitter.com/Y48fbaOk    
    
    
    Karina Domínguez - recibiendo su título de maestría. Enhorabuena Karina, un abrazo de tus compañeros!!! pic.twitter.com/LBICIHrg    
    
    
    Caja con muestra de Sondeo Geotécnico pic.twitter.com/KP2mKp6x    
    
    
    Completado el sondeo de 6 metros pic.twitter.com/5AADDe18    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/JVRp6IJFWhg?a  INGEOSOLUM. Reparación de Pantalla Con Resinas    
    
    
    Ensayo CPTu en terreno aluvial muy blando para determinar propiedades geomecánicas y perfil del terreno. pic.twitter.com/VZQ2wfag    
    
    
    Sondeo Elec. Vertical (SEV) sobre un paleo-cauce no visible desde la superficie. Muy bien por el geofísico. Esta vez!!! pic.twitter.com/5ZTuq8zU    
    
    
    Perforación horizontal desde pozopara realizar recalce de edificio con inyección de lechada de cemento y tubomanguito pic.twitter.com/bhtrQWGV    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/92FHqquIeuk?a  INGEOSOLUM. Placa de Carga    
    
    
    Modelo de la tuneladora Marta del Metro de Panamá. pic.twitter.com/bdALV0kF    
    
    
    @Marta_Serrano a esta hora se llama Carolina....    
    
    
    @marta_serrano pero mañana es Marta....    
    
    
    Guía Técnica de Soletanche-Bachy http://cl.ly/2R2t3O142e3f  actualización a la de los años 80. Link para descargarse gratis.    
    
    
    Modelo numérico de subpresiones durante la rebaja temporal del nivel freático. Cambio de los esfuerzos efectivos!!! http://yfrog.com/ocfiwtp     
    
    
    Resultado del tratamiento de estabilización de un talud en el trópico. Nótese lo rápido que crece la vegetación. http://yfrog.com/oc221exj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/IMZ3HFGMi1Q?a  Reperfilamiento de Talud    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/qoU4fsNRJPw?a  Desprendimiento controlado de falla geológica    
    
    
    Ensayos DCP para el control de calidad de un relleno en ampliación vial. Método rápido, económico y eficaz. http://yfrog.com/mmlq2vbj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/mUJ27QIRZJk?a  Proyectando Gunita para Estabilizar un Talud    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/2W2nCxm3qgo?a  Perforación en Altura para la colocación de anclajes al terreno    
    
    
    Nuevo post en nuestro blog http://ingeosolum.blogspot.com/  "Diseño y Construcción de Estabilización de Talud en Suelo Tropical Residual"    
    
    
    Saludos gracias por tu interés,
Esta perforación se ha realizado en la ciudad de Panamá, (@YouTube - http://youtu.be/9ylJRGP6wF0?a )    
    
    
    Geotermia de baja temperatura - proyectos, ejecución, optimización http://ingeosolum.blogspot.com/2011_10_01_archive.html … post en nuestro blog. Gracias por visitarnos.    
    
    
    Prueba con obturador para la inyección de tubomanguito para recalce de edificio desde el exterior del mismo en Madrid pic.twitter.com/Py3wJeoc    
    
    
    Gunitado de pozo exterior en recalce de edificio sin evacuar propietarios de sus casas para inyección con tubomanguito pic.twitter.com/jB2gutfq    
    
    
    Perforación para el recalce de edificio desde exterior para inyecciones selectivas y repetitivas de lechada de cemento pic.twitter.com/A2lPRhwu    
    
    
    Preparación de lechada para la inyección mediante tubomanguito desde pozo exterior para recalce de edificio pic.twitter.com/f4FW5fEe    
    
    
    Calculando el agua libre de la lechada para la inyección con tubomanguito en recalce de edificio desde el exterior pic.twitter.com/CeOEvLSb    
    
    
    Realizando las inyecciones de lechada de cemento mediante tubomanguito conla ayuda de un equipo de inyección controlada pic.twitter.com/okJNCVW5    
    
    
    Equipo de auscultación para controlar los posibles movimientos del edificio mientras se realizan las inyecciones pic.twitter.com/zU345FIP    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/L7bhEj7wU7s?a  INGEOSOLUM. Perforación para IngeoNail    
    
    
    Zona a ser proyectada con gunita. Previamente será reforzada con una malla electrosoldada.  http://yfrog.com/esunnziej     
    
    
    El río que tenemos que cruzar con para acceder a la zona donde se realizarán los trabajos de geofísica. pic.twitter.com/bZdhdVXq    
    
    
    Nueva Publicación de la Directiva 2012/27/UE relativa a la eficiencia energética. Parlamento Europeo.  http://www.eseficiencia.es/eseficiencia/biblioteca/20121114-directiva-2012-27-ue-eficiencia-energetica.pdf …    
    
    
    Medición de la Temperatura en el Terreno - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/11/medicion-de-la-temperatura-del-terreno.html … - Aprovechamiento Geotérmico en estructuras Termoactivas.    
    
    
    Diseño y Construcción de Estabilización de Talud en Suelo Tropical Residual http://ingeosolum.blogspot.com/  - nuestro nuevo past a vuestra disposición    
    
    
    Factibilidad para la instalación de un sistema geotérmico empleando la cimentación y estructura de contención http://ingeosolum.blogspot.com/2012_10_01_archive.html …    
    
    
    Inundación en Colón, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=0 …    
    
    
    Deslizamiento en Capira, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=24 …    
    
    
    Movimiento de masas, Colón, Panamá https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=28 …    
    
    
    Hundimiento de carretera activado por las intensas  lluvias de la semana pasada. https://www.google.com.pa/search?q=deslizamiento+colon+panama&hl=es&client=safari&tbo=d&source=lnms&tbm=isch&sa=X&ei=TmO3UJqGG5D49gS6lYHoAw&ved=0CAgQ_AUoAQ&biw=320&bih=416#i=26 …    
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/V30Qk3SX3Gs?a  INGEOSOLUM. Perforación Micropilotes    
    
    
    Nuevo vídeo de LoadTest http://www.loadtest.com/loadtest-usa/loadtest_video.html … pruebas de carga sobre pilotes. Economía y Seguridad.    
    
    
    Mes de Diciembre - tiempo de evaluar los resultados del
2012 y hacer promesas para el 2013. pic.twitter.com/5qOxggXB    
    
    
    Llega la Navidad!!!!
Tiempo de familia y abrazos. pic.twitter.com/vLX2gFGO    
    
    
    Interpretación preliminar del perfil geológico del eje de presa. Ahora a integrar los resultados de la geofísica. pic.twitter.com/HByGbN06    
    
    
    Equipo reparado. Listo para: anclajes, micropilotes y voladuras. Disponible en Panamá,
interesados responder en Twitter pic.twitter.com/NviZX5tJ    
    
    
    Otra foto del equipo listo para trabajar. pic.twitter.com/lIeg4er5    
    
    
    Barras de CPTu listas para trabajar pic.twitter.com/nSqxNpm9    
    
    
    Interpretación de ensayos CPTu en terreno aluvial muy blando y subconsolidado.  http://yfrog.us/najyrxbfomjljelfdagyobdoz …    
    
    
    Movimiento de masas de rellenos en Colón, Panamá. pic.twitter.com/aM4hDrS4    
    
    
    Mejora del Terreno, mediante inyecciones IngeoPRESS de Baja Movilidad - Recalce de una piscina en rellenos antrópicos . http://ingeosolum.blogspot.com/2012_01_01_archive.html …    
    
    
    Ejecución de un paraguas de micropilotes para el emboquille de un túnel.  http://yfrog.com/gyy2aplwj     
    
    
    Cimentaciones "Activas" desde el punto de vista geotérmico. Conviene emplear las estructuras en contacto con el terreno http://yfrog.com/mgdjfcsj     
    
    
    @AOCingenieria mucho cuidado con poner una Central Térmica allí. A la desembocadura del río hay 100 m de profundidad - sismo seguro x falla    
    
    
    @AOCingenieria si, hace años hicimos un geotécnico y estudiamos los riesgos geológicos en la zona. PUCE colaboró con CPT y sondeos.    
    
    
    Energía Geotérmica en Guatemala http://www.centralamericadata.com/es/article/main/Energa_geotrmica_en_Guatemala?u=7d5bb8c5359df5c27eefcf40d658b525&s=n&e=2&mid=[MESSAGEID …] el futuro debajo de nuestros pies.    
    
    
    Edificio tras reforma y recalce con inyecciones mediante tubomanguito realizado en Madrid pic.twitter.com/rIhI4rgG    
    
    
    Cruzando el río con los equipos de geofísica para estudiar un afloramiento de roca. pic.twitter.com/KYKao6wi    
    
    
    Las compañeras venenosas que nos acompañan en  nuestro trabajo desde muy temprano hasta el anochecer. pic.twitter.com/Sc4ggcyu    
    
    
    Sondeo Geotécnico en terreno plano. Al menos esta vez se puede llegar con una pick-up al sitio de trabajo. pic.twitter.com/buwURqOb    
    
    
    Levantando el cauce de un río para el proyecto de un puente para maquinaria. pic.twitter.com/nIxw0abZ    
    
    
    Acueducto en el trópico - nada más refrescante que el agua de manantial natural. pic.twitter.com/yFsw1oS2    
    
    
    Multa segura, chaval no te aparques en zona prohibida!!! pic.twitter.com/X0cga6yN    
    
    
    Tecnología Tropical para permitir el paso de vehículos en época de lluvias. Arena de río en sacos!!!! pic.twitter.com/rA6klfJ6    
    
    
    Foto antigua de la construcción del Canal de Panamá en blanco y negro. Cortesía de la web de la ACP. pic.twitter.com/nI8LkJrX    
    
    
    Tomado datos de consolidación en Laboratorio de Geotecnia de Ingeosolum Panamá, S.A. http://yfrog.com/kk7m4fp     
    
    
    Uso de neumáticos como protección contra la erosión http://m.youtube.com/#/aespanama?uid=ZW0WTBJjZySbhC5vrI1bxQ&desktop_uri=%2Faespanama&gl=ES …    
    
    
    Evidencias de tsunami en el Lac Léman de Ginebra, Suiza - http://elmundo.com.sv/un-tsunami-en-suiza-evidencia-en-lago-ginebra-dice-que-si …    
    
    
    Micropilotes para la fundación de tanque de agua en un terreno blando. Los micros alcanzan la roca meteorizada. pic.twitter.com/Dt9vObKn    
    
    
    @malopez1976 gracias - corregido    
    
    
    Dispositivo "made in Curundu" para inyectar en dovelas, a través de aperturas en el hormigón armado. pic.twitter.com/88OzwGiA    
    
    
    @exitoirma16 con gusto envío su Tweet al responsable.    
    
    
    Sondeo Geotécnico en terreno blando. Recuperación sin agua, muestras inalteradas, parafina para ensayos de calidad!!! pic.twitter.com/lu3kLjLf    
    
    
    Despues de realizar el recalce de una nave industrial Cambio de red de saneamiento por las roturas en la red antigua. pic.twitter.com/FTN0Q8nz    
    
    
    Un buen manual http://geojuanjo.blogspot.com/2012/12/un-buen-manual-y-es-gratis.html#links … y ES GRATIS    
    
    
    Losa Termoactiva para el aprovechamiento geotérmico para la climatización http://ingeosolum.blogspot.com/2011/11/medicion-de-la-temperatura-del-terreno.html … http://yfrog.com/ntdmxifj     
    
    
    Video del avance de los trabajos de rehabilitación de un edificio antiguo http://www.youtube.com/watch?v=Dn_C4DLVDx0 …    
    
    
    Cruzando el río de regreso el viernes; después de una semana agotadora de trabajos de Geología. Caras se satisfacción pic.twitter.com/U5KW1r7j    
    
    
    Las chicas de la oficina de San Francisco empiezan a celebrar la Navidad pic.twitter.com/GxO2w5fF    
    
    
    Sondeando, con mucho cuidado, en zona urbana, evitando servicios públicos. ¿Conocen la Ley de Zárate del sondeo? pic.twitter.com/orvlOwBB    
    
    
    Ley de Zárate: Nunca hagas un sondeo donde indique el topógrafo.... desplázate al menos 50 cm!!!    
    
    
    Sondeo Geotécnico en zona Urbana con control de tráfico. pic.twitter.com/0hsREbys    
    
    
    Bajando por un pozo de ventilación para comprobar la ejecución de un paraguas de Micropilotes. pic.twitter.com/TS6FZDFt    
    
    
    Inyecciones Tubo Manguito para la mejora del terreno. Son inyecciones repetitivas y selectivas. pic.twitter.com/noONd4Kq    
    
    
    Cambio de la resistividad eléctrica de un suelo con la infiltración y el tiempo. Debemos ser cuidadosos y metódicos. pic.twitter.com/Y34r4Z1W    
    
    
    Cambio de la resistividad eléctrica de un suelo con la infiltración y el tiempo. Debemos ser cuidadosos y metódicos. pic.twitter.com/tN1x4xjj    
    
    
    Control de calidad de pilotes. Gráfico de los resultados de ensayos de control. Medir para anticiparse y controlar. pic.twitter.com/eG4qczRW    
    
    
    Principio operativo (en una imagen) del ensayo de control de calidad de pilotes. Control de posibles fallos, seguridad pic.twitter.com/W9cdmxrS    
    
    
    Sondeando con inclinación para tratamiento del terreno mediante inyecciones tubo manguito. pic.twitter.com/IKgqBxog    
    
    
    @AngelGarciVidal Hemos trabajado por la zona - nos dedicamos a la geotecnia - es un sitio muy interesante - estamos a vuestra disposición    
    
    
    Desgaste de una corona de widia - en tan sólo 30 cm - miren como queda. Andesita en una falla - difícil de recuperar!! pic.twitter.com/Xyg8g0hC    
    
    
    Esto es lo que le pasa a un perfil geológico cuando se le añade agua....... pic.twitter.com/q7SnqnDH    
    
    
    Con gusto, puede consultar en nuestro blog http://ingeosolum.blogspot.com 
Quedamos a sus gratas (@YouTube http://youtu.be/9ylJRGP6wF0?a )    
    
    
    En una cantera. Geologia de superficie, fotos aéreas, recogida de muestras, trabajo de laboratorio e interpretación. pic.twitter.com/nNf6XNf5    
    
    
    Intentando sellar el paso de agua en un túnel. Trabajo complicado, intenso y muy necesario. pic.twitter.com/2F0sBefP    
    
    
    Gráfico que permite elegir el sistema de rebaja del nivel friático en base a la permeabilidad y profundidad de rebaja.  http://yfrog.com/esw75zp     
    
    
    @UEG_GEOTERMIA Seguimos vivos!!!! - pueden enviar la solicitud de presupuesto a: jramoncasado@ingeosolum.com quedamos a vuestras órdenes.    
    
    
    Limpiando la bomba de lechada. Trabajo delicado y necesario para poder trabajar mañana!!! pic.twitter.com/y92U8jpZ    
    
    
    Detalle de la conexión de un Micropilote a un encepado pic.twitter.com/dhEJ1FdJ    
    
    
    Sondeo entre "edificios de contenedores" - recuperación contínua con primas alternas de SPT en arenas. pic.twitter.com/rAAoXEDr    
    
    
    Cuchara partida con muestra de arena en ensayo SPT de golpeo bajo. Nótese el aspecto de la arena. pic.twitter.com/44vGPHdU    
    
    
    Construcción de separadores para armadura de estructuras en contacto con la tierra. pic.twitter.com/UD6ccOuo    
    
    
    Preparando en terreno para la construcción de una losa micropilotada en la que se apoyarán tanques de agua. pic.twitter.com/ixPNM24P    
    
    
    @ingeosolum: Sondeando entre contenedores para el estudio de ampliación de un puerto. pic.twitter.com/cF73jgAI    
    
    
    Avances en la construcción de la losa micropilotada para la instalación de tanques de agua de uso industrial. pic.twitter.com/X7BK15LG    
    
    
    Preparando parafina para sellar una muestra tipo Shelby y protegerla de los cambios de humedad. pic.twitter.com/rI4lPEEz    
    
    
    Curando el hormigón de la losa micropilotada para los tanques de agua. Solución segura y económica para una industria. pic.twitter.com/TH6IrI96    
    
    
    Sondeo Geotécnico en Puerto para el estudio de su ampliación. Terreno muy influenciado por los ciclos del Holoceno pic.twitter.com/MZthmvm4    
    
    
    Empezamos el año sondeando en un puerto. Aceleramos el trabajo para producir el mínimo de interferencias. pic.twitter.com/fzA3OeeB    
    
    
    Prueba de Carga de Cimentaciones Hincadas para la instalación de paneles solares. http://yfrog.com/es78iczj     
    
    
    Calicata para la exploración de terreno aluvial. Suelo bueno para la agricultura, malo para la construcción…. http://yfrog.com/nwo3ulvmj     
    
    
    Dispositivo para la hinca de perfiles metálicos en el terreno para la instalación de paneles solares.  http://yfrog.com/h31iqynj     
    
    
    Video de hinca para la cimentación de paneles solares. las pruebas de carga y geofísica le ahorraron al cliente un 50%  http://yfrog.us/77i00uindommnnuwogwfwcgoz …    
    
    
    Segunda parte del vídeo de la hinca. Las pruebas de carga y geofísica permiten el ahorro de la mitad del coste. http://yfrog.us/0zqxekzxxwhkvqniakwygrhkz …    
    
    
    Detalle del terreno en calicata a -1.1m de profundidad en un terreno aluvial que se usa para agricultura. http://yfrog.com/h8ikyixkj     
    
    
    Planilla de toma de datos para prueba de carga de cimentación de paneles solares. Seguridad y Economía para el cliente. http://yfrog.com/kjuwtvgj     
    
    
    I uploaded a @YouTube video http://youtu.be/c2dZxS-FTUk?a  Hinca de Perfil Metálico para cimentación de paneles solares    
    
    
    Seguimos con los sondeos de recuperación continua y SPT en el puerto. pic.twitter.com/Ud1IxZ4i    
    
    
    Inyecciones con control de niveles por láser para la mejora del terreno de cimentación bajo una pista aérea. pic.twitter.com/GbZE7mAG    
    
    
    Sondeo Geotécnico en Lahar. Terreno muy interesante, que es formado por el flujo de sedimentos y agua en volcanes. pic.twitter.com/3HeM2oLm    
    
    
    Concreto de limpieza aplicado para preservar las propiedades geomecánicas del terreno sobre el que se construirá losa pic.twitter.com/r2ESooP7    
    
    
    Avance en la construcción de un muro pantalla para contención del terreno, pronto la construcción de anclajes. pic.twitter.com/UdQwidYI    
    
    
    Construcción de vial con geotextil de separación y refuerzo sobre terreno arcillo-limoso compactado. pic.twitter.com/ZvVPvA5S    
    
    
    Excavación para la construcción de una Zapata - falta el concreto de limpieza y la armadura pic.twitter.com/Sh9cU8ai    
    
    
    Preparándonos para un sondeo geotécnico "near-shore". http://yfrog.com/kfk8icxj     
    
    
    Proyectado Gunita para proteger un talud de la erosión por precipitaciones. Rápido, económico y eficaz. pic.twitter.com/GovAEnNs    
    
    
    @jlazaro - me agrada leer tus tweets JML - te conocí cuando apenas tenía 17 años - ahora tengo casi 50, pero tu sigues siendo un carajito!!!    
    
    
    @jlazaro no me es posible, por ahora.... estoy fuera de España. Te doy una pista, el generador Lister todavía debe funcionar...    
    
    
    Sondeo Geotecnico en una isla.... para evitar interferir con vehículos!!!! pic.twitter.com/Y3Bo1O6b    
    
    
    Proyectando Gunita desde una cesta en un talud. pic.twitter.com/EAVaLK5s    
    
    
    ¿Arenisca o Toba de Grano Grueso? Esperamos verla con lupa o hacerle una lámina delgada para petrografías. pic.twitter.com/1o15MyMz    
    
    
    Dispositivo para realizar pruebas de carga en perfiles hincados para paneles solares. Seguridad y Economía. pic.twitter.com/bF4j7ixe    
    
    
    Datos de campo de una prueba de carga de perfiles hincados a percusión. pic.twitter.com/Z1vSsfBG    
    
    
    Midiendo con un inclinómetro vertical los desplazamientos horizontales de un talud. pic.twitter.com/tHoiTDpF    
    
    
    "Georeferenciando" un inclinómetro para poder comprender la dirección de los desplazamientos detectados. pic.twitter.com/InQZTSuX    
    
    
    Toba alterada por efectos hidrotermales? pic.twitter.com/e7PIQtHK    
    
    
    Sísmica de refracción y ReMI en el mismo arreglo, distintos geófonos para explorar el terreno y determinar propiedades pic.twitter.com/tbafcGFT    
    
    
    Mapa de zonificación de hinca de perfiles metálicos, luego de haber realizado pruebas de carga y catas. pic.twitter.com/Eysla05n    
    
    
    Protección contra la erosión con concreto proyectado y malla. Nótense los drenajes. pic.twitter.com/gZDp5Pz0    
    
    
    Cruzando el río para continuar con el levantamiento hidrogeológico. http://yfrog.com/hwd3duqj     
    
    
    Erosión y deposición del cauce de un río en el trópico. Las obstrucciones en el cauce pueden desbordarlo. http://yfrog.com/h283303430j     
    
    
    Culpable que no podamos hacer la refracción bien. Después de probar con los filtros,hemos pedido que apague el motor!! pic.twitter.com/QD6eQ3Wk    
    
    
    “@felipehesan: Supremo condena a PJR - Garzón "interroga como un nazi" http://www.publico.es/espana/449511/el-supremo-condena-a-pedro-j-ramirez-por-decir-que-garzon-interroga-como-un-nazi … vía @publico_es” más bien como un juez corrupto!    
    
    
    Lo que nadie quiere leer. Los pasos a seguir en el mantenimiento del equipo de perforación!!! pic.twitter.com/kQ15vJBr    
    
    
    Exhumación de perfil hincado a la "machimberra". http://yfrog.com/j2hh4ssj     
    
    
    Lista de Webminarios de la ASCE - http://www.asce.org/archived-webinars/?utm_campaign=CE-20130124%20On-Demand%20%20Webinars%20International&utm_medium=email&utm_source=Eloqua …    
    
    
    Lista de Webminarios de interés geotécnico de la ASCE - http://mylearning.asce.org/diweb/catalog/t/2125/t/2108/c/79 …    
    
    
    Armado de un ZAPATÓN de 386 m3 de concreto!!! pic.twitter.com/4vklnUFG    
    
    
    En el pozo de ventilación, haciendo inyecciones de impermeabilización con resinas aquareactivas. http://yfrog.com/ke31679348j     
    
    
    Realizando una prueba de hinca y extracción de perfiles de acero para la instalación de paneles solares. 32% de ahorro! http://yfrog.com/h6spycuj     
    
    
    Falla de borde en relleno - ¿mal compactado o falto de drenaje? http://yfrog.com/nzk5tzzj     
    
    
    Protección temporal contra la erosión de un talud mientras se ejecuta la obra. http://yfrog.com/oc4sdcij     
    
    
    Estructura "amartelada" de un lahar en Centroamérica. Ligera cementación y succión mantienen el talud estable. http://yfrog.com/ocl3tecj     
    
    
    Sísmica de Refracción y ReMI al unísono - ¿a ver que resultados obtenemos de estas técnicas complementarias? pic.twitter.com/Hfwx7koe    
    
    
    Buenos días - desayuno pic.twitter.com/Sg5LKG9i    
    
    
    Preparándonos para perforar en roca para realizar voladuras en una cantera. pic.twitter.com/8mFbPsnH    
    
    
    Hincado perfiles metálicos para la construcción de un parque fotovoltáico en una llanura aluvial. http://yfrog.com/nv9m9ibj     
    
    
    Hidrolimpiadora reparada!!!! ahora podremos lavar los equipos mejor y en menos tiempo....    
    
    
    Perfiles de la cimentación de un parque fotovoltáico en el sur de Francia. Antes realizamos pruebas de hinca. http://yfrog.com/klzn3hvj     
    
    
    Ensayos de Consolidación - Edómetros - Prueba que tarda su tiempo, pero proporciona resultados muy útiles. pic.twitter.com/xR0kCudw    
    
    
    Tallando muestras de material limoso para ensayos de corte directo y determinación de la densidad. pic.twitter.com/hCFvZICa    
    
    
    @agucg si señor, a pesar de que el cliente no lo quiere pagar!!!!! No se renuncia a la calidad por tan poco dinero.....    
    
    
    Preparando una muestra remoldeada para ensayos de laboratorio. pic.twitter.com/l7Le45u0    
    
    
    P. R. Vaughan - Fotografía http://yfrog.com/kl89ekp     
    
    
    Estamos en el 5% de perfiles de @LinkedIn más vistos en 2012. http://www.linkedin.com/pub/profile/b/642/263?trk=200tw …    
    
    
    Talud en gravas de Lima (Barranco) nótese lo vertical del corte ¿Cementación,succión o ambas para mantener el perfil? http://yfrog.com/ocbiycyj     
    
    
    Depositos de lahar del Volcán Barú en Panamá.  http://yfrog.com/o0ye7gbj     
    
    
    Mapa Geológico de un volcán en Los Andes (Ecuador) http://yfrog.com/h0tsnbuij     
    
    
    Piedra de Sayhuite, bloque de más o menos once metros de circunferencia es un laboratorio de hidráulica!!!! http://yfrog.com/kkogwajej     
    
    
    Auscultando el paso de una tuneladora mediante niveles de alta precisión.  http://yfrog.com/ocql7ayj     
    
    
    Temperatura de salida del agua que hemos calentado con una instalación geotérmica instalada en una losa. http://yfrog.com/es534ijj     
    
    
    Cercha de soporte temporal en la ejecución de un túnel. http://yfrog.com/mn7t5ymj     
    
    
    Perforaciones con corona de diamante, a través de losa, para prueba de inyección de mejora del terreno. pic.twitter.com/Q4YvgZnZeW    
    
    
    Inyecciones de lechada de cemento para estabilizar y mejorar la base de un pavimento. Nótense los tapones. pic.twitter.com/24KfdkVqK1    
    
    
    Refracción Sísmica integrada con Microtremor (ReMi)
COMPLEMENTO PARA LA INVESTIGACIÓN GEOTÉCNICA - http://ingeosolum.blogspot.com/2011/12/refraccion-sismica-integrada-con.html …    
    
    
    Mejora del Terreno, mediante inyecciones IngeoPRESS de Baja Movilidad - Recalce de una piscina en rellenos antrópicos http://ingeosolum.blogspot.com/2012/01/mejora-del-terreno-mediante-inyecciones.html?m=1 …    
    
    
    Bienvenido al Blog de Ingeosolum http://ingeosolum.blogspot.com/2011/06/bienvenido-al-blog-de-ingeosolum.html?m=1 …    
    
    
    Avance de los trabajos de protección contra la erosión de un talud con gunita. pic.twitter.com/sF9qzsX8Sz    
    
    
    Hemos actualizado el artículo "Erosión en pilas de puente - ¿hidráulica o geotecnia?" http://ingeosolum.blogspot.com/2011_08_01_archive.html … y añadido algunos vínculos    
    
    
    Sección de muelle recalzado con micropilotes.  http://yfrog.com/obmeyckj     
    
    
    JORNADA TÉCNICA SEMSIG-AETESS - Actuaciones geotécnicas en obras ferroviarias, Madrid 7 de Marzo, a las 8:30
 http://cl.ly/2r052r2b1H1g     
    
    
    Inyecciones de Consolidación para la mejora del terreno y ampliar la vida útil de un pavimento. pic.twitter.com/CPCpMbwRAj    
    
    
    En el interior de una tuneladora con escudo compensador. Nótese el tamaño relativo de los gatos!!! http://yfrog.com/nv57qcfj     
    
    
    Ensayo de Corte Directo en una arena calcárea. http://yfrog.com/kf3mixjj     
    
    
    Determinación de Contenido de Carbonatos en una arena de origen marino. http://yfrog.com/h7rwtnluj     
    
    
    http://lnkd.in/tquEFZ  ¿Es una afirmación o una pregunta?    
    
    
    Haciendo pruebas del motor, si todo OK, pasamos al sistema hidráulico y luego al compresor. pic.twitter.com/35Yfqa0ZHC    
    
    
    En la cara libre de una explotación de áridos. Basalto en el trópico - nótese el perfil de meteorozación. pic.twitter.com/wPObniqLnU    
    
    
    Webminarios de la ISSMGE http://www.issmge.org/en/resources/recorded-webinars … disponibles para ser vistos. Una excelente forma de mantenerse al día!!!    
    
    
    Javier Sierra en el laboratorio de Geotecnia del CEDEX, Madrid, con Cristina de Santiafo y Juan Miguel Insúa. http://yfrog.com/nw7h7nqj     
    
    
    @ramcodes hola, este link si funciona http://www.cashmanequipment.com/UserFiles/PDF/PerformanceHandbookEspanolNew.pdf … el referido no. Cat Performance    
    
    
    Actualizado el artículo - http://ingeosolum.blogspot.com/2011_08_01_archive.html … - Erosión en pilas de puente - ¿hidráulica o geotecnia?    
    
    
    Los fundadores de Geotechnique - http://www.icevirtuallibrary.com/docserver/fulltext/geot59-785.pdf?expires=1363192774&id=id&accname=guest&checksum=95B174329A86A6838308F1B5813D6BF9 … - artículo del Prof. J.B. Burland    
    
    
    Sísmica de Refracción - escogiendo la llegada de las ondas. pic.twitter.com/5GeWzvprKC    
    
    
    Se nos rompió el "clutch" del compresor..... las gomas en el trópico duran poco. pic.twitter.com/LnWTgXAOqz    
    
    
    Desmonte para la construcción de una presa cimentada en basalto vacuolar. pic.twitter.com/V2hwWED4zJ    
    
    
    Intrusión en el basalto. La alteración hidrotermal nos permitirá encontrar zeolitas. pic.twitter.com/vET0s0pUcV    
    
    
    Segundo curso de formación del Proyecto GEOELEC se celebrará del 15 al 18 de abril de 2013 en Postdam, Alemania - http://www.geoelec.eu     
    
    
    Cata lista para tomar una muestra inalterada con una "caja de galletas" que se va a parafinar para preservarla. pic.twitter.com/P8c62KFp59    
    
    
    Auscultación de muros pantalla - http://cl.ly/1G1R3W1G092S  - descripción de la técnica y métodos para obtener resultados.    
    
    
    Válvula de desinflado, el secreto para que los obturadores no se queden bloqueados en el sondeo. pic.twitter.com/bHNA4ne95C    
    
    
    Super Jetgrouting - http://cl.ly/3q0R1z3K3H2N  - Nueva Tecnología para la Mejora Insitu del Terreno    
    
    
    Casos prácticos de aplicación del método de los elementos finitos en la reducción del riesgo geotecnico - http://www.geoengineer.org/onlinelibrary/paper_details.php?paperid=311 …    
    
    
    @xcingenieria  - gracias - este si funciona  -  http://download.fine.cz/papers/13_Jornadas_HL_Ingeosolum_Ignacio_Zuloaga.pdf …    
    
    
    Ripabilidad de Rocas - http://ingeosolum.blogspot.com/2012_02_01_archive.html … - post para la discusión de los métodos empleados en su estimación.    
    
    
    Ripabilidad de rocas: http://lnkd.in/YXJxd8     
    
    
    Ripabilidad de Rocas: http://lnkd.in/FtNRZF     
    
    
    Ripabilidad de Rocas: http://lnkd.in/DGbCDC     
    
    
    El meteorito que una familia manchega utilizaba para prensar jamones - http://www.libertaddigital.com/ciencia-tecnologia/ciencia/2013-03-27/el-meteorito-que-una-familia-manchega-utilizaba-para-prensar-jamones-1276486018/ …    
    
    
    El Hierro se desplaza hacia el este por la presión del magma y se eleva 11 cm - http://www.elconfidencial.com/sociedad/2013/03/30/el-hierro-se-desplaza-hacia-el-este-por-la-presion-del-magma-y-se-eleva-11-cm-117880/ …    
    
    
    La isla de El Hierro se desplaza sobre el magma -  http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/30/ciencia/1364646109.html …    
    
    
    