Bonita pitada le han pegado a Mourinho en el Bernabéu. Se lo merece. Y muchos aplausos a Iker. Mou fuera ya.    
    
    
    ¿Por qué se ha disparado la prima de riesgo a los 300 puntos? #PrimaDeRiesgo http://ow.ly/kRezw     
    
    
    La millonaria nieta de Mao Tse-tung. http://ow.ly/kRyk3     
    
    
    Así son los españoles que quieren viajar a #Marte...para no volver. Hay de todo un poco. http://ow.ly/kRCpC     
    
    
    Falcao al Mónaco, Messi al Getafe y Guti a Gran Hermano...    
    
    
    En @finanzascom Renta 2012: ¿Qué pasa si he confirmado un borrador incorrecto? http://www.finanzas.com/noticias/economia/fiscalidad/20130510/renta-2012-pasa-confirmado-2312265.html …    
    
    
    En @finanzascom Realia: La entrada del banco malo en el capital apenas soluciona el problema http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130510/realia-entrada-banco-malo-2312929.html …    
    
    
    Ya hay un primer esbozo del programa de @Bolsalia, la feria de bolsa. Echa un vistazo! #bolsalia2013 http://ow.ly/kTzZp     
    
    
    Casi 40.000 familias perdieron su #vivienda en 2012 por impago de la #hipoteca. #Desahucios http://ow.ly/kTHoL     
    
    
    @mariadelamiel Pues eso, 40.000 familias pierden su vivienda por no pagar la hipoteca. ¿Qué ves incorrecto en esa afirmación?    
    
    
    @mariadelamiel No, María, no es así. Página 3 de este link. 39.167 total de entregas. Pero 32.490 viv habitual. http://ow.ly/kTSPN     
    
    
    #FinalFour Que desastre Rudy, que desastre. Para esto no...    
    
    
    #FinalFour Gran partido del Madrid y de Felipe Reyes y Sergio Rodríguez. Hala Madrid.    
    
    
    #a3f1españa bravo Fernando Alonso, muy grande su carrera.    
    
    
    #a3f1españa Lobato se elevará hoy a los cielos en perfecta comunión con los anuncios. Por cierto, bien el poquito d F1 q hemos visto    
    
    
    #a3f1españa Arturo Más va a pedir plaza para ir a Marte al ver la marea de banderas españolas en Cataluña.    
    
    
    #FinalFour El Madrid necesita a Merkel para frenar a los griegos.    
    
    
    #FinalFour Spanoulis, mucha tela. Con el Real hasta el final.    
    
    
    #Alemania lo da todo: Planea ofrecer doble nacionalidad para atraer trabajadores cualificados. #empleo. http://ow.ly/kXMgL     
    
    
    Ram Bhavnani: "Soy millonario y jamás he despedido a nadie". Gran entrevista en #XLSemanal http://ow.ly/kXJJ4     
    
    
    Cómo será el "contrato único" que nos quiere endiñar Bruselas que ni Juan Rosell lo quiere... http://ow.ly/l0zAr     
    
    
    El 'doping' financiero manda al Ibex a los 8.500. http://ow.ly/l2KeH     
    
    
    #Alemania no puede. Su PIB se contrae un 1,4% interan. En el trim. crece el 0,1%. El comercio no suma. http://ow.ly/l2Kic     
    
    
    A ver si @huyelobo sabe por qué no se hunden las bolsa con unos datos de PIB tan malos?    
    
    
    ¿Y esto qué? RT @finanzascom: Caja Segovia paga 4,6 millones a Hacienda por los regalos que hizo a sus consejeros.  http://ow.ly/l3glf     
    
    
    En @finanzascom Prisión provisional para Blesa, expresidente de Caja Madrid http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130516/blesa-primer-banquero-crisis-2323201.html …    
    
    
    Bueno, pues Blesa ya tiene el auto de libertad. Poco ha durado. http://ow.ly/l7PrX     
    
    
    Blesa: «El banco que compré genera millones. Fue una inversión viable»
 http://ow.ly/l7XzH  Claro, pero ¿A qué precio?    
    
    
    @kayaguilaniedo @carpatos @annabosch como todos....    
    
    
    Florentino Perez anuncia que #Mourinho deja el Madrid al término de esta temporada.    
    
    
    Y Florentino anuncia la convocatoria de elecciones.    
    
    
    Además, Florentino anuncia que se presenta a las elecciones del Real Madrid. Y comienzan las preguntas.    
    
    
    Ojo, dice Florentino que nadie ha destituido a nadie.    
    
    
    Florentino de por bueno que el Madrid esté entre los 4 primeros de Europa. Y dice que el balance es positivo. #EsLoQueHay    
    
    
    Dice Florentino que la marcha de Mourinho no implica compensación económica.    
    
    
    Florentino, a Diego Torres, de El Pais: "A usted le gusta mucho la novela cuando escribe un artículo".    
    
    
    Sueldos medios: #Noruega (3.644 eur/mes), Dinamarca (3.572), Alemania (2.421) #España (1.615). http://ow.ly/leE5x     
    
    
    Tijeretazo de 870 millones al sueldo de #funcionarios municipales. Adiós a complementos específicos. http://ow.ly/lekUq     
    
    
    Las tretas de #Apple para pagar menos impuestos.  http://ow.ly/lelyt     
    
    
    Dos emperadores para un mismo imperio. #NuevaBanca http://ow.ly/leNQy     
    
    
    El Vaticano ha tenido que desmentir que el Papa Francisco haya realizado un exosrcismo este fin de semana. #EsSerio    
    
    
    Diez reflexiones de un fondo recién nacido: ¿Qué comprar? vía @abanteasesores http://ow.ly/lgQ86     
    
    
    Así abre Europa: #Ibex (+0,4%), Ftse, Dax y Cac (-0,1%). Prima de riesgo en 277 puntos. http://ow.ly/lgRvV     
    
    
    Robert Skidelsky, biógrafo de #Keynes: "A España le iría mejor fuera del euro" http://ow.ly/lgPN3     
    
    
    Y también dice el biógrafo de #Keynes que su gran rival era Hayek, no Milton Friedman http://ow.ly/lgPN3     
    
    
    El Ibex malvive al filo de los 8.500 puntos. Bastantes dudas esta mañana. http://ow.ly/lgWvT     
    
    
    "Project Bull': La primera gran operación salida del 'banco malo'. Subasta #viviendas en julio. http://ow.ly/lh4VP     
    
    
    Y por tercer año consecutivo, #Merkel es la mujer más poderosa del mundo, según #Forbes http://ow.ly/lhkJ9     
    
    
    El #Ibex entra en positivo tras asegurar #Bernanke que hay QE para rato. http://ow.ly/lhEpG     
    
    
    AMPLIAMOS. 'Tsunami' en Japón: #Bernanke y #China hunden al #Nikkei un 7,32% http://ow.ly/ljkmR     
    
    
    La FED y el mal PMI de China anticipan caídas en las bolsas del 1,6%. El Nikkei se hunde un 7,3% http://ow.ly/ljjZo     
    
    
    #ÚLTIMA HORA: El #Ibex abre con caídas superiores al 2% y se va los 8.260 puntos. http://ow.ly/ljleF     
    
    
    Y así abre Europa: Cac (-2,2%), Ftse (-1,1%), Dax (-2%). Muchos nervios hoy. http://ow.ly/ljlsT     
    
    
    Los derechos humanos retroceden con la crisis. Represiones, desahucios. @amnistiaespana http://ow.ly/ljoEm     
    
    
    @mariadelamiel Lo mismo es para dejar el curriculum....    
    
    
    El verano llega con 500.000 #empleos: ¿Qué perfiles buscan las empresas? #Trabajo http://ow.ly/ljyrl     
    
    
    Bernanke, el represor. Opinión de @acvallejo http://ow.ly/ljDKC     
    
    
    El Ibex (-1,7%) se aferra a los 8.300 en otra sesión de cuchillos largos. Mínima mejoría. http://ow.ly/ljD2V     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: El Constitucional da vía libre al impuesto catalán sobre #depósitos http://ow.ly/ljEOZ     
    
    
    Desmadre en #Bankia: ¿Se están vendiendo más acciones que "free float" tiene el valor? http://ow.ly/ljJxj     
    
    
    Veterinarias y veterinarios...allí dónde no hay #paro. http://ow.ly/ljUxO     
    
    
    Chanchullos en #Bankia. Lo adelanó ayer @acvallejo . Los mercados somos todos, pero unos son más q otros. http://ow.ly/llFxd     
    
    
    Suba al "misil" de la bolsa española: #Carbures ampliará capital por 5 millones. http://ow.ly/llQ7i     
    
    
    Andalucía ejecuta la primera expropiación a un banco para evitar un #desahucio. @LA_PAH http://ow.ly/llLYG     
    
    
    'Naked short selling": La operativa que hundió #Bankia aprovechando un resquicio legal. http://ow.ly/llLsZ     
    
    
    'Bankeros': Doblemente apaleados. Vía autobombo.#Bankia http://ow.ly/llZj1     
    
    
    @Chronos_81 Claro, dime lo que quieras    
    
    
    @Chronos_81 manda aqui economia660@gmail.com    
    
    
    Flojo el Bayer, muy flojo. Apuesto por el Borussia.    
    
    
    Gol en una final. El fútbol le debia esto a Robben.    
    
    
    Efectivamente, me gustara ver como mejora esto el súper filósofo del fútbol . Enhorabuena Bayer y grande señor Heynckes.    
    
    
    @AS_Maroto porque no ha jugado Sahin que sí no....    
    
    
    Merkel iba con el Bayer...    
    
    
    Neymar al Barça, otro canterano de la Masía que vuelve a casa. Supongo que @amarco13 estará encantado con el nuevo Robinho. Suerte !!    
    
    
    Gran reportaje en #XLSemanal sobre el trading de alta frecuencia. Increíble lo que hacen. http://www.finanzas.com/xl-semanal/magazine/20130526/pistoleros-wall-street-5471.html …    
    
    
    ¿Cuánto cuesta y en qué casos se puede recurrir la cláusula suelo? #Hipotecas #Vivienda http://ow.ly/lq4hw     
    
    
    ¿Cuánto cuestan los trámites para reclamar la cláusula suelo? Entre 1.500 y 3.000 eur. #Hipotecas http://ow.ly/lqbFH     
    
    
    #Bankia: El agresor que apuñaló al ex empleado invirtió 300.000 euros en preferentes http://ow.ly/lqJJJ     
    
    
    Así abre Europa: #Ibex (+0,5%), Ftse (+0,7%), Dax (+0,6%), Cac (+0,3%). Prima de riesgo en 285. http://ow.ly/lrZk1     
    
    
    ¿Es #Neymar una máquina de hacer dinero? http://ow.ly/lrYuF     
    
    
    El periodista que desvela a Cristina Fernández de #Kirchner. #Argentina http://ow.ly/lrY08     
    
    
    #Renta2012 : 11 conceptos que #Hacienda no incluye en el borrador...y que debes revisar http://ow.ly/lrXlp     
    
    
    El Banco de España busca al 'topo' que filtró información. http://ow.ly/lsif4     
    
    
    #Déficit del estado hasta abril (2,38%). Objetivo anual (3,7%). Habrá que remar.  http://ow.ly/lsxvb     
    
    
    #Bankia-Preferentes: ¿Qué porcentaje de éxito tiene la reclamación judicial? http://ow.ly/luBuz     
    
    
    Recogida de beneficios en el #Ibex (-0,8%) tras los 'buenos' datos en EEUU http://ow.ly/luyA3     
    
    
    El mundo al revés: Un mal dato de paro en Alemania saca al #Ibex (-0,5%) de mínimos http://ow.ly/luCFb     
    
    
    ¿Cómo hacer la declaración de la renta si estás parado? #Renta2012 http://ow.ly/luCQ7     
    
    
    El banco malo celebra hoy su primera junta con un tema importante, el sueldo de los consjeros. http://ow.ly/luGyi     
    
    
    ¿Golpe a #Bitcoin y las divisas digitales?: EEUU sospecha que se usan para blanquear fondos http://ow.ly/luLAv     
    
    
    El #Ibex (plano) sobrevive a la FED y a otro terremoto en el #Nikkei japonés. http://ow.ly/lx2VO     
    
    
    ¿Dónde está el suelo de #Bankia? http://ow.ly/lx25t     
    
    
    El SIMA arranca hoy con las inmobiliarias de la banca como protagonistas http://ow.ly/lwZLz     
    
    
    A #España ajustes pero...la receta de Bruselas para #Alemania: Bajen impuestos y suban sueldos. http://ow.ly/lwZc3     
    
    
    Goldman Sachs, el banco que "domina el mundo": "La FED no retirará este año los estímulos". http://ow.ly/lxaop     
    
    
    Un Atleta de Cristo para evitar que Neymar sea 'un Ronaldinho'. Rezad Azulgranas !!!
 http://ow.ly/lxuN2     
    
    
    #ÚLTMAHORA : #EEUU crece un 2,4% en el primer trimestre Vs 2,5% esperado. http://ow.ly/lxtIb     
    
    
    ¿Listo para el 'Ciberlunes'? Más de 120 empresas ofrecen este lunes fuertes descuentos. Conócelas. http://ow.ly/lzyqi     
    
    
    #Telefónica revitaliza el #dividendo: Pagará 0,75 euros por acción. #econotweets http://ow.ly/lzMo6     
    
    
    La receta del Banco de España: #Salarios por debajo de los 645 euros. #economía #econotweets http://ow.ly/lzM5I     
    
    
    El Gobierno de Revilla ocultó impagos por más de 200 millones. #Cantabria @RevillaMiguelA http://ow.ly/lzOv7     
    
    
    Sáenz de Santamaría anuncia una reforma fiscal "completa e integral" http://ow.ly/lzOYb     
    
    
    Gran via de #Granada. Aqui estamos re Feria. http://instagram.com/p/aBG-teraS3/     
    
    
    #Granada. por la calle caldereria,la de las teterias. Rumbo a San Nicolas. http://instagram.com/p/aDWToRraZx/     
    
    
    #Granada. #LaAlhambra desde San Nicolas http://instagram.com/p/aDZHMCracF/     
    
    
    un te?  #Albayzin #Granada #teterias http://instagram.com/p/aDfzEMLaRv/    
    
    
    En @finanzascom La empresa de los Duques de Palma endosó como gastos facturas de Zarzuela http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/empresa-duques-palma-endoso-2346075.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Dónde pueden buscar #empleo los jóvenes españoles? http://www.finanzas.com/noticias/empleo/20130603/donde-pueden-buscar-empleo-2346085.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Qué ayudas me ofrece el Estado? #Autónomos http://www.finanzas.com/noticias/autonomos/20130510/ayudas-ofrece-estado-2314120.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Mercados en junio? Los inversores más animosos apuestan por subidas http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130603/mercados-junio-inversores-animosos-2346071.html …    
    
    
    En @finanzascom Acciones sobre las cuatro ruedas   http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130603/acciones-sobre-cuatro-ruedas-2343953.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Y si salimos de la recesión en 2015? http://www.finanzas.com/noticias/20130603/salimos-recesion-2015-2346077.html …    
    
    
    En @finanzascom El PMI chino y la debacle del Nikkei dejan al Ibex en cuidados intensivos http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130603/chino-debacle-nikkei-dejan-2346153.html …    
    
    
    Mourinho ya es del Chelsea. Ahora, informativamente hablando, importa entre poco y nada. Veremos si es así de verdad.    
    
    
    En @finanzascom Roubini también 'atiza' al #oro: Bajará de 1.000 dólares en 2015 http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/roubini-tambien-atiza-bajara-2346743.html …    
    
    
    En @finanzascom España cumple pero la 'troika' pide más http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/espana-cumple-pero-troika-2346899.html …    
    
    
    En @finanzascom Un fumador le cuesta a la empresa 4.600 euros más que un no fumador http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130604/fumador-cuesta-empresa-euros-2347589.html …    
    
    
    En @finanzascom El #Ibex busca los 8.400 puntos con la 'gasolina' de la Reserva Federal http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130604/ibex-busca-puntos-gasolina-2347717.html …    
    
    
    En @finanzascom El Parlamento veta a AUSBANC http://www.finanzas.com/opinion/nueva-banca/luis-campos/20130604/parlamento-veta-ausbanc-4491.html …    
    
    
    El PSOE pide eliminar la cláusula suelo. De acuerdo 100%, pero tuvieron 4 años para hacerlo. http://ow.ly/lGF9i     
    
    
    Siguen corriendo ríos de tinta sobre Mourinho. NO si al final va a ser verdad que mucha prensa le echa de menos.    
    
    
    En @finanzascom Sabadell acelera las ofertas: Apartamentos en la costa (obra nueva) desde 22.500 euros http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130604/sabadell-acelera-ofertas-apartamentos-2348335.html …    
    
    
    @bertoluso_81 con esta oferta arrasan !!    
    
    
    En @finanzascom Viscofan no despega: Caídas del 12% desde que es Ibex...y mucho que remar http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130605/viscofan-despega-caidas-desde-2348775.html …    
    
    
    Fisher, de la FED: "No podemos vivir con el miedo de no dar al mercado la cocaína monetaria" http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130605/podemos-vivir-miedo-mercado-2349721.html …    
    
    
    En @finanzascom El juez cita a declarar este mediodía con carácter de urgencia a Miguel Blesa http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130605/juez-cita-declarar-este-2349753.html …    
    
    
    En @finanzascom #BarómetroCIS. El #paro y la #economía, máxima preocupación de los españoles http://www.finanzas.com/noticias/20130605/barometro-crece-preocupacion-ciudadana-2349927.html …    
    
    
    En @finanzascom El BCE planea que clientes, accionistas y acreedores paguen los rescates bancarios http://www.finanzas.com/noticias/20130605/planea-clientes-accionistas-acreedores-2350539.html …    
    
    
    En @finanzascom El juez ordena el ingreso en prisión incondicional de Blesa http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130605/juez-ordena-ingreso-prision-2350589.html …    
    
    
    En @finanzascom El Ibex 35 rebota desde soportes a la espera de un revulsivo del BCE http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130606/ibex-rebota-desde-soportes-2351367.html …    
    
    
    En @finanzascom Renta 2012: Compensar pérdidas y ganancias, una fuente inesperada de dinero http://www.finanzas.com/noticias/economia/fiscalidad/20130606/renta-2012-compensar-perdidas-2349807.html …    
    
    
    La fortuna de #Bárcenas se generó por las adjudicaciones amañadas con Correa. http://ow.ly/lLMD9     
    
    
    El resumen de lo que ha pasado hoy en el #BCE. El miedo de Dragh deprime a Europa. http://ow.ly/lLJRc  i    
    
    
    Alberto Recarte en #Bolsalia2013: "Si ahora mismo se bajan los impuestos, sería un caos social". http://ow.ly/lLTgK     
    
    
    Emilio Ontiveros en #Bolsalia2013: "Volveremos a crecer pero no como estábamos acostumbrados" http://ow.ly/lM2mP     
    
    
    El Ibex baja un 0,89%, hasta los 8.216 puntos. Las (no) palabras de Draghi pesan. http://ow.ly/lM4vg     
    
    
    Dice @JMaudos en #Bolsalia2013 que sin la ayuda europea no salimos de esta crisis. http://ow.ly/lM3SR     
    
    
    @vidaljuanma Las cos cosas amigo, las dos cosas.    
    
    
    Parece que @As_Relano quisiera a toda costa que Cristiano abandone el Madrid. Mala para su medio esta guerra con Florentino.    
    
    
    josepcodina en el #Trading Stage de #Bolsalia2013 #bolsa #Ibex #mercados http://instagram.com/p/aQzMpzLaWW/     
    
    
    carpatos llenando en #Bolsalia2013 #bolsa #mercados #ibex http://instagram.com/p/aTRnFArafz/     
    
    
    carpatos llenando en #bolsali2013 #bolsa #mercados http://instagram.com/p/aTR2ihLaQL/     
    
    
    asi esta el aiditorio tras casi dos horas de ponencia de carpatos en #Bolsalia2013 #bolsa http://instagram.com/p/aTXu5LraYv/     
    
    
    Así abre Europa: #Ibex (+0,2%), Cac (-0,4%), Ftse (plano), Dax (-0,3%). Prima de riesgo en 300. http://ow.ly/lRJTX     
    
    
    Y buenos días a todos. Ya es 40 de mayo pero aquí seguimos con sayo...aunque parece que por poco tiempo.    
    
    
    El doodle de #Google es especialmene molesto esta mañana. Intentaré usar Yahoo.    
    
    
    Lío en el #Ibex (-0,9%): Sube la prima, baja el 'bund', se esconde la FED y Alemania tiembla http://ow.ly/lUo7s     
    
    
    Hoja de ruta para triunfar en el #Forex: ¿Cómo hacen dinero los profesionales? #FX http://ow.ly/lUmBy     
    
    
    ¿Cuáles son los tres indicadores técnicos que recomienda @carpatos ? Lo explicó en #Bolsalia2013 http://ow.ly/lUkrq     
    
    
    El #Ibex 35 (+0,5%) rebota desde soportes con la prima de riesgo otra vez bajo control. http://ow.ly/lWO5b     
    
    
    Relato de una jornada de #trading: Ocho pilares para sobrevivir al mercado. Lo cuenta @abcTraderClub http://ow.ly/lWLPD     
    
    
    ¿Habrá OPA sobre Campofrío? Os lo cuenta @Flatienda http://ow.ly/lWL6L     
    
    
    El Gobierno griego recula y abrirá la televisión pública en unas semanas. Será versión adelgazada. http://ow.ly/lWVDE     
    
    
    Colas de dos días en #Alcorcón para lograr un #trabajo en #Eurovegas. #Empleo http://ow.ly/lX2tO     
    
    
    Fundéu BBVA nos recomienda escribir "chicharros" y "cocos" mejor entre comillas.    
    
    
    #ÚLTIMAHORA. La fiscalía se querella contra Leo Messi por presunto fraude fiscal de 4 millones. http://ow.ly/lXgty     
    
    
    #Messi: Supuestamente simulaba cesión de sus derechos de imagen a sociedades en paraísos fiscales http://ow.ly/lXiee     
    
    
    La querella a #Messi abre un melón jugoso. ¿Cuántos futbolistas no habrán hecho lo mismo? supuestamente...    
    
    
    @josetrecet Hombre, yo creo que tontos no son, que si les hablan de Belice y Las Bahamas para mover la pasta...pues algo deben pensar.    
    
    
    @1976andresg Que devuelva los balones de oro para empezar jejeje    
    
    
    Lo de #Messi es una querella, entiendo que crimiinal ¿Supone eso posible cárcel? Un #abogado necesito    
    
    
    Messi, según Forbes: 15 millones (ficha) + 16 millones (patrocinios) = 31 millones euros/año. http://ow.ly/lXtYZ     
    
    
    @JoseTrecet claro, se fían de que el asesor va a convertir lo ilegal en legal, aún cuando sepan qu están bordeando la ley.    
    
    
    Crónica. El pánico en Japón atenaza al #Ibex y lanza aviso sobre lo que puede venir. http://ow.ly/lZdLv     
    
    
    La querella contra #Messi es actualidad máxima: ¿Sabes cómo tributan los deportista de élite? http://ow.ly/lZaIH     
    
    
    Y también dice @sninobecerra en el foro de @nortecastilla que el #IVA va a subir en cuatro días. http://ow.ly/lZm29     
    
    
    Dice @sninobecerra que la bajada de #impuestos de Monago en #Extremadura es "de risa" http://ow.ly/lZlW6     
    
    
    Pánico en Japón: ¿Por qué se ha hundido el #Nikkei y qué se puede esperar? #Forex #FX http://ow.ly/lZlGw     
    
    
    ¿Se nos viene encima una cascada de anulaciones de #CláusulaSuelo? http://ow.ly/lZTKi     
    
    
        
    
    
    Bill Gates: "Tres cosas que aprendí de Warren Buffett".
 http://ow.ly/m1ztt     
    
    
    La Torre De la vela. #Alhambra #Granada http://instagram.com/p/anqAQ7raVb/     
    
    
    La CNMV abre expediente sancionador a Dracon Partners y a Sara Pérez Frutos. http://ow.ly/m5RfJ     
    
    
    Arden las telecos europeos entre M&A talks.... http://ow.ly/m5Wt6     
    
    
    #Telefónica: ¿Por qué el interés de AT&T no tiene mucha base? http://ow.ly/m63ws     
    
    
    #Trading de alta frecuencia. El enemigo silencioso de los inversores. http://ow.ly/m8nRf     
    
    
    @pablomalumbres No Pablo, en bolsa es enemigo hasta el vecino del 5º. Lo que tu ganas un día, es lo que otro(s) han perdido.    
    
    
    #Subasta: A 6 meses tipos suben al 0,85% desde el 0,5%. A 12M suben al 1,423% desde el 1,015% http://ow.ly/m8qW4     
    
    
    MT @davidrem: Guindos dice que exportaciones y la inversión ya se recuperan. Solo falta el consumo. Vaticina fin recesión en 2do sem. #UIMP    
    
    
    Obama 'jubila' a Bernanke: "Ha estado en la FED más de lo que quería".  http://ow.ly/m8ATp     
    
    
    Feito ( #CEOE ): "Ni siquiera el Gobierno puede impedir la recuperación de la economía este año" http://ow.ly/m8KjT     
    
    
    ¿Sabe cómo le retribuye su compañía? #Bolsa #Ibex #BME http://ow.ly/m8M3e     
    
    
    Roubini, sobre la #FED: "Su estrategia será peligrosa y llevará a la inestabilidad". @Nouriel http://ow.ly/m9fZm     
    
    
    Hat trick de Thiago. Un máquina. A ver si lo estuviera viendo Florentino...    
    
    
    #Sevilla. magnifica. hoy estamos a 33 grados y subiendo. #Spain http://instagram.com/p/a5tn8lLaVC/     
    
    
    Rebote técnico: El #Ibex 35 desafía a la prima con una subida del 1%. http://ow.ly/mm30I     
    
    
    #ÚLTIMAHORA #Subasta. España coloca 3.074 millones en letras con el interés por las nubes. http://ow.ly/mm8q8     
    
    
    ¿Qué no tienes que hacer en redes sociales si estás buscando trabajo? #Facebook @twitter #Linkedin http://ow.ly/mm26R     
    
    
    Carlo Ancelotti, nuevo entrenador del Real Madrid. Lo ha anunciado el clu. @realmadrid    
    
    
    #Bárcenas se queda sin amnistía fiscal http://ow.ly/mmDHh     
    
    
    Los últimos días de Dracon Partners. "Hay pérdidas del 60% ¿Qué hacemos con los clientes?". http://ow.ly/mqzn7     
    
    
    Grande Sáenz del Castillo. "Hay que doblar el espinazo y trabajar mas" http://ow.ly/mra2M     
    
    
    La banca reduce números rojos pero doce entidades pierden casi 150 millones
 http://ow.ly/mrbNe     
    
    
    Los últimos días de Dracon Partners: "Hay pérdidas del 60% ¿Qué hacemos con los clientes?" http://ow.ly/mrc1C     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: La Fiscalía pide prisión incondicional para #Bárcenas. http://ow.ly/mrfko     
    
    
    solo he visto un cafe tan caro en la plaza de San Marcos. Pero claro esto no es Venecia. #Rejonazo pic.twitter.com/kMCLxFhLLJ    
    
    
    Vamos San Iker    
    
    
    #Sueldos: Sector suministro energía, donde más se gana (50.371) y hostelería donde menos (14.234). http://ow.ly/mt9DZ     
    
    
    Los nuevos comentarios desde la FED hunden al #Ibex un 1%. La tarde se presenta dura. http://ow.ly/mtoJd     
    
    
    El caso "fincas de la Infanta" le ha costado el puesto a la dtora de la Agencia Tributaria http://ow.ly/mto9z     
    
    
    Merkel: "no sería honesto" prometer a los jóvenes españoles que pronto tendrán empleo http://ow.ly/mtpCU     
    
    
    #Hipotecas: Un juez anula una #cláusula con #suelo del 3% y techo del 15%. La ve Abusiva. http://ow.ly/mtzKd     
    
    
    El #Ibex llega a la mitad del año con una caída del 5% y las alarmas encendidas. http://ow.ly/mtQIc     
    
    
    Acojona ver a Maracaná cantando el himno a capela. Pero esto es un equipo español. Vamos España.    
    
    
    Vamos España, hay que callar a Maracaná    
    
    
    Este es el demoledor informe que llevó a #Bárcenas a la cárcel. http://ow.ly/mx8bP     
    
    
    Al #Ibex le hace daño la rebaja a infraponderar que hace JP Morgan en BBVA. Y recorta tb a otros bancos. http://ow.ly/mxal6     
    
    
    Bárcenas llegó a esa suma (48,2 MM) con continuos viajes a Ginebra cargado de billetes de 500. http://ow.ly/mx8Wu     
    
    
    ¿Qué pasará con mi #depósito con el nuevo acuerdo europeo sobre rescates bancarios? http://ow.ly/mxbab     
    
    
    La #crisis ha vuelto más "tacaños" a los españoles. Normal.  http://ow.ly/mx8Ho     
    
    
    #Telefónica y #ZTE lanzan el primer 'smartphone' con #FirefoxOS por 69 euros. http://ow.ly/mxqH5     
    
    
    Debe de estar contenta @hoy_cherrera porque Badajoz recupera los vuelos Madrid con la ruta de Air Europa.    
    
    
    Ampliamos: El #paro logra un descenso histórico en junio de 127.248 personas hasta 4,7 millones http://ow.ly/mzAXX     
    
    
    #Paro: Baja en todos los sectores salvo en agricultura, donde hay 1.470 parados más. http://ow.ly/mzC5G     
    
    
    #Jefes: ¿Son tan malos como los pintan? Diez tópicos a debate. http://ow.ly/mzCaa     
    
    
    #Paro: Del 1,27 millones de contratos registrados, solo el 6,8% son indefinidos. http://ow.ly/mzCyF     
    
    
    Comprar Acciones En Bolsa: Natra, dulce como su chocolate http://compraraccionesenbolsa.blogspot.com/2013/07/natra-dulce-como-su-chocolate.html?spref=tw …    
    
    
    #Hipotecas: Un juez anula cláusula con suelo del 4,45% y techo del 12%. La ve abusiva y con mala fe. http://ow.ly/mA26F     
    
    
    #RecomiendaUnLibro Cien años de soledad, sin más.    
    
    
    Masacre en las bolsas: #Portugal y las tensiones de Egipto hunden al #Ibex un 3% http://ow.ly/mC8Eh     
    
    
    ¿Qué pasa en #Portugal?. El análisis de @_JavierFlores_ #Bolsa #Ibex http://ow.ly/mCeE7     
    
    
    Máxima presión para #Portugal. La prima se dispara +120 puntos. El bono, al 7,9%. #Ibex (-2,7%). http://ow.ly/mCtxQ     
    
    
    #Portugal: ¿el cisne negro de este verano?. Se espera otro rescate... http://ow.ly/mCAcK     
    
    
    Primera querella criminal contra la fundadora de #Dracon Partners por supuesta estafa. http://ow.ly/mEp7u     
    
    
    Importante: #Repsol reduce los viernes de julio y agosto los precios de sus carburantes. #Gasolina http://ow.ly/mEBp4     
    
    
    Querella Dracon Part.: Piden delitos estafa, coacciones, asoc.ilícita, pub.engañosa y alteración precio. http://ow.ly/mEAD2     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: El BCE deja los tipos sin cambios, en el 0,5%, lo esperado http://ow.ly/mEMUj     
    
    
    Seguro que el HT #Illarranotevayas se lo ha inventado @AntxonBlanco, lo estoy viendo venir. Pero..¿Eso está casi hecho no?    
    
    
    @AntxonBlanco @antonioencinas ya veremos a la perla x aquí en septiembre...y déjate que no pesquemos en el Pisuerga.    
    
    
    El #Ibex aguanta tras la 'resaca' de Bernanke y espera en verde el empleo en EEUU http://ow.ly/mGa1E     
    
    
    Orgullo #gay: La gestión de patrimonios sale del armario. Por @Ostorresp @COGAM http://ow.ly/mG7C8     
    
    
    #MateriasPrimas: Tres razones por las que las perspectivas son "horribles" http://ow.ly/mG82B     
    
    
    Titulados a sueldo: C-L Mancha paga 1.000 eur. por sacarse la #ESO, FP o el Bachillerato. #Educación http://ow.ly/mGhor     
    
    
    #Merkel, tras los problmemas de #Portugal: La crisis no expulsará a ningún país de la zona euro. http://ow.ly/mGniH     
    
    
    @antxonblanco Un cocido y los que hagan falta !! Saldrá bueno el de Mutriku? Yo creo que si. Podriamos haber hecho kilombo con Callejon...    
    
    
    Pedazo futbolista es Oliver Torres    
    
    
    Os explicamos cómo hacer #trading con apuestas deportivas. Por @Mariagosilva http://ow.ly/mK2kx     
    
    
    #ReformaLaboral: Los claroscuros dominan el balance del primer año. #Empleo #Trabajo http://ow.ly/mK1Ce     
    
    
    #Empleo: Tres claves y un consejo para lograr el #trabajo de tus sueños. http://ow.ly/mK0vg     
    
    
    Apertura: El #Ibex conquista los 7.900 a la espera del #Eurogrupo y de las cifras de #Alcoa http://ow.ly/mK0is     
    
    
    Que dice Todó que el desastre de #CatalunyaCaixa es por la mala gestión...de los q había antes. http://ow.ly/mK9SG     
    
    
    #Audi vende un 5,5% más de coches en junio y #BMW un 9,4% más. ¿Quién dijo que hay crisis?    
    
    
    #Bankia: #Goirigolzarri se gasta el sueldo de un año en acciones tras su recapitalización http://ow.ly/mKbuQ     
    
    
    MT @Unience Concepto de @PratsJosep: "primo de riesgo", aquel que asume riesgos sin expectativa razonable http://ow.ly/mK9XB     
    
    
    Goirigolzarri se gasta el suelo de 1 año en Bankia. Conclusiones. 1.No le hace falta para comer. 2.Espera que suba.    
    
    
    @jaimerpallares globales    
    
    
    @caelete también....    
    
    
    Mario Gómez, del Bayer a la Fioortentina. En su día fue el traspaso más caro de la Bundesliga.    
    
    
    @LaraMalvesiBXL . Correcto, hay que citar fuente en el texto de Draghi, en ese caso, Efe y EP. Ya está ok. http://ow.ly/mKQ3a     
    
    
    #ING se salva de la recesión holandesa. Gran banco, soy cliente desde hace ocho años. http://ow.ly/mMyc9     
    
    
    Los 'sanfermines' de la bolsa: ¿Qué valores podrían arrollar su cartera? http://ow.ly/mMxYV     
    
    
        
    
    
    Los #Erasmus españoles reciben las #becas más bajas de toda Europa. #EstoEsAsí #Educación http://ow.ly/mMBF0     
    
    
    Desaparece el Atleti de Balonmano...otra vez.    
    
    
    Pérez Frutos niega la mayor y carga los problemas de Dracon Partners a los empleados http://ow.ly/mOPyL     
    
    
    Crónica Apetura: 'Ciao' a los 8.000 puntos: La rebaja de S&P a Italia mete presión al #Ibex http://ow.ly/mOPu2     
    
    
    #Funcionarios: ¿No sería más justo una fuerte rebaja de sus sueldos? Opinión de Borja Mateo http://ow.ly/mONpu     
    
    
    @osbues Yo solo he tuiteado la opinión, el autor de las ideas sobre funcionarios es Borja Mateo. Tuit no signiica dar la razón.    
    
    
    @Osbues No, tranquilo, no hay que pedir disculpas. Hay muchas cosas de ese articulo que no comparto. Un saludo.    
    
    
    #ÚLTIMAHORA: Ruz cita a Bárcenas y Pedro J. Ramírez por las supuestas cuentas B del PP http://ow.ly/mPt1l     
    
    
    #Crisis: Los sociólogos advierten del riesgo de estallido social. #Economía #España http://ow.ly/mR3nf     
    
    
    #Bárcenas avisa a través de emisarios que puede hacer caer el #Gobierno. #España http://ow.ly/mR1Qv     
    
    
    Se esfuman las ganancias del Ibex (plano) al rondar la prima de riesgo los 330 puntos http://ow.ly/mReGu     
    
    
    El viernes, toda la prensa daba por fichado a Illarra para el Madrid. Hoy, Marca presenta una lista de alternativas ¿Esto qué es?    
    
    
    La reforma energética hunde a las eléctricas y deja al #Ibex (-0,3%) como el peor de Europa http://ow.ly/mTlad     
    
    
    #Caixabank, mejor banco de #España según la revista británica Euromoney. http://ow.ly/mTjrv     
    
    
    #Bárcenas: "No me gusta que el dinero esté ocioso". #EsLoQueHay http://ow.ly/mTj2A     
    
    
    En #ZonaTrading entrevistamos a @Ted_Waller No te pierdas cómo explica su estrategia. http://ow.ly/mTnTI     
    
    
    @bidphoria en mi bio tienes mi mail.    
    
    
    #ULTIMAHORA. José Bretón. El jurado lo declara culpable. ((Habrá ampliación)) http://ow.ly/mTx7J     
    
    
    @Rafael_RubioGC UN 3,2% sube la luz http://ow.ly/mTK1z     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: Reforma energética. La #luz sube un 3,2% en agosto. http://ow.ly/mTJWU     
    
    
    Amarga tarde viendo el hundimiento de #Contador    
    
    
    ¿Por qué los ricos son cada vez más ricos? #Economía #Econotweets http://ow.ly/mXyCQ     
    
    
    El #Ibex (+0,5%) busca los 7.900 tras el dato de China y pese a los problemas de la periferia http://ow.ly/mXyz8     
    
    
    #URGENTE: #Bárcenas dice que entregó 25.00 euros a Rajoy y Cospedal en 2010 http://ow.ly/mYiZO     
    
    
    #Bárcenas dice que los 25.000 euros que dio a Cospedal fueron en billetes de 500. Sin "recibís". http://ow.ly/mYjnL     
    
    
    #Santander estudia entrar en #Commerzbank, el segundo banco de Alemania. http://ow.ly/n0aCw     
    
    
    La #jubilación anticipada sufrirá una nueva penalización. #Pensiones http://ow.ly/n091C     
    
    
    Plántale cara a la crisis con las doce leyes de la #negociación. #Economía http://ow.ly/n06Av     
    
    
    Planes de #pensiones para una jubilación cercana. Por @quefondos http://ow.ly/n0AdD     
    
    
    Apertura: El #Ibex espera con ganancias moderadas el enésimo milagro de #Bernanke http://ow.ly/n2xU1     
    
    
    #Ibex 35: Dos sencillos pasos para saber si hay que comprar una acción. Por @EnBolsa_ http://ow.ly/n2xfN     
    
    
    'Personal shopper'.... de #viviendas: La nueva moda que pisa fuerte. #Pisos http://ow.ly/n2xnS     
    
    
    Villar Mir asegura que nunca ha pagado «un céntimo» a un partido político. http://ow.ly/n2wbY     
    
    
    Día clave hoy para los #astilleros españoles y el sector #naval: hay 90.000 empleos en juego. http://ow.ly/n2uTz     
    
    
    Ojo, rumores en el mercado de una posible rebaja a #España por parte de S&P. Sufre el #Ibex http://ow.ly/n2F3u     
    
    
    Otra posibilidad más de ahorro. ING devuelve el 3% de las compras con tarjeta en gasolineras Shell. @INGDIRECTes http://ow.ly/n2Iox     
    
    
    @mentorero Los que comen en ellos (los restaurantes griegos) pagan el IVA    
    
    
    @juancarloscmo Gracias Juan CArlos por la aclaración.    
    
    
    Ojo. La #deuda pública supera los 20.000 euros por habitante por primera vez en la historia http://ow.ly/n4Zw4     
    
    
    Otro termómentro importante. #Carrefour vende un 2,6% menos en #España entre abril-junio http://ow.ly/n583e     
    
    
    Dación en pago: qué es y qué bancos se han acogido a ella http://ow.ly/n56za     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: El #BCE amplía los activos de garantía colateral para impulsar el #crédito http://ow.ly/n5uiK     
    
    
    Es decir, el #BCE aceptará bonos 'A' en lugar de solo bonos 'AAA'. http://ow.ly/n5us0     
    
    
    Ojo a las recomendaciones hoteleras falsas. #Hoteles http://ow.ly/n7fsP     
    
    
    Conductas que te serán rentables a la hora de hacer #Trading. Por @RaulCalleGonzal http://ow.ly/n7enL     
    
    
    #Granada El corral del carbon. #Spain #andalucia http://instagram.com/p/cBpj8cradz/     
    
    
    ¿#Moroso por accidente? El método definitivo en 10 pasos para salir del #ASNEF http://ow.ly/nbrcy     
    
    
    #ÚLTIMAHORA José #Bretón, condenado a 40 años de prisión por el asesinato de sus dos hijos http://ow.ly/nbGUl     
    
    
    ¿Quieres entradas para el concierto 'Una noche movida'? http://ow.ly/nbA0g  http://ow.ly/nbAfJ     
    
    
    ¿Cómo incrementar el #empleo? Contrato único con 10 días indemnización ampliables a 23, según Funcas. http://ow.ly/nbXVa     
    
    
    Rajoy anuncia que hablará en el Parlamento sobre economía y sobre #Bárcenas a finales de mes. http://ow.ly/nc8bq     
    
    
    Si el Tata Martino es un bielsista...no habría sido mejor traer al original en vez de la copia? Qué estaba libre...me lo expliquen.    
    
    
    #BME gana 39 millones en el segundo trimestre, un 1,2% más. Supera previsiones. http://ow.ly/ndVtY     
    
    
    Fontaneros, mecánicos, enfermeras, conductores..Alemania quiere todo. #Trabajo http://ow.ly/neEuk     
    
    
    El ejemplo de Toni Canto muestra que los partidos tienen que hacer las listas con cabeza, no poniendo al primero que pase por ahí.    
    
    
    @JuanBurgosVA En algunos casos, las dos cosas    
    
    
    Timo #Ponzi en #Bitcoin: Cae un supuesto estafador que ofrecía el 7%...a la semana http://ow.ly/nglVL     
    
    
    #ÙLTIMAHORA: #Iberdrola gana 1.728 millones hasta junio, un 1,9% menos, pero supera previsiones. http://ow.ly/nglIE     
    
    
    #Santander: Encrucijada técnica con dos escenarios. Por @josep_codina http://ow.ly/ngrsg     
    
    
    Adiós a las #hipotecas #multidivisa: Ya es posible pedir la nulidad. #yen #franco #Forex http://ow.ly/ngyEe     
    
    
    Una pasada !! La #gasolina sube un 2% en lo que llevamos de julio y roza su récord histórico. http://ow.ly/ngImx     
    
    
    Juega Messi contra el Bayer o esta cerrando algún fichaje de última hora?    
    
    
    Nueva temporada, misma historia. El Bayer es muy superior al Barsa. Ni Guardiola puede estropearlo.    
    
    
    MT @iblascor: Descarrila un tren en Santiago: Al menos diez muertos  via @abc_es http://www.abc.es/local-galicia/20130724/abci-descarrila-tren-santiago-201307242106.html#.UfAsIVJo740.twitter …    
    
    
    Madre mía, menudo día de Santiago mañana en Galicia. Horrible tragedia.    
    
    
    Increíble. Ninguna cadena nacional informa del accidente de Santiago.    
    
    
    Preapertura: Los futuros europeos anticipan caídas del 0,15%. #Ibex #Bolsa http://ow.ly/niKBG     
    
    
    El candidato universal: ¿Qué necesitas para conquistar a las empresas? #Empleo #Trabajo http://ow.ly/niR7D     
    
    
    #Vivienda: ¿Qué cuatro elementos no deben faltar en una buena #tasación ? http://ow.ly/niQ9h     
    
    
    MT @rociomendozza: Interesantes datos aportados por el ingeniero y periodista @Apapell sobre accidente de Santiago. http://www.diariosur.es/rc/20130725/espana/accidente-santiago-analisis-201307251037.html …    
    
    
    Ya hay 80 muertos en el #AccidenteSantiago. Ya es la mayor tragedia ferroviaria de nuestra historia. Supera los 77 de El Cuervo.    
    
    
    #TodosConGalicia Impresionado con la respuesta de la sociedad española. Orgulloso de mi país.    
    
    
    10 cuentas de @twitter que te ayudan a buscar #empleo (II) #Trabajo Por @cjorgaz http://ow.ly/nl886     
    
    
    #España se devalúa, lo dice la hamburguesa Big-Mac. #Economía http://ow.ly/nl8UD     
    
    
    ¿Cómo gestionar correctamente su #patrimonio? #FinanzasPersonales http://ow.ly/nl7Gc     
    
    
    Esto es un titular de una noticia real. "El SIBF formaliza el recurso contra el ERE de Geacam ante el TSJCM". Eso, que no lo veo.    
    
    
    ¿En qué beneficia el divorcio #Repsol-Gas Natural a sus pequeños accionistas? http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130729/beneficia-divorcio-repsol-natural-2423217.html …    
    
    
    #FCC ha ganado el mayor contrato de la historia en el exterior. 6.000 millones. http://www.finanzas.com/noticias/20130729/campanada-para-marca-espana-2423745.html …    
    
    
    A las 9 AM Marca decía traspaso de Bale inminente. A las 9 PM dice "sin acuerdo por Bale". #Periodismo de quita y pon    
    
    
    Coca-colas por el mundo: De la Inca Kola peruana a la Zam Zam cola irani. Por #cjorgaz #CocaCola http://ow.ly/nrOWs     
    
    
    Mercados: Comienzan los problemas para el Dow Jones. Escribe @ebolinches http://ow.ly/nrNtK     
    
    
    Rarezas de #millonarios: Del utilitario de Mr.Ikea a los 'tres kilos' de #Abramovich. http://ow.ly/nrMgD     
    
    
    Diez #pisos en manos de la banca por menos de 50.000 euros. http://ow.ly/nrNcL     
    
    
    Saxo Bank anuncia que millonario Tinkov (criticó a @albertocontador) no patrocinará al equipo. http://ow.ly/nsjd1     
    
    
    MT @amalia_enriquez: ¿SE PUEDE SER MÁS RUÍN?..Ryanair sube a 400 euros ir a Santiago http://www.preferente.com/noticias-de-transportes/como-aprovecharse-de-un-drama-ryanair-sube-400-euros-ir-a-santiago-240903.html?utm_source=twitter&utm_medium=tweetbutton&utm_campaign=smo_barra … vía @preferente    
    
    
    Salto histórico: #España da el primer paso para buscar petróleo en #Canarias http://ow.ly/nuklx     
    
    
    La #economía española puede financiarse por primera vez en 16 años http://ow.ly/nuhlM     
    
    
    #Ibex: Dos escenarios por si el Ibex supera (o no) los 8.500 puntos. El post de @EnBolsa_ http://ow.ly/nuglJ     
    
    
    El Ibex se 'achica' con la lluvia de resultados mientras espera a la Reserva Federal http://ow.ly/nudJ3     
    
    
    Estos son los municipios donde subirá el #IBI en 2014. #Fiscal #Impuestos Por @jmcamarero http://ow.ly/nub5z     
    
    
    Cierra el diario La Crónica de León lastrada por su mala situación financiera. Mañana ya no sale.    
    
    
    Han salido excelentes datos macro en EEUU y el Ibex sigue deprimido. No puede con los 8.400.    
    
    
    @artcheca ¿Es un fakie?    
    
    
    Ahora en la 1 El Apartamento, una obra maestra absoluta. Y en TCM, Primera Plana, la mejor película de #periodistas. Con Jack Lemon.    
    
    
    #Peluquerías chinas 'low cost': Bonito, barato y ¿desleal?. #Economia #LowCost http://ow.ly/nySuQ     
    
    
    #Berlusconi: El final de veinte años de fuga. #Italia http://ow.ly/nyV8b     
    
    
    Yellen vs Summers: Dos 'polos opuestos' que decidirán el futuro del mercado. #FED http://ow.ly/nyTBF     
    
    
    Arcelormittal y Técnicas Reunidas: Dos posibles entradas por técnico. Por @josep_codina http://ow.ly/nyRBq     
    
    
    S&P 500: ¿Qué escenario tenemos ahora que ha superado los 1.700 puntos? Por @ebolinches http://ow.ly/nyPWM     
    
    
    Luz al final del túnel: 6 parados de más de 50 años que han encontrado #trabajo. #Paro http://ow.ly/nz18b     
    
    
    ¿Hastiado de la #luz? Un truco permite ahorrar 300 euros al año. #ahorro #Economía http://ow.ly/nCV3L     
    
    
    La escapada gallega de Carlos #Slim. http://ow.ly/nCSo0     
    
    
    Cinco tecnológicas que podrían salir a bolsa http://ow.ly/nCTYb     
    
    
    #IAG: En busca de los 4,37 euros por acción. #Iberia Análisis técnico de @xtbes http://ow.ly/nD4oU     
    
    
    Sergei Brin (#Google) financia la hamburguesa de carne artificial para que no maten más animales. ¿Qué hay de los que pasan hambre?    
    
    
    ¿Nuevas provisiones en la banca? http://ow.ly/nFeKs     
    
    
    Lorenzo Amor: "Los #autónomos son activos tóxicos para los bancos". @lorenzoamor_ata http://ow.ly/nFcsb     
    
    
    #Woodward, sobre el 'Washington Post': "Es triste pero era vida o muerte". #Watergate http://ow.ly/nHz2X     
    
    
    #Ibex: ¿Qué acciones están para comprar?. El post de @EnBolsa_ para #ZonaTrading http://ow.ly/nHx4n     
    
    
    #Acciones por un céntimo, todo a un euro, y acciones VIP. http://ow.ly/nHw9U     
    
    
    #Gibraltar: español en la web del The Telegraph. http://ow.ly/nHUa0     
    
    
    Se pincha la burbuja del Anzhi ruso, que pone en venta a sus estrellas. Excesos del #Fútbol. http://ow.ly/nI27I     
    
    
    Ocho plataformas para formarte gratis a través de internet. #Educación http://ow.ly/nJKfE     
    
    
    #Erasmus: ¿cómo influye para encontrar #trabajo? http://ow.ly/nJJpm     
    
    
    Y si a los españoles nos bajan el sueldo un 10% como dice Olli Rehn ¿Sería posible crear #empleo? http://ow.ly/nJI8Z     
    
    
    La #PrimaDeRiesgo, hacia los 200 puntos... y cayendo aún más. Por @jmcamarero http://ow.ly/nJJ8H     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: #Slim lanza un OPA por #KPN y mete más presión a #Telefónica http://ow.ly/nLNSd     
    
    
    Los contratos 'cero horas': El 'ardid' laboral que enciende al Reino Unido. #Empleo http://ow.ly/nLPWl     
    
    
    Hoy os traemos las mejores #cuentas remuneradas del verano. #Ahorro http://ow.ly/nLLsW     
    
    
    ¿cómo afecta a los #bancos la nueva limitación del dividendo? http://ow.ly/nNUbE     
    
    
    Ram Bhavnani: "Me gusta pagar impuestos en España, pero para invertir más que para gastar". http://ow.ly/nNUcF     
    
    
    @artcheca @eduardosuarez si, solo que Jeff Bezos ha comprado el Post a título particular, no ha sido Amazon quien lo ha comprado.    
    
    
    @dlacalle Bueno, gratuita si es en el sentido de que no pagamos cuando recibimos el tratamiento. Pero obviamente que la pagamos bien    
    
    
    Ojo con los #créditos exprés: Los más fáciles de conseguir y los más difíciles de pagar. http://ow.ly/nQ0zh     
    
    
    #Empresas: #España reduce las subvenciones casi a la mitad por la #crisis http://ow.ly/nPXSx     
    
    
    Y atención a esto. #Chiringuitos financieros: la nueva ola que puede venir. http://ow.ly/nSjKh     
    
    
    Bolsas europeas: Una apuesta clara hasta fin de año...con permiso de Merkel http://ow.ly/nSjI9     
    
    
    @mariadelamiel De este lista he leido a Schumpeter y a Galbraith, sobre todo el primero, quizás el economista más brillante del s.XX    
    
    
    Crónica Apertura: La caída de la prima de riesgo insufla confianza al #Ibex 35 (+0,4%) http://ow.ly/nSi87     
    
    
    Desde EEUU sabemos que investigan a #Goldman y otros bancos por manipular precios del aluminio. http://ow.ly/nSfOa     
    
    
        
    
    
    Vascos, madrileños y catalanes, los trabajadores españoles que más cobran. #Empleo http://ow.ly/nSsp5     
    
    
    Cristóbal Páez, sustituto de #Barcenas, admite dos sobresueldos. Audiencia Nacional. Ruz. http://ow.ly/nSET1     
    
    
        
    
    
    #Trabajo: Todos los sectores donde habrá oportunidades de empleo a la vuelta de las vacaciones. http://ow.ly/nUzHn     
    
    
    Y aquí los catorce valores del #Ibex 35 que siguen teniendo potencial. http://ow.ly/nUyyv     
    
    
    Y esto es lo que hay. Seis de cada diez empresas declaran pérdidas a #Hacienda http://ow.ly/nUykL     
    
    
    ¿Cómo montar un plan para entrar en #Repsol, #Telefónica, #Acerinox y #Arcelormittal? Por @EnBolsa_ http://ow.ly/nUxLj     
    
    
    También os contamos que hasta 7,5 millones de asalariados apenas llegan a ser #mileuristas. http://ow.ly/nUtpB     
    
    
    Frutos de los #recortes: El Estado recaudó 2.000 millones menos. No predijo la dureza de la #crisis http://ow.ly/nUFjq     
    
    
    Rosalía Mera, ex mujer de #AmancioOrtega, ingresada en #Mallorca en estado grave http://ow.ly/nVY1k     
    
    
    Rosalía Mera, puesto 195 en lista #Forbes con 6.100 millones$, en estado muy grave. http://ow.ly/nVZJm     
    
    
    #URGENTE. Rosalía Mera, en estado "irreversible" tras sufrir un infarto cerebral. http://ow.ly/nWfLW     
    
    
    Otra vez en #Cenicientos, con la Virgen del Roble. Muy grande. #Madrid #Spain http://instagram.com/p/dCCtczLaeO/     
    
    
    Amancio Ortega: ¿Qué mueve al hombre más rico de España a seguir trabajando? http://ow.ly/nYQFS     
    
    
    #Gibraltar: Los pescadores españoles se citan para retirar los bloques de hormigón este domingo. http://ow.ly/nYO5a     
    
    
    América Móvil-KPN: Los mercados no se creen el pulso de Slim http://ow.ly/nYXsb     
    
    
    #ÚLTIMAHORA. La #deuda pública marca nuevo récord en junio y ya alcanza el 90% del PIB http://ow.ly/nZ0Vx     
    
    
    #Banco malo, malísimo: Cómo pagamos todos la #mala gestión de unos pocos http://ow.ly/o0O61     
    
    
    #Paro: La falta de #empleo eleva la #emigración de #jóvenes un 41% desde 2008 http://ow.ly/o0SuC     
    
    
    @eyescon un sueldecillo !!    
    
    
    Que vergüenza el Levante, presentarse con esa indolencia en el Camp Nou. Muy lamentable.    
    
    
    Vaya cogida más espeluznante a Jiménez Fortes en Bilbao. El pitón atravesando el muslo. Muy duro.    
    
    
    Dice JJ Santos que fichaje de Bale por el Madrid es inminente, en cuanto el Tottenham fiche a Lamela. Hoy mismo lo han hablado en Madrid    
    
    
    Hoy es el día perfecto para que el Guaje Villa se vengue del pequeño dictador. #VamosAtleti    
    
    
    @antonioencinas @ArtCheca tu si que sabes Arturo.    
    
    
    @antonioencinas @artcheca alguna vez tienen que ganar...pura estadística    
    
    
    Que golazo de Raúl por favor. Que se quede, que no regrese. Un crack.    
    
    
    @dlacalle enhorabuena Daniel.    
    
    
    Que raro se hace ver jugar al Athletic en un campo que no sea San Mames, sobre todo si es tan feo como Anoeta.    
    
    
    @antonioencinas como has estado te creo. Pero si es cierto que es poco fotogénico.    
    
    
    @antonioencinas te hago caso y seguro que Anoeta es bonito. Pero es cierto que poco fotogénico.    
    
    
    Juega Diego López, un gran portero, pero debería jugar Casillas, el mejor del mundo. Hala, ya me he mojado.    
    
    
    Pues sí, el Madrid de ancelotti gana pero juega muy poquito al fútbol. Mucho que trabajar todavía.    
    
    
    Sunset over #Agaete. Gran Canaria.#Canarias. Al fondo, el Teide. http://instagram.com/p/dsGakwLaY1/     
    
    
    Catedral de Santa Ana. Las Palmas de Gran Canaria. #Canarias #Spain http://instagram.com/p/dwx9PAraUI/     
    
    
    El milagro de la #PrimaDeRiesgo menguante: ¿Llegará este año a los 200 puntos? http://ow.ly/oLgcn     
    
    
    #Apple se hunde un 2,3% en Wall Street tras el fiasco de sus nuevos #iPhone. http://ow.ly/oLfIY     
    
    
    Juegos Olímpicos en #Japón: Dos valores para triunfar. http://ow.ly/oLmkZ     
    
    
    ¿Cuatro años más de austeridad? #Merkel lidera los sondeos a 11 días de las elecciones http://ow.ly/oLFCm     
    
    
    Ferrari confirma el fichaje de Kimi Raikkonen como compañero de Fernando Alonso    
    
    
    #URGENTE: #Apple se hunde casi un 5% en Wall Street tras el fiasco de los #iPhone http://ow.ly/oLQHI     
    
    
    Matrix existe y está tomando el control de los mercados financieros. #Bolsa http://ow.ly/oNCv1     
    
    
        
    
    
    Unos 25 millones de europeos caerán en la pobreza si sigue la austeridad, dice @Oxfam @oxfam_es http://ow.ly/oNzdK     
    
    
    Mal dato de producción industrial en Europa. Cae -1,5% Vs 0,1% esperado. El ibex sube +0,1%. http://ow.ly/oNGuH     
    
    
    #Damm se impone a Cartesian en #Pescanova: Juan Manuel Urgoiti será el nuevo presidente. http://ow.ly/oO1vL     
    
    
    #URGENTE: @twitter anuncia que saldrá a cotizar en bolsa en Wall Street. #Economía http://ow.ly/oPbSM     
    
    
    Un destructor ruso cruza el estrecho del Bósforo y se dirige hacia las costas de #Siria. http://ow.ly/oPYio     
    
    
    Más de 5.000 bares echan el cierre desde el inicio de la #crisis. #Economía http://ow.ly/oPXPW     
    
    
    Un crack @RafaelNadal sacando los colores a los bandidos que han puesto las entradas más baratas a 45 euros. Poca vergüenza !!    
    
    
    A vueltas con la #FED: Tres escenarios para la retirada de estímulos (con distintas consecuencias) http://ow.ly/oTFcg     
    
    
    #Preferentes #Bankia: "La gente no sabe que puede recuperar el 100% de su dinero" http://ow.ly/oTCWw     
    
    
    ¿Cuáles son los mejores programas para hacer #trading como un profesional? http://ow.ly/oTC3Y     
    
    
    La renuncia de #Summers a presidir la #FED deja al #Ibex (+0,8%) por encima de los 9.000 http://ow.ly/oTBWc     
    
    
    #Summers manda al #dólar a mínimos de dos semanas contra el #euro. #Forex #FX http://ow.ly/oTPBS     
    
    
    #Educación: Los #recortes dejan a 600.000 niños sin ayuda escolar. http://ow.ly/oW4Kg     
    
    
    #Educación: Los #recortes dejan a 600.000 niños sin ayuda escolar. http://ow.ly/oWyrL     
    
    
    ¿Llega el nuevo #iPad? #Apple prepara un evento el 15 de octubre. http://ow.ly/oWynB     
    
    
    La autopista radial R-2 de Madrid, en concurso de acreedores; como TODAS las radiales de #Madrid. http://ow.ly/oWz9q     
    
    
    MT @antonioencinas: Y tpco a quienes para criticar al #torodelavega, parapetados tras la Guar.Civ insultan a todo el que pasa para provocar.    
    
    
    Piqué dice que el Barsa no tiene a #Bankia, que históricamente no ha tenido la posibilidad de gastar tanto dinero. Miente Piqué.    
    
    
    Y miente Piqué porque el Barsa siempre ha sido el que mejores fichajes ha hecho, históricamente. A ver....#MientePiqué    
    
    
        
    
    
    Ana Pastor anuncia que el AVE llegará en superficie a #Granada en 2015. #YaEraHora !!    
    
    
    Lo único que le faltaba a #madrid tras perder los JJ.OO es perder también #Eurovegas. Un poco de cordura, que son muchos empleos.    
    
    
    Paradon de Casillas para empezar. El mejor del mundo, juegue o no.    
    
    
    Increíble, Casillas lesionado por Sergio Ramos. Para que luego digan que no existe la Ley de Murphy.    
    
    
    @Manu_Sainz o día libre o se dan un buen y relajante baño turco.    
    
    
    Golazo de Isco. Un control como la copa de un pino. #vamosReal    
    
    
    El informe de Morgan Stanley manda la prima a 243 puntos y anima al #Ibex. http://ow.ly/oYpwL     
    
    
    @INGDIRECTes ha presentado hoy su oferta en banca de empresas, pymes y autónomos. Aquí está. http://ow.ly/oYF9N     
    
    
    El 30% de los españoles apuesta por salir del #euro y volver a la #peseta. #Encuesta http://ow.ly/oYNH6     
    
    
    Banca March aconseja la #bolsa española por primera vez en cinco años. #Ibex http://ow.ly/oYNlS     
    
    
    Relaxing bajada de impuestos en Madrid por cortesía de Botella @Relaxingcup #RelaxingCup http://ow.ly/p0Sry     
    
    
    Más optimismo. #BBVA cree que #España saldrá de la #recesión este mismo mes. http://ow.ly/p11a0     
    
    
    Está claro que Djukic en el Valencia no va comerse ni los huesos de Santo. #EuropaLeague    
    
    
    Muy duro #Encarcelados3, lo más duro e impactante visto en TV en los últimos años.    
    
    
    EDF: ¿Posibilidades cortas? Por La Certeza del Camino @LCDC http://ow.ly/p2O3S     
    
    
    Hora bruja: El #Ibex (-0,3%) acusa con suaves recortes el vencimiento de derivados (mes y trim). http://ow.ly/p2MRR     
    
    
    #Becas para sacarse el carné de conducir. http://ow.ly/p2QlI     
    
    
    #Oslo. Opera building. http://instagram.com/p/ejWwGDraRU/     
    
    
    Alemania tendrá por primera vez dos diputados negros, Karamba Diaby y el actor Charles M. Huber    
    
    
    47 personas dicen ser dueñas del boleto de #Primitiva desaparecido en Galicia. Probablemente, 47 bandidos. http://ow.ly/p7GEO     
    
    
    ¿Cambiará Wall Street la cara al @twitter que conocemos?. Nos lo cuenta @edans http://ow.ly/p9pMi     
    
    
    La subasta eléctrica de hoy provocará otra subida de la #luz de entre el 2,5% y el 3%. http://ow.ly/p9mBH     
    
    
    El #Ibex (+0,2%) espera con ligeros avances un impulso en la subasta de letras. http://ow.ly/p9pJ3     
    
    
    Rajoy, al Wall Street Journal: "Hemos salido de la #recesión, pero no de la #crisis" http://ow.ly/p9x6F     
    
    
    MT @garciaalejo: #CIO2013 I Vadillo: 'DM como beneficiarios del actual ciclo de mercados';'persistencia de cierta aversion al riesgo    
    
    
    Según los compis de @CapitalBolsa corre el rumor de una posible rebaja al rating de Italia. http://ow.ly/pabzI     
    
    
    Rajoy mueve ficha y eleva la previsión de crecimiento al 0,7% para 2014. Estimación prudente. http://ow.ly/pa9fF     
    
    
    Apertura: Baja el #Ibex y sube la prima ante el temor del colapso financiero de EEUU http://ow.ly/pbJlf     
    
    
    Los #médicos pierden el 25% del poder adquisitivo desde el comienzo de la crisis http://ow.ly/pbJqE     
    
    
    Círculo de Empresarios propone rebajar el #salario mínimo de jóvenes parados. #Empleo http://ow.ly/pbGSo     
    
    
    ¿Sabes cuáles son los #supermercados más baratos de #España? Aquí los tienes. #Consumo http://ow.ly/pbYUS     
    
    
    #Panrico plantea 1.900 despidos. Y a los que se queden, recortes de sueldo de hasta el 45%. Muy duro. http://ow.ly/pc4iG     
    
    
    Como esto se convierta en tendencia...RT #China compra el 5% de Ucrania...para poder cultivar más. http://ow.ly/pcnIF     
    
    
    ¿Qué hacer ante la divergencia bajista que se está formando en las bolsas? #ZonadeTrading con @EnBolsa_ http://ow.ly/pe5wk     
    
    
    El Ibex se desfonda y echa el freno mientras EEUU resuelve su puzle fiscal http://ow.ly/pe55Y     
    
    
    Un banco se equivoca de casa en un #desahucio y tira todos sus muebles. #Vivienda http://ow.ly/pebLO     
    
    
    En #ZonaTrading @RaulCalleGonzal explica los errores más comunes al gestionar una posición de #Trading http://ow.ly/pglSx     
    
    
    #Bolsa para novatos: Seis teorías del #mercado que debes conocer. #Inversión #Economía http://ow.ly/pgkMB     
    
    
    El techo de gasto y Berlusconi amargan el final de semana al Ibex (-0,2%). http://ow.ly/pgkwU     
    
    
    Todo queda en casa..RT @ines_calderon: A Beatriz de Guindos le sustituirá Micaela Arias-Cañete http://cincodias.com/cincodias/2013/09/26/empresas/1380215824_489632.html … vía @Cincodiascom :O    
    
    
    Ocho claves para encontrar #trabajo en el sector bancario. http://ow.ly/pkxQQ     
    
    
    La prima de riesgo desciende con fuerza (244 PB) y lanza al #Ibex (+0,7%). http://ow.ly/pnbLF     
    
    
    EEUU: Rumores de que el dato de empleo podría presentarse hoy debido al 'shutdown'. Vía @carpatos http://ow.ly/pnaZn     
    
    
    #Francia sube los #impuestos a los futbolistas que ganan más de un millón de euros. http://ow.ly/pnanq     
    
    
    #ÚLTIMAHORA. La Bolsa española negocia en septiembre 48.277 millones, un 33% más que en agosto. http://ow.ly/pnnEj     
    
    
    @antonioencinas Buena idea. Por ahí te proponen comprarle un bonobus al becario, pero tampoco está mal la participación ciudadana.    
    
    
    UGT-A gastó 77.000 euros de los parados en felicitar las Pascuas. http://ow.ly/pnBWY     
    
    
    Los grandes fondos 'aparcan' 14.000 millones para invertir en #ladrillo español. #Vivienda http://ow.ly/pnD34     
    
    
    Cameron no sabe lo que cuesta una barra de pan...¿A Qué me suena esto? http://ow.ly/pnQsw     
    
    
    #URGENTE: #Panrico presenta preconcurso de acreedores. Dicen que para "proteger" la empresa. http://ow.ly/pnX9A     
    
    
    Berlusconi, genio y figura, ahora anuncia que su partido apoyará a Letta en el voto de confianza http://ow.ly/ppWJa     
    
    
    Por si quieres seguir en directo y en video la rueda de prensa de #Draghi. Empieza ya.  http://ow.ly/ppYFr     
    
    
    #Bankia: Llegan las oficinas "ágiles", que abrirán de 8,15 a 18 horas~. http://ow.ly/prYuB     
    
    
    E.On: Oportunidad de #trading en torno a los 13,185 euros. #ZonaTrading por @LCDC http://ow.ly/prXR6     
    
    
    Las tres actitudes que debes desplegar para aprovechar bien un #networking http://ow.ly/prWjH     
    
    
    @carinaszpilka te conoci cuando dirigias at. Al cliente. Trabajaba en el call center de Las Rozas. Otros tiempos. Naciamos. Good luck.    
    
    
    @itxaso_2003 @jantofg me pasa igual. Y si voy, iría sin maletas.    
    
    
    Supongo que para @Barbotta se cierra un círculo con el #CasoMalaya. Enhorabuena por el buen trabajo de estos años.    
    
    
    La CNMV no vio malas prácticas en que #Bankia vendiera #preferentes a gente mayor. http://ow.ly/puEsY     
    
    
    #Equiposandokan tampoco se pueden quejar mucho los cordobeses si votan lo que votan.    
    
    
    #Equiposandokan la lógica del canalla. Es ilegal pero como no me dicen nada, yo sigo adelante. #LoFlipo con Sandokan    
    
    
    #Equiposandokan gran reflexión final. Estos señores han sido los causantes de la crisis. Lo saben los jueces? Me temo que no.    
    
    
    @katitadelade para eso se presenta, para no pagar. Caradura total.    
    
    
    Ancelotti dimisión. Pero ya.    
    
    
    Vergonzoso el Real Madrid.    
    
    
    Al final, los dos chavales, Morata y Jese, defendiendo la historia y el orgullo del Real Madrid.    
    
    
    Gana el Madrid pero el resultado no debe ocultar la realidad. El equipo no juega a nada.    
    
    
    Elvira Rodríguez: "#Bankia saneada no tendría que ser un mal valor". http://ow.ly/pyxzz     
    
    
    #Impuestos: Cómo hacer frente al nuevo zarpazo de los #Presupuestos. http://ow.ly/pywA0     
    
    
    Ninguna #empresa española entre las 100 más innovadoras del mundo. #Economía http://ow.ly/pyHi6     
    
    
    @acvallejo juasss no te cornearon no?    
    
    
    #Mercados: Haga sus planes para la "pausa" que llegará el año que viene. #Bolsa http://ow.ly/pB8f9     
    
    
    Apertura: El #Ibex (plano) se amarra a los 9.400 puntos mientras EEUU sigue jugando con fuego. http://ow.ly/pB7OE     
    
    
    #Depósitos: #ING amplía su oferta http://ow.ly/pB7o7     
    
    
    #Liberbank vacía la cuenta de una viuda que invirtió en #preferentes. http://ow.ly/pB5Lo     
    
    
    Y mientras tanto...un concejal de Deportes gasta 18.000 euros en cromos de fútbol. http://ow.ly/pB5RP     
    
    
    @carpatos @luisbenguerel @inversis @aroldan_bolsa @droblopuntoes #twecos    
    
    
    Ojo, cuidado con el timo del #WhatsApp para ordenador. http://ow.ly/pBnCx     
    
    
    Alcatel-Lucent despedirá a 130 trabajadores en #España. #Empleo http://ow.ly/pBI5y     
    
    
    Previsión FMI 2014: España (+0,2%), Alemania (+1,4%), Francia (+1%), Italia (+0,7%), Portug. (+0,8%). http://ow.ly/pBHcm     
    
    
    @gomezdelpozuelo El problema es que te de un ataque de miopía y dejes de lado un negocio brilante.    
    
    
    @MontseSuarezA me gustaría contactar contigo !!    
    
    
    Valdano, dejando claro que Mourinho se negó a dialogar con el. #ValdanoEH    
    
    
    Leyendo en TW las reacciones a #ValdanoEH me acuerdo de @ristomejide cuando decía en #Annoyomics que Moruinho polarizaba opiniones.    
    
    
    RT muchas gracias @Eyescon saludos @albertoartero @suanzes @aitordelvalle @jesusencinar    
    
    
    #CFDS del #Ibex: ¿Qué están comprando ahora mismo los clientes TOP? #Trading #ZonaTrading http://ow.ly/pDugv     
    
    
    Este 'coach'... ¿Es una mina o una ruina?. #coaching #RRHH #Empleo http://ow.ly/pDoGH     
    
    
    Llegan las #hipotecas «bomba». http://ow.ly/pDop4     
    
    
    Importante: #España lidera los indicadores adelantados de recuperación de la #OCDE http://ow.ly/pDTNd     
    
    
    #URGENTE: #Bankia vende su filial de bolsa a GVC por 37 millones de euros. http://ow.ly/pDXym     
    
    
    Los 63 empleados de #Bankia Bolsa, vendida a GVC, mantendrán su puesto de trabajo. http://ow.ly/pDY0G     
    
    
    En #topchef2 todo es falso, los tomates, las cerezas...    
    
    
    Los #salarios solo suben para dos de cada diez empleados. ¿De qué hablaba #Montoro? http://ow.ly/pFLtC     
    
    
    Quniela de los #Nobel 2013: ¿Quién ganará el premio de #Economía? http://ow.ly/pFLoW     
    
    
    #Cáritas: La #pobreza severa afecta a tres millones de personas en #España. http://ow.ly/pFZBr     
    
    
    @finanzascom te invita al preestreno de "El Quinto poder", inspirada en el caso #Wikileaks http://ow.ly/pG5lb     
    
    
    Los #autónomos registran su mayor crecimiento desde el inicio de la crisis. http://ow.ly/pIhtC     
    
    
    #Emprendedores: Conoce las diez reglas de oro para captar clientes. #Empresas http://ow.ly/pIg4z     
    
    
    Apertura: El goteo bajista aleja al #Ibex (-0,2%) de los 9.700 mientras llega el acuerdo en EEUU. http://ow.ly/pIeUh     
    
    
    Twitter huele a 'pelotazo': Otro error de brokers ansiosos dispara un 900% a una teleco. http://ow.ly/pIcEm     
    
    
    Ojo. Un bulo por #WhatsApp crea el pánico en el Metro de #Madrid. Falsa amenaza de bomba. http://ow.ly/pImN0     
    
    
    @perezreverte El problema es que fichemos un Kaká por 80 millones, o un Chygrinski, Nos saldría más caro el remedio...    
    
    
    El Nobel Shiller: "Llevará décadas arreglar el sistema financiero". #Economía http://ow.ly/pNcVj     
    
    
    La presión bajista sobre los bancos del #Ibex (-0,4) crece y pone en peligro los 9.600 puntos http://ow.ly/pNc3D     
    
    
    Compra euro/yen y libra/dólar, primeras apuestas de la cartera Forex de @interdin #Forex #FX http://ow.ly/pNyY9     
    
    
    http://NYTimes.com  ofrecerá acceso ilimitado y gratis desde hoy a las 17:00 (hora USA) hasta el 19 de octubre.    
    
    
    Natra: El chocolate que encandila a la bolsa tiene un potencial alcista del 50%. #Inversión http://ow.ly/pP8Dy     
    
    
    El Consejo de Europa muestra inquietud por la pobreza en España http://ow.ly/pPeI1     
    
    
    Entrevista a Robert Shiller, el Nobel de Economía http://ow.ly/pP8B2     
    
    
    #URGENTE. #Irlanda impone un nuevo #impuesto a los #bancos antes que subir el IVA al #turismo. http://ow.ly/pPRrw     
    
    
    Give me two @acvallejo: Un 20% lleva el Ibex-35 en el año... Enhorabuena a los premiados!"    
    
    
    Puestos a prohibir MT
@CharoABCToros: Barcelona veta la imagen de Padilla en la publicidad de una expo via @abc_es http://www.abc.es/cultura/toros/20131015/abci-barcelona-veta-imagen-padilla-201310151804.html#.Ul1qZRwhBDA.twitter …"    
    
    
    Antes de que abra la #bolsa, cinco rutinas que hacen los profesionales cada mañana. #Ibex http://ow.ly/pRqT3     
    
    
    Preapertura: Los futuros europeos anuncian caídas del 0,2%. #Ibex #Bolsa http://ow.ly/pRqDw     
    
    
    El Ibex se da la vuelta y reconquista los 9.800 en una mañana de alta volatilidad. http://ow.ly/pRvz4     
    
    
    @nicoseodr el Dax lo ponemos todas las mañanas, solo que hoy no teníamos precio de apertura. Un saludo.    
    
    
    @twitter triplica sus pérdidas en el tercer trimestre. Lleva casi 3 años sin ganar dinero. http://ow.ly/pRFGT     
    
    
    EEUU esquiva la quiebra. Ha costado. Eso sí, el parche solo dura hasta febrero. http://ow.ly/pSnqJ     
    
    
    Pues nada, que Albert Pla de su concierto en Canaletas y con su pan se lo coma.    
    
    
        
    
    
    Las ONG se rebelan contra la política de #recortes del Gobierno. #Pobreza #Economía http://ow.ly/pTIkz     
    
    
    #Emprendedores entre tumbas. La limpieza de lápidas, un negocio rentable. #Empresas http://ow.ly/pTLL4     
    
    
    MT @ManoloCastillo: Hoy día especial para #SUR. Está en la calle el núm 25.000. Un recuerdo a todos los q fueron y felicidades a los que son    
    
    
    #Subasta: A 3 años pagamos el 2,064% vs 2,225 anterior. A 5 años pagamos el 3,059% vs 3,128 ant. http://ow.ly/pTQUB     
    
    
    #Grecia, a la troika: No habrá más recortes, "hemos llegado al límite". #Economía http://ow.ly/pU2Aa     
    
    
    El caos de #EEUU mete el miedo en el cuerpo a los grandes fondos de inversión. #Economía http://ow.ly/pUcBS     
    
    
    Seferovic, dos meses sin marcar tras un prometedor comienzo. ¿Qué pasa con esto @antxonblanco ?    
    
    
    Esto ha dicho #Botín: "Es un momento fantástico para #España, llega dinero de todas partes" http://ow.ly/pUo3G     
    
    
    Récord histórico de #morosidad en la banca española: El 12,2% en agosto. http://ow.ly/pWacM     
    
    
    Conjura alcista en el euro: ¿Rumbo directo a los 1,40 dólares?. #FX #Forex http://ow.ly/pW63W     
    
    
    Is getting dark in #Montefrio #Spain #Granada http://instagram.com/p/fqMGrGLafg/     
    
    
    La Navidad llega este año con 534.000 nuevos contratos: Conoce qué puestos de demandarán. #Trabajo http://ow.ly/q0uOz     
    
    
    Consejos para reducir un 30% el gasto energético de pequeños comercios. #Luz #Autónomos http://ow.ly/q0tYx     
    
    
    GBPUSD: Compra: 1,6125; Stop: 93,14; Objetivo: 1,6257. Primera señal cartera #Forex @interdin http://ow.ly/q1g8r     
    
    
    Ibex 35: ¿Qué comprar en la segunda mitad de octubre?. Por @EnBolsa_ http://ow.ly/q34fC     
    
    
    Resultados: Los bancos tienen la clave y señalarán hacia dónde vamos. Por @cjorgaz http://ow.ly/q31sD     
    
    
    Nos dice @aroldan_bolsa que la entrada de Bill Gates en FCC es "oportunista". http://ow.ly/q3ct3     
    
    
    A ver quién da más !!. García-Legaz: Bill Gates va a poner a España en el mapa mundial de la inversión http://ow.ly/q3u45     
    
    
    Gol de Robinho en San Siro. Un casi canterano del Madrid, y a pase de Kaka, una vieja gloria. Gran presagio. #ForzaMilan    
    
    
    #URGENTE: Terrorismo: 36 etarras reclaman a la Audiencia Nacional su excarcelación inmediata http://ow.ly/q5RW2     
    
    
    Caídas del 1,7% para el #Ibex y con los futuros de Wall Street (-0,5%) sin dar tregua http://ow.ly/q5Qwk     
    
    
    Juan Roig ( #Mercadona ) entona el 'mea culpa': "Nos hemos estrellado" con los frescos http://ow.ly/q5NxX     
    
    
    @estevezpaco bueno, ya habrá más días de subidas. Si alguien entró ayer con cierta paciencia tendrá sus beneficios.    
    
    
    #EPA #DatosParo En total, hay 1,8 millones de hogares con todos sus miembros en #paro. http://ow.ly/q7DZx     
    
    
    J. Juan (Fedea). Hay una gran masa de parados no capacitados para hacer nada que el mundo valore. #paro http://ow.ly/q7GhV     
    
    
    La nueva era inversora con pares de activos: Gas Natural Vs Enagás. Por @EnBolsa_ http://ow.ly/q7Gwu     
    
    
    Idea de #trading: Largos en Pioneer con objetivo del 26%. #Inversión Por @LCDC http://ow.ly/q7FSL     
    
    
    #EPA #DatosParo El 49% de todos los desempleados son parados de larga duración. #paro http://ow.ly/q7DZx     
    
    
    #URGENTE. La OCU consigue la nulidad judicial de ocho cláusulas de #Ryanair. http://ow.ly/q7L3A     
    
    
    Economistas de "Jorge Juan" (Fedea). "Si queremos mejores políticos, hay que pagarles más". http://ow.ly/q7NrG     
    
    
    Pues ha fallecido Manolo Escobar.    
    
    
    Laura, una de las hijas de Zapatero, deja su look gotico. http://ow.ly/q8eDa     
    
    
    Brasil, según muchos un gran milagro económico, tirando adelante con mano de obra presa. #encarcelados8    
    
    
    En el mercado laboral, a quien madruga Dios le ayuda. #Empleo #trabajo http://ow.ly/qa2oN     
    
    
    Service Point: De "chicharro" estrella a cotizada concursada y estrellada. Por @cjorgaz http://ow.ly/qa0PY     
    
    
    Urbas y Quabit: "Calentón" de manual en dos "chicharros" de alto riesgo. http://ow.ly/qa4ie     
    
    
    Da miedo el Camp Nou cantando a capela, pero no al Real Madrid. Vamos.    
    
    
    Casillas habría parado ese tirito blando de Neymar. #halamadrid    
    
    
    Menuda mano de Adriano en el #clásico. Se prepara otro clamoroso #RoboAlMadrid #halamadrid    
    
    
    Menos mal que Valdés se va el año que viene. Porterazo. #Clasico    
    
    
    Penalti clarísimo a cristiano. #roboalmadrid    
    
    
    @Agustin_Martin sí, muy claros    
    
    
    Cuando ancelotti se ha quitado los pañales el partido se ha equilibrado, hasta que nos han atracado. #roboalmadrid #vamosreal    
    
    
    @TomasGarcia_P por supuesto, en fin, nos veremos las caras.    
    
    
    Blythe Masters, La mujer que incendió Wall Street Esta semana en @XLSemanal
http://ow.ly/qdbL7     
    
    
    Las 30 familias que manejan la riqueza de España http://ow.ly/qdbwz     
    
    
    Entrevista en @XLSemanal a @JLeljuli "Tras el accidente de coche lloraba y lloraba". http://ow.ly/qdmxR     
    
    
    Crónica apertura. El #Ibex se afana por no perder los 9.800 puntos en la semana de la FED. http://ow.ly/qeqxZ     
    
    
    Cadena de favores para estudiar. #Educación #Becas http://ow.ly/qerQI     
    
    
    ¿Sabes cómo hacer 'swing #trading con el gas natural? http://Enbolsa.net  nos los explica. http://ow.ly/qeoje     
    
    
    Cinco muertos y 38 heridos en la plaza Tiananmen de Pekín    
    
    
    Llega al mercado "Preguntados", el nuevo juego adictivo de los creadores de '#Apalabrados. #apps http://ow.ly/qf8qL     
    
    
    El embajador de EEUU dice que la escuchas benefician también a los aliados. #EsLoQueHay    
    
    
    Volatilidad extrema en un #Ibex (+0,3%) que sube ligeramente y busca los 9.800 puntos. http://ow.ly/qgX5C     
    
    
    ¿No puede vender su #piso? Asegúrese de que la #vivienda tiene "alma". http://ow.ly/qgWV7     
    
    
    La batalla ideológica detrás de Wall Street. Por @AsesorDeBolsa http://ow.ly/qh0TY     
    
    
    Según Fundéu BBVA es mejor decir "factoraje" en lugar de "factoring". A mi me suena raro.    
    
    
    Campaspero, de #Valladolid, kilómetro cero del lechazo. Por @gontomar y @SanchezBurgos. Grande. http://ow.ly/qhyDE     
    
    
    Cinco cosas que @twitter jamás "tuiteraría" de sí mismo. http://ow.ly/qhzmN     
    
    
    Iba a decir que Blatter es un impresentable pero a estas horas ya llego demasiado tarde.    
    
    
    Vaya golazo de Bale, madre mía. #halamadrid    
    
    
    El comandante Cristiano le da en todos los morros a Blatter    
    
    
    Hat trick del Comandante Cristiano en el partidazo del año. #halamadrid    
    
    
    #BME gana 105,2 millones hasta septiembre, un 0,1% más. #Mercados http://ow.ly/qlE4O     
    
    
    @pablomalumbres Buenos días Pablo. Ahí seguis, enchufados al beneficio eh ??    
    
    
    #Facebook encuentra el camino de los beneficios con la publicidad en móviles. http://ow.ly/qlLXD     
    
    
    #Funcionarios: Hacienda garantiza la paga extra de esta Navidad. http://ow.ly/qlL4F     
    
    
    #Funcionarios: El Gobierno, dispuesto a devolver algunos de los #moscosos que les quitó. http://ow.ly/qlL7F     
    
    
    Los españoles, los más incapaces de ahorrar de toda la UE. http://ow.ly/qlJKz     
    
    
    Paga extra de 813 millones para Amancio Ortega por los dividendos de Inditex http://ow.ly/qm18p     
    
    
    #ÚLTIMAHORA. Dinamia y Blackstone venden el fabricante de latas Mivisa por 1.200 millones. http://ow.ly/qmcxi     
    
    
    #URGENTE: La crisis tumba a #Pocoyó. #Zinkia, en preconcurso de acreedores. http://ow.ly/qmgB5     
    
    
    La crisis no respete ni a un inocente dibujo animado como Pocoyó.    
    
    
    ¿Alguien sabe qué fue de PR Noticias?    
    
    
    Muchos niños disfrazados. En mis tiempos, las madres tiraban de tijeras e imaginación. Ahora, de la visa. #HappyHalloween    
    
    
    'Súper Mario', ahora o nunca: Clamor en Europa por una audaz rebaja de tipos. #BCE http://ow.ly/qohcN     
    
    
    La crisis y el miedo por las #pensiones multiplican por dos el número de #autónomos que se jubilan http://ow.ly/qod4y     
    
    
    El #Ibex recupera el aliento y piensa en verde tras abrir al alza Wall Street. http://ow.ly/qoFxN     
    
    
    Claro que al euro le están dando una buena paliza. Cae contra el dólar, el yen y la libra.. #FX #Forex http://ow.ly/qoEYJ     
    
    
    Por si había dudas, #Berlusconi lo deja claro: Liderará su partido si hay elecciones http://ow.ly/qoHp0     
    
    
    URGENTE. Fitch eleva las perspectivas de #España a 'estable' desde 'negativo'. #Economía http://ow.ly/qp1HY     
    
    
    @CarlesFite ha sido fuera de juego del último jugador del Rayo que la toca. Si te muerdes la lengua cuidado no te envenenes.....    
    
    
    Dos penaltis contra el Real Madrid en menos de dos minutos. Y luego vendrán los de siempre farfullando, en fin.    
    
    
    @pacolino_manu Cenicientos pertenece a la provincia de Madrid, campeón, no a Avila. #NombresDePuebloGraciosos    
    
    
    Exclusiva. @XLSemanal fotografía los famosos cuadernos azules de Aznar. http://ow.ly/qr9zl     
    
    
    Siete razones de peso para invertir en la Bolsa europea. #Mercados http://ow.ly/qr81s     
    
    
    @pacolino_manu hombre, te lo he dicho sin acritud.    
    
    
    ¿Qué comprar en #Europa durante la primera quincena de noviembre? #Inversión Por @EnBolsa_ http://ow.ly/qsuPX     
    
    
    #URGENTE: El juez Castro ordena el embargo de todos los bienes de #Urdangarín http://ow.ly/qsHWk     
    
    
    #ÚLTIMAHORA. @twitter eleva el rango de precios de su OPV hasta 23-25 dólares DESDE 17-20$. http://ow.ly/qt1UN     
    
    
    @carlosladerogal Ya sabes que solo un necio confunde valor y precio. Puede que el valor sea 0 pero el precio es otra cosa. Téngalo presente    
    
    
    #Cataluña cobrará un cánon a las empresas de #ADSL para financiar el cine catalán http://ow.ly/quYlZ     
    
    
    Que paradon de Casillas por favor. Iker titular ya carletto.    
    
    
    Así abre Europa. #Ibex (+0,1%), Ftse (+0,1%), Dax (+0,2%), Cac (+0,3%), Prima de riesgo en 236. http://ow.ly/qxiDP     
    
    
    ¿Qué os parece esto? #España, el tercer país del mundo que más datos privados pidió a #Apple http://ow.ly/qxf7k     
    
    
    'Dream Team #Ibex': 11 valores que rebotan más de un 100% desde que rozamos el rescate. http://ow.ly/qxkls     
    
    
    #España no destruirá empleo en 2014, dice #BBVA Research. http://ow.ly/qxnQl     
    
    
    @acvallejo jejeje ya sabía yo....    
    
    
    El juez Gómez Bermúdez ordena detener a cinco exdirectivos de #CAM. http://ow.ly/qxvLE     
    
    
    Esto no ha terminado. El Banco de España calcula que los bancos tendrán que provisionar 5.000 millones más. http://ow.ly/qxyEG     
    
    
    Consenso entre los españoles: El pago de #impuestos "es injusto". Según el #CIS. #Fiscal http://ow.ly/qxKg0     
    
    
    @Chronos_81 @78laurablanco yo tampoco    
    
    
    ¿Avalancha alcista a la vista en el EuroStoxx 50? Vaya con cuidado, puede tumbar al #Ibex http://ow.ly/qzJ8l     
    
    
    Las diez mejores #apps móviles para #pymes y autónomos. #emprendedores http://ow.ly/qzLL3     
    
    
    ¿Qué valores del #Ibex comprar en la primera quincena de noviembre? Por @EnBolsa_ http://ow.ly/qzKsl     
    
    
    La #CEOE quiere que los trabajadores paguen más cotizaciones sociales. #Empleo #Trabajo http://ow.ly/qA2lv     
    
    
    @carlosherreracr te has confundido. El euro no cae con la rebaja de tipos. Se aprecia. Mala noticia para exportadores.    
    
    
    Grupo Gallardo cierra la Siderúrgica Balboa (#Badajoz) y despide a toda su plantilla, 531 personas. http://ow.ly/qCnm7     
    
    
    El #Euribor marca la mayor bajada en dos años tras la rebaja de tipos. AL 0,506%. http://ow.ly/qClSl     
    
    
    Y a #Grecia le llega ahora ¿la deflacion?: registra la mayor caída de precios (-2%) en 51 años http://ow.ly/qCvL2     
    
    
    Ya he perdido la cuetna. RT @finanzascom: S&P calcula que los bancos europeos necesitan 95.000 millones más.  http://ow.ly/qCyv8     
    
    
    En la pieza sobre el PSOE de @noticIas_cuatro a Núñez Feijoo le han llamado Antonio. Con un par.    
    
    
    Bosch ofrece 50 puestos de formación en Alemania para jóvenes españoles con estudios mínimo. #Trabajo. http://ow.ly/qGHaO     
    
    
    Messi, entre 6 y 8 semanas de baja.    
    
    
    Ana Botella no cree que la huelga de limpieza en #Madrid suponga un problema de salubridad http://ow.ly/qH3l9     
    
    
    Así que Sergio Ramos y Pilar Rubio van a ser papás. Pues enhorabuena a ambos !!    
    
    
    Ahora ponen Avatar en Telecinco. Nada nuevo bajo el sol. La idea es una copia de Matrix, que es la original, la buena.    
    
    
    Crónica apertura. La FED juega al escondite con el 'tappering' y desata la ansiedad en el Ibex. http://ow.ly/qLDn1     
    
    
    Entrevista a @dlacalle : "La dación en pago crea parias crediticios". #Hipotecas #Vivienda http://ow.ly/qLB55     
    
    
    Los #bancos, a la caza del dinero 'indultado' en la amnistía #fiscal. Son casi 40.000 millones. http://ow.ly/qLTyb     
    
    
    Occupy Wall Street recaudan dinero para liberar de sus deudas a 2.693 ciudadanos
 http://ow.ly/qMw6L     
    
    
    Sigue el doping financiero. Yellen dispara los futuros europeos un 1%. Veremos a qué nos conduce.  http://ow.ly/qO4ZR     
    
    
    #Ibex: ¿Qué valores comprar en la segunda quincena de noviembre? Por @EnBolsa_ http://ow.ly/qOeTs     
    
    
    Accionistas de #Campofrío: ¿Interesa o no acudir a la OPA de Sigma? http://ow.ly/qOI7d     
    
    
    No, no es así. No ultima la compra de Intereconomia sino el 25% de net TV. No es lo mismo. @abcTraderClub    
    
    
    El discurso moderado de #Yellen saca al #Ibex de pérdidas. Ahora mismo, plano. http://ow.ly/qP0Tl     
    
    
    Parece que ya está aquí @TwitterSpain #TwitterEspaña    
    
    
    @carlesenric Si ves Leon de Bruxelles y te gustan los mejillones, ese es tu sitio. Increíbles, y los hacen de mil maneras.    
    
    
    @annualcycles ¿Había muchos níscalos?    
    
    
    Planes de #pensiones: Las seis preguntas que nos debemos plantear. http://ow.ly/qQBIz     
    
    
    La hora bruja se come el efecto Yellen y el #Ibex (-0,2%) abre a la baja lastrado por los bancos http://ow.ly/qQzHS     
    
    
    Ampliamos. #China anuncia una gran revolución económica y social para seguir creciendo http://ow.ly/qQQ4q     
    
    
    Y queda confirmado que #China permitirá tener dos hijos en vez de solo uno. http://ow.ly/qQQXK     
    
    
    #Nestlé ofrecerá 20.000 #empleos para jóvenes en Europa, 1.250 en España. #Trabajo http://ow.ly/qQXsb     
    
    
    Han caído 100 millones de euros en #Almuñecar #Granada en el despacho que hay en plaza de la Rosa 8.    
    
    
    Efectivamente, Christoph Walz en #MalditosBastardos esta de escándalo. Brutal interpretación.    
    
    
    La primera media hora de #MalditosBastardos, hasta que marca al alemán, sencillamente, es una obra redonda.    
    
    
        
    
    
    #Guindos: "Estaba convencido de que no iba a haber #rescate". #Economía http://ow.ly/qV8rR     
    
    
    #IRPF: Comienza la cuenta atrás para ajustar la factura #fiscal http://ow.ly/qV79r     
    
    
    ¿Sabes cómo es el nuevo #Erasmus Plus? Aquí te lo contamos. #Becas #Educación http://ow.ly/qV5cl     
    
    
    #Bitcoin se dispara a 600 dólares: #EEUU, a punto de dictaminar que es legítima http://ow.ly/qVKqJ     
    
    
    'Los Pelayos' crean una peña online para ir a por los botes de La Primitiva. ¿Les prohibirán jugar? Los Pelayos Club se llama.    
    
    
        
    
    
    #Kirchner encumbra a #Kicillof, el cerebro de la expropiación a #Repsol. Nuevo ministro de Economía. http://ow.ly/qXB9f     
    
    
    Comprar una #vivienda para luego alquilarla: ¿Ha llegado ya la hora? http://ow.ly/qXEnH     
    
    
    Pemex busca pactar con #Slim para comprar otro 10% de #Repsol. vía @abc_es http://ow.ly/qXLnx     
    
    
    #ClaúsulaSuelo: El Supremo confirma que son nulas y abre la vía del Constitucional. #Vicienda http://ow.ly/qY33y     
    
    
    La patronal de autobuses Asintra se queja porque han bajado los precios del AVE. ¿Y os consumidores? ¿Qué pasa con ellos?    
    
    
    Pregunta para Josep Prats. ¿Volverá a entrar en Santander en un futuro próximo? #EventoAbante    
    
    
    @abanteasesores Correcto, Saludos a vosotros.    
    
    
    Ese balón se lo habría parado también Arbeloa.    
    
    
    Lamentable España en Sudáfrica. Mancha su título en el mismo estadio donde lo logro. Para ir sin alma, mejor no ir.    
    
    
    El comandante Cristiano mete a Portugal en #Brasil2014. Y se amplía el plazo para votar por el balón de oro. No digo más.    
    
    
    Crónica apertura: El #Ibex prolonga la corrección y pone en riesgo los 9.600 puntos http://ow.ly/r01oy     
    
    
    Conoce el calendario laboral para 2014. #Economía #Trabajo #Empleo http://ow.ly/r00sy     
    
    
    Micro burbujas: Cómo una colección de pequeños excesos nos puede tumbar. #Economía #Bolsa http://ow.ly/qZZOV     
    
    
    Ojo con esto. Los #hogares que apenas llegan a fin de mes escalan al 17%, récord de la crisis http://ow.ly/r0jZo     
    
    
    Más datos duros. El 40% de los hogares no podría afrontar gastos imprevistos. #Economía http://ow.ly/r0kka     
    
    
    En 2008, con ZP gastando sin parar, el déficit comercial era 74.789 millones. Hoy lo tenemos en apenas 11.000    
    
    
    El Ibex (-0,3%) remonta: El #BCE baraja dejar la tasa de depósitos en negativo http://ow.ly/r0OZR     
    
    
    Avalancha en los cines con las entradas a 3,5 euros. No es que no nos guste la cultura, es que es muy cara.    
    
    
    Liberan a 3 mujeres que estuvieron presuntamente 30 años secuestradas en una casa de Londres    
    
    
    El #salario medio anual bajó un 2,6% en 2012, según Hacienda. Fue de 18.601 euros. http://ow.ly/r3ceZ     
    
    
    Paulson, el gurú del #oro, avisa a sus clientes de que dejan de comprar. http://ow.ly/r4MP2     
    
    
    No se desquicie con la #bolsa y aplique las 12 reglas del inversor tranquilo. #Mercados #Ibex http://ow.ly/r4I8F     
    
    
    Condenada a pagar a su propio hijo por no ir a clase durante meses. Son 6.000 euros. #EstaPasando http://ow.ly/r4H0f     
    
    
    #URGENTE. Miles de usuarios de #Movistar sin servicio por una avería general en #España. http://ow.ly/r4ZGW     
    
    
    Avalancha de parados en fábrica de #Inditex de Guadalajara. Van a contratar a 500 personas. #empleo http://ow.ly/r51lF     
    
    
    La Mezquita de #Cordoba ...o mejor dicho, la maqueta que hay en la Torre La Calahorra http://instagram.com/p/hDwF93Labh/     
    
    
    #Cordoba #Andalucia #Spain #España http://instagram.com/p/hDxrnPrad5/     
    
    
    #España sufre los #impuestos más altos de la UE pero con la menor recaudación. #Fiscal #Economía http://ow.ly/r90TA     
    
    
    Méndez propone que todo el que trabaje pague un canon sindical. #Economía #Empleo http://ow.ly/r8Yq5     
    
    
    Seis valores con un aspecto técnico para empezar a preocuparse. #trading #mercados http://ow.ly/rbAPq     
    
    
    El día en que #Merkel propuso a #Zapatero que pidiera el rescate. Lo cuenta Zapatero. http://ow.ly/rbvI2     
    
    
    Un difícil trago para el presidente de #Repsol. Escribe @RafaelRubioGC http://ow.ly/rbAJg     
    
    
    UGT debería aclarar ya si alguna se ha gastado algo en beneficio de los parados.    
    
    
    #Pensiones: El Gobierno recortará un 30% las comisiones de los planes http://ow.ly/rdYoC     
    
    
    'Manguerazo a la vista': El BCE se plantea otra LTRO pero solo si la banca presta http://ow.ly/rdWF0     
    
    
    "El Ibex 35 terminará 2014 en los 11.000 puntos", según HSBC. Por @acvallejo http://ow.ly/rdUup     
    
    
    #Merkel aprieta: Ajuste fiscal, la piedra angular de su gobierno. Prioridad, el futuro de Alemania. http://ow.ly/redlQ     
    
    
    Tres líderes de UGT gastan al año 100.000 euros en restaurantes de lujo. http://ow.ly/reezw     
    
    
    PUes si, tenemos a #bitcoin en los 1.030 dólares. http://ow.ly/reJ6N     
    
    
    Entrevista a @ristomejide: "Copiar una idea de otro y que funcione es el día a día del #emprendedor" http://ow.ly/rg8We     
    
    
    Y ahora que todo marcha...amenaza otra ola de #hipotecas tóxicas de #EEUU. #Economía http://ow.ly/rg6Q4     
    
    
    Inversores, aquí tenemos el calendario de #Bolsa para 2014. Solo cierra 6 días. Se trabaja en Reyes. http://ow.ly/rgkXo     
    
    
    Y para rematar, #ElGolpe, una obra maestra.    
    
    
    #elgolpe ahora llega la partida en el tren, momentazo sublime de la historia del cine.    
    
    
    #elgolpe ya empieza, Loneman, Lineman...todo menos su nombre. Pero que bueno.    
    
    
    Gran reportaje de mi compi @ArtCheca . Ana Rosa espera a Ricart. O cómo se nutre la telebasura. http://ow.ly/rjyfF     
    
    
    @patriguti una de las grandes frases del cine.    
    
    
    Un mal dato de PMI de manufacturas en Europa tumba al #Ibex (-1%) y fulmina los 9.800 puntos http://ow.ly/rlM7o     
    
    
    "Quien paga el mismo #alquiler que hace un año algo está haciendo muy mal". Borja Mateo http://ow.ly/rlJ6Y     
    
    
    #Bitcoin: Las cinco claves que necesitas para ponerte en marcha. @Bitcoin #FX #Economía http://ow.ly/rlM2i     
    
    
    Posibles cambios en el #Ibex reunión 12 dic: #Bankia y #Gamesa por #Endesa y #Acerinox o #Viscofán. http://ow.ly/rm0FG     
    
    
    #Eléctricas: ¿Ha llegado la hora de salir corriendo?. #Inversión http://ow.ly/rohzZ     
    
    
    #Autónomos: El sector público recorta el plazo de pago a 129 días. #Empresas http://ow.ly/rolQa     
    
    
    ¿Dónde están las manos fuertes del #Ibex? Escribe @EnBolsa_ http://ow.ly/rtl3c     
    
    
    Exelon: Una eléctrica del 'composite' con gran potencial alcista. Anaiza el equipo de @LCdCamino http://ow.ly/rtmTG     
    
    
    El Supremo acaba de fallar a favor del castellano como lengua vehicular en Cataluña. Hay derecho a recibir educación en castellano.    
    
    
    #Gürtel 'bonbardeó' con regalos de Navidad a decenas de dirigentes del PP. Conoce sus nombres http://ow.ly/rzMWr     
    
    
    Entrevista a @MontseSuarezA: " #Ausbanc pasaba las quejas de sus socios a los bancos" http://ow.ly/rzLV8     
    
    
    Cuatro medidas para ahorrar en su próxima Declaración antes de que finalice este año. #Fiscal http://ow.ly/rCjUD     
    
    
    #España crecerá un 0,9% en 2014 y un 1,2% en 2015, según #Barclays. http://ow.ly/rCjSg     
    
    
    Habrá rally de #Navidad: Apunte hacia los valores con más potencial del #Ibex. #Bolsa http://ow.ly/rCh2O     
    
    
    El #euro vuela a toda velocidad hacia los 1,40 dólares ¿Qué nos espera?. #Forex #FX http://ow.ly/rEGMd     
    
    
    El níquel, el metal básico que más brillará el año que viene. http://ow.ly/rENqY     
    
    
    #Ibex (-0,5%): Si Fischer llega a la FED, el problema no será ya el taperng sino la subida de tipos. http://ow.ly/rGWqd     
    
    
    Definirte como responsable en el #curriculum ya no vende. #Trabajo #Empleo http://ow.ly/rGW09     
    
    
    #Ibex: La llegada del halcón Fischer como segundo de Yellen asusta a las bolsas http://ow.ly/rGVlm     
    
    
    El "relaxing cup" de Ana Botella, gazapo del año por la revista 'Time'
http://ow.ly/rH6uY     
    
    
    También hay déficit de tarifa con el gas: 812 millones de euros. #Consumo #Industria http://ow.ly/rHayc     
    
    
    2013: El año en que los banqueros pisaron la cárcel...aunque solo por unas horas. #España http://ow.ly/rHoJG     
    
    
    S&P: La recuperación de #España no se notará en el #empleo al menos en dos años http://ow.ly/rHpWC     
    
    
    @LuisBenguerel ¿A 890 la onza? No puede ser....no puede ser...será algún futuro no con plazo raro no?    
    
    
    @LuisBenguerel Ahhh Ok, entonces si !! Gracias.    
    
    
    Los bancos y las constructoras devuelven al #Ibex (+0,5%) a los 9.300 puntos. http://ow.ly/rJcko     
    
    
    #Vivienda: ¿Quién está comprando #pisos y qué podemos aprender de ellos? http://ow.ly/rJ9Xu     
    
    
    La EBA alerta sobre el riesgo de #Bitcoin. Dice que el cliente no está protegido. Tampoco lo estaban con los sellos y nadie avisó.    
    
    
    El gráfico de la deuda pública al 93% del PIB da miedo. http://ow.ly/rJjmd     
    
    
    Se huele otro clamoroso #roboalmadrid    
    
    
    El Gobierno elevará los peajes en enero y abre las puertas a otra subida de la #luz. rondaria el 0,7%. http://ow.ly/rPWwe     
    
    
    #Dependencia: La prestación es casi 10 veces menor en unas comunidades que en otras http://ow.ly/rPUtt     
    
    
    Las previsiones sorpresa de Saxo: EEUU en deflación, Alemania en recesión y la FED 'dándolo todo' http://ow.ly/rPUiw     
    
    
    "Meter el dinero en empresas de nueva creación puede rentar más que comprar un piso" http://ow.ly/rPRZA     
    
    
    Lotería de #Navidad: ¿Dónde invierto si me toca el Gordo? http://ow.ly/rPPV5     
    
    
    Lo vamos teniendo claro...La #luz subirá en torno al 2% en el enero. #Consumo #Economía http://ow.ly/rQimS     
    
    
    Asedio a Bitcoin: China la prohíbe en Alibaba y Dinamarca baraja cambiar las leyes. http://ow.ly/rStsY     
    
    
    La que se lia por $10.000M menos. Via @Ostorresp pic.twitter.com/5yL4h18Ah4    
    
    
    Lo importante no es el tapering. La clave es que la FED ha visto un outlook muy potente. Y eso es lo que tira de las bolsas.    
    
    
    Puede que #bitcoin sea el futuro pero para los que compraron a 1000$ es hoy la ruina. http://www.finanzas.com/noticias/economia/20131218/asedio-bitcoin-china-prohibe-2569950.html …    
    
    
    Cómprese una #vivienda por 15.000 euros...pero dese prisa. http://www.finanzas.com/noticias/vivienda/20131219/comprese-vivienda-euros-2570855.html …    
    
    
    Disciplina: ¿Por qué es la clave a la hora de hacer #trading? http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20131219/disciplina-clave-hora-hacer-2570909.html …    
    
    
    #Tarifazo de la luz del 11,5%. #EsloQueHay    
    
    
    Habré recibido (solo hoy) no menos de 100 felicitaciones navideñas en el mail del curro. A todos se lo agradezco pero...lo tengo petado !!    
    
    
    #SubastaLuz: ¿Qué falla? Los que compran y los que venden (luz) son los mismos. Lo explica @jmcamarero http://ow.ly/rWBfy     
    
    
    #FF y Feliz 2014 @AntoniodeMiguel @Ostorresp @SanchezBurgos @gontomar @samomo833 @PatriciaPrezZar @alexramirezf @pa_dg @jmcamarero    
    
    
    El numero de preso de Mandela, 46.664, sin premio. Hubo palos por comprarlo Queda demostrada la tontería. #LoteriaRTVE    
    
    
    El Supremo anula e indulto del Kamikaze de Valencia. Aún queda esperanza.    
    
    
    Montserrat Caballé califica de "horroroso" el anuncio de la lotería de Navidad    
    
    
    Parece que #Apple va a desatascar al #Ibex ...o lo va a intentar. http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20131223/ltbgtpreapertura-futuros-europeos-suben-2573097.html …    
    
    
    @quiquelavilla han mandado una sentencia desde prensa del Supremo.    
    
    
    @quiquelavilla es la misma sentencia de noviembre, solo que ahora publica los fundamentos.    
    
    
    Mathieu perfora el timpano a Xavi Alonso y acto seguido mete un gol. Donde estan las ayudas al Madrid?    
    
    
    Cinco juicios de valor que pueden confundir al inversor de bolsa http://www.finanzas.com/noticias/economia/20131224/cinco-juicios-valor-pueden-2573438.html …    
    
    
    Feliz Navidad a todos. Pásenlo ustedes muy bien. Disfruten de la vida, de los amigos y la familia.    
    
    
    @cayo_lara Habria que ver si esos beneficios se generan dentro o fuera de España.    
    
    
    @JosemaGuillen89 Pero si no ha hecho nada !!    
    
    
    La subida de la luz costará a cada consumidor 1,78 euros más al mes, según @Facua http://ow.ly/s5Hub     
    
    
    #Casas gratis en #Detroit para escritores y #periodistas emergentes. http://ow.ly/s8Jf7     
    
    
    Los mejores planes de los últimos diez años. Vía @quefondos #Pensiones http://ow.ly/s8ITG     
    
    
    Los 10 #fondos de gestoras españolas más rentables de 2013. Vía @Ostorresp http://ow.ly/s8H37     
    
    
    Bueno Feliz Año 2014 para todos. Seguro que será mejor que este que ahora dejamos. A disfrutar. Un saludo a todos.    
    
    
        
    
    
    @Escolanmarca si no estas tuteando en ruso x voluntad propia, es que te han hackeado la cuenta.    
    
    
    Felices Reyes a todos !!    
    
    
    Las ayudas para libros de texto se reducen un 40%. #Educación http://ow.ly/snelO     
    
    
    "Los juicios por #preferentes son duros, la gente mayor lo pasa muy mal". Entrevista a @MontseSuarezA http://ow.ly/snbw1     
    
    
    Comercial de producto y márketing, el profesional más buscado en 2014. #Trabajo #empleo http://ow.ly/sn9Bs     
    
    
    @SanchezBurgos "Cocina para estudiantes" ,de David Suriol. No es exactamente para niños, pero está muy bien y con recebas básicas.    
    
    
    El Ibex sube un 0,7% y conquista los 10.300 con la prima bajando a 183 puntos http://ow.ly/spvoF     
    
    
    #Bolsa española: "Condenada" a subir. #Ibex http://ow.ly/spqTy     
    
    
    @trecet La noticia de @XabiAlonso ya la adelantó ABC en noviembre. Ahí queda el periodismo.    
    
    
    Felipe González deja el consejo de Gas Natural por aburrimiento. http://ow.ly/srIGz     
    
    
    Así abre Europa. #Ibex (+0,6%) en 10.300 pts. Ftse (+0,2%), Cac (+0,5%), http://ow.ly/srK5v     
    
    
    #Empleo: La mitad de los jóvenes aceptaría cualquier #trabajo precario. http://ow.ly/srJCQ     
    
    
    @cjorgaz No, la operación de Grifols se anunció en noviembre. Sin novedad por aqui.    
    
    
    ¿Invertir en #bolsa o #vivienda? Ocho razones que cuestionan el mito del ladrillo. #Inversión http://ow.ly/srMN0     
    
    
    Los mejores #fondos para invertir en bolsa española en 2014. vÍA @AhorroCapital http://ow.ly/srQeP     
    
    
    #ÚLTIMAHORA. La defensa de la infanta maniobra para suavizar su declaración como imputada http://ow.ly/ss3mg     
    
    
    @EduPolo ¿En qué hotel se aloja el Barsa?    
    
    
    Por una vez, el fútbol ha hecho justicia con Cristiano Ronaldo. #BalonDeOro    
    
    
    En el HT #CristianoTongoDeOro hay mucho culé reprimido. Hombre, que Messi es muy grande, pero este año Cristiano ha sido mejor. Punto.    
    
    
    @alfonsclaver Cristiano, 69 goles. Ribery y Messi juntos, uno menos. El #BalondeOro es un premio individual. No tengo más que decir.    
    
    
    Es imposible. RT @Infoempleo Rajoy afirma que España creará #empleo incluso con tasas bajas de crecimiento http://ow.ly/sBent  vía    
    
    
    #Bankia, paradigma de la recuperación para el 'New York Times'. http://ow.ly/sBkds     
    
    
    #Acciona: "La suerte favorece a los valientes". http://ow.ly/sB9FK     
    
    
    Retrato robot del #moroso profesional español. POr @PereBrachfield http://ow.ly/sB65H     
    
    
    Esta noticia llevamos contándola un año y pico de diferentes fuentes. Todos igual. @cfontgivellr @expansioncom    
    
    
    En @finanzascom Borrachón1...¿Por qué no te llaman para una entrevista de trabajo? http://www.finanzas.com/noticias/empleo/20140116/importancia-mail-para-encontrar-2583766.html …    
    
    
    Ser trader: Control mental, ¿Todos valemos? vía @LCdCamino http://ow.ly/sDHfl     
    
    
    En @finanzascom EEUU limita el paracetamol por los problemas que causa en el hígado http://www.finanzas.com/noticias/economia/20140116/eeuu-limita-paracetamol-problemas-2585114.html …    
    
    
    En @finanzascom 'Closer': La revista del lío de Hollande y su conexión con 'Il Cavaliere' http://www.finanzas.com/noticias/economia/20140116/closer-revista-hollande-conexion-2584989.html …    
    
    
    En @finanzascom EEUU seguirá espiando a Alemania http://www.finanzas.com/noticias/economia/20140116/eeuu-seguira-espiando-alemania-2585003.html …    
    
    
    En @finanzascom El hombre que vivía en Elche con billetes "artesanos" de 50 euros http://www.finanzas.com/noticias/economia/20140116/hombre-vivia-elche-billetes-2585352.html …    
    
    
    En @finanzascom 'Roadshow' mundial de Guindos para vender la recuperación de España http://www.finanzas.com/noticias/economia/20140116/roadshow-mundial-guindos-para-2585328.html …    
    
    
    ES la bola de cristal !!! #TuiteaComoEnLos80    
    
    
    ¿Hasta donde puede llegar Bankia? @josep_codina responde a un lector en el #ConsultorioAnálisisTécnico http://ow.ly/sFQgG     
    
    
    ¿El futuro de #Bitcoin?: Más como un medio de pago que como divisa http://ow.ly/sFQcW     
    
    
    Empleados de banca reconocen que se engañó a clientes para vender más productos http://ow.ly/sFPuL     
    
    
    #Panamá: El Administrador del Canal prevé la suspensión de las obras http://ow.ly/sFNfh     
    
    
    #Eroski: El ahorrador solo recuperará el 15% de dinero en efectivo. http://ow.ly/sFMrQ     
    
    
    Tu vas a #Eroski, llenas un carro de 200 euros y pagas a tocateja. Pero si les prestas 10.000 tienes que perdonar el 30%. #EstáPasando    
    
    
    En @finanzascom Tres empresas 'pata negra' que tiene Warren Buffet en su cartera http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20140117/tres-empresas-pata-negra-2585515.html …    
    
    
    La Asociación del Patrimonio Histórico de Nuevo Baztán ofrece 2.000 euros al mejor trabajo de investigación sobre Juan de Goyeneche.    
    
    
    Madre mia que golazo de Cristiano Ronaldo. El gol del año sin duda. #halamadrid    
    
    
    En @finanzascom ¿Qué pasa con FCC? http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20140120/pasa-2586239.html …    
    
    
    En @finanzascom Renta fija: No todas las opciones serán malas este año http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20140120/renta-fija-todas-opciones-2585299.html …    
    
    
    Zug: El paraíso #fiscal más querido por los hombres de #Davos. http://ow.ly/sP5z7     
    
    
    El fondo de pensiones noruego última un giro histórico en su estrategia. Conoce qué tiene previsto. http://ow.ly/sP4dt     
    
    
    La venganza del hostelero portugués indignado': Cobrar más a los políticos http://ow.ly/sP3UH     
    
    
    @antonioencinas 'mu malamanente'...    
    
    
    Peligran los 10.000: El desplome de las divisas #emergentes hunde al #Ibex casi un 2% http://ow.ly/sTYL1     
    
    
    Bonita pitada le han pegado a Mourinho en el Bernabéu. Se lo merece. Y muchos aplausos a Iker. Mou fuera ya.    
    
    
    ¿Por qué se ha disparado la prima de riesgo a los 300 puntos? #PrimaDeRiesgo http://ow.ly/kRezw     
    
    
    La millonaria nieta de Mao Tse-tung. http://ow.ly/kRyk3     
    
    
    Así son los españoles que quieren viajar a #Marte...para no volver. Hay de todo un poco. http://ow.ly/kRCpC     
    
    
    Falcao al Mónaco, Messi al Getafe y Guti a Gran Hermano...    
    
    
    En @finanzascom Renta 2012: ¿Qué pasa si he confirmado un borrador incorrecto? http://www.finanzas.com/noticias/economia/fiscalidad/20130510/renta-2012-pasa-confirmado-2312265.html …    
    
    
    En @finanzascom Realia: La entrada del banco malo en el capital apenas soluciona el problema http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130510/realia-entrada-banco-malo-2312929.html …    
    
    
    Ya hay un primer esbozo del programa de @Bolsalia, la feria de bolsa. Echa un vistazo! #bolsalia2013 http://ow.ly/kTzZp     
    
    
    Casi 40.000 familias perdieron su #vivienda en 2012 por impago de la #hipoteca. #Desahucios http://ow.ly/kTHoL     
    
    
    @mariadelamiel Pues eso, 40.000 familias pierden su vivienda por no pagar la hipoteca. ¿Qué ves incorrecto en esa afirmación?    
    
    
    @mariadelamiel No, María, no es así. Página 3 de este link. 39.167 total de entregas. Pero 32.490 viv habitual. http://ow.ly/kTSPN     
    
    
    #FinalFour Que desastre Rudy, que desastre. Para esto no...    
    
    
    #FinalFour Gran partido del Madrid y de Felipe Reyes y Sergio Rodríguez. Hala Madrid.    
    
    
    #a3f1españa bravo Fernando Alonso, muy grande su carrera.    
    
    
    #a3f1españa Lobato se elevará hoy a los cielos en perfecta comunión con los anuncios. Por cierto, bien el poquito d F1 q hemos visto    
    
    
    #a3f1españa Arturo Más va a pedir plaza para ir a Marte al ver la marea de banderas españolas en Cataluña.    
    
    
    #FinalFour El Madrid necesita a Merkel para frenar a los griegos.    
    
    
    #FinalFour Spanoulis, mucha tela. Con el Real hasta el final.    
    
    
    #Alemania lo da todo: Planea ofrecer doble nacionalidad para atraer trabajadores cualificados. #empleo. http://ow.ly/kXMgL     
    
    
    Ram Bhavnani: "Soy millonario y jamás he despedido a nadie". Gran entrevista en #XLSemanal http://ow.ly/kXJJ4     
    
    
    Cómo será el "contrato único" que nos quiere endiñar Bruselas que ni Juan Rosell lo quiere... http://ow.ly/l0zAr     
    
    
    El 'doping' financiero manda al Ibex a los 8.500. http://ow.ly/l2KeH     
    
    
    #Alemania no puede. Su PIB se contrae un 1,4% interan. En el trim. crece el 0,1%. El comercio no suma. http://ow.ly/l2Kic     
    
    
    A ver si @huyelobo sabe por qué no se hunden las bolsa con unos datos de PIB tan malos?    
    
    
    ¿Y esto qué? RT @finanzascom: Caja Segovia paga 4,6 millones a Hacienda por los regalos que hizo a sus consejeros.  http://ow.ly/l3glf     
    
    
    En @finanzascom Prisión provisional para Blesa, expresidente de Caja Madrid http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130516/blesa-primer-banquero-crisis-2323201.html …    
    
    
    Bueno, pues Blesa ya tiene el auto de libertad. Poco ha durado. http://ow.ly/l7PrX     
    
    
    Blesa: «El banco que compré genera millones. Fue una inversión viable»
 http://ow.ly/l7XzH  Claro, pero ¿A qué precio?    
    
    
    @kayaguilaniedo @carpatos @annabosch como todos....    
    
    
    Florentino Perez anuncia que #Mourinho deja el Madrid al término de esta temporada.    
    
    
    Y Florentino anuncia la convocatoria de elecciones.    
    
    
    Además, Florentino anuncia que se presenta a las elecciones del Real Madrid. Y comienzan las preguntas.    
    
    
    Ojo, dice Florentino que nadie ha destituido a nadie.    
    
    
    Florentino de por bueno que el Madrid esté entre los 4 primeros de Europa. Y dice que el balance es positivo. #EsLoQueHay    
    
    
    Dice Florentino que la marcha de Mourinho no implica compensación económica.    
    
    
    Florentino, a Diego Torres, de El Pais: "A usted le gusta mucho la novela cuando escribe un artículo".    
    
    
    Sueldos medios: #Noruega (3.644 eur/mes), Dinamarca (3.572), Alemania (2.421) #España (1.615). http://ow.ly/leE5x     
    
    
    Tijeretazo de 870 millones al sueldo de #funcionarios municipales. Adiós a complementos específicos. http://ow.ly/lekUq     
    
    
    Las tretas de #Apple para pagar menos impuestos.  http://ow.ly/lelyt     
    
    
    Dos emperadores para un mismo imperio. #NuevaBanca http://ow.ly/leNQy     
    
    
    El Vaticano ha tenido que desmentir que el Papa Francisco haya realizado un exosrcismo este fin de semana. #EsSerio    
    
    
    Diez reflexiones de un fondo recién nacido: ¿Qué comprar? vía @abanteasesores http://ow.ly/lgQ86     
    
    
    Así abre Europa: #Ibex (+0,4%), Ftse, Dax y Cac (-0,1%). Prima de riesgo en 277 puntos. http://ow.ly/lgRvV     
    
    
    Robert Skidelsky, biógrafo de #Keynes: "A España le iría mejor fuera del euro" http://ow.ly/lgPN3     
    
    
    Y también dice el biógrafo de #Keynes que su gran rival era Hayek, no Milton Friedman http://ow.ly/lgPN3     
    
    
    El Ibex malvive al filo de los 8.500 puntos. Bastantes dudas esta mañana. http://ow.ly/lgWvT     
    
    
    "Project Bull': La primera gran operación salida del 'banco malo'. Subasta #viviendas en julio. http://ow.ly/lh4VP     
    
    
    Y por tercer año consecutivo, #Merkel es la mujer más poderosa del mundo, según #Forbes http://ow.ly/lhkJ9     
    
    
    El #Ibex entra en positivo tras asegurar #Bernanke que hay QE para rato. http://ow.ly/lhEpG     
    
    
    AMPLIAMOS. 'Tsunami' en Japón: #Bernanke y #China hunden al #Nikkei un 7,32% http://ow.ly/ljkmR     
    
    
    La FED y el mal PMI de China anticipan caídas en las bolsas del 1,6%. El Nikkei se hunde un 7,3% http://ow.ly/ljjZo     
    
    
    #ÚLTIMA HORA: El #Ibex abre con caídas superiores al 2% y se va los 8.260 puntos. http://ow.ly/ljleF     
    
    
    Y así abre Europa: Cac (-2,2%), Ftse (-1,1%), Dax (-2%). Muchos nervios hoy. http://ow.ly/ljlsT     
    
    
    Los derechos humanos retroceden con la crisis. Represiones, desahucios. @amnistiaespana http://ow.ly/ljoEm     
    
    
    @mariadelamiel Lo mismo es para dejar el curriculum....    
    
    
    El verano llega con 500.000 #empleos: ¿Qué perfiles buscan las empresas? #Trabajo http://ow.ly/ljyrl     
    
    
    Bernanke, el represor. Opinión de @acvallejo http://ow.ly/ljDKC     
    
    
    El Ibex (-1,7%) se aferra a los 8.300 en otra sesión de cuchillos largos. Mínima mejoría. http://ow.ly/ljD2V     
    
    
    #ÚLTIMAHORA: El Constitucional da vía libre al impuesto catalán sobre #depósitos http://ow.ly/ljEOZ     
    
    
    Desmadre en #Bankia: ¿Se están vendiendo más acciones que "free float" tiene el valor? http://ow.ly/ljJxj     
    
    
    Veterinarias y veterinarios...allí dónde no hay #paro. http://ow.ly/ljUxO     
    
    
    Chanchullos en #Bankia. Lo adelanó ayer @acvallejo . Los mercados somos todos, pero unos son más q otros. http://ow.ly/llFxd     
    
    
    Suba al "misil" de la bolsa española: #Carbures ampliará capital por 5 millones. http://ow.ly/llQ7i     
    
    
    Andalucía ejecuta la primera expropiación a un banco para evitar un #desahucio. @LA_PAH http://ow.ly/llLYG     
    
    
    'Naked short selling": La operativa que hundió #Bankia aprovechando un resquicio legal. http://ow.ly/llLsZ     
    
    
    'Bankeros': Doblemente apaleados. Vía autobombo.#Bankia http://ow.ly/llZj1     
    
    
    @Chronos_81 Claro, dime lo que quieras    
    
    
    @Chronos_81 manda aqui economia660@gmail.com    
    
    
    Flojo el Bayer, muy flojo. Apuesto por el Borussia.    
    
    
    Gol en una final. El fútbol le debia esto a Robben.    
    
    
    Efectivamente, me gustara ver como mejora esto el súper filósofo del fútbol . Enhorabuena Bayer y grande señor Heynckes.    
    
    
    @AS_Maroto porque no ha jugado Sahin que sí no....    
    
    
    Merkel iba con el Bayer...    
    
    
    Neymar al Barça, otro canterano de la Masía que vuelve a casa. Supongo que @amarco13 estará encantado con el nuevo Robinho. Suerte !!    
    
    
    Gran reportaje en #XLSemanal sobre el trading de alta frecuencia. Increíble lo que hacen. http://www.finanzas.com/xl-semanal/magazine/20130526/pistoleros-wall-street-5471.html …    
    
    
    ¿Cuánto cuesta y en qué casos se puede recurrir la cláusula suelo? #Hipotecas #Vivienda http://ow.ly/lq4hw     
    
    
    ¿Cuánto cuestan los trámites para reclamar la cláusula suelo? Entre 1.500 y 3.000 eur. #Hipotecas http://ow.ly/lqbFH     
    
    
    #Bankia: El agresor que apuñaló al ex empleado invirtió 300.000 euros en preferentes http://ow.ly/lqJJJ     
    
    
    Así abre Europa: #Ibex (+0,5%), Ftse (+0,7%), Dax (+0,6%), Cac (+0,3%). Prima de riesgo en 285. http://ow.ly/lrZk1     
    
    
    ¿Es #Neymar una máquina de hacer dinero? http://ow.ly/lrYuF     
    
    
    El periodista que desvela a Cristina Fernández de #Kirchner. #Argentina http://ow.ly/lrY08     
    
    
    #Renta2012 : 11 conceptos que #Hacienda no incluye en el borrador...y que debes revisar http://ow.ly/lrXlp     
    
    
    El Banco de España busca al 'topo' que filtró información. http://ow.ly/lsif4     
    
    
    #Déficit del estado hasta abril (2,38%). Objetivo anual (3,7%). Habrá que remar.  http://ow.ly/lsxvb     
    
    
    #Bankia-Preferentes: ¿Qué porcentaje de éxito tiene la reclamación judicial? http://ow.ly/luBuz     
    
    
    Recogida de beneficios en el #Ibex (-0,8%) tras los 'buenos' datos en EEUU http://ow.ly/luyA3     
    
    
    El mundo al revés: Un mal dato de paro en Alemania saca al #Ibex (-0,5%) de mínimos http://ow.ly/luCFb     
    
    
    ¿Cómo hacer la declaración de la renta si estás parado? #Renta2012 http://ow.ly/luCQ7     
    
    
    El banco malo celebra hoy su primera junta con un tema importante, el sueldo de los consjeros. http://ow.ly/luGyi     
    
    
    ¿Golpe a #Bitcoin y las divisas digitales?: EEUU sospecha que se usan para blanquear fondos http://ow.ly/luLAv     
    
    
    El #Ibex (plano) sobrevive a la FED y a otro terremoto en el #Nikkei japonés. http://ow.ly/lx2VO     
    
    
    ¿Dónde está el suelo de #Bankia? http://ow.ly/lx25t     
    
    
    El SIMA arranca hoy con las inmobiliarias de la banca como protagonistas http://ow.ly/lwZLz     
    
    
    A #España ajustes pero...la receta de Bruselas para #Alemania: Bajen impuestos y suban sueldos. http://ow.ly/lwZc3     
    
    
    Goldman Sachs, el banco que "domina el mundo": "La FED no retirará este año los estímulos". http://ow.ly/lxaop     
    
    
    Un Atleta de Cristo para evitar que Neymar sea 'un Ronaldinho'. Rezad Azulgranas !!!
 http://ow.ly/lxuN2     
    
    
    #ÚLTMAHORA : #EEUU crece un 2,4% en el primer trimestre Vs 2,5% esperado. http://ow.ly/lxtIb     
    
    
    ¿Listo para el 'Ciberlunes'? Más de 120 empresas ofrecen este lunes fuertes descuentos. Conócelas. http://ow.ly/lzyqi     
    
    
    #Telefónica revitaliza el #dividendo: Pagará 0,75 euros por acción. #econotweets http://ow.ly/lzMo6     
    
    
    La receta del Banco de España: #Salarios por debajo de los 645 euros. #economía #econotweets http://ow.ly/lzM5I     
    
    
    El Gobierno de Revilla ocultó impagos por más de 200 millones. #Cantabria @RevillaMiguelA http://ow.ly/lzOv7     
    
    
    Sáenz de Santamaría anuncia una reforma fiscal "completa e integral" http://ow.ly/lzOYb     
    
    
    Gran via de #Granada. Aqui estamos re Feria. http://instagram.com/p/aBG-teraS3/     
    
    
    #Granada. por la calle caldereria,la de las teterias. Rumbo a San Nicolas. http://instagram.com/p/aDWToRraZx/     
    
    
    #Granada. #LaAlhambra desde San Nicolas http://instagram.com/p/aDZHMCracF/     
    
    
    un te?  #Albayzin #Granada #teterias http://instagram.com/p/aDfzEMLaRv/    
    
    
    En @finanzascom La empresa de los Duques de Palma endosó como gastos facturas de Zarzuela http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/empresa-duques-palma-endoso-2346075.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Dónde pueden buscar #empleo los jóvenes españoles? http://www.finanzas.com/noticias/empleo/20130603/donde-pueden-buscar-empleo-2346085.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Qué ayudas me ofrece el Estado? #Autónomos http://www.finanzas.com/noticias/autonomos/20130510/ayudas-ofrece-estado-2314120.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Mercados en junio? Los inversores más animosos apuestan por subidas http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130603/mercados-junio-inversores-animosos-2346071.html …    
    
    
    En @finanzascom Acciones sobre las cuatro ruedas   http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130603/acciones-sobre-cuatro-ruedas-2343953.html …    
    
    
    En @finanzascom ¿Y si salimos de la recesión en 2015? http://www.finanzas.com/noticias/20130603/salimos-recesion-2015-2346077.html …    
    
    
    En @finanzascom El PMI chino y la debacle del Nikkei dejan al Ibex en cuidados intensivos http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130603/chino-debacle-nikkei-dejan-2346153.html …    
    
    
    Mourinho ya es del Chelsea. Ahora, informativamente hablando, importa entre poco y nada. Veremos si es así de verdad.    
    
    
    En @finanzascom Roubini también 'atiza' al #oro: Bajará de 1.000 dólares en 2015 http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/roubini-tambien-atiza-bajara-2346743.html …    
    
    
    En @finanzascom España cumple pero la 'troika' pide más http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130603/espana-cumple-pero-troika-2346899.html …    
    
    
    En @finanzascom Un fumador le cuesta a la empresa 4.600 euros más que un no fumador http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130604/fumador-cuesta-empresa-euros-2347589.html …    
    
    
    En @finanzascom El #Ibex busca los 8.400 puntos con la 'gasolina' de la Reserva Federal http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130604/ibex-busca-puntos-gasolina-2347717.html …    
    
    
    En @finanzascom El Parlamento veta a AUSBANC http://www.finanzas.com/opinion/nueva-banca/luis-campos/20130604/parlamento-veta-ausbanc-4491.html …    
    
    
    El PSOE pide eliminar la cláusula suelo. De acuerdo 100%, pero tuvieron 4 años para hacerlo. http://ow.ly/lGF9i     
    
    
    Siguen corriendo ríos de tinta sobre Mourinho. NO si al final va a ser verdad que mucha prensa le echa de menos.    
    
    
    En @finanzascom Sabadell acelera las ofertas: Apartamentos en la costa (obra nueva) desde 22.500 euros http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130604/sabadell-acelera-ofertas-apartamentos-2348335.html …    
    
    
    @bertoluso_81 con esta oferta arrasan !!    
    
    
    En @finanzascom Viscofan no despega: Caídas del 12% desde que es Ibex...y mucho que remar http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130605/viscofan-despega-caidas-desde-2348775.html …    
    
    
    Fisher, de la FED: "No podemos vivir con el miedo de no dar al mercado la cocaína monetaria" http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130605/podemos-vivir-miedo-mercado-2349721.html …    
    
    
    En @finanzascom El juez cita a declarar este mediodía con carácter de urgencia a Miguel Blesa http://www.finanzas.com/noticias/economia/20130605/juez-cita-declarar-este-2349753.html …    
    
    
    En @finanzascom #BarómetroCIS. El #paro y la #economía, máxima preocupación de los españoles http://www.finanzas.com/noticias/20130605/barometro-crece-preocupacion-ciudadana-2349927.html …    
    
    
    En @finanzascom El BCE planea que clientes, accionistas y acreedores paguen los rescates bancarios http://www.finanzas.com/noticias/20130605/planea-clientes-accionistas-acreedores-2350539.html …    
    
    
    En @finanzascom El juez ordena el ingreso en prisión incondicional de Blesa http://www.finanzas.com/noticias/empresas/20130605/juez-ordena-ingreso-prision-2350589.html …    
    
    
    En @finanzascom El Ibex 35 rebota desde soportes a la espera de un revulsivo del BCE http://www.finanzas.com/noticias/mercados/bolsas/20130606/ibex-rebota-desde-soportes-2351367.html …    
    
    
    En @finanzascom Renta 2012: Compensar pérdidas y ganancias, una fuente inesperada de dinero http://www.finanzas.com/noticias/economia/fiscalidad/20130606/renta-2012-compensar-perdidas-2349807.html …    
    
    
    