Ya hemos enviado loa ejemplares del libro #socialcommerce a Mexico para el colaborador @Rms_photo    
    
    
    Charla con Borja Cabezon sobre las elecciones europeas en San Blas    
    
    
    Empezando a leer "Manual del Estratega" de @estratega conociendole seguro q no defrauda    
    
    
    En Portugal ya hablan de nosotros @theopenideas: Portugal Me Gusta com productos de Bísaro http://bisarosalsicharia.blogspot.com/2013/04/portugal-me-gusta-com-productos-de.html …    
    
    
    Hablan del libro en los medios http://www.estandarte.com/noticias/libros/ensayo/social-commerce-consejos-para-vender-en-internet_1806.html …    
    
    
    Aqui trabajando a destajo antes de que lleguen los Telefonica boys    
    
    
    He encontrado poesías q escribí hace 20 año! Laa voy a ir publicando el blog    
    
    
    Buenos dias. Hoy presentamos mi libro #socialcommerce a las 7 en la casa del libro fuencarral 119 nos acompañas?    
    
    
    Mi agradecimiento a @sebasmuriel y @CesarCalderon x haberme acompañado hoy en la presentación de #socialcommerce    
    
    
    Q grande el equipo de san blas q se han venido todos a #socialcommerce @teresa_paredes @Lorenzo_vt y todos los amigps!    
    
    
    Ya ha acabado la presentacion del libro #socialcommerce con mencion especial a @xllinares y @autoritas padres espirituales de @TheOpenIdeas    
    
    
    @onamolx gracias compañero!    
    
    
    Punto negativo para @sandradespacho    
    
    
    @sandradespacho he escrito y presentado mi libro :(    
    
    
    @Pablielrojo te lo contaran amiguetes :)    
    
    
    100 Consejos para vender en Internet de Leonard Pera http://twikle.es/internet-r-313-925-9196320.htm …    
    
    
    Asociacion de Jovenes Empresarios pic.twitter.com/FKBJmwGJpC    
    
    
    "@AlgonEditores: 100 Consejos para vender en Internet de @leonardpera http://twikle.es/internet-r-313-925-9196320.htm … mañana a las 19 horas en CGE" manana a Granada!    
    
    
    El barça no se encuentra    
    
    
    @fbeltranb @CesarJRamos eso un amigo! Espero q t guste!    
    
    
    Y xq no pitan el final ya?    
    
    
    @EcosdeSumer @AlgonEditores antonio, me parece un análisis interesantisimo.  Aporta mucho. Mse alegro haber ayudado a iniciar el debate    
    
    
    TRIBU EDITORIAL: COMUNIDAD Y VENTA DIRECTA http://wp.me/p2AQzT-Uq  sobre el libro #socialcommerce    
    
    
    Ahora echamos de menos a Casillas? ?    
    
    
    Social Commerce, cómo vender por internet: http://www.enfemenino.com/espectaculos/social-commerce-como-vender-internet-n221304.html … via @enfemeninocom    
    
    
    Desfondado despues de esta semana tan intensa y apasionante    
    
    
    La entrada de Pepe tenia un nombre en judo pero no lo recuerdo    
    
    
    @mediotic @Treintanyero @carlosguadian anda q habiendo futbol de q cosas hablais ! :)    
    
    
    @Treintanyero no puedo enviar dms pero el 8 estoy en bcn y t llevo el libro y tomamos algo    
    
    
    Me confirman q Casillas no ha fichado aun con el Barsa    
    
    
    Esta tarde kick off de ventas con Xtratelecom    
    
    
    He soñado q el Madrid remontaba pero en el ultimo minuto una cantada del portero les dejaba fuera. No, no era Casillas.    
    
    
    En un rato presentamos Pensamiento Publico @CIPPublico en @hora25    
    
    
    @jlprieto maniobras de desestabilizacion :)    
    
    
    Le he dicho a un proveedor q para cobrar las facturaa hable con mi hermano #cotinofacts    
    
    
    Hoy el Barsa creo q no sacara a Casillas    
    
    
    Ni en la peor pesadilla.    
    
    
    XXVIII Feria del Queso de Trujillo  http://www.todoextremadura.com/noticias/xxviii-feria-del-queso-de-trujillo/ …    
    
    
    Samsung abre un nuevo futuro con su pantalla flexible YoumOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/samsung-abre-un-nuevo-futuro-con-su-pantalla-flexible-youm/ …    
    
    
    Samsung abre un nuevo futuro con su pantalla flexible Youm http://lnkd.in/iFps3p     
    
    
    PRESENTACION EN BARCELONA 16 DE MAYO Libro #SOCIALCOMMERCE - Open-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/presentacion-en-barcelona-16-de-mayo-socialcommerce/ … @nae_es @carlosgraulara @micproductivity    
    
    
    Un 20% de lps coches circulan sin haber pasado la ITV. somos un pais serio eh?    
    
    
    Solo @estratega es capaz de unir a Den Xioping, Sun Tzu, y Mitzberg en un excelente relato "Manual del Estratega"    
    
    
    @cesarblancog no habia pensado en eso!    
    
    
    Presentando un interesante proyecto en el sector automocion @TheOpenIdeas    
    
    
    el Barca debe fichar a #casillas ya!!    
    
    
    #Bárcenas copa la red-Política-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/barcenas-copa-red-2380815 … un proyecto en el que colaboro    
    
    
    Preparado para leer elen el avion el manual de redes sociales en sanidad de @Mernissi    
    
    
    A mi encontrar a alguien rebuscando en la basura a las 7 de la mañana se me hace insoportable.  Eso si que es ETA.    
    
    
    Presentación de la guía ‘Social Commerce. 100 consejos para vender en Internet’ de Leonard Pera http://escogranada.com/presentacion-de-la-guia-social-commerce-100-consejos-para-vender-en-internet-de-leonard-pera-7571/ … via @escocampus    
    
    
    @alvarezpaquito gracias! ya estuve en la confederación de empresarios pero si me invitais vuelvo. Preciosa cuidad!    
    
    
    Día intenso a la vista en Barcelona!    
    
    
    Vivianne Rending lanza una extraordinaria iniciativa para crear la ciudadania comun europea #UE    
    
    
    Cuando se vaya Mou Florentino llamara a Casillas para decirle "oye, q  si q te ajunto pero q me daba miedito decirlo"    
    
    
    #socialcommerce en las librerias de Barcelona pic.twitter.com/BmqzGpVdxc    
    
    
    Orgulloso de ser socio de Greenpeace desde hace 10 años    
    
    
    Me encanta ver q en Barcelona tengo la mitad de mi vida    
    
    
    Si hubieran ganado la Champions les parecería tan impresentable Mou?    
    
    
    En próximo 21 de mayo asamblea abierta de @INTUG @Autelsi  con @adsuara @cmtblog en @redpuntoes  Analizando la Digital Agenda de la UE    
    
    
    @Doble_Malta pues es un lugar donde uno puede sentirae gapo, en forma y util. Todo depende de como se enfoque :)    
    
    
    @Doble_Malta @jlprieto vaya, eso tiene peor solución.  Lo del chandal es definitivo!    
    
    
    Campeones!    
    
    
    El portal de productos extremeños 'http://todoExtremadura.com ' empieza a operar en Alemania, Francia y Reino Unido  http://www.noticias.com/el-portal-de-venta-de-productos-extremenos-todoextremadura-com-empieza-a-operar-en-alemani.2075197#.UY9YhWQX1xU.twitter …    
    
    
    @Litusillo espero q te guste amigo!    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet llega a Barcelona http://rwhy.es/10lEoim  via @ReasonW    
    
    
    Confirmado el 27 presentamos el libro #socialcommerce en  el Instituto de Empresa en Segovia @AlgonEditores @IEbusiness @IEAlumni    
    
    
    El e-commerce se hace social http://www.ticbeat.com/economia/el-ecommerce-se-hace-social/ … via @TICbeat    
    
    
    De las lagrimas para llorar cuando valga la pena...    
    
    
    @la_chica_yeye @elcarty embaraZada tiene prioridad!    
    
    
    Tuenti Social Messenger otro paso más para estar siempre conectados -  http://www.open-ideas.es/2013/tuenti-social-messenger-otro-paso-mas-para-estar-siempre-conectados/ … @theopenideas @tuenti @sebasmutiel    
    
    
    VIDEO DE LA Presentación de Madrid Libro "Social Commerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/b9KUpqEKpNA  @cesarcalderon    
    
    
    VIDEO Presentación Madrid Libro "Social Commerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/b9KUpqEKpNA  @sebasmuriel @algoneditores    
    
    
    @Treintanyero a las 7 casa ddl libro de passeig de gracia 62    
    
    
    Avui presentem "socialcommerce 100 consejos para vender wn intertet" a  Barcelona a la casa del llivre passeig de gracia 62    
    
    
    Gracies! @miserachs 
"Hoy mi amigo @leonardpera presenta n #BCN su nuevo libro 'Social Commerce' en @casadellibro (Pso Gracia) a ls 19.00h "    
    
    
    Q bueno tantos amigos en la presentacion del libro social commerce en Barcelona @Treintanyero @galarcon_MWCB @carlosgraulara @miserachs    
    
    
    Un #FF adelantado para @Treintanyero excelente profesional y mejor persona    
    
    
    Estar en un bar y oir hablar de Maradona #notieneprecio    
    
    
    @blomming claro encantado info@open-ideas.es    
    
    
    Supongo que IU y CCOO tendran algo q decir sobre Blesa y el apoyo q le dieron.    
    
    
    @sandradespacho mas vien chica cava "chisposa y exclusiva" :-)    
    
    
    #FF para @Lorenzo_vt @teresa_paredes y demas amigos a los q tengo abandonados. .. volvere! :-)    
    
    
    #untigreandasuelto  os imaginais cantada de Diego Lopez y todo el campo coreando a Iker?    
    
    
    Es falso q Mou se haya cabreado con Cristiano y le deje sin jugar hoy #untigreandasuelto    
    
    
    Mou se va asi q es su ultima oportunidad para dar una leccion a  jugadores.  Sustituirá a Ramos? Alguna hara. Para el eate titulo no es nada    
    
    
    Ha muerto Videla. Un hdp menos.    
    
    
    Mou ha ido al campo, pense q tendría entrenamiento de su hijo    
    
    
    Ese Casillas lo para    
    
    
    Ese Casillas lo para :)    
    
    
    Pues a mi me parece una vergüenza q Casillas este en el banquillo hoy    
    
    
    @guerreroburgos fue el mayor error tecnico 1 a 1 y batirse en retirada    
    
    
    Mourinho como síntoma de esta España en destrucción http://ccarnicero.com/2013/05/18/mourinho-como-sintoma-de-esta-espana-en-destruccion/ …    
    
    
    No es por nada pero la culpa es de Florentino q le dio todo el poder y echo a Valdano    
    
    
    Esta noche me han devuelto tantas noches de futbol. Lo pago con #eurovisión    
    
    
    Eurovision es ETA    
    
    
    Uru-ul-la  La ciudad de los Tiempos Lejanos    
    
    
    Manana a las 10 en Res.es  inauguramos las sobre Agenda Digital con @adsuara    
    
    
    TodoExtremadura se expande por Alemania, Francia y Reino Unido » TodoExtremadura http://www.todoextremadura.com/noticias/todoextremadura-se-expande-por-alemania-francia-y-reino-unido/ …    
    
    
    Florentino ha pedido perdon ya?    
    
    
    Hoy debatimos sobre la agenda digital y los usuarios en red.es @Autelsi @INTUG @redpuntoes @cmtblog @adsuara nos acompañas?    
    
    
    El proximo 29 presento mi libro "socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en zaragoza activa con @fbeltranb    
    
    
    En 5 minutos entro en antena Radio Nacional para hablar de Digital Europe    
    
    
    Menuda foto chula de @fbeltranb  he colado en el evento de @Autelsi  :)    
    
    
    @cesarcalderon presentando #socialcommerce http://youtu.be/O1omRki3qis  @algoneditores @theopenideas    
    
    
    SARAJEVO http://wp.me/s3c9l-sarajevo  vía @leonardpera    
    
    
    Muy interesante como Microsoft planta cara RT @edans Google y Microsoft: la cosa se pone seria http://edans.es/20243     
    
    
    Hoy Wagner hubiera cumplido años.  Un genio eterno.    
    
    
    Conferencia del INTUG en la sede de Red.es | Red.es http://www.red.es/redes/sala-de-prensa/noticia/conferencia-del-intug-en-la-sede-de-redes#.UZ4DBGKZyn8.twitter …    
    
    
    Hoy toca diseñar la campaña de la nueva app de @Todo_bus  Movelia q es extraordinaria    
    
    
    Así es la Ley de Emprendedores <br> que aprueba hoy el Gobierno http://www.expansion.com/2013/05/23/economia/1369321820.html … via @expansioncom    
    
    
    Donde estan los del #nolesvotes ahora q amenazan con carcel por descargar?    
    
    
    http://agenda.universia.es/ieu/2013/05/24/leonard-pera-explicara-las-claves-para-que-las-empresas-sean-competitivas-en-comercio-electronico … presentamos #socialcommerce el Segovia lunes 27 de mayo    
    
    
    La chaaaaaaampios! Q grande es el futbol.    
    
    
    Pues confirmado al Barça le eliminó el campeón de Europa    
    
    
    Supongo q en algun momento acabare la digestión....    
    
    
    Hoy presentamos el libro "#socialcommerce 100 Consejos paea Vender en internet" de @AlgonEditores en el IE Business Scool en Segovia    
    
    
    Leonard Pera explicará las claves para que las empresas sean competitivas en comercio electrónico - http://agenda.universia.es/ieu/2013/05/24/leonard-pera-explicara-las-claves-para-que-las-empresas-sean-competitivas-en-comercio-electronico …    
    
    
    Graniza otra vez en Madrid! Se acabaron loa geranios q plante ayer!    
    
    
    @mariagv me es imposible llegar hoy!  Ya le he dicho a @CesarJRamos  q me pongais deberes! Sorry y un beso    
    
    
    Hoy presentamos el libro #socialcommerce en zaragoza con @fbeltranb @raulolivan @TheOpenIdeas    
    
    
    @ZGZActiva gracias a vosotros @fbeltranb @raulolivan #socialcommerce    
    
    
    El domingo 2 estaré firmando mi libro "socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en la feria del libro de 12 a 14h. Te vienes?    
    
    
    FIRMANDO EN LA FERIA DEL LIBRO http://wp.me/p3c9l-13I  vía @leonardpera con @cjramos    
    
    
    Sebastian Muriel Presentando "SocialCommerce, 100 Consejos para Vender e...: http://youtu.be/1h4w44pUULk  @sebasmuriel @algoneditores    
    
    
    Social Commerce: El libro para aprender a vender en Internet http://www.cesarcalderon.es/?p=30333  vía @cesarcalderon    
    
    
    Hoy es el Dia Mundial del Medioambiente.. sino cuidamos nuestroa planeta q clase de seres somos?    
    
    
    VERTIGO http://wp.me/s3c9l-vertigo  vía @leonardpera    
    
    
    @Sacebes lo tienes descargado?    
    
    
    Ya me he visto el dvd y soy buceador de la leche @marepolis    
    
    
    Decia la abuela ""veras como vuelvan los tiempos dela hambre". Pues volvieron. @hora25    
    
    
    Pues a estas horas si da pereza meterse en la piscina a bucear    
    
    
    Pues nada ya estoy en la Fundación España Digital con @MartinPerez,  y @sevillajordi    
    
    
    Licor de Limon, Bellota. hierbas: http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/pack-licor-de-limon-de-bellota-y-hierbas.html#.UbX1QjGFDqY.twitter …    
    
    
    Volumen, velocidad, variedad, veracidad y valor. Las 5Vs de Big Data #bigdataautelsi    
    
    
    Pregunta. Big data bien para letras y numeros q pasamos a digital pero q pasa con video, fotos y analisis semantico? #BIGADATAAutelsi    
    
    
        
    
    
    Ya tengo mis cerezas del jerte @TodoExtremadura pic.twitter.com/m8bhYBkaeG    
    
    
    El Escudo de Superman, la evolución de un icono: http://wp.me/pA6My-AT7  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Los poemas de Gisberg me hacen viajar a tiempos remotos. Tan salvajes.    
    
    
    Preparando todo para ir mañana a #Digitalagenda en Dublin con @NeelieKroesEU @INTUG @Autelsi    
    
    
    @Doble_Malta a mi me pasa lo mismo    
    
    
    Yo lo del permiso por defuncion vale pero no acabo de entenser q te den 15 dias por casarte.  Por ligar te dan alguno?    
    
    
    Llegar al hotel q haya overbookibg y t manden a laa afueras #estapasando #daa13    
    
    
    Dios q malo el cafe!    
    
    
    Alcantel Lucen tambien defiende un european single market #daa13 @INTUG    
    
    
    Mi DNI es 007 por si alguien se confunde    
    
    
    @juralde @TATGranada cuando quieras t invitamoa a ir en el autobus supra, te gustara igual y pagaras la mitad @Todo_bus    
    
    
    @juralde @TATGranada @Todo_bus hablo con @reyesmontiel y organizamos algo.    
    
    
    Me voy a ver a mi politica preferida @NeelieKroesEU , bueno despues de @CesarJRamos y @mariagv  claro    
    
    
    @NeelieKroesEU apuestas sin matices por la neutralidad de la red en europa, en cualquier conexión,  #da13    
    
    
    @NeelieKroesEU señala q su mayor preocupación ea el desempleo y q trabajara incansablemente para q la europa sigital traiga competitividad    
    
    
    @Maripuchi estas en dublin?    
    
    
    @CesarCalderon a mi me sonaba a coaccion no?    
    
    
    @CesarCalderon a veces veo sombras :)    
    
    
    "Todos estamoa en el barro, la diferencia es q algunos miramos laa estrellas y otros no" Oscar Wilde    
    
    
    @teresa_paredes @susigus @Lorenzo_vt @ybarra_marisa @ireRamoss pues yo nunca digo q no a una invitacion :)    
    
    
    Superman es el tercer simbolo mas reconocido del mundo solo por detrás de la cruz y la cocacola.    
    
    
    Mañana a Laredo. Alli llegaran los productos de @TodoExtremadura pic.twitter.com/KO9KfOGPoL    
    
    
    "Pues yo me encuentro fuerte para seguir y presentarme" dijo el otro    
    
    
    Firmado! Lanzamos otro apasionante proyecto de mk online @TheOpenIdeas    
    
    
    Me voy a la piscina #yatal    
    
    
    @Doble_Malta felicidades!  Miedo me da pensar en el regalo de @jlprieto . Por mi parte cuenta con un licorcitl de @TodoExtremadura !    
    
    
    Boadella dice q lo q esta sucediendo no es tan serio    
    
    
    @HTTVMedia saluda a todos de mi parte. Estoy en barcelona. @negynet    
    
    
    Estoy encantado con "la caida de los gigantes" de Follet.    
    
    
    El medico dice q estoy cpmo un toro y que el finde puedo bucear con @marepolis en Altea    
    
    
    Oporto, entre las 10 ciudades europeas libres de turistas para disfrutar el verano http://productosdeportugal.com/blog/oporto-entre-las-10-ciudades-europeas-libres-de-turistas-para-disfrutar-el-verano/ …    
    
    
    Proposicion de Ley para reducir el numero de viernes q tiene el año.  #altiempo    
    
    
    Oye pero Naciones Unidas sigue existiendo?  Sin opinion sobre lo de Egipto o lo de Evo Morales....    
    
    
    Uau! Ya he buceado de verdad! @marepolis    
    
    
    Camino a Ermua a presentar #socialcommerce 100 Consejos para Vender en Internet    
    
    
    Payva Crianza 2009, Vino del Mes   a 6 euros http://www.todoextremadura.com/noticias/payva-crianza-2009-vino-del-mes/ …    
    
    
    http://lalocuevas1.blogspot.com.es/2013/07/torrelavega-algon-editores-presenta.html?m=1 … hoy presentamos #socialcommerce 100 consejos para vender online en Torrelavega @AlgonEditores    
    
    
    Social commerce: 100 consejos para vender en Internet http://www.portalinformatico.com/revistapymes/ocio/social-commerce--consejos-vender-internet-201307113709.htm … vía @Revista_Pymes    
    
    
    Social Commerce: 100 consejos para vender en Internet |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/resenas/social-commerce-100-consejos-para-vender-en-internet … vía @MBA_AEconomia    
    
    
    Leonard Pera: “Gracias a las redes sociales, los consumidores son los nuevos agentes comerciales” http://www.modaes.es/back-stage/20130711/leonard-pera-gracias-a-las-redes-sociales-los-consumidores-son-los-nuevos-agentes-comerciales.html …    
    
    
    A punto de ver Superman. Que emocion!    
    
    
    MI REQUIEM http://wp.me/s3c9l-requiem  vía @leonardpera    
    
    
    Planazo! A punto de ver el Rey Arturo!    
    
    
    "@sandradespacho: Otra vez gracias a factores externos. En esta ocasión a barcenas" yo no queria pero no ha quedado mas remedio :)    
    
    
    Aguanta aguanta q en quince dias se van todos de vacaciones y a la vuelta nadie se acuerda del pufo    
    
    
    REQUIEM http://wp.me/s3c9l-requiem  vía @leonardpera    
    
    
    Karanka deja el Madrid y ni un triate homenaje.  Q triste es la vida de los sumisos, los complices, los q miraban hacia otro lado.    
    
    
    Oye y a Almunia quien le ha votado?    
    
    
    SIEMPRE ALMUNIA http://wp.me/p3c9l-143  vía @leonardpera    
    
    
    Puede terminar bien un dia q empieza fatal? Xq no?    
    
    
    @AlgonEditores :) nada mal eh?    
    
    
    Nos sacan en el diario Expansion: Consejos para vender en Internet: pónselo fácil a tus clientes #Socialcommerce http://www.expansion.com/2013/07/18/emprendedores-empleo/emprendimiento/1374165862.html …"    
    
    
    He leído la entrevista en @elpais_politica y se me ha helado la sangre. Lo dira en serio?    
    
    
    Uy q cosa tan chula vamos a montar con @quecheparece en Coruña #socialcommerce    
    
    
    Que grande otra vez @sandopen con su noxhe tematica #noche_julio_cesar pic.twitter.com/6U2N2UuGyy    
    
    
    Es falso q Almunia se quiera presentar a las primarias del PSOE.    
    
    
    1000 mujeres son agredidas cada mes con parte medico de lesiones    
    
    
    Manana en RNE a las 11 presentando #socialcommerce 100 Consejos para vender en Internet @AlgonEditores @TheOpenIdeas    
    
    
    Ohhhh, no va a salir mas el PapaMovil?    
    
    
    SILENCIO http://wp.me/s3c9l-silencio  vía @leonardpera    
    
    
    Mmmmm bacalao con pimentón de la vera de @TodoExtremadura pic.twitter.com/lnUq15m8nv    
    
    
    Q al heredero de gran Bretaña le han puesto 3 nombres en vez de 4 como simbolo de modernidad. #meparto    
    
    
    Leyendo "Sensacion de fluidez" de Cubeiro. #coaching    
    
    
    Manana bajo por primera vez en Tossa y solito ;) @marepolis    
    
    
    Companero @Chiqui la amiga @SaritaCuesta  necesita tus sabios consejos!    
    
    
    CONCIERTO PARA MI http://wp.me/p3c9l-13e  vía @leonardpera    
    
    
    @ccamacho1966 @luissalvador preparadito lo tengo    
    
    
    @Franesco menudo payasete. Habiendo periodistas excelentes como alguno q conozco :)    
    
    
    Esto si q es el Fin del Mundo. @CesarCalderon  Y @martuniki @martuniki  en pleno idilio veraniego #queacabeagosto    
    
    
    La Legion esta calentando motores ojito    
    
    
    @sebasmuriel estas hecho un chaval!  Cuidado q en casa t lo hara pagar :)    
    
    
    @D_Rguez_Cebrian quien es?    
    
    
    Yo ya he colgado la bandera en el balcon #gibraltarespanol! Vaya me he liado y he colgado la estelada!  #patriotas    
    
    
    @mediotic felicidades compañero!  Ya t veo madurando :)    
    
    
    Yo ya he empezado a entrenar x si hay q invadir Gibraltar #sobranhuevos    
    
    
    Cuba,  Marruecos y Gibraltar en las portadas. Loa problemas q acucian a los españoles como todo el mundo sabe.    
    
    
    @jlprieto @Doble_Malta vaya equipo!    
    
    
    Cualquier dolia mezclo proyectos y publico alguna cosa donde no toca. #yselia    
    
    
    UN NUEVO MUNDO http://wp.me/s3c9l-4102  vía @leonardpera    
    
    
    Y si cambiamos melilla x Gibraltar y q se apañen entre ellos    
    
    
    Os juro q he oido en la radio a Simancas. Cualquier dia reaparece Cipria Ciscar    
    
    
    Las vacaciones me agotan.    
    
    
    @pacohurtadosan  porque se necesita proponer un candidato    
    
    
    De aquí muy poco tendreis en libro #socialcommerce 100 consejos para vender en internet tambien en ebook @AlgonEditores @TheOpenIdeas    
    
    
    Una docena de maravillas que disfrutar en Extremadura: http://unadocenade.com/una-docena-de-maravillas-que-disfrutar-en-extremadura/ …    
    
    
    A mi lo de las fiestas populares y loa conciertos en la calle no me va demasiado.  #yosoydebares    
    
    
    @EduPlaza #asisi    
    
    
    MARKETING DE GUERRILLA ONLINE http://wp.me/p3c9l-147  vía @leonardpera    
    
    
    Sea la que sea la informacion que buscas, busca primero en @manualescom http://www.manuales.com     
    
    
    La del pulpo :) pic.twitter.com/D0HRC17MuV    
    
    
    Ala, mañana a bucear en la Coruña.  Un mar de los de verdad. ..    
    
    
    @Franesco @jc_fdez_ @Sacebes tu muestras tu potencia donde debes :)    
    
    
    @jc_fdez_ @Franesco @Sacebes :)    
    
    
    El agua pinta helada pic.twitter.com/YSVGCyYnpq    
    
    
    Una docena de maravillas que disfrutar en Extremadura: http://unadocenade.com/una-docena-de-maravillas-que-disfrutar-en-extremadura/ …    
    
    
    ¿Quién es Leonard Pera? http://www.manuales.com/manual-de/quien-es-leonard-pera …    
    
    
    @carloshidalgo @Lisergia si yo supiera quien soy no andaría tan perdido :)    
    
    
    Consejo para vender en Internet II. La tecnología después http://www.manuales.com/manual-de/consejo-para-vender-en-internet-ii-la-tecnologia-despues …    
    
    
    #socialconfirming Mutua Madrileña sigue los pasos de Burger King y retira su publicidad de 'Campamento de verano' http://huff.to/1cL1Z3a     
    
    
    Si ya hemoa acordado q no vamos de camping, xq meten una tienda en el coche eh?    
    
    
    @PalomaLLaneza eres la mas sala!!    
    
    
    Fallece Rosalia Mera. Una gran myjer q demostró q t puede ir bien en la vida y no por eso perder tus valores.  DEP    
    
    
    El banquero anarquista de Pessoa da mucho q pensar en estoa tiempos convulsos. ..    
    
    
    Empieza la Liga!    
    
    
    Eso si que noooooo #Camela se separa!  Esos viajes en solitario,  esos cds de gasolinera....    
    
    
    #cosasqueseoyenenvacaciones "me tienes hasta las narices, a la proxima t tiro por la borda"    
    
    
    #cosasqueseoyenenvacaciones "una pedrada en la cabeza es lo q se merece este niño"    
    
    
    Aun sufriendo con lo de #camela.... menos mal q empieza la liga    
    
    
    Hay dias que ojala no hubieran existido.    
    
    
    YO, LA VERDAD PREFIERO EL CUCHILLO. http://wp.me/p3c9l-14e  vía @leonardpera    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet http://rwhy.es/15i2H3l  via @ReasonW    
    
    
    @USEmbassyKabul @StateDept @ARG_AFG: ¡Apoyen a las mujeres afganas y ayúdenlas a rechazar la desastrosa ley mordaza! https://secure.avaaz.org/es/justice_for_afghan_women_loc/ …    
    
    
    Leo en el laberinto pic.twitter.com/yakfOgyvGT    
    
    
    @Franesco ya veremos!    
    
    
    Vuelve el futbol!    
    
    
    Pues nada supercampeomes @CesarCalderon @Franesco @elcarty @jc_fdez_ @palesanco    
    
    
    @Lolafergut @jc_fdez_ @Franesco @elcarty @CesarCalderon @palesanco venga tranquilos q el virus Mou ya ha pasado. Empezamos la temporada. ..    
    
    
    Pues volvemos a España.  Ganas de empezar.    
    
    
    Q mejor q llegar a España y cenar en el casar. @TodoExtremadura is back!    
    
    
    El canto del gallo: http://www.eldiadecordoba.es/article/opinion/1593633/canto/gallo.html#.UiNoxiPsNd5.twitter … vía @eldiacordoba    
    
    
    Socialcomerce: un mercado por descubrir - Leonard Pera 28/08/13, Cuarto mundo - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/a/2006921/  via @rtve    
    
    
    En San Blas con mi gente    
    
    
    Estupenda reunion con @tiendadelbuceo creciendo a dos digitos @TheOpenIdeas    
    
    
    El nivel de inglea del Presidente del COE es de vergüenza olímpica    
    
    
    Confirmado el 16 septiembre presentando el libro "socialcommerce, 100 consejos para vender en internet" en Badajoz    
    
    
    Constructores poniendo velitas a la virgen para q les den los juegos    
    
    
    Toda mi confianza en las decisiones del entrenador q nos ha hecho campeones del mundo.    
    
    
    @energica ayunamos en memoria de los gaseados?    
    
    
    @CesarCalderon  .......    
    
    
    El primer ministro japones haciendo la presentacion en ingles. #ahilodejo    
    
    
    La proxima vez enviamos una delegacion q hable ingles    
    
    
    El COI es ETA. Estan faltando en decirlo.    
    
    
    Conferencia Socialcommerce en valencia http://ceeivalencia.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=7423 …    
    
    
    Ah que hoy me entrevistan en onda madrid a las 10.30!    
    
    
    Ya en Coruna. Manana tres reuniones para el programa de @redpuntoes    
    
    
    En R Operador. @quecheparece ...    
    
    
    @Pablielrojo @teresa_paredes no tienes perdon!    
    
    
    @martuniki han quitado 500 trenes y los estan malvendiendo a Argentina    
    
    
    Es impreaentable q @festivaldelaluz no haya puesto q fito y dover tocaban el domingo a ultima hora #asino    
    
    
    Yo antes de suicidarme me llevo a alguno por delante @jlprieto    
    
    
    Aviso. Manana voy a Barcelona.    
    
    
    Rumbo a mi querida Barcelona para otro dia apasionante @TheOpenIdeas    
    
    
    Hacia mucho q no venia a @microsoft    
    
    
    @ilazcoz di el nombre. Es tu deber para con los honrados    
    
    
    @ilazcoz lo he vivido y jode... un pais de ladrones    
    
    
    Manana asisto a un debate en La 2 sobre Ecommerce. a las 12 para el que quiera acompanarme...    
    
    
    Hoy a las 12 participo en el debate Para todos La 2 de TVE hablando de Economia Digital @TheOpenIdeas    
    
    
    Ya maquillado. En 15 min entramos en directo en La 2.    
    
    
    Voy a ensenar las piernas a ver si gano followers    
    
    
    Hablando en la tele de ecommerce Para Todos La 2 -  Debate: Internet revoluciona el comercio http://www.rtve.es/v/2024759/  vía @rtve    
    
    
    Ginés Alarcon, Presentación del Libro "SocialCommerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/EJr03l-MFWg?a  via @YouTube    
    
    
    Carles Grau. Presentación del libro "Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/H7Tqo-4-aqU?a  via @YouTube    
    
    
    Leonard Pera presentando "Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet" en Barcelona: http://youtu.be/iUTymbNkRj4?a  via @YouTube    
    
    
    Habla del Silencio 0.75cl Caja 3 unidades: 35 euros http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/habla-del-silencio-0.75cl-caja-3u..html#.Uk_XmTDKnJE.twitter …    
    
    
    Carles Grau. Presentación del libro "Socialcommerce, 100 Consejos para V...: http://www.youtube.com/watch?v=H7Tqo-4-aqU&feature=share&list=UU_4cLLMQbW7jF1WXM0aewoA …    
    
    
    Asamblea INTUG/AUTELSI. Madrid Abril 2013 http://www.youtube.com/watch?v=tfPgYpk2eVM&sns=tw … via @youtube    
    
    
    Lo siento pero la Comision Europea y @NeelieKroesEU ha sido quien mas ha luchado por acabar con el roaming    
    
    
    "Que calamidad! Este Papa nos ha salido cristiano"    
    
    
    A las 6 presentamos "socialcommer, 100 consejos para vender en internet" en Lleida si el trancazo me deja claro....    
    
    
    @CesarCalderon @jorgevales a mi cada verano me tienen dando vueltas para encontrar sellos para postales    
    
    
    Empezando la presentacion en Lleida pic.twitter.com/EacStnAs7R    
    
    
    Presentando #socialcommerce en Lleida pic.twitter.com/Gb8fZL6cEX    
    
    
    @miquelcamps @isabel_avila a mi me gustaria presentaros el libro que hemoa escrito "socilacommerce, 100 consejos para vender en internet"    
    
    
    @hermanntertsch @begiurdinak @mpuigmar83 claro Hernando tienes toda la razon. Mejor en castellano.    
    
    
    Un hombre quema a su mujer. Igual ha llegado el momento de volver a instaurar la hoguera para el claro.    
    
    
    Zasss en toda la boca de Almudena Grandes a Ramon Jauregui. De los torturadores se esta enfrente. Radicalmente, violentamente incluso    
    
    
    ¿Cuanto ha bajado el precio de mi vivienda?: http://youtu.be/paF224oYW_4  via @eduardomolet    
    
    
    Yo me siento mas cercano a los honrados de otro partido q a los corruptos del mio.    
    
    
    Ya sabia yo q al decirles que @jlprieto era mi abogado iban a pagar rapidito....    
    
    
    @Franesco hay gente pa to    
    
    
    Tremendas lentejas con el hueso de un jamon y con un buen attelea crianza.  Huele a siesta al honor de @TodoExtremadura    
    
    
    LOS HIJOS DE KENNEDY http://wp.me/p3c9l-14K  vía @leonardpera    
    
    
    Presentació del llibre de Leonard Pera al Parc Científic de Lleida: http://youtu.be/XkrDvwRk5aY  vía @youtube    
    
    
    Me estoy quedando vizco estudiando la proposicion de Ley General de Telecomunicaciones    
    
    
    Vete que no quiero verte    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet http://rwhy.es/1fBOmEW  via @ReasonW    
    
    
    Hablando de Social Business en @Autelsi    
    
    
    Me he cruzado con Corcuera, si el de la patada    
    
    
    Es un gusto hablar con gente q sabe mucho mas q tu y aprender    
    
    
    Extraordinaria conversacion hoy con @felixlavilla y otros maestros    
    
    
    Que 3 millones vivan en la pobreza extrema es indignante y q no prendan fuego a todo un misterio.    
    
    
    Venga,  a ver si pillamos algo de los montones de pasta q estan llegando como dice Botin    
    
    
    #FF para @jucasas emprendedor al que siempre hay que tener en el radar    
    
    
    Me gustaria correr en Moto GP pero mi moto es de 125    
    
    
    Despertarse con 6 ninos en casa no tiene precio    
    
    
    Acusados de piratería por una protesta pacífica?! Libertad para los detenidos #FreeTheArctic30 @dilmabr Firma y RT: http://www.avaaz.org/es/free_the_arctic_30_loc/?aQTmrfb …    
    
    
    El SPD apoyando a Merkel. Como diria @sandradespacho Sarandonga!    
    
    
    En Madrid la gente conduce como si no se quisieran    
    
    
    Google Hummingbird: Qué es y en qué te afecta el nuevo algoritmoOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/google-hummingbird-que-es-y-en-que-te-afecta-el-nuevo-algoritmo/ …    
    
    
    Hoy presentamos el libro #socialcommerce en Parla    
    
    
    @mireiajimenezt gracias. Espero haberos ayudaso a entrar en el apasionante mundo del #socialcommerce :)    
    
    
    Creo en la igualdad de oportunidades, el esfuerzo y la solidaridas. Nada se eso es posible sin acceso a la educacion. #MareaVerde    
    
    
    Hora y media en atasco para llegar a la primera reunion es empezar mal el dia. Ahora solo puede mejorar :)    
    
    
    No creo que @OriolJonqueres duerma bien hoy con las manos manchadas de sangre    
    
    
    @CesarCalderon o los q intenten analizar el significado oculto de "llueve mucho"    
    
    
    Dudaba si crear una Fundacion contra la malaria o por el respeto al medioambiente. Al final he creado una sobre mi mismo. Fdo Amado Lider.    
    
    
    El 19 noviembre estare en la mesa redonda de mk online en exportacion en el dia del emprendedor de valencia    
    
    
    .@InteriorKE Cortar cesped no es castigo para una violacion! Policia y violadores deben rendir cuentas. Que Kenia de ejemplo #Justiceforliz    
    
    
    Hoy me siento como para meter muchos goles #clasico    
    
    
    Esto casillas lo hubiera parado    
    
    
    @Silvia_Acebes claaaaro, en alonso martinez oe oe    
    
    
    Este a Casillas no se lo meten II    
    
    
    Oye y al final como ha acabado el clasico? :)    
    
    
    Bajan los impuestos mientras recortan becas, sanidad, dependencia. Mas claro agua.    
    
    
    Madrid. No tengp dinero para pagar la limpieza pero bajo los impuestos.    
    
    
    @CesarCalderon @EduPlaza me gusta!    
    
    
    Hoy huesca-madrid, manana maddid-coruna. Intentando pillar al negocio q no veas si corre....    
    
    
    Con un poco de suerte me voy a ver Thor, superheroe con capa roja tiene q molar    
    
    
    Y amo asi la vida y tomo de todo un poco...    
    
    
    Escandalizados xq los politicos salgan corriendo? Cuantos funcionarios q acabaran ayer su turno a las 3 se fueron de verdad a las 3?    
    
    
    Empezando el derbi pic.twitter.com/ZS0EX9O20u    
    
    
    #ff para @mtxvillas q crece a pasoa agigantados en el mundo del social media    
    
    
    Soy Thor pero aun no lo sabeis.    
    
    
    Esto no lo supera ni @CesarCalderon pic.twitter.com/vXLwHz8azC    
    
    
    #esecasillaslopara es TT    
    
    
    #esecasillaslopara otra vez    
    
    
    A Marcello le ha primado el Rayo    
    
    
    @elcarty @jc_fdez_  respirad q os va a dar algo    
    
    
    EDELWEISS http://wp.me/p3c9l-13r  vía @leonardpera    
    
    
    Aznar se ha picado y va a crear una fundacion para estudiarse a el mismo.    
    
    
    A @_anapastor_  se lo paso preguntar a Cayo Lara por Exfremadura    
    
    
    Un 35% juas juas me parto. Basta salir a la calle.    
    
    
    #DataLab: Open Data y transparencia en el Partido Socialista? http://www.cesarcalderon.es/?p=30516  vía @cesarcalderon    
    
    
    Con los amigos de @quecheparece preparando los eventos de la semana    
    
    
    25 aniversario de RedIRIS http://www.youtube.com/watch?v=bCocC5nmM0I&feature=share&list=UU4KEtS26ZRwYB_9TIYdcyUA …  La de horas que he dedicado a red iris!    
    
    
    @sandradespacho q mala eres...    
    
    
    El Operador Gallego R   http://www.open-ideas.es/2013/podemos-ser-los-mejores/ … @quecheparece @theopenideas    
    
    
    Ruiz Torres Syrah, Crianza 2008 + queso de cabra: http://www.todoextremadura.com/lotes/pack-vino-syrah-y-crianza-2008-queso-de-oveja-curado.html#.UnkfqA0aB1Y.twitter …    
    
    
    Oye, pues el portero suplente del Madrid este q solo juega algunos partidos parece q promete    
    
    
    Ala, camino a Vigo a presentar SocialCommerce en Vigo de la mano del operador R, @quecheparece @theopenideas    
    
    
    Con fundacion novacaixagalicia en el evento de @quecheparece @theopenideas pic.twitter.com/KrkaFiQkVH    
    
    
    @silcruces sobretodo espero q te sea util!    
    
    
    Presentamos #socialcommerce en coruna de la mano de @quecheparece @TheOpenIdeas    
    
    
    @quecheparece apoyando a las pymes a dar el salto a internet con @TheOpenIdeas pic.twitter.com/kLODRBmpgQ    
    
    
    Responsable de Nanos pic.twitter.com/aq2jKF9La4    
    
    
    Ya ni me acuerdo de como era Madrid    
    
    
    Si esta semana ha sido movida casi nada la proxima... presentamos Productos de Portugal en la Embajada...    
    
    
    #FF para los amigos de @areaturistica  siguen emprendiendo en tiempos de crisis.    
    
    
    @jc_fdez_  te han dejado entrar? Vaya como estamos :)    
    
    
    @jc_fdez_ vale. Pues voy :)    
    
    
    @sarasolomando q eres tan apasionada de extremadura, a ver si nos ayudas a dar a conocer @TodoExtremadura te invitamos a un vinito :)    
    
    
    Maduro manda ocupar una cadena de electronomesticos y vende todos loa productos a saldo. En un mes escasez de todo. Nadie importara producto    
    
    
    Presentando las subvenciones de la Comunidad de Madrid....    
    
    
    Vamos a presentar Productos de Portugal en la Embajada    
    
    
    @jucasas avisame si manana tienes tiempo para un cafe    
    
    
    Vaya, ha venido la tele a grabarnos en la embajada de portugal, #esperoquedarguapo    
    
    
    Mi reconocimiento a todo el personal de Medicos Sin Fronteras q estan en Filipinas. #gracias    
    
    
    Pues que bien, manana entrevista en la Ser para presentar "#socialcommerce 100 consejos para vender en Internet"    
    
    
    Aqui os podeis bajar mi libro "Social Commerce. 100 consejos para vender en Internet" por 4 Euros. http://www.editorialintangible.com/index.php?page=shop.product_details&category_id=12&flypage=vmj_genx_img1.tpl&product_id=67&vmcchk=1&option=com_virtuemart&Itemid=220 …    
    
    
    No hay nada mejor q estar rodeado de la gente q te quiere    
    
    
    Video Concurso de Fotos: Tu rincón favorito de Extremadura - http://TodoExtremadura.com : http://youtu.be/X5u1gzDbPhY  vía @youtube    
    
    
    EMPIEZA UN NUEVO AÑO http://wp.me/p3c9l-14S  vía @leonardpera    
    
    
    El cava Extremeño http://www.todoextremadura.com/noticias/el-cava-extremeno/ …    
    
    
    Pues a la piscina a ver si calmamos el alma    
    
    
    Solbes cantando pio pio q yo no he sido. ...    
    
    
    Habla del Silencio 0.75cl Caja 3 unidades: http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/habla-del-silencio-0.75cl-caja-3u..html#.UoniQsEQrrU.twitter …    
    
    
    PABLO PORTILLO, D.E.P. http://wp.me/p3c9l-14Q  vía @leonardpera    
    
    
    Dia del Emprendedor en Valencia: Manana a las 11 participo en la mesa redonda "internet y la exportacion".    
    
    
    Vaaaaaamos al dia del emprenedor en valencia....    
    
    
    Rouco diputado ya!    
    
    
    Aznar en onda cero y Felipe en la ser cantando "yo ya lo sabia"    
    
    
    Dia del Emprenedor Valencia pic.twitter.com/U1FyH5WnIb    
    
    
    A Chiva al taller cob empresarios de la zona @TheOpenIdeas    
    
    
    En una horira presentamos el libro 'socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en el CEEI de Castelloz    
    
    
    Ya en Madrid, tremendo exito de viaje. Volvemos con dos nuevos y apasionantes proyectos y diez oportunidades.    
    
    
    @hermanntertsch haciendo apologia de la violencia y de la tortura. El q lloriqueba porque le dieron dos collejas por borracho pesado    
    
    
    Jornada para fortalecer la presencia en internet, leído en El Periódico Mediterraneo http://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/castellon/jornada-para-fortalecer-presencia-en-internet_847802.html … vía @epmediterraneo    
    
    
    @Laus_IG @CEEICastellon adelante. Hay todo un oceano por navegar :)    
    
    
    #FF para @palesanco @palesanco q empieza una nueva vida    
    
    
    #FF para @bhogawear un proyecto sobre el mundo del yoga q siempre tiene un huequito en mi corazon    
    
    
    Extraordinaria cena con los companeros del @IEbusiness    
    
    
    @reyesmontiel en el avion habia una tipa leyendolo con cara de interes #diosllevamepronto :)    
    
    
    En la asamblea de @intug pic.twitter.com/SCItRLnkwI    
    
    
    Este es de los mios! pic.twitter.com/oHROuZFhux    
    
    
    Las ventas de cava extremeño crecerán en Navidad hasta un 15% - Financial Food - Miércoles 27-11-2013 http://financialfood.es/default.aspx?where=6&id=1&n=14702 …    
    
    
    El tecnico esquirol contratado para apagar canal 9 desiste tras 3 intentos. "Yo no quiero ser el responsable de esta barbaridad"    
    
    
    Otro dia provechoso. 3 proyectos en la A6 @TheOpenIdeas    
    
    
    Presentamos en Elche Social commerce, 100 consejos para vender en internet - 11 dic http://ceeielche.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=8176 …    
    
    
    Entrevista a Fernando Vallespin “El liderazgo es el bien más escaso en este momento” - http://s.shr.lc/1jTZU4b  via @compolitica    
    
    
    Lentajas sin pimenton de la vera no son lentejas @TodoExtremadura pic.twitter.com/sxqxhfZIS9    
    
    
    Que leccion la gente haciendo lo q el estado no hace.    
    
    
    Cuando nado se me ocurren las ideas mas brillantes. Si fuese un pez seria la leche!    
    
    
    Grabando una peli a toda velocidad q ayer se me indigesto la comida por culpa de la tia choni de aurgi    
    
    
    Preparandome para Aragon Me Gusta pic.twitter.com/Mfr5H3bWMy    
    
    
    @Franesco stamos hechos un cromo :(    
    
    
    http://www.denoticias.es/noticias/66665/las-ventas-cava-extremeno-creceran-navidad-hasta-15-gracias-al-mercado-nacional-exportaciones/ … vía @denoticias_Es    
    
    
    Cada vez q firmo un nuevo contrato siento algo especial. Es alguien q de entre todos decide confiar en nosotros. Da fuerzas @theopenideas    
    
    
    Camino a Aragon. En enero lanzamos un nuevo proyecto. @TheOpenIdeas    
    
    
    Y si Putin envia tanques a Ucrania?    
    
    
    Buscamos desarrollador Magento escribir a info@open-ideas.es pls RT    
    
    
    Anuncian que las ventas de cava extremeño crecerán esta Navidad un 15% | El Mundo Financiero http://www.elmundofinanciero.com/noticia/22372/Mundo-del-Vino/Anuncian-que-las-ventas-de-cava-extremeno-creceran-esta-Navidad-un-15-.html …    
    
    
    A Billy el Nino se le va a atragantar el turron. Q bueno q aunque sea tarde sienta miedo. Pobre abuelito. A joderse.    
    
    
    Uyyy q al Papa le ha dado un desmayo. Me temo q le estan dando cianuro con el cafe...    
    
    
    Social commerce, 100 consejos para vender en internet - 11 dic en Elche http://ceeielche.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=8176 …    
    
    
    Tres fueron los mayores conplices del aparheid: Reagan, Thacher y la Corona Britanica.    
    
    
    Cuando salgo de la piscina tan relajadito piendo. Y mucha gente vivira asi siempre?    
    
    
    @reyesmontiel espero q t salga todo muy bien. Animo!    
    
    
    Dia super productivo en AJE con @negynet    
    
    
    Estupendo perrito gracias a pecae en @negynet    
    
    
    Gracias a @eventospecae por ese hot dog estupendo! @negynet    
    
    
    Buscamos desarrollador magento escribir a info@open-ideas.es    
    
    
    Agotado despues de 10 horas de reuniones. felicitaciones a Asociacion de Jovenes Empresarios y a @negynet por la excelente organizacion    
    
    
    Según el consultor inmobiliario Eduardo Molet la recuperación del sector no llegará hasta 2017 http://www.inmodiario.com/170/18176/segun-consultor-inmobiliario-eduardo-molet-recuperacion-sector-llegara-hasta-2017.html … vía @inmodiario    
    
    
    @SusanaAlberolaL gracies!    
    
    
    Pero vaya mierda la web de renfe!! Formato incorrecto mi email dice. Formato incorrecto el vuestro!    
    
    
    @iguardans @iurquizu y eslovenia? Y croacia? Ambas fueron reconocidas por Alemania a los dos dias. Si hay casos aunque yo no los apoye.    
    
    
    En RNE para hablar del cava en internet.    
    
    
    @estratega te envio mails pero me loa dwvuwlve. Miercoles comida en el caldero    
    
    
    @hermanntertsch esta cabreado. Le iban a traer a la mafia y a las putas a la puerta de casa y al final se queda sin juguete #Eurovegas    
    
    
    Un programa que vale la pena seguir sobre economia y emprendedores Made in Spain RTVE.es Carta http://www.rtve.es/a/2222847/  @madeinspainrne    
    
    
    .@ibercaja: No desahucien a mi familia y mi hijo con leucemia http://www.change.org/es/peticiones/ibercaja-no-desahucien-a-mi-familia-y-mi-hijo-con-leucemia?share_id=xxeYYNdrHj&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition … vía @change    
    
    
    El mundo se loa detergentes cambia el.formato tras dos decadas y se vuelve 2.0  trucoXmanchas @theopenideas    
    
    
    Elige tu vino de oporto http://productosdeportugal.com/blog/elige-tu-vino-de-oporto/ …    
    
    
    Vaya bolea de inistesta    
    
    
    Q dia tan precioso!    
    
    
    @Pablielrojo la culpa no es del domingo. Es de los sabados por la noche #sundaymorning #loureed    
    
    
    Familiarizandonos con los vinos aragoneses q pronto estaran en Aragon Me Gusta ! #armantes pic.twitter.com/DnoFw0x03d    
    
    
    @Chiqui @PalomaLLaneza  lo q os perdeis jeje #comidajaponesa pic.twitter.com/dj1GXtk5lP    
    
    
    Esperando a @jlprieto ensayando la malaguena... a ver si se me a a poner tontito...    
    
    
    Reunion de socios en @theopenideas    
    
    
    Pues camino al juzgado a la vista previa para recuperar el coste de nuestro trabajo #paisdeladrones    
    
    
    Afilando los cuchillos con @jlprieto . No vamos a dejar ni los huesos. Con @TheOpenIdeas  no se mete nadie!    
    
    
    estaban disfrutando de ver a estas mujeres con poca ropa&#8230;hasta que descubrieron por qué estaban bailando http://elatinos.com/2013/12/estos-hombres-estaban-disfrutando-de-ver-estas-mujeres-con-poca-ropa-hasta-que-descubrieron-por-que-estaban-bailando/ …    
    
    
    Badajoz CD rifará paquetes de folios DIN-A en sus partidos http://extremaduratudei.com/badajoz-cd-rifara-paquetes-de-folios-din-en-sus-partidos/ … vía @extretudei    
    
    
    Sabes lo q tienes q hacer. Hazlo. pic.twitter.com/gMv2AsrcFn    
    
    
    Estos dias ando to alborotao #yoconfieso    
    
    
    Si expropiamos a las electricas tampoco pasaria nada.    
    
    
    Q extrano virus tienen tantos funcionarios para ponerse corbata y chaquetita de punto en vez de americana?    
    
    
    Regalitos del grupo q fundo telefonica en italia :) pic.twitter.com/bpKOTRArhg    
    
    
    Si faltan emociones me las invento #sabinadice    
    
    
    La madrugada no tiene corazon #sabinadice    
    
    
    Me libre de los tontos por ciento del cuento del business #sabinadice    
    
    
    @Franesco es su sobrino :)    
    
    
    Buenisimo el anuncion #hazteextranjero de campofrio    
    
    
    Q fuerte documental de intereconomia ensalzando la Legion y a Millan Astrai. No es apologia de terrorismo?    
    
    
    @isabel_avila @EPExtremadura nos pasas mas informacion sobre esto? Asi lo punblicamos en @TodoExtremadura    
    
    
    Documentos y tramites para comprar una vivienda #eduardomolet: http://youtu.be/Po2I_Iz6VfI  vía @youtube    
    
    
    Aviso la peli de Frozen es lo mas empalagoso q recuerdo.    
    
    
    Las ventas móviles, el dispositivo con mayor crecimiento en los próximos añosOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/las-ventas-moviles-el-dispositivo-con-mayor-crecimiento-en-los-proximos-anos/ …    
    
    
    Microsoft y Ayuntamiento de Madrid presentan Conectando Madrid. (+lista ...: http://www.youtube.com/watch?v=o0nyE4Hm6EU&feature=share&list=PLwLTThNIVgPuiXyTo32026K2XMZ7Yau2W … via @youtube    
    
    
    Mucho paz y amor y luego a los q eatan jodidos se les deja de lado. Politica social y redistributiva    
    
    
    En el bar antes de cenar me han puesto a Julio iglesias. O eres de julio o de raphael o de los rolling o los beatles    
    
    
    Me encanta! pic.twitter.com/jxf20kPAPu    
    
    
    Venga chicos. Ya queda menos, antes de un suspiro se acaba la navidad y volvemos a la normalidad....    
    
    
    Transparencia en el cuarto poder http://www.cesarramos.es/?p=216578#.UryKmJA7V5E.twitter …    
    
    
    Muy muy bien @petezin en la Ser    
    
    
    @manualescom un tio muy majo :)    
    
    
    Brindando virtumente desde barcelona con el equipo san blas @Lorenzo_vt @teresa_paredes  y todos los demas. Salud companeros!    
    
    
    THE DIGITAL STORY OF THE NATIVITY: http://youtu.be/GkHNNPM7pJA  vía @mvillas    
    
    
    @franciscopolo t has salido!    
    
    
    Muy emocionado con la propuesta de Zarzuela para q llevemos su comunicacion online! @TheOpenIdeas !    
    
    
    Y si! Era una inocentada @theopenideas NO va a gestionar la comunicacion online de la Casa Real! !! :)    
    
    
    Yo creo q firmar un contrato el 31 Dic es muy buen augurio    
    
    
    Feliz año con posesia: RAFAGAS DE VIENTO Y TIEMPO http://wp.me/p3c9l-13p     
    
    
    @CesarCalderon @immaaguilar @anaaldea @anasalazar @dalvarez37 @virgula @jlprieto t has qdado con ganas de anadir a alguien mas eh bribon!    
    
    
    @CesarCalderon no no me referia a mi jeje. Un abrazo amigo!    
    
    
    @sandradespacho lo tuyo es vicio. Un beso linda    
    
    
    #propositosabinero q todas noches sean noches de boda q todas las lunas sean luna de miel    
    
    
        
    
    
    El mundo necesita a Superman.    
    
    
    Hoy a las 4.30 estare en Radio 5 hablando de ecommerce @TheOpenIdeas    
    
    
    Empezamos el 2014 con un golpe en la mandibula de los de KO. A veces cuesta mantenerse en pie.    
    
    
    La recuperación del sector inmobiliario comenzará en 2014, aunque será muy lenta | El Mundo Financiero http://www.elmundofinanciero.com/noticia/23436/Economia/La-recuperacion-del-sector-inmobiliario-comenzara-en-2014-aunque-sera-muy-lenta.html …    
    
    
    Muy grandes Burning unpledged en directo en la ser...    
    
    
    Para todos los q aman Aragon recomendamos seguir  @aragongusta    
    
    
    ASAMBLEA INTUG EN AMSTERDAM http://wp.me/p3c9l-14N  vía @leonardpera    
    
    
    Se puede vender en Internet? Libro SocialCommerce http://www.youtube.com/watch?v=aLsybL69Dnk&feature=share&list=UU_4cLLMQbW7jF1WXM0aewoA …    
    
    
    Ir a la piscina hoy si q es tener fuerza de voluntad.    
    
    
    @teresa_paredes @_ManuGC yo no quiero presentarme pero estoy a disposicion para lo q el partido necesite :)    
    
    
    A ver si los Reyes traen un poco de decencia a este pais, aunque parece un absurdo la verdad    
    
    
    Ya hemos enviado loa ejemplares del libro #socialcommerce a Mexico para el colaborador @Rms_photo    
    
    
    Charla con Borja Cabezon sobre las elecciones europeas en San Blas    
    
    
    Empezando a leer "Manual del Estratega" de @estratega conociendole seguro q no defrauda    
    
    
    En Portugal ya hablan de nosotros @theopenideas: Portugal Me Gusta com productos de Bísaro http://bisarosalsicharia.blogspot.com/2013/04/portugal-me-gusta-com-productos-de.html …    
    
    
    Hablan del libro en los medios http://www.estandarte.com/noticias/libros/ensayo/social-commerce-consejos-para-vender-en-internet_1806.html …    
    
    
    Aqui trabajando a destajo antes de que lleguen los Telefonica boys    
    
    
    He encontrado poesías q escribí hace 20 año! Laa voy a ir publicando el blog    
    
    
    Buenos dias. Hoy presentamos mi libro #socialcommerce a las 7 en la casa del libro fuencarral 119 nos acompañas?    
    
    
    Mi agradecimiento a @sebasmuriel y @CesarCalderon x haberme acompañado hoy en la presentación de #socialcommerce    
    
    
    Q grande el equipo de san blas q se han venido todos a #socialcommerce @teresa_paredes @Lorenzo_vt y todos los amigps!    
    
    
    Ya ha acabado la presentacion del libro #socialcommerce con mencion especial a @xllinares y @autoritas padres espirituales de @TheOpenIdeas    
    
    
    @onamolx gracias compañero!    
    
    
    Punto negativo para @sandradespacho    
    
    
    @sandradespacho he escrito y presentado mi libro :(    
    
    
    @Pablielrojo te lo contaran amiguetes :)    
    
    
    100 Consejos para vender en Internet de Leonard Pera http://twikle.es/internet-r-313-925-9196320.htm …    
    
    
    Asociacion de Jovenes Empresarios pic.twitter.com/FKBJmwGJpC    
    
    
    "@AlgonEditores: 100 Consejos para vender en Internet de @leonardpera http://twikle.es/internet-r-313-925-9196320.htm … mañana a las 19 horas en CGE" manana a Granada!    
    
    
    El barça no se encuentra    
    
    
    @fbeltranb @CesarJRamos eso un amigo! Espero q t guste!    
    
    
    Y xq no pitan el final ya?    
    
    
    @EcosdeSumer @AlgonEditores antonio, me parece un análisis interesantisimo.  Aporta mucho. Mse alegro haber ayudado a iniciar el debate    
    
    
    TRIBU EDITORIAL: COMUNIDAD Y VENTA DIRECTA http://wp.me/p2AQzT-Uq  sobre el libro #socialcommerce    
    
    
    Ahora echamos de menos a Casillas? ?    
    
    
    Social Commerce, cómo vender por internet: http://www.enfemenino.com/espectaculos/social-commerce-como-vender-internet-n221304.html … via @enfemeninocom    
    
    
    Desfondado despues de esta semana tan intensa y apasionante    
    
    
    La entrada de Pepe tenia un nombre en judo pero no lo recuerdo    
    
    
    @mediotic @Treintanyero @carlosguadian anda q habiendo futbol de q cosas hablais ! :)    
    
    
    @Treintanyero no puedo enviar dms pero el 8 estoy en bcn y t llevo el libro y tomamos algo    
    
    
    Me confirman q Casillas no ha fichado aun con el Barsa    
    
    
    Esta tarde kick off de ventas con Xtratelecom    
    
    
    He soñado q el Madrid remontaba pero en el ultimo minuto una cantada del portero les dejaba fuera. No, no era Casillas.    
    
    
    En un rato presentamos Pensamiento Publico @CIPPublico en @hora25    
    
    
    @jlprieto maniobras de desestabilizacion :)    
    
    
    Le he dicho a un proveedor q para cobrar las facturaa hable con mi hermano #cotinofacts    
    
    
    Hoy el Barsa creo q no sacara a Casillas    
    
    
    Ni en la peor pesadilla.    
    
    
    XXVIII Feria del Queso de Trujillo  http://www.todoextremadura.com/noticias/xxviii-feria-del-queso-de-trujillo/ …    
    
    
    Samsung abre un nuevo futuro con su pantalla flexible YoumOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/samsung-abre-un-nuevo-futuro-con-su-pantalla-flexible-youm/ …    
    
    
    Samsung abre un nuevo futuro con su pantalla flexible Youm http://lnkd.in/iFps3p     
    
    
    PRESENTACION EN BARCELONA 16 DE MAYO Libro #SOCIALCOMMERCE - Open-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/presentacion-en-barcelona-16-de-mayo-socialcommerce/ … @nae_es @carlosgraulara @micproductivity    
    
    
    Un 20% de lps coches circulan sin haber pasado la ITV. somos un pais serio eh?    
    
    
    Solo @estratega es capaz de unir a Den Xioping, Sun Tzu, y Mitzberg en un excelente relato "Manual del Estratega"    
    
    
    @cesarblancog no habia pensado en eso!    
    
    
    Presentando un interesante proyecto en el sector automocion @TheOpenIdeas    
    
    
    el Barca debe fichar a #casillas ya!!    
    
    
    #Bárcenas copa la red-Política-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/barcenas-copa-red-2380815 … un proyecto en el que colaboro    
    
    
    Preparado para leer elen el avion el manual de redes sociales en sanidad de @Mernissi    
    
    
    A mi encontrar a alguien rebuscando en la basura a las 7 de la mañana se me hace insoportable.  Eso si que es ETA.    
    
    
    Presentación de la guía ‘Social Commerce. 100 consejos para vender en Internet’ de Leonard Pera http://escogranada.com/presentacion-de-la-guia-social-commerce-100-consejos-para-vender-en-internet-de-leonard-pera-7571/ … via @escocampus    
    
    
    @alvarezpaquito gracias! ya estuve en la confederación de empresarios pero si me invitais vuelvo. Preciosa cuidad!    
    
    
    Día intenso a la vista en Barcelona!    
    
    
    Vivianne Rending lanza una extraordinaria iniciativa para crear la ciudadania comun europea #UE    
    
    
    Cuando se vaya Mou Florentino llamara a Casillas para decirle "oye, q  si q te ajunto pero q me daba miedito decirlo"    
    
    
    #socialcommerce en las librerias de Barcelona pic.twitter.com/BmqzGpVdxc    
    
    
    Orgulloso de ser socio de Greenpeace desde hace 10 años    
    
    
    Me encanta ver q en Barcelona tengo la mitad de mi vida    
    
    
    Si hubieran ganado la Champions les parecería tan impresentable Mou?    
    
    
    En próximo 21 de mayo asamblea abierta de @INTUG @Autelsi  con @adsuara @cmtblog en @redpuntoes  Analizando la Digital Agenda de la UE    
    
    
    @Doble_Malta pues es un lugar donde uno puede sentirae gapo, en forma y util. Todo depende de como se enfoque :)    
    
    
    @Doble_Malta @jlprieto vaya, eso tiene peor solución.  Lo del chandal es definitivo!    
    
    
    Campeones!    
    
    
    El portal de productos extremeños 'http://todoExtremadura.com ' empieza a operar en Alemania, Francia y Reino Unido  http://www.noticias.com/el-portal-de-venta-de-productos-extremenos-todoextremadura-com-empieza-a-operar-en-alemani.2075197#.UY9YhWQX1xU.twitter …    
    
    
    @Litusillo espero q te guste amigo!    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet llega a Barcelona http://rwhy.es/10lEoim  via @ReasonW    
    
    
    Confirmado el 27 presentamos el libro #socialcommerce en  el Instituto de Empresa en Segovia @AlgonEditores @IEbusiness @IEAlumni    
    
    
    El e-commerce se hace social http://www.ticbeat.com/economia/el-ecommerce-se-hace-social/ … via @TICbeat    
    
    
    De las lagrimas para llorar cuando valga la pena...    
    
    
    @la_chica_yeye @elcarty embaraZada tiene prioridad!    
    
    
    Tuenti Social Messenger otro paso más para estar siempre conectados -  http://www.open-ideas.es/2013/tuenti-social-messenger-otro-paso-mas-para-estar-siempre-conectados/ … @theopenideas @tuenti @sebasmutiel    
    
    
    VIDEO DE LA Presentación de Madrid Libro "Social Commerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/b9KUpqEKpNA  @cesarcalderon    
    
    
    VIDEO Presentación Madrid Libro "Social Commerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/b9KUpqEKpNA  @sebasmuriel @algoneditores    
    
    
    @Treintanyero a las 7 casa ddl libro de passeig de gracia 62    
    
    
    Avui presentem "socialcommerce 100 consejos para vender wn intertet" a  Barcelona a la casa del llivre passeig de gracia 62    
    
    
    Gracies! @miserachs 
"Hoy mi amigo @leonardpera presenta n #BCN su nuevo libro 'Social Commerce' en @casadellibro (Pso Gracia) a ls 19.00h "    
    
    
    Q bueno tantos amigos en la presentacion del libro social commerce en Barcelona @Treintanyero @galarcon_MWCB @carlosgraulara @miserachs    
    
    
    Un #FF adelantado para @Treintanyero excelente profesional y mejor persona    
    
    
    Estar en un bar y oir hablar de Maradona #notieneprecio    
    
    
    @blomming claro encantado info@open-ideas.es    
    
    
    Supongo que IU y CCOO tendran algo q decir sobre Blesa y el apoyo q le dieron.    
    
    
    @sandradespacho mas vien chica cava "chisposa y exclusiva" :-)    
    
    
    #FF para @Lorenzo_vt @teresa_paredes y demas amigos a los q tengo abandonados. .. volvere! :-)    
    
    
    #untigreandasuelto  os imaginais cantada de Diego Lopez y todo el campo coreando a Iker?    
    
    
    Es falso q Mou se haya cabreado con Cristiano y le deje sin jugar hoy #untigreandasuelto    
    
    
    Mou se va asi q es su ultima oportunidad para dar una leccion a  jugadores.  Sustituirá a Ramos? Alguna hara. Para el eate titulo no es nada    
    
    
    Ha muerto Videla. Un hdp menos.    
    
    
    Mou ha ido al campo, pense q tendría entrenamiento de su hijo    
    
    
    Ese Casillas lo para    
    
    
    Ese Casillas lo para :)    
    
    
    Pues a mi me parece una vergüenza q Casillas este en el banquillo hoy    
    
    
    @guerreroburgos fue el mayor error tecnico 1 a 1 y batirse en retirada    
    
    
    Mourinho como síntoma de esta España en destrucción http://ccarnicero.com/2013/05/18/mourinho-como-sintoma-de-esta-espana-en-destruccion/ …    
    
    
    No es por nada pero la culpa es de Florentino q le dio todo el poder y echo a Valdano    
    
    
    Esta noche me han devuelto tantas noches de futbol. Lo pago con #eurovisión    
    
    
    Eurovision es ETA    
    
    
    Uru-ul-la  La ciudad de los Tiempos Lejanos    
    
    
    Manana a las 10 en Res.es  inauguramos las sobre Agenda Digital con @adsuara    
    
    
    TodoExtremadura se expande por Alemania, Francia y Reino Unido » TodoExtremadura http://www.todoextremadura.com/noticias/todoextremadura-se-expande-por-alemania-francia-y-reino-unido/ …    
    
    
    Florentino ha pedido perdon ya?    
    
    
    Hoy debatimos sobre la agenda digital y los usuarios en red.es @Autelsi @INTUG @redpuntoes @cmtblog @adsuara nos acompañas?    
    
    
    El proximo 29 presento mi libro "socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en zaragoza activa con @fbeltranb    
    
    
    En 5 minutos entro en antena Radio Nacional para hablar de Digital Europe    
    
    
    Menuda foto chula de @fbeltranb  he colado en el evento de @Autelsi  :)    
    
    
    @cesarcalderon presentando #socialcommerce http://youtu.be/O1omRki3qis  @algoneditores @theopenideas    
    
    
    SARAJEVO http://wp.me/s3c9l-sarajevo  vía @leonardpera    
    
    
    Muy interesante como Microsoft planta cara RT @edans Google y Microsoft: la cosa se pone seria http://edans.es/20243     
    
    
    Hoy Wagner hubiera cumplido años.  Un genio eterno.    
    
    
    Conferencia del INTUG en la sede de Red.es | Red.es http://www.red.es/redes/sala-de-prensa/noticia/conferencia-del-intug-en-la-sede-de-redes#.UZ4DBGKZyn8.twitter …    
    
    
    Hoy toca diseñar la campaña de la nueva app de @Todo_bus  Movelia q es extraordinaria    
    
    
    Así es la Ley de Emprendedores <br> que aprueba hoy el Gobierno http://www.expansion.com/2013/05/23/economia/1369321820.html … via @expansioncom    
    
    
    Donde estan los del #nolesvotes ahora q amenazan con carcel por descargar?    
    
    
    http://agenda.universia.es/ieu/2013/05/24/leonard-pera-explicara-las-claves-para-que-las-empresas-sean-competitivas-en-comercio-electronico … presentamos #socialcommerce el Segovia lunes 27 de mayo    
    
    
    La chaaaaaaampios! Q grande es el futbol.    
    
    
    Pues confirmado al Barça le eliminó el campeón de Europa    
    
    
    Supongo q en algun momento acabare la digestión....    
    
    
    Hoy presentamos el libro "#socialcommerce 100 Consejos paea Vender en internet" de @AlgonEditores en el IE Business Scool en Segovia    
    
    
    Leonard Pera explicará las claves para que las empresas sean competitivas en comercio electrónico - http://agenda.universia.es/ieu/2013/05/24/leonard-pera-explicara-las-claves-para-que-las-empresas-sean-competitivas-en-comercio-electronico …    
    
    
    Graniza otra vez en Madrid! Se acabaron loa geranios q plante ayer!    
    
    
    @mariagv me es imposible llegar hoy!  Ya le he dicho a @CesarJRamos  q me pongais deberes! Sorry y un beso    
    
    
    Hoy presentamos el libro #socialcommerce en zaragoza con @fbeltranb @raulolivan @TheOpenIdeas    
    
    
    @ZGZActiva gracias a vosotros @fbeltranb @raulolivan #socialcommerce    
    
    
    El domingo 2 estaré firmando mi libro "socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en la feria del libro de 12 a 14h. Te vienes?    
    
    
    FIRMANDO EN LA FERIA DEL LIBRO http://wp.me/p3c9l-13I  vía @leonardpera con @cjramos    
    
    
    Sebastian Muriel Presentando "SocialCommerce, 100 Consejos para Vender e...: http://youtu.be/1h4w44pUULk  @sebasmuriel @algoneditores    
    
    
    Social Commerce: El libro para aprender a vender en Internet http://www.cesarcalderon.es/?p=30333  vía @cesarcalderon    
    
    
    Hoy es el Dia Mundial del Medioambiente.. sino cuidamos nuestroa planeta q clase de seres somos?    
    
    
    VERTIGO http://wp.me/s3c9l-vertigo  vía @leonardpera    
    
    
    @Sacebes lo tienes descargado?    
    
    
    Ya me he visto el dvd y soy buceador de la leche @marepolis    
    
    
    Decia la abuela ""veras como vuelvan los tiempos dela hambre". Pues volvieron. @hora25    
    
    
    Pues a estas horas si da pereza meterse en la piscina a bucear    
    
    
    Pues nada ya estoy en la Fundación España Digital con @MartinPerez,  y @sevillajordi    
    
    
    Licor de Limon, Bellota. hierbas: http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/pack-licor-de-limon-de-bellota-y-hierbas.html#.UbX1QjGFDqY.twitter …    
    
    
    Volumen, velocidad, variedad, veracidad y valor. Las 5Vs de Big Data #bigdataautelsi    
    
    
    Pregunta. Big data bien para letras y numeros q pasamos a digital pero q pasa con video, fotos y analisis semantico? #BIGADATAAutelsi    
    
    
        
    
    
    Ya tengo mis cerezas del jerte @TodoExtremadura pic.twitter.com/m8bhYBkaeG    
    
    
    El Escudo de Superman, la evolución de un icono: http://wp.me/pA6My-AT7  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Los poemas de Gisberg me hacen viajar a tiempos remotos. Tan salvajes.    
    
    
    Preparando todo para ir mañana a #Digitalagenda en Dublin con @NeelieKroesEU @INTUG @Autelsi    
    
    
    @Doble_Malta a mi me pasa lo mismo    
    
    
    Yo lo del permiso por defuncion vale pero no acabo de entenser q te den 15 dias por casarte.  Por ligar te dan alguno?    
    
    
    Llegar al hotel q haya overbookibg y t manden a laa afueras #estapasando #daa13    
    
    
    Dios q malo el cafe!    
    
    
    Alcantel Lucen tambien defiende un european single market #daa13 @INTUG    
    
    
    Mi DNI es 007 por si alguien se confunde    
    
    
    @juralde @TATGranada cuando quieras t invitamoa a ir en el autobus supra, te gustara igual y pagaras la mitad @Todo_bus    
    
    
    @juralde @TATGranada @Todo_bus hablo con @reyesmontiel y organizamos algo.    
    
    
    Me voy a ver a mi politica preferida @NeelieKroesEU , bueno despues de @CesarJRamos y @mariagv  claro    
    
    
    @NeelieKroesEU apuestas sin matices por la neutralidad de la red en europa, en cualquier conexión,  #da13    
    
    
    @NeelieKroesEU señala q su mayor preocupación ea el desempleo y q trabajara incansablemente para q la europa sigital traiga competitividad    
    
    
    @Maripuchi estas en dublin?    
    
    
    @CesarCalderon a mi me sonaba a coaccion no?    
    
    
    @CesarCalderon a veces veo sombras :)    
    
    
    "Todos estamoa en el barro, la diferencia es q algunos miramos laa estrellas y otros no" Oscar Wilde    
    
    
    @teresa_paredes @susigus @Lorenzo_vt @ybarra_marisa @ireRamoss pues yo nunca digo q no a una invitacion :)    
    
    
    Superman es el tercer simbolo mas reconocido del mundo solo por detrás de la cruz y la cocacola.    
    
    
    Mañana a Laredo. Alli llegaran los productos de @TodoExtremadura pic.twitter.com/KO9KfOGPoL    
    
    
    "Pues yo me encuentro fuerte para seguir y presentarme" dijo el otro    
    
    
    Firmado! Lanzamos otro apasionante proyecto de mk online @TheOpenIdeas    
    
    
    Me voy a la piscina #yatal    
    
    
    @Doble_Malta felicidades!  Miedo me da pensar en el regalo de @jlprieto . Por mi parte cuenta con un licorcitl de @TodoExtremadura !    
    
    
    Boadella dice q lo q esta sucediendo no es tan serio    
    
    
    @HTTVMedia saluda a todos de mi parte. Estoy en barcelona. @negynet    
    
    
    Estoy encantado con "la caida de los gigantes" de Follet.    
    
    
    El medico dice q estoy cpmo un toro y que el finde puedo bucear con @marepolis en Altea    
    
    
    Oporto, entre las 10 ciudades europeas libres de turistas para disfrutar el verano http://productosdeportugal.com/blog/oporto-entre-las-10-ciudades-europeas-libres-de-turistas-para-disfrutar-el-verano/ …    
    
    
    Proposicion de Ley para reducir el numero de viernes q tiene el año.  #altiempo    
    
    
    Oye pero Naciones Unidas sigue existiendo?  Sin opinion sobre lo de Egipto o lo de Evo Morales....    
    
    
    Uau! Ya he buceado de verdad! @marepolis    
    
    
    Camino a Ermua a presentar #socialcommerce 100 Consejos para Vender en Internet    
    
    
    Payva Crianza 2009, Vino del Mes   a 6 euros http://www.todoextremadura.com/noticias/payva-crianza-2009-vino-del-mes/ …    
    
    
    http://lalocuevas1.blogspot.com.es/2013/07/torrelavega-algon-editores-presenta.html?m=1 … hoy presentamos #socialcommerce 100 consejos para vender online en Torrelavega @AlgonEditores    
    
    
    Social commerce: 100 consejos para vender en Internet http://www.portalinformatico.com/revistapymes/ocio/social-commerce--consejos-vender-internet-201307113709.htm … vía @Revista_Pymes    
    
    
    Social Commerce: 100 consejos para vender en Internet |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/resenas/social-commerce-100-consejos-para-vender-en-internet … vía @MBA_AEconomia    
    
    
    Leonard Pera: “Gracias a las redes sociales, los consumidores son los nuevos agentes comerciales” http://www.modaes.es/back-stage/20130711/leonard-pera-gracias-a-las-redes-sociales-los-consumidores-son-los-nuevos-agentes-comerciales.html …    
    
    
    A punto de ver Superman. Que emocion!    
    
    
    MI REQUIEM http://wp.me/s3c9l-requiem  vía @leonardpera    
    
    
    Planazo! A punto de ver el Rey Arturo!    
    
    
    "@sandradespacho: Otra vez gracias a factores externos. En esta ocasión a barcenas" yo no queria pero no ha quedado mas remedio :)    
    
    
    Aguanta aguanta q en quince dias se van todos de vacaciones y a la vuelta nadie se acuerda del pufo    
    
    
    REQUIEM http://wp.me/s3c9l-requiem  vía @leonardpera    
    
    
    Karanka deja el Madrid y ni un triate homenaje.  Q triste es la vida de los sumisos, los complices, los q miraban hacia otro lado.    
    
    
    Oye y a Almunia quien le ha votado?    
    
    
    SIEMPRE ALMUNIA http://wp.me/p3c9l-143  vía @leonardpera    
    
    
    Puede terminar bien un dia q empieza fatal? Xq no?    
    
    
    @AlgonEditores :) nada mal eh?    
    
    
    Nos sacan en el diario Expansion: Consejos para vender en Internet: pónselo fácil a tus clientes #Socialcommerce http://www.expansion.com/2013/07/18/emprendedores-empleo/emprendimiento/1374165862.html …"    
    
    
    He leído la entrevista en @elpais_politica y se me ha helado la sangre. Lo dira en serio?    
    
    
    Uy q cosa tan chula vamos a montar con @quecheparece en Coruña #socialcommerce    
    
    
    Que grande otra vez @sandopen con su noxhe tematica #noche_julio_cesar pic.twitter.com/6U2N2UuGyy    
    
    
    Es falso q Almunia se quiera presentar a las primarias del PSOE.    
    
    
    1000 mujeres son agredidas cada mes con parte medico de lesiones    
    
    
    Manana en RNE a las 11 presentando #socialcommerce 100 Consejos para vender en Internet @AlgonEditores @TheOpenIdeas    
    
    
    Ohhhh, no va a salir mas el PapaMovil?    
    
    
    SILENCIO http://wp.me/s3c9l-silencio  vía @leonardpera    
    
    
    Mmmmm bacalao con pimentón de la vera de @TodoExtremadura pic.twitter.com/lnUq15m8nv    
    
    
    Q al heredero de gran Bretaña le han puesto 3 nombres en vez de 4 como simbolo de modernidad. #meparto    
    
    
    Leyendo "Sensacion de fluidez" de Cubeiro. #coaching    
    
    
    Manana bajo por primera vez en Tossa y solito ;) @marepolis    
    
    
    Companero @Chiqui la amiga @SaritaCuesta  necesita tus sabios consejos!    
    
    
    CONCIERTO PARA MI http://wp.me/p3c9l-13e  vía @leonardpera    
    
    
    @ccamacho1966 @luissalvador preparadito lo tengo    
    
    
    @Franesco menudo payasete. Habiendo periodistas excelentes como alguno q conozco :)    
    
    
    Esto si q es el Fin del Mundo. @CesarCalderon  Y @martuniki @martuniki  en pleno idilio veraniego #queacabeagosto    
    
    
    La Legion esta calentando motores ojito    
    
    
    @sebasmuriel estas hecho un chaval!  Cuidado q en casa t lo hara pagar :)    
    
    
    @D_Rguez_Cebrian quien es?    
    
    
    Yo ya he colgado la bandera en el balcon #gibraltarespanol! Vaya me he liado y he colgado la estelada!  #patriotas    
    
    
    @mediotic felicidades compañero!  Ya t veo madurando :)    
    
    
    Yo ya he empezado a entrenar x si hay q invadir Gibraltar #sobranhuevos    
    
    
    Cuba,  Marruecos y Gibraltar en las portadas. Loa problemas q acucian a los españoles como todo el mundo sabe.    
    
    
    @jlprieto @Doble_Malta vaya equipo!    
    
    
    Cualquier dolia mezclo proyectos y publico alguna cosa donde no toca. #yselia    
    
    
    UN NUEVO MUNDO http://wp.me/s3c9l-4102  vía @leonardpera    
    
    
    Y si cambiamos melilla x Gibraltar y q se apañen entre ellos    
    
    
    Os juro q he oido en la radio a Simancas. Cualquier dia reaparece Cipria Ciscar    
    
    
    Las vacaciones me agotan.    
    
    
    @pacohurtadosan  porque se necesita proponer un candidato    
    
    
    De aquí muy poco tendreis en libro #socialcommerce 100 consejos para vender en internet tambien en ebook @AlgonEditores @TheOpenIdeas    
    
    
    Una docena de maravillas que disfrutar en Extremadura: http://unadocenade.com/una-docena-de-maravillas-que-disfrutar-en-extremadura/ …    
    
    
    A mi lo de las fiestas populares y loa conciertos en la calle no me va demasiado.  #yosoydebares    
    
    
    @EduPlaza #asisi    
    
    
    MARKETING DE GUERRILLA ONLINE http://wp.me/p3c9l-147  vía @leonardpera    
    
    
    Sea la que sea la informacion que buscas, busca primero en @manualescom http://www.manuales.com     
    
    
    La del pulpo :) pic.twitter.com/D0HRC17MuV    
    
    
    Ala, mañana a bucear en la Coruña.  Un mar de los de verdad. ..    
    
    
    @Franesco @jc_fdez_ @Sacebes tu muestras tu potencia donde debes :)    
    
    
    @jc_fdez_ @Franesco @Sacebes :)    
    
    
    El agua pinta helada pic.twitter.com/YSVGCyYnpq    
    
    
    Una docena de maravillas que disfrutar en Extremadura: http://unadocenade.com/una-docena-de-maravillas-que-disfrutar-en-extremadura/ …    
    
    
    ¿Quién es Leonard Pera? http://www.manuales.com/manual-de/quien-es-leonard-pera …    
    
    
    @carloshidalgo @Lisergia si yo supiera quien soy no andaría tan perdido :)    
    
    
    Consejo para vender en Internet II. La tecnología después http://www.manuales.com/manual-de/consejo-para-vender-en-internet-ii-la-tecnologia-despues …    
    
    
    #socialconfirming Mutua Madrileña sigue los pasos de Burger King y retira su publicidad de 'Campamento de verano' http://huff.to/1cL1Z3a     
    
    
    Si ya hemoa acordado q no vamos de camping, xq meten una tienda en el coche eh?    
    
    
    @PalomaLLaneza eres la mas sala!!    
    
    
    Fallece Rosalia Mera. Una gran myjer q demostró q t puede ir bien en la vida y no por eso perder tus valores.  DEP    
    
    
    El banquero anarquista de Pessoa da mucho q pensar en estoa tiempos convulsos. ..    
    
    
    Empieza la Liga!    
    
    
    Eso si que noooooo #Camela se separa!  Esos viajes en solitario,  esos cds de gasolinera....    
    
    
    #cosasqueseoyenenvacaciones "me tienes hasta las narices, a la proxima t tiro por la borda"    
    
    
    #cosasqueseoyenenvacaciones "una pedrada en la cabeza es lo q se merece este niño"    
    
    
    Aun sufriendo con lo de #camela.... menos mal q empieza la liga    
    
    
    Hay dias que ojala no hubieran existido.    
    
    
    YO, LA VERDAD PREFIERO EL CUCHILLO. http://wp.me/p3c9l-14e  vía @leonardpera    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet http://rwhy.es/15i2H3l  via @ReasonW    
    
    
    @USEmbassyKabul @StateDept @ARG_AFG: ¡Apoyen a las mujeres afganas y ayúdenlas a rechazar la desastrosa ley mordaza! https://secure.avaaz.org/es/justice_for_afghan_women_loc/ …    
    
    
    Leo en el laberinto pic.twitter.com/yakfOgyvGT    
    
    
    @Franesco ya veremos!    
    
    
    Vuelve el futbol!    
    
    
    Pues nada supercampeomes @CesarCalderon @Franesco @elcarty @jc_fdez_ @palesanco    
    
    
    @Lolafergut @jc_fdez_ @Franesco @elcarty @CesarCalderon @palesanco venga tranquilos q el virus Mou ya ha pasado. Empezamos la temporada. ..    
    
    
    Pues volvemos a España.  Ganas de empezar.    
    
    
    Q mejor q llegar a España y cenar en el casar. @TodoExtremadura is back!    
    
    
    El canto del gallo: http://www.eldiadecordoba.es/article/opinion/1593633/canto/gallo.html#.UiNoxiPsNd5.twitter … vía @eldiacordoba    
    
    
    Socialcomerce: un mercado por descubrir - Leonard Pera 28/08/13, Cuarto mundo - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/a/2006921/  via @rtve    
    
    
    En San Blas con mi gente    
    
    
    Estupenda reunion con @tiendadelbuceo creciendo a dos digitos @TheOpenIdeas    
    
    
    El nivel de inglea del Presidente del COE es de vergüenza olímpica    
    
    
    Confirmado el 16 septiembre presentando el libro "socialcommerce, 100 consejos para vender en internet" en Badajoz    
    
    
    Constructores poniendo velitas a la virgen para q les den los juegos    
    
    
    Toda mi confianza en las decisiones del entrenador q nos ha hecho campeones del mundo.    
    
    
    @energica ayunamos en memoria de los gaseados?    
    
    
    @CesarCalderon  .......    
    
    
    El primer ministro japones haciendo la presentacion en ingles. #ahilodejo    
    
    
    La proxima vez enviamos una delegacion q hable ingles    
    
    
    El COI es ETA. Estan faltando en decirlo.    
    
    
    Conferencia Socialcommerce en valencia http://ceeivalencia.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=7423 …    
    
    
    Ah que hoy me entrevistan en onda madrid a las 10.30!    
    
    
    Ya en Coruna. Manana tres reuniones para el programa de @redpuntoes    
    
    
    En R Operador. @quecheparece ...    
    
    
    @Pablielrojo @teresa_paredes no tienes perdon!    
    
    
    @martuniki han quitado 500 trenes y los estan malvendiendo a Argentina    
    
    
    Es impreaentable q @festivaldelaluz no haya puesto q fito y dover tocaban el domingo a ultima hora #asino    
    
    
    Yo antes de suicidarme me llevo a alguno por delante @jlprieto    
    
    
    Aviso. Manana voy a Barcelona.    
    
    
    Rumbo a mi querida Barcelona para otro dia apasionante @TheOpenIdeas    
    
    
    Hacia mucho q no venia a @microsoft    
    
    
    @ilazcoz di el nombre. Es tu deber para con los honrados    
    
    
    @ilazcoz lo he vivido y jode... un pais de ladrones    
    
    
    Manana asisto a un debate en La 2 sobre Ecommerce. a las 12 para el que quiera acompanarme...    
    
    
    Hoy a las 12 participo en el debate Para todos La 2 de TVE hablando de Economia Digital @TheOpenIdeas    
    
    
    Ya maquillado. En 15 min entramos en directo en La 2.    
    
    
    Voy a ensenar las piernas a ver si gano followers    
    
    
    Hablando en la tele de ecommerce Para Todos La 2 -  Debate: Internet revoluciona el comercio http://www.rtve.es/v/2024759/  vía @rtve    
    
    
    Ginés Alarcon, Presentación del Libro "SocialCommerce 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/EJr03l-MFWg?a  via @YouTube    
    
    
    Carles Grau. Presentación del libro "Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet": http://youtu.be/H7Tqo-4-aqU?a  via @YouTube    
    
    
    Leonard Pera presentando "Socialcommerce, 100 Consejos para Vender en Internet" en Barcelona: http://youtu.be/iUTymbNkRj4?a  via @YouTube    
    
    
    Habla del Silencio 0.75cl Caja 3 unidades: 35 euros http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/habla-del-silencio-0.75cl-caja-3u..html#.Uk_XmTDKnJE.twitter …    
    
    
    Carles Grau. Presentación del libro "Socialcommerce, 100 Consejos para V...: http://www.youtube.com/watch?v=H7Tqo-4-aqU&feature=share&list=UU_4cLLMQbW7jF1WXM0aewoA …    
    
    
    Asamblea INTUG/AUTELSI. Madrid Abril 2013 http://www.youtube.com/watch?v=tfPgYpk2eVM&sns=tw … via @youtube    
    
    
    Lo siento pero la Comision Europea y @NeelieKroesEU ha sido quien mas ha luchado por acabar con el roaming    
    
    
    "Que calamidad! Este Papa nos ha salido cristiano"    
    
    
    A las 6 presentamos "socialcommer, 100 consejos para vender en internet" en Lleida si el trancazo me deja claro....    
    
    
    @CesarCalderon @jorgevales a mi cada verano me tienen dando vueltas para encontrar sellos para postales    
    
    
    Empezando la presentacion en Lleida pic.twitter.com/EacStnAs7R    
    
    
    Presentando #socialcommerce en Lleida pic.twitter.com/Gb8fZL6cEX    
    
    
    @miquelcamps @isabel_avila a mi me gustaria presentaros el libro que hemoa escrito "socilacommerce, 100 consejos para vender en internet"    
    
    
    @hermanntertsch @begiurdinak @mpuigmar83 claro Hernando tienes toda la razon. Mejor en castellano.    
    
    
    Un hombre quema a su mujer. Igual ha llegado el momento de volver a instaurar la hoguera para el claro.    
    
    
    Zasss en toda la boca de Almudena Grandes a Ramon Jauregui. De los torturadores se esta enfrente. Radicalmente, violentamente incluso    
    
    
    ¿Cuanto ha bajado el precio de mi vivienda?: http://youtu.be/paF224oYW_4  via @eduardomolet    
    
    
    Yo me siento mas cercano a los honrados de otro partido q a los corruptos del mio.    
    
    
    Ya sabia yo q al decirles que @jlprieto era mi abogado iban a pagar rapidito....    
    
    
    @Franesco hay gente pa to    
    
    
    Tremendas lentejas con el hueso de un jamon y con un buen attelea crianza.  Huele a siesta al honor de @TodoExtremadura    
    
    
    LOS HIJOS DE KENNEDY http://wp.me/p3c9l-14K  vía @leonardpera    
    
    
    Presentació del llibre de Leonard Pera al Parc Científic de Lleida: http://youtu.be/XkrDvwRk5aY  vía @youtube    
    
    
    Me estoy quedando vizco estudiando la proposicion de Ley General de Telecomunicaciones    
    
    
    Vete que no quiero verte    
    
    
    Social Commerce, 100 Consejos para Vender en Internet http://rwhy.es/1fBOmEW  via @ReasonW    
    
    
    Hablando de Social Business en @Autelsi    
    
    
    Me he cruzado con Corcuera, si el de la patada    
    
    
    Es un gusto hablar con gente q sabe mucho mas q tu y aprender    
    
    
    Extraordinaria conversacion hoy con @felixlavilla y otros maestros    
    
    
    Que 3 millones vivan en la pobreza extrema es indignante y q no prendan fuego a todo un misterio.    
    
    
    Venga,  a ver si pillamos algo de los montones de pasta q estan llegando como dice Botin    
    
    
    #FF para @jucasas emprendedor al que siempre hay que tener en el radar    
    
    
    Me gustaria correr en Moto GP pero mi moto es de 125    
    
    
    Despertarse con 6 ninos en casa no tiene precio    
    
    
    Acusados de piratería por una protesta pacífica?! Libertad para los detenidos #FreeTheArctic30 @dilmabr Firma y RT: http://www.avaaz.org/es/free_the_arctic_30_loc/?aQTmrfb …    
    
    
    El SPD apoyando a Merkel. Como diria @sandradespacho Sarandonga!    
    
    
    En Madrid la gente conduce como si no se quisieran    
    
    
    Google Hummingbird: Qué es y en qué te afecta el nuevo algoritmoOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/google-hummingbird-que-es-y-en-que-te-afecta-el-nuevo-algoritmo/ …    
    
    
    Hoy presentamos el libro #socialcommerce en Parla    
    
    
    @mireiajimenezt gracias. Espero haberos ayudaso a entrar en el apasionante mundo del #socialcommerce :)    
    
    
    Creo en la igualdad de oportunidades, el esfuerzo y la solidaridas. Nada se eso es posible sin acceso a la educacion. #MareaVerde    
    
    
    Hora y media en atasco para llegar a la primera reunion es empezar mal el dia. Ahora solo puede mejorar :)    
    
    
    No creo que @OriolJonqueres duerma bien hoy con las manos manchadas de sangre    
    
    
    @CesarCalderon o los q intenten analizar el significado oculto de "llueve mucho"    
    
    
    Dudaba si crear una Fundacion contra la malaria o por el respeto al medioambiente. Al final he creado una sobre mi mismo. Fdo Amado Lider.    
    
    
    El 19 noviembre estare en la mesa redonda de mk online en exportacion en el dia del emprendedor de valencia    
    
    
    .@InteriorKE Cortar cesped no es castigo para una violacion! Policia y violadores deben rendir cuentas. Que Kenia de ejemplo #Justiceforliz    
    
    
    Hoy me siento como para meter muchos goles #clasico    
    
    
    Esto casillas lo hubiera parado    
    
    
    @Silvia_Acebes claaaaro, en alonso martinez oe oe    
    
    
    Este a Casillas no se lo meten II    
    
    
    Oye y al final como ha acabado el clasico? :)    
    
    
    Bajan los impuestos mientras recortan becas, sanidad, dependencia. Mas claro agua.    
    
    
    Madrid. No tengp dinero para pagar la limpieza pero bajo los impuestos.    
    
    
    @CesarCalderon @EduPlaza me gusta!    
    
    
    Hoy huesca-madrid, manana maddid-coruna. Intentando pillar al negocio q no veas si corre....    
    
    
    Con un poco de suerte me voy a ver Thor, superheroe con capa roja tiene q molar    
    
    
    Y amo asi la vida y tomo de todo un poco...    
    
    
    Escandalizados xq los politicos salgan corriendo? Cuantos funcionarios q acabaran ayer su turno a las 3 se fueron de verdad a las 3?    
    
    
    Empezando el derbi pic.twitter.com/ZS0EX9O20u    
    
    
    #ff para @mtxvillas q crece a pasoa agigantados en el mundo del social media    
    
    
    Soy Thor pero aun no lo sabeis.    
    
    
    Esto no lo supera ni @CesarCalderon pic.twitter.com/vXLwHz8azC    
    
    
    #esecasillaslopara es TT    
    
    
    #esecasillaslopara otra vez    
    
    
    A Marcello le ha primado el Rayo    
    
    
    @elcarty @jc_fdez_  respirad q os va a dar algo    
    
    
    EDELWEISS http://wp.me/p3c9l-13r  vía @leonardpera    
    
    
    Aznar se ha picado y va a crear una fundacion para estudiarse a el mismo.    
    
    
    A @_anapastor_  se lo paso preguntar a Cayo Lara por Exfremadura    
    
    
    Un 35% juas juas me parto. Basta salir a la calle.    
    
    
    #DataLab: Open Data y transparencia en el Partido Socialista? http://www.cesarcalderon.es/?p=30516  vía @cesarcalderon    
    
    
    Con los amigos de @quecheparece preparando los eventos de la semana    
    
    
    25 aniversario de RedIRIS http://www.youtube.com/watch?v=bCocC5nmM0I&feature=share&list=UU4KEtS26ZRwYB_9TIYdcyUA …  La de horas que he dedicado a red iris!    
    
    
    @sandradespacho q mala eres...    
    
    
    El Operador Gallego R   http://www.open-ideas.es/2013/podemos-ser-los-mejores/ … @quecheparece @theopenideas    
    
    
    Ruiz Torres Syrah, Crianza 2008 + queso de cabra: http://www.todoextremadura.com/lotes/pack-vino-syrah-y-crianza-2008-queso-de-oveja-curado.html#.UnkfqA0aB1Y.twitter …    
    
    
    Oye, pues el portero suplente del Madrid este q solo juega algunos partidos parece q promete    
    
    
    Ala, camino a Vigo a presentar SocialCommerce en Vigo de la mano del operador R, @quecheparece @theopenideas    
    
    
    Con fundacion novacaixagalicia en el evento de @quecheparece @theopenideas pic.twitter.com/KrkaFiQkVH    
    
    
    @silcruces sobretodo espero q te sea util!    
    
    
    Presentamos #socialcommerce en coruna de la mano de @quecheparece @TheOpenIdeas    
    
    
    @quecheparece apoyando a las pymes a dar el salto a internet con @TheOpenIdeas pic.twitter.com/kLODRBmpgQ    
    
    
    Responsable de Nanos pic.twitter.com/aq2jKF9La4    
    
    
    Ya ni me acuerdo de como era Madrid    
    
    
    Si esta semana ha sido movida casi nada la proxima... presentamos Productos de Portugal en la Embajada...    
    
    
    #FF para los amigos de @areaturistica  siguen emprendiendo en tiempos de crisis.    
    
    
    @jc_fdez_  te han dejado entrar? Vaya como estamos :)    
    
    
    @jc_fdez_ vale. Pues voy :)    
    
    
    @sarasolomando q eres tan apasionada de extremadura, a ver si nos ayudas a dar a conocer @TodoExtremadura te invitamos a un vinito :)    
    
    
    Maduro manda ocupar una cadena de electronomesticos y vende todos loa productos a saldo. En un mes escasez de todo. Nadie importara producto    
    
    
    Presentando las subvenciones de la Comunidad de Madrid....    
    
    
    Vamos a presentar Productos de Portugal en la Embajada    
    
    
    @jucasas avisame si manana tienes tiempo para un cafe    
    
    
    Vaya, ha venido la tele a grabarnos en la embajada de portugal, #esperoquedarguapo    
    
    
    Mi reconocimiento a todo el personal de Medicos Sin Fronteras q estan en Filipinas. #gracias    
    
    
    Pues que bien, manana entrevista en la Ser para presentar "#socialcommerce 100 consejos para vender en Internet"    
    
    
    Aqui os podeis bajar mi libro "Social Commerce. 100 consejos para vender en Internet" por 4 Euros. http://www.editorialintangible.com/index.php?page=shop.product_details&category_id=12&flypage=vmj_genx_img1.tpl&product_id=67&vmcchk=1&option=com_virtuemart&Itemid=220 …    
    
    
    No hay nada mejor q estar rodeado de la gente q te quiere    
    
    
    Video Concurso de Fotos: Tu rincón favorito de Extremadura - http://TodoExtremadura.com : http://youtu.be/X5u1gzDbPhY  vía @youtube    
    
    
    EMPIEZA UN NUEVO AÑO http://wp.me/p3c9l-14S  vía @leonardpera    
    
    
    El cava Extremeño http://www.todoextremadura.com/noticias/el-cava-extremeno/ …    
    
    
    Pues a la piscina a ver si calmamos el alma    
    
    
    Solbes cantando pio pio q yo no he sido. ...    
    
    
    Habla del Silencio 0.75cl Caja 3 unidades: http://www.todoextremadura.com/vinos-y-licores/habla-del-silencio-0.75cl-caja-3u..html#.UoniQsEQrrU.twitter …    
    
    
    PABLO PORTILLO, D.E.P. http://wp.me/p3c9l-14Q  vía @leonardpera    
    
    
    Dia del Emprendedor en Valencia: Manana a las 11 participo en la mesa redonda "internet y la exportacion".    
    
    
    Vaaaaaamos al dia del emprenedor en valencia....    
    
    
    Rouco diputado ya!    
    
    
    Aznar en onda cero y Felipe en la ser cantando "yo ya lo sabia"    
    
    
    Dia del Emprenedor Valencia pic.twitter.com/U1FyH5WnIb    
    
    
    A Chiva al taller cob empresarios de la zona @TheOpenIdeas    
    
    
    En una horira presentamos el libro 'socialcommerce 100 consejos para vender en internet" en el CEEI de Castelloz    
    
    
    Ya en Madrid, tremendo exito de viaje. Volvemos con dos nuevos y apasionantes proyectos y diez oportunidades.    
    
    
    @hermanntertsch haciendo apologia de la violencia y de la tortura. El q lloriqueba porque le dieron dos collejas por borracho pesado    
    
    
    Jornada para fortalecer la presencia en internet, leído en El Periódico Mediterraneo http://www.elperiodicomediterraneo.com/noticias/castellon/jornada-para-fortalecer-presencia-en-internet_847802.html … vía @epmediterraneo    
    
    
    @Laus_IG @CEEICastellon adelante. Hay todo un oceano por navegar :)    
    
    
    #FF para @palesanco @palesanco q empieza una nueva vida    
    
    
    #FF para @bhogawear un proyecto sobre el mundo del yoga q siempre tiene un huequito en mi corazon    
    
    
    Extraordinaria cena con los companeros del @IEbusiness    
    
    
    @reyesmontiel en el avion habia una tipa leyendolo con cara de interes #diosllevamepronto :)    
    
    
    En la asamblea de @intug pic.twitter.com/SCItRLnkwI    
    
    
    Este es de los mios! pic.twitter.com/oHROuZFhux    
    
    
    Las ventas de cava extremeño crecerán en Navidad hasta un 15% - Financial Food - Miércoles 27-11-2013 http://financialfood.es/default.aspx?where=6&id=1&n=14702 …    
    
    
    El tecnico esquirol contratado para apagar canal 9 desiste tras 3 intentos. "Yo no quiero ser el responsable de esta barbaridad"    
    
    
    Otro dia provechoso. 3 proyectos en la A6 @TheOpenIdeas    
    
    
    Presentamos en Elche Social commerce, 100 consejos para vender en internet - 11 dic http://ceeielche.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=8176 …    
    
    
    Entrevista a Fernando Vallespin “El liderazgo es el bien más escaso en este momento” - http://s.shr.lc/1jTZU4b  via @compolitica    
    
    
    Lentajas sin pimenton de la vera no son lentejas @TodoExtremadura pic.twitter.com/sxqxhfZIS9    
    
    
    Que leccion la gente haciendo lo q el estado no hace.    
    
    
    Cuando nado se me ocurren las ideas mas brillantes. Si fuese un pez seria la leche!    
    
    
    Grabando una peli a toda velocidad q ayer se me indigesto la comida por culpa de la tia choni de aurgi    
    
    
    Preparandome para Aragon Me Gusta pic.twitter.com/Mfr5H3bWMy    
    
    
    @Franesco stamos hechos un cromo :(    
    
    
    http://www.denoticias.es/noticias/66665/las-ventas-cava-extremeno-creceran-navidad-hasta-15-gracias-al-mercado-nacional-exportaciones/ … vía @denoticias_Es    
    
    
    Cada vez q firmo un nuevo contrato siento algo especial. Es alguien q de entre todos decide confiar en nosotros. Da fuerzas @theopenideas    
    
    
    Camino a Aragon. En enero lanzamos un nuevo proyecto. @TheOpenIdeas    
    
    
    Y si Putin envia tanques a Ucrania?    
    
    
    Buscamos desarrollador Magento escribir a info@open-ideas.es pls RT    
    
    
    Anuncian que las ventas de cava extremeño crecerán esta Navidad un 15% | El Mundo Financiero http://www.elmundofinanciero.com/noticia/22372/Mundo-del-Vino/Anuncian-que-las-ventas-de-cava-extremeno-creceran-esta-Navidad-un-15-.html …    
    
    
    A Billy el Nino se le va a atragantar el turron. Q bueno q aunque sea tarde sienta miedo. Pobre abuelito. A joderse.    
    
    
    Uyyy q al Papa le ha dado un desmayo. Me temo q le estan dando cianuro con el cafe...    
    
    
    Social commerce, 100 consejos para vender en internet - 11 dic en Elche http://ceeielche.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=8176 …    
    
    
    Tres fueron los mayores conplices del aparheid: Reagan, Thacher y la Corona Britanica.    
    
    
    Cuando salgo de la piscina tan relajadito piendo. Y mucha gente vivira asi siempre?    
    
    
    @reyesmontiel espero q t salga todo muy bien. Animo!    
    
    
    Dia super productivo en AJE con @negynet    
    
    
    Estupendo perrito gracias a pecae en @negynet    
    
    
    Gracias a @eventospecae por ese hot dog estupendo! @negynet    
    
    
    Buscamos desarrollador magento escribir a info@open-ideas.es    
    
    
    Agotado despues de 10 horas de reuniones. felicitaciones a Asociacion de Jovenes Empresarios y a @negynet por la excelente organizacion    
    
    
    Según el consultor inmobiliario Eduardo Molet la recuperación del sector no llegará hasta 2017 http://www.inmodiario.com/170/18176/segun-consultor-inmobiliario-eduardo-molet-recuperacion-sector-llegara-hasta-2017.html … vía @inmodiario    
    
    
    @SusanaAlberolaL gracies!    
    
    
    Pero vaya mierda la web de renfe!! Formato incorrecto mi email dice. Formato incorrecto el vuestro!    
    
    
    @iguardans @iurquizu y eslovenia? Y croacia? Ambas fueron reconocidas por Alemania a los dos dias. Si hay casos aunque yo no los apoye.    
    
    
    En RNE para hablar del cava en internet.    
    
    
    @estratega te envio mails pero me loa dwvuwlve. Miercoles comida en el caldero    
    
    
    @hermanntertsch esta cabreado. Le iban a traer a la mafia y a las putas a la puerta de casa y al final se queda sin juguete #Eurovegas    
    
    
    Un programa que vale la pena seguir sobre economia y emprendedores Made in Spain RTVE.es Carta http://www.rtve.es/a/2222847/  @madeinspainrne    
    
    
    .@ibercaja: No desahucien a mi familia y mi hijo con leucemia http://www.change.org/es/peticiones/ibercaja-no-desahucien-a-mi-familia-y-mi-hijo-con-leucemia?share_id=xxeYYNdrHj&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition … vía @change    
    
    
    El mundo se loa detergentes cambia el.formato tras dos decadas y se vuelve 2.0  trucoXmanchas @theopenideas    
    
    
    Elige tu vino de oporto http://productosdeportugal.com/blog/elige-tu-vino-de-oporto/ …    
    
    
    Vaya bolea de inistesta    
    
    
    Q dia tan precioso!    
    
    
    @Pablielrojo la culpa no es del domingo. Es de los sabados por la noche #sundaymorning #loureed    
    
    
    Familiarizandonos con los vinos aragoneses q pronto estaran en Aragon Me Gusta ! #armantes pic.twitter.com/DnoFw0x03d    
    
    
    @Chiqui @PalomaLLaneza  lo q os perdeis jeje #comidajaponesa pic.twitter.com/dj1GXtk5lP    
    
    
    Esperando a @jlprieto ensayando la malaguena... a ver si se me a a poner tontito...    
    
    
    Reunion de socios en @theopenideas    
    
    
    Pues camino al juzgado a la vista previa para recuperar el coste de nuestro trabajo #paisdeladrones    
    
    
    Afilando los cuchillos con @jlprieto . No vamos a dejar ni los huesos. Con @TheOpenIdeas  no se mete nadie!    
    
    
    estaban disfrutando de ver a estas mujeres con poca ropa&#8230;hasta que descubrieron por qué estaban bailando http://elatinos.com/2013/12/estos-hombres-estaban-disfrutando-de-ver-estas-mujeres-con-poca-ropa-hasta-que-descubrieron-por-que-estaban-bailando/ …    
    
    
    Badajoz CD rifará paquetes de folios DIN-A en sus partidos http://extremaduratudei.com/badajoz-cd-rifara-paquetes-de-folios-din-en-sus-partidos/ … vía @extretudei    
    
    
    Sabes lo q tienes q hacer. Hazlo. pic.twitter.com/gMv2AsrcFn    
    
    
    Estos dias ando to alborotao #yoconfieso    
    
    
    Si expropiamos a las electricas tampoco pasaria nada.    
    
    
    Q extrano virus tienen tantos funcionarios para ponerse corbata y chaquetita de punto en vez de americana?    
    
    
    Regalitos del grupo q fundo telefonica en italia :) pic.twitter.com/bpKOTRArhg    
    
    
    Si faltan emociones me las invento #sabinadice    
    
    
    La madrugada no tiene corazon #sabinadice    
    
    
    Me libre de los tontos por ciento del cuento del business #sabinadice    
    
    
    @Franesco es su sobrino :)    
    
    
    Buenisimo el anuncion #hazteextranjero de campofrio    
    
    
    Q fuerte documental de intereconomia ensalzando la Legion y a Millan Astrai. No es apologia de terrorismo?    
    
    
    @isabel_avila @EPExtremadura nos pasas mas informacion sobre esto? Asi lo punblicamos en @TodoExtremadura    
    
    
    Documentos y tramites para comprar una vivienda #eduardomolet: http://youtu.be/Po2I_Iz6VfI  vía @youtube    
    
    
    Aviso la peli de Frozen es lo mas empalagoso q recuerdo.    
    
    
    Las ventas móviles, el dispositivo con mayor crecimiento en los próximos añosOpen-Ideas http://www.open-ideas.es/2013/las-ventas-moviles-el-dispositivo-con-mayor-crecimiento-en-los-proximos-anos/ …    
    
    
    Microsoft y Ayuntamiento de Madrid presentan Conectando Madrid. (+lista ...: http://www.youtube.com/watch?v=o0nyE4Hm6EU&feature=share&list=PLwLTThNIVgPuiXyTo32026K2XMZ7Yau2W … via @youtube    
    
    
    Mucho paz y amor y luego a los q eatan jodidos se les deja de lado. Politica social y redistributiva    
    
    
    En el bar antes de cenar me han puesto a Julio iglesias. O eres de julio o de raphael o de los rolling o los beatles    
    
    
    Me encanta! pic.twitter.com/jxf20kPAPu    
    
    
    Venga chicos. Ya queda menos, antes de un suspiro se acaba la navidad y volvemos a la normalidad....    
    
    
    Transparencia en el cuarto poder http://www.cesarramos.es/?p=216578#.UryKmJA7V5E.twitter …    
    
    
    Muy muy bien @petezin en la Ser    
    
    
    @manualescom un tio muy majo :)    
    
    
    Brindando virtumente desde barcelona con el equipo san blas @Lorenzo_vt @teresa_paredes  y todos los demas. Salud companeros!    
    
    
    THE DIGITAL STORY OF THE NATIVITY: http://youtu.be/GkHNNPM7pJA  vía @mvillas    
    
    
    @franciscopolo t has salido!    
    
    
    Muy emocionado con la propuesta de Zarzuela para q llevemos su comunicacion online! @TheOpenIdeas !    
    
    
    Y si! Era una inocentada @theopenideas NO va a gestionar la comunicacion online de la Casa Real! !! :)    
    
    
    Yo creo q firmar un contrato el 31 Dic es muy buen augurio    
    
    
    Feliz año con posesia: RAFAGAS DE VIENTO Y TIEMPO http://wp.me/p3c9l-13p     
    
    
    @CesarCalderon @immaaguilar @anaaldea @anasalazar @dalvarez37 @virgula @jlprieto t has qdado con ganas de anadir a alguien mas eh bribon!    
    
    
    @CesarCalderon no no me referia a mi jeje. Un abrazo amigo!    
    
    
    @sandradespacho lo tuyo es vicio. Un beso linda    
    
    
    #propositosabinero q todas noches sean noches de boda q todas las lunas sean luna de miel    
    
    
    