La evolución será también twiteada http://ow.ly/1OriYv  Si hemos cambiado con Internet, inevitablemente cambiaremos el mundo. Siempre @dreig    
    
    
    Mujeres singulares, el libro de @carloscalvarez http://bit.ly/8ZfDmi  Descubierto gracias a @Yoriento    
    
    
    Así se anunciaban los servicios de Internet en 1995 http://ow.ly/1Orjh0  Con el gran Barry White    
    
    
    Recetas juveniles de excelencia para mejorar la educación http://ow.ly/1OrwJL  Está bien preguntar a los protagonistas    
    
    
    Menos quejidos + ideas + esfuerzo =  Éxitos RT @toniroig: Las camionetas restaurante triunfan en Boston  http://ow.ly/1OrMqn     
    
    
    Genial! RT @sandopen El Rap de Educación2.0 de @fundacionTef #encuentroft en la web de Yllana, sus creadores artísticos http://bit.ly/PaWmw3     
    
    
    Downloading RT @cscolari: RT @piscitelli: Sorprendente buen número de Wired 20.8 dedicada a Jobs en tapa http://bit.ly/PvYC3W     
    
    
    @MaykaRamn Gracias!! Feliz miércoles :)    
    
    
    Crowdfunding y el museo de Tesla http://ow.ly/1Os4hp     
    
    
    Muy bueno... RT @pascualdrake: "Facebook no es Jerusalén" http://www.revistagq.com/articulos/atencion-peligro-facebook-en-verano/17102 … I @GQSpain    
    
    
    @Javier_Eslava Sería para comprobar si eres hombre fácil :P    
    
    
    @victurs http://ow.ly/i/RZu3  http://ow.ly/i/RZuE  http://ow.ly/i/RZv3  http://ow.ly/i/RZvQ  Espero que te sirvan :)    
    
    
    Magnífico!! RT @Yoriento: 15 cosas que (probablemente) no sabías de Groucho Marx http://bit.ly/NaAR2t  #meintereso    
    
    
    @dgpastor Poco ha cambiado, salvo que ahora los futbolistas ya no van a la universidad...    
    
    
    @dgpastor Es que están en una edad muy difícil :D    
    
    
    Grandeee!! RT @Jandrohormig Pilas cargadas: 3-sep vuelvo con @El_Hormiguero a @antena3com y 20-nov daré una charla en @TEDxMoncloa ¡Bieeeen!    
    
    
    Bien por @javiersevilla @martacolomina RT @m_angelmendez Nuevos servicios online como alternativa a portales de empleo http://economia.elpais.com/economia/2012/08/24/actualidad/1345808992_377556.html …    
    
    
    Actualizando página de Flickr 0º de separación http://ow.ly/deU6c     
    
    
    Serio y bueno RT @antonello: Mi análisis "serio" de sentencia Apple Vs Samsung en @xataka http://bit.ly/PUvpiH  Software y patentes    
    
    
    Cómo viralizáis conversaciones Slds!! @TeresaCasIr @evacolladoduran @antoniodomingo @alfonsopineiro @juancbarcelo @musamra @soniaruizmoreno    
    
    
    Desintoxicación digital http://ow.ly/1OtzV2  @jcortazar escribe en @ElHuffPost con mención a @dibujario    
    
    
    Comienza la nueva temporada de El Hormiguero... @Jandrohormig como sardinas en lata http://ow.ly/1OtzVF     
    
    
    Comprender a un pez http://ow.ly/1OtNDU  Hasta esto sabe hacer @ValeraMariscal    
    
    
    Tendencias en capital humano 2012 http://ow.ly/dpBDD  Volvemos a la carga    
    
    
    Mujeres que te enseñan con su propio ejemplo que el éxito interior es el que te lleva al exterior. Un lujo de persona @rosagarciatwitt    
    
    
    @AlfonsoRomay Pero ese ciclo se rompe más fácilmente en época de abundancia, ahora mucha gente ya no tiene alternativa.    
    
    
    Gracias!! @mranera @jesusmsilva @olganunez @erojotorrecilla @carlosdiazbruno @soniaruizmoreno @lorenlr    
    
    
    Gracias friends!! @jmbolivar @oliverserrano @falcaide @LaTrinchera    
    
    
    @jdieguez Gracias Jorge... El mundo 2.0 es pequeño, verdad @JuanjoFraile @ireneferc ??    
    
    
    Presente y futuro, por El Roto http://ow.ly/1OufuV     
    
    
    Wikipedia definirá Networking con mi día de hoy: reuniones con candidatos, clientes, equipo, amigos, speakers TEDxMoncloa y hasta un cura    
    
    
    @talent_ya Pero @magomore no es el de cariño he encogido a los niños?? @juanluispolo @AndyStalman @FrSalcedo    
    
    
    En el AVE MAD-BCN el poowerpoint es trending topic entre los pasajeros    
    
    
    Inscrito en el taller Plataformas y licencias para proyectos colaborativos http://ow.ly/dvfOV  En el Hub. Gracias @monicagl86    
    
    
    @guzolopez @elartedepresentar Sí, os recomiendo que recorráis los vagones de lunes a viernes, están llenos de clientes... cautivos :D    
    
    
    Apps y webs para cambiar el mundo http://ow.ly/1OuG3Y     
    
    
    @ValeraMariscal Como dijo aquel... enséñame la pasta :D    
    
    
    @ValeraMariscal En estos tiempos me va bien cualquiera :)    
    
    
    Planificar de forma natural con GTD http://ow.ly/1OuGFJ  Lean a @jmbolivar porque hay vida más allá de estimaciones y deadlines    
    
    
    Tendrías que aprender morse... http://ow.ly/dDy2F  Delicias desde el DF por @guzperad    
    
    
    IBEX 36: Buscar y potenciar el talento http://ow.ly/dFNMe  Un lujo contar con @spradas en el blog de @GrupoACTUAL #educación    
    
    
    Si crees que debes estar en @TEDxMoncloa cuéntanos por qué http://ow.ly/dFNZH  Abierto el formulario de solicitud de invitaciones    
    
    
    Con ganas de comenzar ya la charla sobre reclutamiento y r  @ INTEC (Instituto Tecnologico de Santo Domingo) http://instagr.am/p/Ph788eKxEg/     
    
    
    @AntonioDomingo Nivelazo lo será usted oiga @alfonsopineiro @DioniNespral @evacolladoduran @juancbarcelo    
    
    
    @antoniocaparros Estos proyectos son por los que vale la pena luchar. Gracias por vuestra visión y compromiso @GrupoACTUAL @MinerdOficial    
    
    
    Disfrutad!! RT @davidmartinezgo De camino a la cena de organizadores TEDx de @TEDxMadrid cortesía de @antonellabro gracias a @Alberto_Blanco    
    
    
    Tirando la casa x la ventana http://ow.ly/1OvvPJ  Como es ella @lauraDRG generosa y talentosa    
    
    
    Escucho el color. Esto nos cuenta @anaisrg en @TEDxMoncloa http://ow.ly/dMxGb     
    
    
    Entrevista sobre mi participación en @intecrd hablando sobre Reclutamiento 2.0 http://ow.ly/dMxkf  #yam    
    
    
    @TxemaSanfelix Hazte visible, hazte interesante aportando valor a los demás con tus contenidos y socializa, dentro y fuera de redes sociales    
    
    
    Turitrabajo  @ Casa Batlló http://instagr.am/p/PyynqcqxBc/     
    
    
    @CBonilla86 coincido con @rrhhypersonas, quizás el de ICADE en Madrid tiene mejor valoración @rrhhsevilla @cursoderrhh @yoriento    
    
    
    Las fotos de @TEDxMadrid 2012 http://ow.ly/dTodr  Felicidades @antonellabro y todo el equipo    
    
    
    La educación integral en la era digital http://ow.ly/dTwFd  Evento potente sobre educación y con mi querida @pazgarde cc @antoniocaparros    
    
    
    Qué bueno es estar cerca de personas tan valiosas como @dibujario en @TEDxMoncloa... Y hasta ahí puedo leer.    
    
    
    A salvo... de momento. Buenos días   @ AVE MAD-BCN http://instagr.am/p/P_L7xlqxAu/     
    
    
    Stephen Covey y su impacto en los recursos humanos http://ow.ly/1OB7Wq  @marianozr en @RRHHDigital    
    
    
    Preparada asignatura Liderazgo en @VillanuevaCU Genial iDoceo en iPad para seguimiento de clases y de no-alumnos http://ow.ly/1OB8tb     
    
    
    El arte como síntoma de diferencia diferencia cerebral http://ow.ly/1OB8KV  @dreig De cosas como estas se hablará en @TEDxMoncloa    
    
    
    Pintón el postgrado de Visualización de la Información en la Pompeu Fabra http://ow.ly/dYIzg  http://ow.ly/dYIQi  cc @davidmartinezgo    
    
    
    @AntonioDomingo Ya sabes que para lo que necesites será un placer :)    
    
    
    Para fiestas las que organizan @carmenbustos y su equipo http://ow.ly/e45Q9  http://ow.ly/e46mq  http://ow.ly/e46p6  #soulparty    
    
    
    Set fire to the rain http://ow.ly/e4d55  En Madrid el día está para eso.    
    
    
    @Juanjofraile También va de tener cerca a personas que inspiran y motivan :) @TEDxMoncloa    
    
    
    @dibujario Para mí fue un feliz encuentro... y como dice @speakingpeople cuando se fluye pasan estas cosas :)    
    
    
    Cuatro principios para el mundo abierto http://ow.ly/1OGKTO  en @TEDxMoncloa    
    
    
    ¿Cómo debería ser la educación del siglo XXI? http://ow.ly/1OGEfF  Nivel @pazgarde @sandopen @richardgerver    
    
    
    Motivación en límite, de @juleniturbe http://ow.ly/1OF7ug  Cada vez más de acuerdo    
    
    
    Los peligros de las best practices, deberías emular a Apple? http://ow.ly/1OGECF     
    
    
    Lista de 530 cursos online gratuitos de las principales universidades del mundo http://ow.ly/1OGFrW  #yam    
    
    
    Quién más está viendo TEDTalks http://ow.ly/1OGGtI  Magnífico mapa visual    
    
    
    Los emprendedores (también) emigran http://ow.ly/1OH53q  @m_angelmendez en ElPaís <- Aunque no guste, emigrar ya es una core competence    
    
    
    Gran día para compartir y aprender @Santi_Garcia @DioniNespral @juancbarcelo @evacolladoduran @Ander73 @AliciaPomares #eatsandtwitts day    
    
    
    Maratón de reuniones con equipo producción de @TEDxMoncloa. Grande el trabajo de @nrubinos @DavidMartinezgo @analulc @monicagl86    
    
    
    @AngelLargo1970 @AntonioPamos  Ángel, un placer saludarte. Puedes completar la solicitud en http://ow.ly/1OJ63I  y lo trataremos. Gracias :)    
    
    
    Ranking de los 12 trabajos más sobrevalorados http://ow.ly/e9uHg  Todo sea por recortar    
    
    
    Vaya que sí!! comienza la cuenta atrás para la 2a edición de @TEDxMoncloa http://ow.ly/e9DVq  En @blogpocket    
    
    
    Y seguimos para bingo, ya está todo listo para recibir al séptimo speaker de @TEDxMoncloa... Atentos a sus pantallas...    
    
    
    Espíame y dime cómo soy http://ow.ly/1OK1lA  De Big Data a Big Brother    
    
    
    Qué grande es este tipo @Jandrohormig Síganle de cerca porque va a reventar @TEDxMoncloa cc @piscitelli @Juanjofraile @cscolari @mberzosa    
    
    
    @AntonioDomingo @jlh_rrhh Eso, metiendo presión :)    
    
    
    @RobertoCarreras Trabajando, supongo :) #demayorquierosercomotu    
    
    
    Genial!! RT @jvg1970: Divertidísima esta foto explicando lo que es el Social Media #socialmedia pic.twitter.com/A27eKpQo #yam    
    
    
    @martaromo No me asustes que yo tengo cero...    
    
    
    Imposible no entenderlo RT @jdieguez: Contenidos e-learning, la larga despedida de Flash o la vuelta al HTML http://ow.ly/1OM98k     
    
    
    Va a ser grande RT @cscolari El 20N estaré en @TEDxMoncloa junto a @Jandrohormig @piscitelli... hablando de interfaces http://bit.ly/RidDFi     
    
    
    @guzperad Cero grados de separación :)    
    
    
    Sobre TED y WWW, sobre 4 días de Talks y 72 horas de "intellectual jazz" http://ow.ly/effOh     
    
    
    @sandopen @jordievole Algo tan serio y que se afirma tan contundentemente, podrá demostrarse también con la misma contundencia, no?    
    
    
    @sandopen @jordievole Habrá que ir al BOE...    
    
    
    @sandopen Sin palabras me dejas... chapó Pepe @jordievole #quegrandeestwitter    
    
    
    Felicidades!! RT @Jandrohormig: Nominan a @El_Hormiguero por segundo año consecutivo en los #Emmys  internacionales. Enhorabuena a todos!    
    
    
    Muchas caras conocidas en #eatsandtwittsday @evacolladoduran @juancbarcelo @latrinchera @pacotamayoav @soniaruizmoreno @aliciapomares ...    
    
    
    No es virtual, es real... #yohevisto a @maritriniginer #eatsandtwittsda  @ Jardin Metropolitano Hotel Madrid http://instagr.am/p/QmDF-1qxCI/     
    
    
    Pero al menos hay que dar motivos RT @gemmarevill: Duchado  y motivado se viene de casa @evacolladoduran #EatsAndTwittsDay    
    
    
    @jorgecagigas Qué gran obra hubiera podido escribr Ende sobre los ladrones de motivos :) @gemmarevill @evacolladoduran    
    
    
    Debate #eatsandtwittsday, dice @ander73 que la función de RRHH conoce sus orígenes. Pregunto yo ¿conoce también su presente... y su futuro?    
    
    
    Me encanta la visión de @santi_garcia sobre organizaciones 2.0, transparencia y la pérdida de poder en quienes lo ostentan #eatsandtwittsday    
    
    
    Muy cítrico @dioninespral en #eatsandtwittsday Querer que algo cambie pasa por hacer que cambie http://yfrog.com/khn1flqj     
    
    
    @soniaruizmoreno Gracias... el placer es tenerte cerca. Da gusto contigo :)    
    
    
    Grande @antoniodomingo en el cierre de #eatsandtwittsday Maestro del ne  @ Jardin Metropolitano Hotel Madrid http://instagr.am/p/Qmn-_KKxAP/     
    
    
    @danieldiez Será por la mañana, de 9 a 14, pero todavía no están cerrados los horarios.    
    
    
    La que va a liar la presentadora... Helena en estado puro RT @helenacasares @TEDxMoncloa Esta edición viene cargada de sorpresas    
    
    
    @danieldiez Todas las TEDxTalks se subirán a http://TED.com , a Youtube y a http://TEDxMoncloa.com     
    
    
    Felicidades @jmbolivar por primer año de consultor artesano http://bit.ly/WagF1M  Seguro que llevas años siéndolo sin haberte dado cuenta :)    
    
    
    @evacolladoduran Fan tuyo... incondicional :)    
    
    
    Piensa en positivo http://bit.ly/Wjocvo  leyendo a @PilarJerico    
    
    
    Una forma muy sugerente de hacer una crónica... gracias :) RT @newwayie: http://www.newwayie.com/EATSANDTWITDAY.htm … @AntonioDomingo    
    
    
    La humildad es fundamental para reconocer el talento http://ow.ly/etEFt  Entrevista de @helenacasares a Víctor Ullate    
    
    
    Una forma estupenda de conocer mejor a @cscolari http://ow.ly/evPLx  Más ganas si cabe de escucharle en @TEDxMoncloa    
    
    
    @mberzosa No me digas que no ha sido divertida la reunión de hoy... La titularía "No me chilles que no te veo" :D @spradas @sandopen    
    
    
    Vivir en un mar de datos, del Big Data a la Smart Society http://ow.ly/ewmAS  Pintón que tiene el evento de @fundacionTef Gracias @spradas    
    
    
    Felicidades a @marc_alba por el proyecto Transforma Talento http://ow.ly/ex1P4  Nos contará en @TEDxMoncloa ... vía @sandopen    
    
    
    Estaremos RT @juanjofraile El 18oct @carlosjean presentará su nueva app para móvil y tablet con sesión DJ en streaming http://bit.ly/TBppPc     
    
    
    Las inversiones de McDonalds en España dejan muy claro lo cerca que está nuestra economía de recuperarse http://bit.ly/P9GG1g     
    
    
    Comienza el nuevo curso... toca hablar de liderazgo con un  buen grupo de no-alumnos http://4sq.com/RB6WNU     
    
    
    @dgpastor Así es, alguien que hace una inversión así es porque está viendo que vamos a seguir unos añitos enganchados al cheap fast food    
    
    
    Presentación de @carlosjean como artista hipermedia con @fraileyblanco #cjapp http://instagr.am/p/Q654VuqxHU/     
    
    
    A ver si alguien puede echar una mano al Room Mate Larios de Málaga, que en su web de reservas cuando están completos ponen 600€ la noche ¿?    
    
    
    Orgulloso de ver a @anaisrg y @monicagl86 presentando @estimulandoo en @camaraabierta de @24h_tve http://bit.ly/OUbdPl     
    
    
    Y la más atrevida RT @ireneferc: La peor de las carencias es la ignorancia. Comprender tarde es no comprender.    
    
    
    Está mal que yo lo diga pero el teaser de @TEDxMoncloa es pre-cio-so http://ow.ly/eHhCO  Ahora sí, rumbo al hemisferio derecho!!    
    
    
    @guzperad Gracias, guapa... y aplícatelo, disfruta, imagina y viaja :)    
    
    
    Para dedicar un rato a su entrevista, 18 minutos a su charla y mucho tiempo a sus ideas @rosagarciatwitt y @TEDxMoncloa http://bit.ly/RRYOJ1     
    
    
    @monicadeza Un placer el rato que hemos compartido hoy. Nos veremos en @TEDxMoncloa :)    
    
    
    @monicadeza Aquí tienes Mónica http://bit.ly/XUHS8K     
    
    
    10 rasgos que definen a las personas que consiguen resultados http://bit.ly/TVeOd6  Siempre interesante @falcaide    
    
    
    @arey No te reconozco... se me ha caído un mito :P    
    
    
    Historias de barrio http://ow.ly/eM5OS  Otra forma de ver Madrid en el blog de @LauraDRG    
    
    
    @arey Tú rendido a los susurros de la clase Preferente... por qué por qué?? :DD    
    
    
    No me canso de ver el teaser de @TEDxMoncloa http://ow.ly/eL646  Gran trabajo de @neolabels    
    
    
    El talenticidio en las empresas http://ow.ly/eMGte  Parece que nos caemos del caballo con la importancia de mapear el talento    
    
    
    @ktglobal Tienes razón, aquí tienes http://ow.ly/eMGwS  Gracias :)    
    
    
    @arey Siempre que usted quiera :) Después de la charla podemos organizarnos con @ignacionacho y disfrutar de vuestra maravillosa Málaga    
    
    
    Lista la presentación para la charla de mañana en la apertura del Master RRHH Universidad de Málaga con @ign http://instagr.am/p/RPpKj6KxFB/     
    
    
    Hoy es un aun mejor día para packing up and burying troubles http://ow.ly/eKYcM     
    
    
    Cuánto sabes mi querida Mar :) RT @speakingpeople: Mejor vivir la vida como una comedia que como un drama. No dramaticemos!    
    
    
    +1000 RT @jmbolivar: Muy bueno! - Psicología de un currículum | @sintetia | http://jmbolivar.net/bxt1  | #rrhh    
    
    
    Redes de Talento http://ow.ly/eOpUo  Nuevo post en el blog #yam #rrhh    
    
    
    Grandes encuentros con grandes personas arey @ignacionacho #byemálaga @ uvedoble http://instagr.am/p/RSoq0vKxNq/     
    
    
    :) RT @wiki_jose Buen inicio Master Dirección Estratégica RRHH Universidad Málaga @alberto_blanco y el 2.0 realidad necesaria en empresas    
    
    
    Kiss http://bit.ly/RpgQDy  No puedo no emocionarme con esta canción    
    
    
    Estudiar gratis en Harvard o Stanford http://bit.ly/RdavJg  Y ya está aquí UNED Abierta cc @oscarcortes    
    
    
    Cine y publicidad, matrimonio feliz http://bit.ly/TnUe8L  Y apps y publicidad, en capilla... verdad @juanjofraile ?    
    
    
    Escribo con un proceso muy racional pero creada la trama y personajes doy rienda suelta a la imaginación. Ken Follet http://bit.ly/PZJA92     
    
    
    @sandopen @jmbolivar Gracias! y lo que cuesta sembrar :)    
    
    
    "Los políticos lloran cuando llegan, lloran cuando se van, y entre medias se mueren de la risa" Demoledor Juan José Millás.    
    
    
    @fjaralo muchas gracias :)    
    
    
    @pazgarde Gracias guapa... nos veremos el sábado en Sevilla en el #EBE12 verdad?    
    
    
    #ihavenowords :) RT @fjaralo: @Alberto_Blanco Felicidades! Tus artículos consiguen explicar cambios profundos con hechos muy bien hilados ;)    
    
    
    Una entrevista en la que @juanjofraile nos abre sus puertas http://bit.ly/Sw6pzr  Sus 18 minutos en @TEDxMoncloa nos abrirán las nuestras    
    
    
    "Una idea clara solo requiere determinación para ser un éxito" Escuchado a un buen amigo.    
    
    
    Las fórmulas mágicas del MIT para crear nuevas compañías http://bit.ly/Q8hzMA  No tan mágicas    
    
    
    Lo primero que hay que aprender es a creer en uno mismo http://ow.ly/eXiLj  Buena reflexión de @falcaide sobre la autoestima    
    
    
    Leyendo todos los datos sobre el paro http://ow.ly/eXuv4  Una reflexión necesaria la de @sandopen    
    
    
    Felicidades @cumclavis por el cuarto cumpleblog http://ow.ly/eXubJ     
    
    
    Invitados y su contribución al coaching para jóvenes http://ow.ly/eXtxV  Nueva sección en el blog de @pazgarde    
    
    
    Los problemas del primer mundo no son problemas http://ow.ly/eXpt3     
    
    
    Sevilla almost there #EBE12 @ Estación de Madrid-Puerta de Atocha http://instagr.am/p/RjoVMdqxDL/     
    
    
    Escribiría hoy Shakespeare para HBO? http://bit.ly/UqKGq5  Hoy manda el poder de la trama, del continuará    
    
    
    Grande @mberzosa RT @SERMadridSur: TEDxMoncloa: Ideas dignas de difundir en #Mundo2.0 http://ow.ly/eYskA     
    
    
    En Corea del Norte no existen campos de concentración... son centros de corrección moral http://bit.ly/SBoMld  #dondevaaparar    
    
    
    @mediotic Todo un personaje de Mondo Brutto :)    
    
    
    @soniaruizmoreno Estás este año en #EBE12 ? Os he visto en pantalla :)    
    
    
    @soniaruizmoreno Aquí estoy, dando fe de lo bien que han hablado de vosotros :)    
    
    
    Intelecto relajado sandopen y @yoriento #EBE12 @ Bar Eslava http://instagr.am/p/RkjqopKxBv/     
    
    
    Foto de familia #EBE12
 @ EBE12 http://instagr.am/p/Rk0xy3qxB3/     
    
    
    @davidrjordan No te tortures David, seguro que tiene solución :) @daguayo    
    
    
    Mejorar la productividad percibida: prometer menos y entregar más @jeroensangers en #EBE12    
    
    
    Turno de noche #EBE12
 @ Barajas 20 Tapas http://instagr.am/p/RlVzu3qxFw/     
    
    
    @soniaruizmoreno Líder consensuado... jajaja... me gusta... de ahí puede salir una charla :)    
    
    
    @ajmasia Un placer, Antonio :)    
    
    
    12 Principios de Orientación a Resultados http://antoniopenalver.blogspot.com/2012/11/12-principios-de-orientacion-resultados.html?spref=tw … de @AnPenalver    
    
    
    @talent_ya  Pues sobre todo que el #EBE12 es divertidísimo!!    
    
    
    El equipazo de  @TEDxMoncloa calentando motores @ DL's & Lounge http://instagr.am/p/RpqtsIqxEN/     
    
    
    Poco a poco se va haciendo @TEDxMoncloa  @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/Rp1R1MqxLH/     
    
    
    @olgag Madrid es más pequeño de lo que nos han dicho... Un placer haberte visto :)    
    
    
    Pero que tipo más majo, listo y profesional es @dibujario No va más talento en #TEDxMoncloa    
    
    
    Disrupción frente a evolución http://ow.ly/f3BJf  por @santi_garcia Para organizaciones prisioneras de su pasado    
    
    
    Entrevista a mi querida @helenacasares en @TEDxMoncloa "Entusiasta, creativa, sencilla" http://ow.ly/f4LVD  Y divina, añado yo...    
    
    
    Google declara pérdidas en España http://bit.ly/VCVcQP  Y si busco 'ética' en Google ¿aparecerá algo?    
    
    
    Taller de Visualización de Datos #BigDataFT @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/RvD_CTKxIQ/     
    
    
    Momentazo #MUWOM con carlosjean Felicidades @robertocarreras  @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/RvoBZ-KxBU/     
    
    
    Mi admirada @rosagarciatwitt hoy en los encuentros digitales de ElMundo http://mun.do/UmDh0I  @TEDxMoncloa    
    
    
    5 errores de los gurús de la tecnología http://bit.ly/Rkad5O  Solo 5    
    
    
    Leyendo a @martaromo sobre líderes bloqueados, hiperactividad y desconexión http://bit.ly/UmErct     
    
    
    Prepárense para una sobredosis de ideas que inspiran RT @Juanjofraile: Me gusta la pinta k tiene charla para @TEDxMoncloa #sepositivo    
    
    
    @sheilaescot Creo que se mezclan habilidades sociales con la identidad, que es única @marcapersonal @luisfernandez @jmbolivar @soymimarca    
    
    
    Inscrito en @@interQue #IQ12 @ La Casa Encendida http://instagr.am/p/Rzop5NqxFl/     
    
    
    Antes el más tonto hacía aviones, ahora presentaciones... Genial Haiku Deck para iPad http://www.haikudeck.com/     
    
    
    @sheilaescot A la orden http://jmbolivar.net/c8of  @marcapersonal @luisfernandez @jmbolivar @soymimarca    
    
    
    Maratón de Homeland segunda temporada... So far superando de largo a la primera http://bit.ly/Q2ovuU     
    
    
    @Jose_Nevado @Felipe_Gallardo Así es, y si tienes Mac puedes usar TV Shows, lo facilita aun más    
    
    
    Atracón de TEDTalks para votar en la list.ly de @anaisrg las charlas de @TEDxMoncloa Creatividad, juegos, el cerebro... Solo pueden quedar 2    
    
    
    Gran entrevista la de @speakingpeople en @TEDxMoncloa http://bit.ly/ScjOtq  Y mejor aun es conocer a Mar Losada en persona #esoeslujo    
    
    
    Descubriendo a @vanesapizarro, su blog y estas 19+1 formas de ayudar al cerebro a ser más creativo http://ow.ly/fceEA     
    
    
    Almuerzo terapia de grupo con el equipazo de #TEDxMoncloa ..1 semana!! @ Iroco http://instagr.am/p/R7ojOgKxLZ/     
    
    
    Para el turno de noche... Otra mirada sobre @mberzosa en su entrevista en @TEDxMoncloa ... Talento en ebullición continua    
    
    
    Ese será el menú :) RT @Juanjofraile Zumo de cereza, vino y cebolla roja nos ayudan a dormir mejor. http://ow.ly/ffxLF  Cena @TEDxMoncloa    
    
    
    Gracias! magnífico análisis RT @kuunga @davidrjordan @jmbolivar @pazgarde @normadra @jeroensangers Mi opinión de #EBE12 http://www.gabrielnavarro.es/2012/11/12/mi-opinion-de-ebe12/ …    
    
    
    Sigue #congresoapd con el caso de zed @ Palacio de Congresos de Valencia http://instagr.am/p/R-rV8pKxI2/     
    
    
    @dioninespral Gracias, Dioni... el lujo será compartir ese día con personas como tú :) @TEDxMoncloa    
    
    
    Todo a punto para hablar de talento del futuro, pensamiento de diseño e hipermedia @ Euroforum Infantes http://instagr.am/p/SDq1DKqxOH/     
    
    
    @fraileyblanco  Es que son irresistibles! @JuanjoFraile @andystalman    
    
    
    Grabando entrevista en camaraabierta sobre #TED, #TEDx y #TEDxMoncloa @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/SFu2akKxPh/     
    
    
    @mberzosa Va a salir un reportaje chulo :)    
    
    
    Ayer @sandopen en la entrevista de Cámara Abierta de TVE sobre #TED #TEDx y #TEDxMoncloa http://yfrog.com/kj9nsfuj     
    
    
    Una celebración de lo retro: vinilos, casetes, VHS y Polaroid http://ow.ly/1PCrke     
    
    
    The power of love llevado a este precioso cuento de Navidad http://ow.ly/1PCsT8     
    
    
    GTD: Planificación de proyectos para el mundo real http://ow.ly/1PCrpL  de @jmbolivar    
    
    
    Bienvenidos al montaje y ensayo general de @TEDxMoncloa Risas, miedos, ideas, fallos, sorpresas con un equip http://instagr.am/p/SNJD64KxCA/     
    
    
    Qué gran profesional @@jandrohormig ensayando su charla en #TEDxMoncloa #emocionado http://instagr.am/p/SNQsRHqxEt/     
    
    
    El gran @juanjofraile ensayando su charla de mañana. #TEDxMoncloa a tope http://instagr.am/p/SNfEVHqxKC/     
    
    
    Lujo de presentadora... divina... Siguen los ensayos de #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SN_lFjqxM9/     
    
    
    Cena TEDxMoncloa con speakers y curators #emocionado en la sede de @fraileyblanco  @ Fraile&Blanco http://instagr.am/p/SOUunnKxMt/     
    
    
    Lo mejor de TEDxMoncloa siempre son las personas que se acercan dando todo y esperando nada http://instagr.am/p/SOZTMMKxAe/     
    
    
    Bienaventurados los que ponen rumbo a la intuición, a las ideas, a la emoción, porque hoy es su día... Bienvenidos a #TEDxMoncloa    
    
    
    Liderazgo, emociones, éxitos, fracasos... Comienza #TEDxMoncloa con @@rosagarciatwitt http://instagr.am/p/SPu056KxNJ/     
    
    
    Quien no se emocione escuchando a @rosagarciatwitt que busque dónde se ha dejado el corazón #TEDxMoncloa    
    
    
    Visualización de datos, simplicidad para entender la realidad. Jaume Oliú en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SPxQjYKxN5/     
    
    
    Increíble el video de Andrea en #TEDxMoncloa contándonos como resolver los problemas. A quién habrá salido esta niña, verdad @jandrohormig ?    
    
    
    Está patentado el pasar página, Apple lo ha hecho sobre el iPad. Inspirador @cscolari en #TEDxMoncloa http://yfrog.com/ntfnkuaj     
    
    
    La ideas vuelan en #TEDxMoncloa y @dibujario las está dibujando  http://yfrog.com/h7jxjpyj     
    
    
    Visual thinking y @@dibujario. Grandes ideas y personas van unidas en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SP9kXJqxC1/     
    
    
    Ahora sí @juanjofraile #sepositivo Momento grande en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SQCfyMKxE7/     
    
    
    La acción tiene magia, gracia y poder @juanjofraile en #TEDxMoncloa    
    
    
    Nada más que añadir.... @juanjofraile #tedxmoncloa http://instagr.am/p/SQDW5LqxFU/     
    
    
    Díganme si @minipunk no es un tipo genial... La felicitación más original que he recibido por #TEDxMoncloa http://yfrog.com/0twx5bdxntbazatsbasmrxelz …    
    
    
    Gracias Fernando :) RT @fvegav: @Alberto_Blanco Enhorabuena por la calidad de #TEDxMoncloa. Ideas, sentimientos, experiencias e ilusión    
    
    
    Graciaaaas x1000 RT @rchacon: Enhorabuena @Alberto_Blanco y todo el equipo de @TEDxMoncloa Espectacular, inspirador y energizante evento!!    
    
    
    Tú tienes tu parte en esto :) RT @speakingpeople Sorprendente @Alberto_Blanco me ha parecido MOTIVADORAMENTE buena #TEDxMoncloa. enhorabuena    
    
    
    Thaaanks!! RT @dioninespral lo que he podido ver de @TEDxMoncloa: Diferencial Inspirador. Equipo potente y excelente organización. Congrats!    
    
    
    Amigo, eres un gran profesional y mejor persona RT @Jandrohormig Gracias a todos por vuestro cariño en @TEDxMoncloa Un sueño cumplido. Feliz    
    
    
    En pocos días :)) RT @_anapastor_: Me dicen que @rosagarciatwitt y otros han estado fabulosos en @TEDxMoncloa ... Vídeos??? Gracias....    
    
    
    #TEDxMoncloa, ideas y emociones que trascienden http://ow.ly/frO48  Una visión muy personal de lo vivido hoy    
    
    
    @ipatri Jajaja... gracias a ti, Patricia, me ha gustado verte en primera fila :))    
    
    
    @mayudelarosa Gracias!! Palabras como las tuyas son las que empujan a seguir :)    
    
    
    @Laura_LaFari Gracias, Laura... y que repitas muchos más :)) @blogpocket @mberzosa    
    
    
    @jlmon53 José Luis, al próximo #TEDxMoncloa tie-nes-que-ve-nir :)))    
    
    
    Genial el Storify de #TEDxMoncloa http://ow.ly/ftJpj  Graciaaaaas!! @monicagl86    
    
    
    @sheilaescot Ya te echaba de menos, le hubieras sacado mucho partido... en el próximo te espero en primera fila :)    
    
    
    Para el que se perdió #TEDxMoncloa aquí está la grabación del streaming http://bit.ly/QZoS9G  #emociónrecurrente    
    
    
    Oleeeé!! RT @sandopen #TEDxMoncloa en @EspacioFTef el 20N fue visto en streaming por 3.264 personas (record) y fue #TT http://bit.ly/ThFs2U     
    
    
    @kuunga Gracias, Gabriel :))    
    
    
    Los periodistas son más necesarios que nunca http://ow.ly/1PHOVg  Entrevista a @mberzosa, que de esto algo sabe :))    
    
    
    En próximo programa @camaraabierta @TEDxMoncloa @sandopen y myself http://ow.ly/fwgjy  En TVECanal24h 24N 14:45 25N 18:45 En La2 30N 20:00    
    
    
    @Capitancook Gracias mi capitán :)) @tedxmoncloa @Jandrohormig    
    
    
    Lleno #iq12 y en un rato habrá llenazo en los Premios Bitácoras @ La Casa Encendida http://instagr.am/p/SYVYnyKxNn/     
    
    
    Qué ilusión me hace ver a @mediotic ganando el #bitacoras12 al mejor blog cultural. Felicidades amigo!! http://instagr.am/p/SYkERmqxLg/     
    
    
    Charla inspiradora y brillante RT @cscolari Breve crónica de @TEDxMoncloa http://bit.ly/Y4kyYT  Las interfaces... ¿hacen el amor o la guerra?    
    
    
    Genial la serie Disneyshorts y éste vídeo en particular, Proteigon http://ow.ly/1PJ7rr  cc @Jandrohormig    
    
    
    @kurioso Gracias! Y en el próximo te espero :))    
    
    
    Ecos de TEDxMoncloa http://ow.ly/fygHO  Pasen y vean en 3 minutos lo que se vivió allí    
    
    
    Una reseña genial y original de @TEDxMoncloa http://bit.ly/10SpiQe  por @falcaide... quién si no!    
    
    
    @aureamemotech Me ha encantado, una reflexión muy especial :)) Muchas gracias!!    
    
    
    Qué artículo más chulo me ha quedado sobre #BrandedContent en #RRHH. Permanezcan atentos en los próximos días a la revista @ORH_RH    
    
    
    Pues educación menos invasiva RT @Juanjofraile La calidad de la educación tiene el techo en la de sus docentes @sandopen #Talentyaeducacion    
    
    
    Más visual thinking en #TEDxMoncloa http://bit.ly/WuN8NR  Qué gran dinámica organizó @dibujario y cuánto valor aportó al evento.    
    
    
    De grandes personas y grandes ideas solo salen grandes proyectos, verdad @jandrohormig ?http://instagr.am/p/Sm_hH8qxPc/     
    
    
    "La mentira es el recurso del débil; la verdad, el del fuerte... la sinceridad está siempre unida a la seguridad en uno mismo" by @falcaide    
    
    
    Tristeza por la pérdida de #cesardalmau http://bit.ly/VhAGzU  No se puede expresar mejor @_tiruriru_    
    
    
    Un gran tipo! RT @El_Hormiguero: así resumió @dibujario el programa en un cuadro! Que grande Fernando de Pablo!! http://fb.me/1olludsSg     
    
    
    Honored viniendo de ti :)) RT @soniaruizmoreno: Mi #FF a tres grandes impulsores de la #innovacionRH @Alberto_Blanco @gdelarosa2010 @Ander73    
    
    
    Relaciones familiares en Facebook, como la vida misma http://ow.ly/1Q58bA  En el caparazón de @dreig    
    
    
    Visualización de datos y el gran @HansRosling http://ow.ly/1Q58x0     
    
    
    Más de 3.600 vídeos de la Khan Academy en el iPad http://ow.ly/1Q58Xc     
    
    
    Poniéndome al día de blogs de buenos amigos... Innovación en productividad para organizaciones http://ow.ly/1Q5a46  de @jmbolivar    
    
    
    Spotify: 5 millones de suscriptores, miles de artistas cabreados http://ow.ly/1Q4tzW  por @m_angelmendez    
    
    
    Marilyn & No 5, Inside Chanel http://ow.ly/1Q5bBB  Precioso el vídeo    
    
    
    Anuncios con humor que se clavan en la patata http://ow.ly/1Q5cgw  En el blog del gran @PabloHerreros    
    
    
    Para tantos que dan lecciones sobre esta crisis http://ow.ly/1Q7bOB  Grande Forges    
    
    
    Equipo #TEDxMoncloa entregado a las acciones post evento, sandwiches incluidos @ ACTUAL http://instagr.am/p/TDw8KJqxJC/     
    
    
    @dibujario Sabes que ya eres parte del equipo :)))    
    
    
    Genial!! RT @talent_ya: Aprender a aprender: la charla de @Sandopen en #TalentyaEducacion http://bit.ly/126bOkd     
    
    
    Strauss-Kahn hace bueno eso de que los problemas pequeños se resuelven con dinero, y los grandes... con mucho dinero http://ow.ly/1Q8Htp     
    
    
    Los mejores equipos del mundo http://ow.ly/1QahuA  #líderazgo #rrhh    
    
    
    El fin de los empleados Forrest Gump http://ow.ly/1QbZLl  por @jmbolivar    
    
    
    Genial el vídeo... Cuando Instagram no es arte, que es casi siempre http://ow.ly/g3NPU  Quien esté libre de pecado...    
    
    
    Qué bien me lo pasé!! RT @soniaruizmoreno: @AntonioDomingo Muy buen recuerdo del #EatsAndTwittsday [video] http://youtu.be/hpKTcuC3DEA     
    
    
    @JanedelTronco Lo mejor de #EatsAndTwittsDay fue descubrir a personas con mucho talento, como en tu caso :))    
    
    
    Leyendo 10+5 tendencias tecnológicas y de consumo para 2013 http://ow.ly/g8iKv  En el blog de @manuelgross    
    
    
    Comunicación Gourmet, un blog tan grande como su autora @soniaruizmoreno http://www.soniaruiz.es/  Un lujo tenerte cerca :))    
    
    
    @soniaruizmoreno Graciaaas!! Feliz semana :))    
    
    
    Branded content, también en #RRHH http://ow.ly/1QhDB6  Aprendizaje en forma de entretenimiento, porque a todos nos gustan las historias    
    
    
    Qué afortunados fuimos en @TEDxMoncloa !! RT @El_Hormiguero: ¡Ohhh! ¡Qué chulada de vídeo con @jandro y su niña!    
    
    
    Las redes sociales nos están enseñando que la motivación por aprender tiene más valor que el conocimiento que ya se posee #conversaciones20    
    
    
    @joselu_aguilar Sí, porque a capacidad y la motivación por aprender más ayuda a adelantarse al futuro    
    
    
    La solución está en medio de los problemas http://ow.ly/gbMl8  Genial vídeo de @Jandro. Afortunados en @TEDxMoncloa por vivir esta historia    
    
    
    @virginiog El employer branding siempre se olvidó de que nos gustan las historias, el entretenimiento y elegir con quien lo compartimos :)    
    
    
    Tiempo de recuperar lo perdido http://ow.ly/gcIzn  La vida se vive en primera persona, pero se disfruta en plural. Emocionante @andystalman    
    
    
    Transformar datos en historias. Ideas de vértigo en #update9 @ Cinesa Proyecciones 3D http://instagr.am/p/TaqHpnKxA0/     
    
    
    Construir desde el esfuerzo, no desde el crédito. El modelo alemán Mittlestand en #update9    
    
    
    Genial la felicitación de Navidad de @magomore http://ow.ly/geAmL  Qué grande eres amigo!!!    
    
    
    #Update9 ideas de vértigo y un discurso trepidante http://ow.ly/ggb8x  Muy buen resumen de @susanadepablos    
    
    
    @ValeraMariscal Estimulado me siento:) @Humannova @AliciaPomares @evacolladoduran @juancbarcelo @Ander73 @virginiog @sonia_rmuriel @AnaisRG    
    
    
    Ya está liada en la cena de Navidad de @GrupoACTUAL con @jandro y su piano de pies http://instagr.am/p/TgrkCbKxOi/     
    
    
    @josedejuan Feliz Navidad para ti también, me alegra saber de ti. Abrazos!!    
    
    
    Demasiado guapa para trabajar... y demasiado listos para la universidad http://ow.ly/1QuG5P     
    
    
    93% de los papers en ciencias sociales no son leidos por nadie, nunca http://ow.ly/gkFbc  vía @piscitelli <- Como los programas del corazón    
    
    
    Dudo que Flickr sea más que un magnífico repositorio de fotos RT @fernandot: ¿Huyes de Instagram? Piensa en Flickr http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/applicate/2012/12/19/huye-de-instagram-piense-en-flickr.html …    
    
    
    A mí la casa no me cuesta dinero http://ow.ly/1QvHem  Eso dice @lauraDRG que de esto sabe un rato...    
    
    
    En primera fila el 10-ene para la presentación del Informe Sociedad de la Información 2012 de @fundaciontef http://ow.ly/gmbyq  #SIE12    
    
    
    Qué buena fue su charla en #EBE12 RT @Albarbero: @JeroenSangers y sus 20 trucos y consejos de productividad personal http://slidesha.re/U3ueeZ     
    
    
    Cómo son los directivos de éxito http://ow.ly/goGP4  ¿y qué hay del éxito interior? #liderazgo    
    
    
    Gracias! qué bien lo pasé! RT @EatsAndTwitts: Ya está disponible la ponencia de @Alberto_Blanco en #EatsAndTwittsDay http://bit.ly/RY9ETb     
    
    
    @AntonioDomingo Gracias amigo, gran trabajo el que hacéis con #EatsAndTwittsDay    
    
    
    7 cosas que @arey se lleva de 2012 http://ow.ly/1QEGEW  7 veces 7 me llevo yo de @arey    
    
    
    @AntoniodeMiguel Feliz año, Antonio :))    
    
    
    Cómo Internet (algún día) transformará el gobierno? http://bit.ly/RuJ2b0  "Reglas del código abierto" en @TEDxMoncloa    
    
    
    Cómo crear códigos QR en Twitter http://ow.ly/1QN7Zv  Cómo no, de la mente inquieta @minipunk    
    
    
    Elegir al más preparado no siempre es justo http://ow.ly/1QTnsQ  Ni acertado, el objetivo es elegir al que mejor se ajusta al puesto #rrhh    
    
    
    Mapa de gratitudes: Sí, me gusta :) http://ow.ly/1QU6dw  Completamente de acuerdo con @dreig, especialmente con su último párrafo!    
    
    
    Cómo cambia el cuento... Quieres volar en Business Class de Iberia? http://instagr.am/p/UMVoxeKxAZ/     
    
    
    El mundo nos envía basura, nosotros le devolvemos música http://ow.ly/1QUdry  Genial, Landfill Harmonic    
    
    
    A pale blue dot http://ow.ly/1QUhwn  Magnífica animación sobre las palabras de Carl Sagan    
    
    
    Para seguir el CES 2013 desde Netvibes http://ow.ly/1QUsW2     
    
    
    Y va y me dice http://ow.ly/gEQH6  Pura sensibilidad @guzperad    
    
    
    @antonio_guirao Sin duda, parece que llevamos toda la vida en ese empeño y no avanzamos    
    
    
    La emoción, una guía para liderar. Enorme la charla de @rosagarciatwitt en @TEDxMoncloa http://ow.ly/gJ8zC  #liderazgo #rrhh    
    
    
    10 signs you love your job http://ow.ly/1R3nTg  vía @guzperad aka menteinquieta :)    
    
    
    @JLH_RRHH Gracias, Javier... contigo da gusto:)) Un abrazo!!    
    
    
    Oferta de #empleo en @GrupoACTUAL Consultor/a de #RRHH http://ow.ly/gP6Wf     
    
    
    Uno de los momentos grandes en @TEDxMoncloa "Aún llego" La charla de @Jandro ideas, inspiración y humor http://ow.ly/gPq2x  #TEDx    
    
    
    Flexibilidad laboral de los jóvenes pero resistencia a cambiar de residencia y baja iniciativa emprendedora http://ow.ly/gT4Ls     
    
    
    @Jandro Ya sabes... la solución está en medio de los problemas!! Ánimo maestro :)    
    
    
    Civismo offline para individuos conectados http://ow.ly/gXAcv  Láminas que lo dicen todo, en El Caparazón de @dreig    
    
    
    Productividad Personal con GTD para Emprendedores http://ow.ly/gXBvW  Bienaventurados los aprendices de @jmbolivar    
    
    
    El índice Jobssy, profesiones y perfiles profesionales con mayor auge http://ow.ly/gZ5ao  Felicidades @javIersevilla, en @rrhhdigital    
    
    
    #Infografía sobre evaluación del #talento http://ow.ly/h1sRc  por @cubiksonline #rrhh #assessment @GrupoACTUAL    
    
    
    No será en política RT @PilarJerico: "El sistema retributivo español es de los más opacos en Europa" por Ignacio Mazo en #losmitosdesilvia    
    
    
    De los momentos más inspiradores y sorprendentes de @TEDxMoncloa Genial @Juanjofraile Cuestión de actitud: #sepositivo http://bit.ly/XwfwP0     
    
    
    La productividad personal, competencia clave para el siglo xxi http://ow.ly/h46YA  Desayuno 12-feb Madrid con @jmbolivar    
    
    
    7-abril... día grande!!! Vuelve Mad Men http://ow.ly/1RrDtJ     
    
    
    Sueña despierto! RT @Juan_abellan: Haz de tu vida un sueño y de tus sueños una realidad ! http://s630.vuclip.com/64/e5/64e5686c342ae7c8a5f0c594ec633fdd/ba63207/Aprendizaje_64e5_w_3.3gp?c=141 …    
    
    
    Entrevistas de trabajo en una tripulación espacial http://ow.ly/1RrFxY  Pues en @GrupoACTUAL diseñamos estos assessment y online #RRHH    
    
    
    Con la excelencia en el trabajo diario, hay éxito. El programa de emprendedores Lanzadera http://ow.ly/1Rxdyj     
    
    
    @arey economía sumergida + ayuda de las familias + subsidios. Y bueno, que no falte el fútbol...    
    
    
    Mi primer Vine... La Ronda en el centro histórico de Quito http://vine.co/v/bJBLTP6i7Y7     
    
    
    Storytelling participativo, para enseñar, empoderar y concienciar http://ow.ly/1RyjTS  de @dreig    
    
    
    Para quién trabaja Recursos Humanos? http://ow.ly/1Ryl1w  Magnífico post del hereje @jmbolivar    
    
    
    "Cuando llegues al final de tu cuerda, haz un nudo y aguanta" @sandopen en la #noche_Roosevelt    
    
    
    @Jose_Nevado Casi peor los que dedican el 100% del tiempo a su trabajo y les constituye solo el 30% de su vida... no? Un abrazo!!    
    
    
    Visualizar la complejidad http://ow.ly/hjA0p  Una gran #TEDxTalk para acercarse a la visualización de datos. Jaume Oliú en @TEDxMoncloa    
    
    
    Genial la entrevista a Larry Page en el último número de Wired http://instagr.am/p/VMrt7qKxGS/     
    
    
    @AnaisRG Te veo muy activa en twitter... y muy contenta... Eso me pone contento :)    
    
    
    Gracias querida :) RT @olgag: Recomendando seguir a @Alberto_Blanco en Social Media para Docentes #redUNIA : universo 2.0 y #productividad    
    
    
    Del amor y del odio http://ow.ly/1RQHmw  Excelente Rosa Montero @BrunaHusky    
    
    
    Cómo una caja de galletas y Gamification me ayudaron a gestionar proyectos | @scoopit http://sco.lt/5NZQcz  vía @ValeraMariscal    
    
    
    Como la marmota RT @mberzosa “@Monreal_88 La Super Bowl de 2013 prevé ejercicio alcista en EEUU ¿Conoces el aforismo? http://www.eleconomista.es/mercados-cotizaciones/noticias/4568407/01/13/La-Super-Bowl-de-2013-preve-un-ejercicio-alcista-en-EEUU.html …    
    
    
    "Escrito está que el fin del hombre es la acción y no el pensamiento" La #noche_Carlyle de @sandopen    
    
    
    ¿La discriminación es un sesgo humano inevitable? http://bit.ly/WrnDz4  Nuevo debate en @GrupoACTUAL #dbdiscriminacion #RRHH    
    
    
    Una #TEDxTalk grande y fascinante, como el propio @cscolari "Ecología de las interfaces" http://bit.ly/14ODbBO  @TEDxMoncloa #TEDx    
    
    
    Buenísimo!! RT @magomore: Que grande El club de la comedia bancario #LaNocheDeJoseMota01    
    
    
    ¿Cómo puede Recursos Humanos realizar su Misión? http://ow.ly/hy6bC  @jmbolivar reflexionando sobre cómo salir del 'pinta y colorea'    
    
    
    6 habilidades apetecibles hoy día http://ow.ly/hy7lA  de @falcaide <- Me gusta especialmente la de reinventarse    
    
    
    A vueltas con el grafo social de Facebook http://ow.ly/hyc2G  Otra vez a vueltas con el control de la privacidad    
    
    
    El cóctel de la buena suerte http://ow.ly/hy6Pu  Muy buen post @pazgarde    
    
    
    Sergey Brin, el visionario que humaniza Google http://ow.ly/hzagZ     
    
    
    Atrévete a desconectar el móvil http://ow.ly/1S5BUT  Genial la publi    
    
    
    Are you crazy enough? http://ow.ly/1S5G9z  Siempre Coca-Cola    
    
    
    El poder de los periódicos http://ow.ly/1S5Jo7  cc @mberzosa    
    
    
    @AntonioDomingo Nos veremos el jueves #eatsandtwitts    
    
    
    Cierta, muy cierta esta cita de @ristomejide en su #annoyomics http://instagr.am/p/VkEk45KxD0/     
    
    
    Tu smartphone sabe qué lado del cerebro estás utilizando http://ow.ly/hALXt  vía @piscitelli cc @TEDxMoncloa    
    
    
    Ejemplo de mujer emprendedora, lista, muy lista, y encantadora... @soniaruizmoreno y su proyecto PrideCom… http://instagr.am/p/VozvLVKxOA/     
    
    
    Let the sunshine in... Aquarius http://ow.ly/hFZxk  Cada día tiene su canción y hoy es esta #yam    
    
    
    Esperas y felicidad http://ow.ly/hGhsr  en @estimulando Cada vez me gusta más vuestro proyecto @monicagl86 @AnaisRG @Bladimiraloarre    
    
    
    Da igual las veces que vea a @piscitelli Su #TEDxTalk en @TEDxMoncloa es increíble! Labs, polímatas y bandas creativas http://bit.ly/14Q1yOE     
    
    
    Lo que no consiga @AntonioDomingo RT @AliciaCalderonS Toda una sorpresa re-encontrarme con @alberto_blanco de @GrupoACTUAL en #EatsAndTwitts    
    
    
    @Yoriento Todo el mérito es de @marquesita :)    
    
    
    @MSanchezOcharan En las redes sociales todo es posible :)    
    
    
    Muy buena! RT @Estimulando: Meograph: crear #historias multimedia http://bit.ly/YqyTdA  vía @enlanubetic #innovación    
    
    
    La hora del hemisferio derecho http://ow.ly/1SsGt3  Si lo dice @borjavilaseca no íbamos mal encaminados en @TEDxMoncloa... vía @eborrajeros    
    
    
    El poder de las historias: tecnología y creatividad http://ow.ly/1SvizJ  #rrhh #datavisualization    
    
    
    Genial!!! @TEDxMoncloa en una palabra http://ow.ly/hR0CO     
    
    
    La @UNED lanza curso La sociedad en red, conceptos y retos para un cambio 2.0 http://ow.ly/hSjte  Con @oscarcortes @alorza myself y más    
    
    
    Apps para buscar trabajo http://ow.ly/1SHDjU  Y próximamente, llegarán las apps para encontrarlo #RRHH    
    
    
    "La mejor forma de proteger tu identidad es difundirla por todas partes" Leído a Marina Casal http://ow.ly/1SKaCn     
    
    
    El poder de las historias: tecnología y creatividad... http://fb.me/1o6z5VAzW     
    
    
    Buscar pareja, una máxima para reclutar bien http://ow.ly/1SK8rY  de @tinofernandez Buen ejemplo de hibridación    
    
    
    El boom del periodismo de marca http://ow.ly/1SJkau  Marcas en la música, cine, tv, periodismo.. @Juanjofraile @RobertoCarreras @mberzosa    
    
    
    Apple vuelve a dar pérdidas en España http://ow.ly/i34wf  Siempre entre la legalidad y la absoluta falta de ética    
    
    
    El Roto, no more comments http://ow.ly/1SNYgi     
    
    
    Pues aquí estaremos el 14-mar Web La Conversación http://ow.ly/i3yvt  #wlc2013    
    
    
    @spradas gracias querida, eso es por estar cerca de personas tan valiosas como tú :)    
    
    
    @agarpola Gracias, Álvaro... sabes que el aprecio es mutuo :)    
    
    
    Y me preguntan qué fue para mí @TEDxMoncloa http://ow.ly/1SSLcB  Lo que fue no cabe en una entrevista...    
    
    
    Las universidades: cuatro mentiras http://ow.ly/ij4So  Generoso @mosiesnaim, solo cuatro    
    
    
    Un sector público fuerte, flexible e innovador, ¿quieres ser parte? En el blog de @adiazmendez http://tinyurl.com/ckv2a3d  @alorza @oscarcortes    
    
    
    Entrevista a @rosagarciatwitt en @TEDxMoncloa http://bit.ly/XqmcSg  Puro equilibrio entre razón, intuición y emociones    
    
    
    Eso y más :) RT @GrupoACTUAL Ya está aquí nuestro nuevo Director de Desarrollo de Negocio http://ow.ly/inf4d  Felices no, lo siguiente!!    
    
    
    Y es que hay que seguir a @janedeltronco por tierra, mar y aire @ ACTUAL http://instagr.am/p/WhgadQKxEz/     
    
    
    Una reflexión genial sobre el futuro http://ow.ly/iuLbX  Nunca dejemos de tener 3 años, como la niña de @jandro #video    
    
    
    Interesante el proyecto 
el proyecto Touch Points Colaborador
de #Cetelem http://www.youtube.com/watch?&v=JqjhAUUsOHw … cc @gdelarosa2010 vía @GrupoACTUAL    
    
    
    @Maru_Valdes Qué alegría saber de ti!! Me tienes que contar cómo te va  con tu Chef. Besos mi amiga mexicowashingtoniana :)    
    
    
    "Compartir crea valor" Bien lo sabe @gdelarosa2010 Director de #RRHH en #Cetelem y así lo cuenta en @TEDxMoncloa http://bit.ly/ZeYiJ2     
    
    
    Grande!! RT @josemiruiz Alfredo @minipunk el albañil que se bajó del andamio para arrasar en Twitter http://ow.ly/1T7D7e  @elconfidencial    
    
    
    @mberzosa Con usted siempre es un gusto :)    
    
    
    Qué recuerdos!! you're so cruel RT @talent_ya: Del branding al community http://ow.ly/iNUTI  por @Alberto_Blanco en #talentya    
    
    
    Maestros suspensos en primaria http://ow.ly/1Ty27s  Hablamos de #educación, o algo parecido    
    
    
    Qué le está pasando a los poderosos? http://ow.ly/1TFc8F  Afirma @moisesnaim que el poder ya no es lo que era... No será en España    
    
    
    Youtube y el poder del vídeo en el aprendizaje http://ow.ly/1TFhNy  Todo a favor de @uned http://ow.ly/1TFigP  @alorza @oscarcortes    
    
    
    Se acabó la carguitis http://ow.ly/jcMeM  Ya está bien de mover papeles... toca vender, resolver problemas y aportar valor #rrhh    
    
    
    "Las nuevas 4P del #marketing digital: Personal, Próximo, Participativo y con Propósito" @carinaszpilka en #empresa2020 de @fundacionTef    
    
    
    Genial la capacidad de @carinaszpilka para sintetizar reflexiones: "Innovación es connect the unconnected" #empresa2020    
    
    
    Chipre y la falacia de los fondos de garantía de depósitos: no hay garantía ninguna http://bit.ly/148TLOf  vía @ArtePresentar    
    
    
    El Gran Hermano llega a la oficina http://ow.ly/1TQ2VZ     
    
    
    Conversaciones siempre valiosas RT @rrhhypersonas: A punto de estar con @Alberto_Blanco para disfrutar un rato juntos conversando y pensando    
    
    
    @CeliaDominguezR Un placer encontrarte también por aquí... feliz domingo :)    
    
    
    Ponga un emprendedor en su discurso (político) http://ow.ly/1TWrws  Hechos son amores, verdad @jmegias ?    
    
    
    IBM y el Big Data, reinventarse para sobrevivir http://ow.ly/1TWu4L     
    
    
    El TED Prize de este año, Sugata Mitra: Construyendo una Escuela en la Nube http://ow.ly/jnNS6  #TED #educación    
    
    
    Y acábalo mejor RT @talent_ya Empieza bien el lunes #sepositivo http://ow.ly/jhefO  por @Juanjofraile en @TEDxMoncloa    
    
    
    Marca personal en el sector inmobiliario http://ow.ly/jr2q4  @lauradrg en La casa x la ventana    
    
    
    Los valores del deporte y el coaching http://ow.ly/1U2td4  Entre la utilidad y el abuso...    
    
    
    No te pagamos por trabajar aquí http://ow.ly/1U2uDC  de @tinofernandez El salario solo motiva a los que trabajan solo para ganar dinero    
    
    
    Un reto, conseguir utilizar simultáneamente los 2 hemisferios del cerebro. De esto sabe mucho @spradas http://bit.ly/10rS7SE  @TEDxMoncloa    
    
    
    +1000 RT @martaromo: De la negación, o sales tu o nadie te puede sacar @PilarJerico en #revolucionUP    
    
    
    @agileando El cerebro está sobrevalorado :)    
    
    
    Trabajar como mercenarios o como guerrilleros http://ow.ly/1UBa9I  debate en @GrupoACTUAL #DBmonedadecambio #motivación #rrhh    
    
    
    Hacia atrás ni para tomar impulso... @mberzosa en estado puro http://ow.ly/1UEJ9Z  Es @TEDxMoncloa    
    
    
    Muy bueno RT @agarpola: La buena escuela no asfixia la creatividad http://bit.ly/14UVGGs  Hemisferio derecho ON... ;) @spradas @tiscar    
    
    
    Pues libro ya reservado, sale el 11-abr verdad @estratega ? #ElManualDelEstratega http://instagram.com/p/Xzw49OqxM7/     
    
    
    @estratega Ya veo de qué va eso de la estrategia :P    
    
    
    #ElDeporteEsAsi http://bit.ly/XCnnBL  Y por qué lo demás no es así... El vídeo de Marca vía @PabloHerreros    
    
    
    @fatynap Así me pareció pero confía en Jon Snow... es el tapado...    
    
    
    Entrevista a @DavidMartinezgo, del equipo @TEDxMoncloa http://bit.ly/122rl5Q  “TEDxMoncloa es ilusión, pasión y talento” -> Como él    
    
    
    @soniaruizmoreno Gracias querida, claro que creo en la comunicación interna en RRHH, y particularmente en tus ideas geniales :)    
    
    
    MT @marquesita Cuánto tiempo pasa desde levantarte hasta entrar en RRSS? @Alberto_Blanco responde a @social_mania pic.twitter.com/40z3JRoIkK    
    
    
    Genial! RT @RobertoCarreras @Alberto_Blanco @luismi_barral @PACOTAMAYOAV q bien cantáis cracks http://ow.ly/1V8ykZ  Solos no con amigos sí    
    
    
    #Empresa2020 La reinvención de los negocios http://ow.ly/k6Roz  Estaremos en @fundacionTef el 24-abr    
    
    
    Es para estarlo :) RT @PilarJerico: Juan Cruz presentando #poderosamentefragiles lleno Teatro Alfil. Emocionada :) http://ow.ly/1Vc1Wu     
    
    
    Ambientazo en la presentación de #PoderosamenteFragiles, la novela de mi querida @pilarjerico @ Teatro… http://instagram.com/p/YLY318KxKu/     
    
    
    Pensadores por el mundo http://ow.ly/kbd06  Mira que es inquieto @rrhhypersonas    
    
    
    Smile Festival premia el teaser de @TEDxMoncloa http://ow.ly/kkXbV  Felicidades @neolabels sois grandes!!    
    
    
    Que no se desvanezca tu sueño emprendedor http://ow.ly/1VClGH  Inspiradora @CeliaDominguezR poniendo cabeza y corazón al emprendimiento    
    
    
    Talento conectado: estrategia, negocio y personas http://ow.ly/1VIyuH  Mapas de #Talento y #Aprendizaje #Hipermedia, 28-may @GrupoACTUAL    
    
    
    Para tener éxito hacen falta amigos. Para tener mucho éxito hacen falta enemigos. Estamos en el camino correcto.    
    
    
    El frikismo como nunca antes había sido posible... by Google Glass http://ow.ly/kBNyj     
    
    
    Acción es adaptar el mundo a uno mismo y no al revés. Disfrutando mucho con #ElManualDelEstratega    
    
    
    +1000 RT @virginiog: Felicidades a @santigarcia por el septimo aniversario de su excelente Blog http://ow.ly/kCuTI  #rrhh    
    
    
    Turistas de última generación http://ow.ly/kIPsi  Del sol y playa a las experiencias creativas    
    
    
    @MgtyCerebro Encantado, quedo entonces pendiente. Un abrazo!    
    
    
    También veo a @ValeraMariscal RT @virginiog Estaré en el Manager fórum #RRHH Hablando sobre RH2.0 14-may Barcelona http://ow.ly/kI7Ws     
    
    
    El factor intuición en los procesos de selección http://wp.me/p2HMCv-1gI  @jecanpa #RRHH #seleccion vía @evacolladoduran    
    
    
    Coca Cola Icebreaker http://vimeo.com/64116043  Ya no es la felicidad, es el amor...    
    
    
    Con preguntas así todo fluye... me ha encantado la entrevista que me ha hecho @sherpapersonal http://ow.ly/kJ1pa     
    
    
    El 28 de mayo en Madrid se hablará de Mapas de Talento y Aprendizaje Hipermedia http://ow.ly/kMcMD  con @GrupoACTUAL    
    
    
    5 falsos mitos sobre la compra de viviendas http://ow.ly/kMm2k  Con @lauraDRG que de esto sabe un rato    
    
    
    @pazgarde Muchas gracias querida :)    
    
    
    Alemania, Gran Bretaña, Colombia y Chile, los países que más demandan profesionales cualificados españoles http://ow.ly/kRchp  #empleo    
    
    
    Los 7 súper poderes del emprendedor http://celiadominguez.wordpress.com/2013/05/09/los-7-super-poderes-del-emprendedor/ … Y el octavo es leer a @CeliaDominguezR    
    
    
    El jueves el podcast RT @GrupoACTUAL Hablando de talento http://ow.ly/1WbnE8  Tenemos en directo a @Alberto_Blanco en @GestionaRadio    
    
    
    El mejor físico europeo joven se queda sin beca en España http://ow.ly/l2OGD  Es que no está claro que eso de la física sirva para algo..    
    
    
    +1 RT @agarpola Un modelo de comunicación empresarial basado en la adhesión emocional http://bit.ly/18JBAPH  Entrevista a @nuriavilanova    
    
    
    Me lo parece a mí o en "las 10 grandes novedades de Google" no hay nada nuevo http://ow.ly/l6v2Z     
    
    
    Felicidades @juanjofraile y @fraileyblanco Genial la app de iPad si quieres conocer la experiencia Talentya http://talentya.com     
    
    
    Está claro, cuanto más das más recibes http://ow.ly/lfLTi  Descubriendo a Adam Grant gracias a @alvarezdelinera ... otro descubrimiento    
    
    
    Todo un día preparando una charla y 5 minutos de inspiración han bastado para crear la historia... http://ow.ly/i/2auxj     
    
    
    Sobrevivir al Desempleo, el primer libro de @sherpapersonal http://ow.ly/ljmzK  Un ejemplo de lucha y saber aprovechar las oportunidades    
    
    
    Todo listo para el evento del 28-may Talento conectado: estrategia, negocio y personas http://ow.ly/llMQj  @GrupoACTUAL #RRHH    
    
    
    Ya estamos todos... equipazo el que estamos creando en @GrupoACTUAL http://ow.ly/llNjc  #rrhh    
    
    
    No busques trabajo http://bit.ly/12U3tkL  Manifiesto de @ristomejide para emprender, llegar al autoempleo o ser mediopensionista #empleo    
    
    
    @arey A lo mejor lo que quiere decir es... no busques trabajo, no vaya a ser que me quites el mío :)    
    
    
    Hoy es un buen día para releer el manifiesto incompleto de mi querida @carmen_bustos http://yfrog.com/obwc9bbxj     
    
    
    Para eso estamos :) RT @GrupoACTUAL ¿Seguro que #RRHH conocemos a las personas de nuestra organización @gdelarosa2010 #Talentoconectado    
    
    
    Comienza la mesa redonda de #TalentoConectado Repsol, Mutua Madrileña, Johnson&Johnson y @GrupoActual http://yfrog.com/odiuivcjj     
    
    
    Gracias!! RT @alvarezdelinera En @APDasociacion viendo a @Alberto_Blanco hablando sobre #talentoconectado. Enhorabuena por la ponencia!!    
    
    
    Comunicación interna: las personas en las empresas ya no leen acciones broadcast, necesitan acciones singlecast #talentoconectado @HPEspana    
    
    
    Qué están haciendo los líderes del futuro? Experiencia @santander_es en aprendizaje hipermedia #talentoconectado http://yfrog.com/odar1taaj     
    
    
    4 años nos ha costado... un placer RT @cpueyolo Desvirtualicé a @Alberto_Blanco en el Evento #TalentoConectado. Me ha encantado saludarte :)    
    
    
    Verdad de la buena, Marc Alba #txtalento RT @jarandas1: El fracaso del talento de hoy es el paro de mañana #talentoconectado    
    
    
    @mldoce Efectivamente nos seguíamos.. ha sido un placer conocerte :)    
    
    
    Con amigos sí RT @Juanjofraile ... día apasionante. Gran experiencia en #talentoconectado 
Enorme trabajo de @Alberto_Blanco y @GrupoACTUAL    
    
    
    @gracip Graciaaaas!! me encantó verte Graciela y saber que estás de vuelta :)    
    
    
    Verano o lo que venga.. esto es mojarse http://ow.ly/lwY8G  @digitalmeteo    
    
    
    Y si lo prefiere, anónimo RT @mtascon: ¿Tiene usted madera de periodista? Un anuncio buscándolos en 1935 pic.twitter.com/furLQLZWhb    
    
    
    @debasermad Me lo creo, lo vivimos igual en @GrupoACTUAL    
    
    
    @Jose_Nevado Pura ley de Pareto :)    
    
    
    Bravo @andystalman Olas de emoción en un mar de datos. La próxima revolución será la de los sentidos. http://xfru.it/zm4WIN  #Branding    
    
    
    Buenas ideas TED http://www.rtve.es/alacarta/videos/buenas-ideas-ted/ … Siempre grande @antonellabro Gracias @mberzosa    
    
    
    Grande! muchas felicidades!! RT @MarielaBejar ... Empieza una nueva etapa profesional... llena de retos y gratitud... http://ow.ly/1WWESH     
    
    
    Así se vivió Talento conectado http://ow.ly/lGkWN  @GrupoACTUAL #rrhh #assessment #hipermedia #video    
    
    
    Mapas de talento, alinear negocio y personas http://ow.ly/lGkkz  #rrhh #assessment #visualizaciondedatos #management    
    
    
    Lecciones de negocios en Game of Thrones http://ow.ly/lGlND  Me temo que no tardará en escribirse un libro sobre el liderazgo de Jon Snow    
    
    
    La causa principal por la que las personas no consiguen lo que quieren es que no saben lo que quieren. @falcaide #aprendiendodelosmejores    
    
    
    El código de la felicidad https://www.youtube.com/watch?v=yPFMQ2h-g8w … 5 segundos bastan para entenderlo... fascinante!! Gracias @jandro    
    
    
    @jaimepereira @jlcasal Sí, una gran presentación, como el libro y como la autora @Laura_Chica Me encantó veros :)    
    
    
    La mapas de Google http://ow.ly/1Xetx4  Lo venden como progreso pero es puro conservadurismo, el de los ingresos por publicidad    
    
    
    Sentir los colores de la empresa vistiendo con el color corporativo http://ow.ly/1XelL3  Branding, orgullo de pertenencia o logia?    
    
    
    Apple inicia su mayor reconversión con iOS7 y los nuevos Mac http://ow.ly/lUeu4  Lo de pagar impuestos en España... a lo mejor con iOS8    
    
    
    Todo listo para el lanzamiento de la app para tablets de #TEDxMoncloa #vivehipermedia http://ow.ly/i/2lTtc     
    
    
        
    
    
    @piscitelli Por si te la quieres descargar https://itunes.apple.com/es/app/tedxmoncloa-2012/id652013047?mt=8 … Esto también es tuyo :)    
    
    
    Felicidades @CIBBVA y especialmente @Capitancook por organizar con tanto corazón y cabeza #vivehipermedia #TEDxMoncloa app #iOS #android    
    
    
    Para ir rápido, ve solo... para ir lejos, acompañado... y para ir lejos y rápido, con @Juanjofraile http://instagram.com/p/aglp_WG4rU/  #vivehipermedia    
    
    
    @MariaBlancoCa Gracias!! Al próximo tienes que venir :)    
    
    
    Ecos de Smart Experiences #TEDxMoncloa App con @magomore y @alvarezdelinera http://ow.ly/i/2mpwG  #vivehipermedia    
    
    
    Es la desmotivación lo que la hace que cometamos errores en el trabajo? Nuevo debate en @GrupoACTUAL por @CeliaDominguezR #DBdespistecaro    
    
    
    Mirada artesana valiosa #fororedca @juleniturbe @jmbolivar @arey @abarbero @Odilas @cumclavis @ajmasia @ignacionacho http://ow.ly/1Xrcs6     
    
    
    Escribe @Laura_Chica que creer es crear http://ow.ly/i/2nrQd  Páginas que vuelan para saber #quiénerestú    
    
    
    #vivehipermedia con la experiencia de #TEDxMoncloa en iPad http://ow.ly/m5V6K  y en Android http://ow.ly/m5V5b     
    
    
    Un lunes... y un martes... puede ser gris, aburrido, monótono ¡pero no con @PrideCom_es! [VIDEO] http://goo.gl/C5i2q  #ComunicaciónInterna    
    
    
    El 9-jul tendrá que esperar, hoy comienza @talent_ya con @Juanjofraile @electricnana @andystalman @jandro y sigue!!! http://ow.ly/i/2oqQE     
    
    
    A ver si se me pega algo del talento y el encanto de @electricnana y @jandro #talentya2013 http://ow.ly/i/2ov25     
    
    
    Vender lo último con la publicidad de toda la vida http://ow.ly/1XR1HO  #microsoft #apple    
    
    
    Rescatando a Harold Lloyd, un ídolo de mi infancia y que casi me costó la vida http://ow.ly/1XUfW8     
    
    
    Un punto de vista certero el de @jlcasal acerca de la sobredosis de emprendimiento con la que vivimos http://ow.ly/miBMo     
    
    
    @carinaszpilka Sobre redes sociales internas se aprende más de los casos de "fracaso" :)    
    
    
    @carinaszpilka alta dirección no dando ejemplo, resistencia de los mandos a perder control y empleados que no ven claro qué ganan :)    
    
    
    Ya somos #atrevetetalentya RT @Juanjofraile: A punto @AndyStalman @chemapalomares @Jandro @juanluispolo @Capitancook pic.twitter.com/dcWGrBcFmk    
    
    
    ¿Se trabaja en España desde casa? http://ow.ly/moDnu  Imposible sin cultura de evaluación por objetivos #rrhh #empleo    
    
    
    Así son los españoles que emigran http://ow.ly/1YcAIh     
    
    
    Muy pertinente la reflexión de @MoisesNaim sobre @MashiRafael, paladín de la libertad http://ow.ly/1Yg2nD     
    
    
    Elogio de Nelson Mandela http://ow.ly/1Yg5rf  Por si se nos había olvidado que la política sirve para mejorar la vida    
    
    
    Llega el roaming a precio reducido en la UE http://ow.ly/1YhfIK     
    
    
    Genial!! RT @ratamala: "El trabajo colaborativo está jodiéndome la vida" vía Yorokobu.  http://feedly.com/k/13bSHdq     
    
    
    @ValeraMariscal Gracias Mariscal :)    
    
    
    Emprender es una carrera? El tour de Francia, sí http://ow.ly/1YEpvo  En el blog de @jlcasal    
    
    
    Si no son cuentas son cuentos... afortunadamente. Te Cuento es el nuevo libro de @cosechadel66 http://ow.ly/1YAITn  Muchas felicidades!!    
    
    
    Las empresas del futuro serán startups o no serán http://ow.ly/1YFLGW     
    
    
    Me encanta encontrar proyectos como @cultcards http://www.cultcards.es/  Agenda de arte y cultura    
    
    
    ¡Échenlos a todos! http://ow.ly/mIZgJ  No hay domingo sin reflexión de @MoisesNaim    
    
    
    Todo listo... todo por descubrir RT @Juanjofraile No te rindas el principio siempre es la parte mas dificil... A 48 horas #atrevetetalentya    
    
    
    @soniamarcamps @Yoriento @falcaide @edans Es cuestión de ver la visibilidad como consecuencia o como un fin... prefiero lo primero    
    
    
    Para los fans de @andystalman, su entrevista en CanalCEO http://ow.ly/mKS9W  Y para los muy fans... lo disfrutaremos en #atrevetetalentya    
    
    
    @DioniNespral No lo dudes y #atrevetetalentya @juanjofraile @andystalman @chemapalomares @jandro @juanluispolo @capitancook    
    
    
    Mira que hay aviones en el mundo y tengo que encontrarme en los mismos asientos a @magomore #atrevetetalentya http://yfrog.com/es83ztmj     
    
    
    Pasión, alma y corazón... así llegan las ideas http://ow.ly/i/2zhqE  Grande @juanjofraile #AtreveteTalentya    
    
    
    ¿Es bueno emocionarse en el trabajo? http://bit.ly/13I3Bqu  Debate en @GrupoACTUAL #DBemocionarse    
    
    
    Alucinante escuchar a @antxo8belts ... si tienes una sola posibilidad merece la pena atreverse http://ow.ly/i/2ztYT  #AtreveteTalentya    
    
    
    Momentazos en Talentya... @antxo8belts por boleros #atrevetetalentya @ Iberostar Suites Jardin Del Sol http://instagram.com/p/blokv8KxG4/     
    
    
    @Laura_Chica ya lo intento pero se empeña en trabajar y trabajar :P @RogerDomingo    
    
    
    Felicidades @Juanjofraile por el mejor arranque de @talent_ya que recuerdo @magomore @anxo8belts @CatalinaHoffman #AtreveteTalentya    
    
    
    Esta chica revoluciona los sentidos... me emociono escuchando, viendo y sintiendo a mi querida Mónica… http://instagram.com/p/bmr1ggKxNH/     
    
    
    No se puede descubrir un nuevo mundo con un mapa antiguo... Mágico @AndyStalman http://ow.ly/i/2A3Eq  #AtreveteTalentya #8abrazos    
    
    
    Tecnología social + personas = rentabilidad http://bit.ly/libroSB  Social business, el nuevo libro de @sfuetterer    
    
    
    Santa Teresa muy presente en @talent_ya a través de @AndyStalman y Pericles... obras son amores... #AtreveteTalentya http://ow.ly/i/2A7lj     
    
    
    Al hilo de estar "siempre conectados" http://ow.ly/mS3Gb  vía @davidmartinezgo cc @andystalman @mtascon #atrevetetalentya    
    
    
    @ElectricNana eso te pasa por abandonarnos... se te echa mucho de menos :)    
    
    
        
    
    
    Gracias @sfuetterer !! ya llegó tu libro Social Business http://yfrog.com/j22lqfoj     
    
    
        
    
    
    @RobertoCarreras @Marta_GG y mientras @magomore apretándose una burger cangreburger... @lauraDRG    
    
    
    Perfil que demanda el mundo digital http://ow.ly/n2Fe5  @quiquerm en @expansioncom    
    
    
    @cipriquintas No lo dudes Cipri, guardo un gran recuerdo del @silkandsoya :)    
    
    
    Chambers, el Tripadvisor de los despachos de abogados http://ow.ly/1ZIuzZ     
    
    
    Bandas sonoras imaginarias http://ow.ly/1ZLZR3  Crear música para crear historias cc @RobertoCarreras    
    
    
    Recordarlo es revivir #AtreveteTalentya RT @talent_ya: Talentya 2013. Un viaje hacia lo posible @EvaSnijders http://ow.ly/nc1ly     
    
    
    @p8ladas Eres genial, Laura... muchas felicidades!!!    
    
    
    Hablando de talento RT @p8ladas: Viñetas, música, chocolate... @Juanjofraile @Alberto_Blanco Os suena esta chica? http://cultura.elpais.com/cultura/2013/07/19/actualidad/1374232881_400639.html …    
    
    
    @Estimulando Muchas felicidades queridas... tenéis un proyectazo!!    
    
    
    Arranca @TEDxMoncloa 2014 RT @mberzosa: Con @Alberto_Blanco y @sandopen echando de menos a @spradas que manda abrazos desde la playa!    
    
    
    Si lo dice @JuanFAceytuno será verdad http://ow.ly/njHVU  "Mejora ligeramente la confianza en el futuro del sector inmobiliario"    
    
    
    Disfrutar como un niño viendo disfrutar a los niños... Parece fácil, verdad @jandro ?Genial #CameraKid1    
    
    
    Entonces, eso del karma? http://ow.ly/2068n8  Hay días que se reflejan en lo que lees @jlcasal    
    
    
    La red se vuelca con Mateo http://ow.ly/nt6hl  En marcha la cita para donar #MedulaParaMateo    
    
    
    @ElectricNana el amor tiene que estar siempre en beta... buen día :)    
    
    
    Clases de marketing para gimnasios http://ow.ly/20A4ZO  Muy bueno @p8ladas    
    
    
    Ni Benicassim ni Benidorm... 60.000 personas de playa y festival en Burriana http://ow.ly/20Chse     
    
    
        
    
    
    El estado nos forma y otros recogen los frutos http://ow.ly/20MCvd  Exportando talento, para qué digan que no sabemos mirar al exterior...    
    
    
    Los clínicos, se entiende RT @jmbolivar: El 75% de los españoles cree que los test psicológicos son discriminatorios http://jmbolivar.net/powa     
    
    
    Soy todo abrazos! RT @AndyStalman 8/8 Feliz Día Internacional del Abrazo #8abrazos #8hugs http://ow.ly/20QETB  Buen día, a abrazarse más!!    
    
    
    Genial!! RT @reyesmontiel: Para desobedientes. Otro post recomendable (otro más) de Yorokobu http://www.yorokobu.es/thoreau/     
    
    
    Vamos! RT @magomore: ¿Me ayudáis con 1 voto? Es un corto en el que participo. Gracias mil.  http://www.lanzanos.com/proyectos/firedoncall/ …    
    
    
    Actualizando en Flickr... Cero grados de separación http://ow.ly/nOiLu     
    
    
    Actualizando Flickr... Cero grados de separación... http://fb.me/2AzzFKBZ5     
    
    
    Amazon España desvía sus ventas a Luxemburgo para no pagar impuestos http://ow.ly/nQ7DH  Como Apple y Google, faltaría más    
    
    
    El branded content da para mucho más que para la publicidad http://ow.ly/210HkL     
    
    
    Construye tu tribu... o una forma nueva de entender el marketing musical http://ow.ly/213BkW  cc @ElectricNana    
    
    
    En algunos casos es más complejo http://ow.ly/213BkW  RT @jmbolivar Un #marketing noble en 5 palabras @arey http://kcy.me/pzky     
    
    
    Smiling faces around the world http://ow.ly/201oyx  Aun con la fuerza de CocaCola me quedo con los #8abrazos de @AndyStalman    
    
    
    65 años de Honda en 2 minutos alucinantes http://ow.ly/1YPSoU     
    
    
    Regulación de Protección de Datos. El Derecho al Olvido http://feedproxy.google.com/~r/rwwes/~3/BD_gqXfb_0g/story01.htm … vía @feedly    
    
    
    Getty estrena Open Content, un programa de acceso libre a su colección http://feedly.com/k/13AWAmR     
    
    
    Una sola Microsoft... para gobernarlos a todos... RT @ChemSanch Ballmer quiere una “sola Microsoft” http://cincodias.com/cincodias/2013/07/11/empresas/1373554923_974158.html … vía @CincoDiascom    
    
    
    Un triunfo con sufrimiento al fondo http://ow.ly/21nGW7  Qué facilidad la de @BrunaHusky para emocionar con su emoción    
    
    
    Todo mi cariño a mi querida @ccifuentes Una gran mujer y una política que da la cara. Recupérate pronto!!    
    
    
    @ChemSanch No lo tiene fácil... debe superar el filtro de un headhunter y un comité especial interno de selección :P    
    
    
    Servir mesas 12 horas 500€/mes, becarios mano de obra lowcost y no aprendices... Todo para un servicio excelente http://ow.ly/21FCq5     
    
    
    Quién no se despierta con esto... Love me again http://youtu.be/j4-Gt6dUVj0     
    
    
    La vuelta al cole http://electricnana.blogspot.com.es/2013/08/vuelta-al-cole.html … Madrid luce mejor contigo @electricnana    
    
    
    Tienes que ser joven para ser un talento? http://ow.ly/onfKl  Curioso el estudio de @cubiksonline cc @GrupoACTUAL #rrhh #talent    
    
    
    Descubriendo http://jobeople.com  gracias a su fundador @rogazon Toda la suerte para este proyecto #rrhh #empleo    
    
    
    Pagaremos por feedly Pro http://blog.consultorartesano.com/2013/08/pagaremos-por-feedly-pro.html … Tenía mis dudas pero @juleniturbe las aclaró    
    
    
    Del líder alfa al liderazgo en red http://ow.ly/2268MZ  El blog de @jmbolivar is back #liderazgo #rrhh    
    
    
    ¿Hay que buscar trabajo o padrino? http://bit.ly/1dKjIZU  Ya está publicado el nuevo debate para #ideasenred en @GrupoACTUAL #DBpadrino    
    
    
    El método más simple de Productividad Personal http://ow.ly/22sCIL  @jmbolivar #productividad    
    
    
    No! Lo que cuesta decirlo http://kcy.me/rdbj  En el blog de @jlcasal    
    
    
    ▶Too Fake http://ow.ly/oLhKp  Como las previsiones del tiempo de hoy en Madrid...    
    
    
    Este código mola... descuento para el ForumCoach del COACH CONGRESS Madrid http://ow.ly/22P5hh  #CCMAD vía @JanedelTronco    
    
    
    @ElectricNana Jajaja... Cuánto gana así esta cosa tan bizarra!!! #tuladomalomemata    
    
    
    La comunicación tiene sentido cuando hay participación http://ow.ly/oWuZt  Entrevista a @nuriavilanova por @helenacasares    
    
    
    Los 9 perfiles directivos más buscados http://ow.ly/p0EmK  #rrhh    
    
    
    "Nadie recordaría al buen samaritano, si además de buenas intenciones no hubiera tenido dinero" Margaret Thatcher vía @jongonzalo    
    
    
    La gestión del desempeño sigue siendo un reto para la mayoría de las compañías http://ow.ly/p9Bee  #rrhh    
    
    
    Líderes públicos en la nueva economía http://ow.ly/pd61b  A por el nuevo libro de @oscarcortes    
    
    
    El viaje a los infiernos de Mr. Palome http://ow.ly/2444vj  Una historia sobre esa cosa llamada progreso    
    
    
    La foto seleccionada de la semana por igerspormadrid !!! La semana comienza bien... mil gracias!!!! 🙏🙏🙏http://instagram.com/p/e4BORmqxCo/     
    
    
    Lo grande y lo pequeño, hay que seguir explicándolo http://ow.ly/24nXIU  por El Roto    
    
    
    La alegría de saber que personas buenas y listas como @santi_garcia lanzan su primer libro. El ocaso del empleo http://ow.ly/pseRo     
    
    
    Esto es el ca-ño-na-zo!! Hipermedia Factory http://hipermediafactory.com/  @HmediaFactory y @GrupoACTUAL Y muy pronto más aun    
    
    
    De profesión, youtuber http://ow.ly/24Ial1     
    
    
    Mamá, soy pirata http://ow.ly/24IbkQ  Dónde quedó aquello de... mamá quiero ser artista... verdad @javicreus ?    
    
    
    Pero al revés no siempre RT @schuschny: "En la bondad se encierran todos los géneros de sabiduría."~ Ernesto Sábato    
    
    
    The Financial Times demuestra que con contenidos que aportan valor diferencial los periódicos son rentables en la web http://ow.ly/24XHti     
    
    
    ¿Es mejor contratar a licenciados para repartir bollos? http://bit.ly/1hyNygw  #DBlicenciados en @GrupoACTUAL    
    
    
    Masterclass de Storytelling? 25-oct en Madrid con mi querida @evasnijders http://www.foxize.com/es/cursos-habilidades/cursos-identidad-digital/story-is-bigger-than-brand-storytelling-para-marca-personal/eva-snijders-48 …    
    
    
    Liberté, egalité, fraternité... Espeluznante la deportación de Leonarda Dibrani en Francia http://ow.ly/25pQw9     
    
    
    Que nuestras palabras sean suaves por si algún día tenemos que tragárnoslas http://ow.ly/pUxCF  @jlcasal reflexionando sobre comunicación    
    
    
    Niños grandes que cumplen sus sueños aunque haya que esperar 25 años http://ow.ly/i/3sfEi  Felicidades @Jandro !!    
    
    
    Historias surrealistas sobre herencias envenenadas http://ow.ly/q1fnB  En el blog de @lauradrg    
    
    
    Imparable @falcaide con su libro "Aprendiendo de los mejores" Ya la 2ª edición, también la web http://www.aprendiendodelosmejores.es  y pronto en chino    
    
    
    Thnks!! RT @AprendeHmedia: Hablemos de Aprendizaje Hipermedia con este interesante artículo de @Alberto_Blanco http://ow.ly/q0zS4     
    
    
    En la música el epicentro es el artista y sus fans http://ow.ly/i/3wp4w  Qué bien habla este año @RobertoCarreras #torresyreyes5    
    
    
    @ChemSanch Qué bueno! Ayer precisamente escribía un artículo sobre la tendencia de la nueva relación de HR con el consejo de administración    
    
    
    Qué escena más tierna, nuestros parlamentarios correteando por el congreso para irse de puente http://ow.ly/qofp6     
    
    
    Así imagina Siemens que serán las fábricas en 2060 http://ow.ly/26oUqF  cc @rosagarciatwitt    
    
    
    Seríamos lo mismo sin la sonrisa que sin el aire http://ow.ly/26xkME  @Jandro entrevistado por @sherpapersonal #despierta    
    
    
    @Juanjofraile Que así sea @AprendeHmedia Feliz semana!! @AndyStalman @mtascon @juanluispolo @Laura_Chica @RogerDomingo    
    
    
        
    
    
    Otra forma de hackear el sistema, querer pagar la hipoteca y la ley no lo permite http://ow.ly/quHoo  En LaCasa x LaVentana de @lauradrg    
    
    
    Feliz viendo a mi amigo jandro feliz en la presentación de su libro #LaOrejaVerde. Brillante,… http://instagram.com/p/geV9q4qxNm/     
    
    
    Qué noche de @Jandro y su libro #LaOrejaVerde Pablo Motos @El_Hormiguero @carlosjean @magomore @anxo8belts @lauraDRG http://ow.ly/i/3FIT1     
    
    
    El poder de las personas http://ow.ly/273KaR  Desde el 11-nov en librerías. Grande @PabloHerreros    
    
    
    El nuevo líder de la tribu http://ow.ly/273Pyw  Liderazgos emergentes y controvertidos como los de Snowden y Assange    
    
    
    Alegría, tristeza, miedo y sorpresa. Cómo mola aprender teatro @ Sala Cuarta Pared http://instagram.com/p/gx4hXDqxAG/     
    
    
    El gratuitismo según @magomore http://youtu.be/pP-VW_jgsuo  Y lo mejor es que es gratis...    
    
    
    Para aquellos interesados en una nueva economía, nuevos líderes y nueva administración http://www.esadealumni.net/portal/page/portal/mrp/alert?p_id_alert=2545&p_lang=e … El 25-nov con @oscarcortes    
    
    
    La cuarta pared del capital humano http://ow.ly/27XrbH  Algunos de los próximos desafíos de los directores de #RRHH #liderazgo #talento    
    
    
    No sé si los fundadores de Snapchat pasan del dinero o es que les gusta demasiado http://ow.ly/i/3PEui     
    
    
    Linkedin lanza certificación a profesionales de #RRHH sobre su herramienta Recruiter http://ow.ly/2832cl     
    
    
    Simulaciones online para identificar talento en jóvenes titulados http://ow.ly/rgtDp  Gran experiencia de @cubiksonline cc @GrupoACTUAL    
    
    
    Derecho de sangre en el cooperativismo de Mondragón http://feedly.com/k/195usuF  de @juleniturbe Para leerlo un par de veces    
    
    
    El casco de bici invisible http://ow.ly/28i6YD  Cuando se abarate, todos a por uno    
    
    
    El reto de aprender a liderar sin título http://ow.ly/28icOM  Post de @jmbolivar muuuy estimulante #liderazgo    
    
    
    Top ten de los países más activos en Twitter http://feedproxy.google.com/~r/rwwes/~3/CjnCY3RrSKk/story01.htm …    
    
    
    Yo quiero volar con Virgin, sobre todo por los espacios en los asientos #VXsafetydance http://youtu.be/DtyfiPIHsIg     
    
    
    El informe Pisa http://ow.ly/28urIN  Los métodos de los países asiáticos me recuerdan a los de la Unión Soviética con los atletas    
    
    
    Así está el mundo en contrataciones y despidos http://ow.ly/i/3XCRU  #rrhh #empleo    
    
    
    El que tuvo retuvo, genial la entrevista a Stephen King en @el_pais http://ow.ly/rMNW4  Y en particular http://ow.ly/i/4201Y     
    
    
    @AnaisRG Es posible que todo forme parte de un plan para vender más coca-colas en las oficinas :P    
    
    
    Las intenciones de contratación mejoran para el primer trimestre de 2014 http://ow.ly/rUwhL  #rrhh #empleo    
    
    
    No sé qué entiendo menos, si las explicaciones de algunos o que nadie sea responsable http://ow.ly/i/46kY3     
    
    
    ¿Cuál es nuestro talento? http://ow.ly/s1x5M  de @pilarjerico Está bien insistir en que el talento son resultados, no potencial #rrhh    
    
    
    Esta Navidad no te pierdas la Navidad http://ow.ly/s2Caj  siempre enormes @magomore @cipriquintas    
    
    
    A quién se le ocurre relegar el pensamiento en la enseñanza? http://ow.ly/scwq3  A quienes creen que estamos hechos para la rentabilidad    
    
    
    Son más bellos los sueños de los locos que los del hombre sabio @ Museo Thyssen-Bornemisza http://instagram.com/p/it525eKxEf/     
    
    
    Dejarse llevar, o no, por las emociones en las decisiones económicas http://ow.ly/2a0ezn     
    
    
    Smartphones y Twitter disparan el consumo de TV http://ow.ly/2acqT4  Y yo que pensaba que las RRSS impulsaban la inteligencia colectiva    
    
    
    Vuelta a la escuela de teatro #oojapiideei @ Sala Cuarta Pared http://instagram.com/p/jCEz_WKxHU/     
    
    
    Gamificación en la empresa, el libro de @ValeraMariscal http://ow.ly/2aissX  El 30-ene presentación en Madrid #RRHH cc @GrupoACTUAL    
    
    
    Año nuevo y @GrupoACTUAL comienza con web nueva!! http://www.actualgrupo.com  Las cosas claras y las webs corporativas más...    
    
    
    Gracias!! RT @anaisabeltc: Muy buen artículo de @Alberto_Blanco recomendado por @cortes_carlos http://ow.ly/sDBgW  #RRHH #talento    
    
    
    Informe Sociedad de la Información 2013 http://ow.ly/2arfbB  En el caparazón de @dreig #sie13    
    
    
    Sostenibilidad y equilibrio en consultoría artesana http://ow.ly/2arj91  Ya quisieran muchas empresas tenerlo tan claro como @jmbolivar    
    
    
    Los 7 gigantes tecnológicos pagan en España solo 1M en impuestos http://ow.ly/2astio  Como mandan sus códigos éticos de buen gobierno    
    
    
    @HmediaFactory Ha quedado muy chulo @Juanjofraile !!    
    
    
    Llega la era del e-liderazgo http://ow.ly/sMRXh  #liderazgo #rrhh    
    
    
    El teaser de @TEDxMexicoCity http://vimeo.com/m/84416516  Mucho nivel maribel... Gracias a la defeña más defeña @guzperad    
    
    
    La evolución será también twiteada http://ow.ly/1OriYv  Si hemos cambiado con Internet, inevitablemente cambiaremos el mundo. Siempre @dreig    
    
    
    Mujeres singulares, el libro de @carloscalvarez http://bit.ly/8ZfDmi  Descubierto gracias a @Yoriento    
    
    
    Así se anunciaban los servicios de Internet en 1995 http://ow.ly/1Orjh0  Con el gran Barry White    
    
    
    Recetas juveniles de excelencia para mejorar la educación http://ow.ly/1OrwJL  Está bien preguntar a los protagonistas    
    
    
    Menos quejidos + ideas + esfuerzo =  Éxitos RT @toniroig: Las camionetas restaurante triunfan en Boston  http://ow.ly/1OrMqn     
    
    
    Genial! RT @sandopen El Rap de Educación2.0 de @fundacionTef #encuentroft en la web de Yllana, sus creadores artísticos http://bit.ly/PaWmw3     
    
    
    Downloading RT @cscolari: RT @piscitelli: Sorprendente buen número de Wired 20.8 dedicada a Jobs en tapa http://bit.ly/PvYC3W     
    
    
    @MaykaRamn Gracias!! Feliz miércoles :)    
    
    
    Crowdfunding y el museo de Tesla http://ow.ly/1Os4hp     
    
    
    Muy bueno... RT @pascualdrake: "Facebook no es Jerusalén" http://www.revistagq.com/articulos/atencion-peligro-facebook-en-verano/17102 … I @GQSpain    
    
    
    @Javier_Eslava Sería para comprobar si eres hombre fácil :P    
    
    
    @victurs http://ow.ly/i/RZu3  http://ow.ly/i/RZuE  http://ow.ly/i/RZv3  http://ow.ly/i/RZvQ  Espero que te sirvan :)    
    
    
    Magnífico!! RT @Yoriento: 15 cosas que (probablemente) no sabías de Groucho Marx http://bit.ly/NaAR2t  #meintereso    
    
    
    @dgpastor Poco ha cambiado, salvo que ahora los futbolistas ya no van a la universidad...    
    
    
    @dgpastor Es que están en una edad muy difícil :D    
    
    
    Grandeee!! RT @Jandrohormig Pilas cargadas: 3-sep vuelvo con @El_Hormiguero a @antena3com y 20-nov daré una charla en @TEDxMoncloa ¡Bieeeen!    
    
    
    Bien por @javiersevilla @martacolomina RT @m_angelmendez Nuevos servicios online como alternativa a portales de empleo http://economia.elpais.com/economia/2012/08/24/actualidad/1345808992_377556.html …    
    
    
    Actualizando página de Flickr 0º de separación http://ow.ly/deU6c     
    
    
    Serio y bueno RT @antonello: Mi análisis "serio" de sentencia Apple Vs Samsung en @xataka http://bit.ly/PUvpiH  Software y patentes    
    
    
    Cómo viralizáis conversaciones Slds!! @TeresaCasIr @evacolladoduran @antoniodomingo @alfonsopineiro @juancbarcelo @musamra @soniaruizmoreno    
    
    
    Desintoxicación digital http://ow.ly/1OtzV2  @jcortazar escribe en @ElHuffPost con mención a @dibujario    
    
    
    Comienza la nueva temporada de El Hormiguero... @Jandrohormig como sardinas en lata http://ow.ly/1OtzVF     
    
    
    Comprender a un pez http://ow.ly/1OtNDU  Hasta esto sabe hacer @ValeraMariscal    
    
    
    Tendencias en capital humano 2012 http://ow.ly/dpBDD  Volvemos a la carga    
    
    
    Mujeres que te enseñan con su propio ejemplo que el éxito interior es el que te lleva al exterior. Un lujo de persona @rosagarciatwitt    
    
    
    @AlfonsoRomay Pero ese ciclo se rompe más fácilmente en época de abundancia, ahora mucha gente ya no tiene alternativa.    
    
    
    Gracias!! @mranera @jesusmsilva @olganunez @erojotorrecilla @carlosdiazbruno @soniaruizmoreno @lorenlr    
    
    
    Gracias friends!! @jmbolivar @oliverserrano @falcaide @LaTrinchera    
    
    
    @jdieguez Gracias Jorge... El mundo 2.0 es pequeño, verdad @JuanjoFraile @ireneferc ??    
    
    
    Presente y futuro, por El Roto http://ow.ly/1OufuV     
    
    
    Wikipedia definirá Networking con mi día de hoy: reuniones con candidatos, clientes, equipo, amigos, speakers TEDxMoncloa y hasta un cura    
    
    
    @talent_ya Pero @magomore no es el de cariño he encogido a los niños?? @juanluispolo @AndyStalman @FrSalcedo    
    
    
    En el AVE MAD-BCN el poowerpoint es trending topic entre los pasajeros    
    
    
    Inscrito en el taller Plataformas y licencias para proyectos colaborativos http://ow.ly/dvfOV  En el Hub. Gracias @monicagl86    
    
    
    @guzolopez @elartedepresentar Sí, os recomiendo que recorráis los vagones de lunes a viernes, están llenos de clientes... cautivos :D    
    
    
    Apps y webs para cambiar el mundo http://ow.ly/1OuG3Y     
    
    
    @ValeraMariscal Como dijo aquel... enséñame la pasta :D    
    
    
    @ValeraMariscal En estos tiempos me va bien cualquiera :)    
    
    
    Planificar de forma natural con GTD http://ow.ly/1OuGFJ  Lean a @jmbolivar porque hay vida más allá de estimaciones y deadlines    
    
    
    Tendrías que aprender morse... http://ow.ly/dDy2F  Delicias desde el DF por @guzperad    
    
    
    IBEX 36: Buscar y potenciar el talento http://ow.ly/dFNMe  Un lujo contar con @spradas en el blog de @GrupoACTUAL #educación    
    
    
    Si crees que debes estar en @TEDxMoncloa cuéntanos por qué http://ow.ly/dFNZH  Abierto el formulario de solicitud de invitaciones    
    
    
    Con ganas de comenzar ya la charla sobre reclutamiento y r  @ INTEC (Instituto Tecnologico de Santo Domingo) http://instagr.am/p/Ph788eKxEg/     
    
    
    @AntonioDomingo Nivelazo lo será usted oiga @alfonsopineiro @DioniNespral @evacolladoduran @juancbarcelo    
    
    
    @antoniocaparros Estos proyectos son por los que vale la pena luchar. Gracias por vuestra visión y compromiso @GrupoACTUAL @MinerdOficial    
    
    
    Disfrutad!! RT @davidmartinezgo De camino a la cena de organizadores TEDx de @TEDxMadrid cortesía de @antonellabro gracias a @Alberto_Blanco    
    
    
    Tirando la casa x la ventana http://ow.ly/1OvvPJ  Como es ella @lauraDRG generosa y talentosa    
    
    
    Escucho el color. Esto nos cuenta @anaisrg en @TEDxMoncloa http://ow.ly/dMxGb     
    
    
    Entrevista sobre mi participación en @intecrd hablando sobre Reclutamiento 2.0 http://ow.ly/dMxkf  #yam    
    
    
    @TxemaSanfelix Hazte visible, hazte interesante aportando valor a los demás con tus contenidos y socializa, dentro y fuera de redes sociales    
    
    
    Turitrabajo  @ Casa Batlló http://instagr.am/p/PyynqcqxBc/     
    
    
    @CBonilla86 coincido con @rrhhypersonas, quizás el de ICADE en Madrid tiene mejor valoración @rrhhsevilla @cursoderrhh @yoriento    
    
    
    Las fotos de @TEDxMadrid 2012 http://ow.ly/dTodr  Felicidades @antonellabro y todo el equipo    
    
    
    La educación integral en la era digital http://ow.ly/dTwFd  Evento potente sobre educación y con mi querida @pazgarde cc @antoniocaparros    
    
    
    Qué bueno es estar cerca de personas tan valiosas como @dibujario en @TEDxMoncloa... Y hasta ahí puedo leer.    
    
    
    A salvo... de momento. Buenos días   @ AVE MAD-BCN http://instagr.am/p/P_L7xlqxAu/     
    
    
    Stephen Covey y su impacto en los recursos humanos http://ow.ly/1OB7Wq  @marianozr en @RRHHDigital    
    
    
    Preparada asignatura Liderazgo en @VillanuevaCU Genial iDoceo en iPad para seguimiento de clases y de no-alumnos http://ow.ly/1OB8tb     
    
    
    El arte como síntoma de diferencia diferencia cerebral http://ow.ly/1OB8KV  @dreig De cosas como estas se hablará en @TEDxMoncloa    
    
    
    Pintón el postgrado de Visualización de la Información en la Pompeu Fabra http://ow.ly/dYIzg  http://ow.ly/dYIQi  cc @davidmartinezgo    
    
    
    @AntonioDomingo Ya sabes que para lo que necesites será un placer :)    
    
    
    Para fiestas las que organizan @carmenbustos y su equipo http://ow.ly/e45Q9  http://ow.ly/e46mq  http://ow.ly/e46p6  #soulparty    
    
    
    Set fire to the rain http://ow.ly/e4d55  En Madrid el día está para eso.    
    
    
    @Juanjofraile También va de tener cerca a personas que inspiran y motivan :) @TEDxMoncloa    
    
    
    @dibujario Para mí fue un feliz encuentro... y como dice @speakingpeople cuando se fluye pasan estas cosas :)    
    
    
    Cuatro principios para el mundo abierto http://ow.ly/1OGKTO  en @TEDxMoncloa    
    
    
    ¿Cómo debería ser la educación del siglo XXI? http://ow.ly/1OGEfF  Nivel @pazgarde @sandopen @richardgerver    
    
    
    Motivación en límite, de @juleniturbe http://ow.ly/1OF7ug  Cada vez más de acuerdo    
    
    
    Los peligros de las best practices, deberías emular a Apple? http://ow.ly/1OGECF     
    
    
    Lista de 530 cursos online gratuitos de las principales universidades del mundo http://ow.ly/1OGFrW  #yam    
    
    
    Quién más está viendo TEDTalks http://ow.ly/1OGGtI  Magnífico mapa visual    
    
    
    Los emprendedores (también) emigran http://ow.ly/1OH53q  @m_angelmendez en ElPaís <- Aunque no guste, emigrar ya es una core competence    
    
    
    Gran día para compartir y aprender @Santi_Garcia @DioniNespral @juancbarcelo @evacolladoduran @Ander73 @AliciaPomares #eatsandtwitts day    
    
    
    Maratón de reuniones con equipo producción de @TEDxMoncloa. Grande el trabajo de @nrubinos @DavidMartinezgo @analulc @monicagl86    
    
    
    @AngelLargo1970 @AntonioPamos  Ángel, un placer saludarte. Puedes completar la solicitud en http://ow.ly/1OJ63I  y lo trataremos. Gracias :)    
    
    
    Ranking de los 12 trabajos más sobrevalorados http://ow.ly/e9uHg  Todo sea por recortar    
    
    
    Vaya que sí!! comienza la cuenta atrás para la 2a edición de @TEDxMoncloa http://ow.ly/e9DVq  En @blogpocket    
    
    
    Y seguimos para bingo, ya está todo listo para recibir al séptimo speaker de @TEDxMoncloa... Atentos a sus pantallas...    
    
    
    Espíame y dime cómo soy http://ow.ly/1OK1lA  De Big Data a Big Brother    
    
    
    Qué grande es este tipo @Jandrohormig Síganle de cerca porque va a reventar @TEDxMoncloa cc @piscitelli @Juanjofraile @cscolari @mberzosa    
    
    
    @AntonioDomingo @jlh_rrhh Eso, metiendo presión :)    
    
    
    @RobertoCarreras Trabajando, supongo :) #demayorquierosercomotu    
    
    
    Genial!! RT @jvg1970: Divertidísima esta foto explicando lo que es el Social Media #socialmedia pic.twitter.com/A27eKpQo #yam    
    
    
    @martaromo No me asustes que yo tengo cero...    
    
    
    Imposible no entenderlo RT @jdieguez: Contenidos e-learning, la larga despedida de Flash o la vuelta al HTML http://ow.ly/1OM98k     
    
    
    Va a ser grande RT @cscolari El 20N estaré en @TEDxMoncloa junto a @Jandrohormig @piscitelli... hablando de interfaces http://bit.ly/RidDFi     
    
    
    @guzperad Cero grados de separación :)    
    
    
    Sobre TED y WWW, sobre 4 días de Talks y 72 horas de "intellectual jazz" http://ow.ly/effOh     
    
    
    @sandopen @jordievole Algo tan serio y que se afirma tan contundentemente, podrá demostrarse también con la misma contundencia, no?    
    
    
    @sandopen @jordievole Habrá que ir al BOE...    
    
    
    @sandopen Sin palabras me dejas... chapó Pepe @jordievole #quegrandeestwitter    
    
    
    Felicidades!! RT @Jandrohormig: Nominan a @El_Hormiguero por segundo año consecutivo en los #Emmys  internacionales. Enhorabuena a todos!    
    
    
    Muchas caras conocidas en #eatsandtwittsday @evacolladoduran @juancbarcelo @latrinchera @pacotamayoav @soniaruizmoreno @aliciapomares ...    
    
    
    No es virtual, es real... #yohevisto a @maritriniginer #eatsandtwittsda  @ Jardin Metropolitano Hotel Madrid http://instagr.am/p/QmDF-1qxCI/     
    
    
    Pero al menos hay que dar motivos RT @gemmarevill: Duchado  y motivado se viene de casa @evacolladoduran #EatsAndTwittsDay    
    
    
    @jorgecagigas Qué gran obra hubiera podido escribr Ende sobre los ladrones de motivos :) @gemmarevill @evacolladoduran    
    
    
    Debate #eatsandtwittsday, dice @ander73 que la función de RRHH conoce sus orígenes. Pregunto yo ¿conoce también su presente... y su futuro?    
    
    
    Me encanta la visión de @santi_garcia sobre organizaciones 2.0, transparencia y la pérdida de poder en quienes lo ostentan #eatsandtwittsday    
    
    
    Muy cítrico @dioninespral en #eatsandtwittsday Querer que algo cambie pasa por hacer que cambie http://yfrog.com/khn1flqj     
    
    
    @soniaruizmoreno Gracias... el placer es tenerte cerca. Da gusto contigo :)    
    
    
    Grande @antoniodomingo en el cierre de #eatsandtwittsday Maestro del ne  @ Jardin Metropolitano Hotel Madrid http://instagr.am/p/Qmn-_KKxAP/     
    
    
    @danieldiez Será por la mañana, de 9 a 14, pero todavía no están cerrados los horarios.    
    
    
    La que va a liar la presentadora... Helena en estado puro RT @helenacasares @TEDxMoncloa Esta edición viene cargada de sorpresas    
    
    
    @danieldiez Todas las TEDxTalks se subirán a http://TED.com , a Youtube y a http://TEDxMoncloa.com     
    
    
    Felicidades @jmbolivar por primer año de consultor artesano http://bit.ly/WagF1M  Seguro que llevas años siéndolo sin haberte dado cuenta :)    
    
    
    @evacolladoduran Fan tuyo... incondicional :)    
    
    
    Piensa en positivo http://bit.ly/Wjocvo  leyendo a @PilarJerico    
    
    
    Una forma muy sugerente de hacer una crónica... gracias :) RT @newwayie: http://www.newwayie.com/EATSANDTWITDAY.htm … @AntonioDomingo    
    
    
    La humildad es fundamental para reconocer el talento http://ow.ly/etEFt  Entrevista de @helenacasares a Víctor Ullate    
    
    
    Una forma estupenda de conocer mejor a @cscolari http://ow.ly/evPLx  Más ganas si cabe de escucharle en @TEDxMoncloa    
    
    
    @mberzosa No me digas que no ha sido divertida la reunión de hoy... La titularía "No me chilles que no te veo" :D @spradas @sandopen    
    
    
    Vivir en un mar de datos, del Big Data a la Smart Society http://ow.ly/ewmAS  Pintón que tiene el evento de @fundacionTef Gracias @spradas    
    
    
    Felicidades a @marc_alba por el proyecto Transforma Talento http://ow.ly/ex1P4  Nos contará en @TEDxMoncloa ... vía @sandopen    
    
    
    Estaremos RT @juanjofraile El 18oct @carlosjean presentará su nueva app para móvil y tablet con sesión DJ en streaming http://bit.ly/TBppPc     
    
    
    Las inversiones de McDonalds en España dejan muy claro lo cerca que está nuestra economía de recuperarse http://bit.ly/P9GG1g     
    
    
    Comienza el nuevo curso... toca hablar de liderazgo con un  buen grupo de no-alumnos http://4sq.com/RB6WNU     
    
    
    @dgpastor Así es, alguien que hace una inversión así es porque está viendo que vamos a seguir unos añitos enganchados al cheap fast food    
    
    
    Presentación de @carlosjean como artista hipermedia con @fraileyblanco #cjapp http://instagr.am/p/Q654VuqxHU/     
    
    
    A ver si alguien puede echar una mano al Room Mate Larios de Málaga, que en su web de reservas cuando están completos ponen 600€ la noche ¿?    
    
    
    Orgulloso de ver a @anaisrg y @monicagl86 presentando @estimulandoo en @camaraabierta de @24h_tve http://bit.ly/OUbdPl     
    
    
    Y la más atrevida RT @ireneferc: La peor de las carencias es la ignorancia. Comprender tarde es no comprender.    
    
    
    Está mal que yo lo diga pero el teaser de @TEDxMoncloa es pre-cio-so http://ow.ly/eHhCO  Ahora sí, rumbo al hemisferio derecho!!    
    
    
    @guzperad Gracias, guapa... y aplícatelo, disfruta, imagina y viaja :)    
    
    
    Para dedicar un rato a su entrevista, 18 minutos a su charla y mucho tiempo a sus ideas @rosagarciatwitt y @TEDxMoncloa http://bit.ly/RRYOJ1     
    
    
    @monicadeza Un placer el rato que hemos compartido hoy. Nos veremos en @TEDxMoncloa :)    
    
    
    @monicadeza Aquí tienes Mónica http://bit.ly/XUHS8K     
    
    
    10 rasgos que definen a las personas que consiguen resultados http://bit.ly/TVeOd6  Siempre interesante @falcaide    
    
    
    @arey No te reconozco... se me ha caído un mito :P    
    
    
    Historias de barrio http://ow.ly/eM5OS  Otra forma de ver Madrid en el blog de @LauraDRG    
    
    
    @arey Tú rendido a los susurros de la clase Preferente... por qué por qué?? :DD    
    
    
    No me canso de ver el teaser de @TEDxMoncloa http://ow.ly/eL646  Gran trabajo de @neolabels    
    
    
    El talenticidio en las empresas http://ow.ly/eMGte  Parece que nos caemos del caballo con la importancia de mapear el talento    
    
    
    @ktglobal Tienes razón, aquí tienes http://ow.ly/eMGwS  Gracias :)    
    
    
    @arey Siempre que usted quiera :) Después de la charla podemos organizarnos con @ignacionacho y disfrutar de vuestra maravillosa Málaga    
    
    
    Lista la presentación para la charla de mañana en la apertura del Master RRHH Universidad de Málaga con @ign http://instagr.am/p/RPpKj6KxFB/     
    
    
    Hoy es un aun mejor día para packing up and burying troubles http://ow.ly/eKYcM     
    
    
    Cuánto sabes mi querida Mar :) RT @speakingpeople: Mejor vivir la vida como una comedia que como un drama. No dramaticemos!    
    
    
    +1000 RT @jmbolivar: Muy bueno! - Psicología de un currículum | @sintetia | http://jmbolivar.net/bxt1  | #rrhh    
    
    
    Redes de Talento http://ow.ly/eOpUo  Nuevo post en el blog #yam #rrhh    
    
    
    Grandes encuentros con grandes personas arey @ignacionacho #byemálaga @ uvedoble http://instagr.am/p/RSoq0vKxNq/     
    
    
    :) RT @wiki_jose Buen inicio Master Dirección Estratégica RRHH Universidad Málaga @alberto_blanco y el 2.0 realidad necesaria en empresas    
    
    
    Kiss http://bit.ly/RpgQDy  No puedo no emocionarme con esta canción    
    
    
    Estudiar gratis en Harvard o Stanford http://bit.ly/RdavJg  Y ya está aquí UNED Abierta cc @oscarcortes    
    
    
    Cine y publicidad, matrimonio feliz http://bit.ly/TnUe8L  Y apps y publicidad, en capilla... verdad @juanjofraile ?    
    
    
    Escribo con un proceso muy racional pero creada la trama y personajes doy rienda suelta a la imaginación. Ken Follet http://bit.ly/PZJA92     
    
    
    @sandopen @jmbolivar Gracias! y lo que cuesta sembrar :)    
    
    
    "Los políticos lloran cuando llegan, lloran cuando se van, y entre medias se mueren de la risa" Demoledor Juan José Millás.    
    
    
    @fjaralo muchas gracias :)    
    
    
    @pazgarde Gracias guapa... nos veremos el sábado en Sevilla en el #EBE12 verdad?    
    
    
    #ihavenowords :) RT @fjaralo: @Alberto_Blanco Felicidades! Tus artículos consiguen explicar cambios profundos con hechos muy bien hilados ;)    
    
    
    Una entrevista en la que @juanjofraile nos abre sus puertas http://bit.ly/Sw6pzr  Sus 18 minutos en @TEDxMoncloa nos abrirán las nuestras    
    
    
    "Una idea clara solo requiere determinación para ser un éxito" Escuchado a un buen amigo.    
    
    
    Las fórmulas mágicas del MIT para crear nuevas compañías http://bit.ly/Q8hzMA  No tan mágicas    
    
    
    Lo primero que hay que aprender es a creer en uno mismo http://ow.ly/eXiLj  Buena reflexión de @falcaide sobre la autoestima    
    
    
    Leyendo todos los datos sobre el paro http://ow.ly/eXuv4  Una reflexión necesaria la de @sandopen    
    
    
    Felicidades @cumclavis por el cuarto cumpleblog http://ow.ly/eXubJ     
    
    
    Invitados y su contribución al coaching para jóvenes http://ow.ly/eXtxV  Nueva sección en el blog de @pazgarde    
    
    
    Los problemas del primer mundo no son problemas http://ow.ly/eXpt3     
    
    
    Sevilla almost there #EBE12 @ Estación de Madrid-Puerta de Atocha http://instagr.am/p/RjoVMdqxDL/     
    
    
    Escribiría hoy Shakespeare para HBO? http://bit.ly/UqKGq5  Hoy manda el poder de la trama, del continuará    
    
    
    Grande @mberzosa RT @SERMadridSur: TEDxMoncloa: Ideas dignas de difundir en #Mundo2.0 http://ow.ly/eYskA     
    
    
    En Corea del Norte no existen campos de concentración... son centros de corrección moral http://bit.ly/SBoMld  #dondevaaparar    
    
    
    @mediotic Todo un personaje de Mondo Brutto :)    
    
    
    @soniaruizmoreno Estás este año en #EBE12 ? Os he visto en pantalla :)    
    
    
    @soniaruizmoreno Aquí estoy, dando fe de lo bien que han hablado de vosotros :)    
    
    
    Intelecto relajado sandopen y @yoriento #EBE12 @ Bar Eslava http://instagr.am/p/RkjqopKxBv/     
    
    
    Foto de familia #EBE12
 @ EBE12 http://instagr.am/p/Rk0xy3qxB3/     
    
    
    @davidrjordan No te tortures David, seguro que tiene solución :) @daguayo    
    
    
    Mejorar la productividad percibida: prometer menos y entregar más @jeroensangers en #EBE12    
    
    
    Turno de noche #EBE12
 @ Barajas 20 Tapas http://instagr.am/p/RlVzu3qxFw/     
    
    
    @soniaruizmoreno Líder consensuado... jajaja... me gusta... de ahí puede salir una charla :)    
    
    
    @ajmasia Un placer, Antonio :)    
    
    
    12 Principios de Orientación a Resultados http://antoniopenalver.blogspot.com/2012/11/12-principios-de-orientacion-resultados.html?spref=tw … de @AnPenalver    
    
    
    @talent_ya  Pues sobre todo que el #EBE12 es divertidísimo!!    
    
    
    El equipazo de  @TEDxMoncloa calentando motores @ DL's & Lounge http://instagr.am/p/RpqtsIqxEN/     
    
    
    Poco a poco se va haciendo @TEDxMoncloa  @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/Rp1R1MqxLH/     
    
    
    @olgag Madrid es más pequeño de lo que nos han dicho... Un placer haberte visto :)    
    
    
    Pero que tipo más majo, listo y profesional es @dibujario No va más talento en #TEDxMoncloa    
    
    
    Disrupción frente a evolución http://ow.ly/f3BJf  por @santi_garcia Para organizaciones prisioneras de su pasado    
    
    
    Entrevista a mi querida @helenacasares en @TEDxMoncloa "Entusiasta, creativa, sencilla" http://ow.ly/f4LVD  Y divina, añado yo...    
    
    
    Google declara pérdidas en España http://bit.ly/VCVcQP  Y si busco 'ética' en Google ¿aparecerá algo?    
    
    
    Taller de Visualización de Datos #BigDataFT @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/RvD_CTKxIQ/     
    
    
    Momentazo #MUWOM con carlosjean Felicidades @robertocarreras  @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/RvoBZ-KxBU/     
    
    
    Mi admirada @rosagarciatwitt hoy en los encuentros digitales de ElMundo http://mun.do/UmDh0I  @TEDxMoncloa    
    
    
    5 errores de los gurús de la tecnología http://bit.ly/Rkad5O  Solo 5    
    
    
    Leyendo a @martaromo sobre líderes bloqueados, hiperactividad y desconexión http://bit.ly/UmErct     
    
    
    Prepárense para una sobredosis de ideas que inspiran RT @Juanjofraile: Me gusta la pinta k tiene charla para @TEDxMoncloa #sepositivo    
    
    
    @sheilaescot Creo que se mezclan habilidades sociales con la identidad, que es única @marcapersonal @luisfernandez @jmbolivar @soymimarca    
    
    
    Inscrito en @@interQue #IQ12 @ La Casa Encendida http://instagr.am/p/Rzop5NqxFl/     
    
    
    Antes el más tonto hacía aviones, ahora presentaciones... Genial Haiku Deck para iPad http://www.haikudeck.com/     
    
    
    @sheilaescot A la orden http://jmbolivar.net/c8of  @marcapersonal @luisfernandez @jmbolivar @soymimarca    
    
    
    Maratón de Homeland segunda temporada... So far superando de largo a la primera http://bit.ly/Q2ovuU     
    
    
    @Jose_Nevado @Felipe_Gallardo Así es, y si tienes Mac puedes usar TV Shows, lo facilita aun más    
    
    
    Atracón de TEDTalks para votar en la list.ly de @anaisrg las charlas de @TEDxMoncloa Creatividad, juegos, el cerebro... Solo pueden quedar 2    
    
    
    Gran entrevista la de @speakingpeople en @TEDxMoncloa http://bit.ly/ScjOtq  Y mejor aun es conocer a Mar Losada en persona #esoeslujo    
    
    
    Descubriendo a @vanesapizarro, su blog y estas 19+1 formas de ayudar al cerebro a ser más creativo http://ow.ly/fceEA     
    
    
    Almuerzo terapia de grupo con el equipazo de #TEDxMoncloa ..1 semana!! @ Iroco http://instagr.am/p/R7ojOgKxLZ/     
    
    
    Para el turno de noche... Otra mirada sobre @mberzosa en su entrevista en @TEDxMoncloa ... Talento en ebullición continua    
    
    
    Ese será el menú :) RT @Juanjofraile Zumo de cereza, vino y cebolla roja nos ayudan a dormir mejor. http://ow.ly/ffxLF  Cena @TEDxMoncloa    
    
    
    Gracias! magnífico análisis RT @kuunga @davidrjordan @jmbolivar @pazgarde @normadra @jeroensangers Mi opinión de #EBE12 http://www.gabrielnavarro.es/2012/11/12/mi-opinion-de-ebe12/ …    
    
    
    Sigue #congresoapd con el caso de zed @ Palacio de Congresos de Valencia http://instagr.am/p/R-rV8pKxI2/     
    
    
    @dioninespral Gracias, Dioni... el lujo será compartir ese día con personas como tú :) @TEDxMoncloa    
    
    
    Todo a punto para hablar de talento del futuro, pensamiento de diseño e hipermedia @ Euroforum Infantes http://instagr.am/p/SDq1DKqxOH/     
    
    
    @fraileyblanco  Es que son irresistibles! @JuanjoFraile @andystalman    
    
    
    Grabando entrevista en camaraabierta sobre #TED, #TEDx y #TEDxMoncloa @ Espacio FundaciónTelefónica http://instagr.am/p/SFu2akKxPh/     
    
    
    @mberzosa Va a salir un reportaje chulo :)    
    
    
    Ayer @sandopen en la entrevista de Cámara Abierta de TVE sobre #TED #TEDx y #TEDxMoncloa http://yfrog.com/kj9nsfuj     
    
    
    Una celebración de lo retro: vinilos, casetes, VHS y Polaroid http://ow.ly/1PCrke     
    
    
    The power of love llevado a este precioso cuento de Navidad http://ow.ly/1PCsT8     
    
    
    GTD: Planificación de proyectos para el mundo real http://ow.ly/1PCrpL  de @jmbolivar    
    
    
    Bienvenidos al montaje y ensayo general de @TEDxMoncloa Risas, miedos, ideas, fallos, sorpresas con un equip http://instagr.am/p/SNJD64KxCA/     
    
    
    Qué gran profesional @@jandrohormig ensayando su charla en #TEDxMoncloa #emocionado http://instagr.am/p/SNQsRHqxEt/     
    
    
    El gran @juanjofraile ensayando su charla de mañana. #TEDxMoncloa a tope http://instagr.am/p/SNfEVHqxKC/     
    
    
    Lujo de presentadora... divina... Siguen los ensayos de #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SN_lFjqxM9/     
    
    
    Cena TEDxMoncloa con speakers y curators #emocionado en la sede de @fraileyblanco  @ Fraile&Blanco http://instagr.am/p/SOUunnKxMt/     
    
    
    Lo mejor de TEDxMoncloa siempre son las personas que se acercan dando todo y esperando nada http://instagr.am/p/SOZTMMKxAe/     
    
    
    Bienaventurados los que ponen rumbo a la intuición, a las ideas, a la emoción, porque hoy es su día... Bienvenidos a #TEDxMoncloa    
    
    
    Liderazgo, emociones, éxitos, fracasos... Comienza #TEDxMoncloa con @@rosagarciatwitt http://instagr.am/p/SPu056KxNJ/     
    
    
    Quien no se emocione escuchando a @rosagarciatwitt que busque dónde se ha dejado el corazón #TEDxMoncloa    
    
    
    Visualización de datos, simplicidad para entender la realidad. Jaume Oliú en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SPxQjYKxN5/     
    
    
    Increíble el video de Andrea en #TEDxMoncloa contándonos como resolver los problemas. A quién habrá salido esta niña, verdad @jandrohormig ?    
    
    
    Está patentado el pasar página, Apple lo ha hecho sobre el iPad. Inspirador @cscolari en #TEDxMoncloa http://yfrog.com/ntfnkuaj     
    
    
    La ideas vuelan en #TEDxMoncloa y @dibujario las está dibujando  http://yfrog.com/h7jxjpyj     
    
    
    Visual thinking y @@dibujario. Grandes ideas y personas van unidas en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SP9kXJqxC1/     
    
    
    Ahora sí @juanjofraile #sepositivo Momento grande en #TEDxMoncloa http://instagr.am/p/SQCfyMKxE7/     
    
    
    La acción tiene magia, gracia y poder @juanjofraile en #TEDxMoncloa    
    
    
    Nada más que añadir.... @juanjofraile #tedxmoncloa http://instagr.am/p/SQDW5LqxFU/     
    
    
    Díganme si @minipunk no es un tipo genial... La felicitación más original que he recibido por #TEDxMoncloa http://yfrog.com/0twx5bdxntbazatsbasmrxelz …    
    
    
    Gracias Fernando :) RT @fvegav: @Alberto_Blanco Enhorabuena por la calidad de #TEDxMoncloa. Ideas, sentimientos, experiencias e ilusión    
    
    
    Graciaaaas x1000 RT @rchacon: Enhorabuena @Alberto_Blanco y todo el equipo de @TEDxMoncloa Espectacular, inspirador y energizante evento!!    
    
    
    Tú tienes tu parte en esto :) RT @speakingpeople Sorprendente @Alberto_Blanco me ha parecido MOTIVADORAMENTE buena #TEDxMoncloa. enhorabuena    
    
    
    Thaaanks!! RT @dioninespral lo que he podido ver de @TEDxMoncloa: Diferencial Inspirador. Equipo potente y excelente organización. Congrats!    
    
    
    Amigo, eres un gran profesional y mejor persona RT @Jandrohormig Gracias a todos por vuestro cariño en @TEDxMoncloa Un sueño cumplido. Feliz    
    
    
    En pocos días :)) RT @_anapastor_: Me dicen que @rosagarciatwitt y otros han estado fabulosos en @TEDxMoncloa ... Vídeos??? Gracias....    
    
    
    #TEDxMoncloa, ideas y emociones que trascienden http://ow.ly/frO48  Una visión muy personal de lo vivido hoy    
    
    
    @ipatri Jajaja... gracias a ti, Patricia, me ha gustado verte en primera fila :))    
    
    
    @mayudelarosa Gracias!! Palabras como las tuyas son las que empujan a seguir :)    
    
    
    @Laura_LaFari Gracias, Laura... y que repitas muchos más :)) @blogpocket @mberzosa    
    
    
    @jlmon53 José Luis, al próximo #TEDxMoncloa tie-nes-que-ve-nir :)))    
    
    
    Genial el Storify de #TEDxMoncloa http://ow.ly/ftJpj  Graciaaaaas!! @monicagl86    
    
    
    @sheilaescot Ya te echaba de menos, le hubieras sacado mucho partido... en el próximo te espero en primera fila :)    
    
    
    Para el que se perdió #TEDxMoncloa aquí está la grabación del streaming http://bit.ly/QZoS9G  #emociónrecurrente    
    
    
    Oleeeé!! RT @sandopen #TEDxMoncloa en @EspacioFTef el 20N fue visto en streaming por 3.264 personas (record) y fue #TT http://bit.ly/ThFs2U     
    
    
    @kuunga Gracias, Gabriel :))    
    
    
    Los periodistas son más necesarios que nunca http://ow.ly/1PHOVg  Entrevista a @mberzosa, que de esto algo sabe :))    
    
    
    En próximo programa @camaraabierta @TEDxMoncloa @sandopen y myself http://ow.ly/fwgjy  En TVECanal24h 24N 14:45 25N 18:45 En La2 30N 20:00    
    
    
    @Capitancook Gracias mi capitán :)) @tedxmoncloa @Jandrohormig    
    
    
    Lleno #iq12 y en un rato habrá llenazo en los Premios Bitácoras @ La Casa Encendida http://instagr.am/p/SYVYnyKxNn/     
    
    
    Qué ilusión me hace ver a @mediotic ganando el #bitacoras12 al mejor blog cultural. Felicidades amigo!! http://instagr.am/p/SYkERmqxLg/     
    
    
    Charla inspiradora y brillante RT @cscolari Breve crónica de @TEDxMoncloa http://bit.ly/Y4kyYT  Las interfaces... ¿hacen el amor o la guerra?    
    
    
    Genial la serie Disneyshorts y éste vídeo en particular, Proteigon http://ow.ly/1PJ7rr  cc @Jandrohormig    
    
    
    @kurioso Gracias! Y en el próximo te espero :))    
    
    
    Ecos de TEDxMoncloa http://ow.ly/fygHO  Pasen y vean en 3 minutos lo que se vivió allí    
    
    
    Una reseña genial y original de @TEDxMoncloa http://bit.ly/10SpiQe  por @falcaide... quién si no!    
    
    
    @aureamemotech Me ha encantado, una reflexión muy especial :)) Muchas gracias!!    
    
    
    Qué artículo más chulo me ha quedado sobre #BrandedContent en #RRHH. Permanezcan atentos en los próximos días a la revista @ORH_RH    
    
    
    Pues educación menos invasiva RT @Juanjofraile La calidad de la educación tiene el techo en la de sus docentes @sandopen #Talentyaeducacion    
    
    
    Más visual thinking en #TEDxMoncloa http://bit.ly/WuN8NR  Qué gran dinámica organizó @dibujario y cuánto valor aportó al evento.    
    
    
    De grandes personas y grandes ideas solo salen grandes proyectos, verdad @jandrohormig ?http://instagr.am/p/Sm_hH8qxPc/     
    
    
    "La mentira es el recurso del débil; la verdad, el del fuerte... la sinceridad está siempre unida a la seguridad en uno mismo" by @falcaide    
    
    
    Tristeza por la pérdida de #cesardalmau http://bit.ly/VhAGzU  No se puede expresar mejor @_tiruriru_    
    
    
    Un gran tipo! RT @El_Hormiguero: así resumió @dibujario el programa en un cuadro! Que grande Fernando de Pablo!! http://fb.me/1olludsSg     
    
    
    Honored viniendo de ti :)) RT @soniaruizmoreno: Mi #FF a tres grandes impulsores de la #innovacionRH @Alberto_Blanco @gdelarosa2010 @Ander73    
    
    
    Relaciones familiares en Facebook, como la vida misma http://ow.ly/1Q58bA  En el caparazón de @dreig    
    
    
    Visualización de datos y el gran @HansRosling http://ow.ly/1Q58x0     
    
    
    Más de 3.600 vídeos de la Khan Academy en el iPad http://ow.ly/1Q58Xc     
    
    
    Poniéndome al día de blogs de buenos amigos... Innovación en productividad para organizaciones http://ow.ly/1Q5a46  de @jmbolivar    
    
    
    Spotify: 5 millones de suscriptores, miles de artistas cabreados http://ow.ly/1Q4tzW  por @m_angelmendez    
    
    
    Marilyn & No 5, Inside Chanel http://ow.ly/1Q5bBB  Precioso el vídeo    
    
    
    Anuncios con humor que se clavan en la patata http://ow.ly/1Q5cgw  En el blog del gran @PabloHerreros    
    
    
    Para tantos que dan lecciones sobre esta crisis http://ow.ly/1Q7bOB  Grande Forges    
    
    
    Equipo #TEDxMoncloa entregado a las acciones post evento, sandwiches incluidos @ ACTUAL http://instagr.am/p/TDw8KJqxJC/     
    
    
    @dibujario Sabes que ya eres parte del equipo :)))    
    
    
    Genial!! RT @talent_ya: Aprender a aprender: la charla de @Sandopen en #TalentyaEducacion http://bit.ly/126bOkd     
    
    
    Strauss-Kahn hace bueno eso de que los problemas pequeños se resuelven con dinero, y los grandes... con mucho dinero http://ow.ly/1Q8Htp     
    
    
    Los mejores equipos del mundo http://ow.ly/1QahuA  #líderazgo #rrhh    
    
    
    El fin de los empleados Forrest Gump http://ow.ly/1QbZLl  por @jmbolivar    
    
    
    Genial el vídeo... Cuando Instagram no es arte, que es casi siempre http://ow.ly/g3NPU  Quien esté libre de pecado...    
    
    
    Qué bien me lo pasé!! RT @soniaruizmoreno: @AntonioDomingo Muy buen recuerdo del #EatsAndTwittsday [video] http://youtu.be/hpKTcuC3DEA     
    
    
    @JanedelTronco Lo mejor de #EatsAndTwittsDay fue descubrir a personas con mucho talento, como en tu caso :))    
    
    
    Leyendo 10+5 tendencias tecnológicas y de consumo para 2013 http://ow.ly/g8iKv  En el blog de @manuelgross    
    
    
    Comunicación Gourmet, un blog tan grande como su autora @soniaruizmoreno http://www.soniaruiz.es/  Un lujo tenerte cerca :))    
    
    
    @soniaruizmoreno Graciaaas!! Feliz semana :))    
    
    
    Branded content, también en #RRHH http://ow.ly/1QhDB6  Aprendizaje en forma de entretenimiento, porque a todos nos gustan las historias    
    
    
    Qué afortunados fuimos en @TEDxMoncloa !! RT @El_Hormiguero: ¡Ohhh! ¡Qué chulada de vídeo con @jandro y su niña!    
    
    
    Las redes sociales nos están enseñando que la motivación por aprender tiene más valor que el conocimiento que ya se posee #conversaciones20    
    
    
    @joselu_aguilar Sí, porque a capacidad y la motivación por aprender más ayuda a adelantarse al futuro    
    
    
    La solución está en medio de los problemas http://ow.ly/gbMl8  Genial vídeo de @Jandro. Afortunados en @TEDxMoncloa por vivir esta historia    
    
    
    @virginiog El employer branding siempre se olvidó de que nos gustan las historias, el entretenimiento y elegir con quien lo compartimos :)    
    
    
    Tiempo de recuperar lo perdido http://ow.ly/gcIzn  La vida se vive en primera persona, pero se disfruta en plural. Emocionante @andystalman    
    
    
    Transformar datos en historias. Ideas de vértigo en #update9 @ Cinesa Proyecciones 3D http://instagr.am/p/TaqHpnKxA0/     
    
    
    Construir desde el esfuerzo, no desde el crédito. El modelo alemán Mittlestand en #update9    
    
    
    Genial la felicitación de Navidad de @magomore http://ow.ly/geAmL  Qué grande eres amigo!!!    
    
    
    #Update9 ideas de vértigo y un discurso trepidante http://ow.ly/ggb8x  Muy buen resumen de @susanadepablos    
    
    
    @ValeraMariscal Estimulado me siento:) @Humannova @AliciaPomares @evacolladoduran @juancbarcelo @Ander73 @virginiog @sonia_rmuriel @AnaisRG    
    
    
    Ya está liada en la cena de Navidad de @GrupoACTUAL con @jandro y su piano de pies http://instagr.am/p/TgrkCbKxOi/     
    
    
    @josedejuan Feliz Navidad para ti también, me alegra saber de ti. Abrazos!!    
    
    
    Demasiado guapa para trabajar... y demasiado listos para la universidad http://ow.ly/1QuG5P     
    
    
    93% de los papers en ciencias sociales no son leidos por nadie, nunca http://ow.ly/gkFbc  vía @piscitelli <- Como los programas del corazón    
    
    
    Dudo que Flickr sea más que un magnífico repositorio de fotos RT @fernandot: ¿Huyes de Instagram? Piensa en Flickr http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/applicate/2012/12/19/huye-de-instagram-piense-en-flickr.html …    
    
    
    A mí la casa no me cuesta dinero http://ow.ly/1QvHem  Eso dice @lauraDRG que de esto sabe un rato...    
    
    
    En primera fila el 10-ene para la presentación del Informe Sociedad de la Información 2012 de @fundaciontef http://ow.ly/gmbyq  #SIE12    
    
    
    Qué buena fue su charla en #EBE12 RT @Albarbero: @JeroenSangers y sus 20 trucos y consejos de productividad personal http://slidesha.re/U3ueeZ     
    
    
    Cómo son los directivos de éxito http://ow.ly/goGP4  ¿y qué hay del éxito interior? #liderazgo    
    
    
    Gracias! qué bien lo pasé! RT @EatsAndTwitts: Ya está disponible la ponencia de @Alberto_Blanco en #EatsAndTwittsDay http://bit.ly/RY9ETb     
    
    
    @AntonioDomingo Gracias amigo, gran trabajo el que hacéis con #EatsAndTwittsDay    
    
    
    7 cosas que @arey se lleva de 2012 http://ow.ly/1QEGEW  7 veces 7 me llevo yo de @arey    
    
    
    @AntoniodeMiguel Feliz año, Antonio :))    
    
    
    Cómo Internet (algún día) transformará el gobierno? http://bit.ly/RuJ2b0  "Reglas del código abierto" en @TEDxMoncloa    
    
    
    Cómo crear códigos QR en Twitter http://ow.ly/1QN7Zv  Cómo no, de la mente inquieta @minipunk    
    
    
    Elegir al más preparado no siempre es justo http://ow.ly/1QTnsQ  Ni acertado, el objetivo es elegir al que mejor se ajusta al puesto #rrhh    
    
    
    Mapa de gratitudes: Sí, me gusta :) http://ow.ly/1QU6dw  Completamente de acuerdo con @dreig, especialmente con su último párrafo!    
    
    
    Cómo cambia el cuento... Quieres volar en Business Class de Iberia? http://instagr.am/p/UMVoxeKxAZ/     
    
    
    El mundo nos envía basura, nosotros le devolvemos música http://ow.ly/1QUdry  Genial, Landfill Harmonic    
    
    
    A pale blue dot http://ow.ly/1QUhwn  Magnífica animación sobre las palabras de Carl Sagan    
    
    
    Para seguir el CES 2013 desde Netvibes http://ow.ly/1QUsW2     
    
    
    Y va y me dice http://ow.ly/gEQH6  Pura sensibilidad @guzperad    
    
    
    @antonio_guirao Sin duda, parece que llevamos toda la vida en ese empeño y no avanzamos    
    
    
    La emoción, una guía para liderar. Enorme la charla de @rosagarciatwitt en @TEDxMoncloa http://ow.ly/gJ8zC  #liderazgo #rrhh    
    
    
    10 signs you love your job http://ow.ly/1R3nTg  vía @guzperad aka menteinquieta :)    
    
    
    @JLH_RRHH Gracias, Javier... contigo da gusto:)) Un abrazo!!    
    
    
    Oferta de #empleo en @GrupoACTUAL Consultor/a de #RRHH http://ow.ly/gP6Wf     
    
    
    Uno de los momentos grandes en @TEDxMoncloa "Aún llego" La charla de @Jandro ideas, inspiración y humor http://ow.ly/gPq2x  #TEDx    
    
    
    Flexibilidad laboral de los jóvenes pero resistencia a cambiar de residencia y baja iniciativa emprendedora http://ow.ly/gT4Ls     
    
    
    @Jandro Ya sabes... la solución está en medio de los problemas!! Ánimo maestro :)    
    
    
    Civismo offline para individuos conectados http://ow.ly/gXAcv  Láminas que lo dicen todo, en El Caparazón de @dreig    
    
    
    Productividad Personal con GTD para Emprendedores http://ow.ly/gXBvW  Bienaventurados los aprendices de @jmbolivar    
    
    
    El índice Jobssy, profesiones y perfiles profesionales con mayor auge http://ow.ly/gZ5ao  Felicidades @javIersevilla, en @rrhhdigital    
    
    
    #Infografía sobre evaluación del #talento http://ow.ly/h1sRc  por @cubiksonline #rrhh #assessment @GrupoACTUAL    
    
    
    No será en política RT @PilarJerico: "El sistema retributivo español es de los más opacos en Europa" por Ignacio Mazo en #losmitosdesilvia    
    
    
    De los momentos más inspiradores y sorprendentes de @TEDxMoncloa Genial @Juanjofraile Cuestión de actitud: #sepositivo http://bit.ly/XwfwP0     
    
    
    La productividad personal, competencia clave para el siglo xxi http://ow.ly/h46YA  Desayuno 12-feb Madrid con @jmbolivar    
    
    
    7-abril... día grande!!! Vuelve Mad Men http://ow.ly/1RrDtJ     
    
    
    Sueña despierto! RT @Juan_abellan: Haz de tu vida un sueño y de tus sueños una realidad ! http://s630.vuclip.com/64/e5/64e5686c342ae7c8a5f0c594ec633fdd/ba63207/Aprendizaje_64e5_w_3.3gp?c=141 …    
    
    
    Entrevistas de trabajo en una tripulación espacial http://ow.ly/1RrFxY  Pues en @GrupoACTUAL diseñamos estos assessment y online #RRHH    
    
    
    Con la excelencia en el trabajo diario, hay éxito. El programa de emprendedores Lanzadera http://ow.ly/1Rxdyj     
    
    
    @arey economía sumergida + ayuda de las familias + subsidios. Y bueno, que no falte el fútbol...    
    
    
    Mi primer Vine... La Ronda en el centro histórico de Quito http://vine.co/v/bJBLTP6i7Y7     
    
    
    Storytelling participativo, para enseñar, empoderar y concienciar http://ow.ly/1RyjTS  de @dreig    
    
    
    