@Larteas @mdelapenya Si, lo mio es trastear, aunque no tengo tiempo :(    
    
    
    Atenció! Ens ho varen fer a Girona RT: @llagosteraldia: Possible estafa ...servei i qualitat de l‘aigua a #Llagostera http://www.llagostera.cat/index_portada_noticia_fitxa.asp?id_new=712 …    
    
    
    Esta tarde toca I+D    
    
    
    "Ofertas de trabajo" en el que no se cobra, se participa de los beneficios de un proyecto que esta por hacer. Pq no lo dicen por su nombre?    
    
    
    Curso de Liferay en -> Col·legi d'Enginyers Tècnics i Perits de Telecomunicació de Catalunya http://www.coettc.com/index.php?p=agenda&pc=3517 …    
    
    
    Gutten Morgen!!! Por fin es Viernes... Aunque esta a sido una semana tonta.    
    
    
    Interesante -> Informe Twitter: las abreviaturas no gustan, el humor engancha | Tecnología | EL PAÍS http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/04/17/actualidad/1366208137_637291.html …    
    
    
    Menuda tarde fea no se a puesto en #llagostera http://fxc.am/p/lHZp2jLt  #fxcamera    
    
    
    Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ … via @acoronadoc    
    
    
    Haciendo mis primera Cup Cakes!!!!! A ver que tal, de momento voy un poco precario de herramientas y ingredientes...    
    
    
    No esta mal para ser mi primera mega cup cake de chocolate rellena de fresa http://fxc.am/p/XJmmCU6E  #fxcamera    
    
    
    @CytecK jajaja, la idea era fer cup cakes, pero no tenia motllos. La propera si acostarà mes, i li fare decoració per dalt.    
    
    
    @losimo quina pinta tiu!!!    
    
    
    @CytecK Nen, te una pinta que flipas :)    
    
    
    @Yoriento:La universidad es el sitio donde los apuntes del profesor pasan a los del alumno sin pasar por el cerebro de ninguno de ellos...MT    
    
    
    Empezamos bien el Lunes... Acabo de perder el tren a BCN.    
    
    
    Esperando al siguiente tren :( http://fxc.am/p/yABGoyeu  #fxcamera    
    
    
    Hoy empezamos #formacion #liferay en Cornella. Os dejo mi último post relacionado "Monitorizando servidores Liferay" http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ …    
    
    
    @Tarruell Deu nidó!    
    
    
    #formacion #liferay finiquitada. Ahora a comer algo y a ver lo que podemos aprovechar de la tarde.    
    
    
    Mi último post -> Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ … via @acoronadoc    
    
    
    Gracias por la mención! RT: @IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @IonDraghita ... @zylknet    
    
    
    Respondiendo comentarios en mi post del Viernes -> Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ …    
    
    
    Bon día Sant Jordi!!! http://fxc.am/p/0fdHmI89  #fxcamera    
    
    
    Presupuestando, aunque no hay muchas ganas.... :(    
    
    
    Estas son mis cup cake de fresa. Pueden mejorar, pero huelen de maravilla. http://fxc.am/p/kh27LuUj  #fxcamera    
    
    
    Buenos días! Hoy segundo día de #formacion #liferay en Cornellà. Toca liferay SDK y liferay IDE.    
    
    
    Café con leche y mini, a coger fuerzas para continuar el día    
    
    
    #formacion #liferay en Cornellà terminada, volviendo a la oficina a cerrar temas.    
    
    
    Interesante proyecto a seguir -> SozializeMe consigue $100.000 de capital semilla y pone rumbo a Silicon Valley http://wwwhatsnew.com/2013/04/23/sozializeme-consigue-100-000-de-capital-semilla-y-pone-rumbo-a-silicon-valley/ …    
    
    
    La diferencia de rendimiento entre un Ubuntu 32bits y otro a 64 es brutal. Porque Ubuntu amd64 no esta recomendada?    
    
    
    @Mertxe Y el de 32 te quedó estable? Yo últimamente tengo problemas con Ubuntu, sobretodo con el entorno de ventanas.    
    
    
    @Mertxe A mi me parece que los de Ubuntu estan bajando un poco la calidad. Pero sigue siendo muy buena distro para escritorio de usuario.    
    
    
    Algo falla no? Nadie se da por aludido? RT: @es_INE: 1T2013 El número de parados crece en 237.400 personas situándose en 6.202.700 27,16%    
    
    
    Parece que Coursera ya empieza a monetizar, cobrando por certificados verificados. -> Signature Track | Coursera https://www.coursera.org/signature/course/operations/970487 …    
    
    
    Un libro de St. Jordi tardío :) http://fxc.am/p/HcGR8MQN  #fxcamera    
    
    
    Emprendedores fracasados que presumían de tener facilidad para obtener becarios. Ahora no saben porque no tienen credibilidad para nadie...    
    
    
    Justo el martes me instalé la 12.04 "@planetubuntu: Ubuntu Release blog: Ubuntu 13.04 Released!: .... http://bit.ly/12mTFPH "    
    
    
    Llegando a BCN en el tren. A las 9:00 empezamos 3er día de #formacion #liferay. El curso va perfecto http://fxc.am/p/sP93t5Wo  #fxcamera    
    
    
    Eeeeooooo!!! Acabo de recibir el certificado del curso "foundations of business strategy", de la universidad de virginia en coursera.    
    
    
    Por cierto, desde que mi blog es responsive design, han mejorado muchísimo los ratios, sobretodo: páginas vistas y tiempo en el sitio.    
    
    
    Volviendo de BCN, voy al aeropuerto de Gi. a buscar a mi hermana. Con ganas de verla... http://fxc.am/p/m9GVzfcg  #fxcamera    
    
    
    Leyendo el plan estratégico de #Llagostera . Muy buenas iniciativas que generan ilusión. http://plaestrategic.llagostera.cat/  http://plaestrategic.llagostera.cat/pdf/pdl.pdf     
    
    
    @CarmenMayFon Carai, que rápida respuesta. Pues lo recomiendo mucho, es muy completo. He disfrutado haciéndolo.    
    
    
    @CarmenMayFon Lástima creértelo? Te lo puedes creer :) yo hablo en serio...    
    
    
    Mis cup cakes de chocolate. Las llamaré "Muerte por chocolate" http://fxc.am/p/bxkBHRTv  #fxcamera    
    
    
    @CarmenMayFon Los teclados predictivos los carga el diablo :) he tenido algun tweet sin sentido también.    
    
    
    Agregador RSS que tiene buena pinta -> SubReader http://subreader.com/#/     
    
    
    Ahora me van a dejar con la boca abierta un buen rato, estoy en la consulta del dentísta... http://fxc.am/p/VPYP2QBC  #fxcamera    
    
    
    Formación Liferay en.. -> Col·legi d'Enginyers Tècnics i Perits de Telecomunicació de Catalunya http://www.coettc.com/index.php?p=agenda&pc=3517 …    
    
    
    Buenos y lluviosos días!! A ver si arreglamos el día ;)    
    
    
    Haciendo un poco de desarrollo PHP/Drupal    
    
    
    A aplicar a todos los col. cc @coetic -> RT @jordidemiquel...El Col.legi debe ser un punto de encuentro y de networki http://www.infoperiodistas.info/noticia/14103/Ton-del-Pozo-nuevo-decano-El-Col-legi-debe-ser-un-punto-de-encuentro-y-de-networking …    
    
    
    Gracias por la mención Divi RT: @divifb: El como y el porque de la firma eletrónica #seguridad #informática http://lnkd.in/XiBH34     
    
    
    Interesante proyecto -> Ahorra en Internet http://ahorraeninternet.blogspot.com.es/     
    
    
    Bon dia!! Desde Rosas, la costa brava, el mundo se ve diferente después de unos mejillones a la marinera y un paella.    
    
    
    Good Morning!!! Jueves con sabor a Lunes, semana de dos días.    
    
    
    Parece que ahora lo que toca vender como locos es el mCommerce... La industria de Internet se sigue vendiendo a golpe de titular.    
    
    
    Ayer estuvimos, y nos encantaron, volveremos... RT @rpla ...Un mundo paralelo en el que durante las fiestas de #Figueres luce el sol.    
    
    
    #liferay portal starter guide. Guia de iniciación a liferay de la que soy revisor técnico http://fxc.am/p/xkk7gfiQ  #fxcamera    
    
    
    El Euribor a 0.50, un respiro para las hipotecas...    
    
    
    Technical reviewer en Liferay Portal 6 Starter http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ … via @acoronadoc    
    
    
    Off por hoy, mañana toca #formación #Liferay. Os dejo con mi post "Technical reviewer en Liferay Portal 6 Starter" http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ …    
    
    
    Buenos días!! Hoy último día de #formacion #liferay en Cornellà. Os dejo mi post de ayer Liferay portal 6 Starter http://www.albertcoronado.com     
    
    
    Finalizada #formacion #liferay en Cornellà, un equipo muy majo. Ya casi estamos en fin de semana! :)    
    
    
    Gracias por la mención RT @IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @juanjoamengual @iondraghita    
    
    
    Bon dia! Empezamos una semana normal, os dejo con mi ultimo post: "Technical reviewer en #Liferay Portal 6 Starter" http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ …    
    
    
    Por lo menos estos las felicitan hoy... RT: @loogic: community managers que no trabajaron ayer y se dedican a felicitar a las madres hoy    
    
    
    Muy bueno! RT: @evasanagustin: Me encantan este tipo de mensajes :) Mejor que... RT: @rafstevens: Cool! pic.twitter.com/UXJK8BJ4A9    
    
    
    Importante! RT @TITONET Lo digital se parece al fútbol.Todos son entrenadores y hacen alineaciones como expertos.Pero entrenador es una...    
    
    
    Caso real de rentabilidad de inversión en dominios | Carlos Blanco http://www.carlosblanco.com/2013/05/02/caso-real-rentabilidad-invesion-dominios/?buffer_share=aef43&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer%253A%252Bramon_pujol%252Bon%252Btwitter …    
    
    
    Bon dia!!! A ver que descubrimos hoy!    
    
    
    Parece que el futuro del software bajo licencia será el cloud -> Adobe solo venderá su paquete...a través de la nube http://www.itespresso.es/adobe-creative-suite-7cloud-110907.html …    
    
    
    Para las agencias de publicidad el video online ya es más efectivo que la publicidad en televisión http://www.puromarketing.com/30/16083/para-agencias-publicidad-video-online-efectivo-publicidad.html …    
    
    
    Una notícia triste, ánimos @pau -> Eyeos negocia la entrada de capital para evitar el cierre http://www.lavanguardia.com/economia/20130508/54373892222/eyeos-negocia-entrada-capital-evitar-cierre.html …    
    
    
    En #girona, para comer y una reunión con entre pocas y ningunas expectativas. Perdiendo el tiempo.    
    
    
    @dejamehablarr @pau Seria triste para todos, pero no llamemos al mal tiempo. Yo confío en una buena solución.    
    
    
    @dejamehablarr @pau Podrias ser un poco mas optimista. Estas hablando de cosas que todavía no han sucedido. Y eyeOs no es ni bankia o telefo    
    
    
    Me acabo de crear un pendrive de arranque con UNetbootin. Una pasada!    
    
    
    El valor añadido, ese gran desconocido http://www.albertcoronado.com/2013/05/08/el-valor-anadido-ese-gran-desconocido/ … via @acoronadoc    
    
    
    Buenos días! Liferay Sync Mobile 2.0  http://www.liferay.com/web/bruno.farache/blog/-/blogs/liferay-sync-mobile-2-0 … via @juanferrub    
    
    
    Falta que hagan la transformación necesaria -> Las PYMES sí quieren estar en las redes sociales http://www.puromarketing.com/53/16097/pymes-quieren-estar-redes-sociales.html …    
    
    
    Alguien tiene datos de facturación de servicios que se den en modalidad SaaS?    
    
    
    El valor añadido, ese gran desconocido http://www.albertcoronado.com/2013/05/08/el-valor-anadido-ese-gran-desconocido/ …    
    
    
    "La curva engañosa de aprendizaje" http://goo.gl/KV8Rm  de @fgrau y "El valor añadido, ese gran desconocido" http://goo.gl/SyahX     
    
    
    RT: @FGrau: A pesar de su pinta ;-) tengo que reconocer que una de las grandezas de @didaclee continua siendo su generosidad..    
    
    
    Creo que lo que queda de tarde lo dedicaré a proyectos propios    
    
    
    Desarrollo Firefox OS http://www.albertcoronado.com/2013/05/09/desarrollo-firefox-os/ … via @acoronadoc    
    
    
    Gracias Divi! RT @divifb #Desarrollo Firefox OS http://www.albertcoronado.com/2013/05/09/desarrollo-firefox-os/ … … via @acoronadoc #móviles    
    
    
    Yo sigo de break, pero aquí teneis mi último post "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Desarrollo Firefox OS http://buff.ly/13IBVPt  , una buena alternativa a las apps nativas.    
    
    
    Para despistados, "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Saludos desde Irlanda, un país dpnde se combina naturaleza, tradición, modernidad y trabajo.    
    
    
    @gabrielmonreal placer, he venido a visitar a mi hermana.    
    
    
    Gracias, nos leemos a la vuelta :)    
    
    
    Buen inicio de semana, mi post del Jueves "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Yo, sushi! Me encantó, pero no pude twitwarlo. Saludos desde Irlanda , a beautyfull country. http://fxc.am/p/BQp7xDh2  #fxcamera    
    
    
    Tnks! RT: @Chilcano: RT @acoronadoc: Yo sigo de break, pero aquí teneis mi último post "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Buenos días! Ya tenia ganas de volver a estar en la oficina!    
    
    
    No se, tenemos mucho aguante... RT: @Mertxe: Me temo que el próximo paso del gobierno será bajar las pensiones....la gota que colma el vaso?    
    
    
    Buenos días! Viernes a tope de trabajo, a ver como lo sacamos adelante...    
    
    
    Entregando presupuesto para dos portales Drupal y cerrando por hoy. Buen fin de semana a tod@s ;)    
    
    
    Que interesante! Si pones el widget de facebook en una web, puedes acceder al usuario que esta visitando tu web mediante JS y Webscraping.    
    
    
    5 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ … via @acoronadoc    
    
    
    Interesante para hacer crowfunding -> Invesdor https://www.invesdor.com/     
    
    
    Acabo de actualizar mi post -> 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ …    
    
    
    Mi último post, 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Mi post de ayer, 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Tanta roba i tan poc sabó! Gente que se piensa que esto de montar un negocio en Internet es montar la web y los ingresos entran solos...    
    
    
    Interesante esto del downshifting -> Una docena de razones para practicar el downshifting | Mertxe Pasamontes http://www.mertxepasamontes.com/una-docena-de-razones-para-practicar-el-downshifting.html …    
    
    
    Cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Son seis, pero ya se me están occurriendo mas -> cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Para despistados -> 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    En este país somos muy propensos a hacer eso, trampas al solitario RT @francescesteve: Ph.D. research and analysis xD pic.twitter.com/opB2HL7plZ    
    
    
    Buena notícia, para muchos frentes RT @alejandrosuarez Alumnos...buscan trabajo para sus padres creando una web.. http://bit.ly/10LiUaU  ...    
    
    
    Es muy bueno, da que pensar RT: @trinamilan: Viral de #Dove espectacular http://ow.ly/lh6ta     
    
    
    Silicon Valley, escenario de la nueva 'sitcom' de HBO http://www.itespresso.es/silicon-valley-escenario-nueva-sitcom-hbo-111473.html …    
    
    
    Los móviles están transformando la experiencia de compra en las tiendas tradicionales http://www.puromarketing.com/88/16219/moviles-estan-transformando-experiencia-compra-tiendas-tradicionales.html …    
    
    
    Viendo los indicadores destacados de la sociedad de la información de la ONTSI, las empresas TIC ya notan la crisis http://www.ontsi.red.es/ontsi/sites/default/files/indicadores_destacados_mayo_2013.pdf …    
    
    
    RT: @estratega: Cuando el DAFO sale majo hay un relajo del carajo. #modernizaunrefrán #refranerolaboral    
    
    
    Muy buena diapositiva RT: @DidacLee: En la Casual Connect Con #fb pic.twitter.com/mi4lFfNp0k    
    
    
    Cuando la cosa funciona es social commerce, sinó es ecommerce social. Marketing de titulares? ->El ecommerce social...http://www.itespresso.es/el-ecommerce-social-todavia-no-funciona-111631.html …    
    
    
    Muy interesante noticia, abra que hacer seguimiento -> SAP espera tener 650 trabajadores autistas en 2020 http://www.itespresso.es/sap-autismo-111593.html …    
    
    
    Viendo las tendencias de búsqueda de Google, http://www.google.com/trends/topcharts … Interesado con las tecnologías de software http://www.google.com/trends/topcharts#vm=chart&cid=programming_languages&geo=US&date=201304 …    
    
    
    Me gusta el feedback en las redes sociales de mi último post: Twitter 11, G+ 2 y linkedin 10. http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ …    
    
    
    Esperandp en el Chapplin de Girona. Donde me han dicho que hacen una paella impresionante lo Jueves. http://fxc.am/p/JNF0eJXQ  #fxcamera    
    
    
    Llegando en el último minuto al tren camino BCN. Hoy toca revisar el rendimiento de servidores #liferay    
    
    
    Cogiendo el tren de vuelta. Con ganas de terminar las 4 cosas que tengo pendientes y empezar el fin de semana.    
    
    
    Que ós parecen mis cup cakes? mejorando cada día. http://fxc.am/p/D3B85lRc  #fxcamera    
    
    
    Así presentadas vienen ganas de comerte 4 de golpe http://fxc.am/p/0NoRCu14  #fxcamera    
    
    
    Bon dia! Hoy al ordenador le costó arrancar... es Lunes!    
    
    
    Acabaremos en la ruina RT @Invertia ... Hacienda recaudará 980 millones menos en 2014 de IVA, aunque se recuperarán en 2015 (...ampliación)    
    
    
    El margen del café es de un 9X%, por tanto, su coste tiene poca relevancia en el precio final RT: @FGrau: El grano..http://qz.com/88064/coffee-is-at-its-cheapest-in-three-years-but-your-latte-isnt/ …    
    
    
    @FGrau @CSchmidtPravda Jajajja, si te lo estoy diciendo. Que los margenes del café son brutales!    
    
    
    Primero prestaban a bancos, ahora se han saltado un intermediario. Tontos no son->1.000 millones para pymes españolas http://www.itespresso.es/willkommen-herr-schauble-1-000-millones-para-pymes-espanolas-111801.html …    
    
    
    Ya tardamos -> La experiencia de compra en las tiendas, cada vez más influenciada por los dispositivos móviles http://www.puromarketing.com/76/16275/experiencia-compra-tiendas-cada-influenciada-dispositivos.html …    
    
    
    @rpla Te recomiendo @Renfe, si mides mas de 1,75 cm. te va a costar entrar en los asientos de Vueling.    
    
    
    "@mdelapenya: En @Liferay_es buscamos un #QA Engineer para nuestra oficina de #Madrid. interesadX, envíanos tu CV http://bit.ly/173VWEo "    
    
    
    Gutten morgen!! Desayunando en st. Pere de Ribes. Madrugón para empezar proyecto nuevo :)    
    
    
    Acabo de comer y vuelta a la carretera para casa. Ufff... estaba muerto de ambre    
    
    
    Las semanas se hacen cortas.    
    
    
    +1 RT: @fermisantamaria: Vine a Llagostera és un poble bónic amb atractius naturals,histórics i segur...    
    
    
    Por fin es Viernes!!! ya huele a finde!    
    
    
    Cuidado con los que venden la gamificación como ir colocando juegos por allí. Gamificar no poner un juego en tu negocio.    
    
    
    Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://www.albertcoronado.com/2013/06/01/roles-y-permisos-en-portlets-liferay-formacion-liferay/ …    
    
    
    Empezamos el fin de semana con una troublemaker :D http://bit.ly/13byGju . Os dejo que tengo que ir ha hacer pizza, buen finde a tod@s    
    
    
    Empezamos Lunes con Roles y permisos en Portlets Liferay, formación #Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Roles y permisos en Portlets Liferay, interesante para desarrolladores Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Para despistados, Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Cerramos el Lunes con, Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Off por hoy. Estaba pensando, si empezamos el finde con música, porque no empezar la semana igual? David Guetta!! http://www.youtube.com/watch?v=5dbEhBKGOtY …    
    
    
    Buenos días! Hoy toca perseguir a moroso, los hay muy poco serios...    
    
    
    Interesante, a ver que tal -> Llega a España el ciberlunes, el día de las rebajas en Internet http://www.itespresso.es/llega-espana-ciberlunes-dia-rebajas-internet-112125.html …    
    
    
    Revisando el analytics de mi post del Viernes(http://www.albertcoronado.com/2013/06/01/roles-y-permisos-en-portlets-liferay-formacion-liferay/ …) me parecen pocas visitas, temas muy técnicos no atraen visitas... :(    
    
    
    @DogDeveloper También es verdad! :D    
    
    
    @DogDeveloper Por cierto, nos conocemos personalmente?    
    
    
    @DogDeveloper Bueno, pues si algún día te veo, no te reconoceré :D Eres un anónimo total.    
    
    
    Gutten Morgen! Otro día repleto, menuda semana que llevamos... :D    
    
    
    Notícias como esta hacen que me reconcilie con la sociedad, la nueva generación ya tiene mas orgullo que la anterior http://www.ara.cat/societat/guardonats-Premis-Final-Carrera-Wert_0_931707076.html …    
    
    
    Empleados mas serios cobran mas?  -> RT: @FGrau: ... @TacoBell... el enemigo de la compañía está dentro http://fgrau.es/lx8q     
    
    
    @CytecK Mmmm... creo que no eres el primero...    
    
    
    @FGrau Creo que perder un trabajo basura no es letal. Si tuvieran otro tipo de estatus lo cuidarían mas, son trabajos de estar una temporada    
    
    
    @FGrau Es un debate interesante. Negocios en los que el trabajador es una comodity, que en cambio les pueden hacer mucho daño.    
    
    
    @qgudayol Doncs potser que li regalem. Ja li pagaré jo si realment fa el que diuen a @biotactex :D    
    
    
    Hoy llevo todo el día programando User Interfaces guapas con JQuery ahora y AUI antes!    
    
    
    Buenos días!! Empezamos Jueves con buenas noticias, además me avisan que hoy es mi cumple de twitter, 5 añitos!    
    
    
    Me acaban de dejar con la boca abierta. Salgo del dentista y no me noto media cara :)    
    
    
    No se yo si es muy legal "@mariaredondo: RT @ejoana ... @davidtomas: El retargeting como técnica de captación... http://ow.ly/lIkX1 "    
    
    
    Es que mantener apps para varios dispositivos es muy caro  RT: @OpenWebDevice: Más del 50% de las aplicaciones... http://ow.ly/lLpnk     
    
    
    Todo listo para la BBQ! http://fxc.am/p/VZqvARIG  #fxcamera    
    
    
    Esperando el tren para BCN. Tenemos una reunión que tiene buena pinta ;)    
    
    
    Cada vez leo mas artículos técnicos y de negocio con errores grabes de concepto. Es que no entendemos lo que escribimos?    
    
    
    @samuelf Ja ens explicaras un dia el que, qui, com? De la teva aventura amb els porcs.    
    
    
    +1 "@Mertxe: Buenos días! Si no desarrollas el pensamiento crítico acabarás pensando lo que el sistema quiere que pienses."    
    
    
    A mi me serprende no lo hagan todos los demas centros de edu. superior "@joakimVivas: No me sorprende que #esade presente un ERE, son mod...    
    
    
    Trabajando un poco...    
    
    
    Aigua del cel a #Llagostera per un tubo!    
    
    
    Interesante! -> COETIC - Xerrada Tècnica sobre el programari lliure #Liferay http://www.coetic.org/content/view/640/1/lang,ca/ …    
    
    
    @inyakisainz Menudo cambio no? espero que te vaya bien en tu nuevo trabajo.    
    
    
    @inyakisainz Si, la verdad es que me ha sorprendido mucho. Supongo que el cambio a sido para bien, me alegro mucho :D    
    
    
    El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Buenos días, El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Para despistados, El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Xerrada Tècnica sobre el programari lliure #Liferay http://www.coetic.org/content/view/640/1/lang,ca/ …    
    
    
    RT: @IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @platoniq @acoronadoc @UNIT4_IB    
    
    
    El ciclo de sobreexpectación, O como se montan unas expectativas brutales para luego nada :D : http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Molt decepcionant el debat de @8aldia . Portar les velles glòries posa de manifest que tampoc són gaire millors #gonzalezroca8aldia    
    
    
    Gutten morgen! En Sant Pere de Ribes, reunión de proyecto.    
    
    
    Ya comidos de regreso a la oficina. Por ciert, han legalizado hablar por móvil mientras conduces? Porque se esta poniendo de moda!    
    
    
    Buen Viernes!!! Carai casi ni saludo :) Estoy arreglando cosas de última hora...    
    
    
    Menudo palo me acaba de meter hacienda! Da gusto ser un buen ciudadano...    
    
    
    Es curioso que la capa PaaS de los cloud sea bastante mas cara que si contratamos un servidor virtual o un servidor dedicado.    
    
    
    La gamificación será en un futuro la principal forma de interacción entre cliente y empresa http://www.puromarketing.com/30/16470/gamificacion-sera-futuro-principal-forma-interaccion-entre-cliente-empresa.html …    
    
    
    comiendo en el Viena y disfrutando de un día de Verano http://fxc.am/p/G8pCLi84  #fxcamera    
    
    
    Loading Week! Empezamos un Lunes con algunos marrones...    
    
    
    Ya era hora -> Roaming fuera, para el verano de 2014 en la Unión Europea http://www.itespresso.es/roaming-union-europea-112696.html …    
    
    
    Interesante -> Sobrevivir para crecer, el objetivo de la pyme y el autónomo según la Radiografía de la Pyme 2013 http://blog.sage.es/economia-empresa/sobrevivir-para-crecer-el-objetivo-de-la-pyme-y-el-autonomo-segun-la-radiografia-de-la-pyme-2013/ …    
    
    
    Buenos días! Empezamos Martes descubriendo http://flowreader.com/  , creo que buena alternativa a Google Reader    
    
    
    Pues si! Linux también se cuelga.... A donde vamos a ir a parar... :(    
    
    
    Funciones exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Gutten Morgen -> Funciones de exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ …    
    
    
    Empresas con las que tienes citas, nunca confirman la hora, excepto cuando es para decirte que la tenias mal apuntada... (Casualidad?)    
    
    
    @gabrielmonreal Solamente se decir buenos días, buenas noches y gracias. No es suficiente para un proyecto en Alemania :D, lo siento.    
    
    
    Buenos días -> Funciones de exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ …    
    
    
    Estarán en Alemania... "@javisantana: buscamos a un devops/sysadmin en @vizzuality, se esconden en verano o algo?"    
    
    
    Ya casi es la hora de comer. Para despistados -> Funciones de exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ …    
    
    
    Esperando el tren para BCN, hoy una reunión para un tema interesante... Ya daré notícias.    
    
    
    A corto plazo quizá si :( "@juanmacias: empresas tecno... no buscan universitarios. Parece que son más efectivos los cursos especializados"    
    
    
    Coffe Time, haciendo tiempo hasta las 9:00 por la zona del 22@ de BCN    
    
    
    Comparado con lo que hay ahora lo tienen fácil :) @Pilar_Navarro: “Los directivos del futuro serán más humanos” http://orientacion-laboral.infojobs.net/entrevista-jaume-gurt …"    
    
    
    @Chilcano mierda! Estoy esperando el tren... el Martes por la tarde?    
    
    
    Últimamente solo escucho que BCN y MDR son capiteles mundiales de esto y lo otro. Y porque los problemas económicos que tenemos? Mas humo...    
    
    
    Technical Reviewer en Liferay Portal Performance Best Practices http://www.albertcoronado.com/2013/06/21/technical-reviewer-en-liferay-portal-performance-best-practices/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Aprovechando el Sábado por la tarde para trabajar un poco. Alguien tiene que levantar el país...    
    
    
    Viendo "Entre pillos anda el juego", una película muy antigua, pero con una historia muy actual. Gente rica de manera demasiado fàcil...    
    
    
    En el tren para BCN! Hoy me pasarè toda la mañana en un proyecto público liferay    
    
    
    @Chilcano como lo tienes para quedar hoy sobre las 16:00 en la zona de paseo de gracia?    
    
    
    +1 Bon día "@FGrau: Empezando nueva semana con fuerza e ilusión!! #bondia :-)"    
    
    
    Mejores practicas en portales #Liferay http://buff.ly/14Ou1pd     
    
    
    Montando portales Liferay http://buff.ly/14Ou1pd     
    
    
    Esperamdo el tren de vuelta después de un interesante café con @Chilcano    
    
    
    Se nos avecina crisis a los que estamos en el sector tecnológico -> Microsoft podría realizar despidos... http://www.itespresso.es/microsoft-cambios-despidos-113018.html …    
    
    
    Acabo de leer que el 80% de proyectos de gamificación fracasan. Curioso, el mismo porcentaje en otros tipos de proyectos tec.: CRMs, ERPs...    
    
    
    Zombies -> Sin estrategia ni interacción, las empresas en redes sociales son como almas en pena http://www.puromarketing.com/42/16577/estrategia-interaccion-empresas-redes-sociales-como-almas-pena.html …    
    
    
    Barcenas en la cárcel, alguien se ha equivocado? a ver lo que tardan en decir que ha sido un error, como Blesa...    
    
    
    La conversación de Alicia del PP con la ex de Pujol Jr. no tiene desperdicio...    
    
    
    @evdiasan No, tendremos que esperar a que Método 3 saquen la película en 3D. De momento tenemos la versión para la radio :D    
    
    
    Bon dia!! Empezamos el último día de la semana... ánimo!!!!    
    
    
    Temarios de los cursos de formación Liferay 2013 http://www.albertcoronado.com/2013/06/28/temarios-de-los-cursos-de-formacion-liferay-2013/ … via @acoronadoc    
    
    
    Bon dia! Esta noche mi smartphone ha dormido dentro de un baso lleno de arroz después que ayer se mojara y ahora funciona perfectamente :D    
    
    
    Temarios de los cursos de formación Liferay 2013 http://buff.ly/12r03qj     
    
    
    Eps! Mi Google Reader sigue funcionando, a ver lo que dura...    
    
    
    Por cierto, mis temarios de los cursos de #formación #Liferay 2013 http://www.albertcoronado.com/2013/06/28/temarios-de-los-cursos-de-formacion-liferay-2013/ …    
    
    
    Los temarios de los cursos de #formación #Liferay 2013 http://buff.ly/12r03qj     
    
    
    Para los interesados -> Temarios de los cursos de formación Liferay 2013 http://buff.ly/12r03qj     
    
    
    Actualizando el temario de los cursos de formación Liferay 2013 http://buff.ly/12r03qj     
    
    
    Me acabo de enrolar en el curso "Competitive Strategy" de Coursera. Tiene pinta de interesante...    
    
    
    Interesante la teoría de juegos aplicada a la estrategia competitiva. (Atención! esto no va de gamificación)    
    
    
    Bon dia! En el tren destino BCN. Hoy toca consultoría #liferay    
    
    
    Mi perra a decidido esta noche y la anterior ponerse a chillar como una loca, no quiero tener que encerrarla en el garaje. Algún consejo?    
    
    
    Novedades en los temarios de los cursos de #formación #Liferay 2013 http://buff.ly/12r03qj     
    
    
    Comiendo algo en BCN, tengo un hambre que me muero...    
    
    
    @casassayas jo tinc a la UPF que ja va per 6 mesos, sense despentinar-se. Quan et contracten no t'ho diuen... Compte amb el sector públic.    
    
    
    Renfe no tiene horarios y además su web para consultarlos es una mierda. Naturalmente tampoco funciona bien desde móvil. #historias_renfe    
    
    
    Por cierto, renfe no tiene horarios por culpa de la crisis. Pero desde 2008 casi han doblado el precio del billete gir-bcn #historias_renfe    
    
    
    Merci "@IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @vidagnu @juanjoamengual @acoronadoc"    
    
    
    Bon dia!! Tren camino de BCN para firmar un contrato y conocer a un equipo que gestiona una web.    
    
    
    Me acaba de llegar mi copia del libro: #liferay portal performance best practices http://fxc.am/p/rKcRMsCs  #fxcamera    
    
    
    Terminado el ejercicio de la semana del curso "Competitive Strategy" con una puntuación final de 8 sobre 10. Coursera power!    
    
    
    Buenos días!!! Empezamos una semana calurosa :D    
    
    
    Bon dia!!!! La verdad es que la falta del reader se hecha de menos :D    
    
    
    @jpozuelos Felicidades Pozu!!!!    
    
    
    Formación Liferay: Proceso de migración entre versiones de Liferay http://www.albertcoronado.com/2013/07/09/formacion-liferay-proceso-de-migracion-entre-versiones-de-liferay/ … via @acoronadoc    
    
    
    Buenos días desde Olot! Ya sabeis lo que dicen de Olot? Qui no ... a Olot no ... enlloc :) buen Miercoles a tod@s    
    
    
    Gracias! :) "@F_RubioSancho: Muy útil el post de @acoronadoc sobre migración  a nuevas versiones de Liferay!" http://www.albertcoronado.com/2013/07/09/formacion-liferay-proceso-de-migracion-entre-versiones-de-liferay/ …    
    
    
    Gracias Julio! "@juliocamarero: @acoronadoc buen resumen! :)  No olvides los portal-legacy-x.x.properties" http://www.albertcoronado.com/2013/07/09/formacion-liferay-proceso-de-migracion-entre-versiones-de-liferay/ …    
    
    
    "@ESICEducation: "No se sale adelante celebrando éxitos sino superando fracasos" Orison S. Marden #ESICeriete"    
    
    
    Vamos sobraos "@AlbertoTICote: :-) ...detalle de los 389.035€ en licencias Microsoft (Windows 7,Office Enterprise)...pic.twitter.com/pJ1T4mSNBt"    
    
    
    Hoy me han contactado por una charla técnica que impartí hace 4 años! Y todavía se acordaban de mi :D    
    
    
    Proceso de migración entre versiones de Liferay http://www.albertcoronado.com/2013/07/09/formacion-liferay-proceso-de-migracion-entre-versiones-de-liferay/ …    
    
    
    Buenos días desde Sant Pere de Ribes. Menuda semana viajera que llevo.    
    
    
    Interesante "@Gcaula: Resumen de los resultados de los factores SEO del 2013 by @seomoz http://goo.gl/XDXpd  #seo :-)"    
    
    
    Canya! "@lauratrafach: Vine davant del Banc Popular a Girona! No els deixarem tranquils fins q no tractin a la gent com a persones! ..."    
    
    
    Doncs s'ha de contractar gent professional!! "@jsole: Quan la informàtica funciona millora molt la productivitat, però quan no funciona...    
    
    
    Terminando Viernes, hoy con un video clip de Cris Verneda http://www.youtube.com/watch?v=0at6sBqLNKM … :D    
    
    
    Aprovechando el Sabado por la tarde para conectarme un rato.    
    
    
    La usabilidad y los amigos de Google+ no son amigos :(    
    
    
    Entrando a ver "los becarios", listos para reír un rato.    
    
    
    Buen Lunes! Esperando el tren para BCN. Tengo reunión para ver si cierro un proyecto que lleva demasiado abierto.    
    
    
    Ups!  Digg reader no tiene versión movil.    
    
    
    Arrancando Martes! Hoy hay trabajo por un tubo...    
    
    
    Alguien de Liferay con ganas de irse 2 años a trabajar a Alemania?    
    
    
    Bon dia! Empezamos Miercoles con algunas urgencias...    
    
    
    Interesante! "@TITONET: Resultados del primer año de Foxize School http://lnkd.in/cq4WBP "    
    
    
    Buenos días, en la autopista desayunando camino de BCN. Hoy toca consultoria en casa del cliente.    
    
    
    Las cosas se ven distintas después del café :)    
    
    
    Alguien quiere algun cachorro? los acabamos de encontrar en #llagostera . Urgente RT! gracias. http://fxc.am/p/z_TQ6DpA  #fxcamera    
    
    
    Alguien quiere algun cachorro? los acabamos de encontrar en #llagostera . Urgente RT! gracias. http://fxc.am/p/tSjkRAaB  #fxcamera    
    
    
    Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta de #llagostera ? Sisplau RT :) Gracies pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @Festi_Guixols Ens ajudes  Carles? Merci RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta de #llagostera ? Sisplau RT pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @ultrasonica Ens ajudes a trobar-los casa Anna? Merci RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta? Sisplau RT pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @GemmettaFs Ens ajudes a trobar-los casa Gemma? Merci RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta? Sisplau RT :) pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @marc_elpoll Ens ajudes a trobar-los casa Marc? Merci RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta de #llagostera? pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @FGrau Ens ajudes a trobar-los casa Francesc? Merci RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta? Sisplau RT :)  pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @8aldia Ens ajudeu a trobar-los casa? RT Ens ajudeu a trobar casa a aquesta parelleta de #llagostera ? Sisplau RT :) pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @rispau @josepcampmajo Ens ajudeu a trobar-los casa dd Gi.?Merci RT Busquem casa a aquesta parelleta de llagostera?RT pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @fermisantamaria Ens ajuda a trobar-los casa? Merci RT Busquem casa a aquesta parelleta de #llagostera ? Sis. RT :) pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @llagosteraldia Ens ajudeu a trobar-los casa? Merci RT Busquem casa a aquesta parelleta de llagostera? Sisplau RT :) pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    @Turisme_Caldes Ens ajudeu a trobar-los casa? Merci RT Busquem casa a aquesta parelleta de llagostera? Sisplau RT :) pic.twitter.com/SY9cRjQWTJ    
    
    
    Buscamos casa a esta parejita http://www.animalesadopcion.com/adopcion/perros-adopcion/item/1511-buscamos-casa-a-esta-parejita …    
    
    
    @llagosteraradio Ens ajudeu? Alguien quiere algun cachorro? los acabamos de encontrar en #llagostera . RT! gracias. http://fxc.am/p/tSjkRAaB     
    
    
    @fermisantamaria Gracies, nomès a de fer un RT per si algú que coneix els vol. Els hem trobat avandonats a un bosc de la Canyera.    
    
    
    Bon dia! Me voy para la policía nacional a que me activen el DNI Electrónico, lo necesito para un proyecto...    
    
    
    DNI electrónico y Liferay. Apasionante... :D    
    
    
    Gutten Morgen! Hay días que es duro arrancar... Que pereza... :)    
    
    
    A ver si después del café arrancamos con mas fuerza...    
    
    
    @CytecK Carai, ja estudiarem on aparcar abans de venir. Probablement a l entrada per lloret hi ha un park de sorra    
    
    
    Formación Liferay: Aplicaciones y portlets con DNI Electrónico http://www.albertcoronado.com/2013/07/23/formacion-liferay-aplicaciones-y-portlets-con-dni-electronico/ … via @acoronadoc    
    
    
    Buenos días! Venga que ya estamos a mitad de semana, y esta noche toca ver los fuegos de Blanes!    
    
    
    Aplicaciones y portlets #liferay con DNI Electrónico http://buff.ly/1379E1R     
    
    
    Aplicaciones y portlets con DNI Electrónico http://buff.ly/1379E1R     
    
    
    DNI Electrónico en apache+#Liferay http://buff.ly/1379E1R     
    
    
    Muy bueno! "@IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @GsBitBalear @acoronadoc"    
    
    
    Gracias por compartir Fernando! RT @F_RubioSancho: Integración Certificado con DNI electrónico Liferay http://www.albertcoronado.com/2013/07/23/formacion-liferay-aplicaciones-y-portlets-con-dni-electronico/?utm_content=buffera2c48&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer … v @acoronadoc    
    
    
    Formación Liferay: Aplicaciones y portlets con DNI Electrónico http://buff.ly/1379E1R     
    
    
    Mi último post-> Formación Liferay: Aplicaciones y portlets con DNI Electrónico http://buff.ly/1379E1R     
    
    
    Empezamos el fin de semana con Robin Thicke y sus "Blurred Lines"! Eso si, la versión sin censura... http://www.youtube.com/watch?v=zwT6DZCQi9k …    
    
    
    Aprovechando la tarde del Sábado para trabajar un poquito. Esta vez en un proyecto Firefox OS.    
    
    
    Arrancando la semana!    
    
    
    Buenas perspectivas para el mercado laboral de software open source http://www.itespresso.es/buenas-perspectivas-para-el-mercado-laboral-de-open-source-114272.html …    
    
    
    En la playa mejor no...peligro! @AlbertoTICote: JuiceSSH, app Android para conectarte via SSH a tus servidores mientras estás en la playa...    
    
    
    Y se quedan tan anchos... "@isabelsabadi: "Microsoft desaparecerá en cinco o diez años y Facebook en tres" http://ow.ly/2yIZ16 "    
    
    
    Bon dia!!! A tod@s los que todavía trabajamos en esta época del año. El verano se nota...    
    
    
    Cuando un tío te dice que lo de la calidad esta bien, pero que si tiene que costar mas no, habla por si solo...    
    
    
    La aceleradora Grow In Barcelona busca proyectos http://www.itespresso.es/aceleradora-grow-in-barcelona-busca-proyectos-114317.html …    
    
    
    Uno que se va para Girona, hoy reunión para intentar cerrar una formación J2EE y después a comer con mi socio. Entre medio un par de horas.    
    
    
    Felicidadrs pues :) RT @Sirvarada: No desfallezcais tuiteros; si @danibluebishop se ha casado, vosotros también podeis :-p    
    
    
    Que piju ets :D vas a dentistes de famosos RT @jordigran: Acabo de coincidir amb en Josmar al dentista. #éssuperfort :-/    
    
    
    @AdriRubik Estas seguro? Yo te pediria consejo para abrir una en Miami. Aqui cualquier día nos dicen que hay que salvar al banco.    
    
    
    @ultrasonica deu nidò! Així ens va....    
    
    
    @mdelapenya Cuidaté! Espero que sea poca cosa. Animos desde girona ;)    
    
    
    @jordigran saltenc es de Salt? Jo ara soc a Llagostera.    
    
    
    Good Morning! Empezamos Miércoles repleto...    
    
    
    Gente que no entiende que no es lo mismo "Cloud computing" que "Open Source" y que además, en algunas cosas son hasta rivales...    
    
    
    Es una burrada RT @AlbertoTICote: 238.861,26 € en licencias de Microsoft Sharepoint para Mutua Universal http://boe.es/buscar/doc.php?id=BOE-B-2013-30026 …    
    
    
    Las grandes empresas han ampliado y diversificado su estrategia de redes sociales http://www.puromarketing.com/53/16836/grandes-empresas-ampliado-diversificado-estrategia-redes-sociales.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Empezamos Viernes! Un poquito antes de lo habitual :D    
    
    
    ¿Cómo las pequeñas empresas están construyendo su marca a través de internet? http://www.puromarketing.com/53/16838/como-pequenas-empresas-estan-construyendo-marca-traves-internet.html … via @PuroMarketing    
    
    
    En ocasiones veo código PHP que da miedo... pero acojone de verdad...    
    
    
    Foursquare ya hace negocio con sus datos de localización | ITespresso.es http://www.itespresso.es/foursquare-ya-hace-negocio-con-sus-datos-de-localizacion-114522.html …    
    
    
    Wiko llega a España: smartphones chinos a precios imbatibles http://www.itespresso.es/wiko-llega-espana-smartphones-chinos-precios-imbatibles-114497.html …    
    
    
    Da nauseas solo de leer la notícia: -Sueldos +IVA @evacolladoduran El FMI propone a España una rebaja de los sueldos http://rrhhmagazine.com/noticias.asp?i …    
    
    
    Necesitamos un restaurante japonés en #llagostera...    
    
    
    Bon dia! A ver si encontramos la inspiración para hacer todo lo que tengo que hacer hoy...    
    
    
    Cómo afecta el Showrooming al pequeño comercio y las recomendaciones para combatirlo http://www.puromarketing.com/76/16858/afecta-showrooming-pequeno-comercio-recomendaciones-para-combatirlo.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Good Morning! Venga va, que ya estamos en la mitad de la semana...    
    
    
    Programa para madres emprendedoras en Campus TelAviv Israel | Maestros del Web http://www.maestrosdelweb.com/editorial/programa-para-madres-emprendedoras-israel/ …    
    
    
    Aplicación Firefox OS del blog http://www.albertcoronado.com/2013/08/08/aplicacion-firefox-os-del-blog/ … via @acoronadoc    
    
    
    Aplicación Firefox OS de mi blog http://buff.ly/1cNt9F8     
    
    
    Interesante, implementar Akismet mola  "@Gcaula: El uso de captcha afecta a la #conversión. Alternativas via @Moz http://goo.gl/CCQSHq "    
    
    
    A ver como evoluciona -> Mozilla...el lanzamiento de Persona Identity Bridge para usuarios de GMail http://wwwhatsnew.com/2013/08/08/mozilla-anuncia-el-lanzamiento-de-persona-identity-bridge-para-usuarios-de-gmail/ … via @wwwhatsnew    
    
    
    Empezamos el día con la
aplicación Firefox OS del blog http://buff.ly/1cNt9F8     
    
    
    Gracias, Vamos a ver si esto de Firefox OS pega fuerte :D "@firefox_es: @acoronadoc Bienvenido a nuestro Marketplace :) #FirefoxOS"    
    
    
    La aplicación Firefox OS de mi blog, sobre Android y Firefox OS http://buff.ly/1cNt9F8     
    
    
    No se donde vamos a ir a parar RT @Mertxe: El desfase entre los precios de las cosas y los sueldos empieza a ser aberrante.    
    
    
    La aplicación Firefox OS del blog http://buff.ly/1cNt9F8     
    
    
    Vaya, veo que el porcentaje de gente que hace búsquedas en mi web no llega al 1%. Eso si, la mayoría son sobre #Liferay o #J2EE    
    
    
    Antes de empezar el fin de semana: La aplicación Firefox OS del blog http://buff.ly/1cNtI1D     
    
    
    Buenos días! A ver que podemos romper esta semana...    
    
    
    Empezamos Lunes con mi post de la semana pasada: La aplicación Firefox OS de mi blog, sobre Android y Firefox OS http://buff.ly/1cNtI1D     
    
    
    En el IKEA, estamos de reformas y ya estoy hasta los coj... de los paletas.    
    
    
    Bon dia! Vamos a ver si hoy poder romper algo... De momento en Agosto se mueve poca cosa...    
    
    
    AL final será mas fácil encontrar a gente dentro de Linkedin a través de Google que desde el propio buscador. Como para pensárselo.    
    
    
    BigData y Hadoop, framework para procesar grandes cantidades de datos http://buff.ly/166TLNr     
    
    
    Gracias @IT2B "@IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @acoronadoc @MicttBIT @trivago_ES"    
    
    
    Proyectos de Big Data? BigData con Hadoop, framework para procesar grandes cantidades de datos http://buff.ly/1d2xG6s     
    
    
    Hecho el examen de "Competitive Strategy", ha ido muy bien 21.21 sobre 25.    
    
    
    Esto aquí ni de coña: Con los AVE y las eléctricas... -> Desvelan el diseño del Hyperloop, un transporte ter... http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ingenieria/desvelan-el-diseno-del-hyperloop-un-transporte-terrestre-casi-supersonico_fVFY9s3oTyi49ulHCtEnc/ …    
    
    
        
    
    
    Gracias Guillermo! :D "@Gmfdsr: RT @acoronadoc: Hadoop, Herramienta para el BigData http://buff.ly/166U9M1 "    
    
    
    Gracias Fernando! RT @F_RubioSancho Hadoop es utilizado por Google o Yahoo para su Big Data http://buff.ly/1d2xHrh     
    
    
    Mi perra esta en el hospital canino porque esta noche se ha hecho daño... Estará todo el día :(    
    
    
    Interesante -> Hadoop, Herramienta para el BigData http://buff.ly/166U9M1     
    
    
    Si os gustó Hadoop para BigData os flipará Storm, el Lunes empezaré la promoción del post... http://www.albertcoronado.com/2013/08/14/storm-framework-para-procesar-grandes-cantidades-de-datos-en-tiempo-real/ …    
    
    
    Empieza la temporada de caza en #llagostera. Por la cantidad de tiros esta Rambo en el pueblo. Si hay caza no se duerme...    
    
    
    Bon dia! Los que trabajamos, empezamos el Viernes... :D    
    
    
    Empezando semana, un poco dormido y camino de Granollers para una reunión de final de proyecto.    
    
    
    Joder! El trayecto de ida y vuelta Caldes de M. a Granollers 9 euros y pico... Estos de renfe no tienen crisis, todo lo contrario...    
    
    
    Hay un ruído agudo que sale de los altavoces que hace que el viaje sea una tortura #historias_renfe #paistercermundista    
    
    
    Ese grupo de personas no existe :) RT @rpla: Los que no pagan IVA ni declaran renta, están preocupados por el aumento de la presión fiscal.    
    
    
    @rpla De nada, en estos tiempos uno se "encanalle" con facilidad. Solo hay que ver las noticias, aunque sea de refilón haciendo zapping :(    
    
    
    Gente cabreada porque han quitado trenes sin previo aviso.Han quitado los horarios en papel y las pantallas con los trenes. #historias_renfe    
    
    
    Ir en transporte público va a acabar siendo una lotería. Tu ves, a ver si haciertas que hay tren y que estás en la via  #historias_renfe    
    
    
    Imagina que resulta que no es infinito... que chasco :D RT @FGrau: ...mil millones de dígitos del número PI  http://motherboard.vice.com/blog/so-here-a … ;-)"    
    
    
    Buenos días! Empezamos el día con BigData y Storm http://www.albertcoronado.com/2013/08/14/storm-framework-para-procesar-grandes-cantidades-de-datos-en-tiempo-real/ …    
    
    
    Storm, framework para procesar grandes cantidades de datos en tiempo real http://buff.ly/14S2Ztm  <- BigData en tiempo real    
    
    
    El segundo de los dos grandes actores del BigData, Storm http://buff.ly/1bORDfM     
    
    
    Empezando el día acoplando un sistema de CRM a una eCommerce.    
    
    
    El hermano real-time de Hadoop, Storm :D http://buff.ly/1d1Tykd     
    
    
    Último aviso -> Storm, framework para procesar grandes cantidades de datos en tiempo real http://buff.ly/13BPrYX     
    
    
    "@IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @acoronadoc @jescortes @Portalentinfo"    
    
    
    Bon dia! En estos días de Agosto no corre ni dios... A ver si llega rápido Setiembre.    
    
    
    +1 RT @crispuig6: passejar pel nucli antic de #Llagostera i pensar que el poble on vius és bonic. molt bonic.    
    
    
    Gutten Morgen!!!! Empezamos Viernes! Con ganar de terminar cosas...    
    
    
    Trabajando en un proyecto propio, con ganas de acabarlo y liberarlo.    
    
    
    Buenos días! Última semana de Agosto, a ver si esto se va animando ya.    
    
    
    Viendo que en el sector eCommerce hay gente con muy mala fe, que no tienen problemas en engañar para conseguir un cliente. Así no...    
    
    
    Lo de la ONU en Siria es de Mortadelo y Filemón. Si yo cometo un delito, que la investigación la gestione la ONU ...    
    
    
    Gutten Morgen! Café en la autopista, hoy toca instalar la infraestructura para un servidor balanceado y con DNI electrónico.    
    
    
    Four Rooms en la paramount, por muchos años que haga, no me canso de la última parte com Quentin Tarantino. Brutal! :D    
    
    
    Buenos días! La noticia rara del día->SEA se hace con el dominio de http://Twitter.com  y... http://wwwhatsnew.com/2013/08/27/syrian-electronic-army-se-hace-con-el-dominio-de-twitter-com-y-de-nytimes-com/ …    
    
    
    Interesante proyecto "@loogic: Mi primera vez con Videolean http://bit.ly/153KRO2 "    
    
    
    Buen Viernes! Terminando mi post que colgaré dentro de poco y la semana que viene liberamos la tienda online de Lostsys.    
    
    
    Después del café publicamos: Formación HTML5: Websockets http://www.albertcoronado.com/2013/08/30/formacion-html5-websockets/ … <-- Para las aplicaciones web muy dinámicas :D    
    
    
    Cordons! "@punsix: conductora va circular anit durant 11,5 Kms en contra direcció per la C65 a #Llagostera. 2 ferits en dos xocs.@SERGirona"    
    
    
    Formación HTML5: Websockets http://www.albertcoronado.com/2013/08/30/formacion-html5-websockets/ … via @acoronadoc    
    
    
    Websockets para lograr una UX(User experience) mejor http://buff.ly/1dW7FGE     
    
    
    Bon dia! Se nota que ya es Setiembre. Hoy toca arreglar marrones.    
    
    
    Se termino Agosto con este post: Formación HTML5: Websockets http://buff.ly/1a4RhEw     
    
    
    Mi post del viernes: Formación HTML5: Websockets http://buff.ly/15aCe4j     
    
    
    Bon dia! Empezando un Martes dormido, dormido...    
    
    
    10 Consejos de marketing local para una PYME http://www.puromarketing.com/13/16973/consejos-marketing-local-para-pyme.html …    
    
    
    Los Noruegos deben estar contentos... -> Microsoft se hace con el negocio de telefonía móvil de Nokia http://www.itespresso.es/microsoft-compra-negocio-telefonia-movil-nokia-115457.html …    
    
    
    Lo de este país es cultural ->  http://www.itespresso.es/red-es-pymes-necesitan-empuje-adoptar-tic-115485.html …    
    
    
    @loogic Por lo visto tienen un negocio de papelería y material muy potente(Supongo que en Finlandia) y yo he llegado a ver televisores Nokia    
    
    
    Gutten Morgen! La aplicación de twitter para twitter es una mi... Contestar un tweet y darte cuenta que es de ayer :(    
    
    
    Se nota que se terminó Agosto...    
    
    
    Algunos siguen creyendo que esto es igual -> "@AlbertoTICote: Añoro a los webmasters de los 90's. Pocos conocimientos de programación,..."    
    
    
    Que complicado es hablar sobre uno mismo, y además bien...    
    
    
    Ya era hora... "@jsole: La fiscalía denuncia a Narcís Serra, Adolf Todó y la cúpula de Caixa Catalunya  http://lavanguardia.com/economia/20130 …"    
    
    
    @jsole @ecogrup21 Ja veus, segur que se salven per qualsevol excusa. Es vergonyós la impunitat dels banquers en aquest país.    
    
    
    Esperando el tren para Granollers. Hoy reunión de proyecto. Por cierto, buenos días :)    
    
    
    @MadeInInstagram jajaja creo que esa playa es Jamaica. Concretamente creo que es la playa de Kingston.    
    
    
    Volviendo para la oficina, con una pila de trabajo para hacer. Please, vacaciones!!!    
    
    
    Configuración VPN Cisco en Linux http://www.albertcoronado.com/2013/09/06/configuracion-vpn-cisco-en-linux/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Configuración VPN Cisco en Linux http://buff.ly/1dNqtJD     
    
    
    Como configurar una VPN Cisco en Linux http://buff.ly/1dNqAEV     
    
    
    Ya sabéis como configurar una VPN Cisco en Linux? http://buff.ly/18Io63B     
    
    
    Desarrollando una sede electrónica para un ayuntamiento. Mola!    
    
    
    Terminamos este Lunes con mi post del Viernes http://buff.ly/18IocrW     
    
    
    Para despistados, mi post del Viernes o como me peleo con las VPN Cisco en Linux http://buff.ly/18IofnB     
    
    
    Después de varias gestiones, podemos ponernos con el desarrollo de la sede electrónica #Liferay.    
    
    
    Núvols a #llagostera http://fxc.am/p/AguKnCWe  #fxcamera    
    
    
    Bon dia Catalunya! Espero que el temps ens respecti la diada :) http://fxc.am/p/7PdNJbur  #fxcamera    
    
    
    No se si es el día o que. Pero la gente hace muchas imprudencias por la carretera. Por favor, terminemos el día TODOS!!!    
    
    
    Bon dia! Empezamos día de trabajo un poco dormido de ayer...    
    
    
    El comercio electrónico en España crece un 15% en el primer semestre http://www.itespresso.es/comercio-electronico-espana-crece-15-primer-semestre-115794.html …    
    
    
    Haciendo propuesta de plan de SEO y Social Media.    
    
    
    Gracias por el Twitt "@CrAburto: Configuración VPN Cisco en Linux http://albertcoronado.com/2013/09/06/con … vía @acoronadoc"    
    
    
    La planificación, una aspecto fundamental en la estrategia de contenidos http://www.puromarketing.com/10/18019/planificacion-aspecto-fundamental-estrategia-contenidos.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Haciendo de technical reviewer para otro libro #Liferay. Este de desarrollo, muy interesante.    
    
    
    Verano 2013: Formación Liferay, HTML5, Apps Firefox OS y BigData (Resumen NINJA) http://www.albertcoronado.com/2013/09/13/verano-2013-formacion-liferay-html5-apps-firefox-os-y-bigdata-resumen-ninja/ … via @acoronadoc    
    
    
    Verano 2013: Formación Liferay, HTML5, Apps Firefox OS y BigData (Resumen NINJA) http://buff.ly/1e8U0O6     
    
    
    El verano se terminó, http://buff.ly/1e8U0O6     
    
    
    Aprovechando el Sábado por la tarde para hacer un poco de analítica web de una tienda online (Bastante productiva, por cierto).    
    
    
    +1 RT @TITONET: Frase del día: Mire donde se mire, la mediocridad de liderazgo es alarmante y nos lleva al colapso. Todos somos responsables    
    
    
    Notición! Y Oracle qie dice? RT @AlbertoTICote: Google prepara una migración de MySQL a MariaDB http://www.javahispano.org/portada/2013/9/15/google-prepara-una-migracion-de-mysql-amariadb.html/ … vía @javahispano    
    
    
    @EstelLaguna Gracias Por la mención Estela    
    
    
    Buenos días! Parece que el negocio de los MOOCs evoluciona. NovoED es muy interesante...    
    
    
    Para despistados: Verano 2013: Liferay, HTML5, Apps Firefox OS y BigData http://buff.ly/18WazXy     
    
    
    Molt impresentable el servei de recaptació de l'ajuntament de #llagostera. La ineptitut funcionarial deixa els ciutadants indefensos!    
    
    
    Brutal! RT @jbronet: Coursera gana su primer millón de dólares vendiendo certificados de sus cursos http://ow.ly/oTUEx  vía @brunovd    
    
    
    @Rosaduran Merci Rosa.    
    
    
    Almorzando en el aeropuerto de BCN. En unas horas estaremos en Nueva York!    
    
    
    Good morning Mystic!!! Hoy visitamos la ciudas y continuamos para Boston.    
    
    
    Me alegra que eyeOS siga vivo RT @OpenWebDevice: eyeOS y Telefónica firman un acuerdo para potenciar la virtual... http://ow.ly/oYI7C     
    
    
    Mira que colega que he hecho. Mola! :) http://fxc.am/p/AjdDDzdR  #fxcamera    
    
    
    Buenos días desde Boston! Hoy iremos a Harvard, tiene muy buena pinta. Además, parece que hay un centro comercial muy chulo :)    
    
    
    Brutal! RT @DidacLee: Gracies! @dmarcop: @Zyncro incluido en el Magic Quadrant de Gartner 2013 @DidacLee @lluisfont
http://blog.zyncro.com/2013/09/19/zyn …    
    
    
    En Harvard, esta lleno de turistas chinos tomando fotos. El campus es super agradable, muy verde. http://fxc.am/p/2qDzWx4I  #fxcamera    
    
    
    Si es que uno no se puede ir de vacaciones! RT @FGrau: Sí, sí.. pero ahora lo quiero flat design.. pic.twitter.com/pH0JBN2U1t    
    
    
    Good Morning #Boston ! Hoy nos relajaremos por la calle de compras de Boston, peligroso!    
    
    
    @josep_jonas T'he enviat el twitt pq he vis que conences a piular molt aviat(o tard, segons es miri). A veure el día que coïncidim...    
    
    
    He flipado con la biblioteca pública de Boston, foto de la declaración de independencia de EEUU.  http://fxc.am/p/h1qLlQ8f  #fxcamera    
    
    
    @josep_jonas ok, a la tornada et dic algo. Tampoc et vull fer perdre el temps. Una abraçada.    
    
    
    De ruta hacia Nueva York, parada técnica en una estación de servicio. http://fxcamera.com/p/g2aLkI-b     
    
    
    Ya instalados en un hotel de Queens y saliendo a cenar pizza en Times Square. http://fxcamera.com/p/yuHzYNHM     
    
    
    Times Square by night. Yo creo que cada año es mas grande y luminoso. http://fxcamera.com/p/PMEuNL-I     
    
    
    +1 RT @jthdelgado: En la línea d... La Bonilista  - 1000 millones de dólares no son un juego http://eepurl.com/FGC3H  Bravo por ese texto    
    
    
    Pinta interesante! RT @miguelpau: Nueva entrada de blog: SEO para Liferay Portal (V):Aplicando semántica al contenido http://goo.gl/qB8F6M     
    
    
    Cada vez que la visito flipo! RT @NaniFont: Gran Central NYC pic.twitter.com/0olSKyzDe3    
    
    
    @bancosabadell Estamos en Nueva York,me estais cobrando unas com. divisas muy altas. Mi comercial no me devuelve los mails. Que puedo hacer?    
    
    
    +1 RT "@alegrebandolero: Voto a @DidacLee #TweetEmprendedor por su gran trayectoria en proyectos tecnológicos #TAW2013" Gracias! :-)    
    
    
    Hoy vamos al parque de Flashing Meadows(El de los platillos de Men in black). Me encanta ese parque, si soy como un niño pequeño :)    
    
    
    Voto a @DidacLee #TweetEmprendedor por su gran trayectoria en proyectos tecnológicos #TAW2013    
    
    
    Los platillos volantes de Men in black nos acechan en Flashing meadows http://fxcamera.com/p/FhvK6VgO     
    
    
    La verdad es que la esfera es brutal! http://fxcamera.com/p/rTAqT9jK     
    
    
    Desayunando en la quinta avenida. Buenos días. http://fxcamera.com/p/n8r1JaMt     
    
    
    Buenos días, el flatiron building. En el momento de su construcción, la gente se sentaba para observar com... http://fxcamera.com/p/IRYM1Kao     
    
    
    Disfrutando de la última noche en Nueva York.    
    
    
    @tona_monjo Gracies, pero ja se m'acaba :(    
    
    
    Bye bye Queens. Nos vamos para el aeropuerto... :(    
    
    
    Por fin en Barcelona!!! Ya queda menos para llegar a casa.    
    
    
    Good Morning! Empezamos el día con montones de mail y llamadas... Tengo ganas de hacer vacaciones otra vez :(    
    
    
    Ufff... Consultoras que hace años que dejaron de ser consultoras para ser ETT. Madre mía, la propuesta que me acaban de pasar...    
    
    
    Apagando que es gerundio... menudo jetlag, deben ser los años :(    
    
    
    Poniéndome al día sobre Flat Design, mola!    
    
    
    Good Morning! Programando, desde que he llegado de vacaciones no me he puesto a programar. Vamos a ver si somos productivos.    
    
    
    Las empresas no deben contemplar su inversión en redes sociales como un pozo sin fondo http://www.puromarketing.com/53/18207/empresas-deben-contemplar-inversion-redes-sociales-como-pozo-fondo.html …    
    
    
    Empezando el día! Hoy estoy como el día, nublao nublao...    
    
    
    Contestando comentarios en http://www.albertcoronado.com  y resolviendo dudas #liferay    
    
    
    Reinstalando Ubuntu en mi portátil!    
    
    
    Gutten Morgen! Empezamos Viernes Nublao Nublao    
    
    
    @AlbertoTICote Eres freelance? Estas por BCN?    
    
    
    @juliocamarero A disfrutar!!! Nos vemos en el symposium de MAD.    
    
    
    @AlbertoTICote ok, te iva a decir de hacer un café un día de estos.    
    
    
    Aprovechando la tarde del Viernes para hacer trabajo de gestión y estrategia.    
    
    
    Aprovechando la tarde del Sábado para adelantar trabajo...    
    
    
    Facebook y Google se pelean por el usuario logueado: la nueva mina de oro publicitaria | ITespresso.es http://www.itespresso.es/facebook-y-google-se-pelean-por-el-usuario-logueado-la-nueva-mina-de-oro-publicitaria-116357.html …    
    
    
    Bon dia! En el tren para BCN, hoy reunión de traspaso de proyecto. Un portal #liferay para registrarse en Masters y Postgrados.    
    
    
    Cogiendo el tren por los pelos! Destino BCN, por la misma reunión de traspaso de proyecto de ayer.    
    
    
    Peleando con una integración #liferay - sugarcrm . SugarCRM también mola.    
    
    
    Esperando el tren para volver a casa. Cansado cansado.    
    
    
    Por cierto, no uséis el entorno ext para vuestros proyectos #liferay. No esta ahí para eso!!!    
    
    
    Good morning!!! Café en la estación de Caldes. Hoy último día de reunión en BCN    
    
    
    El tren que va a BCN huele mal. #historias_renfe    
    
    
    Cerrada #formacion #liferray para Noviembre.    
    
    
    Corriendo hacia la última reunión del día. Con ganas de terminar el día ...    
    
    
    Good Morning!. Empezamos Jueves en la oficina, con un montón de mails y cosas que hacer...    
    
    
    Claves para hacer de su negocio una empresa innovadora http://www.puromarketing.com/13/18278/para-hacer-negocio-empresa-innovadora.html …    
    
    
    El 93% de las empresas B2B confían en el marketing de contenidos http://www.puromarketing.com/10/18268/empresas-confian-marketing-contenidos.html …    
    
    
    Reservando mi viaje para asistir al #Liferay Symposium Madrid 2013 #LRES2013    
    
    
    Good morning! Empezamos un Viernes gris... A ver como se comporta.    
    
    
    @aritzg Perfecto! Nos conoceremos en persona :)    
    
    
    Quiero escribir un post y no se sobre que, alguna sugerencia?    
    
    
    Vistes desde l'esglesia de Santa Pellaia. http://fxcamera.com/p/d7bfFE25     
    
    
    Nos acabamos de pulir la 6a tamporada de "big bang theory" y la 1a de "2 broke girls". Queremos mas! http://fxcamera.com/p/JpOJ9lEh     
    
    
    Bon dia! Desayuno en la estación de servicio "porta de barcelona", reunión en mitad de proyecto de oficina electrónica.    
    
    
    Justo ahora termino de comer y vuelvo a la oficina. Esta será una semana movidita, mañana toca bajar a Madrid.    
    
    
    En el AVE destino Madrid, mañana toca #liferay symposium #LRES2013 Quien irá?    
    
    
    @dtodo1paco Lo intentaremos. Te veo en el siguiente.    
    
    
    Puesta de sol en el AVE BCN-Madrid. http://fxcamera.com/p/SD2lLwaY     
    
    
    Guau! Menuda sorpresa, yo participé en ese proyecto hace años. RT @loogic: 300.000 euros de inversión en Rentamus http://bit.ly/19FcCjg     
    
    
    Por fin a cenar! Una hamburguesa que tiene muy buena pinta.    
    
    
    Desayuno rápido antes de ir al #liferay symposium #lresp2013. Al que por cierto, ya voy tarde...    
    
    
    Empieza el #liferay Symposium #lres2013 :) !!! http://fxcamera.com/p/nsNXjOgv     
    
    
    Muy interesante todas las charlas del #liferay symposium #lres2013. Ahora el framework ADT, muy interesante.    
    
    
    @aritzg por donde andas? Yo estoy a la altura del stand de CGI de mas a la pared    
    
    
    Yo también necesito esa funcionalidad split/clone, el symposium mola! RT @miguelpau: @mdelapenya bienvenido al club!! XD #LRES2013    
    
    
    +2 RT @miguelpau: +1RT @mdelapenya: Genial haberme encontrado... @aamormo,@acoronadoc,@oazapater,@carlitoscapote,@Arturocdp en el #LRES2013    
    
    
    Por fin vuelvo a tener móvil, ya vuelvo a estar conectado con el mundo :)    
    
    
    Buenos días desde Madrid! Café con leche y tostadas con tomate para empezar con fuerza el día.    
    
    
    Caña!!! RT @mdelapenya: Buenos días #liferayers! Vamos a por el 2o día de #LRES2013!    
    
    
    Cocinando el segundo día del Symposium #liferay #lres2013 . En breve empiezan! http://fxcamera.com/p/keNozBON     
    
    
    En la charla de  OSGi del #liferay symposium #lres2013 http://fxcamera.com/p/-lIsa-Hq     
    
    
    Modularización de aplicaciones Java con OSGi, mola mucho #LRES2013    
    
    
    El #liferay symposium #lres2013 se terminó. Sabes que estas cansado cuando intentas abrir la puerta de la habitación con la tarjeta Visa :(    
    
    
    Buen viaje crack! RT @miguelpau: Y por fin en el tren después de un intenso y apasionante symposium #LRES2013 . Empieza la cuenta atrás...    
    
    
    @juanferrub Igualmente, a ver si este 2014 puedo participar mas en la comunidad.    
    
    
    En la estación del AVE de Madrid, menudo madrugón hoy. En unas horas estaré en casita :)    
    
    
    Yo también, y que nos enseñe mas cosas como OSGi :) RT @Larteas: De mayor quiero ser @miguelinlas3, frase escuchada en el #LRES2013 vari...    
    
    
    McCafè mientras espero el último tren. Toda la mañana de trenes :(    
    
    
    Correr para no caer http://fxcamera.com/p/VxBi8vB9     
    
    
    Mails, Facturas, Incidencias, ... Volvemos a la rutina antes de empezar el fin de semana.    
    
    
    Liferay Symposium 2013 #LRES2013 http://www.albertcoronado.com/2013/10/18/liferay-symposium-2013-lres2013/ … via @acoronadoc    
    
    
    Empezamos el fin de semana con mi post sobre el Liferay Symposium 2013 http://buff.ly/19Yd8uO  <- Un evento muy recomendable    
    
    
    Mi post sobre el Liferay Symposium 2013 http://buff.ly/19Yd8uO     
    
    
    El Liferay Symposium #lres2013 , donde estar al dia de todas las novedades de Liferay http://buff.ly/19Yd8uO     
    
    
    Liferay Symposium y esperando la liberación de Liferay 6.2 http://buff.ly/19Yd8uO     
    
    
    Para despistados, mi post del Liferay Symposium 2013 http://buff.ly/19Yd8uO     
    
    
    Good Morning!! Sueño, trabajo, mails,... ufff... mala combinación, voy a por un café.    
    
    
    Good Morning! Hoy toca preparar formularios #Liferay y terminar de preparar una #formación #liferay para mañana.    
    
    
    Terminando de preparar la #formacion #liferay de mañana.    
    
    
    Bon dia!!! Café en la estación de tren. Hoy #formacion #liferay en BCN. Y después reunión para ponerme al día de cosas. Hoy será largo...    
    
    
    Mola! Esto de las aplicaciones monolítica se acaba RT @miguelinlas3: SmartStack: service discovery in the Cloud http://nerds.airbnb.com/smartstack-service-discovery-cloud/ …    
    
    
    +1 RT @Mertxe: Buenos días! Lo importante no es el número de cosas que hacemos, sino cuanto disfrutamos con cada una de ellas.    
    
    
    Mini en el campus de la ciutadella de la UPF. La UPF es impresionante!    
    
    
    Donde esta la imagen Marco :) RT @MarcoAPenya: Trabajo en equipo en una imagen ;-)    
    
    
    Coffee time!!! Después de haber hecho limpieza de mail...    
    
    
    Que bien se queda uno después de 45 min. de running. Ya tenía muchas ganas :)    
    
    
    @vodafone_es Como puedo darme de baja sin mandar un Fax? Por ley puedo darme de baja igual como me di de alta, y yo no mandé ningún fax. Tks    
    
    
    @vodafone_es Muchas gracias, ya os iré informando.    
    
    
    Good Morning!!! Empezamos otra semana repleta de trabajo. Empezaremos el Lunes facturando, que siempre es bueno...    
    
    
    Señores @vodafone_es Acabo de llamar al 123 y me piden un fax para darme de baja. Por ley, yo puedo darme de baja igual como me di de alta.    
    
    
    @vodafone_es Me pueden dar una solución para darme de baja igual como me di de alta? Es decir, sin mandar un fax. Gracias.    
    
    
    Dios!, todavía quedan consultoras que buscan sablear lo que sea al cliente y luego no les importa la calidad...    
    
    
    Esto no soluciona nada! @vodafone_es: @acoronadoc Hola! En nuestra web: http://ow.ly/qeBnZ  ... vías de como puedes solicitar la baja...    
    
    
    @DogDeveloper Ya ves, además me querían hacer firmar un acuerdo de confidencialidad brutal!    
    
    
    Café y mini de queso para empezar el día en la estación de tren de Caldes de Malavella. Hoy toca bajar a BCN por proyectos #liferay    
    
    
    Hay huelga de trenes y mi tren no sale. Que majos...    
    
    
    @calevano estoy fuera de la oficina. Mírate el mio, esta en http://app.albertcoronado.com     
    
    
    El tren para BCN va muy vacío. Creo que la gente a oído huelga y a preferido usar otros medios.    
    
    
    Internet con Iberbanda va que se las pela! Por cierto, buenos días :D    
    
    
    Viendo sesiones del #Liferay Symposium Madrid 2013 #LRES2013 https://www.liferay.com/es/spain2013     
    
    
    Menuda mañana mas improductiva. A ver si la tarde se anima...    
    
    
    @pcambra Es que el proyecto lleva terminado mas de un año. Lo empezamos hace casi 2. Dudo que migremos.    
    
    
    En el aeropuerto de Barcelona, destino Tenerife. Esta semana toca #formacion #liferay en Santa Cruz de Tenerife.    
    
    
    Int.! RT @JesusEncinar Tener alguien de tecnología en el equipo fundador es más... crear un billion-dollar-startup  http://ttunguz.github.io/founders-with-cs …    
    
    
    @AdriRubik Estoy haciendo el mismo curso! Y te he ganado 17/20 :D    
    
    
    @AdriRubik Jajajaja yo habian 3 preguntas que todavía no entiendo cual es la respuesta correcta.    
    
    
    Buenos días desde Tenerife, una hora menos :) . Esta semana tenemos #formacion #liferay en las islas.    
    
    
    Lo vi ayer por la noche, brutal! RT @aritzg: Publicada #GA1 de #Liferay 6.2.0 !! http://goo.gl/Ma1pPz     
    
    
    +1 RT @mdelapenya: Una #huelga chula de @renfe sería aquella en la que dejaran viajar gratis: ellos hacen jornada normal, renfe no cobra...    
    
    
    eCommerce de impresión online http://buff.ly/HuvYQj     
    
    
    #formacion #liferay terminada por hoy. Un grupo muy majo, estoy cansadísimo. Ahora toca terminar algunas cosas y a visitar la ciudad!    
    
    
    Desarrollo de soluciones eCommerce con Drupal http://buff.ly/HuvYQj     
    
    
    Para despistados, Imprenta online con Drupal http://buff.ly/HuvYQj     
    
    
    Buenos días! Ayer se nos complicaron las cañas hasta tarde y hoy mi cabeza me lo recuerda. A ver si con el café...    
    
    
    Por cierto, hoy último día de #formacion #liferay en Tenerife. Hoy haremos portlets avanzados y un poco de cajón de sastre.    
    
    
    Si o que? RT @ati_informatica: Las empresas amplían sus inversiones en ‘big data’ en 2013 http://ow.ly/qw36d     
    
    
    Que guay, llego al hotel y resulta que no tengo conexión a Internet :(    
    
    
    Good morning, disfrutando de las últimas horas por Santa Cruz de Tenerife.    
    
    
    Santa Cruz de Tenerife es un buen lugar para perderse. http://fxcamera.com/p/8DzB3D_X     
    
    
    @josepmvalero @ima_gina Pues yo soy autónomo y emprendedor y las cosas me van bien. También hay autónomos, sociedades y asalariados que...    
    
    
    @josepmvalero @ima_gina ...estan hipotecados hasta el cuello o directamente explotados. No es un problema de forma jurídica, es cultural.    
    
    
    @ima_gina @josepmvalero Conozco a mucha gente brillante explotados por 4 duros con el pretexto de un contrato de trabajo, sin riesgo ..    
    
    
    @DogDeveloper @juliocamarero @jorgeferrer @Liferay_es Buena pregunta DogDeveloper, se sabe algo?    
    
    
    @ima_gina @josepmvalero Tu fíate del banco... creo que lo acabas de decir todo.    
    
    
    Santa Cruz de tenerife, plaza de España http://fxcamera.com/p/5uXL8r97     
    
    
    Santa Cruz de Tenerife, plaza de España II http://fxcamera.com/p/I5RXtj0e     
    
    
    Santa Cruz de Tenerife, plaza de España III http://fxcamera.com/p/Z_ujr2MB     
    
    
    @ima_gina @josepmvalero Por supuesto, necesita bancos que regalen dinero colectivamente. Suerte en esa realidad..    
    
    
    Ya era hora! RT @Renta4: El #BCE baja tipos de interés al 0,25%    
    
    
        
    
    
    Interesante! Google Helpouts te conecta con mas de 1.000 expertos desde tu Android http://www.elandroidelibre.com/2013/11/google-helpouts-te-conecta-con-mas-de-1-000-expertos-desde-tu-android.html … via @mediafed    
    
    
    Embarcando para Barcelona. Bye bye Tenerife...    
    
    
    Bon dia! Hoy, por fin en la oficina, con un montón de trabajo atrasado. Vamos a levantar el Viernes!    
    
    
    Peleándome con unos formularios para #Liferay creados por una empresa que no se como calificar y eso que es de las grandes...    
    
    
    Peligo peligro! RT @Elisenda41: Arrencant per un segon dia de compres per dublin    
    
    
    Viendo los EMA Awards Amsterdam. Molan, una lástima que no pudiéramos ir(parece que esta complicado el tema).    
    
    
    Gutten Morgen! Empezamos semana con fuerza y mucho trabajo, a ver si la acabamos bien...    
    
    
    Big Data es Marketing Directo e Interactivo. Conectando puntos con el pasado...    
    
    
    En el aeropuerto de Barcelona. Hubo un tiempo en que me gustaban los aeropuertos, ya los he aburrido un poco    
    
    
    Bon dia! Hoy toca subir a Girona por diferentes reuniones.    
    
    
    Linux rocks! RT @DogDeveloper: Tanto va el cántaro a la fuente... al final le estaré pillando gustito y todo a esto del Linux    
    
    
    Tomando algo y revisando cosas mientras hago tiempo para ir a comer. Luego tengo comida con mi socio para revisar temas.    
    
    
    Hoy he ido al super y no habia ninguna de las chicas habituales. Creo que no voy a volver a sitios donde tengan estas practicas de RRHH.    
    
    
    Good Morning! Otra mañana a tope! ecommerce y Liferay por un tubo.    
    
    
    @juliocamarero @acoronadoc @jorgeferrer @Liferay_es Para preguntas sobre el programa de certificación a quien debo dirigirme? tengo muchas    
    
    
    @Liferay_es @acoronadoc @juliocamarero @jorgeferrer Eps! No me llegó la dirección...    
    
    
    @Liferay_es No teneis a ningun responsable de esto? Por ejemplo, hasta cuando el examen estará basado en la 6.1?    
    
    
    @Liferay_es Muchas gracias. Pero no me has respondido a nada. Entiendo que esto esta en pañales...    
    
    
    @Liferay_es jejejeje Gracias, creo que ahora ya pillo la dirección.    
    
    
    Good Morning! Arrancando Jueves. Venga va que se nos acaba la semana.    
    
    
    Suena interesante, aunque ya empiezan a haber demasiados actores -> Tizen consigue el apoyo de 36 nuevos socios http://www.itespresso.es/tizen-el-sistema-operativo-alternativo-ios-y-android-117695.html …    
    
    
    Relación mas directa->80% de los españoles prefiere comprar en establecimientos que ofrecen programas de fidelización http://www.puromarketing.com/88/18582/espanoles-prefiere-comprar-establecimientos-ofrecen-programas-fidelizacion.html …    
    
    
    Integrando Webservices de una oficina electrónica. Es un trabajo largo, pero al final recompensa.    
    
    
    Good Morning! Por fin es Viernes! A ver si terminamos con todo lo que tengo para hoy...    
    
    
    Esta noche toca Pizza y maratón de Two broke Girls. EOEOEOE!!!!! :D    
    
    
    Menos mal que alguien se ha dado cuenta RT @evacolladoduran “@Ander73: “La marca personal siempre tiene que ser auténtica” ...    
    
    
    @ultrasonica Si! Evoluciona molt bé, nosaltres estem molt enganxats. Això si, en V.O. que la han doblat fatal.    
    
    
    Vamos a ver "Somos lo Miller" con @nanifont . A ver que tal :) http://fxcamera.com/p/ac8Nfs96     
    
    
    Good Morning! Empezamos una semana nublada nublada! Hoy toca Desarrollo de una oficina electrónica para un ayuntamiento en #Liferay    
    
    
    Los negocios necesitarán estar en el entorno móvil para ser competitivos http://www.puromarketing.com/21/18594/negocios-necesitaran-estar-entorno-movil-para-competitivos.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Mola programar los días lluviosos, aunque ya podria hacer un poco menos de frio!    
    
    
    ITV pasada en tiempo record. Café y para la oficina que ya tengo mails para responder.    
    
    
    Esto de Bitcoin parece que se afianza -> Nuevo récord de Bitcoin: 619 dólares http://www.itespresso.es/nuevo-record-de-bitcoin-619-dolares-117914.html …    
    
    
    El comercio electrónico crecio un 13,4% en España en 2012 http://www.itespresso.es/comercio-electronico-crecio-134-espana-2012-117904.html …    
    
    
    El proyecto PiCloud mola mucho, interesante -> Dropbox compra el equipo de PiCloud para mejorar su plataforma http://www.itespresso.es/dropbox-compra-el-equipo-de-picloud-para-mejorar-su-plataforma-117891.html …    
    
    
    Interesante -> El crecimiento del comercio electrónico español: Datos y proyección de futuro http://www.puromarketing.com/76/18613/crecimiento-comercio-electronico-espanol-datos-proyeccion-futuro.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Wow! Acabo de descubrir el proyecto Tor que ofrece Anonimato Online. un proyecto muy interesante http://bit.ly/Nl2XFW     
    
    
    Descubriendo "The Internet Defense League", en la misma sintonia de mi post anterior sobre la red Tor http://bit.ly/17H8BJq     
    
    
    Último post que me ha interesado hoy -> Las aplicaciones son ya una realidad dentro del escenario laboral http://www.puromarketing.com/96/18620/aplicaciones-realidad-dentro-escenario-laboral.html …    
    
    
    Con el curso "An Introduction to Marketing" de la Wharton school. Es de los cursos que me lleva mas horas en Coursera.    
    
    
    Good Morning! Empezamos el Miercoles con incidèncias varias, a ver como las resolvemos!    
    
    
    Hacía tiempo que no tenia un expediente-X con un proyecto!    
    
    
    Mola!!! RT @Liferay_es RT @mdelapenya: Comienza la primera #unconference en @Liferay_es http://bit.ly/I2NqLO  #Liferay62    
    
    
    Recomendable RT @Liferay_es Desarrolla tu carrera con #Liferay. Buscamos a los mejores profesionales en España.  http://bit.ly/I2NTxE     
    
    
    Hoy he aprendido una cosa muy interesante sobre los filtros en aplicaciones web Java    
    
    
    Gestión económica para profesionales de la Informática (I) - http://informatica.blogs.uoc.edu/2013/11/21/gestion-economica-para-profesionales-de-la-informatica-i/ … via @InformaticaMM    
    
    
    Mi post en informática++ -> Gestión económica para profesionales de la Informática (I) - http://informatica.blogs.uoc.edu/2013/11/21/gestion-economica-para-profesionales-de-la-informatica-i/ …    
    
    
    Att. @AdriRubik RT @martinvars Fon tiene un nuevo producto y necesitamos un video, ¿quien hace en Madrid buenos videos de productos?    
    
    
    Que te lleguen cartas con casi un mes de retraso donde te informan que tienes 7 días para reclamar...    
    
    
    Buen Viernes! Café y a ver un posible nuevo cliente, a ver que tal...    
    
    
    Interesante, para el Lunes RT @JosepAldeguer criterios de inversión que utiliza @fderbaix para descartar #startups http://bit.ly/1aNgJM4     
    
    
    En Andorra hoy mucho viento. Pero grosor bien RT @josefajram: Alguien ha ido a esquiar? Qué tal la nieve?    
    
    
    Bon dia! Como están los comentario en el post http://informatica.blogs.uoc.edu/2013/11/21/gestion-economica-para-profesionales-de-la-informatica-i/ …    
    
    
    PrimeFaces es una pasada!    
    
    
    Good Morning!!1 Hoy toca solucionar varios marrones, entre otros uno con un Proxy de Microsoft :(    
    
    
    Apache Pig. Lenguaje de programación para interactuar con Hadoop http://bit.ly/1jF157e     
    
    
    Esta nevando en #llagostera :)    
    
    
    Peleandome con un cliente en Axis2 que en un servidor windows con #Liferay no funciona y en el mio sobre Window si... Tocate los hue...    
    
    
    Escribiendo un post sobre comercio electrónico. Verá la luz pronto...    
    
    
    Despues de un montón de horas invertidas, darse cuenta que  el error es de otro...    
    
    
    El tema de los juegos HTML5 cada vez me gusta mas.    
    
    
    Café después de 45 min. de running. Pequeño Gran Placer.    
    
    
    Da un poco de yuyu, la verdad RT @guillerdorron #GangaEspaña El alegato final da mucho miedo: Como aquí nadie tiene ética,nosotros tampoco..    
    
    
    Carai! Hay gente que le pones comentarios en su blog y nos los publica...    
    
    
    Axis2 + Java de supervivencia. Liferay, Oficinas electrónicas y mas aventuras http://www.albertcoronado.com/2013/12/03/axis2-java-de-supervivencia-liferay-oficinas-electronicas-y-mas-aventuras/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Cloud Platform, la solución de alojamiento web para empresas de Google http://www.itespresso.es/cloud-platform-solucion-alojamiento-web-empresas-google-118544.html …    
    
    
    El éxito en los social media reside en fomentar el engagement y el compromiso de los cliente http://www.puromarketing.com/42/18762/exito-social-media-reside-fomentar-engagement-compromiso.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Muy interesante -> La personalidad como factor diferencial en la segmentación del consumidor http://www.puromarketing.com/27/18751/personalidad-como-factor-diferencial-segmentacion-consumidor.html …    
    
    
    Esto de Google Cloud Platform tiene buena pinta http://bit.ly/1bfjNk8     
    
    
    Axis2 + Java de supervivencia. Liferay, Oficinas electrónicas y mas aventuras http://buff.ly/18kdJ6S     
    
    
    Desarrollando un visor de contenidos con mucha carga de UI(User interface) muy grande. #Liferay #JQuery    
    
    
    @DogDeveloper A mi hay varias cosas del marketplace que no me van. Entre otras mi portlet Lists. No te sabria decir.    
    
    
    Integración con Axis2 http://buff.ly/18kdJ6S     
    
    
    Aventuras con Axis2, Java, Liferay, Oficinas electrónicas y demás http://buff.ly/18kdJ6S     
    
    
    Pues si RT @loogic Cualquiera que te diga que es fácil ganar dinero en Internet lo único que busca es ganar dinero a tu costa    
    
    
    A mi me gustó mucho también RT @miguelpau Enhorabuena por el programa #TuOportunidad. Todo un detalle ofrecer networking cuando no hay inv..    
    
    
    Interesante Robotica, Internet de las cosas, domotica, etc. -> Google apuesta fuerte por la róbótica | ITespresso.es http://www.itespresso.es/google-apuesta-fuerte-por-la-robotica-118558.html …    
    
    
    Para Despistados -> Axis2 + Java de supervivencia. Liferay, Oficinas electrónicas y mas aventuras http://buff.ly/18kdJ6S     
    
    
    Interesante el cuento de "El traje nuevo del emperador"    
    
    
    Parece que el tema del Big Data se anima, preparando una propuesta de formación con Hadoop y Storm.    
    
    
    Conversión de audio y vídeo con #Liferay + Xuggle http://www.albertcoronado.com/2013/12/05/conversion-de-audio-y-video-con-liferay-xuggle/ …    
    
    
    Algunas ofertas de trabajo en practicas huelen a trabajo basura o directamente a trabajar por 0 Euros.    
    
    
    Buenos días y muy buen consejo RT @felixvela Todo lo que quieres en la vida esta fuera de tu zona de confort #muevete    
    
    
    Conversión de audio y vídeo con #Liferay + #Xuggle http://buff.ly/1gHAuHe     
    
    
    Ya conoces la funcionalidad para convertir vídeo en Liferay? http://buff.ly/1gHAuHe     
    
    
    Trabajando en un visor de articulos con una carga de UI muy grande.    
    
    
    Liferay + Xuggle para convertir vídeo y audio http://buff.ly/1gHAuHe     
    
    
    Preparando formación J2EE con EJBs, JavaServer Faces y JBOSS.    
    
    
    Para despistados, Conversión de audio y vídeo con Liferay + Xuggle http://buff.ly/1gHAuHe     
    
    
    Probando la TV por Internet de Yomvi, mola mucho.    
    
    
    Good Morning! Empezamos Martes, un Martes lleno, lleno, lleno...    
    
    
    Last Call, mi post del Jueves -> Conversión de audio y vídeo con Liferay + Xuggle http://buff.ly/1gHAuHe     
    
    
    Empezando nuevo proyecto de gestión corporativa #liferay + #JSF + #Hibernate    
    
    
    Desconectando por hoy! Mañana mas...    
    
    
    Good Morning! Miercoles de J2EE, Liferay, Oficinas electrónicas y mas...    
    
    
        
    
    
    Estudiando el último tema del curso de Marketing de la Wharton school en Coursera. Esta muy interesante.    
    
    
    No se yo RT @FGrau ... "Todo estudiante de programación tiene la posibilidad de cambiar el mundo!" :-D http://bit.ly/1f976IRs     
    
    
    Últimamente, los Intradia hacen el agosto con Sacyr RT @Cotizalia Sacyr se queda fría tras la noticia de Vallehermoso http://bit.ly/1f97xCP     
    
    
    No se si este es país para el BigData RT @rispau Sens dubte! #BigData es el oro del Siglo XXI http://bit.ly/1f97IOt     
    
    
    Google dice:los visitantes de mi web son tecnófilos, lectores y amantes de la música entre otros, tiene de 25 a 34 años y son hombres.Miedo!    
    
    
    Interesante! lo de trabajar hasta los 80 no mola tanto... RT @josep_jonas Visionarios: El mundo en 2050 http://goo.gl/YZWFqw     
    
    
    Sembla que ja hi ha data RT @F_Casadella --(( #SíSí #9nov14 ))--&gt;&gt;  Catalunya Estat Independent!    
    
    
    Good Morning! Hoy tenemos formación J2EE en Lleida, haremos una introducción a la plataforma y veremos JSF y EJBs.    
    
    
    Preparando el aula para la #formacion #j2ee que impartiremos esta tarde en la Universidad de Lleida con el @coetic    
    
    
    A punto de empezar la #formacion #J2EE en lleida.    
    
    
    Formación J2EE hecha! Coche dirección Girona y finde ya!    
    
    
    Running + ducha + café, estoy en la última fase, muy agustito :)    
    
    
    Gracias a @Dropbox, tus archivos siempre estarán contigo cuando los necesites. Regístrate para una cuenta gratuita. https://db.tt/OxI8lGEw     
    
    
    Café + mini en la Renfe de Caldes de Malavella. Hoy toca #formacion #J2EE en Barcelona.    
    
    
    Y además, no aprendemos RT @josefajram: Esa es la gran cagada de este país, haber pensado que el banco es tu amigo #desmontandopreferentes    
    
    
    Interesante -> Ofertas y descuentos, la clave para conquistar a las mujeres en las redes sociales http://www.puromarketing.com/42/18839/ofertas-descuentos-clave-para-conquistar-mujeres-redes-sociales.html … via @PuroMarketing    
    
    
    Comiendo en paseo de gracia de BCN. Impresionante como se ha desarrollado la oferta de lujo en esta zona.    
    
    
    El mercado del lujo de paseo de gràcia se a desarrollado inversamente proporcional a la crueldad de la crisis. Es obsceno.    
    
    
    Café + mini. Hoy segundo día de #formacion #j2ee en BCN. Entre hoy y mañana vamos hacer adaptaciones a un proyecto real.    
    
    
    En 5 minutos empezamos #formacion #j2ee a una muy buen consultora de BCN.    
    
    
    Café mientras hago tiempo para coger el tren de vuelta. Hoy a sido un día de formación interesante.    
    
    
    Reinstalando el sistema operativo de la maquina del despacho. Ayer cascó el disco duro, marrones del trabajo.    
    
    
    Good morning! Café + mini esperando el tren pata BCN. Hoy último día de #formacion #j2ee en BCN.    
    
    
    Muy bueno -> RT @NaiaRaBotia: El microclima tropical de las bloggers me tiene flipada http://www.trendencias.com/street-style/el-microclima-tropical-de-las-bloggers-me-tiene-flipada … vía @trendencias    
    
    
    Folloneros :) RT @ultrasonica: XD normal RT @joteixa: Juas! RT @oscarrion: Cómo se las gasta el CM de El Corte Inglés http://flip.it/fkMmR     
    
    
    La luz subirá un 11%! Esa si es una mala notícia para la economia y no la reforma laboral...    
    
    
    El tió a soltado un regalito antes de tiempo. #liferay 6.2 User Interface Development http://twitpic.com/dp99rp  http://twitpic.com/dp99w6     
    
    
    Menuda locura de final de año! Todavía vamos a cerrar bien el 2013...    
    
    
    @CarmenMayFon @renfe Si, los senyores de RENFE son muy suyos...    
    
    
    Diario del crash, mi próxima lectura :)  http://twitpic.com/dpg0y4     
    
    
    Paellita en playa de aro con @elisenda41    
    
    
    Good Morning! Empezamos una semana muy corta pero no por ello con menos trabajo! :D    
    
    
    Nuevo libro Liferay publicado -> Technical reviewer en #Liferay 6.2 User Interface Development http://buff.ly/1fs7FgS     
    
    
    Llamada de hacienda, acojonao... hasta que me dicen que es solo si estoy al tanto de los cambios de 2014... Ufff... a sido intenso.    
    
    
    Terminando el año con libro -> Technical reviewer en Liferay 6.2 User Interface Development http://buff.ly/1fs7FgS     
    
    
    Mi última revisión técnica -> Technical reviewer en Liferay 6.2 User Interface Development http://buff.ly/1fs7FgS     
    
    
    Último libro del cuarteto de Liferay -> Technical reviewer en Liferay 6.2 User Interface Development http://buff.ly/1fs7FgS     
    
    
    Terminado el examen del curso "An Introduction to Marketing" de la Wharton School. A sido durillo, pero creo que al final aprobaré...    
    
    
    @casassayas @FGrau Hablamos?    
    
    
    Good Morning!!! Esta noche es nochebuena y mañana navidad... nananana :D    
    
    
    Tiene pinta de que te has quedado solo :) RT @miguelinlas3 Quiet day at the @Liferay_es office http://bit.ly/1dzUNnv     
    
    
    Las aplicaciones freemium, las más rentables http://www.itespresso.es/aplicaciones-freemium-mas-rentables-119389.html …    
    
    
    Madre mia la que lió -> Cómo perder el empleo y acabar con su reputación en 140 caracteres http://www.puromarketing.com/42/18877/perder-empleo-acabar-reputacion-caracteres.html …    
    
    
    @Tarruell Bones festes Joan! :)    
    
    
    Para despistados -> Technical reviewer en #Liferay 6.2 User Interface Development http://buff.ly/1fs7FgS     
    
    
    Adaptando formularios en #Liferay, menudo final de año...    
    
    
    Ya era hora RT @raulf ...indultan a Alan Turing por su condición de homosexual... http://bit.ly/1eCvUg3  http://www.elmundo.es/tecnologia/2013/12/24/52b94ecd268e3e89648b456f.html …    
    
    
    Desconectando por hoy! Os deseo una feliz Nochebuena a tod@s! :D    
    
    
    Juguetito nuevo :)  http://twitpic.com/dpx9r8     
    
    
    Bon dia!!! Terminando una semana corta. Tengo una lista muy larga de cosas urgentes para terminar hoy... ufff..!    
    
    
    En el bar La Terra de Girona. Las hamburguesas tienen muy buena pinta :) http://twitpic.com/dqbwg1     
    
    
    A costat apuntar per la foto :) RT @NaniFont: Sopant a la Terra amb @acoronadoc i @Elisenda41 pic.twitter.com/uJmQxaIDS5    
    
    
    Bon dia! Empezando la última semana del año!    
    
    
    Por fin en la oficina, esta mañana a sido ajetreada, entre cerrar proyectos, ir al notario, etc.    
    
    
    Programando un visor de contenidos #HTML5 que mas adelante integraremos con #Liferay    
    
    
    Empezando el último día del año! No por eso con menos trabajo... Hoy toca terminar retoques a un visor HTML5 y crear una VM en Virtual Box.    
    
    
    Acabo de volver del banco. La banca en este país esta loca loca loca...    
    
    
    Coffee time! Esta tarde me la tomo libre, de compras por Girona :)    
    
    
    Buenos días! Empezamos el 2014 con sol :)  http://twitpic.com/dqtkqq     
    
    
        
    
    
    Good Morining!!! Lo de Sacyr no tiene desperdicio, así se hacen los negocios en este país...    
    
    
    Uuuuufff... Tantas horas perdidas por un error tonto, la vida del desarrollador es así.    
    
    
    @F_RubioSancho ya ves, es el mal de los desarrolladores ;) un saludo.    
    
    
    Hoy no toca ir a correr. Llueve :(    
    
    
    45 minutos de entreno + café + battlestar galactica. Mola!    
    
    
    Gutten Morgen!! Empezamos semana corta pero intensa! Preparando la #formacion #liferay de esta semana en BCN.    
    
    
    @Mertxe Hacer cosas con #lacaixa es imposible, en general.    
    
    
    Café + repaso de documentación de proyecto. En 1 hora tenemos reunión para un proyecto importante.    
    
    
    Y que valor aportará? Porque esta compra? -> Google se hace con el desarrollador de aplicaciones Bitspin http://www.itespresso.es/google-compra-bitspin-timely-app-119828.html …    
    
    
    Los cambios en la UI de #Liferay 6.2 son brutales. Muy grande todo lo relacionado con dispositivos móbiles.    
    
    
    Menudo contraste RT @ati_informatica Curioso, como mínimo-> Así se fomenta aprender a programar en USA y en España http://bit.ly/1gdD5YO  /    
    
    
    Truco Liferay: Acceder al HttpServletRequest original http://www.albertcoronado.com/2014/01/07/truco-liferay-acceder-al-httpservletrequest-original/ … via @acoronadoc    
    
    
    Buenos días! Café y empezamos #formacion #liferay en una importante empresa de desarrollo de software de Barberà del Vallés.    
    
    
    Quien dijo que el café en baso estaba mas bueno? http://twitpic.com/dro3s7     
    
    
    Desayunando en una estación de servicio donde hay un café de roma. Tiene muy buena pinta!    
    
    
    En 30 min. último día de #formacion #liferay en Barberà del Vallés. El equipo al que doy la formación es muy bueno.    
    
    
    Terminando cosillas para empezar el fin de semana...    
    
    
    En pizzería el Reno de Lloret de Mar.    
    
    
    Interesante @antonello cafetería que funciona en modelo de "pago por minuto de estancia" y no por pagar lo que tomas http://buff.ly/1cXDfzq     
    
    
    Empezamos temporada 3 de Galáctica. Las expectativas son muy altas! http://twitpic.com/ds1vue     
    
    
    Bon Dia! Empezamos Lunes y el ordenador se me ha colgado dos veces. Mal rollo...    
    
    
    Es curioso ver como algunas marcas no dan respuesta por los canales  normales y pierden el culo cuando la petición es vía redes sociales.    
    
    
    No se como esperan levantar la economía, así seguro que no -> Las 6 nuevas trabas del Gobierno a los emprendedores http://www.itespresso.es/6-nuevas-trabas-gobierno-emprendedores-120131.html …    
    
    
    Starting Martes! Empezamos el día con un montón de llamadas telefónicas pendientes.    
    
    
    A veces veo código de chapuceros, código zombie, porque esta muerto pero sigue andando...    
    
    
    J2EE: Configurando una base de datos MySql en el pool de Jboss http://www.albertcoronado.com/2014/01/14/j2ee-configurando-una-base-de-datos-mysql-en-el-pool-de-jboss/ …    
    
    
    Good Morning! Dormido, pero con ganas de terminar todo lo que estoy haciendo. Esta noche será guay.    
    
    
    Esto de flash se acaba... -> http://blog.desdelinux.net/el-adobe-flash-plugin-dejara-de-funcionar-en-chromium-en-abril/ …    
    
    
    J2EE: Configurando una base de datos MySql en el pool de Jboss http://www.albertcoronado.com/2014/01/14/j2ee-configurando-una-base-de-datos-mysql-en-el-pool-de-jboss/ …    
    
    
    On the road! Camino del concierto de "the pache mode" en BCN :)    
    
    
    Fue una pasada! -> Depeche Mode en Barcelona, nueva exhibición de perfección en RollingStone: http://rollingstone.es/concerts/view/depeche-mode-en-barcelona-nueva-exhibicion-de-perfeccion …    
    
    
    Good Morning! Empezamos Viernes, nublado pero con posibilidades :)    
    
    
    Menuda lista -> ¿Quién manda en Android? http://www.elandroidelibre.com/2014/01/quien-manda-en-android.html …    
    
    
    Haciendo un pre-loader de imagenes para mejorar el rendimiento de un visor de contenidos. Mola!    
    
    
    Interesante forma de inversión, aunque reservada a unos pocos -> Media for equity http://carlosblanco.com/2014/01/17/media-equity/ … via @carlosblanco    
    
    
    J2EE: Configurando una base de datos MySql en el pool de Jboss http://www.albertcoronado.com/2014/01/14/j2ee-configurando-una-base-de-datos-mysql-en-el-pool-de-jboss/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Terminando la temporada 3 de Galactica. Un vicio... http://twitpic.com/dsnrzu     
    
    
    El tiempo me ha respetado mi tiempo para correr. A ver si aguanta...    
    
    
    En este país la seriedad brilla por su ausencia -> La Bonilista - Una historia de violencia via @david_bonilla http://eepurl.com/MFkiz     
    
    
    Good Morning! Respondiendo comentarios en mi blog http://bit.ly/1eYo3qJ  . Despues a responder mails para finalmente ir a hacer el café...    
    
    
    Desarrollando aplicación de gestión: Java+JSF+PrimeFaces+Hibernate    
    
    
    Me encanta usar Reflections en Java!    
    
    
    Hoy ha sido un día productivo. Será porque ha sonado poco el teléfono...    
    
    
    ¿Cuál es el peso real de los costes de logística en el comercio electrónico? http://www.puromarketing.com/76/19038/cual-peso-real-costes-logistica-comercio.html …    
    
    
    Spammers que dejan comentarios poniéndote por las nubes para conseguir un link. Paso...    
    
    
    Jueves por la mañana subo a Girona, alguien para hacer un café?    
    
    
    @Larteas @mdelapenya Si, lo mio es trastear, aunque no tengo tiempo :(    
    
    
    Atenció! Ens ho varen fer a Girona RT: @llagosteraldia: Possible estafa ...servei i qualitat de l‘aigua a #Llagostera http://www.llagostera.cat/index_portada_noticia_fitxa.asp?id_new=712 …    
    
    
    Esta tarde toca I+D    
    
    
    "Ofertas de trabajo" en el que no se cobra, se participa de los beneficios de un proyecto que esta por hacer. Pq no lo dicen por su nombre?    
    
    
    Curso de Liferay en -> Col·legi d'Enginyers Tècnics i Perits de Telecomunicació de Catalunya http://www.coettc.com/index.php?p=agenda&pc=3517 …    
    
    
    Gutten Morgen!!! Por fin es Viernes... Aunque esta a sido una semana tonta.    
    
    
    Interesante -> Informe Twitter: las abreviaturas no gustan, el humor engancha | Tecnología | EL PAÍS http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/04/17/actualidad/1366208137_637291.html …    
    
    
    Menuda tarde fea no se a puesto en #llagostera http://fxc.am/p/lHZp2jLt  #fxcamera    
    
    
    Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ … via @acoronadoc    
    
    
    Haciendo mis primera Cup Cakes!!!!! A ver que tal, de momento voy un poco precario de herramientas y ingredientes...    
    
    
    No esta mal para ser mi primera mega cup cake de chocolate rellena de fresa http://fxc.am/p/XJmmCU6E  #fxcamera    
    
    
    @CytecK jajaja, la idea era fer cup cakes, pero no tenia motllos. La propera si acostarà mes, i li fare decoració per dalt.    
    
    
    @losimo quina pinta tiu!!!    
    
    
    @CytecK Nen, te una pinta que flipas :)    
    
    
    @Yoriento:La universidad es el sitio donde los apuntes del profesor pasan a los del alumno sin pasar por el cerebro de ninguno de ellos...MT    
    
    
    Empezamos bien el Lunes... Acabo de perder el tren a BCN.    
    
    
    Esperando al siguiente tren :( http://fxc.am/p/yABGoyeu  #fxcamera    
    
    
    Hoy empezamos #formacion #liferay en Cornella. Os dejo mi último post relacionado "Monitorizando servidores Liferay" http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ …    
    
    
    @Tarruell Deu nidó!    
    
    
    #formacion #liferay finiquitada. Ahora a comer algo y a ver lo que podemos aprovechar de la tarde.    
    
    
    Mi último post -> Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ … via @acoronadoc    
    
    
    Gracias por la mención! RT: @IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @IonDraghita ... @zylknet    
    
    
    Respondiendo comentarios en mi post del Viernes -> Monitorizando servidores Liferay con VisualVM http://www.albertcoronado.com/2013/04/19/monitorizando-servidores-liferay-con-visualvm/ …    
    
    
    Bon día Sant Jordi!!! http://fxc.am/p/0fdHmI89  #fxcamera    
    
    
    Presupuestando, aunque no hay muchas ganas.... :(    
    
    
    Estas son mis cup cake de fresa. Pueden mejorar, pero huelen de maravilla. http://fxc.am/p/kh27LuUj  #fxcamera    
    
    
    Buenos días! Hoy segundo día de #formacion #liferay en Cornellà. Toca liferay SDK y liferay IDE.    
    
    
    Café con leche y mini, a coger fuerzas para continuar el día    
    
    
    #formacion #liferay en Cornellà terminada, volviendo a la oficina a cerrar temas.    
    
    
    Interesante proyecto a seguir -> SozializeMe consigue $100.000 de capital semilla y pone rumbo a Silicon Valley http://wwwhatsnew.com/2013/04/23/sozializeme-consigue-100-000-de-capital-semilla-y-pone-rumbo-a-silicon-valley/ …    
    
    
    La diferencia de rendimiento entre un Ubuntu 32bits y otro a 64 es brutal. Porque Ubuntu amd64 no esta recomendada?    
    
    
    @Mertxe Y el de 32 te quedó estable? Yo últimamente tengo problemas con Ubuntu, sobretodo con el entorno de ventanas.    
    
    
    @Mertxe A mi me parece que los de Ubuntu estan bajando un poco la calidad. Pero sigue siendo muy buena distro para escritorio de usuario.    
    
    
    Algo falla no? Nadie se da por aludido? RT: @es_INE: 1T2013 El número de parados crece en 237.400 personas situándose en 6.202.700 27,16%    
    
    
    Parece que Coursera ya empieza a monetizar, cobrando por certificados verificados. -> Signature Track | Coursera https://www.coursera.org/signature/course/operations/970487 …    
    
    
    Un libro de St. Jordi tardío :) http://fxc.am/p/HcGR8MQN  #fxcamera    
    
    
    Emprendedores fracasados que presumían de tener facilidad para obtener becarios. Ahora no saben porque no tienen credibilidad para nadie...    
    
    
    Justo el martes me instalé la 12.04 "@planetubuntu: Ubuntu Release blog: Ubuntu 13.04 Released!: .... http://bit.ly/12mTFPH "    
    
    
    Llegando a BCN en el tren. A las 9:00 empezamos 3er día de #formacion #liferay. El curso va perfecto http://fxc.am/p/sP93t5Wo  #fxcamera    
    
    
    Eeeeooooo!!! Acabo de recibir el certificado del curso "foundations of business strategy", de la universidad de virginia en coursera.    
    
    
    Por cierto, desde que mi blog es responsive design, han mejorado muchísimo los ratios, sobretodo: páginas vistas y tiempo en el sitio.    
    
    
    Volviendo de BCN, voy al aeropuerto de Gi. a buscar a mi hermana. Con ganas de verla... http://fxc.am/p/m9GVzfcg  #fxcamera    
    
    
    Leyendo el plan estratégico de #Llagostera . Muy buenas iniciativas que generan ilusión. http://plaestrategic.llagostera.cat/  http://plaestrategic.llagostera.cat/pdf/pdl.pdf     
    
    
    @CarmenMayFon Carai, que rápida respuesta. Pues lo recomiendo mucho, es muy completo. He disfrutado haciéndolo.    
    
    
    @CarmenMayFon Lástima creértelo? Te lo puedes creer :) yo hablo en serio...    
    
    
    Mis cup cakes de chocolate. Las llamaré "Muerte por chocolate" http://fxc.am/p/bxkBHRTv  #fxcamera    
    
    
    @CarmenMayFon Los teclados predictivos los carga el diablo :) he tenido algun tweet sin sentido también.    
    
    
    Agregador RSS que tiene buena pinta -> SubReader http://subreader.com/#/     
    
    
    Ahora me van a dejar con la boca abierta un buen rato, estoy en la consulta del dentísta... http://fxc.am/p/VPYP2QBC  #fxcamera    
    
    
    Formación Liferay en.. -> Col·legi d'Enginyers Tècnics i Perits de Telecomunicació de Catalunya http://www.coettc.com/index.php?p=agenda&pc=3517 …    
    
    
    Buenos y lluviosos días!! A ver si arreglamos el día ;)    
    
    
    Haciendo un poco de desarrollo PHP/Drupal    
    
    
    A aplicar a todos los col. cc @coetic -> RT @jordidemiquel...El Col.legi debe ser un punto de encuentro y de networki http://www.infoperiodistas.info/noticia/14103/Ton-del-Pozo-nuevo-decano-El-Col-legi-debe-ser-un-punto-de-encuentro-y-de-networking …    
    
    
    Gracias por la mención Divi RT: @divifb: El como y el porque de la firma eletrónica #seguridad #informática http://lnkd.in/XiBH34     
    
    
    Interesante proyecto -> Ahorra en Internet http://ahorraeninternet.blogspot.com.es/     
    
    
    Bon dia!! Desde Rosas, la costa brava, el mundo se ve diferente después de unos mejillones a la marinera y un paella.    
    
    
    Good Morning!!! Jueves con sabor a Lunes, semana de dos días.    
    
    
    Parece que ahora lo que toca vender como locos es el mCommerce... La industria de Internet se sigue vendiendo a golpe de titular.    
    
    
    Ayer estuvimos, y nos encantaron, volveremos... RT @rpla ...Un mundo paralelo en el que durante las fiestas de #Figueres luce el sol.    
    
    
    #liferay portal starter guide. Guia de iniciación a liferay de la que soy revisor técnico http://fxc.am/p/xkk7gfiQ  #fxcamera    
    
    
    El Euribor a 0.50, un respiro para las hipotecas...    
    
    
    Technical reviewer en Liferay Portal 6 Starter http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ … via @acoronadoc    
    
    
    Off por hoy, mañana toca #formación #Liferay. Os dejo con mi post "Technical reviewer en Liferay Portal 6 Starter" http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ …    
    
    
    Buenos días!! Hoy último día de #formacion #liferay en Cornellà. Os dejo mi post de ayer Liferay portal 6 Starter http://www.albertcoronado.com     
    
    
    Finalizada #formacion #liferay en Cornellà, un equipo muy majo. Ya casi estamos en fin de semana! :)    
    
    
    Gracias por la mención RT @IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @juanjoamengual @iondraghita    
    
    
    Bon dia! Empezamos una semana normal, os dejo con mi ultimo post: "Technical reviewer en #Liferay Portal 6 Starter" http://www.albertcoronado.com/2013/05/02/technical-reviewer-en-liferay-portal-6-starter/ …    
    
    
    Por lo menos estos las felicitan hoy... RT: @loogic: community managers que no trabajaron ayer y se dedican a felicitar a las madres hoy    
    
    
    Muy bueno! RT: @evasanagustin: Me encantan este tipo de mensajes :) Mejor que... RT: @rafstevens: Cool! pic.twitter.com/UXJK8BJ4A9    
    
    
    Importante! RT @TITONET Lo digital se parece al fútbol.Todos son entrenadores y hacen alineaciones como expertos.Pero entrenador es una...    
    
    
    Caso real de rentabilidad de inversión en dominios | Carlos Blanco http://www.carlosblanco.com/2013/05/02/caso-real-rentabilidad-invesion-dominios/?buffer_share=aef43&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer%253A%252Bramon_pujol%252Bon%252Btwitter …    
    
    
    Bon dia!!! A ver que descubrimos hoy!    
    
    
    Parece que el futuro del software bajo licencia será el cloud -> Adobe solo venderá su paquete...a través de la nube http://www.itespresso.es/adobe-creative-suite-7cloud-110907.html …    
    
    
    Para las agencias de publicidad el video online ya es más efectivo que la publicidad en televisión http://www.puromarketing.com/30/16083/para-agencias-publicidad-video-online-efectivo-publicidad.html …    
    
    
    Una notícia triste, ánimos @pau -> Eyeos negocia la entrada de capital para evitar el cierre http://www.lavanguardia.com/economia/20130508/54373892222/eyeos-negocia-entrada-capital-evitar-cierre.html …    
    
    
    En #girona, para comer y una reunión con entre pocas y ningunas expectativas. Perdiendo el tiempo.    
    
    
    @dejamehablarr @pau Seria triste para todos, pero no llamemos al mal tiempo. Yo confío en una buena solución.    
    
    
    @dejamehablarr @pau Podrias ser un poco mas optimista. Estas hablando de cosas que todavía no han sucedido. Y eyeOs no es ni bankia o telefo    
    
    
    Me acabo de crear un pendrive de arranque con UNetbootin. Una pasada!    
    
    
    El valor añadido, ese gran desconocido http://www.albertcoronado.com/2013/05/08/el-valor-anadido-ese-gran-desconocido/ … via @acoronadoc    
    
    
    Buenos días! Liferay Sync Mobile 2.0  http://www.liferay.com/web/bruno.farache/blog/-/blogs/liferay-sync-mobile-2-0 … via @juanferrub    
    
    
    Falta que hagan la transformación necesaria -> Las PYMES sí quieren estar en las redes sociales http://www.puromarketing.com/53/16097/pymes-quieren-estar-redes-sociales.html …    
    
    
    Alguien tiene datos de facturación de servicios que se den en modalidad SaaS?    
    
    
    El valor añadido, ese gran desconocido http://www.albertcoronado.com/2013/05/08/el-valor-anadido-ese-gran-desconocido/ …    
    
    
    "La curva engañosa de aprendizaje" http://goo.gl/KV8Rm  de @fgrau y "El valor añadido, ese gran desconocido" http://goo.gl/SyahX     
    
    
    RT: @FGrau: A pesar de su pinta ;-) tengo que reconocer que una de las grandezas de @didaclee continua siendo su generosidad..    
    
    
    Creo que lo que queda de tarde lo dedicaré a proyectos propios    
    
    
    Desarrollo Firefox OS http://www.albertcoronado.com/2013/05/09/desarrollo-firefox-os/ … via @acoronadoc    
    
    
    Gracias Divi! RT @divifb #Desarrollo Firefox OS http://www.albertcoronado.com/2013/05/09/desarrollo-firefox-os/ … … via @acoronadoc #móviles    
    
    
    Yo sigo de break, pero aquí teneis mi último post "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Desarrollo Firefox OS http://buff.ly/13IBVPt  , una buena alternativa a las apps nativas.    
    
    
    Para despistados, "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Saludos desde Irlanda, un país dpnde se combina naturaleza, tradición, modernidad y trabajo.    
    
    
    @gabrielmonreal placer, he venido a visitar a mi hermana.    
    
    
    Gracias, nos leemos a la vuelta :)    
    
    
    Buen inicio de semana, mi post del Jueves "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Yo, sushi! Me encantó, pero no pude twitwarlo. Saludos desde Irlanda , a beautyfull country. http://fxc.am/p/BQp7xDh2  #fxcamera    
    
    
    Tnks! RT: @Chilcano: RT @acoronadoc: Yo sigo de break, pero aquí teneis mi último post "Desarrollo Firefox OS" http://buff.ly/13IBVPt     
    
    
    Buenos días! Ya tenia ganas de volver a estar en la oficina!    
    
    
    No se, tenemos mucho aguante... RT: @Mertxe: Me temo que el próximo paso del gobierno será bajar las pensiones....la gota que colma el vaso?    
    
    
    Buenos días! Viernes a tope de trabajo, a ver como lo sacamos adelante...    
    
    
    Entregando presupuesto para dos portales Drupal y cerrando por hoy. Buen fin de semana a tod@s ;)    
    
    
    Que interesante! Si pones el widget de facebook en una web, puedes acceder al usuario que esta visitando tu web mediante JS y Webscraping.    
    
    
    5 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ … via @acoronadoc    
    
    
    Interesante para hacer crowfunding -> Invesdor https://www.invesdor.com/     
    
    
    Acabo de actualizar mi post -> 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ …    
    
    
    Mi último post, 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Mi post de ayer, 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Tanta roba i tan poc sabó! Gente que se piensa que esto de montar un negocio en Internet es montar la web y los ingresos entran solos...    
    
    
    Interesante esto del downshifting -> Una docena de razones para practicar el downshifting | Mertxe Pasamontes http://www.mertxepasamontes.com/una-docena-de-razones-para-practicar-el-downshifting.html …    
    
    
    Cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Son seis, pero ya se me están occurriendo mas -> cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    Para despistados -> 6 cosas a tener en cuenta antes de empezar con un proyecto web http://buff.ly/12p4dg7     
    
    
    En este país somos muy propensos a hacer eso, trampas al solitario RT @francescesteve: Ph.D. research and analysis xD pic.twitter.com/opB2HL7plZ    
    
    
    Buena notícia, para muchos frentes RT @alejandrosuarez Alumnos...buscan trabajo para sus padres creando una web.. http://bit.ly/10LiUaU  ...    
    
    
    Es muy bueno, da que pensar RT: @trinamilan: Viral de #Dove espectacular http://ow.ly/lh6ta     
    
    
    Silicon Valley, escenario de la nueva 'sitcom' de HBO http://www.itespresso.es/silicon-valley-escenario-nueva-sitcom-hbo-111473.html …    
    
    
    Los móviles están transformando la experiencia de compra en las tiendas tradicionales http://www.puromarketing.com/88/16219/moviles-estan-transformando-experiencia-compra-tiendas-tradicionales.html …    
    
    
    Viendo los indicadores destacados de la sociedad de la información de la ONTSI, las empresas TIC ya notan la crisis http://www.ontsi.red.es/ontsi/sites/default/files/indicadores_destacados_mayo_2013.pdf …    
    
    
    RT: @estratega: Cuando el DAFO sale majo hay un relajo del carajo. #modernizaunrefrán #refranerolaboral    
    
    
    Muy buena diapositiva RT: @DidacLee: En la Casual Connect Con #fb pic.twitter.com/mi4lFfNp0k    
    
    
    Cuando la cosa funciona es social commerce, sinó es ecommerce social. Marketing de titulares? ->El ecommerce social...http://www.itespresso.es/el-ecommerce-social-todavia-no-funciona-111631.html …    
    
    
    Muy interesante noticia, abra que hacer seguimiento -> SAP espera tener 650 trabajadores autistas en 2020 http://www.itespresso.es/sap-autismo-111593.html …    
    
    
    Viendo las tendencias de búsqueda de Google, http://www.google.com/trends/topcharts … Interesado con las tecnologías de software http://www.google.com/trends/topcharts#vm=chart&cid=programming_languages&geo=US&date=201304 …    
    
    
    Me gusta el feedback en las redes sociales de mi último post: Twitter 11, G+ 2 y linkedin 10. http://www.albertcoronado.com/2013/05/20/5-cosas-a-tener-en-cuenta-antes-de-empezar-con-un-proyecto-web/ …    
    
    
    Esperandp en el Chapplin de Girona. Donde me han dicho que hacen una paella impresionante lo Jueves. http://fxc.am/p/JNF0eJXQ  #fxcamera    
    
    
    Llegando en el último minuto al tren camino BCN. Hoy toca revisar el rendimiento de servidores #liferay    
    
    
    Cogiendo el tren de vuelta. Con ganas de terminar las 4 cosas que tengo pendientes y empezar el fin de semana.    
    
    
    Que ós parecen mis cup cakes? mejorando cada día. http://fxc.am/p/D3B85lRc  #fxcamera    
    
    
    Así presentadas vienen ganas de comerte 4 de golpe http://fxc.am/p/0NoRCu14  #fxcamera    
    
    
    Bon dia! Hoy al ordenador le costó arrancar... es Lunes!    
    
    
    Acabaremos en la ruina RT @Invertia ... Hacienda recaudará 980 millones menos en 2014 de IVA, aunque se recuperarán en 2015 (...ampliación)    
    
    
    El margen del café es de un 9X%, por tanto, su coste tiene poca relevancia en el precio final RT: @FGrau: El grano..http://qz.com/88064/coffee-is-at-its-cheapest-in-three-years-but-your-latte-isnt/ …    
    
    
    @FGrau @CSchmidtPravda Jajajja, si te lo estoy diciendo. Que los margenes del café son brutales!    
    
    
    Primero prestaban a bancos, ahora se han saltado un intermediario. Tontos no son->1.000 millones para pymes españolas http://www.itespresso.es/willkommen-herr-schauble-1-000-millones-para-pymes-espanolas-111801.html …    
    
    
    Ya tardamos -> La experiencia de compra en las tiendas, cada vez más influenciada por los dispositivos móviles http://www.puromarketing.com/76/16275/experiencia-compra-tiendas-cada-influenciada-dispositivos.html …    
    
    
    @rpla Te recomiendo @Renfe, si mides mas de 1,75 cm. te va a costar entrar en los asientos de Vueling.    
    
    
    "@mdelapenya: En @Liferay_es buscamos un #QA Engineer para nuestra oficina de #Madrid. interesadX, envíanos tu CV http://bit.ly/173VWEo "    
    
    
    Gutten morgen!! Desayunando en st. Pere de Ribes. Madrugón para empezar proyecto nuevo :)    
    
    
    Acabo de comer y vuelta a la carretera para casa. Ufff... estaba muerto de ambre    
    
    
    Las semanas se hacen cortas.    
    
    
    +1 RT: @fermisantamaria: Vine a Llagostera és un poble bónic amb atractius naturals,histórics i segur...    
    
    
    Por fin es Viernes!!! ya huele a finde!    
    
    
    Cuidado con los que venden la gamificación como ir colocando juegos por allí. Gamificar no poner un juego en tu negocio.    
    
    
    Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://www.albertcoronado.com/2013/06/01/roles-y-permisos-en-portlets-liferay-formacion-liferay/ …    
    
    
    Empezamos el fin de semana con una troublemaker :D http://bit.ly/13byGju . Os dejo que tengo que ir ha hacer pizza, buen finde a tod@s    
    
    
    Empezamos Lunes con Roles y permisos en Portlets Liferay, formación #Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Roles y permisos en Portlets Liferay, interesante para desarrolladores Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Para despistados, Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Cerramos el Lunes con, Roles y permisos en Portlets Liferay, formación Liferay http://buff.ly/11iIb0o     
    
    
    Off por hoy. Estaba pensando, si empezamos el finde con música, porque no empezar la semana igual? David Guetta!! http://www.youtube.com/watch?v=5dbEhBKGOtY …    
    
    
    Buenos días! Hoy toca perseguir a moroso, los hay muy poco serios...    
    
    
    Interesante, a ver que tal -> Llega a España el ciberlunes, el día de las rebajas en Internet http://www.itespresso.es/llega-espana-ciberlunes-dia-rebajas-internet-112125.html …    
    
    
    Revisando el analytics de mi post del Viernes(http://www.albertcoronado.com/2013/06/01/roles-y-permisos-en-portlets-liferay-formacion-liferay/ …) me parecen pocas visitas, temas muy técnicos no atraen visitas... :(    
    
    
    @DogDeveloper También es verdad! :D    
    
    
    @DogDeveloper Por cierto, nos conocemos personalmente?    
    
    
    @DogDeveloper Bueno, pues si algún día te veo, no te reconoceré :D Eres un anónimo total.    
    
    
    Gutten Morgen! Otro día repleto, menuda semana que llevamos... :D    
    
    
    Notícias como esta hacen que me reconcilie con la sociedad, la nueva generación ya tiene mas orgullo que la anterior http://www.ara.cat/societat/guardonats-Premis-Final-Carrera-Wert_0_931707076.html …    
    
    
    Empleados mas serios cobran mas?  -> RT: @FGrau: ... @TacoBell... el enemigo de la compañía está dentro http://fgrau.es/lx8q     
    
    
    @CytecK Mmmm... creo que no eres el primero...    
    
    
    @FGrau Creo que perder un trabajo basura no es letal. Si tuvieran otro tipo de estatus lo cuidarían mas, son trabajos de estar una temporada    
    
    
    @FGrau Es un debate interesante. Negocios en los que el trabajador es una comodity, que en cambio les pueden hacer mucho daño.    
    
    
    @qgudayol Doncs potser que li regalem. Ja li pagaré jo si realment fa el que diuen a @biotactex :D    
    
    
    Hoy llevo todo el día programando User Interfaces guapas con JQuery ahora y AUI antes!    
    
    
    Buenos días!! Empezamos Jueves con buenas noticias, además me avisan que hoy es mi cumple de twitter, 5 añitos!    
    
    
    Me acaban de dejar con la boca abierta. Salgo del dentista y no me noto media cara :)    
    
    
    No se yo si es muy legal "@mariaredondo: RT @ejoana ... @davidtomas: El retargeting como técnica de captación... http://ow.ly/lIkX1 "    
    
    
    Es que mantener apps para varios dispositivos es muy caro  RT: @OpenWebDevice: Más del 50% de las aplicaciones... http://ow.ly/lLpnk     
    
    
    Todo listo para la BBQ! http://fxc.am/p/VZqvARIG  #fxcamera    
    
    
    Esperando el tren para BCN. Tenemos una reunión que tiene buena pinta ;)    
    
    
    Cada vez leo mas artículos técnicos y de negocio con errores grabes de concepto. Es que no entendemos lo que escribimos?    
    
    
    @samuelf Ja ens explicaras un dia el que, qui, com? De la teva aventura amb els porcs.    
    
    
    +1 "@Mertxe: Buenos días! Si no desarrollas el pensamiento crítico acabarás pensando lo que el sistema quiere que pienses."    
    
    
    A mi me serprende no lo hagan todos los demas centros de edu. superior "@joakimVivas: No me sorprende que #esade presente un ERE, son mod...    
    
    
    Trabajando un poco...    
    
    
    Aigua del cel a #Llagostera per un tubo!    
    
    
    Interesante! -> COETIC - Xerrada Tècnica sobre el programari lliure #Liferay http://www.coetic.org/content/view/640/1/lang,ca/ …    
    
    
    @inyakisainz Menudo cambio no? espero que te vaya bien en tu nuevo trabajo.    
    
    
    @inyakisainz Si, la verdad es que me ha sorprendido mucho. Supongo que el cambio a sido para bien, me alegro mucho :D    
    
    
    El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Buenos días, El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Para despistados, El ciclo de sobreexpectación de Gartner http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Xerrada Tècnica sobre el programari lliure #Liferay http://www.coetic.org/content/view/640/1/lang,ca/ …    
    
    
    RT: @IT2B: ¡IT2B magazine está disponible! http://paper.li/IT2B/1314706756  ▸ Historias del día por @platoniq @acoronadoc @UNIT4_IB    
    
    
    El ciclo de sobreexpectación, O como se montan unas expectativas brutales para luego nada :D : http://www.albertcoronado.com/2013/06/10/el-ciclo-de-sobreexpectacion-de-gartner/ …    
    
    
    Molt decepcionant el debat de @8aldia . Portar les velles glòries posa de manifest que tampoc són gaire millors #gonzalezroca8aldia    
    
    
    Gutten morgen! En Sant Pere de Ribes, reunión de proyecto.    
    
    
    Ya comidos de regreso a la oficina. Por ciert, han legalizado hablar por móvil mientras conduces? Porque se esta poniendo de moda!    
    
    
    Buen Viernes!!! Carai casi ni saludo :) Estoy arreglando cosas de última hora...    
    
    
    Menudo palo me acaba de meter hacienda! Da gusto ser un buen ciudadano...    
    
    
    Es curioso que la capa PaaS de los cloud sea bastante mas cara que si contratamos un servidor virtual o un servidor dedicado.    
    
    
    La gamificación será en un futuro la principal forma de interacción entre cliente y empresa http://www.puromarketing.com/30/16470/gamificacion-sera-futuro-principal-forma-interaccion-entre-cliente-empresa.html …    
    
    
    comiendo en el Viena y disfrutando de un día de Verano http://fxc.am/p/G8pCLi84  #fxcamera    
    
    
    Loading Week! Empezamos un Lunes con algunos marrones...    
    
    
    Ya era hora -> Roaming fuera, para el verano de 2014 en la Unión Europea http://www.itespresso.es/roaming-union-europea-112696.html …    
    
    
    Interesante -> Sobrevivir para crecer, el objetivo de la pyme y el autónomo según la Radiografía de la Pyme 2013 http://blog.sage.es/economia-empresa/sobrevivir-para-crecer-el-objetivo-de-la-pyme-y-el-autonomo-segun-la-radiografia-de-la-pyme-2013/ …    
    
    
    Buenos días! Empezamos Martes descubriendo http://flowreader.com/  , creo que buena alternativa a Google Reader    
    
    
    Pues si! Linux también se cuelga.... A donde vamos a ir a parar... :(    
    
    
    Funciones exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ … vía @acoronadoc    
    
    
    Gutten Morgen -> Funciones de exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ …    
    
    
    Empresas con las que tienes citas, nunca confirman la hora, excepto cuando es para decirte que la tenias mal apuntada... (Casualidad?)    
    
    
    @gabrielmonreal Solamente se decir buenos días, buenas noches y gracias. No es suficiente para un proyecto en Alemania :D, lo siento.    
    
    
    Buenos días -> Funciones de exportación e importación de datos con Hibernate http://www.albertcoronado.com/2013/06/18/funciones-exportacion-e-importacion-de-datos-con-hibernate/ …    
    
    
    