Parece que Blackberry está reviviendo. Mi teléfono está dando saltos con todo lo que está entrando de golpe. #bb    
    
    
    @albertcuesta Pues en @orange_es todo restablecido. #blackberry    
    
    
    Ryanair. La cara oculta del Low Cost. 45 minutos de video sin desperdicio que ponen los pelos de punta  http://bit.ly/nWIQ3J    Gentuza    
    
    
    @albertcuesta Déjales que están de duelo.    
    
    
    @jluismarin @andresnin @el_pais Ese problema no, tienes otros que ponen los pelos de punta bit.ly/nWIQ3J  #ryanair    
    
    
    Esto no debería ser asi y seguro que no lo será en el futuro RT @JohnFMoore: #Mobile apps win over web browsing: Report http://bit.ly/p0K5pc     
    
    
    @cuasante Pues nada sigamos haciendo 5 veces (iOS, Android, BB, WM y Symbian) lo que podríamoshacer una sólo. #apps #mobile #movil    
    
    
    @vodafone_es No habéis respondido a mi DM de ayer. Podríais decirme algo por favor? o sólo molestáis con las llamadas comerciales.    
    
    
    Todo este asunto de #blackberry  me está haciendo ver lo dependientes que somos.    
    
    
    La insoportable levedad de la Blackberry #peliculasbb    
    
    
    La maté porque era mía #peliculasbb    
    
    
    Toma la Blackberry y corre #peliculasBB    
    
    
    Algo pasa con mi Blackberry #peliculasBB    
    
    
    @albersag Si, pero alguna se corta. Hoy tres en concreto.  Esto esá muy malito.    
    
    
    Que digo yo @movistar_es, @vodafone_es y @orange_es cómo van a compensar a clientes por la caida del servicio.Yo pienso reclamar #blackberry    
    
    
    @carlosguadian Se cambiarán si pueden o si sus permanencias se lo permiten. No te olvides de los operadores.    
    
    
    @carlosguadian Valeeeeeee. Tu me has entendido.    
    
    
    Mi #blackberry ha sufrido una convulsión y le han entrado 2 correos. De momento no suelta espuma.    
    
    
    @mariazomeno Puff. Sinceramente se me escapa. Quizá algún experto en la sala.    
    
    
    @Albeish El día que la manzana  gesrione el correo como Dios manda a lo mejor. Eso y el día que no haya que ir  con el enchufe encima.    
    
    
    Hala. Cambiado avatar  en honor del  día de la #fiestanacional    
    
    
    @albertcuesta Albert tienes el enlace roto    
    
    
    Alguien me puede decir algún programa de control de minutos y megas pa iphone?    
    
    
    Mi #blackberry acaba de vomitar dos correos . Sigue pálida y con las minimas constantes vitales.    
    
    
    @MargaTwita Está en una especie de hibernación que curiosamente se zampa la batería a ritmo.    
    
    
    La #blackberry ha abierto los ojos y en un esfuerzo ha entregado 5 correos de las 16: horas. Ha vuelto a cerrarlos.    
    
    
    @goloviarte Igualito igualito    
    
    
    Tras una mejora espectacular  mi #blackberry ha pasado a planta desde la UCI. Se mantiene en observación y el alta es posible en breve.    
    
    
    @vodafone_es Para vuestra información http://bit.ly/oxGJgE     
    
    
    @sanidadgob Y en caso de ser empresas, el camino de la reclamación es el mismo?    
    
    
    @petezin Gracias Rosa por la info,    
    
    
    @Chiqui No regalan nada. técnicamente son maleducados y cretinos. A mi cuando me pasa eso siempre digo lo mismo ¡¡Muuuuuuuuuuuuuuuuuu!!    
    
    
    @beatrizbecerrab El problema de los tontos es que se hacen notar más. Ya sabe lo que tiene que hacer. Largarse con ellos    
    
    
    @onamolx No se qué es mejor, si los paparajotes, el caldero o el queso al vino.  Algún dia viviré en mi murcia del alma.    
    
    
    @carloshidalgo No sabes tu nada. Un calderico o un arroz pelao y de postre paparajotes    
    
    
    @mariagv Yo lo conocía como Pastel de cierva. La pasta es más dura y lo hacen en La Ribera.    
    
    
    @mariagv Pues eso se me ha escapado a mi mira tu. Habrá que remediarlo con urgencia.    
    
    
    @onamolx Doy fe. #Murcia es una de las grandes desconocidas de España.Lo tiene casi todo. Mar,sierra,huerta y la gente es la leche @inmarev    
    
    
    @albertcuesta Alguno de la iReligion habrá que comenzará a rasgarse las vestiduras por ello.    
    
    
    @albertcuesta jajajajaja    
    
    
    La verdad es que "la niña" estuvo revoltosa el año pasado. Otra joya grabada en las Rocosas y British columbia http://bit.ly/pEWmt4  #esqui    
    
    
    @vodafone_es Podrías aclarar un poco lo que dice "la ley española" ? #blackberry    
    
    
    @vodafone_es Gracias.    
    
    
    La verdad es que "la niña" estuvo revoltosa el año pasado. Otra joya grabada en las Rocosas y British columbia http://bit.ly/r9GTUs  #esqui    
    
    
    @jlprieto Te refieres a ahora mismo o a después de las elecciones.    
    
    
    Enoooooorme RT @Yoriento: 'Realidad aumentada' es cómo cuentan tus amigos que se lo pasaron esa noche de marcha que tú no pudiste salir    
    
    
    Y a este hijo puta, por qué no se le ingresa en el pabellón de sodomitas. Hay que ser malnacido. http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/14/madrid/1318613939.html …    
    
    
    @jjimenez Pues nada invito al que ha escrito el artículo que se pase por Galapagar o que hable con una amiga médico en Torrejón. @santicasas    
    
    
    @iescolar ¿Has tenido un paquete bomba  en tu mano? Yo si. Sentarse en esa mesa es sentarse con ETA.Mi perspectiva es diferente claro.    
    
    
    @iescolar Por cierto si va la iglesia no me tranquiliza lo más mínimo. Si quieres hablamos de ETA y la Iglesia Vasca.    
    
    
    @CejudoJavier Dichoso tu que ya tenías 6 Mb. Por aqui andamos con 3 y muchas gracias. Eso si pago lo mismo que si tuviera 20. @movistar_es    
    
    
    Ya te estás levantando de la silla. De nuevo hace falta con urgencia sangre de los grupos 0+, 0- y A+ http://mun.do/pj3hbo  #donavida    
    
    
    @DioniNespral Si lo consigues tienes caña y pincho de tortilla pagado.. Abrazos.    
    
    
    @carlosguadian Qué va a que  está optimizada para el iPhone.  @bartolomebz Confirma o desmiente pleasei.    
    
    
    @CejudoJavier Lo triste es que estoy a 2 km escasos de una central recién reformada. Lo que no se son las vueltas que dará el cable.    
    
    
    @gersonbeltran Lástima que este tipo de penas si se comparten  no sean menos, sino que se suman.    
    
    
    @digitalmeteo. Para mi que esto es nieve el 19 no? http://bit.ly/dE7E16     
    
    
    @digitalmeteo Hombre hablamos de 2100 hasta 3600. Algo quedará. De hecho queda de la última. Mil gracias.    
    
    
    @digitalmeteo Ya casi ni está. Pero lo que importa es el cambio. He visto algún modelo con descuelgues para fin de mes pero queda muuuucho    
    
    
    @digitalmeteo Esa es la clave. el p.... A del Atlántico. Algún día me tienes que dar un curso acelerado. Pago en cañas y pinchos de tortilla    
    
    
    @digitalmeteo Por qué te crees que se que el bloqueo es el A.    
    
    
    @toniartero Toni, qué son GossosFlaviols. Mi catalán no llega a tanto. Abrazos    
    
    
    @marcvidal Pues mira, no es ninguna tontería montar una WIKI con lo que nos deben a todos para escarnio público.    
    
    
    Alguien dijo que eran el pasado. RT @SitMobile: Target using text messaging for mobile recruitment push http://ow.ly/70zz2  #mobile    
    
    
    @mgarrigap Hola Marc. En este caso es literal. Tal día hará un año. Que tenga que venir uno de Madrid a traducir del catalán. JAja. Abrazos.    
    
    
    @mgarrigap Si señor. Yo se lo he oido a mi madre.Y en Los Santos Inocentes Azarías lo emplea. El dice para San nosecuantos hará un año.    
    
    
    @ramonsang El amigo @mgarrigap pregunta cómo se diría en el inglés  que usáis en NY "tal dia farà un any".    
    
    
    @mgarrigap Que no, que es correcto decir tal día hará un año. @mcap_sr3 @FrancescaBcn @Laeme    
    
    
    @mgarrigap Aqui la expliacación basada en el María Moliner http://bit.ly/qChZRC  @FrancescaBcn @Laeme    
    
    
    Jajajajaj. La que has liado. La Regenta,Los Santos Inocentes y encima seremos  de ciencias @FrancescaBcn @mgarrigap @mcap_sr3 @Laeme @dcabo    
    
    
    @Maripuchi Mientras no fuera Glenn Medeiros. Que ese también es de la época.    
    
    
    @byuste Bárbara, las empresas y la mayoría de los alcaldes.    
    
    
    @sebasmuriel Qué buenos son estos tíos.    
    
    
    La UGT de mani delante de la CEOE con Diego de León cortado. A ver si me dejan pasar con la moto. http://twitpic.com/72ktyi     
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Buscador de Ex-Followers": Encuentra a la gente que te ha dejado de seguir. http://kcy.me/thn     
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Test de reciprocidad": Descubre gente a la que que sigues pero no te sigue a ti. http://kcy.me/thn     
    
    
    @Knd_TR Me gustaría saber cuándo nos váis a pagar el dinero que nos debéis desde el @PSOE de #Alcorcon  desde principios del 2010.    
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Test de reciprocidad inverso": Descubre, de entre tus followers, a quien no sigues. http://kcy.me/thn     
    
    
    A @vodafone_es parece que le dan igual las denuncias. Hoy me han llamado no UNA sino DOS VECES. Grabado de nuevo c/c @blogcmt #operadores    
    
    
    @anaaldea Si miras el Ayuntamiento de frente  en la calle de la derecha está El Alvarín. Come allí que todo está bueno.    
    
    
    @asueldodemoscu No Ricardo, esos eran unos gilipollas, del PP pero gilipollas que tenía más peso en ese momento que ser del PP.    
    
    
    Con todos mis respetos  desde el mayor de los cariños,a ustedes no les parece que @dioninespral es clavadito a Gadafi en la foto de twitter?    
    
    
    Un autentico descubriiento en Spotify  KOOP. Rollo entre dabadaba y sesentero. Evoca paseos por París spotify:album:3f074j3QCgdfP8XiaYpQpP    
    
    
    @Retroferran A mi me recuerda un poco a Pink Martini y a alguna de Style Council    
    
    
    @carloshidalgo Chilaba y Jaima y 30 mujeres guardaespaldas. Tu @dioninespral por si acaso no salgas hoy mucho a la calle @prensa14    
    
    
    @DioniNespral No cambies la foto demonios    
    
    
    @SergioCortes Verdad que no? NOs ha cogido a todos de improviso.    
    
    
    A lo mejor es que no me he enterado,pero los de #ETA han pedido perdon a todos estos? http://bit.ly/r65JXN  Que son cerca de mil no olvidemos    
    
    
    @iescolar Nacho y dónde están las armas? Ah calla que no las han entregado. Las querrán para un museo por eso debe ser.    
    
    
    @CesarCalderon Llegará al 100%? Ojalá.    
    
    
    @CesarCalderon Sigo dudando. No me fío, ni antes ni ahora.    
    
    
    Hay gente como esta @GeorgeOrwell67 que ha enloquecido.Insultando a izquierda y derecha.A gente que las ha pasado putas del PP y del PSOE    
    
    
    Mira me ha bloqueado un nazi RT @GeorgeOrwell67:  Y cobardes como tú que aparte de mentir se rinden ante un… (cont) http://deck.ly/~ww3su     
    
    
    I'm at Bodega La Ardosa (Colon 13, Madrid) http://4sq.com/n6Fbf3     
    
    
    @gestionpublicav Habéis puesto un enlace roto    
    
    
    @gestionpublicav  Atención ciudadana en Barcelona ........    
    
    
    @felixlavilla ETA no ha reconocido nada. Es más están creciditos. Una cosa es lo que se dice en un mitin y otra la realidad @conrubalcaba    
    
    
    @felixlavilla Eso nadie lo duda y todos nos alegramos, pero de ahí a que se hayan rendido hay un trecho.  Un abrazo fuerte.    
    
    
    @cuasante Y yo @nukeador    
    
    
    Alucinante trailer de la peli The Art of Flight http://youtu.be/kh29_SERH0Y  Estreno el próximo 15 noviembre en Cine Callao de Madrid #esqui    
    
    
    @digitalmeteo Doy fe    
    
    
    Si lo pido también tendré derecho a que el congreso me instale  la ADSL en mi domicilio? A ver si es que no les llega http://mun.do/pGnddP     
    
    
    Mira no soy el único que lo dice RT @MMA_NA: When is it vital to have a mobile-optimized site versus a native app? http://ow.ly/6SUwd     
    
    
    ¡¡¡OTRA VEZ HACE FALTA SANGRE EN MADRID!!! Se necesita con urgencia sangre de los grupos 0+ y A+ http://bit.ly/tki3OF  @madriario @donavida    
    
    
    @albersag cuidado al darte la vuelta. A mejorarse    
    
    
    ¿Alguien tiene alguna imagen de los SMS que se mandaron el 13 de marzo de 2004 en un tamaño razonablemente legible? Gracias por anticipado.    
    
    
    Cojonudo. Delicious está caido y tento un montón de material para una presentación #malasuerte    
    
    
    @toniartero Ese lo he visto, pero es del 24 de marzo. Necesito uno del 13 y con la palabra pasalo para rizarlo un poco. Acabaré fabricandolo    
    
    
    Mi hijo se ha hecho una brecha en el cole. ¿Cómo te lo has hecho? Papá, estabamos jugando a policías e indignados.Toma  #spanishrevolution    
    
    
    @carlosguadian Pues avisa donde vas porque tu me metiste ahi, jajaja.    
    
    
    @Goyotovar Estaba en el patio en su papel de antidisturbios . Un empujón, la lluvia y contra una piedra. Resultado 2 puntos en la ceja.    
    
    
    @erodrigo Vaya usted reservandome la silla    
    
    
    @jordicartes Si señor, allí estaremos.    
    
    
    @pablosolano Yo ya he pasado y me hago a la idea con spotify.    
    
    
    @TheBlackCatKasi  El viernes  que salto a los medios si te cuadra me haces una. Nunca por supuesto como la de @erodrigo    
    
    
    @TheBlackCatKasi Usted haga lo que la inspiración le dicte.    
    
    
    @ElenaValenciano Elena para mi rebosa demagogia y de la barata. No se si era lo buscado o no, pero lo habéis llevado al extremo.    
    
    
    @digitalmeteo En galapagar cae bien. Menuda pero en cantidad. Desde hace una hora.    
    
    
    A pasar la ITV y a revisar la rodilla para la temporada de #esquí (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/thkXLV     
    
    
    Hay mercado @tristanelosegui: España tiene el mayor % d penetración d smartphones xo sólo 10% d webs cn versión mobile http://bit.ly/vR0vYR "    
    
    
    @comunica2 allá vamos (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ @albertcuesta) http://4sq.com/sMqOKh     
    
    
    I'm at Estación AVE Valencia-Joaquín Sorolla (Calle de San Vicente Mártir, 163, Valencia) w/ 2 others http://4sq.com/uZUUje     
    
    
    Hala,  me tocó. Primer vocal en las elecciones y sin escapatoria posible me parece.    
    
    
    Recibiendo una clase de sociología del Perú por parte del taxista que me lleva al @comunica2. Espectacular el tío. Orgulloso de su Facebook.    
    
    
    I'm at Hotel RH Bayren Gandia w/ @gersonbeltran http://4sq.com/tUo9QX     
    
    
    Ya en #comunica2. A las 11:45 hablaremos de los Movimientos ciudadanos en la red    
    
    
    @JgAmago Donde estás sentado?. Yo estoy en la zona de la izquierda en la parte de arriba. Busca una calva #comunica2    
    
    
    Espectacular Forges. Nos hace reir con algo que es para llorar  http://yfrog.com/j2jtiluj     
    
    
    lo de los bancos españoles sólo nos va a costar 4.326.036.000.000 de "pesetas" (via @marcvidal)    
    
    
    @susanalluna Es que Muse y yo valemos mucho ;-)    
    
    
    @marcvidal es como la madre de Forrest Gump. Explica las cosas de forma que lo entendamos todo. #Comunica2. Que grande la conferencia.    
    
    
    Muchas gracias a @jordicartes y @JgAmago por haber venido a #Comunica2. #cm3ilb    
    
    
    @ciuatanejo Me ha encantado tu id de twitter. ¿Lo has sacado de Cadena Perpetua?    
    
    
    @vodafone_es Los operadores de marketing ya se enfrentan cuando les digo que estoy grabando. Necesito un fax o dirección para enviar escrito    
    
    
    Hoy se me ha puesto chulo un operador de @vodafone_es encima de molestar a todas horas . JAMAS SERE CLIENTE DE VODAFONE. ¿OS QUEDA CLARO?    
    
    
    @clara_soler Viene de lejos la cosa. Llaman 3 ó 4 veces a la semana y les voy grabando para presentar una denuncia.    
    
    
    @clara_soler La siesta, sábados, domingos, festivos, por la noche por la mañana. A todas horas.    
    
    
    @erodrigo Esperaba haberte visto en el #comunica2    
    
    
    @erodrigo Pues no lo vi. Mil disculpas. La próxima. Un abrazo    
    
    
    Otro alucinante video de #esqui que transmite paz http://bit.ly/dAoml8     
    
    
    @tonimariblasco Paciencia, mucha paciencia y empollate el blog de @antonigr de principio a fin.    
    
    
    @tonimariblasco De momento mirate ese blog. Hay material para aburrir y cientos de enlaces. Más adelante más.    
    
    
    @andybelcorreo Tuve una rotura de cruzado y había que revisar como estaba. En breve a Tignes. Monazo    
    
    
    Doscientas personas han asistido al II Congreso sobre Redes Sociales Comunica2.0 de la UPV en Gandia http://bit.ly/t5310P  #comunica2    
    
    
    @vodafone_es . Por 2ª vez ¿Me podríais indicar un correo,fax o dirección a la que enviar la petición de nuevo para  no recibir más llamadas?    
    
    
    @pepecava Muchas gracias. Tengo las grabaciones de las conversaciones (con advertencia incluida). Lo mejor va a ser el burofax. @vodafone_es    
    
    
    @vil_a Explicate    
    
    
    @AliBerenguer Me alegro. Un consejo. Completa el perfil en twitter para que los demás sepan qué haces, quien eres........Abrazos y gracias    
    
    
    A mi dirán lo que quieran, pero donde estén los buñuelos que se quiten "los chuches" que diría Rajoy.  #nomegustahalloween    
    
    
    @DioniNespral Joder, para contestar esto mejor no contestar. Siempre nos quedaría la duda de que si. Ahora seguro que no.    
    
    
    @digitalmeteo Emilio. Yo veo justa justa la nevada para el jueves. Me da que más agua que nieve. ¿Qué opinas? http://bit.ly/dE7E16     
    
    
    @digitalmeteo Ya me parecía a mi. Lástima porque era un paquete interesante. Seguiremos esperando.    
    
    
    Listo. Oferta enviada para la prestación del servicio de información censal para las elecciones generales del 20 N #mobile #movil    
    
    
    @marcvidal Desde la mayor de las ignorancias. ¿Qué ocurriría si Grecia sale del Euro? Mejor o peor para el resto de paises?    
    
    
    @digitalmeteo En Galapagar jarreando durante casi 3 horas-    
    
    
    Seguimos con la itv (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/rM1QGM     
    
    
    Infografia del uso del móvil entre la gente joven (vía @Cink) #movil #Mobile http://twitpic.com/7a8guh     
    
    
    @alcaldemurcia Qué manía con las familias numerosas. ¿Por qué no lo hacéis en base a rentas? Y si esa familia num tiene 120000 € renta?    
    
    
    @alcaldemurcia Alcalde no me has contestado.  Si tienen 120.000 € de renta siguen siendo susceptibles de la ayuda?    
    
    
    @alcaldemurcia La respuesta era si o no. Vamos que si. Que lo que importa es ser familia numerosa independientemente del nivel de ingresos.    
    
    
    El sábado estaremos en @tecnoesfera (Cadena SER Cataluña) con @jfreixanet y @antonigr hablando de la implicación de los  politicos en la red    
    
    
    Curioso esto de la Sinfonia Masiva del día 11 http://bit.ly/sDQlgk     
    
    
    @CesarCalderon Rubalcaba tiene todo por ganar, Rajjoy todo que perder y Cayo lara, pues eso, en sus cosas.    
    
    
    Los carteles ya no se pegan en la calle, se pegan en la red y los que se pegan en la calle hacen referencias a la red #20N    
    
    
    Listo programa @tecnoesfera grabado  con @jfreixanet y @antonigr. Muy interesante y ejemplo de bilingüismo mix catalán / castellano.    
    
    
    @jfreixanet @tecnoesfera @antonigr Se ha entendido perfectamente. Alguna palabra se escapaba pero con el contexto se entendía. Otra.    
    
    
    @antonigr Vas de oca a oca.    
    
    
    Seguimos con la ITV para bingo. Hoy análisis (@ Centro médico Navarro Sanchez) http://4sq.com/rFk3ly     
    
    
    Espantado con la demagogia que irradian algunos mitines de esta mañana. Quiero pensar quees para consumo interno. #20N    
    
    
    Adoptando una gata. Se llama Jara (@ La voz animal) [pic]: http://4sq.com/sRy9q6     
    
    
    @ovidal Ahora se lo cuento a ver que opina ella.    
    
    
    @DioniNespral ¿Estamos? Están, y se gastan 500.000 euros, que en pelas son 83.193.000    
    
    
    Serán ellos. Yo con mi BB no. RT @albertcuesta: ¿Qué es la vida? Una sucesión de búsquedas de enchufes para recargar la batería del móvil    
    
    
    @MartaPastor Tu calla y paga tu parte. Hasta aquí podiamos llegar. Pais.    
    
    
    @MartaPastor No ganas nada con ello. Se lo van a gastar igual.    
    
    
    Candidatos e Internet: más de lo mismo http://mun.do/v4hH4S  vía @elmundoes #20N    
    
    
    Seguimos con más videos de #esqui. En esta ocasión como si bajasemos nosotros. ESPECTACULAR.  http://youtu.be/8DTfGirT8eY  (via @nevasport)    
    
    
    Sacar a Felipe de mitines es como si el Madrid alineara a Butragueño. Muy mal tienen que estar las cosas #20N Eso si, el que tuvo.....    
    
    
    ACOJONANTE RT @ma_garcia: Cómo NO usar Twitter en propaganda electoral: http://j.mp/w4p94v  #wtf #20N    
    
    
    @lourdesmunoz Lourdes por Dios. ESo no es usar twitter en acción politica, es prostituirlo. Esto parece un circo    
    
    
    @lourdesmunoz Ya imagino, pero alguien no ha andado fino.    
    
    
    A punto de vomitar con la demagogia de algunos estomagos agradecidos que ven peligrar su pienso.    
    
    
    Ahora resulta que el Ayto de #alcorcon nos debe lo que nos debe porque Cascallana quiso montar un circo. http://bit.ly/sgc75a  @davidperez    
    
    
    Por cierto el @psoealcorcon nos sigue debiendo dinero desde el año 2010. Con copia a la concejala de entonces @Knd_TR #morosos    
    
    
    PLAS PLAS PLAS Estupendo análisis sociológico de twitter  realizado por @cuasante. Toda la flora y fauta que por aqui pulula.    
    
    
    @antonigr Estarás en directo en A3?    
    
    
    @antonigr Se lo voy a chivar a los chicos del máster que hay alguno que te sigue con pasión. @mmeida    
    
    
    @CesarCalderon Joder tío tenemos telepatía. Estaba escribiendo lo mismo.    
    
    
    jajajajajaja RT @kurioso: Última hora: Rajoy se parte el frenillo en el calentamiento previo frente al espejo. Sale Aznar... #debate    
    
    
    No es posible seguir el hashtag #debate . Esto si es hiperinfoxicación.    
    
    
    Rajoy mal. Eso de leer.......#debate    
    
    
    Rubalcaba ha entrado en bucle. #debate    
    
    
    @andresnin es que me va lento esto y voy con retraso. Tienes razón    
    
    
    @CesarJRamos Cesar en eso si. En circos como en #alcorcon no    
    
    
    Que grande eres maestro @alorza: Este es el tono del tinte de #Rajoy P15 Flash Red Brown http://bit.ly/ulD6E1  ...porque tú lo vales #debate"    
    
    
    @alorza a ver si es que hay barra libre de tinte en el catering #debate    
    
    
    "@Tetsuo74: porqué les dejan llevar papeles? ... a mi en los examenes no me dejaban llevar los apuntes... #eldebate"    
    
    
    Y Campo Vidal cuanto se lleva por esto? #debate    
    
    
    @BertoSobrino pues esto no lo sabia. Me parece correcto.    
    
    
    Aunque parezca que CaMpo Vidal esta en el debate es mentira. Es realidad aumentada. #debate    
    
    
    "@perezdelamanga: @garcia_abadillo Una cinta con el debate Solbes/Pizarro!? :-) Candidatos  les presento youtube! http://www.youtube.com/watch?v=Yj18uPtzp9M …"    
    
    
    "@arturocastello: Esta noche todos pesadillas con Campo Vidal. Ahí en la esquina de la cama, callao, mirando como duermes."    
    
    
    Bob eSponja lalalalá. Soy un truhan....."@DioniNespral: El matrimonio gay y ...yo fui a Pontevedra....la luz....1983..... Pío Pío"    
    
    
    Esto no ha sido bonito "@ElenaValenciano: Rajoy parece entre un diputado provincial y un subsecretario. Pero candidato a Presidente?"    
    
    
    @davidperez @Knd_TR perdonen ustedes que me meta en sus discusiones. En esos 612 millones esta nuestro dinero. Por si se les olvida    
    
    
    "@reyesmontiel: Según este debate en este país no hay corrupcion #ReiniciaElDebate"    
    
    
    @antonigr yo hablaría de empate técnico. No sabría decir quien ha ganado. En ajedrez pactaría tablas #debate    
    
    
    @davidperez Eso me consta David. Se de quien es la culpa. El problema es que el marrón ahora es vuestro.    
    
    
    @VicenteVaro periodistas y estómagos agradecidos varíados    
    
    
    @CesarCalderon Pues si nos atenemos al resultado, la diferencia ha sido mínima y me da que no    
    
    
    @CesarCalderon Y ezo que eh lo que eh?    
    
    
    Aqui el que ha ganado en el #debate ha sido el del catering de 50.000 €  (8.319.300 pts)    
    
    
    @DioniNespral Ultimamente te veo muy ácido    
    
    
    @marcvidal Sigue en tu universo paralelo porque esto ha sido cuando menos curioso.    
    
    
    @jesusvinuales Pues creo que no, porque creo que sólo han cobrado los árbitros.    
    
    
    @marcvidal Pues eso.    
    
    
    IMPORTANTISIMO RT @jcampanillas: Real Decreto sobre reutilización de la inf. en el sector público - http://goo.gl/L9lCs  via @iurismatica    
    
    
    @cuasante Pero es playback no?    
    
    
    @cuasante Esto te ha quedado un poco cogido con alfileres. Lo tienes mucho mejores.    
    
    
    El martes que viene estaremos hablando de notificaciones electrónicas y yo en concreto en su uso en el móvil http://bit.ly/rMzQmo  #AAPP    
    
    
    @labotendencias No saben ustedes lo que me alegra que hayan unido fuerzas. Ya sois casi un cuerpo de élite. Enhorabuena a ambos.    
    
    
    @ccifuentes @Cepeda Son ustedes como un matrimonio. Bien avenido, eso si.    
    
    
    @CesarCalderon Por telex, no te olvides.    
    
    
    A mi me importa un carajo que un servicio esté privatizado o sea mixto. Me importa que la calidad del servicio sea bueno #debatetve    
    
    
    @iescolar Europeos, marroquíes, argelinos, albanos, ecuatorianos, dominicanos, peruanos. Habla con los médicos.    
    
    
    @petezin Claro que hay. Pero no te quejes que ahí nosotros llevamos por una vez la peor parte. #debatertve    
    
    
    @petezin Claro que si. Era una broma. Si hay más viudas es que nosotros palmamos más.    
    
    
    @psoealcorcon Vosotros condenáis a las empresas que no pagáis desde el 2010 y las que dejásteis sin pagar en el ayto.  Nos debéis dinero.    
    
    
    @iescolar Mira Nacho. El día que tu única opción sea un colegio público que parece sacado de Tánger me lo cuentas.    
    
    
    @Reven333 Ten cuidado que te pueden crucificar por xenófobo e intolerante. YA está bien de demagogia barata joder.    
    
    
    @geografosubjeti No estoy de acuerdo contigo y me gustaría explicartelo con tranquilidad y no en 140 caracteres.    
    
    
    @geografosubjeti Pues entonces sabrás lo que es mezclar inmigrantes que no saben ni hablar con niños de AC.    
    
    
    @Pleguezuelo  Raúl, ni el palacio de Gallardón, ni el circo de Cascallana. Son todos como el emperador y sus locuras.    
    
    
    @iescolar No, Rosa Díez se queja en la tele de que no está en la tele en las mismas condicionesque los demás    
    
    
    @Pleguezuelo Pero Raúl Otra vez con eso? Que eso ya está muy pasado hombre.    
    
    
    @Pleguezuelo Idiotas y tontos hay en todos sitios, pero afortunadamente eso es una rara habis.    
    
    
    Estas si que son bussiness angels  http://mun.do/th5dAJ     
    
    
    Cuando una persona a la que admiras como @agrubi te menciona en un artículo, yo lo considero un privilegio http://bit.ly/vFlpip  Mil gracias.    
    
    
    Ultima fase de la ITV (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/rKP3d6     
    
    
    @Hispamail Eso es como muchos politicos, que dejan el mocho en la puerta del ayuntamiento para coger una blackberry.    
    
    
    Un ejemplo de superación en el #esqui . Un video que da qué pensar y en este caso la belleza de imagenes es secundaria http://bit.ly/sObN2r     
    
    
    @CesarJRamos Y qué le decía si puede saberse    
    
    
    @andresnin Es lo que tienen las religiones monoteistas, que o adoptas sus preceptos o estás muerto.    
    
    
    @andresnin Pues si es asi, ale, a comulgar con ruedas de molino.    
    
    
    @CesarJRamos Quita quita, no me hables de intimidades.    
    
    
    @CesarCalderon Eso de los Grammy Latino debe ser como el Festival de la OTI pero  en guay no? ¡¡Que vuelva José Vélez joder!!    
    
    
    Se acabó por hoy. Mis chicos ya tienen puestas las notas de su proyecto de fin de máster  y poco más hay que hacer que ya está bien #cmil3ub    
    
    
    Mi #FF muy merecido va para mis alumnos del Máster de Net Strategist del IL3 de la Universidad de Barcelona. Se lo han currado  #cmil3ub    
    
    
    @carlosguadian era uno colectivo  y simbólico porque si tengo que mencionar a 80 iba a quedar un poco pesado.    
    
    
    Interesante artículo de @edans acerca del roaming. Ese pecado llamado usura que practican los #operadores. http://bit.ly/vTr1J8     
    
    
    Españoles, Raphael no sale este año en el especial de Navidad de La 1. Sinceramente no tengo palabras. Era como el día de la marmota.    
    
    
    Gracias por nada. Era mi obligación . Abrazos. @AntoniaAdame @Victormayans @joanchico @sandravinas @phicsndgraphics @Vijorna @EvaBerruezo    
    
    
    @mariagv Anda María. Lo mismito que me pasa a mi con el @psoealcorcon que espero cobrar la deuda desde abril del 2010 y del Ayto también.    
    
    
    Aqui lo difícl es vencer el miedo a lo que el politico no controla #gobiernoabierto ¿Quieren ser ayudados? #gobiernoabierto    
    
    
    Cuántos politicos estarán viendo la charla de @xllinares? Pues pocos, estarán bailando por los pueblos a la caza del voto #gobiernoabierto    
    
    
    @PacoEneas Pues Paco, disiento de eso. El Gobierno abierto no es igual al SW Libre    
    
    
    Comiendo un poco de oreja. Lo que mi hijo pequeño define como chicle de cerdo. (@ El Porrón) http://4sq.com/ugptdg     
    
    
    @AntoniaAdame Antonia.Todavía no eres CM. Lo q tienes son los conocimientos para serlo.Es como el carnet de conducir. Sabes llevar el coche    
    
    
    @jaime_estevez Te llaman Bob Esponja. ¿La moto?    
    
    
    I'm at Hospital Universitario Madrid Torrelodones (Avda. del Castillo de Olivares, s/n, Torrelodones) http://4sq.com/t9JuuW     
    
    
    @gorosabel Mil gracias Imanol    
    
    
    @lepetitmusee Y yo  e igualmente lo intentaremos    
    
    
    A ver si para las próximas es en todas RT @carlos2mar: Otra oportunidad para usar el DNIe, en tu mesa electoral http://bit.ly/tqcWxH  #egov    
    
    
    Estoy viendo el programa de Un pais para comerselo dedicado a Orense y se me están abriendo las carnes. El que no conozca Orense que vaya.    
    
    
    @yoalexis gracias. Saludos    
    
    
    estaría bien que todos aquellos que tengamos que estar en una mesa el domingo tuiteasemos la jornada electoral. #20N    
    
    
    @goloviarte Hasta Ahí podíamos llegar.No lo ha conseguido el presidente del congreso,lo va a conseguir un interventor con pretensiones #20N    
    
    
    @benigala Me da que no. En Galapagar lo mas electrónico que depende de la administración es un semáforo. Creo que solo es en Madrid capital.    
    
    
    @benigala jajja. De cualquier forma si sería muy interesante lo que dices de dnie. Una buena vara de medir.    
    
    
    @cuasante Pues no se a que te refieres.    
    
    
    @CesarCalderon Demagogia y de la barata.    
    
    
    @CesarCalderon Eso no es demagogia, eso es de juzgado de guardia. Pero tu me has entendido.    
    
    
    Si a alguien le ha tocado en una mesa con identificación con #dnie, sería interesante que contara la experiencia de los votantes #20N    
    
    
    Buenos días a todos. A ver cómo va la cosa. Caminito del colegio electoral #20N #mesas20N    
    
    
    A punto de constituir mesa. De momento mi presidenta no se ha presentado. Me da que hago pleno. #20N #mesas20N    
    
    
    La PDA del representante de la Admon. se ha bloqueado. Tratando de revivirla #20N #mesas20N    
    
    
    @MargaTwita lleve usted la paz que deja. Abrazos #mesas20N    
    
    
    @carloshidalgo La hemos revivido, pero se revolvía la puñetera. #mesas20N    
    
    
    @abladias @albertcuesta @dmartinezpr @victorpuig abrazos apie de urna #mesas20N    
    
    
    @frankmurray aquí estamos    
    
    
    Acabamos de tener el primer incidente. Una antisistema ha pretendido entregar un escrito contra el mundo mundial. #mesas20N    
    
    
    Visita del Alcalde de Galapagar al colegio electoral. Hablando conmigo como si no me hubiese bloqueado en twitter #mesas20N    
    
    
    Nos acaban de pagar el sueldo de la cosa. #mesas20N    
    
    
    A las 11 horas llevamos el 12% de participación #mesas20N    
    
    
    A estas horas llevamos un 20% en nuestra mesa #mesas20N    
    
    
    @carlosguadian si señor. Aquí estamos.    
    
    
    @gsarrias pues no lo se sinceramente    
    
    
    @jjimenez sigo jodido. Estoy de vocal. #mesas20N    
    
    
    En estos momentos casi  el 40% #mesas20N http://twitpic.com/7gvfv5     
    
    
    Prueba fehaciente de que la id con #dnie existe en las #mesas20N http://twitpic.com/7gxpd1     
    
    
    Que grande. Una señora dándole el pecho a su hijo en el momento de votar. #mesas20N    
    
    
    Muchísima gente no esta votando al senado como medida de protesta por su inutilidad y además lo dicen #mesas20N    
    
    
    Vamos rozando el 70% de participación en nuestro colegio. #mesas20N    
    
    
    ENTRAÑABLE. Una señora mayor antes de meter los sobres les ha dado un beso y ha dicho "hijos a ver si lo hacéis bien" #mesas20N    
    
    
    @ovidal no tiene que ser el mismo. Solo hay que hacer constar que no vota en congreso o senado    
    
    
    @Albeish a los sobres, a los dos.    
    
    
    @andresnin es que es imposible tener datos. Nosotros estamos rellenando las actas del senado    
    
    
    Ya estamos en casa.. Desde las 8 en el Colegio electoral ya está bien.En Galapagar el PP ha pasado por encima del PSOE cual mercancías.    
    
    
    Metido y atrapado en un espectacular atasco en la A6    
    
    
    A dar un curso de notificaciones fehacientes a través del móvil a personal de correos de marketing e innovación. @a... http://4sq.com/rIk1Up     
    
    
    @carlosguadian Será, pero en mi caso la culpa es de que no voy en moto, sino en coche.    
    
    
    @carlosguadian que va. Me di una hostia y ando jodido con la pierna. Ya te contaré.    
    
    
    @Avisnigra67 No había visto el twitt. Gracias. Procuro hacerlo todo lo ameno que puedo porque entiendo la postura del que está sentado    
    
    
    El cambio de velocidad a 110 resultó que era profético para Rubalcaba.    
    
    
    I'm at Hospital Universitario Madrid Torrelodones (Avda. del Castillo de Olivares, s/n, Torrelodones) http://4sq.com/uvbusZ     
    
    
    Hola chicos. Siento el retraso, pero ya estoy aqui viendo la clausura #cmil3ub    
    
    
    @Conchastilleros confiesa que no pasa nada #cmil3ub    
    
    
    Tendréis valor. Reirse de una persona postrada. No tenéis corazón #cmil3ub    
    
    
    Se acaba de de ir la señal de video y sólo hay audio #cmil3ub    
    
    
    El señor de gafas ha vuelto #cmil3ub    
    
    
    Hala, se acabó lo que se daba para los que no estamos allí. #cmil3clausura #cmil3ub    
    
    
    Saludos a todos amigos. Un fuerte abrazo @alorza @CesarCalderon @nagodelos @smlorenzo @pabodc @solba    
    
    
    Está bien esto de que no funcione la pasarela de pago en la sede electrónica del @ayto_madrid    
    
    
    Están ustedes la mar de bien. Abrazos. @CesarCalderon @Nagodelos @pablodc @alorza @smlorenzo @danyvilar @SolBA @virgula    
    
    
    Tengo que grabar un video de una conferencia para Argentina de unos 40 minutos. ¿Qué método se os ocurre que puedo usar? Gracias    
    
    
    @albertoknapp Está como acartonado.    
    
    
    I'm at Casa Santoña (C/ de Justo Usle, 4, Los Molinos) http://4sq.com/sHxnQm     
    
    
    @reichelgrinch Efectivamente. Las anchoas so excelentes.    
    
    
    @digitalmeteo Querido Emilio. Dime si nuestro amigo Azoriano se va a estar quietecito esta semana o va a meter los cuernos al NE y nos jode    
    
    
    @digitalmeteo y mil gracias, que no cabía en el anterior.    
    
    
    @Com4ndante Hombre lo que podían hacer es socializarse ellos    
    
    
    No conocía yo esta canción de Stevie Wonder  spotify:track:5nKQtxdEN7imkXEzi0FtLk y la verdad es que mola.    
    
    
    @digitalmeteo A mi lo que me preocupa es que meta mucho la cabeza en Europa ahora que el otro se ha largado a Rusia.    
    
    
    @digitalmeteo Ese descuelgue es el que me interesa a mi, a ver si precipita de una vez, pero el GFS cambia en cada salida.. Veremos, gracias    
    
    
    Como posicionar tu empresa en Internet, mañana te lo contamos en Tres Cantos http://bit.ly/rtXysM     
    
    
    @marcvidal Usted que me mira con buenos ojos.    
    
    
    @DioniNespral Si es que no se fijan, que a ti ya te había fichado L'Oreal    
    
    
    Alguien me podría indicar un método para poder entregar un fichero de 2.6 Gb de forma fiable?    
    
    
    @CesarCalderon ¿Sabés que sos un boludo?. Es para mandar una conferencia grabada en video a Argentina ¿Te suena?    
    
    
    @CesarCalderon El problema son las limitaciones de espacio. Con google docs se puede, pero hay que ampliar espacio y Google ckeckout is out.    
    
    
    @ebrito A dropbox le falta espacio y es para el viernes y en Argentina.    
    
    
    @ebrito Problema con el tamaño del fichero a subir. La solución creo que pasa por Google Docs, pero estoy esperando ampliación de espacio    
    
    
    Tiene cojones que yo le tenga que explicar a un operador de @orange_es qué productos tienen. Cada vez peor #operadores    
    
    
    @orange_es Hola. Tengo una BB 9700 rota y me dicen que no me la cambian que la reparan. La necesito para el 25 sin falta ¿Alguna idea?    
    
    
    Si el Dr que te trata de la lesión de la pierna llama a tu casa convaleciente de un desp. de retina,dice mucho de el como médico y persona    
    
    
    @Conchastilleros Bastante animado.Mañana paso ITV. Lo bueno es q el médico fue del equipo Nacional de Esquí   ;-) y lo mismo me da la blanca    
    
    
    @vodafone_es Vuelve a la carga  y SIGUE DANDO POR EL CULO con sus llamadas comerciales tras un mes de calma. YA VALE #operadores    
    
    
    @MartaPastor @mrrotondo Esto es como lo del brunch. Toda la vida ha sido almuerzo.    
    
    
    @gorosabel Gente chunga. Ojo con la cartera. ¿Lleva el gorro de pelo? Reparte abrazos    
    
    
    Que digo yo que si este año la carta se la escribimos a los reyes o a urdangarin    
    
    
        
    
    
    ¿Alguien sabe si le ha tocado la lotería a Fabra?    
    
    
    Como mola que tus hijos aparezcan con una matricula de honor y el resto sobresalientes, algún notable y un bien ¡¡¡en plástica!!! #babas    
    
    
        
    
    
    Y a los tiparracos estos de amaiur digo yo que les descontarán del sueldo la ausencia del pleno de ayer.    
    
    
    El ayuntamiento de #alcorcon y el @psoealcorcon nos pagan lo que nos deben desde abril del 2010. #inocentada    
    
    
    Somos la leche  "@carlosguadian: Los políticos calvos, al alza en tiempos difíciles http://ow.ly/8iScZ  - Vía @antonigr #calvospower "    
    
    
    @anillahg Hola Ana, ¿Podríamos hablar? Abrazos, Nacho.    
    
    
    @mariagv Una pregunta María. Los huecos que se ven sin votar en la parte superior ¿Son los escaños de Bildu?. Enhorabuena por el vecino    
    
    
    @mariagv Decía los de  la parte superior del arco de la foto. Era sólo curiosidad    
    
    
    @AriadnaMC Ya hablaremos del tema del esqui tu y yo tranquilamente @carlosguadian    
    
    
    @cuasante Carlos que se le va hacer. Siempre rodeado de pivas. Y lo mejor es que estoy en progresión @viviuski @AriadnaMC    
    
    
    @AriadnaMC tu si que sabes  @cuasante @viviuski @carlosguadian #calvospower    
    
    
    @fgonzalez Muchas  gracias Francisco.    
    
    
    @AntonioDomingo Gracias Antonio. Un abrazo    
    
    
    @lolalmazan Muchas Gracias    
    
    
    Alli estaremos. 20.00h en HUB Gobierno de Navarra presenta su aplicación móvil de incidencias. oGov en estado puro. Entrada libre. #oGob    
    
    
    @GuzmanGarmendia nos vemos en un ratillo. Saludos, Nacho Campos    
    
    
    En la presentación de la app movil de #ogob #ogov con @guzmangarmendia (@ Hub Madrid) http://4sq.com/xZwjPA     
    
    
    I'm at La Ribera Navarra w/ @fegido http://4sq.com/yUKfXS     
    
    
    Qué grande RT @estratega: Todos los que se hayan bajado contenidos de Internet que los vuelvan a subir, y en paz.    
    
    
    @andresnin Y digo yo ¿Por qué los interventores, letrados, secretarios y demás no se les exige que se formen técnicamente? #egov    
    
    
    @andresnin Es verdad que no me acordaba. AL final se demuestra que la ignorancia es muy atrevida.    
    
    
    Un alumno del máster me pregunta si están nuestras instituciones preparadas para asumir modelos abiertos .Le quito ilusión y digo la verdad?    
    
    
    Comiendo en la terraza. En el fondo esto es una ruina. (@ El Porrón) http://4sq.com/ykHepw     
    
    
    @felixlavilla Felix, en lo de crear paro, me vas a disculpar........    
    
    
    @felixlavilla Que si Félix, que cumplan que para eso gobiernan. Pero en unos meses  creo que no podéis dar lecciones de creación de empleo    
    
    
    @fegido Pues esa lista está mal. Yo tendría que estar en el puesto 80. En Twitter desde el 28 de mayo de 2007. Twiteros de primera y segunda    
    
    
    @felixlavilla Espero que te equivoques, pero perdisteis las elecciones porque se gobernó mal por mucho que le pongáis un lazo rosa.    
    
    
    Cuanto golfo pulula por internet. Atentos a la suplantación de identidad  http://yfrog.com/oexqyp     
    
    
    @felixlavilla Para ti la perra gorda Félix, pero 5 millones de parados no han surgido desde el 20N.  Ojalá te equivoques de pleno.    
    
    
    Mi homenaje a todos los que sufrieron y perdieron la vida en el holocausto http://youtu.be/gaXlR2ZRPAI     
    
    
    I'm at Casa Santoña (C/ de Justo Usle, 4, Los Molinos) http://4sq.com/xpOccd     
    
    
    La reconversión del negocio de la informática. http://yfrog.com/esucdkej     
    
    
    @MartaPastor Los twitts de @estratega son los mejores de mi timeline con diferencia. Alguno es para enmarcarlo.    
    
    
    @MartaPastor Te acababa de mandar un DM. Afirmativo. Te mando coordenadas y demás.    
    
    
    @Nagodelos Hola Nagore. Creo que compartimos acto en Madrid el día 15. Un abrazo y me alegro de ello.    
    
    
    @digitalmeteo En Alpedrete en estos momentos -2.5.    
    
    
    @cuasante @digitalmeteo Eso es lo que digo yo. Es que esto es lo que ha hecho toda la vida en la sierra en febrero..    
    
    
    Capitulo final de #Cuentame http://bit.ly/ApXtWw  #noalfindecuentame    
    
    
    @cuasante Tarde    
    
    
    @carlosguadian Carlos haz algo que está todo el mundo en ascuas    
    
    
    @carlosguadian Te lo decía porque como tu tienes mano...... Abrazos    
    
    
    Menos mal que el recuento del #38congresoPSOE son dos. Si llega a ser como el senado nos enteraríamos mañana o pasado.    
    
    
    EN el @PSOE están eligiendo Secr. Gen. pero a mi en el @psoealcorcon me siguen debiendo dinero desde hace dos años.Por joder #38congresopsoe    
    
    
    @carlosguadian Ummmmmmm ¡¡¡Que le corten la cabeza!!! #38congresopsoe    
    
    
    @carlosguadian Cogen fuerzas para ir al INEM.    
    
    
    @carlosguadian Hasta el próximo congreso regional.    
    
    
    Un poquito de mala leche la foto de @_rubalcaba que ha puesto El Mundo http://bit.ly/zZX5u3     
    
    
    Ahora hablando en serio a mi me parece que esto se ha cerrado en falso CC @carlosguadian @cesarcalderon    
    
    
    @Anelka Es que "La Raclette" es mucho.    
    
    
    @genisroca Lo cortés no quita lo valiente. Yo también las uso, afortunadamente.    
    
    
    Si eres político: Cómo NO reaccionar ante un adolescente en twitter http://bit.ly/wnIBvi  vía @carlosguadian    
    
    
    Cada vez hay más cabezas brillantes en la red. Normal.  #calvospower    
    
    
    @gpssenado Le puedes preguntar al senador @e_cascallana con quién hay que hablar en el @psoealcorcon para cobrar de una fact de hace 2 años?    
    
    
    Crisol TIC: Tu vida laboral en el móvil http://bit.ly/yqjVb0     
    
    
    Qué duro es ver cómo caen las empresas de los amigos, querer ayudarles y no poder hacer nada  #putacrisis    
    
    
    @agustibranas Todo está medido Agustí. Spanair, Air Nostrum, Vueling dentro de año y medio y me queda la duda de Air Europa.    
    
    
    IV congreso internacional de excelencia. (@ Mutua Madrileña w/ 21 others) http://4sq.com/y9KTYh     
    
    
    Arranca @edans en #congresoexcelente    
    
    
    @MarcVidal es como la madre de Forrest Gump. Explica las cosas de forma que las entendamos todos #congresoexcelente    
    
    
    @clara_soler Clara me acuerdo perfectamente. Con lo bien que nos tratásteis.    
    
    
    A por una segunda opinión para mi rodilla. (@ Clínica Cemtro) http://4sq.com/xObcAc     
    
    
    @Franesco Y con quién quieres que se entrevisten ¿Con el Secretario de Estado para el Deporte? cc/ @ccifuentes    
    
    
    Un ejemplo simple y claro de innovación http://yfrog.com/kfmcbfbhj     
    
    
    @abarbero 15 qué?    
    
    
    @carlosguadian si innovación. Tiene fecha de caducidad la innovación?    
    
    
    @Franesco piden que los malnacidos no salgan a la calle. Quizá es que antes nadie les ha escuchado. @ccifuentes    
    
    
    Oyendo a LLamazares, diputado,  arremeter contra el TS, no extrañe cuando los etarras niegan legitimidad al tribunal  via @viviuski    
    
    
    I'm at N.A.S.A. La Aventura Del Espacio http://4sq.com/zkJzdT     
    
    
    @petitsetmaman Es una exposición sobre la historia de las astronáutica. Pabellón 12 de IFEMA en la casa de campo. Totalmente recomendable.    
    
    
    @petitsetmaman No, pero puedes ir cualquier dia por la mañana que no hay apenas gente.    
    
    
    Comiendo y currando al sol. La mar de agradable. Un invento el adaptador del portatil para el coche http://4sq.com/w1jqIo     
    
    
    Nueva reclamación por asuntos de Roaming a @orange_es por un importe de 384 € cobrados indebidamente. 32 minutos de llamada #operadores    
    
    
    @Alberto_Magro Eso no puede ser. Y si es, está ganado en los tribunales.    
    
    
        
    
    
    Cifuentes pide retirar la palabra cristiano de la ponencia social del Partido Popular http://mun.do/ylKm7T  vía @elmundoes Sólo sentido común    
    
    
    Politica 2.cero Madrid http://bit.ly/xVKjP3  http://www.movilaapp.com     
    
    
    @luisrodrivi Acabo de terminar la diapo donde se menciona tu blog. Me he quedado con el gráfico que es estupendo    
    
    
    Jornada política 2 cero. (@ Hotel Mercure Santo Domingo) http://4sq.com/x59FRP     
    
    
    @ceprede tu crees? ¿Cómo lo habrías dicho tu?    
    
    
    @recuendo dice en #politica2cero que todos tenemos una sonda anal colocada por Google y Facebook.    
    
    
    @recuenco dice en #politica2cero que todos tenemos una sonda anal colocada por Google y Facebook.    
    
    
    Me está encantando @recuenco Lenguaje claro y sin remilgos.  #politica2cero    
    
    
    @antonigr Habla de la construcción del Digital Vitae frente al Curriculum Vitae #politica2cero    
    
    
    @luisfernandez  No es @nmontes, es @ncampos jaja    
    
    
    @Recuenco Killer tu con las sondas anales, el sexo con ponys y la recogida de pepinos @antonigr #politica2cero    
    
    
    @CesarCalderon Joder qué pinta, ¿Pero eso es light no?    
    
    
    @xmcguede Y yo por qué no te tenía a ti fichado?    
    
    
    @CesarCalderon pero de litro    
    
    
    @Recuenco jajajajajajaja. Ha estado magnifico. A mi me ha encantado y además me ha parecido realmente interesante.    
    
    
    @abarbero No tenía el gusto, y ha hecho que yo con mi condón pareciese una monja clarisa #nivelon @Recuenco @antonigr    
    
    
    @elchiconaranja Asi me gusta, de tu. Hazle caso en todo a @antonigr que es un sabio. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @anaaldea Estuviste ayer allí?    
    
    
    @anaaldea Lástima no habernos visto. A mi también me pareció un poco excesiva la cosa. El único "pero " a una organización modélica.    
    
    
    Ciudadanía, inteligencia colectiva (y un poquito de tecnología) http://bit.ly/yjschb  http://www.movilaapp.com     
    
    
    Ciudadanía., inteligencia colectiva  (y un poquito de tecnología) @esther_checa @Recuenco @antonigr @nagodelos @politica2cero    
    
    
    @epuntero Veo que te gustó el video. Es el mejor resúmen que he visto del 15M. El tono del narrador creo que es la clave. Un abrazo    
    
    
    Se buscan testigos d un accidente de #esqui  en Formigal el pasado día 13 de febrero.   + INFO http://bit.ly/yZL8KA   (Please RT )    
    
    
    Pues una lástima Angel. RT @angelgarridog: La enmienda en relación al humanismo cristiano no ha sido aprobada.  c/C  @ccifuentes #meapilismo    
    
    
    ACOJONANTE. Hacienda embarga a un amigo por no ingresar la parte correspondiente a un trabajo impagado por ellos mismos. #delirante    
    
    
    @davidmp999 Pues no se que se puede hacer, pero yo lo llevaría a la prensa de momento. Es una vergüenza. Encima de puta paga la cama.    
    
    
    @ccifuentes Interesante la frase  que has dicho en Informe Semanal. "Twitter no sustituye a la democracia pero forma parte de ella".    
    
    
    @andresnin En ese conciento estuve yo. Joder qué regresión @CesarCalderon    
    
    
    Si quieres seguir los Premios Goya puedes hacerlo a través de @thesocialgoya #premiosgoya #goyagoesto (Please RT.)    
    
    
    Tardar 45 minutos en abrir una reclamación en @orange_es y que la interfecta no la abra no tiene precio y darte cuenta a los 3 días menos.    
    
    
    Sin justificar la actuación de la policía. Los fulanos de veintitantos que aparecían en la manifestación ¿siguen en Bachillerato?    
    
    
    Disculpen pero voy a potar “@SalvadorSostres: Visto lo visto, educa mejor la Policía que los profesores de la publica"    
    
    
    @MartaPastor Mira yo me había tirado al cuello de uno de ellos y me sacaban con palanqueta .Incapacidad mental transitoria! y un Hijo puta -    
    
    
    @MartaPastor Lo que hay es mucho cabrón asesino y mucho hijoputa en la calle y  en el parlamento. Es que no soy imparcial lo siento. Me tocó    
    
    
    Podéis consultar las presentaciones de la Jornada #politica2cero en el canal de Slideshare: http://slidesha.re/Aaeq8q     
    
    
    @jjimenez coño pues eso es que no lo he puesto. Gracias por el aviso    
    
    
    @jjimenez Listo ya se puede descargar. Gracias por el aviso    
    
    
    @Candedo Cuándo se colgarán los videos de las intervenciones?    
    
    
    Piensa y Comunica...: Claves para entender qué es el Gobierno Abierto http://bit.ly/znelbg  @elchico_naranja    
    
    
    @MartaPastor ¿a destajo?    
    
    
    @MartaPastor Se debían referir a la mano de yeso. La dejan dada y a secar    
    
    
    @geografosubjeti Me da que si, pero este no lo prueba. Me repugna.    
    
    
    @geografosubjeti Que mas había?    
    
    
    Acabo de descargar el #ebook "K-Government, lo mejor de 2011" gracias a @carlosguadian en http://ow.ly/8hEDi     
    
    
        
    
    
    Chapeau para @davidperez.No como el @psoealcorcon y @knd_tr ocultos bajo sus deudas y las facturas nunca gestionadas. #GOLFOS con mayúsculas    
    
    
    Este enorme post lo escribió @balapiaka hace la friolera de casi 4 años. http://ht.ly/1GSMBE  y ahí seguimos.    
    
    
    I'm at Ericsson Spain (Retama 1, Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/AvJkl8     
    
    
    @GenteDeMadrid Me podéis decir el titulo de la sintonía de la sección cacharritos? Mil gracias.    
    
    
    @GenteDeMadrid Eran unos acordes de guitarra, básicos pero bastante efectivos    
    
    
    @MartaPastor Que siga pensando en las chicas que le va a ser más rentable.    
    
    
        
    
    
    @albertcuesta Ya contarás lo que se cuece allí. Este año no ha habido forma de encontrar entradas. Un fuerte abrazo amigo.    
    
    
    @_miki Y yo lo digo también.    
    
    
    @AriadnaMC este año no ha habido forma de conseguir una invitación y pagar 600 € como que no. Este año además que Can Guadián tenía cocinero    
    
    
    @AriadnaMC Te lo decía porque como durante su baja se reveló como un chef de estrella Michelin...Muchas gracias amiga. Besos.    
    
    
    ¿ALguien está teniendo problemas con Gmail desde un cliente externo? Miedito miedito    
    
    
    @xpuigg respiramos. Gracias    
    
    
    @benigala mil gracias. Probaremos mas tarde.    
    
    
    Yo alucino. Me pide conectar un fulano que no ha twiteado jamás y que tiene 1335 seguidores y sigue a 2001. La gente no analiza.    
    
    
    @marcvidal Pues por aquí andamos parecido. ¿Haremos algo mal? #emprender    
    
    
    @alvarezdelvayo Lástima este año que no he podido conseguir invitación. En otra será.    
    
    
    @AntonioDomingo Antonio, este tiene ¡¡¡1331!!! followers    
    
    
    @AntonioDomingo @fidelroizmlm y sigue a otros 2000    
    
    
    @AntonioDomingo le podiamos poner un hastag tipo #0twiits    
    
    
    Bueno, como diría @jzabalo, cerrando periscopio. A descansar.    
    
    
    Increible los rodeos con sol. (@ Aeropuerto de Tenerife Norte-Los Rodeos (TFN) w/ 2 others) http://4sq.com/wqC9LG     
    
    
    I'm at Ayuntamiento De Arona (plaza del cristo de la salud, Arona) http://4sq.com/yCDRBl     
    
    
    I'm at Ayuntamiento de Adeje http://4sq.com/ylJke5     
    
    
    I'm at El Médano (Granadilla de Abona, CN) http://4sq.com/zh9KyW     
    
    
    I'm at Aeropuerto de Tenerife Norte-Los Rodeos (TFN) (Camino San Lázaro, San Cristóbal de La Laguna) w/ 3 others http://4sq.com/w6p8Hg     
    
    
    Muy Interesante RT @elchiconaranja: @ncampos Pregúntale a Gutiérrez Rubí. Entra en mi blog y te informo cómo hacerlo: http://bit.ly/yP0asC     
    
    
    @cesarjramos Buenas noches. Me acabo de enterar por @cesarcalderon. Mucha suerte y un abrazo.    
    
    
        
    
    
    @CesarCalderon Yo diría lo mismo que son unos ·$%$%/ %& $%&/    
    
    
    Cuando he tomado yo una caña con los operadores de @orange_es para que me traten de tu? #formas #operadores    
    
    
    Lo de @orange_es es de vergüenza. Se equivocan, cierran las incidencias y no avisan de la resolución de la misma. Otra vez a luchar y van...    
    
    
    @caval100 Pues mira, la misma que hemos tenido los autónomos históricamente y aquí nadie ha movido el culo. Conmigo no contéis    
    
    
    @caval100 Pues entonces me has entendido. Aquí el problema es cuando los sindicatos han visto peligrar el pesebre,su pesebre. No me dan pena    
    
    
    Nos acaba de llegar un aviso de lectura de un correo enviado hace dos años al Ayto de las Rozas. Efectivamente algo falla en la admon. #ogov    
    
    
    @DioniNespral Respondido maestro    
    
    
    @DioniNespral La he visto un par de veces en directo y me parece estupenda.    
    
    
    Sus altezas reales Martin Gore y Vince Clark http://spoti.fi/zgXCHb   Sólo xra amantes de música electrónica e incondicionales d Depeche Mode    
    
    
    @DioniNespral  Qué le van a cambiar. Sigue siendo el mismo pero de otra forma (C/C @marcvidal ) Algún día escribiré un post sobre vosotros 2    
    
    
    @julia_otero Dejalo correr. Todo lo que tiene que ver con esta señora hay que verlo desde la barrera    
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Pza. del Emperador Carlos V, Madrid) w/ 12 others http://4sq.com/wbIybC     
    
    
    Flipando con las #conversacionesdelave. Un fulano le cuenta a otro que se zumbó a la rubia del caballo de Terry pagando 150000 pts en los 70    
    
    
    @Recuenco tendrías que verlo. Esto es un viaje con espectaculo.    
    
    
    Con la lengua se lo hacía yo limpiar. Condenados dos guarros a limpiar pintadas en Torrelodones http://www.elmundo.es/elmundo/2012/03/06/madrid/1331048909.html?a=90c3f908871644f0b1b3c3e38324ae69&t=1331054690&numero= …    
    
    
    @taxioviedo Querido amigo, este tweet me viene de coña para mis alumnos del máster en estrategia de red de la Univ. de Barcelona.Eres grande    
    
    
    A punto de comenzar a hablar a los nuevos alumnos del postgrado en CM del IL3 http://yfrog.com/oda39kmj     
    
    
    I'm at Sants Estació (Plaça dels Països Catalans, s/n, Barcelona) w/ 3 others http://4sq.com/z27PUN     
    
    
    @martuniki No te creas. Leete esto http://bit.ly/d3n8db     
    
    
    @orange_es ¿Qué demonios hay que hacer para que contestéis una reclamación por escrito? #operadores    
    
    
    @cuasante @lisergia Cuando os cuenten algo de enjundia acerca del #ipadhd controlad vuestros orgasmos que  Steve os vigila desde las alturas    
    
    
        
    
    
    Regresión a los 70. Me voy a tomar una mirinda. Los más jóvenes no sabéis ni lo que es. http://yfrog.com/kh2ufbbkj     
    
    
    @pacoviudes Preguntarle para qué lo usa. Si solo habla, es el perfecto.    
    
    
    @mariagv Una pregunta, ¿Cuándo os habéis movilizado contra la sangría de pequeñas empresas  y autónomos? Alucino con vuestras varas de medir    
    
    
    Brutal el programa de @salvados de hoy acerca de las obras brutales de las administraciones públicas. #cuandoeramoscultos    
    
    
    Aquel que no tenga la humildad de aprender de lo que sus alumnos le tengan que decir ni es profesor ni es nada, sólo es un necio prepotente    
    
    
    Enhorabuena Iñaki .RT @balapiaka: Se ha publicado el Decreto de Administración Electrónica en BOPV http://ht.ly/9zdiM  #pipejgv    
    
    
    ohhhhh RT @marcvidal: los sindicatos van a perder 1000 millones anuales por la retirada de las ayudas para formación... http://bit.ly/yVwTPF     
    
    
    @orange_es Hace una semana que presenté una reclamación por escrito a través de mail y no he recibido respuesta alguna. ¿Alguna solución?    
    
    
    702 RT @jordigraells:  ¡más de 700 visitas y downloads a la PPT que publiqué hace 12 horas en  http://slidesha.re/zE61sX  @antoniogalindo    
    
    
    Esplorando en Spotify el Sonido Philadelphia he encontrado obras maestras como esta de Chic spotify:track:6sh2gkdFAxmDEIwtLRrJyR    
    
    
    @elchiconaranja Faltaría más.    
    
    
    @javierM Yo los uso como papel reciclado.    
    
    
    @yoalexis Jaja, Esta frase es mía. Realmente la era debajo de la ventana pero en la puerta del despacho vale también.    
    
    
        
    
    
    @CesarCalderon Oye que dia es lo del libro?    
    
    
    Empezando a darle vueltas a una idea para la temporada de esquí 12-13.  #emprendedor que es uno #ski    
    
    
    @fake13 El problema es q  @orange_es no es sólo redes sociales. A mi me han levantado 444 € y no hay forma. Acabaremos en la @cmtblog    
    
    
    @orange_es Por un error de una operadora se activó un servicio q no solicité (bono datos roam.mens) y me han cascado 444 € desde junio 2010    
    
    
    @orange_es He presentado una reclamación por escrito a traves del mail de empresas hace 1 semana y no me responden. Los plazos corren    
    
    
    @orange_es y pasado el mes que marca la ley sin obtener respuesta iré a la CMT ya que soy empresa.  Si podéis echar una mano, perfecto    
    
    
    @orange_es Lo tengo pendiente. De hecho me he dado de alta hoy en los foros. Históricamente me han devuelto 1.146 € por errorres roaming.WTF    
    
    
    @orange_es muchas gracias por la ayuda. En cuanto lo tenga os lo paso.    
    
    
    @mediotic Grandisima la definición de #goticopuchi de @viviuski de la campaña de LOEWE. Qué malo es el video. He aguantado un minuto d video    
    
    
    @AntonioDomingo Eres débil my friend    
    
    
    @mediotic si pues también .. Es como un orgasmatron conceptual...    
    
    
    @juliaotero @viviuski haa definido a los personajes del Video de loewe como #goticopuchi    
    
    
    @cristinalop1986  AMEN @elchiconaranja    
    
    
        
    
    
    I'm at Hospital Universitario Madrid Torrelodones (Torrelodones, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/GBkQZq     
    
    
    Alguien tiene alguna oferta o cupón descuento atractivo para el @zoomadrid?    
    
    
    A por recetas como los abuelos. (@ Centro Salud Torrelodones) http://4sq.com/GJwWAg     
    
    
    @rafacamaxo Que digo yo que algo podías poner no? jaja.    
    
    
    @erodrigo Pues yo no lo habia visto y lo acabo de ver.    
    
    
    @trinitro No me lo puedo creer. Estaba escuchandolo en este momento. Grandes KLF.    
    
    
    @trinitro Para mi, mejor http://youtu.be/H4b2Uz-Vl80     
    
    
    @jlprieto Hola my friend. Que digo que dónde estaban tus sindicatos cuando las AAPP nos enculaban a las PYMES y autónomos con los pagos.    
    
    
    @jlprieto Es verdad. Los pintores, los taxistas, los conductores de furgoneta no son trabajadores de clase. Disculpa el error. #doblerasero    
    
    
    @jlprieto Pues mira no, yo curraré, y no haré huelga, y saldré a la calle a trabajar.  Como les jode a algunos que se acabe el pesebreo.    
    
    
    @jlprieto Para qué? para acojonarlos? Informarles con un palo en la mano? Los piquetes no tienen sentido. Ahora esta internet para informar    
    
    
    @egarciaocu Jajajaja. Muchas gracias.    
    
    
    JAJAJAJAJAJA RT @viviuski: En Erelandia nada cambia.. Somos felices y comemos gaviotas... Es lo único que queda.    
    
    
    @Netmarkcr Anda mira, como las mías cuando gobernaba el @psoealcorcon. en #alcorcon    
    
    
    Hoy eramos 30 empresas haciendo cola en @aytoalcorcon con facturas no procesadas del 2009. Algún gilipollas de @psoealcorcon todavía se rie.    
    
    
    FB RT: Keka Sánchez "Tirar a un pozo de 30 mts a un perro no es maltrato si no sufre grandes lesiones" así lo ha dicho un juez.    
    
    
    @MartaPastor ¿Pocos? En este pais se pone al mismo nivel a un analfabeto que masacra toros con un premio nóbel de literatura.    
    
    
    Un enano totalmente dormido sobre los esquíes. Espectacular http://bit.ly/GUM6Ij  #esqui    
    
    
    @asueldodemoscu Disculpa, pero te rogaría que te disculpases con @ccifuentes. Te tengo por un señor aunque estés en mis antipodas politicas    
    
    
    @asueldodemoscu Mipadre me inculcó el respeto a los demás y sobre todo a las señoras,.Quizá eso te suene a caduco y reaccionario @ccifuentes    
    
    
    @asueldodemoscu Don Ricardo. Formas de ver las cosas.Lo q para ti es irracional para mi no lo es. Pero insisto, creo que ese no es el camino    
    
    
    @asueldodemoscu Hasta ahi podía llegar la cosa. Eso ya lo se. Pero las formas le pierden.    
    
    
    @asueldodemoscu Ricardo estamos entrando en bucle.    
    
    
    @asueldodemoscu Pues si se te desmandan si http://bit.ly/GUJF5g  http://bit.ly/GUJM0D  http://bit.ly/GUJWF6     
    
    
    @asueldodemoscu Eso no me justifica nada.  Entra usted en el ojo por ojo biblico y eso no me pega.    
    
    
    @Reven333 Si yo te digo Jódete en público se pierden las formas.    
    
    
    @gonzalezpons Has estado en el cementerio?    
    
    
    @gonzalezpons A mi me impresionó el aleman. ´Más lugubre, pero más intimo.    
    
    
    @merceperello Yo siempre les digo que me den el telefono de su casa y q luego a eso de las 2 de la mañana les llamo yo a ver qué tal sienta    
    
    
    A un amigo le han robado la cuenta de Twitter. Alguien que haya tenido el mismo problema me puede indicar cómo lo solucionó? (RT)    
    
    
    @Jorge_Morell Muchas gracias    
    
    
    Los piquetes informativos son lo mismo que si un partido politico se pusiera en la puerta de un colegio electoral el día de las elecciones.    
    
    
    @davidcierco Vale David. Tu y yo sabemos que informativos, lo que se dice informativos tienen poco.    
    
    
    @cuasante No querido. Esos están dentro. Yo digo fuera.    
    
    
    @Lisergia Pues se lo digo luego. Si tienes el procedimiento´mándamelo . un abrazo.    
    
    
    Check out Creperie La Praline (L'Isle-sur-la-Sorgue) on @foursquare: http://4sq.com/Hh84ls     
    
    
    I'm at Creperie La Praline (L'Isle-sur-la-Sorgue, Provenza-Alpi-Costa Azzurra) http://4sq.com/IhmbpH     
    
    
    En la presentación del libro de @cesarcalderon (@ Casa Del Libro Hermosilla w/ @ionantolin) [pic]: http://4sq.com/HLrm0H     
    
    
    En la presentación dl nuevo libro de @CesarCalderon con @lisergia @martapastor @ionantolin @chiqui @reyesmontiel @nagodelos y mas q no caben    
    
    
    Se puede acceder sin problemas a la recuperación del borrador de la renta 2011 a través de http://www.aeat.mobi   Gracias a @bartolomebz    
    
    
    Cada vez que evalúo los trabajos de fin de máster tengo sensación de hablar como en Operación Triunfo #cmil3    
    
    
    Me da la sensación de que desde hace algún tiempo para brillar en twitter tienes que ser muy ácido y muy rebuscado #cooltwitters    
    
    
    @madclimber Yo creo que no. Hay una especie de gilipijotwitteros que sueltan gilipolleces muy ocurrentes que no llevan a ningún sitio.    
    
    
    @CityEaters  OLEEEE. Como me alegro querido. Un abrazo    
    
    
    Este es mi alumno http://www.cincodias.com/articulo/empresas/venga-cenar-business-angel/20120420cdscdiemp_13/ … #orgulloso (C/C @cityeaters )    
    
    
    GooOoooooooooooooooooooool. @vueloamunich    
    
    
    Venga que tengo billetes para el @vueloamunich.  Gooooooooooooool    
    
    
    Lanzado preparando un proyecto innovador (o eso creo) relacionado con el turismo de #esqui y nieve para la temporada 2012-2013    
    
    
    Este disco lo tendrían que vender en las farmacias. ENOOOOOOORME Tower Of Power – 40th Anniversary  #Spotify http://spoti.fi/Ibyq9N     
    
    
    @JoseantonioJun Por supuesto "movil y Administración pública" http://www.movilaapp.com     
    
    
    Excelente artículo de @antonigr sobre @esperanzaguirre con motivo del #15ppmadrid http://bit.ly/ImDPyy   (c/c espeonzaaguirre)    
    
    
    Por cierto mañana y pasado estare  en el #15ppmadrid  para dar cuenta de lo que allí ocurra. Gracias @ppmadrid    
    
    
    I'm at 15 Congreso Partido Popular Madrid [pic]: http://4sq.com/Kknsxe     
    
    
    I'm at Exposicion leonardo da vinci [pic]: http://4sq.com/ICSKUf     
    
    
    I'm at Hotel Costa Narejos Los Alcazares (Los Alcazares, Murcia) http://4sq.com/JhwiMZ     
    
    
    A ver lo que hace el cachorro compitiendo contra los mayores. Se trata de entrenar para el Campeonato de España de... http://4sq.com/L6igQM     
    
    
    ¿alguien puede echarme una mano con una plataforma de comercio electrónico?    
    
    
    En el Campeonato de España de esgrima con mi familia. Ahora le toca a Nachete y luego a Alvaro. Feliz. http://4sq.com/MGJVFo     
    
    
    Hoy hace 15 años que me casé con la mujer de mi vida. @viviuski    
    
    
    Pues fíjate tu, que yo si se donde está el paraiso.    
    
    
    Toma calor pic.twitter.com/85lMMQT4    
    
    
    Que grande es iker.    
    
    
    Joder que tensión. Vamos íker    
    
    
    SIiiiiiIiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiií    
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid, Comunidad de Madrid) w/ 14 others http://4sq.com/LOt8Sx     
    
    
    Hay un tío en el AVE que se ha puesto a gritar que quiere que el tren vaya a 300 por hora para sentir lo que siente Alonso en el Ferrari.    
    
    
    @Nagodelos con la actitud del fulano lo grabas y acabamos mal. Para mi que iba un poco cocido.    
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid, Comunidad de Madrid) w/ 11 others http://4sq.com/NAZEtp     
    
    
    Programa en Marketing Móvil del IL3 de la Universidad de Barcelona http://bit.ly/QqBh4P  http://www.movilaapp.com     
    
    
    sufriendo la incompetencia de los #operadores  Ahora resulta que he hecho un renove que no he hecho y lo tengo que... http://4sq.com/QrK0U8     
    
    
    Mediamarkt.Uno acaba de comprar 1 disco.Esa no es la noticia.La noticia es q es d FALETE.Luego los niños van al psicológo xq se comen mocos    
    
    
    @CarmenAlvaredo al ver lo de Falete he estado a punto de comprar uno de Tijeritas pero me he cortado.    
    
    
    Lo que viene en tecnología electoral (vía @dolorsreig)
http://lnkd.in/xXbeUZ     
    
    
    En 10 minutos comienza en Radio 5 "Ellas pueden" (@ellaspuedenrne) un programa hecho por mujeres por y para mujeres http://www.rtve.es/alacarta/audios/ellas-pueden/ …    
    
    
    Aquí la cuestión no es si un avión de Ryanair se va a hostiar o no, sino cuándo y dónde    
    
    
    @volvocar_es Buenos días. Necesito el listado de operaciones de mantenimiento de un Xc90 2012. En el manual ya no viene. Gracias.    
    
    
    Curioso local de vinos y libros (@ Tipos Infames) http://4sq.com/QlSLvz     
    
    
    @orange_es hay un muy serio problema de cobertura datos en cod postal 28260. 50 Kb/s. Esto desde el lunes. 2 incidencias abiertas.    
    
    
    Sesión informativa del MasterCard en estrategia de Red. Y con esta van 5 ediciones. Es que fuimos los primeros. http://4sq.com/UE0k1Q     
    
    
    Alguien sabe como establecer como predeterminados en Outlook los contactos y la agenda de iCloud? Gracias anticipadas.    
    
    
    Los de @el_hormiguero le podían disfrazar a su madre en lugar de disfrazar a los perros.    
    
    
    Es brutal.La gasolinera REPSOL del hipódromo tiene el combustible 10 cent. más cara que las de Alpedrete. Que #ladrones.    
    
    
    Coslada (casi) no puede hablar por el móvil   via @abc_es http://www.abc.es/20121025/local-madrid/abci-coslada-casi-puede-hablar-201210241838.html#.UIsGtAIeZLg.twitter …    
    
    
    Este #puente de la #inmaculada disfruta del #esqui con nosotros. Toda nuestra #oferta de #Tignes en http://www.alpeski.es  @alpeski_es    
    
    
    Acaba de salir un pollo de CCOO diciendo que el seguimiento es de más del 100%. Eso es que alguno tiene más de un curro y va a ser que no.    
    
    
    “@stockliskis: @ncampos Os propongo crear el hastag #FotoNieve con fotos relacionadas a nuestros hobby's: la NIEVE. @alpeski_es    
    
    
    El SMS cumple 20 a&ntilde;os http://bit.ly/Srfc4Y     
    
    
    Comienza el año esquiando en Alpes Franceses: http://us2.campaign-archive1.com/?u=0c281161c590f5c48f57df9ba&id=776c1f3da6&e=[UNIQID …]    
    
    
    Espectacular foto de Mikaela Shiffrin en el Slalom de Flachau de ayer. Arte sobre el arte. #esqui http://sphotos-d.ak.fbcdn.net/hphotos-ak-ash4/318056_10151434267609439_974306705_n.jpg …    
    
    
    Los productores de Tadeo Jones parecen Il Divo. #Goya2013    
    
    
    Por favor que se calle EvaH por dios. Que pesadez de mujer. Donde está la Sardá por caridad. #Goya2013    
    
    
    @susanalluna @comunica2  que mala es la envidia. Como me gustaría estar este año con vosotros otra vez. Un abrazo a ese gran equipo.    
    
    
    Es curioso. Antes todo el mundo era CM. Ahora todo el mundo es coach. #profesionesmutantes    
    
    
    En la ratonera del BUS VAO. Accidente en el kilómetro 17 de salida. Ni se te ocurra meterte. Llevamos 20 minutos parados.    
    
    
    Brutal el atasco de la A 6 pic.twitter.com/uA4dyMYh1V    
    
    
    @Franesco de salida. Pero no te preocupes porque he sido el último gilipollas que ha entrado en el BUS VAO. Por detrás de mi nadie.    
    
    
    Ahora a dar la clase del master de marketing móvil en el IL3 de la Univ. Barcelona http://il3.ub.edu/es/curso/programa-marketing-movil.html … pic.twitter.com/Az5otL2iN4    
    
    
    Gmail esta caído. Alguien tiene más info?    
    
    
    Parece que la cosa afecta sólo a Google apps http://www.google.com/appsstatus     
    
    
    @orange_es necesito que me informéis del promotor del servicio 22353 al que no me he suscrito.    
    
    
    Para mi que este año #eurovision queda desierto. Joder que nivel.    
    
    
    Que viene Zorba. #eurovision. Parece una mezcla entre un anuncio del griego de danone y la banda sonora de borat    
    
    
    Viva Pimpinela. #eurovision    
    
    
    A la presentadora le han vestido con un capote #eurovision    
    
    
    Por méritos. Sin duda il castrato rumano #eurovision    
    
    
    @mediotic yo me quedo con la Noruega del azote.    
    
    
    @CandeTesta xa los q dudan.Cuando eras concejala mis facturas acababan en el cajón y las del partido siguen sin pagar desde 2010 @psmadrid    
    
    
    @abarbero es que me parece flipante que no haya una unidad móvil    
    
    
    @abarbero pues si hay bomberos de Coruña digo yo que había dado tiempo de llegar. Coño con un móvil aunque sea.    
    
    
    @rafam_simancas Hala Rafa. La demagogia mañana y de das todas las bofetadas al que quieras. Hoy toca otra cosa.    
    
    
    @rafam_simancas Que no es el momento. Mañana o pasado en el Senado se lo preguntas a Rajoy si quieres.    
    
    
        
    
    
    @rafam_simancas siento el error pero el espíritu del mensaje es el mismo. Hoy no toca    
    
    
    @IsabelDuran_ pues fíjate que yo me fio más de los médicos, me da como más seguridad no se . A ti no?    
    
    
    @absanchezf @Fotomaf pues claro que no puede. El problema es que nadie le dice nada al CM.    
    
    
    @bpvazquez @Treintanyero aquí si no hay un cura o procesión de por medio no se retransmite nada que parecéis nuevos    
    
    
    Cuando un indigente mental no es consciente ni de sí mismo . TONTOOO https://twitter.com/JeSu989/status/360136205620363266 …”    
    
    
    Joder qué duro  "Policía: No puedo contener mis lágrimas, cuando estoy sacando cadáveres y les están sonando sus teléfonos móviles "    
    
    
    @angelrd por intereconomia que están haciendo un buen trabajo..    
    
    
    @manuelaborda a quien?    
    
    
    Seguro que esta canción de @GirlOfUtopia y de @DiegoShinoda_  le gustaria a @depechemode . Y esto a los 16. Brutal. http://goo.gl/igZRMq     
    
    
    Atención que pregunta Alberto    
    
    
    He decidido usar el timeline de hoy para eliminar a unos cuantos gilipollas y a otros cuantos demagogos. Incluso alguno que está en los 2.    
    
    
    @DioniNespral ya sabes,los toros, los encierros, el sargento, el alcalde, las fuerzas vivas. España innovando @agustinjuarezpp @fernandot    
    
    
    Alucinando con el espacio entre asientos del Airbus 319 de Iberia. Y solo mido 1.78 pic.twitter.com/FHPFHu4kc5    
    
    
    ¡Ale, a remar! Marc Vidal - Inminente final de época - http://marcvidal.net/2013/10/inminente-final-de-epoca.html …    
    
    
    Problemas de recepción en Galapagar de todos los canales de @rtve tanto por TDT como por digital+ ¿Algún problema conocido?    
    
    
    @susanalluna A mi me esta encantando. Por cierto, feliz año.    
    
    
    Parece que Blackberry está reviviendo. Mi teléfono está dando saltos con todo lo que está entrando de golpe. #bb    
    
    
    @albertcuesta Pues en @orange_es todo restablecido. #blackberry    
    
    
    Ryanair. La cara oculta del Low Cost. 45 minutos de video sin desperdicio que ponen los pelos de punta  http://bit.ly/nWIQ3J    Gentuza    
    
    
    @albertcuesta Déjales que están de duelo.    
    
    
    @jluismarin @andresnin @el_pais Ese problema no, tienes otros que ponen los pelos de punta bit.ly/nWIQ3J  #ryanair    
    
    
    Esto no debería ser asi y seguro que no lo será en el futuro RT @JohnFMoore: #Mobile apps win over web browsing: Report http://bit.ly/p0K5pc     
    
    
    @cuasante Pues nada sigamos haciendo 5 veces (iOS, Android, BB, WM y Symbian) lo que podríamoshacer una sólo. #apps #mobile #movil    
    
    
    @vodafone_es No habéis respondido a mi DM de ayer. Podríais decirme algo por favor? o sólo molestáis con las llamadas comerciales.    
    
    
    Todo este asunto de #blackberry  me está haciendo ver lo dependientes que somos.    
    
    
    La insoportable levedad de la Blackberry #peliculasbb    
    
    
    La maté porque era mía #peliculasbb    
    
    
    Toma la Blackberry y corre #peliculasBB    
    
    
    Algo pasa con mi Blackberry #peliculasBB    
    
    
    @albersag Si, pero alguna se corta. Hoy tres en concreto.  Esto esá muy malito.    
    
    
    Que digo yo @movistar_es, @vodafone_es y @orange_es cómo van a compensar a clientes por la caida del servicio.Yo pienso reclamar #blackberry    
    
    
    @carlosguadian Se cambiarán si pueden o si sus permanencias se lo permiten. No te olvides de los operadores.    
    
    
    @carlosguadian Valeeeeeee. Tu me has entendido.    
    
    
    Mi #blackberry ha sufrido una convulsión y le han entrado 2 correos. De momento no suelta espuma.    
    
    
    @mariazomeno Puff. Sinceramente se me escapa. Quizá algún experto en la sala.    
    
    
    @Albeish El día que la manzana  gesrione el correo como Dios manda a lo mejor. Eso y el día que no haya que ir  con el enchufe encima.    
    
    
    Hala. Cambiado avatar  en honor del  día de la #fiestanacional    
    
    
    @albertcuesta Albert tienes el enlace roto    
    
    
    Alguien me puede decir algún programa de control de minutos y megas pa iphone?    
    
    
    Mi #blackberry acaba de vomitar dos correos . Sigue pálida y con las minimas constantes vitales.    
    
    
    @MargaTwita Está en una especie de hibernación que curiosamente se zampa la batería a ritmo.    
    
    
    La #blackberry ha abierto los ojos y en un esfuerzo ha entregado 5 correos de las 16: horas. Ha vuelto a cerrarlos.    
    
    
    @goloviarte Igualito igualito    
    
    
    Tras una mejora espectacular  mi #blackberry ha pasado a planta desde la UCI. Se mantiene en observación y el alta es posible en breve.    
    
    
    @vodafone_es Para vuestra información http://bit.ly/oxGJgE     
    
    
    @sanidadgob Y en caso de ser empresas, el camino de la reclamación es el mismo?    
    
    
    @petezin Gracias Rosa por la info,    
    
    
    @Chiqui No regalan nada. técnicamente son maleducados y cretinos. A mi cuando me pasa eso siempre digo lo mismo ¡¡Muuuuuuuuuuuuuuuuuu!!    
    
    
    @beatrizbecerrab El problema de los tontos es que se hacen notar más. Ya sabe lo que tiene que hacer. Largarse con ellos    
    
    
    @onamolx No se qué es mejor, si los paparajotes, el caldero o el queso al vino.  Algún dia viviré en mi murcia del alma.    
    
    
    @carloshidalgo No sabes tu nada. Un calderico o un arroz pelao y de postre paparajotes    
    
    
    @mariagv Yo lo conocía como Pastel de cierva. La pasta es más dura y lo hacen en La Ribera.    
    
    
    @mariagv Pues eso se me ha escapado a mi mira tu. Habrá que remediarlo con urgencia.    
    
    
    @onamolx Doy fe. #Murcia es una de las grandes desconocidas de España.Lo tiene casi todo. Mar,sierra,huerta y la gente es la leche @inmarev    
    
    
    @albertcuesta Alguno de la iReligion habrá que comenzará a rasgarse las vestiduras por ello.    
    
    
    @albertcuesta jajajajaja    
    
    
    La verdad es que "la niña" estuvo revoltosa el año pasado. Otra joya grabada en las Rocosas y British columbia http://bit.ly/pEWmt4  #esqui    
    
    
    @vodafone_es Podrías aclarar un poco lo que dice "la ley española" ? #blackberry    
    
    
    @vodafone_es Gracias.    
    
    
    La verdad es que "la niña" estuvo revoltosa el año pasado. Otra joya grabada en las Rocosas y British columbia http://bit.ly/r9GTUs  #esqui    
    
    
    @jlprieto Te refieres a ahora mismo o a después de las elecciones.    
    
    
    Enoooooorme RT @Yoriento: 'Realidad aumentada' es cómo cuentan tus amigos que se lo pasaron esa noche de marcha que tú no pudiste salir    
    
    
    Y a este hijo puta, por qué no se le ingresa en el pabellón de sodomitas. Hay que ser malnacido. http://www.elmundo.es/elmundo/2011/10/14/madrid/1318613939.html …    
    
    
    @jjimenez Pues nada invito al que ha escrito el artículo que se pase por Galapagar o que hable con una amiga médico en Torrejón. @santicasas    
    
    
    @iescolar ¿Has tenido un paquete bomba  en tu mano? Yo si. Sentarse en esa mesa es sentarse con ETA.Mi perspectiva es diferente claro.    
    
    
    @iescolar Por cierto si va la iglesia no me tranquiliza lo más mínimo. Si quieres hablamos de ETA y la Iglesia Vasca.    
    
    
    @CejudoJavier Dichoso tu que ya tenías 6 Mb. Por aqui andamos con 3 y muchas gracias. Eso si pago lo mismo que si tuviera 20. @movistar_es    
    
    
    Ya te estás levantando de la silla. De nuevo hace falta con urgencia sangre de los grupos 0+, 0- y A+ http://mun.do/pj3hbo  #donavida    
    
    
    @DioniNespral Si lo consigues tienes caña y pincho de tortilla pagado.. Abrazos.    
    
    
    @carlosguadian Qué va a que  está optimizada para el iPhone.  @bartolomebz Confirma o desmiente pleasei.    
    
    
    @CejudoJavier Lo triste es que estoy a 2 km escasos de una central recién reformada. Lo que no se son las vueltas que dará el cable.    
    
    
    @gersonbeltran Lástima que este tipo de penas si se comparten  no sean menos, sino que se suman.    
    
    
    @digitalmeteo. Para mi que esto es nieve el 19 no? http://bit.ly/dE7E16     
    
    
    @digitalmeteo Hombre hablamos de 2100 hasta 3600. Algo quedará. De hecho queda de la última. Mil gracias.    
    
    
    @digitalmeteo Ya casi ni está. Pero lo que importa es el cambio. He visto algún modelo con descuelgues para fin de mes pero queda muuuucho    
    
    
    @digitalmeteo Esa es la clave. el p.... A del Atlántico. Algún día me tienes que dar un curso acelerado. Pago en cañas y pinchos de tortilla    
    
    
    @digitalmeteo Por qué te crees que se que el bloqueo es el A.    
    
    
    @toniartero Toni, qué son GossosFlaviols. Mi catalán no llega a tanto. Abrazos    
    
    
    @marcvidal Pues mira, no es ninguna tontería montar una WIKI con lo que nos deben a todos para escarnio público.    
    
    
    Alguien dijo que eran el pasado. RT @SitMobile: Target using text messaging for mobile recruitment push http://ow.ly/70zz2  #mobile    
    
    
    @mgarrigap Hola Marc. En este caso es literal. Tal día hará un año. Que tenga que venir uno de Madrid a traducir del catalán. JAja. Abrazos.    
    
    
    @mgarrigap Si señor. Yo se lo he oido a mi madre.Y en Los Santos Inocentes Azarías lo emplea. El dice para San nosecuantos hará un año.    
    
    
    @ramonsang El amigo @mgarrigap pregunta cómo se diría en el inglés  que usáis en NY "tal dia farà un any".    
    
    
    @mgarrigap Que no, que es correcto decir tal día hará un año. @mcap_sr3 @FrancescaBcn @Laeme    
    
    
    @mgarrigap Aqui la expliacación basada en el María Moliner http://bit.ly/qChZRC  @FrancescaBcn @Laeme    
    
    
    Jajajajaj. La que has liado. La Regenta,Los Santos Inocentes y encima seremos  de ciencias @FrancescaBcn @mgarrigap @mcap_sr3 @Laeme @dcabo    
    
    
    @Maripuchi Mientras no fuera Glenn Medeiros. Que ese también es de la época.    
    
    
    @byuste Bárbara, las empresas y la mayoría de los alcaldes.    
    
    
    @sebasmuriel Qué buenos son estos tíos.    
    
    
    La UGT de mani delante de la CEOE con Diego de León cortado. A ver si me dejan pasar con la moto. http://twitpic.com/72ktyi     
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Buscador de Ex-Followers": Encuentra a la gente que te ha dejado de seguir. http://kcy.me/thn     
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Test de reciprocidad": Descubre gente a la que que sigues pero no te sigue a ti. http://kcy.me/thn     
    
    
    @Knd_TR Me gustaría saber cuándo nos váis a pagar el dinero que nos debéis desde el @PSOE de #Alcorcon  desde principios del 2010.    
    
    
    Usando las Twit-Herramientas "Test de reciprocidad inverso": Descubre, de entre tus followers, a quien no sigues. http://kcy.me/thn     
    
    
    A @vodafone_es parece que le dan igual las denuncias. Hoy me han llamado no UNA sino DOS VECES. Grabado de nuevo c/c @blogcmt #operadores    
    
    
    @anaaldea Si miras el Ayuntamiento de frente  en la calle de la derecha está El Alvarín. Come allí que todo está bueno.    
    
    
    @asueldodemoscu No Ricardo, esos eran unos gilipollas, del PP pero gilipollas que tenía más peso en ese momento que ser del PP.    
    
    
    Con todos mis respetos  desde el mayor de los cariños,a ustedes no les parece que @dioninespral es clavadito a Gadafi en la foto de twitter?    
    
    
    Un autentico descubriiento en Spotify  KOOP. Rollo entre dabadaba y sesentero. Evoca paseos por París spotify:album:3f074j3QCgdfP8XiaYpQpP    
    
    
    @Retroferran A mi me recuerda un poco a Pink Martini y a alguna de Style Council    
    
    
    @carloshidalgo Chilaba y Jaima y 30 mujeres guardaespaldas. Tu @dioninespral por si acaso no salgas hoy mucho a la calle @prensa14    
    
    
    @DioniNespral No cambies la foto demonios    
    
    
    @SergioCortes Verdad que no? NOs ha cogido a todos de improviso.    
    
    
    A lo mejor es que no me he enterado,pero los de #ETA han pedido perdon a todos estos? http://bit.ly/r65JXN  Que son cerca de mil no olvidemos    
    
    
    @iescolar Nacho y dónde están las armas? Ah calla que no las han entregado. Las querrán para un museo por eso debe ser.    
    
    
    @CesarCalderon Llegará al 100%? Ojalá.    
    
    
    @CesarCalderon Sigo dudando. No me fío, ni antes ni ahora.    
    
    
    Hay gente como esta @GeorgeOrwell67 que ha enloquecido.Insultando a izquierda y derecha.A gente que las ha pasado putas del PP y del PSOE    
    
    
    Mira me ha bloqueado un nazi RT @GeorgeOrwell67:  Y cobardes como tú que aparte de mentir se rinden ante un… (cont) http://deck.ly/~ww3su     
    
    
    I'm at Bodega La Ardosa (Colon 13, Madrid) http://4sq.com/n6Fbf3     
    
    
    @gestionpublicav Habéis puesto un enlace roto    
    
    
    @gestionpublicav  Atención ciudadana en Barcelona ........    
    
    
    @felixlavilla ETA no ha reconocido nada. Es más están creciditos. Una cosa es lo que se dice en un mitin y otra la realidad @conrubalcaba    
    
    
    @felixlavilla Eso nadie lo duda y todos nos alegramos, pero de ahí a que se hayan rendido hay un trecho.  Un abrazo fuerte.    
    
    
    @cuasante Y yo @nukeador    
    
    
    Alucinante trailer de la peli The Art of Flight http://youtu.be/kh29_SERH0Y  Estreno el próximo 15 noviembre en Cine Callao de Madrid #esqui    
    
    
    @digitalmeteo Doy fe    
    
    
    Si lo pido también tendré derecho a que el congreso me instale  la ADSL en mi domicilio? A ver si es que no les llega http://mun.do/pGnddP     
    
    
    Mira no soy el único que lo dice RT @MMA_NA: When is it vital to have a mobile-optimized site versus a native app? http://ow.ly/6SUwd     
    
    
    ¡¡¡OTRA VEZ HACE FALTA SANGRE EN MADRID!!! Se necesita con urgencia sangre de los grupos 0+ y A+ http://bit.ly/tki3OF  @madriario @donavida    
    
    
    @albersag cuidado al darte la vuelta. A mejorarse    
    
    
    ¿Alguien tiene alguna imagen de los SMS que se mandaron el 13 de marzo de 2004 en un tamaño razonablemente legible? Gracias por anticipado.    
    
    
    Cojonudo. Delicious está caido y tento un montón de material para una presentación #malasuerte    
    
    
    @toniartero Ese lo he visto, pero es del 24 de marzo. Necesito uno del 13 y con la palabra pasalo para rizarlo un poco. Acabaré fabricandolo    
    
    
    Mi hijo se ha hecho una brecha en el cole. ¿Cómo te lo has hecho? Papá, estabamos jugando a policías e indignados.Toma  #spanishrevolution    
    
    
    @carlosguadian Pues avisa donde vas porque tu me metiste ahi, jajaja.    
    
    
    @Goyotovar Estaba en el patio en su papel de antidisturbios . Un empujón, la lluvia y contra una piedra. Resultado 2 puntos en la ceja.    
    
    
    @erodrigo Vaya usted reservandome la silla    
    
    
    @jordicartes Si señor, allí estaremos.    
    
    
    @pablosolano Yo ya he pasado y me hago a la idea con spotify.    
    
    
    @TheBlackCatKasi  El viernes  que salto a los medios si te cuadra me haces una. Nunca por supuesto como la de @erodrigo    
    
    
    @TheBlackCatKasi Usted haga lo que la inspiración le dicte.    
    
    
    @ElenaValenciano Elena para mi rebosa demagogia y de la barata. No se si era lo buscado o no, pero lo habéis llevado al extremo.    
    
    
    @digitalmeteo En galapagar cae bien. Menuda pero en cantidad. Desde hace una hora.    
    
    
    A pasar la ITV y a revisar la rodilla para la temporada de #esquí (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/thkXLV     
    
    
    Hay mercado @tristanelosegui: España tiene el mayor % d penetración d smartphones xo sólo 10% d webs cn versión mobile http://bit.ly/vR0vYR "    
    
    
    @comunica2 allá vamos (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ @albertcuesta) http://4sq.com/sMqOKh     
    
    
    I'm at Estación AVE Valencia-Joaquín Sorolla (Calle de San Vicente Mártir, 163, Valencia) w/ 2 others http://4sq.com/uZUUje     
    
    
    Hala,  me tocó. Primer vocal en las elecciones y sin escapatoria posible me parece.    
    
    
    Recibiendo una clase de sociología del Perú por parte del taxista que me lleva al @comunica2. Espectacular el tío. Orgulloso de su Facebook.    
    
    
    I'm at Hotel RH Bayren Gandia w/ @gersonbeltran http://4sq.com/tUo9QX     
    
    
    Ya en #comunica2. A las 11:45 hablaremos de los Movimientos ciudadanos en la red    
    
    
    @JgAmago Donde estás sentado?. Yo estoy en la zona de la izquierda en la parte de arriba. Busca una calva #comunica2    
    
    
    Espectacular Forges. Nos hace reir con algo que es para llorar  http://yfrog.com/j2jtiluj     
    
    
    lo de los bancos españoles sólo nos va a costar 4.326.036.000.000 de "pesetas" (via @marcvidal)    
    
    
    @susanalluna Es que Muse y yo valemos mucho ;-)    
    
    
    @marcvidal es como la madre de Forrest Gump. Explica las cosas de forma que lo entendamos todo. #Comunica2. Que grande la conferencia.    
    
    
    Muchas gracias a @jordicartes y @JgAmago por haber venido a #Comunica2. #cm3ilb    
    
    
    @ciuatanejo Me ha encantado tu id de twitter. ¿Lo has sacado de Cadena Perpetua?    
    
    
    @vodafone_es Los operadores de marketing ya se enfrentan cuando les digo que estoy grabando. Necesito un fax o dirección para enviar escrito    
    
    
    Hoy se me ha puesto chulo un operador de @vodafone_es encima de molestar a todas horas . JAMAS SERE CLIENTE DE VODAFONE. ¿OS QUEDA CLARO?    
    
    
    @clara_soler Viene de lejos la cosa. Llaman 3 ó 4 veces a la semana y les voy grabando para presentar una denuncia.    
    
    
    @clara_soler La siesta, sábados, domingos, festivos, por la noche por la mañana. A todas horas.    
    
    
    @erodrigo Esperaba haberte visto en el #comunica2    
    
    
    @erodrigo Pues no lo vi. Mil disculpas. La próxima. Un abrazo    
    
    
    Otro alucinante video de #esqui que transmite paz http://bit.ly/dAoml8     
    
    
    @tonimariblasco Paciencia, mucha paciencia y empollate el blog de @antonigr de principio a fin.    
    
    
    @tonimariblasco De momento mirate ese blog. Hay material para aburrir y cientos de enlaces. Más adelante más.    
    
    
    @andybelcorreo Tuve una rotura de cruzado y había que revisar como estaba. En breve a Tignes. Monazo    
    
    
    Doscientas personas han asistido al II Congreso sobre Redes Sociales Comunica2.0 de la UPV en Gandia http://bit.ly/t5310P  #comunica2    
    
    
    @vodafone_es . Por 2ª vez ¿Me podríais indicar un correo,fax o dirección a la que enviar la petición de nuevo para  no recibir más llamadas?    
    
    
    @pepecava Muchas gracias. Tengo las grabaciones de las conversaciones (con advertencia incluida). Lo mejor va a ser el burofax. @vodafone_es    
    
    
    @vil_a Explicate    
    
    
    @AliBerenguer Me alegro. Un consejo. Completa el perfil en twitter para que los demás sepan qué haces, quien eres........Abrazos y gracias    
    
    
    A mi dirán lo que quieran, pero donde estén los buñuelos que se quiten "los chuches" que diría Rajoy.  #nomegustahalloween    
    
    
    @DioniNespral Joder, para contestar esto mejor no contestar. Siempre nos quedaría la duda de que si. Ahora seguro que no.    
    
    
    @digitalmeteo Emilio. Yo veo justa justa la nevada para el jueves. Me da que más agua que nieve. ¿Qué opinas? http://bit.ly/dE7E16     
    
    
    @digitalmeteo Ya me parecía a mi. Lástima porque era un paquete interesante. Seguiremos esperando.    
    
    
    Listo. Oferta enviada para la prestación del servicio de información censal para las elecciones generales del 20 N #mobile #movil    
    
    
    @marcvidal Desde la mayor de las ignorancias. ¿Qué ocurriría si Grecia sale del Euro? Mejor o peor para el resto de paises?    
    
    
    @digitalmeteo En Galapagar jarreando durante casi 3 horas-    
    
    
    Seguimos con la itv (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/rM1QGM     
    
    
    Infografia del uso del móvil entre la gente joven (vía @Cink) #movil #Mobile http://twitpic.com/7a8guh     
    
    
    @alcaldemurcia Qué manía con las familias numerosas. ¿Por qué no lo hacéis en base a rentas? Y si esa familia num tiene 120000 € renta?    
    
    
    @alcaldemurcia Alcalde no me has contestado.  Si tienen 120.000 € de renta siguen siendo susceptibles de la ayuda?    
    
    
    @alcaldemurcia La respuesta era si o no. Vamos que si. Que lo que importa es ser familia numerosa independientemente del nivel de ingresos.    
    
    
    El sábado estaremos en @tecnoesfera (Cadena SER Cataluña) con @jfreixanet y @antonigr hablando de la implicación de los  politicos en la red    
    
    
    Curioso esto de la Sinfonia Masiva del día 11 http://bit.ly/sDQlgk     
    
    
    @CesarCalderon Rubalcaba tiene todo por ganar, Rajjoy todo que perder y Cayo lara, pues eso, en sus cosas.    
    
    
    Los carteles ya no se pegan en la calle, se pegan en la red y los que se pegan en la calle hacen referencias a la red #20N    
    
    
    Listo programa @tecnoesfera grabado  con @jfreixanet y @antonigr. Muy interesante y ejemplo de bilingüismo mix catalán / castellano.    
    
    
    @jfreixanet @tecnoesfera @antonigr Se ha entendido perfectamente. Alguna palabra se escapaba pero con el contexto se entendía. Otra.    
    
    
    @antonigr Vas de oca a oca.    
    
    
    Seguimos con la ITV para bingo. Hoy análisis (@ Centro médico Navarro Sanchez) http://4sq.com/rFk3ly     
    
    
    Espantado con la demagogia que irradian algunos mitines de esta mañana. Quiero pensar quees para consumo interno. #20N    
    
    
    Adoptando una gata. Se llama Jara (@ La voz animal) [pic]: http://4sq.com/sRy9q6     
    
    
    @ovidal Ahora se lo cuento a ver que opina ella.    
    
    
    @DioniNespral ¿Estamos? Están, y se gastan 500.000 euros, que en pelas son 83.193.000    
    
    
    Serán ellos. Yo con mi BB no. RT @albertcuesta: ¿Qué es la vida? Una sucesión de búsquedas de enchufes para recargar la batería del móvil    
    
    
    @MartaPastor Tu calla y paga tu parte. Hasta aquí podiamos llegar. Pais.    
    
    
    @MartaPastor No ganas nada con ello. Se lo van a gastar igual.    
    
    
    Candidatos e Internet: más de lo mismo http://mun.do/v4hH4S  vía @elmundoes #20N    
    
    
    Seguimos con más videos de #esqui. En esta ocasión como si bajasemos nosotros. ESPECTACULAR.  http://youtu.be/8DTfGirT8eY  (via @nevasport)    
    
    
    Sacar a Felipe de mitines es como si el Madrid alineara a Butragueño. Muy mal tienen que estar las cosas #20N Eso si, el que tuvo.....    
    
    
    ACOJONANTE RT @ma_garcia: Cómo NO usar Twitter en propaganda electoral: http://j.mp/w4p94v  #wtf #20N    
    
    
    @lourdesmunoz Lourdes por Dios. ESo no es usar twitter en acción politica, es prostituirlo. Esto parece un circo    
    
    
    @lourdesmunoz Ya imagino, pero alguien no ha andado fino.    
    
    
    A punto de vomitar con la demagogia de algunos estomagos agradecidos que ven peligrar su pienso.    
    
    
    Ahora resulta que el Ayto de #alcorcon nos debe lo que nos debe porque Cascallana quiso montar un circo. http://bit.ly/sgc75a  @davidperez    
    
    
    Por cierto el @psoealcorcon nos sigue debiendo dinero desde el año 2010. Con copia a la concejala de entonces @Knd_TR #morosos    
    
    
    PLAS PLAS PLAS Estupendo análisis sociológico de twitter  realizado por @cuasante. Toda la flora y fauta que por aqui pulula.    
    
    
    @antonigr Estarás en directo en A3?    
    
    
    @antonigr Se lo voy a chivar a los chicos del máster que hay alguno que te sigue con pasión. @mmeida    
    
    
    @CesarCalderon Joder tío tenemos telepatía. Estaba escribiendo lo mismo.    
    
    
    jajajajajaja RT @kurioso: Última hora: Rajoy se parte el frenillo en el calentamiento previo frente al espejo. Sale Aznar... #debate    
    
    
    No es posible seguir el hashtag #debate . Esto si es hiperinfoxicación.    
    
    
    Rajoy mal. Eso de leer.......#debate    
    
    
    Rubalcaba ha entrado en bucle. #debate    
    
    
    @andresnin es que me va lento esto y voy con retraso. Tienes razón    
    
    
    @CesarJRamos Cesar en eso si. En circos como en #alcorcon no    
    
    
    Que grande eres maestro @alorza: Este es el tono del tinte de #Rajoy P15 Flash Red Brown http://bit.ly/ulD6E1  ...porque tú lo vales #debate"    
    
    
    @alorza a ver si es que hay barra libre de tinte en el catering #debate    
    
    
    "@Tetsuo74: porqué les dejan llevar papeles? ... a mi en los examenes no me dejaban llevar los apuntes... #eldebate"    
    
    
    Y Campo Vidal cuanto se lleva por esto? #debate    
    
    
    @BertoSobrino pues esto no lo sabia. Me parece correcto.    
    
    
    Aunque parezca que CaMpo Vidal esta en el debate es mentira. Es realidad aumentada. #debate    
    
    
    "@perezdelamanga: @garcia_abadillo Una cinta con el debate Solbes/Pizarro!? :-) Candidatos  les presento youtube! http://www.youtube.com/watch?v=Yj18uPtzp9M …"    
    
    
    "@arturocastello: Esta noche todos pesadillas con Campo Vidal. Ahí en la esquina de la cama, callao, mirando como duermes."    
    
    
    Bob eSponja lalalalá. Soy un truhan....."@DioniNespral: El matrimonio gay y ...yo fui a Pontevedra....la luz....1983..... Pío Pío"    
    
    
    Esto no ha sido bonito "@ElenaValenciano: Rajoy parece entre un diputado provincial y un subsecretario. Pero candidato a Presidente?"    
    
    
    @davidperez @Knd_TR perdonen ustedes que me meta en sus discusiones. En esos 612 millones esta nuestro dinero. Por si se les olvida    
    
    
    "@reyesmontiel: Según este debate en este país no hay corrupcion #ReiniciaElDebate"    
    
    
    @antonigr yo hablaría de empate técnico. No sabría decir quien ha ganado. En ajedrez pactaría tablas #debate    
    
    
    @davidperez Eso me consta David. Se de quien es la culpa. El problema es que el marrón ahora es vuestro.    
    
    
    @VicenteVaro periodistas y estómagos agradecidos varíados    
    
    
    @CesarCalderon Pues si nos atenemos al resultado, la diferencia ha sido mínima y me da que no    
    
    
    @CesarCalderon Y ezo que eh lo que eh?    
    
    
    Aqui el que ha ganado en el #debate ha sido el del catering de 50.000 €  (8.319.300 pts)    
    
    
    @DioniNespral Ultimamente te veo muy ácido    
    
    
    @marcvidal Sigue en tu universo paralelo porque esto ha sido cuando menos curioso.    
    
    
    @jesusvinuales Pues creo que no, porque creo que sólo han cobrado los árbitros.    
    
    
    @marcvidal Pues eso.    
    
    
    IMPORTANTISIMO RT @jcampanillas: Real Decreto sobre reutilización de la inf. en el sector público - http://goo.gl/L9lCs  via @iurismatica    
    
    
    @cuasante Pero es playback no?    
    
    
    @cuasante Esto te ha quedado un poco cogido con alfileres. Lo tienes mucho mejores.    
    
    
    El martes que viene estaremos hablando de notificaciones electrónicas y yo en concreto en su uso en el móvil http://bit.ly/rMzQmo  #AAPP    
    
    
    @labotendencias No saben ustedes lo que me alegra que hayan unido fuerzas. Ya sois casi un cuerpo de élite. Enhorabuena a ambos.    
    
    
    @ccifuentes @Cepeda Son ustedes como un matrimonio. Bien avenido, eso si.    
    
    
    @CesarCalderon Por telex, no te olvides.    
    
    
    A mi me importa un carajo que un servicio esté privatizado o sea mixto. Me importa que la calidad del servicio sea bueno #debatetve    
    
    
    @iescolar Europeos, marroquíes, argelinos, albanos, ecuatorianos, dominicanos, peruanos. Habla con los médicos.    
    
    
    @petezin Claro que hay. Pero no te quejes que ahí nosotros llevamos por una vez la peor parte. #debatertve    
    
    
    @petezin Claro que si. Era una broma. Si hay más viudas es que nosotros palmamos más.    
    
    
    @psoealcorcon Vosotros condenáis a las empresas que no pagáis desde el 2010 y las que dejásteis sin pagar en el ayto.  Nos debéis dinero.    
    
    
    @iescolar Mira Nacho. El día que tu única opción sea un colegio público que parece sacado de Tánger me lo cuentas.    
    
    
    @Reven333 Ten cuidado que te pueden crucificar por xenófobo e intolerante. YA está bien de demagogia barata joder.    
    
    
    @geografosubjeti No estoy de acuerdo contigo y me gustaría explicartelo con tranquilidad y no en 140 caracteres.    
    
    
    @geografosubjeti Pues entonces sabrás lo que es mezclar inmigrantes que no saben ni hablar con niños de AC.    
    
    
    @Pleguezuelo  Raúl, ni el palacio de Gallardón, ni el circo de Cascallana. Son todos como el emperador y sus locuras.    
    
    
    @iescolar No, Rosa Díez se queja en la tele de que no está en la tele en las mismas condicionesque los demás    
    
    
    @Pleguezuelo Pero Raúl Otra vez con eso? Que eso ya está muy pasado hombre.    
    
    
    @Pleguezuelo Idiotas y tontos hay en todos sitios, pero afortunadamente eso es una rara habis.    
    
    
    Estas si que son bussiness angels  http://mun.do/th5dAJ     
    
    
    Cuando una persona a la que admiras como @agrubi te menciona en un artículo, yo lo considero un privilegio http://bit.ly/vFlpip  Mil gracias.    
    
    
    Ultima fase de la ITV (@ Hospital Universitario Madrid Torrelodones) http://4sq.com/rKP3d6     
    
    
    @Hispamail Eso es como muchos politicos, que dejan el mocho en la puerta del ayuntamiento para coger una blackberry.    
    
    
    Un ejemplo de superación en el #esqui . Un video que da qué pensar y en este caso la belleza de imagenes es secundaria http://bit.ly/sObN2r     
    
    
    @CesarJRamos Y qué le decía si puede saberse    
    
    
    @andresnin Es lo que tienen las religiones monoteistas, que o adoptas sus preceptos o estás muerto.    
    
    
    @andresnin Pues si es asi, ale, a comulgar con ruedas de molino.    
    
    
    @CesarJRamos Quita quita, no me hables de intimidades.    
    
    
    @CesarCalderon Eso de los Grammy Latino debe ser como el Festival de la OTI pero  en guay no? ¡¡Que vuelva José Vélez joder!!    
    
    
    Se acabó por hoy. Mis chicos ya tienen puestas las notas de su proyecto de fin de máster  y poco más hay que hacer que ya está bien #cmil3ub    
    
    
    Mi #FF muy merecido va para mis alumnos del Máster de Net Strategist del IL3 de la Universidad de Barcelona. Se lo han currado  #cmil3ub    
    
    
    @carlosguadian era uno colectivo  y simbólico porque si tengo que mencionar a 80 iba a quedar un poco pesado.    
    
    
    Interesante artículo de @edans acerca del roaming. Ese pecado llamado usura que practican los #operadores. http://bit.ly/vTr1J8     
    
    
    Españoles, Raphael no sale este año en el especial de Navidad de La 1. Sinceramente no tengo palabras. Era como el día de la marmota.    
    
    
    Gracias por nada. Era mi obligación . Abrazos. @AntoniaAdame @Victormayans @joanchico @sandravinas @phicsndgraphics @Vijorna @EvaBerruezo    
    
    
    @mariagv Anda María. Lo mismito que me pasa a mi con el @psoealcorcon que espero cobrar la deuda desde abril del 2010 y del Ayto también.    
    
    
    Aqui lo difícl es vencer el miedo a lo que el politico no controla #gobiernoabierto ¿Quieren ser ayudados? #gobiernoabierto    
    
    
    Cuántos politicos estarán viendo la charla de @xllinares? Pues pocos, estarán bailando por los pueblos a la caza del voto #gobiernoabierto    
    
    
    @PacoEneas Pues Paco, disiento de eso. El Gobierno abierto no es igual al SW Libre    
    
    
    Comiendo un poco de oreja. Lo que mi hijo pequeño define como chicle de cerdo. (@ El Porrón) http://4sq.com/ugptdg     
    
    
    @AntoniaAdame Antonia.Todavía no eres CM. Lo q tienes son los conocimientos para serlo.Es como el carnet de conducir. Sabes llevar el coche    
    
    
    @jaime_estevez Te llaman Bob Esponja. ¿La moto?    
    
    
    I'm at Hospital Universitario Madrid Torrelodones (Avda. del Castillo de Olivares, s/n, Torrelodones) http://4sq.com/t9JuuW     
    
    
    @gorosabel Mil gracias Imanol    
    
    
    @lepetitmusee Y yo  e igualmente lo intentaremos    
    
    
    A ver si para las próximas es en todas RT @carlos2mar: Otra oportunidad para usar el DNIe, en tu mesa electoral http://bit.ly/tqcWxH  #egov    
    
    
    Estoy viendo el programa de Un pais para comerselo dedicado a Orense y se me están abriendo las carnes. El que no conozca Orense que vaya.    
    
    
    @yoalexis gracias. Saludos    
    
    
    estaría bien que todos aquellos que tengamos que estar en una mesa el domingo tuiteasemos la jornada electoral. #20N    
    
    
    @goloviarte Hasta Ahí podíamos llegar.No lo ha conseguido el presidente del congreso,lo va a conseguir un interventor con pretensiones #20N    
    
    
    @benigala Me da que no. En Galapagar lo mas electrónico que depende de la administración es un semáforo. Creo que solo es en Madrid capital.    
    
    
    @benigala jajja. De cualquier forma si sería muy interesante lo que dices de dnie. Una buena vara de medir.    
    
    
    @cuasante Pues no se a que te refieres.    
    
    
    @CesarCalderon Demagogia y de la barata.    
    
    
    @CesarCalderon Eso no es demagogia, eso es de juzgado de guardia. Pero tu me has entendido.    
    
    
    Si a alguien le ha tocado en una mesa con identificación con #dnie, sería interesante que contara la experiencia de los votantes #20N    
    
    
    Buenos días a todos. A ver cómo va la cosa. Caminito del colegio electoral #20N #mesas20N    
    
    
    A punto de constituir mesa. De momento mi presidenta no se ha presentado. Me da que hago pleno. #20N #mesas20N    
    
    
    La PDA del representante de la Admon. se ha bloqueado. Tratando de revivirla #20N #mesas20N    
    
    
    @MargaTwita lleve usted la paz que deja. Abrazos #mesas20N    
    
    
    @carloshidalgo La hemos revivido, pero se revolvía la puñetera. #mesas20N    
    
    
    @abladias @albertcuesta @dmartinezpr @victorpuig abrazos apie de urna #mesas20N    
    
    
    @frankmurray aquí estamos    
    
    
    Acabamos de tener el primer incidente. Una antisistema ha pretendido entregar un escrito contra el mundo mundial. #mesas20N    
    
    
    Visita del Alcalde de Galapagar al colegio electoral. Hablando conmigo como si no me hubiese bloqueado en twitter #mesas20N    
    
    
    Nos acaban de pagar el sueldo de la cosa. #mesas20N    
    
    
    A las 11 horas llevamos el 12% de participación #mesas20N    
    
    
    A estas horas llevamos un 20% en nuestra mesa #mesas20N    
    
    
    @carlosguadian si señor. Aquí estamos.    
    
    
    @gsarrias pues no lo se sinceramente    
    
    
    @jjimenez sigo jodido. Estoy de vocal. #mesas20N    
    
    
    En estos momentos casi  el 40% #mesas20N http://twitpic.com/7gvfv5     
    
    
    Prueba fehaciente de que la id con #dnie existe en las #mesas20N http://twitpic.com/7gxpd1     
    
    
    Que grande. Una señora dándole el pecho a su hijo en el momento de votar. #mesas20N    
    
    
    Muchísima gente no esta votando al senado como medida de protesta por su inutilidad y además lo dicen #mesas20N    
    
    
    Vamos rozando el 70% de participación en nuestro colegio. #mesas20N    
    
    
    ENTRAÑABLE. Una señora mayor antes de meter los sobres les ha dado un beso y ha dicho "hijos a ver si lo hacéis bien" #mesas20N    
    
    
    @ovidal no tiene que ser el mismo. Solo hay que hacer constar que no vota en congreso o senado    
    
    
    @Albeish a los sobres, a los dos.    
    
    
    @andresnin es que es imposible tener datos. Nosotros estamos rellenando las actas del senado    
    
    
    Ya estamos en casa.. Desde las 8 en el Colegio electoral ya está bien.En Galapagar el PP ha pasado por encima del PSOE cual mercancías.    
    
    
    Metido y atrapado en un espectacular atasco en la A6    
    
    
    A dar un curso de notificaciones fehacientes a través del móvil a personal de correos de marketing e innovación. @a... http://4sq.com/rIk1Up     
    
    
    @carlosguadian Será, pero en mi caso la culpa es de que no voy en moto, sino en coche.    
    
    
    @carlosguadian que va. Me di una hostia y ando jodido con la pierna. Ya te contaré.    
    
    
    @Avisnigra67 No había visto el twitt. Gracias. Procuro hacerlo todo lo ameno que puedo porque entiendo la postura del que está sentado    
    
    
    El cambio de velocidad a 110 resultó que era profético para Rubalcaba.    
    
    
    I'm at Hospital Universitario Madrid Torrelodones (Avda. del Castillo de Olivares, s/n, Torrelodones) http://4sq.com/uvbusZ     
    
    
    Hola chicos. Siento el retraso, pero ya estoy aqui viendo la clausura #cmil3ub    
    
    
    @Conchastilleros confiesa que no pasa nada #cmil3ub    
    
    
    Tendréis valor. Reirse de una persona postrada. No tenéis corazón #cmil3ub    
    
    
    Se acaba de de ir la señal de video y sólo hay audio #cmil3ub    
    
    
    El señor de gafas ha vuelto #cmil3ub    
    
    
    Hala, se acabó lo que se daba para los que no estamos allí. #cmil3clausura #cmil3ub    
    
    
    Saludos a todos amigos. Un fuerte abrazo @alorza @CesarCalderon @nagodelos @smlorenzo @pabodc @solba    
    
    
    Está bien esto de que no funcione la pasarela de pago en la sede electrónica del @ayto_madrid    
    
    
    Están ustedes la mar de bien. Abrazos. @CesarCalderon @Nagodelos @pablodc @alorza @smlorenzo @danyvilar @SolBA @virgula    
    
    
    Tengo que grabar un video de una conferencia para Argentina de unos 40 minutos. ¿Qué método se os ocurre que puedo usar? Gracias    
    
    
    @albertoknapp Está como acartonado.    
    
    
    I'm at Casa Santoña (C/ de Justo Usle, 4, Los Molinos) http://4sq.com/sHxnQm     
    
    
    @reichelgrinch Efectivamente. Las anchoas so excelentes.    
    
    
    @digitalmeteo Querido Emilio. Dime si nuestro amigo Azoriano se va a estar quietecito esta semana o va a meter los cuernos al NE y nos jode    
    
    
    @digitalmeteo y mil gracias, que no cabía en el anterior.    
    
    
    @Com4ndante Hombre lo que podían hacer es socializarse ellos    
    
    
    No conocía yo esta canción de Stevie Wonder  spotify:track:5nKQtxdEN7imkXEzi0FtLk y la verdad es que mola.    
    
    
    @digitalmeteo A mi lo que me preocupa es que meta mucho la cabeza en Europa ahora que el otro se ha largado a Rusia.    
    
    
    @digitalmeteo Ese descuelgue es el que me interesa a mi, a ver si precipita de una vez, pero el GFS cambia en cada salida.. Veremos, gracias    
    
    
    Como posicionar tu empresa en Internet, mañana te lo contamos en Tres Cantos http://bit.ly/rtXysM     
    
    
    @marcvidal Usted que me mira con buenos ojos.    
    
    
    @DioniNespral Si es que no se fijan, que a ti ya te había fichado L'Oreal    
    
    
    Alguien me podría indicar un método para poder entregar un fichero de 2.6 Gb de forma fiable?    
    
    
    @CesarCalderon ¿Sabés que sos un boludo?. Es para mandar una conferencia grabada en video a Argentina ¿Te suena?    
    
    
    @CesarCalderon El problema son las limitaciones de espacio. Con google docs se puede, pero hay que ampliar espacio y Google ckeckout is out.    
    
    
    @ebrito A dropbox le falta espacio y es para el viernes y en Argentina.    
    
    
    @ebrito Problema con el tamaño del fichero a subir. La solución creo que pasa por Google Docs, pero estoy esperando ampliación de espacio    
    
    
    