España y Francia apuestan por una autopista del mar entre la Península y el norte del país galo http://shar.es/t9CjD     
    
    
    Llega a España un modelo de negocio inédito para el #transporte basado en subastas http://shar.es/t9YoK  #logistica    
    
    
    Las #exportaciones mantienen el dinamismo en el puerto de #Barcelona durante el primer semestre http://shar.es/t9YYe     
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0 #intermodalidad    
    
    
    Adif inicia las obras de los accesos provisionales al muelle Prat del puerto de Barcelona http://shar.es/tUU6e  #infraestructuras    
    
    
    La evolución del transporte a la movilidad, una nueva visión http://www.moveiter.com/2012/02/la-evolucion-del-transporte-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Sensores de carga y descarga y potenciar el transporte publico retos de Madrid en movilidad urbana - Inmodiario http://www.inmodiario.com/175/14859/sensores-carga-descarga-potenciar-transporte-publico-retos-madrid.html …    
    
    
    Dame un dedo y quítame las flechas, o cómo entendemos mejor los signos biológicos que los abstractos http://www.circulaseguro.com/p/71646  vía @circulaseguro    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #coche    
    
    
    #Viajeros 2.0, una nueva percepción de la #movilidad http://www.moveiter.com/2012/03/viajeros-20-una-nueva-percepcion-de-la.html …    
    
    
    Los infractores cada vez están más mal vistos: http://bit.ly/QEWA2v   vía dgt.es
#conducciónresponsable #seguridadvial #seguridadinfantil    
    
    
    ¿Qué es el AEB o frenada de emergencia autónoma? http://www.circulaseguro.com/p/71649  vía @circulaseguro    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #motor    
    
    
    El proyecto europeo Futuremed analizará el corredor entre el puerto de Valencia y Plaza http://shar.es/vnJjW  #corredormediterraneo    
    
    
    El Colegio de Geógrafos presenta un informe sobre el Plan de Movilidad de Reus, con críticas bastante serias. Revisión del PMU de Reus.    
    
    
    Nuestros sistemas de #movilidad deben adaparse a la vulnerabilidad y a la fiabilidad que tenemos los seres humanos.  http://bit.ly/yR3weA     
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #medioambiente    
    
    
    @Siggi4711 Nos vemos en Alemania    
    
    
    Fomento prevé que AENA salga a Bolsa "en uno o dos años" / OPV parcial o total http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-fomento-preve-aena-salga-bolsa-dos-anos-20120726134523.html …    
    
    
    Ana Pastor dice que el Gobierno no contempla el peaje en autovías en este momento / Economía/Transportes http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-ana-pastor-dice-gobierno-no-contempla-peaje-autovias-momento-20120524200853.html …    
    
    
    Fomento tendrá listo a fin de año su estudio sobre líneas de tren deficitarias / Economía/Transportes http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-fomento-tendra-listo-fin-ano-estudio-lineas-tren-deficitarias-20120726133429.html …    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #infraestructuras    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #movilidadsostenible    
    
    
    Puesta a punto de las auditorías de seguridad vial. http://bit.ly/MDFsVc  #conduccionresponsable    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #corredormediterraneo #ferrocarril    
    
    
    Puesta a punto de las auditorías de seguridad vial. http://bit.ly/MDFsVc  #seguridadvial #accidentes    
    
    
    El gobierno de Aragón impulsa el área #logística e industrial del Cinca Medio | Cadena de Suministro http://shar.es/vh0A3  #intermodal    
    
    
    El uso de twitter en los transportes públicos http://www.moveiter.com/  vía @MOVEITER #movilidad #transportes    
    
    
    MOVEITER -  El uso de Twitter en los transporte públicos http://www.moveiter.com/2012/08/el-uso-de-twitter-en-los-transporte.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El uso de Twitter en los #transportes públicos. http://bit.ly/Ry9uQn  #movilidad    
    
    
    Adif mejora la operativa del Centro Logístico de Tarragona  http://shar.es/vK8v5  #logistica #transporte #intermodalidad    
    
    
    Mapas sin excusas para llegar tarde http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/08/08/actualidad/1344446996_701814.html … #movilidadsostenible #motor    
    
    
    Biodiésel fabricado a partir de madera: ¿una oportunidad u otra amenaza? http://www.eleconomista.es/ecomotor/motor/noticias/4172698/08/12/Biodiesel-fabricado-a-partir-de-madera-una-oportunidad-u-otra-amenaza.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    @to2peatones tienes razón. Mi idea es que a menos factor humano en la conducción = menos muertes. Pero la movilidad sostenible es otra cosa.    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de #transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    El 75% de los municipios catalanes no tiene planes de accesibilidad para discapacitados: http://www.lavanguardia.com/vida/20120812/54336347202/75-municipios-catalanes-no-tiene-planes-accesibilidad-discapacitados.html#.UCeNZVKHWXQ.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Detalles del boom de las exportaciones en España. Interesante información http://albertonate.blogspot.com/2012/08/detalles-del-boom-de-las-exportaciones.html?spref=tw … vía El Blog de Albert Oñate    
    
    
    Educación Vial: cuatro juegos para niños de 6 a 11 años  http://www.circulaseguro.com/p/71736  vía @circulaseguro #educacionvial #seguridadinfantil    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd  #movilidad    
    
    
    MOVEITER: Nueva #movilidad hacia una mayor equidad social   http://bit.ly/R0npNY     
    
    
    La UE califica como zona protegida parte del área #logística del puerto Tarragona |  vía Cadena de Suministro http://shar.es/vBRQD     
    
    
    Las deudas de la oferta logística ahogan al gobierno aragonés, que insiste con la nueva zona logística del Cinca Medio  http://shar.es/vBBQU     
    
    
    New post MOVEITER: Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión cero" http://www.moveiter.com/2012/08/los-accidentes-de-trafico-mortales.html …    
    
    
    Las implicaciones que Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    El sistema ferroviario español acumula una deuda de 20.000 millones de euros que impide su viabilidad futura  http://shar.es/vNSzo     
    
    
    MOVEITER: Principales causas de las defunciones en las carreteras españolas verano 2011 http://www.moveiter.com/2011/12/principales-causas-de-las-defunciones.html …    
    
    
    Avances tecnológicos en seg. vial: Innovador sistema de iluminación para días de mucha lluvia http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/513/innovador-sistema-de-iluminacion-para-dias-de-mucha-lluvia … vía @tecnocarreteras    
    
    
    La carretera genera hasta el 93% de los costes externos del #transporte en Europa http://shar.es/7asup  #movilidadsostenible #medioambiente    
    
    
    @Segurbaby @Richiseguridad @OscarG_1978   Muchas gracias por FF y buen finde a tds!    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    MOVEITER: La hipermovilidad, un nuevo estilo de vida http://www.moveiter.com/2011/11/la-hipermovilidad-un-nuevo-estilo-de.html …    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero" http://www.moveiter.com/2012/08/los-accidentes-de-trafico-mortales.html …    
    
    
    Maldito y bendito aire acondicionado http://www.moveiter.com/2011/09/maldito-y-bendito-aire-acondicionado.html?spref=tw …    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #seguridadvial    
    
    
    El Aeropuerto de Zaragoza estrena dos nuevas rutas para mercancías  http://j.mp/Rd46RC  #logistica #transporte    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #conduccionresponsable    
    
    
    Dónde están los 25 radares que más recaudan en España. http://www.laverdad.es/murcia/20120821/mas-actualidad/sociedad/radares-multan-espana-201208211930.html … ¿Seguridad vial o recaudación?    
    
    
    Suecia rebaja sus muertos en carretera gracias a una revolucionaria política de seguridad vial - http://www.laverdad.es/videos/actualidad/espana/1253737075001-suecia-rebaja-muertos-carretera-gracias-revolucionaria-politica-seguridad-vial.html …    
    
    
    @conbici ¿Por qué? Me interesa conocer vuestro argumento.    
    
    
    @conbici Muchas gracias por la información. La argumentación la desconocía y tomo nota. ¿Sabéis si hay más estudios sobre este tema?    
    
    
    Gracias por RT y menciones a @PedroArnella, @conbici, @NogalesManuel    
    
    
    ¿Qué son las lunas o cristales del vehículo? http://www.circulaseguro.com/p/71794  vía @circulaseguro    
    
    
    Los #accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    @LUISPINEDA_  Hola Luis, he visto tu TL y he decidido seguirlo. Saludos    
    
    
    PlaZa interesa a los empresarios alemanes | Cadena de Suministro http://shar.es/7clNn  vía #logística    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    Comparativa PIB per capita entre regiones españolas y países independientes http://wp.me/panu7-1cG  vía @diego_gon    
    
    
    En Estados Unidos, los jóvenes conducen cada vez menos. BBC Mundo. 31/03/12 http://www.respiromadrid.es/en-estados-unidos-los-jovenes-conducen-cada-vez-menos-bbc-mundo-310312/203/ …    
    
    
    Cetemet idea un modelo integral para planes de movilidad urbana sostenible: http://www.ecoticias.com/sostenibilidad/69534/Cetemet-modelo-integral-planes-movilidad-urbana-sostenible … vía @ecoticiasRED    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: El camino escolar para promocionar la movilidad so... http://caminoescolar.blogspot.com/2012/08/andabus-y-bicibus-para-promocionar-el.html?spref=tw …    
    
    
    El 25% del suelo logístico disponible en Catalunya está desocupado http://shar.es/7lvyB  vía http://elvigia.com  #transporte #logistica    
    
    
    En Castilla y León se destinarán 900.000 euros a entidades gestoras de enclaves logísticos de la red Cylog http://shar.es/7l7nv  #transporte    
    
    
    Intensa actividad en #infraestructuras del transporte el primer semestre, pincha el transporte aéreo http://shar.es/7l7d6  #logística    
    
    
    Los puertos de Valencia y Perú impulsan nuevas líneas de cooperación portuaria http://shar.es/7lumk  #logística    
    
    
    Aeropuertos, tasas y aerolíneas, de Germà Bel en La Vanguardia http://shar.es/7lccq     
    
    
    La confianza en el transporte aéreo y marítimo seguirá cayendo hasta cerrar 2012, pero cambiará en el 2013. http://shar.es/7wmhI  #logística    
    
    
    El tráfico en las autopistas de peaje desciende hasta niveles de 1998... http://shar.es/7w0Dy     
    
    
    La Unión Europea y Australia vincularán sus sistemas de comercio de emisiones de CO2 http://shar.es/7wXiu   export-import de CO2    
    
    
    Nuevo navegador portátil TomTom especial para los conductores de camiones.  http://j.mp/RlSEPs  #logística #transporte    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #trafico    
    
    
    El Gobierno de Aragón alcanza un acuerdo con Zaragoza Logistics Center para impulsar el desarrollo tecnológico http://shar.es/7kISV     
    
    
    El transporte ligero pierde más de 2.200 autónomos en el primer semestre de 2012 http://shar.es/7yJq1  Pues con la subida del IVA...    
    
    
    Indra proveedor tecnológico para la gestión del tráfico aéreo en el este de Europa http://shar.es/7yJU0  #logística    
    
    
    La terminal de Hutchinson del puerto de BCN tendrá los accesos provisionales a mediados de septiembre  http://shar.es/7zyH1     
    
    
    La evolución del transporte a la movilidad, una nueva visión. http://www.moveiter.com/2012/02/la-evolucion-del-transporte-la.html … (Muy vinculado al próximo post que publicaré.)    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    Tres puntos de vista sobre la movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html … nuevo post en @MOVEITER    
    
    
    Tres puntos de vista sobre la movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Camino escolar: Cambiar la ciudad para favorecer hábitos de vida s... http://caminoescolar.blogspot.com/2012/08/cambiar-la-ciudad-para-favorecer.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    Los soterramientos ferroviarios son locuras colectivas. http://bit.ly/Q0QdDa  (Sobre todo en tiempos de crisis...)    
    
    
    El estado del tráfico con información suministrada de forma automática por los conductores http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/524/conociendo-el-estado-del-trafico-con-la-informacion-suministrada-de-forma-automatica-por-los-conductores … vía @tecnocarreteras    
    
    
    BRT es la solución para la movilidad urbana en muchos países http://www.sibrtonline.org/es/noticias/186  #movilidadsostenible #medioambiente    
    
    
    Las grandes constructoras españolas alcanzan 76.552 mill. en obras internacionales http://shar.es/7B1XI   Ver tambien http://bit.ly/xBKRRW     
    
    
    Nueva Newsletter de MOVEITER - http://eepurl.com/miDBT     
    
    
    MOVEITER: Tres puntos de vista sobre la #movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html …    
    
    
    Nuevas estrategias logísticas de Apple. La lucha por su "nicho ecológico" en el mercado mundial. http://shar.es/7LEtt  #movilidad #logística    
    
    
    Las infraestructuras de #transporte mantienen la competitividad de España http://www.elvigia.com/pagina/7352-Las_infraestructuras_de_transporte_mantienen_la_competitividad_de_Espana …    
    
    
    Ese Triángulo de las Bermudas: hogar, escuela y trabajo, por donde se nos escapa el tiempo http://www.moveiter.com/2012/03/manana-quien-lleva-los-ninos-al-cole.html …    
    
    
    Tres puntos de vista sobre la #movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html …    
    
    
    La mejor medida de Seguridad Vial es educar a los ... http://www.moveiter.com/2011/07/la-mejor-medida-de-seguridad-vial-es.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    Mister Walker y Mister Wheeler, 62 años después http://www.motorpasion.com/p/69475  #conduccionresponsable    
    
    
    La CE lanza concurso sobre planes de movilidad urbana sostenible en la UE, dotado con 10.000 euros de premio http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-ce-lanza-concurso-planes-movilidad-urbana-sostenible-ue-dotado-10000-euros-premio-20120903163030.html …    
    
    
    Las radiales R3 y R5 de Madrid solicitan preconcurso de acreedores http://shar.es/urso2  #infraestructuras #transporte    
    
    
    El Tribunal de Justicia de la UE podría condenar a España por retrasos en la liberalización del ferrocarril http://shar.es/ursUt     
    
    
    La CE apuesta por extender la aplicación de peajes para compensar el déficit de financiación http://shar.es/urta0     
    
    
    Tres aproximaciones al concepto de la movilidad en nuestra sociedad. http://www.moveiter.com/  vía @MOVEITER    
    
    
    Tres menores de 9, 8 y 5 años, interceptados cuando viajaban en moto y sin casco http://mun.do/OnE9jq  #seguridadinfantil    
    
    
    Las grandes eléctricas han recibido más de 4.000 millones por la moratoria nuclear http://www.elvigia.com/pagina/7412-Las_grandes_electricas_han_recibido_mas_de_4_000_millones_por_la_moratoria_nuclear …    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://www.moveiter.com/2012/09/autobahnen-el-mito-de-la-velocidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Fomento y la conselleria valenciana colaborarán para crear terminales logísticas intermodales en los puertos http://shar.es/uGQim     
    
    
    Nueva solución intermodal para la exportación de productos hortofrutícolas http://shar.es/uGQQR  #logistica    
    
    
    Competencia propone la completa desaparición de RENFE como entidad matriz | Vivir el Tren - Historias de trenes http://www.vivireltren.es/2012/09/la-comision-nacional-de-la-competencia-propone-la-completa-desaparicion-de-renfe-como-entidad-matriz/ …    
    
    
    Autobahnen (autopistas alemanas): el mito de la velocidad.  http://bit.ly/PfHY7k 
#transportes #motor #infraestructuas    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #carretera #trafico    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #carretera #trafico    
    
    
    La carretera pierde en 2012 la mitad de la carga que movía hace cinco años http://shar.es/uJp93  #transporte    
    
    
    Segundo paro del #transporte ferroviario en mes y medio http://shar.es/uJr0k  #movilidad    
    
    
    Fomento no descarta ajustes en la plantilla de Renfe y Adif http://shar.es/uwezG     
    
    
    La reforma energética acerca al sector fotovoltaico a la "bancarrota" http://shar.es/uweSL     
    
    
    Los contratistas catalanes exhortan al Gobierno a destinar el excedente del rescate bancario a obra pública http://shar.es/ukLj3     
    
    
    Una ciudad democrática es aquella donde los niños pueden jugar en sus calles... http://peatonesdesevillablog.blogspot.com/2011/03/jugar-en-las-calles-de-la-ciudad-y.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    Primer tren de mercancías al muelle Prat. Culmina la construcción de los accesos provisionales al puerto de Barcelona http://shar.es/uK4En     
    
    
    Renfe y Talgo muestran su interés por pujar por la alta velocidad en Brasil http://shar.es/uK4Sj  #transporte    
    
    
    ¿#Infraestructuras según su rentabilidad o según su interés político? http://shar.es/uKC3s     
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #infraestructuras    
    
    
    Ferrmed propone implementar sus estándares ferroviarios en los principales corredores europeos http://shar.es/u8B9c  #infraestructuras    
    
    
    @mjosegarrid @tecnocarreteras El coche aún es un referente social que da prestigio pero yo creo que es un cambio alquilar MI COCHE a otros.    
    
    
    DAF estrena motor Euro 6 con menor consumo de combustible http://shar.es/uOjjU  vía @elvigia.com    
    
    
    El Gobierno promueve la simplificación aduanera mediante el formato electrónico http://shar.es/uT7WQ     
    
    
    Microhíbridos, híbridos o eléctricos: quiero comprar pero http://www.tecmovia.com/2012/05/04/microhibridos-hibridos-o-electricos-quiero-comprar-pero-cual-escoger/ … vía @Tecmovia    
    
    
    La carretera genera hasta el 93% de los costes externos del transporte en Europa. http://shar.es/uSr24   vía Cadena de Suministro    
    
    
    El 95% de los europeos en ciudades respira partículas muy nocivas  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/09/24/actualidad/1348514270_964033.html … vía @el_pais    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    @eduperero Muchas gracias por el tweet!    
    
    
    El transporte de mercancías por carretera cae en Europa un 1% durante 2011 http://shar.es/uLN7s     
    
    
    #Aragón dinamizará la venta de activos logísticos con un nuevo plan comercial http://shar.es/uLNCF  vía @elvigia.com    
    
    
    Acciona construirá una planta termosolar en Marruecos por 500 millones http://shar.es/uLNk2  vía @elvigia.com    
    
    
    Fomento licitará el tercer hilo (corredor del mediterráneo) en el primer trimestre de 2013 http://shar.es/5mulv  vía @elvigia.com    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    ¿Conoces este grupo en Linkedin? PLANIFICACIÓN Y DIRECCIÓN DE LA #MOVILIDAD http://www.linkedin.com/groups?groupDashboard=&gid=3131267 …    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    Desmitificando las autopistas alemanas. http://www.moveiter.com/2012/09/autobahnen-el-mito-de-la-velocidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El tráfico aéreo mundial de mercancías retrocede un 2,1% hasta agosto http://shar.es/5rLnG  vía @elvigia.com    
    
    
    Tenerife presenta la enmienda en la Unión Europea para entrar en la Red Transeuropea de Transportes http://shar.es/5rLWU  vía @elvigia.com    
    
    
    Astic respalda a Fomento en la liberalización ferroviaria pero urge a definir el modelo de competencia http://shar.es/5rLu1  vía @elvigia.com    
    
    
    FleetXps para Android, nueva solución de gestión de flotas para móviles de Trimble | Cadena de Suministro http://shar.es/5s23R     
    
    
    Una aplicación permitirá mejorar la movilidad urbana en BCN http://www.elperiodico.com/es/noticias/tecnologia/una-aplicacion-permitira-mejorar-movilidad-urbana-barcelona-2212844 … vía @elperiodico_cas    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Nuevo post en MOVEITER  (José Baila) - http://eepurl.com/pGKR1     
    
    
    PP y PSOE hacen frente común para que Bruselas califique de prioritaria la Travesía Central http://shar.es/55sxr   via @elvigia.com    
    
    
    @TorresBrbara Hola Bárbara, yo lo compré en formato papel (editorial La crujía). Desconozco si está en formato electrónico.    
    
    
    Ferrovial se adjudica la construcción de una autopista en Puerto Rico http://shar.es/5G623  vía @elvigia.com  #infraestructuras    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Bruselas financia un proyecto de colaboración entre clusters logísticos europeos http://shar.es/5CYy6  vía http://elvigia.com     
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Fomento contempla cerrar líneas de tren deficitarias y con escaso tráfico de trenes http://www.europapress.es/turismo/transportes/tren/noticia-fomento-contempla-cerrar-lineas-tren-deficitarias-escaso-trafico-trenes-20121007170415.html … vía @europapress_es    
    
    
    Renfe venderá y alquilará trenes. ¿Ancho ibérico o internacional? De momento el presupuesto actual para pagar deudas. http://bit.ly/PDZWya     
    
    
    AirHoster instalará un parque aeronáutico en el aeropuerto de Lleida Alguaire http://shar.es/5wJEM  vía @elvigia.com    
    
    
    @TorresBrbara Disfrútalo es muy interesante ese libro. Aporta ideas muy novedosas. Un saludo    
    
    
    La moto eléctrica se hace hueco en la movilidad urbana con un crecimiento del 84% http://www.dinaster.com/noticias-lujo/la-moto-electrica-se-hace-hueco-en-la-movilidad-urbana-con-un-crecimiento-del-84--id-02920.html#.UHPV5P9nLIU.twitter …    
    
    
    Meroil reivindica los accesos definitivos al puerto de Barcelona http://shar.es/5kvZs  vía @elvigia.com #infraestructuras    
    
    
    MOVEITER: Esos curiosos y peculiares aprendices http://www.moveiter.com/2011/08/esos-pequenos-curiosos-y-peculiares.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Aragón busca cambiar su paradigma logístico y definir un sistema de infraestructura nodal http://shar.es/5KpOX  vía @elvigia.com    
    
    
    @Segurbaby En ello estamos unos cuantos ;-)    
    
    
    Cambra advierte de que el retraso en los accesos definitivos al puerto de Barcelona afectarán la movilidad. http://shar.es/58oGX     
    
    
    @LM_Ortego Efectivamente, algo pasa y muy serio. Imagina lo que piensan quienes no se han podido cambiar el coche... :-)    
    
    
    La movilidad en las ciudades también es para las personas mayores, pero parece que eso importa poco. http://bit.ly/Tm6q5F  vía @MOVEITER    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    España y Francia avanzan en materia de transportes con nuevos enlaces ferroviarios y marítimos http://shar.es/5VAOJ  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" en la movilidad. http://www.moveiter.com/2012/10/nuestras-relaciones-con-los-otros-en-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Problemas con el AVE La Meca-Medina: la arena del desierto causa estragos http://www.vozpopuli.com/empresas/4312-problemas-con-el-ave-la-meca-medina-la-arena-del-desierto-causa-estragos … vía @voz_populi    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Competencia arremete contra las dificultades de nuevos operadores en el mercado de carburantes http://shar.es/5La6K  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    "Me sale mejor una bici"-Barcelona-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/barcelona/sale-mejor-una-bici-2224047 … vía @elperiodico_cas    
    
    
    La ONU aboga por planificar las nuevas ciudades preservando la biodiversidad http://www.madrimasd.org/informacionidi/noticias/noticia.asp?id=54536 … vía @madrimasd    
    
    
    Contracampaña contra las advertencias de Competencia sobre el mercado de carburantes http://shar.es/cneTr  #motor    
    
    
    MOVEITER: ¿Te gusta conducir? http://www.moveiter.com/2011/08/te-gusta-conducir.html?spref=tw … #motor #trafico    
    
    
    La AP-68 se convertirá en autopista de peaje en algunos recorridos por La Rioja http://shar.es/cawDg  vía @elvigia.com  #infraestructuras    
    
    
    El plazo de pago a los transportistas incumple la ley en un 74% de los casos http://shar.es/cawSA  vía @elvigia.com  #transporte #logística    
    
    
    El fraude de las grandes empresas y fortunas supera los 42.700 millones  http://www.finanzas.com/noticias/fiscalidad/2011-08-09/537692_fraude-grandes-empresas-fortunas-superan.html … vía @finanzascom    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Ferrmed reprueba al Gobierno por infravalorar el Corredor Mediterráneo en los presupuestos de 2013 http://shar.es/cHcDb  vía @elvigia.com    
    
    
    Reclamo de conexiones ferroviarias para puerto de Algeciras  http://shar.es/cHGWn  vía @elvigia.com    
    
    
    Mercadona insiste en la necesidad de introducir los megacamiones en España http://shar.es/coxTX  vía @elvigiacom #logística    
    
    
    Bombardier interesada en entrar en la filial industrial de Renfe http://shar.es/coArs  vía @elvigiacom    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad que se está creando. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Viajeros 2.0, una nueva percepción de la movilidad http://www.moveiter.com/2012/03/viajeros-20-una-nueva-percepcion-de-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    En España casi un tercio de los accidentes laborales mortales los ocasiona el tráfico. http://bit.ly/IPpjOf  #accidentes    
    
    
    El vigía - El Vigía Ferrovial se adjudica una autopista en Estados Unidos por 1.079 millones http://shar.es/ct6UF  vía @sharethis    
    
    
    Los puertos de Valencia, Algeciras, Barcelona y Las Palmas despuntan entre los primeros del mundo http://shar.es/cthaC  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    La AP-36 entra en concurso de acreedores http://shar.es/cuRmM  vía @elvigia.com    
    
    
    En España casi un tercio de los accidentes laborales mortales los ocasiona el tráfico. http://bit.ly/IPpjOf  #prevenciónlaboral    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    OHL desarrollará con el grupo Hinduja proyectos de infraestructuras en India - Inmodiario http://www.inmodiario.com/188/15442/desarrollara-grupo-hinduja-proyectos-infraestructuras-india.html … vía @inmodiario    
    
    
    Amancio Ortega dona 20 millones de euros a Cáritas.  Bien    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    La incertidumbre económica española sitúa bajo mínimos la inversión logística http://shar.es/cd6SY  vía @elvigia.com    
    
    
    Madrid retira la propuesta de implantar peajes en carreteras de la comunidad http://shar.es/cdh3H  ¿Sólo por dificultades técnicas?    
    
    
    El pleno de Barcelona se pronuncia contra el aumento del Bicing: http://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20121026/54353511824/pleno-barcelona-contra-aumento-bicing.html#.UIp7CgElox4.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Piensas en los demás cuando conduces? La empatía, como factor de seguridad vial  http://www.circulaseguro.com/p/72112  vía @circulaseguro    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. http://www.moveiter.com/2012/10/nuestras-relaciones-con-los-otros-en-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    La Travesía Central podría generar un impacto económico de 1.200 millones http://shar.es/cEu8x  vía @elvigia.com    
    
    
    España suscribe con India dos acuerdos de colaboración en ferrocarriles y carreteras http://shar.es/cEcBe  vía http://elvigia.com     
    
    
    @victormsoriano Me divierte (es un sarcasmo) mucho el juego político que tiene el tema de los corredores. Ese es el seguimiento que hago.    
    
    
    Blogs y Webs relacionados con las carreteras, el tráfico y el medio ambiente http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/587/faq-del-lunes-blogs-y-webs-relacionados-con-las-carreteras-el-trafico-y-el-medio-ambiente … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: Bambini: un proyecto europeo, que propone transfor... http://caminoescolar.blogspot.com/2012/10/bambini-un-proyecto-europeo-que-propone.html?spref=tw …    
    
    
    Cómo está hoy la entrada a #Barcelona... Lluvia, huelgas... Sólo hay que ver Google Maps pic.twitter.com/W7v8Mvjo    
    
    
    @ConcilioUrbano Interesante blog. Estamos en la misma onda: una movilidad sostenible. Nos seguimos. Conocéis este blog? http://www.moveiter.com     
    
    
    La Eurorregión Pirineos Mediterránea en bloque reclama priorizar el Corredor Mediterráneo http://shar.es/cO3sQ  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. http://www.moveiter.com/2012/10/nuestras-relaciones-con-los-otros-en-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Conductores agresivos y violencia vial http://www.moveiter.com/2012/11/conductores-agresivos-y-violencia-vial.html … #seguridadvial #conduccionresponsable #accidentes    
    
    
    El vigía - El Vigía Ferrovial aumenta beneficios hasta septiembre gracias a sus activos internacionales http://shar.es/cS4BN  vía @sharethis    
    
    
    Gas Natural Fenosa estudia su entrada en Perú, Chile y Uruguay: http://www.lavanguardia.com/economia/20121103/54354144636/gas-natural-fenosa.html#.UJVYisr8ND8.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Por qué algunas personas son más agresivas cuando conducen? http://bit.ly/TZH3H7  #conduccionresponsable #seguridadvial    
    
    
    ¿Por qué algunas personas son más agresivas cuando conducen? http://bit.ly/TZH3H7     
    
    
    Aena aplica un ERE para resultar atractiva al capital privado http://shar.es/GajIU  Sí claro, una nueva técnica de belleza: la amputación...    
    
    
    La Generalitat Valenciana y Fomento suscribirán un protocolo para desarrollar terminales logísticas intermodales http://shar.es/Gal2Z     
    
    
    Fomento augura una "sustancial bajada" del precio del AVE tras la liberalización ferroviaria - elEconomista.es http://www.eleconomista.es/empresas-finanzas/noticias/4361111/10/12/El-Gobierno-dara-entrada-al-capital-privado-en-Aena-el-ano-que-viene.html …    
    
    
    ¿Por qué algunas personas son más agresivas cuando conducen? http://bit.ly/TZH3H7  #accidentes    
    
    
    El tráfico en las autopistas en riesgo de quiebra desciende en los primeros seis meses http://shar.es/GXRZQ  #infraestructuras    
    
    
    Los motoristas franceses en contra del uso de los brazaletes  http://www.circulaseguro.com/p/72161  vía @circulaseguro    
    
    
    Xarxa MOBAL, mobilitat local - Plan de Infraestructuras, Transportes y Vivienda 2012 - 2024 http://xarxamobal.diba.cat/XGMSV/cat/actualitat/actualitat_noticia.asp?codi=246#.UJjbCFRM7AA.twitter …    
    
    
    El 94% de los españoles respiran aire demasiado contaminado y perjudicial para la salud  http://bitly.com/SZAioi  Informe Ecologistas en acción    
    
    
    Indra se adjudica seis contratos para la ampliación del Canal de #Panamá http://shar.es/GocZJ  #infraestructuras via @elvigia.com    
    
    
    El puerto de #Barcelona negocia un acuerdo con los puertos brasileños para exportar su marca de calidad http://shar.es/GoG3N  #transporte    
    
    
    Euskadi lidera un proyecto de promoción del Corredor Ferroviario Atlántico de Mercancías  http://j.mp/PCPStY  #intermodalidad #logística    
    
    
    Compartir coche y casa es la opción mayoritaria de los españoles para el Puente de Todos los Santos http://www.moveiter.com/2012/11/compartir-coche-y-casa-es-la-opcion.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Fomento compromete la redacción del proyecto Castellbisbal-Tarragona del Eje Mediterráneo para finales de 2012 http://www.elvigia.com/pagina/7936-Fomento_compromete_la_redaccion_del_proyecto_Castellbisbal_Tarragona_del_Eje_Mediterraneo_para_finales_de_2012 …    
    
    
    ¿Por qué algunas personas son más agresivas cuando conducen? http://bit.ly/TZH3H7  #conduccionresponsable #seguridadvial    
    
    
    FGC asesorará en el corredor ferroviario que unirá las costas atlántica y pacífica de Guatemala http://shar.es/Gq4YN  #ferrocarril    
    
    
    ¿Por qué algunas personas son más agresivas cuando conducen? http://bit.ly/TZH3H7     
    
    
    Nueve contactos sobre #SeguridadVial que no pueden faltar en tu Twitter http://www.circulaseguro.com/p/72199  vía @circulaseguro    
    
    
    @circulaseguro Gracias por la referencia que me hacéis en vuestro blog. Saludos.    
    
    
    Conductores agresivos y violencia vial http://bit.ly/TZH3H7     
    
    
    Empieza la redacción del plan director para la terminal intermodal de mercancías de Basf en Reus http://shar.es/G6a8c     
    
    
    La IATA urge a desarrollar infraestructuras aéreas en base a criterios de coste-beneficio en Asia http://shar.es/G6aVC     
    
    
    La DGT rompe mitos sobre los accidentes: ni jóvenes, ni noches, ni fines de semana - Libertad Digital http://www.libertaddigital.com/espana/2012-11-12/la-dgt-rompe-mitos-sobre-los-accidentes-ni-jovenes-ni-noches-ni-fines-de-semana-1276474052/ …    
    
    
    El Gobierno aragonés estudia mejoras para el transporte ferroviario de mercancías http://shar.es/GCJWQ  #infraestructuras #ferrocarril    
    
    
    Competencia multa con más de 88,5 millones a navieras por formar un cártel en el transporte marítimo en el Estrecho http://www.elvigia.com/pagina/7986-Competencia_multa_con_mas_de_88_5_millones_a_navieras_por_formar_un_cartel_en_el_transporte_maritimo_en_el_Estrecho …    
    
    
    ¿Qué es la movilidad segura?  http://www.moveiter.com/2012/06/2012-ano-europeo-del-envejecimiento.html …    
    
    
    Compartir coche y casa es la opción mayoritaria de los españoles para el Puente de Todos los Santos http://www.moveiter.com/2012/11/compartir-coche-y-casa-es-la-opcion.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Conductores agresivos y violencia vial http://bit.ly/TZH3H7     
    
    
    El programa Sesar triplicará la capacidad de tráfico aéreo para 2020 http://shar.es/GZcPH  pero de momento se aplica I+D+i "tecnología ERE".    
    
    
    Empresas españolas elaborarán el proyecto de viabilidad de un corredor de alta velocidad en India http://shar.es/GZGza  vía @elvigia.com    
    
    
    Botadura del portacontenedores más grande del mundo http://bit.ly/Suli2w     
    
    
    @josepcamos @Segurbaby A mí me gustaría aportar estas reflexiones http://bit.ly/HM3L0M  #seguridadvial    
    
    
    @josepcamos @Segurbaby  Lo peor es la incomprensión de algunos padres cuando les explicas esta idea. #seguridadvial    
    
    
    @vializando , gracias a tí por recordarlo. (Mi primera experiencia haciendo infografías). Salu2    
    
    
    El futuro hacia las carreteras inteligentes http://www.circulaseguro.com/p/72232  via @circulaseguro    
    
    
    Carta abierta al presidente del gobierno: la energía es el problema http://www.eis.uva.es/energiasostenible/?p=946 …    
    
    
    UOTC considera que el PITVI es “más de lo mismo” y no aporta soluciones concretas a la intermodalidad ferroviaria  http://shar.es/GztpC     
    
    
    Las normas sobre velocidad también afectan a ciclistas  http://www.circulaseguro.com/p/72213  via @circulaseguro    
    
    
    Nueva movilidad hacia una mayor equidad social http://www.moveiter.com/2011/10/nueva-movilidad-hacia-una-mayor-equidad.html?spref=tw …    
    
    
    @guadalquivir43 @caminoescolar Mejorar la calidad del transporte público es una opción, pero tb faltan medidas para mejorar el privado.    
    
    
    Conductores agresivos y violencia vial http://bit.ly/TZH3H7     
    
    
    El Gobierno aragonés invierte 2,4 millones en un enlace para reducir la congestión de acceso a Plaza http://shar.es/G9SDp  vía @elvigia.com    
    
    
    "Frenazo" para las infraestructuras de transporte españolas http://www.moveiter.com/2012/01/frenazo-las-infraestructuras-de.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Las terminales de TCB y BEST del puerto de Barcelona abren los sábados para ganar competitividad http://shar.es/GF6hu  vía @elvigia.com    
    
    
    España y Costa Rica ratifican un acuerdo para el desarrollo ferroviario del país centroamericano http://shar.es/GF6A3  vía @elvigia.com    
    
    
    Sacyr se adjudica en Chile la construcción de una carretera por 122 millones http://shar.es/GF6FF  vía @elvigia.com    
    
    
    El puerto de A Coruña desembarca en China y Singapur en busca de nuevos operadores http://shar.es/GFhu0  vía @elvigia.com    
    
    
    La internacionalización de las empresas ferroviarias españolas reafirma su tendencia alcista http://shar.es/GB5Ee  vía @elvigia.com    
    
    
    La Agencia Ferroviaria Europea y Huawei sientan las bases de los futuros estándares en telecomunicaciones ferroviarias http://shar.es/GB5Tt     
    
    
    Conductores "por encima de la media", a ver quién les lleva la contraria. http://www.moveiter.com/2012/01/conductores-por-encima-de-la-media-ver.html …    
    
    
    Al colegio paso a paso  via @abc_es http://cordoba.abc.es/cordoba/20121119/sevp-colegio-paso-paso-20121119.html#.UK36Eic0YqY.twitter …    
    
    
    MOVEITER: El sistema de circulación viaria http://www.moveiter.com/2012/01/el-sistema-de-circulacion-viaria.html … #seguridadvial    
    
    
    Cinco conductores de transporte escolar dan positivo en la tasa de alcoholemia http://mun.do/V18FlV  vía @elmundoes    
    
    
    La hipermovilidad: una cultura basada en el constante desplazamiento. http://bit.ly/MouqBt     
    
    
    @pazhernandez81 Gracias, me alegra que te haya gustado. Recibe un cordial saludo.    
    
    
    La #DGT utilizará #cartografía móvil para evaluar las carreteras http://www.circulaseguro.com/p/72281  via @circulaseguro    
    
    
    Hopper, un nuevo sercicio de transporte público ecológico y con tarifa plana http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/613/hopper-un-nuevo-sercicio-de-transporte-publico-ecologico-y-con-tarifa-plana … vía @tecnocarreteras    
    
    
    "Dime cuánto corres y te diré quien eres". http://bit.ly/MouqBt  #movilidad    
    
    
    Unos #puertos más eficientes y rentables http://estibadoresdemalaga.com/blog/2012/01/unos-puertos-mas-eficientes-y-rentables-por-fernando-gonzalez-laxe/ … #intermodalidad #transportes    
    
    
    ACS se adjudica obras en una autopista australiana por 350 millones http://shar.es/6Hm6e  vía @elvigia.com    
    
    
    Resumen de las próximas leyes europeas para las motocicletas http://www.circulaseguro.com/p/72303  vía @circulaseguro    
    
    
    Bicicletas, ciudades, viajes...: ¿Carriles para todos? http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2012/11/carriles-para-todos.html?spref=tw …    
    
    
    Circulación de trenes en pruebas por el último tramo de la LAV Madrid - Barcelona - frontera fr… http://wp.me/p1IwBV-g2  vía @SamSantosGarcia    
    
    
    La Unión Europea otorga al puerto de Barcelona un millón de euros para adaptar la red ferroviaria al ancho UIC http://shar.es/6r0ZI     
    
    
    Bruselas inaugura un portal web con la última información sobre la red transeuropea de transporte http://shar.es/6shTZ     
    
    
    51 tendencias de geolocalización para los próximos 5 años http://socialmediablog.es/51-tendencias-geolocalizacion-proximos-5-anos/ … vía @smblog_es    
    
    
    Consejos para un proyecto de Camino escolar y movilidad infantil sostenible http://caminoescolar.blogspot.com/2012/11/consejos-para-desarrollar-un-proyecto.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    La CE desbloquea más de 1.200 millones para financiar red de transporte de UE http://bit.ly/QRszi7   más información en http://bit.ly/NFw9n0     
    
    
    La globalización de la economía y sus consecuencias en la logística y el transporte. http://www.moveiter.com/2012/12/la-globalizacion-de-la-economia-y-sus.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El nuevo aeropuerto de Berlín: una chapuza sin fin -  http://elconfi.de/165-10321  vía @elconfidencial    
    
    
    La #globalización, las #multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U     
    
    
    Nuevo post de MOVEITER. La globalización de la economía y sus consecuencias en la logística y el transporte. http://eepurl.com/rSW6b     
    
    
    La globalización, las multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U  #logística    
    
    
    Adif cede a la iniciativa privada la explotación de su centro logístico de Zaragoza por 6,3 millones http://www.europapress.es/economia/noticia-economia-empresas-adif-cede-iniciativa-privada-explotacion-centro-logistico-zaragoza-63-millones-20121203153606.html …    
    
    
    PLAZA busca que las compañías instaladas en la plataforma amplíen instalaciones http://shar.es/6JhrB  vía @elvigia.com    
    
    
    Consejos, recomendaciones y reflexiones para empezar con un proyecto de Camino Escolar http://bit.ly/QF031z     
    
    
    Abierto al tráfico en pruebas el último tramo de la LAV Madrid-Barcelona-Frontera francesa http://wp.me/p1IwBV-gd  vía @SamSantosGarcia    
    
    
    Bicicletas, ciudades, viajes...: Aparcar o no aparcar, esa es la cuestión http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2012/12/aparcar-o-no-aparcar-esa-es-la-cuestion.html?spref=tw …    
    
    
    Francia suspende el brazalete reflectante y el alcoholímetro - http://www.motor.mapfre.com/noticia/2950/francia-suspende-brazalete-reflectante-alcoholimetro …    
    
    
    España y Brasil firman un acuerdo de cooperación en transporte, logística e infraestructuras http://shar.es/6wJHs  vía @elvigiacom    
    
    
    La eólica, principal fuente de electricidad en España en noviembre / Más que la nuclear http://www.europapress.es/sociedad/medio-ambiente-00647/noticia-eolica-principal-fuente-electricidad-espana-noviembre-20121204130731.html … vía @europapress_es    
    
    
    @jamashema  Gracias por la información. Saludos.    
    
    
    La globalización, las multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U  #transporte    
    
    
    Abertis confirma el acuerdo para la concesión de los Túneles de Valldriera y el Cadí http://shar.es/6KZD4  vía @elvligiacom    
    
    
    La autopista Ocaña-La Roda, declarada en concurso de acreedores http://shar.es/6KZS5     
    
    
    Bruselas iniciará procedimientos de infracción contra los Estados que no avancen en el ‘cielo único europeo’ http://bit.ly/TGKWlx     
    
    
    REPSOL ha ejecutado el 60% de su plan de seguridad  en #Tarragona http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1308313 …    
    
    
    último post: La globalización de la economía y sus consecuencias en la logística y el transporte. http://www.moveiter.com/2012/12/la-globalizacion-de-la-economia-y-sus.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Siim Kallas apuesta por un espacio único de peaje en Europa que evite el “desconcierto” actual.  http://shar.es/6IZ3B  #infraestructuras    
    
    
    ASTIC versus CCOO y los empleos en el transporte terrestre  http://shar.es/6IZDP  En vez de enfrentarse por qué no colaborar?  TRNS. COMODAL!    
    
    
    La globalización, las multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U     
    
    
    Resolución del Parlamento Europeo (20-11-2012) sobre propuesta de reglamento relativa a vehícul… http://wp.me/p2Nssb-4A  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Italia y Francia avanzan en la conexión ferroviaria a través de los alpes http://shar.es/6Fmmf  vía @elvigiacom #infraestructuras    
    
    
    El Consejo de Ministros aprueba la modificación de la LOTT http://shar.es/6FmOg  vía @elvigiacom    
    
    
    Valencia contrata el diseño de un plan de movilidad sostenible por 83.308 € - ABC.es - Noticias Agencias http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1310046 … vía @abc_es    
    
    
    @pazhernandez81 @YorokobuMag @eco_vehiculos @moveuskadi @AGENEXORG @ECOMOVE_ES  bici sin pedales? mejor le buscamos otro nombre.    
    
    
    La #logística se reafirma como garante de la #economía catalana http://shar.es/6MM3R  vía @elvigiacom    
    
    
    Soria advierte a las petroleras sobre una posible reforma de la ley de hidrocarburos http://shar.es/6MMjf  vía @elvigiacom    
    
    
    La globalización, las multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U     
    
    
    Uno de cada tres accidentes laborales en Euskadi son de tráfico: http://www.lavanguardia.com/local/pais-vasco/20121130/54355988316/uno-de-cada-tres-accidentes-laborales-en-euskadi-son-de-trafico.html#.UMn1tBGh2T8.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    #Carpooling, una visión diferente de la movilidad urbana http://bit.ly/W3Z3Hn  vía @MOVEITER #movilidadsostenible #carsharing    
    
    
    La globalización, las multinacionales y los mercados de concurrencia imperfecta. http://bit.ly/YmM70U     
    
    
    Maldito y bendito aire acondicionado http://www.moveiter.com/2011/09/maldito-y-bendito-aire-acondicionado.html?spref=tw …    
    
    
    Carpooling, una visión diferente de la movilidad urbana http://bit.ly/W3Z3Hn  vía @MOVEITER #movilidad    
    
    
    Nuevas barreras New Jersey procedentes de materiales plásticos reciclados http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/634/nuevas-barreras-new-jersey-procedentes-de-materiales-plasticos-reciclados … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Sobre gustos... los colores. Está claro que a quien no le guste compartir el viaje no le gustará el carpooling. @victormsoriano    
    
    
    La propuesta que te hacemos es que pruebes el coche compartido (carpooling) o de alquiler (carsharing). - http://eepurl.com/rSUd9     
    
    
    Proyecto EUNOIA para conseguir nuevos modelos de movilidad urbana http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/631/proyecto-eunoia-para-conseguir-nuevos-modelos-de-movilidad-urbana … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Carpooling, una visión diferente de la movilidad urbana http://bit.ly/W3Z3Hn  vía @MOVEITER    
    
    
    Hacienda devolverá miles de multas de Tráfico 'injustamente cobradas' http://www.elmundo.es/elmundomotor/2012/12/18/portada/1355821191.html … vía @elmundoes    
    
    
    Corredor Mediterráneo versus Travesía Central Pirenaica. Capítulo 6.876 http://www.lavanguardia.com/economia/20121218/54358093076/pp-y-psoe-fracasan-para-diluir-apuesta-corredor-mediterraneo.html#.UNGmDF9yaDY.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Caminos escolares: Proyectos de ingeniería social ... http://www.moveiter.com/2011/09/caminos-escolares-proyectos-de.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    #Carpooling, una visión diferente de la movilidad urbana http://bit.ly/W3Z3Hn  vía @MOVEITER #movilidadsostenible #carsharing    
    
    
    Restricción al tráfico Pais Vasco 2013 http://www.blog.adrnavarra.com/index.php/2012/12/22/restriccion-al-trafico-pais-vasco-2013/ … vía @adrnavarra    
    
    
    Bicicletas, ciudades, viajes...: El día después http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2012/12/el-dia-despues.html?spref=tw …    
    
    
    Viajes: ¿Sufres el `síndrome del delincuente´ cuando viajas? http://www.mundo-geo.es/viajes-y-expediciones/viajes/sufres-el-sindrome-del-delincuente-cuando-viajas … vía @web_geo    
    
    
    Los orígenes del permiso de conducir en España http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/642/los-origenes-del-permiso-de-conducir-en-espana … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Las búsquedas de los españoles en Google durante el 2012: http://www.rizomatica.net/las-busquedas-de-los-espanoles-en-google-durante-el-2012-en-google/ …    
    
    
    ¡Felices Fiestas!    
    
    
    Carpooling, una visión diferente de la movilidad urbana http://bit.ly/W3Z3Hn  vía @MOVEITER    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: ¡Tú determinas el futuro de las ciudades europeas!  http://caminoescolar.blogspot.com/2012/12/tu-determinas-el-futuro-de-las-ciudades.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    Informe EuroRAP 2012: siete comunidades concentran las carreteras más peligrosas http://www.circulaseguro.com/p/72411  via @circulaseguro    
    
    
    El #carpooling propone un poco de racionalidad en uno de nuestros principales comporta-mientos sociales: la movilidad. http://bit.ly/W3Z3Hn     
    
    
    El carpooling propone un poco de racionalidad en uno de nuestros principales comporta-mientos sociales: la movilidad. http://bit.ly/W3Z3Hn     
    
    
    El carpooling propone un poco de racionalidad en uno de nuestros principales comporta-mientos sociales: la movilidad. http://bit.ly/W3Z3Hn     
    
    
    Los efectos de la crisis en la movilidad que nos ofrece el automóvil. http://www.moveiter.com/2013/01/los-efectos-de-la-crisis-en-nuestra.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Una veintena de empresas catalanas participarán en el proyecto GreenITNet de la Unión Europea http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/sostenibilidad/una-veintena-de-empresas-catalanas-participaran-en-el-proyecto-greenitnet/20121227174121004230.html … vía @hyecom    
    
    
    España cerrará 2012 con 50.000 trabajadores autónomos menos, cifra que se eleva hasta 362.000 en el… http://wp.me/p29PI7-gZ  vía @truckpasion    
    
    
    Los efectos de la #crisis en la #movilidad que nos ofrece el #automóvil. http://www.moveiter.com/2013/01/los-efectos-de-la-crisis-en-nuestra.html …    
    
    
    Las víctimas mortales en carretera bajan a 1.304. ¿Buena gestión o simplemente crisis? http://mun.do/Xgds40  vía @elmundoes    
    
    
    El billete de AVE entre Barcelona y Girona costará 15,70 euros http://mun.do/RsTCz7  vía @elmundoes    
    
    
    Nuevo post de enero en MOVEITER - http://eepurl.com/tyu9T     
    
    
    Propuesta europea por unas calles habitables con velocidad restringida a 30 km/h. Quien quiera apoyar esta campaña: http://es.30kmh.eu/     
    
    
    10 predicciones para el 2013 http://www.forococheselectricos.com/2012/12/10-predicciones-para-el-2013.html … vía @foroelectricos    
    
    
    Los efectos de la #crisis en la #movilidad que nos ofrece el #automóvil. http://www.moveiter.com/2013/01/los-efectos-de-la-crisis-en-nuestra.html …    
    
    
        
    
    
    Cinco ocurrentes regalos de concienciación vial que nos han dejado los Reyes Magos  http://www.circulaseguro.com/p/72477  vía @circulaseguro    
    
    
    Defensores de la bicicleta piden incluir su uso en el currículum escolar http://www.europapress.es/epsocial/ong-y-asociaciones/noticia-defensores-bicicleta-piden-incluir-fomento-uso-curriculum-escolar-20130104152753.html … vía @europapress_es    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://www.moveiter.com/2012/07/seis-objetivos-para-el-desarrollo-de-un.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Hitos para la nueva movilidad urbana en 2013 http://www.tecmovia.com/2013/01/01/hitos-para-la-nueva-movilidad-urbana-en-2013/ … vía @Tecmovia    
    
    
    Los efectos de la crisis en la #movilidad que nos ofrece el automóvil. http://www.moveiter.com/2013/01/los-efectos-de-la-crisis-en-nuestra.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El Gobierno de @Navarra declara al nodo logístico intermodal de Pamplona como una de sus prioridades básicas en 2013  http://j.mp/U1AXcw     
    
    
    Mapa con la red TAV en el sur de Europa. http://elmapacomaexcusa.blogspot.com/2013/01/mapes-i-tren-dalta-velocitat.html?spref=tw … #ferrocarril    
    
    
    La hipermovilidad, un nuevo estilo de vida http://www.moveiter.com/2011/11/la-hipermovilidad-un-nuevo-estilo-de.html …    
    
    
    Denuncian que el nuevo Código Penal excluirá al 80% de siniestros con heridos http://mun.do/WE9YBC  vía @elmundoes    
    
    
    AVE, el paradigma del despilfarro público en España - Libre Mercado http://www.libremercado.com/2013-01-11/ave-el-paradigma-del-despilfarro-publico-en-espana-1276478908/ … vía @libertaddigital    
    
    
    A ninguna parte pero en Alta Velocidad  http://www.fedeablogs.net/economia/?p=27405 … #ferrocarril    
    
    
    Los efectos de la crisis en la movilidad que nos ofrece el automóvil. http://bit.ly/ZRBG64  #motor    
    
    
    Principales consecuencias de un accidente laboral de tráfico. http://www.moveiter.com/2012/04/principales-consecuencias-de-un.html … #prevencionlaboral    
    
    
    La mitad de empresas no invierte en educación vial  via @abc_es http://www.abc.es/motor-reportajes/20130108/abci-mitad-empresas-invierten-educacion-201301072103.html#.UPLmCG4U24c.twitter …    
    
    
    En la Siniestralidad Vial Laboral, la Empresa es la clave  http://www.circulaseguro.com/p/72490  #seguridadvial #accidentes    
    
    
    MOVEITER: Principales consecuencias de un accidente laboral de tráfico. http://www.moveiter.com/2012/04/principales-consecuencias-de-un.html …    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos: La Ciudad Mundial o las Ciudades-Mundo? http://www.moveiter.com/2013/01/hacia-que-modelo-urbano-nos-dirigimos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos: La Ciudad Mundial o las Ciudades-Mundo? http://www.moveiter.com/2013/01/hacia-que-modelo-urbano-nos-dirigimos.html …    
    
    
    AMB y Diputación impulsarán planes de movilidad urbana http://elfar.cat/not/2254/amb_y_diputacion_impulsaran_planes_de_movilidad_urbana/ …    
    
    
    Los vehículos industriales deberán reducir un 88 % las emisiones de NOX http://wp.me/p29PI7-hx  vía @truckpasion    
    
    
    Ley de Justicia Gratuita y reclamaciones civiles por accidentes de tráfico. Todavía se tiene que pulir más. http://wp.me/p2Nssb-5o     
    
    
    Nueve de los diez mayores aeropuertos de Aena pierden pasajeros  http://www.libremercado.com/2013-01-15/miercoles---nueve-de-los-diez-mayores-aeropuertos-de-aena-pierden-pasajeros-1276479403/ …    
    
    
    La globalización vs las tensiones históricas de nuestras sociedades ¿cómo influyen en el modelo de expansión urbana? http://bit.ly/WGfjsw     
    
    
    Los habitantes de ciudades contaminadas son más infelices: http://www.lavanguardia.com/salud/20130118/54362048763/habitantes-ciudades-contaminadas-son-infelices.html#.UPmcjYRwWD0.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    La contaminación de los motores diésel y la calidad del aire en Europa http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/667/la-contaminacion-de-los-motores-diesel-y-la-calidad-del-aire-en-europa … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Repartiendo bicicletas combaten la deserción escolar en Nicaragua http://tinyurl.com/aj2xluy  vía @elespectador    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos: La Ciudad Mundial o las Ciudades-Mundo? http://bit.ly/WGfjsw     
    
    
    Movilidad digital y movilidad analógica http://www.moveiter.com/2011/07/movilidad-digital-versus-movilidad.html?spref=tw … (recordando viejas historias)    
    
    
    @victormsoriano Si no das argumentos sólo es tu opinión y las opiniones son respetables, pero sólo son eso, opiniones. No puede haber debate    
    
    
    @victormsoriano  Ja, ja, dogmas de fe tengo muy pocos. Claro que hay opiniones mías pero fundamentalmente es un resumen del libro de M.Auge    
    
    
    El panel solar rompe la barrera del “Tercio de sol” http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/sostenibilidad/el-panel-solar-rompe-la-barrera-del-tercio-de-sol/20130121112856004444.html … vía @hyecom    
    
    
    Las 12 mejores ciudades de España para ir en bicicleta: http://www.consumer.es/web/es/medio_ambiente/urbano/2013/01/21/215465.php#.UP5SSQtZaz4.twitter … vía @eroskiconsumer    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos? http://bit.ly/WGfjsw     
    
    
    La rentabilidad de las inversiones: ¿debe ser económica o social?  http://www.doblefila.org/reflexiones/la-rentabilidad-de-las-inversiones-debe-ser-economica-o-social#.UQD13X6ITA4.twitter …    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos?  http://bit.ly/WGfjsw     
    
    
    Conducción autónoma y seguridad: más allá del placer (o no) de que te lleve el coche http://www.motorpasion.com/p/74523  vía @motorpasion    
    
    
    Crece un 9% la exportación de contenedores en el puerto BCN http://www.puertosynavieras.es/noticias.php/CRECE-LA-EXPORTACI%C3%93N-DE-CONTENEDORES-EN-BARCELONA-CASI-UN-9-por-ciento/29812 …    
    
    
    Arbeca impide el acceso a una escuela con vehículos de motor: http://www.lavanguardia.com/local/lleida/20130125/54363073467/arbeca-impide-acceso-escuela-vehiculos-motor-jueves.html#.UQJTWTkEbWQ.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Internet multiplica las iniciativas de consumo colaborativo: http://www.lavanguardia.com/vida/20130125/54362343165/internet-multiplica-iniciativas-consumo-colaborativo.html#.UQJbMsZFJ5E.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Hacia qué modelo urbano nos dirigimos: La Ciudad Mundial o las Ciudades-Mundo? http://www.moveiter.com/2013/01/hacia-que-modelo-urbano-nos-dirigimos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Aragón espera recibir 300 millones en estudios para la construcción de la Travesía Central http://shar.es/Cds0T     
    
    
    Luz verde a la Ley de Unidad de Mercado basada en la licencia única http://shar.es/Cdsv1     
    
    
    Marcha atrás del gobierno frances con los etilómetros. http://www.elvigia.com/noticia/8613-El_Gobierno_frances_deroga_la_obligatoriedad_de_llevar_etilometros_en_los_vehiculos_que_circulen_por_sus_carreteras …    
    
    
    El retraso del cielo único europeo cuesta 5.000 millones cada año.
 http://www.elvigia.com/noticia/8578-El_retraso_del_cielo_unico_europeo_cuesta_5_000_millones_cada_ano …    
    
    
    La reducción a 30 km por hora plantea dudas en los plazos y costes de distribución urbana. http://www.clipmedia.net/ficheros/2013%5C01_ene%5Css746.pdf …    
    
    
    Un proyecto europeo permite calcular la ruta logística más eficiente
 http://www.elvigia.com/noticia/8589-Un_proyecto_europeo_permite_calcular_la_ruta_logistica_mas_eficiente …    
    
    
    Anfac reclama una adecuación de los costes logísticos para el sector del automóvil http://bit.ly/UwwXCj  #logística #automóvil    
    
    
    Sentencia TC sobre FFCC: las CC.AA serán competentes en aquellos servicios que discurran íntegramente por su territorio http://www.vialibre-ffe.com/noticias.asp?not=10123&cs=infr …    
    
    
    ¿Qué es la sobremodernidad? http://bit.ly/WGfjsw     
    
    
    Vecinos de pueblos tarraconenses utilizan Facebook para compartir coche: http://www.lavanguardia.com/local/tarragona/20130130/54362482248/plataforma-compartir-coche-pueblos-tarragona.html#.UQjlUP_UwQ0.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Un 41% de los conductores de más edad recela de la ergonomía de los coches | Prevention World http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/41-conductores-mas-edad-recela-ergonomia-coches.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    El paro hunde la demanda de transporte público en Barcelona: http://www.lavanguardia.com/vida/20130131/54363299106/paro-hunde-demanda-transporte-publico-barcelona.html#.UQpnOeafJhk.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    MOVEITER: Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno http://www.moveiter.com/2013/02/lugares-de-transito-hipermovilidad-y.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El 37% de los españoles, a favor de financiar las infraestructura del coche eléctrico con impuestos http://www.autocasion.com/actualidad/noticias/123069/el-37-de-los-espanoles-a-favor-de-financiar-las-infraestructura-del-coche-electrico-con-impuestos/ …    
    
    
    Los mapas hacen negocio  via @abc_es http://www.abc.es/tecnologia/20130201/abci-geolocalizacion-google-maps-201301311920.html#.UQuHfgVR3fd.twitter …    
    
    
    @victormsoriano Me recuerda la época de los videos VHS vs Beta2000 y las discusiones al respecto. El mercado irá definiendo la solución.    
    
    
    @victormsoriano La lección de aquella época es que no siempre lo mejor técnicamente es lo que triunfa en el mercado.    
    
    
    Un carril rápido permite evitar colas en los controles de seguridad de El Prat: http://www.lavanguardia.com/viajes/20130201/54364984028/carril-rapido-evita-colas-controles-seguridad-el-prat.html#.UQvCjEhc4Gc.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno. Los no-lugares. http://bit.ly/14CkCk1  #infraestructuras    
    
    
    Nueva entrada de febrero en MOVEITER - http://eepurl.com/uNykT     
    
    
        
    
    
    Propuestas para impulsar el uso de combustibles alternativos en la UE  http://ec.europa.eu/news/transport/130124_es.htm …    
    
    
    Transformando coches para el desguace en árboles http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/683/transformando-coches-para-el-desguace-en-arboles … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Si tienes que conducir, cuidado con el zolpidem http://www.circulaseguro.com/p/72597     
    
    
    @imolina @victormsoriano lamento no estar conectado mientras conversabais. ¿Me recomendáis algún libro de Rem Koolhass?    
    
    
    @imolina @victormsoriano  Gracias! Me los voy a mirar. Un saludo a los dos.    
    
    
    MOVEITER: "Frenazo" para las infraestructuras de transporte españolas http://www.moveiter.com/2012/01/frenazo-las-infraestructuras-de.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Las renovables bajan un 58% el CO2 y abaratan el precio de la generación eléctrica: http://www.lavanguardia.com/medio-ambiente/20130205/54365116847/renavables-bajan-58-co2-abaratan-precio-electrica.html#.URGcilypcgc.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno. Los no-lugares. http://bit.ly/14CkCk1     
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno. Los no-lugares. http://bit.ly/14CkCk1     
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno http://bit.ly/14CkCk1  #aeropuertos    
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno. Los no-lugares. http://bit.ly/14CkCk1     
    
    
    Las bicis en la moda; reclamo o necesidad.  http://www.doblefila.org/reflexiones/las-bicis-en-la-moda-reclamo-y-necesidad#.URrYBIcyS70.twitter …    
    
    
    Curitiba: una apuesta verde con más de 50 años de historia  http://www.doblefila.org/reportajes/curitiba-una-apuesta-verde-con-mas-de-50-anos-de-historia#.URrbDV8PM_s.twitter …    
    
    
    Portugal destina la financiación para la alta velocidad a pagar su deuda pública http://www.vialibre-ffe.com/noticias.asp?not=10193&cs=alta …    
    
    
    Portugal sustituye su proyecto de alta velocidad por líneas para mercancías http://www.vialibre-ffe.com/noticias.asp?not=10207&cs=inte …    
    
    
    La estación de Hospitalet de Llobregat modificará sus vías y renovará sus andenes http://www.vialibre-ffe.com/noticias.asp?not=10163&cs=infr …    
    
    
    Llega el primer tren de los Ferrocarriles Franceses a la estación de Barcelona Sants http://www.vialibre-ffe.com/noticias.asp?not=10215&cs=oper …    
    
    
    #MomaBiz @AGENEXORG @pazhernandez81 @aytodebadajoz Un proyecto a seguir con atención. http://bit.ly/UdsJAO     
    
    
    Teka Industrial pone en marcha el plan de movilidad en la empresa
 http://bit.ly/VT8zxB  #seguridadvial #movilidadsostenible    
    
    
    Lugares de tránsito, hipermovilidad y anonimato del ciudadano posmoderno. Los no-lugares. http://bit.ly/14CkCk1     
    
    
    La Junta de Andalucía fomenta la prevención de riesgos laborales entre los escolares http://bit.ly/12LeYgn   La seguridad como valor social.    
    
    
    #Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2  #seguridadvial #motor    
    
    
    "España va años luz por delante del resto de Europa en Transporte de mercancías peligrosas" http://www.diariodelpuerto.com/ver/24827/jose-eduardo-gomez-espa%25C3%25B1a-va-a%25C3%25B1os-luz-por-delante-del-resto-de-europa-en-mmpp.html … vía @diariodelpuerto    
    
    
    Muchas empresas desconocen que un accidente de tráfico hacia o de regreso del trabajo es un accidente laboral- http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    ¿Por qué lo llamamos accidente? http://www.dgt.es/revista/num218/reportaje-accidente.html?utm_source=MailingList&utm_medium=email&utm_campaign=Boletin+218#.UR4oOF53Ef8.twitter …    
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2  #roadsafey    
    
    
    Las 18 mejores ciudades del mundo para ir en bicicleta  http://bit.ly/VYzAj7  #movilidadsostenible    
    
    
    @ElOjoSostenible @allpeim @enbicipormadrid  Gracias por el enlace, lo comparto en mi página de Facebook. Saludos https://www.facebook.com/moveiter?ref=hl     
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    La Fundación Valenciaport edita un libro sobre innovación y gestión en terminales de contenedores http://www.diariodelpuerto.com/ver/24913/la-fundacion-valenciaport-edita-un-libro-sobre-innovacion-y-gestion-en-terminales-de-contenedores.html …    
    
    
    El muelle Costa del Puerto de Barcelona certifica su intermodalidad marítimo-ferroviaria http://www.diariodelpuerto.com/ver/24871/el-muelle-costa-del-puerto-de-barcelona-certifica-su-intermodalidad-maritimo-ferroviaria-.html …    
    
    
    Gades-Port apoya priorizar el eje central ferroviario para conectar la RTE-T http://www.diariodelpuerto.com/ver/24615/gades-port-apoya-priorizar-el-eje-central-ferroviario-para-conectar-la-rte-t-.html …    
    
    
    Mientras nosotros invertíamos en aeropuertos peatonales, en Holanda sí sabían dónde invertir: http://youtu.be/OrQ-d2PBUto  vía @youtube    
    
    
    @RetensionInf  aquí cuando innovamos nos salen inventos muy raros: aeropuertos peatonales, trenes alta velocidad que van vacíos... ;-)    
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2  #accidentelaboral    
    
    
        
    
    
    La tecnología de aire comprimido en el coche. http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/tecnologia/la-tecnologia-hybrid-air-de-psa-peugeot-citro-n-al-detalle/20130219163435004852.html … vía @hyecom    
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    Bienvenido @dameunaventonmx ¿conoces este blog? Te mando uno de mis posts: http://www.moveiter.com/2012/12/carpooling-una-vision-diferente-de-la.html …  nos seguimos.    
    
    
    RT :) @Goodyear_Es: Más de 8.500 alumnos aprenderán #seguridadvial de la mano de el tranvía de #Zaragoza http://www.que.es/zaragoza/201302211946-8500-alumnos-participan-charlas-seguridad-epi.html?anker_1 …    
    
    
    Catalunya crea un observatorio para exprimir todo el potencial del Corredor Mediterráneo http://www.diariodelpuerto.com/ver/25007/catalunya-crea-un-observatorio-para-exprimir-todo-el-potencial-del-corredor-mediterraneo.html … vía @diariodelpuerto    
    
    
    La Comisión Nacional de la Competencia contra las prácticas restrictivas del #trasporte terrestre de #contenedores http://bit.ly/139VHVO     
    
    
    Endesa probará los primeros vehículos eléctricos de Seat http://www.revistatravesia.es/noticia/2040/Motor/Endesa-probara-los-primeros-vehiculos-electricos-de-Seat.html …    
    
    
    Tres buenos anuncios que nos hablan de Seguridad Vial http://www.circulaseguro.com/p/72719  via http://circulaseguro.com     
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    La crisis deja vacías el 17,4% de las naves logísticas de Madrid y Barcelona  via @abc_es http://www.abc.es/economia/20130219/abci-crisis-naves-madrid-barcelona-201302182059.html#.USstyZ1S1og.twitter …    
    
    
    Movilidad x móvil = movilidad al cuadrado :) http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/705/volvo-on-call-aplicacion-movil-para-control-remoto-del-vehiculo … vía @tecnocarreteras    
    
    
    10 cosas que hace la bicicleta por tu salud | http://Informe21.com  http://informe21.com/node/184853#.USuSEGYt-Yg.twitter …    
    
    
    El impacto económico de la MWC en Barcelona.
http://mwcimpact.com/#  Un experimento cartográfico.    
    
    
    Accidentes Laborales de Tráfico (ALT), in itinere y en misión. Unos datos y consejos. http://bit.ly/VVgHh2     
    
    
    Los precios antes de impuestos de la gasolina y del gasóleo en España por encima de la media europea  http://shar.es/jvtZn     
    
    
    Aplicación móvil detecta la somnolencia al volante con sensores y datos GPS | Prevention World http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/aplicacion-movil-detecta-somnolencia-al-volante-sensores-y-datos-gps.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    El polígono de Igualada se convierte en una 'selva' de coches aparcados en las aceras: http://www.lavanguardia.com/local/anoia/20130228/54367210922/poligono-igualada-llena-cada-dia-coches-aceras.html#.US9EtxOqQaw.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Hemos confundido normalización con normativización. http://bit.ly/ZDYjXB  #movilidadsostenible    
    
    
        
    
    
    La revolución del contenedor en el transporte de mercancías. http://bit.ly/XHaZxF  vía @MOVEITER  Nuevo post de marzo.    
    
    
    Menos de la mitad de los autobuses dedicados al transporte escolar dispone de cinturones de seguridad http://www.revistatravesia.es/noticia/2049/Seguridad-Vial/Menos-de-la-mitad-de-los-autobuses-dedicados-al-transporte-escolar-dispone-de-cinturones-de-seguridad.html …    
    
    
    General Motors creará coches con Wi-Fi en 2014 http://motor.excite.es/general-motors-creara-coches-con-wi-fi-en-2014-N33775.html … vía @Excite_ES    
    
    
    La revolución del contenedor en el transporte de mercancías. http://www.moveiter.com/2013/03/la-revolucion-del-contenedor-en-el.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La revolución del contenedor en el transporte de mercancías. http://www.moveiter.com/2013/03/la-revolucion-del-contenedor-en-el.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Toyota lanza un proyecto para compartir vehículos eléctricos urbanos ultracompactos http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/actualidad/toyota-lanza-un-proyecto-para-compartir-vehiculos-electricos/20130304181620005072.html … vía @hyecom    
    
    
    Toyota: compartir vehículos eléctricos urbanos ultracompactos http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/actualidad/toyota-lanza-un-proyecto-para-compartir-vehiculos-electricos/20130304181620005072.html …    
    
    
    Barcelona incorporará tres buses híbridos biarticulados y cinco nuevas líneas a la red ortogonal: http://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20130305/54369006015/barcelona-buses-biarticulados-nuevas-lineas-red-ortogonal.html#.UTX5ys8a2YE.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    El carpooling representa un pequeño paso respecto a actitudes que muchos usuarios ya tienen http://www.hibridosyelectricos.com/opinion/amovens/el-carpooling-representa-un-pequeno-paso-respecto-a-actitudes-que-muchos-usuarios-ya-tienen/20130305183451005094.html … vía @hyecom    
    
    
    Ford apuesta por los coches eléctricos http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/actualidad/ford-apuesta-por-los-coches-electricos/20130305193254005099.html … vía @hyecom    
    
    
    El aeropuerto de Vitoria se convierte en el primer “aeropuerto bajo demanda” http://shar.es/jPu97  #logistica  | Cadena de Suministro    
    
    
    Sobre el nuevo Reglamento General de Circulación: NPI http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2013/03/npi.html?spref=tw …    
    
    
        
    
    
    El valor que aporta el #contenedor marítimo al #tranporte de mercancías.  http://www.moveiter.com/2013/03/la-revolucion-del-contenedor-en-el.html …    
    
    
    La compañía de carsharing Bluemove apuesta totalmente por el coche eléctrico http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/actualidad/la-compania-de-carsharing-bluemove-apuesta-totalmente-por-el-coche-electrico/20130307212411005137.html … vía @hyecom    
    
    
    Cambios en el nuevo Reglamento General de Circulación http://bit.ly/YT4Rij  #movilidad #transporte    
    
    
    Un algoritmo que permite minimizar el consumo de combustible http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/719/un-algoritmo-que-permite-minimizar-el-consumo-de-combustible … vía @tecnocarreteras    
    
    
    'Se quiere echar a los ciclistas de las calles al obligarles a llevar casco en ciudad' http://mun.do/12IULsE  vía @elmundoes    
    
    
    Huesca avanza en el plan de Movilidad Urbana Sostenible:http://www.huesca.es/actualidad/huesca-avanza-en-el-plan-de-movilidad-urbana-sostenible/ …    
    
    
    M.McLean inventor del contenedor marítimo moderno. http://bit.ly/XHaZxF  Un breve informe de su evolución.    
    
    
    Los parquímetros de Madrid cobrarán en función del vehículo que estacione  http://www.circulaseguro.com/p/72808     
    
    
    El Blog de Albert Oñate: Slow steaming. Una necesidad para las Navieras http://albertonate.blogspot.com/2013/03/slow-steaming-una-necesidad-para-las.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Y de salud qué tal? Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://www.moveiter.com/2013/03/y-de-salud-que-tal-factores-de-riesgo.html … vía @MOVEITER    
    
    
    @hyecom ¡Gracias por FF!  Que pases un buen Finde!    
    
    
        
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://www.moveiter.com/2013/03/y-de-salud-que-tal-factores-de-riesgo.html …    
    
    
    ¿Por qué necesitamos un cambio cultural para poder impulsar la movilidad sostenible?  http://www.doblefila.org/reflexiones/por-que-necesitamos-un-cambio-cultural-para-poder-impulsar-la-movilidad-sostenible#.UUTK0LeGcTg.twitter …    
    
    
    El puerto de Tarragona promociona la #intermodalidad del #transporte a través del proyecto europeo Artemis  http://bit.ly/WLftoZ     
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER #seguridadlaboral    
    
    
    Las exportaciones ferroviarias españolas a la conquista de Tailandia e Indonesia  http://bit.ly/Zb7SL0  #infraestructuras #ferrocarril    
    
    
    Manifiesto en contra de la circulación de las bicis en la acera http://www.europapress.es/sociedad/noticia-peatones-victimas-accidentes-ecologistas-firman-manifiesto-contra-circulacion-bicis-acera-20130308133934.html …    
    
    
    Ayto. Logroño, recoge propuestas para su plan de movilidad urbana sostenible http://bit.ly/ZSDeaf     
    
    
    España es el decimosegundo país del mundo en seguridad vial | Prevention World http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/espana-es-decimosegundo-pais-mundo-seguridad-vial.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Colaboración entre el INSHT y la DGT para reducir los accidentes laborales de tráfico  http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/colaboracion-insht-y-direccion-general-trafico-reducir-accidentes-laborales-traf.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER    
    
    
    España rebasa su techo de emisiones contaminantes http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/espana-rebasa-su-techo-emisiones-contaminantes.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Contestar mensajes al volante es tan peligroso como duplicar la tasa de alcoholemia permitida http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/contestar-mensajes-al-volante-es-tan-peligroso-como-duplicar-tasa-alcoholemia-pe.html …    
    
    
    Los radares sólo en puntos negros y tramos peligrosos. Iniciativa Ponle Freno. http://www.revistatravesia.es/noticia/2061/Actualidad/Los-radares-solo-en-puntos-negros-y-tramos-peligrosos.html …    
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER #seguridad    
    
    
    La revolución del contenedor en el transporte de mercancías. http://www.moveiter.com/2013/03/la-revolucion-del-contenedor-en-el.html …    
    
    
    Ana Pastor: “El nivel de la #logística en España no se corresponde con su peso económico” http://bit.ly/14hgyr1     
    
    
    @TorresBrbara @CDHDF @ITDPmx  Gracias Bárbara! Parece un gran trabajo. Lo miraré con más calma. ¿Quieres hablar de él (1 post) en MOVEITER?    
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER    
    
    
    El casco como amenaza  http://www.doblefila.org/actualidad/el-casco-como-amenaza#.UVGgvfR63E0.twitter …    
    
    
    Pretty Ballerinas, la bicicleta eléctrica para la mujer actual http://www.hibridosyelectricos.com/articulo/actualidad/pretty-ballerinas-la-bicicleta-electrica-para-la-mujer-actual/20130326162718005321.html … vía @hyecom    
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER    
    
    
    Factores de riesgo en el transporte de mercancías por carretera http://bit.ly/XcHBfK  vía @MOVEITER    
    
    
    La batalla en las calles por una movilidad activa. http://cyclingvestchic.blogspot.com/2013/03/la-batalla-en-las-calles.html?spref=tw … #movilidadsostenible    
    
    
    IV Jornada Nacional "La seguridad vial dentro de la prevención de riesgos laborales" http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/738/iv-jornada-nacional-la-seguridad-vial-dentro-de-la-prevencion-de-riesgos-laborales … vía @tecnocarreteras    
    
    
    Bicicletas, ciudades, viajes...: El día que los ciclistas renunciaron a la calzada http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2013/03/el-dia-que-los-ciclistas-renunciaron-la.html?spref=tw …    
    
    
    El corredor ferroviario de Mercancías que partirá de Almería, un poquito más cerca  http://www.doblefila.org/actualidad/el-corredor-ferroviario-de-mercancias-que-partira-de-almeria-un-poquito-mas-cerca#.UVguyZoA6zI.twitter …    
    
    
    Los peques aprenden seguridad vial con Fundación MAPFRE http://www.moveiter.com/2013/04/los-peques-aprenden-seguridad-vial-con.html … vía @MOVEITER #seguridadvial    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: Un proyecto de participación infantil en la gestió... http://caminoescolar.blogspot.com/2013/03/un-proyecto-de-participacion-infantil.html?spref=tw …    
    
    
    Buscando soluciones para prevenir los #accidentes de tráfico laborales http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/mc-mutual-busca-soluciones-prevenir-accidentes-trafico-laborales.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Los peques aprenden seguridad vial con Fundación MAPFRE http://www.moveiter.com/2013/04/los-peques-aprenden-seguridad-vial-con.html … vía @MOVEITER    
    
    
    DGT: Los accidentes de tráfico son las principal causa de accidente laboral - ABC.es - Noticias Agencias http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1373583 … vía @abc_es    
    
    
    El vigía - Fomento autoriza la firma de convenios para la conexión ferroviaria de seis puertos http://shar.es/dA8d7     
    
    
    ATEIA Barcelona ha acordado otorgar este año su insignia de oro a Josep Maria Fortuny http://www.diariodelpuerto.com/ver/35179/ateia-barcelona-ha-acordado-otorgar-este-a%25C3%25B1o-su-insignia-de-oro-a-josep-maria-fortuny.html … vía @diariodelpuerto    
    
    
    CC.AA. Extremadura elabora un plan de movilidad y seguridad vial para  empleados públicos  http://www.europapress.es/extremadura/noticia-gobierno-extremadura-elabora-plan-movilidad-seguridad-vial-empleados-publicos-20130314145709.html …    
    
    
    ¿Conocías el website European Road Safety Charter dedicado a la #seguridadvial? http://erscharter.eu/es     
    
    
    ECOmove, un proyecto tecnológico europeo para la eficiencia energética en los transportes http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/744/ecomove-un-proyecto-tecnologico-europeo-para-la-eficiencia-energetica-en-los-transportes … vía @tecnocarreteras    
    
    
    MOVEITER: Los peques aprenden seguridad vial con Fundación MAPFRE http://www.moveiter.com/2013/04/los-peques-aprenden-seguridad-vial-con.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Vedemécum europeo sobre Seguridad Vial. Los vehículos y la infraestructura (3/4) http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/749/vedemecum-europeo-sobre-seguridad-vial-los-vehiculos-y-la-infraestructura-3-4 … vía @tecnocarreteras    
    
    
    ¿Conoces a Jota Jota? La Fundación MAPFRE te lo presenta. http://www.moveiter.com/2013/04/los-peques-aprenden-seguridad-vial-con.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Ergonomía, la clave que habla de éxito en el interior de los coches http://www.tecmovia.com/2013/04/08/ergonomia-la-clave-que-habla-de-exito-en-el-interior-de-los-coches/ … vía @Tecmovia    
    
    
    Curioso: mapa con los apellidos más comunes en Europa 2011 - Maps on the Web http://mapsontheweb.tumblr.com/post/46748166022/map-of-the-most-common-surnames-in-europe-2011 …    
    
    
    #FF @Piratilla36, @novatrans, @tecnocarreteras, @RevistaViaLibre en #seguridadvial y #transporte son realmente interesantes.    
    
    
    Movilidad en los puertos: Terminales de contenedores http://www.moveiter.com/2013/04/movilidad-en-los-puertos-1-terminales.html … vía @MOVEITER    
    
    
    @mesqueun_tweet Muchas gracias! También estoy preparando otro post sobre la movilidad en las terminales de pasajeros. Saludos    
    
    
    La movilidad dentro una terminal portuaria de contenedores http://www.moveiter.com/2013/04/movilidad-en-los-puertos-1-terminales.html …    
    
    
    Granada se manifiesta contra el Plan de Movilidad Urbana Sostenible http://www.ciclosfera.com/noticia-ciclismo-urbano-226-granada-se-manifiesta-contra-el-plan-de-movilidad-urbana-sostenible … vía @ciclosfera    
    
    
    La movilidad dentro una terminal portuaria de contenedores, http://www.moveiter.com/2013/04/movilidad-en-los-puertos-1-terminales.html …    
    
    
    Houten: la ciudad donde no se usa el coche  http://www.doblefila.org/reportajes/houten-la-ciudad-donde-no-se-usa-el-coche#.UXE05kInAqw.twitter …    
    
    
    Nace Closca un innovador casco plegable para ir en bici - Noticias de Ciclismo  http://www.bikezona.com/noticias-ciclismo/nace-closca-un-innovador-casco-plegable/18318/ … vía @BikeZona    
    
    
    La movilidad dentro una terminal portuaria de contenedores http://www.moveiter.com/2013/04/movilidad-en-los-puertos-1-terminales.html …    
    
    
    ¿Cualquier tiempo pasado fue mejor? http://www.circulaseguro.com/p/72921  via http://circulaseguro.com     
    
    
    Seguridad vial, el juego de la realidad y la ficción http://www.circulaseguro.com/p/72944  Para reflexionar sobre nuestras actitudes respecto al seguridad.    
    
    
    La movilidad dentro una terminal portuaria de contenedores: http://www.moveiter.com/2013/04/movilidad-en-los-puertos-1-terminales.html …    
    
    
    Ciudades para niños, ciudades para todos  http://www.doblefila.org/reflexiones/ciudades-para-ninos-ciudades-para-todos#.UXpMEeSfDWA.twitter …    
    
    
    ¿Es la contaminación de los coches más peligrosa que los accidentes?  http://www.doblefila.org/actualidad/es-la-contaminacion-de-los-coches-mas-peligrosa-que-los-accidentes#.UXpXmCkmTrI.twitter …    
    
    
    La salida de la crisis de los atrapados en la telaraña financiera: http://www.rizomatica.net/la-salida-de-la-crisis-de-los-atrapados-en-la-telarana-financiera/ …    
    
    
    La congestión de #tráfico en España ha descendido un 38% en un año. http://www.ccoo.cat/mobilitat/documentacio/infomobilitat/201304/racc_NP_congestion.pdf …    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Los “milenistas” y el nuevo paradigma del mercado laboral: http://www.rizomatica.net/los-milenistas-y-el-nuevo-paradigma-del-mercado-laboral/ …    
    
    
    Infografías sobre #seguridadvial http://prevencionar.com/2013/05/06/infografia-seguridad-vial/ …    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Cortometraje «PIPAS» una visión "ni-ni" de las matemáticas. :) http://www.esferatic.com/2013/03/03/cortometraje-pipas/ … vía @enriquebenimeli    
    
    
    Cortometraje de COLE SAN JOSÉ SOC. COOP. ¡TEN CUIDADITO! Premios Nacionales de Cortometrajes de Educación Vial https://www.premioseducacionvial.com/videos/4739/04042013/ten-cuidadito/ …    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Levántate y anda... …http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com.es/2013/05/levantate-y-anda-pero-no-lo-hagas-en.html … #movilidadsostenible    
    
    
    Principal consequences of an occupational traffic accident http://www.moveiter.com/2013/05/principal-consequences-of-occupational.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Movilidad en los #puertos (2): Estaciones marítimas de pasajeros http://www.moveiter.com/2013/05/movilidad-en-los-puertos-2-estaciones.html … vía @MOVEITER #transporte    
    
    
    Nuestro potencial como innovadores: http://www.rizomatica.net/nuestro-potencial-como-innovadores/ …    
    
    
    El estacionamiento en la ‘zona azul’ se podría gestionar con el móvil  http://www.doblefila.org/reportajes/el-estacionamiento-en-la-zona-azul-se-podria-gestionar-con-el-movil#.UZTLR5Ty89E.twitter …    
    
    
    Movilidad en los puertos (2): Estaciones marítimas de pasajeros http://www.moveiter.com/2013/05/movilidad-en-los-puertos-2-estaciones.html … vía @MOVEITER    
    
    
    En bici al cole, ¿qué lecciones podemos aprender de Copenhague? http://caminoescolar.blogspot.com/2013/04/en-bici-al-cole-que-lecciones-podemos.html?spref=tw …    
    
    
    Newsletter de MOVEITER con las entradas más recientes - http://eepurl.com/zGTNb   y buen Finde!!    
    
    
    “Más de 7 millones de niños van al cole cada día sin la protección adecuada” http://www.profesoresyseguridadvial.com/mas-de-7-millones-de-ninos-van-al-cole-cada-dia-sin-la-proteccion-adecuada/ … vía @profesysegvial    
    
    
    Obesos: más kilos, más riesgo al volante http://www.dgt.es/revista/num220/reportaje-obesos.html?utm_source=MailingList&utm_medium=email&utm_campaign=Boletin+220#.UZzzmrJBYxY.twitter …    
    
    
    Movilidad en las Estaciones marítimas de pasajeros http://www.moveiter.com/2013/05/movilidad-en-los-puertos-2-estaciones.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Guerra contra la bici: ¿Quién está detrás y por qué?  http://www.doblefila.org/reflexiones/guerra-contra-la-bici-quien-esta-detras-y-por-que-2#.UaD4nxGmLGk.twitter …    
    
    
    El ferrocarril no se libra de los recortes  http://www.doblefila.org/actualidad/el-ferrocarril-no-se-libra-de-los-recortes#.UaD6FNB9K7A.twitter …    
    
    
    Bicicletas, ciudades, viajes...: No es oro todo lo que brilla http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com/2013/05/no-es-oro-todo-lo-que-brilla.html?spref=tw …    
    
    
    Movilidad en los puertos (2): Estaciones marítimas de pasajeros http://www.moveiter.com/2013/05/movilidad-en-los-puertos-2-estaciones.html … vía @MOVEITER    
    
    
    @victormsoriano  Gracias, ya lo había leído. A mi quien realmente me preocupa es el sufrido peatón.    
    
    
    Sigue en directo la comparecencia de María Seguí en el Congreso sobre las novedades del Reglamento de Circulación http://www.antena3.com/ponlefreno/noticias/sigue-directo-comparecencia-maria-segui-congreso-explicar-novedades-reglamento-circulacion_2013052800049.html …    
    
    
    Telvent, elegida para un proyecto de movilidad urbana en Quito - http://NEXOBUS.com  http://www.nexotrans.com/nexobus/noticia/telvent/elegida/quito/gestionar/coordinar/su/proyecto/movilidad/urbana/proacuteximos/antildeos/58390/ … vía @Nexotur_com    
    
    
    La revolución del contenedor en el transporte de mercancías. http://www.moveiter.com/2013/03/la-revolucion-del-contenedor-en-el.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Consejos para #conductores con #alergia http://prevencionar.com/2013/06/02/consejos-para-conductores-con-alergia/ …    
    
    
    Guía de prevención de riesgos laborales en el transporte http://bit.ly/15jNyww     
    
    
    ¿Conoces la ISO 39001 sobre seguridad vial? Tal vez te interese esta jornada informativa el 7 de junio. http://bit.ly/11kHVhx     
    
    
    Siete modelos de sillas infantiles de coche suspenden en materia de seguridad, según RACE | http://bit.ly/11GGSEr  #seguridad #SST    
    
    
    Alarma!. Se cruza la barrera de 400 ppm de CO2: http://www.ecoticias.com/co2/78488/noticias-medio-ambiente-medioambiente-medioambiental-ambiental-definicion-contaminacion-cambio-climatico-calentamiento-global-ecologia-ecosistema-impacto-politica-gestion-legislacion-educacion-responsabilidad-tecnico-sostenible-obama-greenpeace-co2-naciones-unidas-ingenieria-salud-kioto-copenhague-mexico … vía @ecoticiasRED    
    
    
    Transporte público y nuevas tecnologías: el binomio deseado por los ciudadanos | ComputerWorld http://www.computerworld.es/sociedad-de-la-informacion/transporte-publico-y-nuevas-tecnologias-el-binomio-deseado-por-los-ciudadanos#.UbhQpQnjwc4.twitter …    
    
    
    @victormsoriano Para ver si está mal hecha habría que acceder al original con sus datos técnicos.  La noticia no ofrece esa posibilidad.    
    
    
    Renfe vende su participación en Autometro y Cargometro | Cadena de Suministro http://shar.es/xoPvH  vía @sharethis    
    
    
    Movilidad en los #puertos: Estaciones marítimas de pasajeros http://www.moveiter.com/2013/05/movilidad-en-los-puertos-2-estaciones.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Qué sucede cuando los derechos se pisotean?: http://www.aztecanoticias.com.mx/notas/internacional/158937/brasil-prepara-pacto-nacional-de-movilidad-urbana …    
    
    
    Grimaldi inaugura su nueva terminal en el puerto de Barcelona | Cadena de Suministro http://shar.es/AWMJw  vía cadena de suministro    
    
    
    Globalización-transporte marítimo: El anuncio de la nueva alianza P3 Network. http://albertonate.blogspot.com/2013/06/el-anuncio-de-la-nueva-alianza-p3.html?spref=tw …    
    
    
    Naviki, en bici por Europa una gran idea. http://www.ciclosfera.com/noticia-ciclismo-urbano-281-naviki-en-bici-por-europa- … vía @ciclosfera    
    
    
    Energía para movernos: sedientos por los combustibles http://www.moveiter.com/2013/07/energia-para-movernos-sedientos-por-los.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Energía para movernos: sedientos por los combustibles http://www.moveiter.com/2013/07/energia-para-movernos-sedientos-por-los.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Sedientos por los combustibles. El transporte por carretera principal consumidor de combustibles fósiles. http://www.moveiter.com/2013/07/energia-para-movernos-sedientos-por-los.html?spref=tw …    
    
    
    GTFS, un estándar para la publicación de la oferta de transporte público en Google Maps - http://goo.gl/h4CVQ  vía @tecnocarreteras    
    
    
    Concienciación vial vs. sangre gratuita http://www.circulaseguro.com/concienciacion-vial-vs-sangre-gratuita/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+CirculaSeguro+%28Circula+seguro%29 …    
    
    
    ¿Conoces la diferencia entre trashumancia y trasterminancia? http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html …    
    
    
    Aquellos viejos caminos http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html?spref=tw …    
    
    
    Caminante si hay camino. http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La cefalea riesgo para el conductor http://bit.ly/1b50NYr   vía http://prevencionar.com     
    
    
    La energía que necesitamos para movernos. Sedientos por los combustibles. http://www.moveiter.com/2013/07/energia-para-movernos-sedientos-por-los.html …    
    
    
    Aquellos viejos caminos http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html?spref=tw …    
    
    
    Aquellos viejos caminos ganaderos. http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html … vía @MOVEITER    
    
    
        
    
    
    @enlacarretera1 Gracias, lo visitaré, trata una temática que también me interesa. Estás invitado a visitar y participar en MOVEITER. Saludos    
    
    
    Viejos caminos para recordar. http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Aquellos viejos caminos de la trashumancia. http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html?spref=tw …    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 1/6: La congestión del tráfico en las carreteras http://www.moveiter.com/2013/08/retenciones-de-trafico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Las congestiones de #tráfico un importante coste externo del #transporte que es difícil cuantificar. http://bit.ly/18TXeU4     
    
    
    Aquellos viejos #caminos en los que personas y animales compartían los rigores del #viaje. http://bit.ly/12Es66p     
    
    
    Las congestiones de tráfico un importante coste externo del transporte que es difícil cuantificar. http://bit.ly/18TXeU4     
    
    
    Las congestiones de tráfico un importante coste externo del transporte que es difícil cuantificar. http://bit.ly/18TXeU4  #atascos    
    
    
    Las congestiones de tráfico un importante coste externo del transporte que es difícil cuantificar. http://bit.ly/18TXeU4  #congestión    
    
    
    Las congestiones de #tráfico un importante coste externo del #transporte que es difícil cuantificar. http://bit.ly/18TXeU4  #embotellamiento    
    
    
    Aquellos viejos caminos en los que personas y animales compartían los rigores del viaje. http://bit.ly/12Es66p  #trashumancia    
    
    
    Externalidades del #transporte terrestre 1/6: La congestión del #tráfico en las #carreteras http://www.moveiter.com/2013/08/retenciones-de-trafico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    @victormsoriano Externalidad es el coste no pagado por quien lo genera y los atascos son una de esas externalidades.    
    
    
    @victormsoriano ¿Te has leído la última parte del post?    
    
    
    Indra desarrolla moderno proyecto de transporte y movilidad urbana en Brasil -  http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1464218 … vía @abc_es    
    
    
    Caminos escolares: Proyectos de ingeniería social ... http://www.moveiter.com/2011/09/caminos-escolares-proyectos-de.html?spref=tw …    
    
    
    Navia, un microbús de conducción autónoma que está siendo probado en Singapur - TecnoCarreteras http://goo.gl/1sgLKD  vía @tecnocarreteras    
    
    
    La seguridad del #ciclista: a un metro y medio de distancia. http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html?spref=tw …    
    
    
    La seguridad del ciclista: a un metro y medio de d... http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html?spref=tw …    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte terrestre 1/6: La congestión del tráfico en las carreteras http://www.moveiter.com/2013/08/retenciones-de-trafico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La seguridad del ciclista: a un metro y medio de distancia http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html?spref=tw …    
    
    
    El AVE: sueños de nuevo rico http://www.nuevatribuna.es/articulo/economia/ave-suenos-nuevo-rico/20130815161532095625.html … vía @nuevatribuna    
    
    
    #Energía para movernos. Sedientos por los #combustibles http://www.moveiter.com/2013/07/energia-para-movernos-sedientos-por-los.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Crisis de movilidad urbana en Brasil http://es.globalvoicesonline.org/2013/08/19/crisis-de-movilidad-urbana-en-brasil/ … vía @gvenespanol    
    
    
    @autoescuelalara Gracias por el Tweet. Me alegro que el post resulte útil.    
    
    
    @BIDtransporte Muchas gracias por el tweet. Saludos    
    
    
    Cómo actuar en caso de accidente de #tráfico. http://prevencionar.com/2013/08/27/como-actuar-ante-un-accidente-de-trafico/ …    
    
    
    La seguridad del ciclista: a un metro y medio de distancia http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html?spref=tw …    
    
    
    La seguridad del ciclista: a un metro y medio de distancia. http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html?spref=tw …    
    
    
    Viejos #caminos y antiguos sistemas de #transporte http://www.moveiter.com/2013/07/aquellos-viejos-caminos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Así caza la DGT a los conductores: el 65% de los radares está cuesta abajo - Libertad Digital http://www.libertaddigital.com/espana/2013-08-31/asi-caza-la-dgt-a-los-conductores-el-65-de-los-radares-esta-cuesta-abajo-1276498311/ … #paperli    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://www.moveiter.com/2013/09/contaminacion-atmosferica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://bit.ly/1cB03rr  #movilidadsostenible    
    
    
    Un estudio europeo detecta niveles “preocupantes” de contaminación en los colegios - http://es.noticias.yahoo.com/un-estudio-europeo-detecta-niveles-preocupantes-contaminaci-n-071147632.html … vía @YahooActualidad    
    
    
    "No hi ha massa interès pel que estan respirant els nostres fills al carrer." http://www.sostenible.cat/sostenible/web/noticies/sos_noticies_web.php?cod_idioma=1&seccio=4&num_noticia=439568 …    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://bit.ly/1cB03rr     
    
    
    El Plan de Movilidad Urbana Sostenible recoge 116 actuaciones y costará 8 millones. El Correo http://www.elcorreo.com/alava/v/20130830/rioja/plan-movilidad-urbana-sostenible-20130830.html … vía @elcorreo_com    
    
    
    @psanquin @mipazos La mayoría de los muertos por tráfico en Alemania y en España no se produce en las autopistas sino en las carreteras.    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://bit.ly/1cB03rr  #sostenibilidad    
    
    
    La polución atmosférica y el #transporte.  http://www.moveiter.com/2013/09/contaminacion-atmosferica.html … vía @MOVEITER #sostenibilidad    
    
    
    La polución atmosférica producida por los transportes http://bit.ly/1cB03rr  #movilidad    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://bit.ly/1cB03rr     
    
    
    El CIRCE ayudará a municipios a desarrollar planes de movilidad sostenibles - ABC.es - Noticias Agencias http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=1487632 … vía @abc_es    
    
    
    Se buscan municipios que quieran implantar planes de movilidad sostenible http://www.energias-renovables.com/articulo/se-buscan-municipios-que-quieran-implantar-planes-20130905 … vía @ERenovables    
    
    
    El conseller Puig rep INTRA, la primera empresa catalana amb certificat ISO en Seguretat Viària... http://www20.gencat.cat/portal/site/empresaiocupacio/menuitem.e8effb2cb9347ff0a6740d63b0c0e1a0/?vgnextoid=2f087edbd985f110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextchannel=2f087edbd985f110VgnVCM1000000b0c1e0aRCRD&vgnextfmt=detall&contentid=f9639458d83e0410VgnVCM2000009b0c1e0aRCRD&goback=%252Egde_2088353_member_270563380#%2521 …    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://bit.ly/1cB03rr     
    
    
    Conducir con la cabeza en las nubes  #seguridadvial http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/10/actualidad/1378842120_910385.html … vía @el_pais    
    
    
    Multas por exceso de velocidad para transportistas en Francia http://panelnaranja.es/30-07-2013-multas-exceso-velocidad-francia/#sthash.0VlBk4ay.uxfs … #motor    
    
    
    La educación ciclista se aprende en casa …http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com.es/2013/09/la-educacion-ciclista-se-aprende-en-casa.html … #movilidadsostenible    
    
    
    Buenas reflexiones en este artículo que acabo de leer: "Nos falla la tribu." …http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com.es/2013/08/nos-falla-la-tribu.html …    
    
    
    MOVEITER: ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas? http://www.moveiter.com/2013/09/decadencia-ciudades-modernas.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Muévete por un #aire más limpio. Externalidades del transporte terrestre: La polución atmosférica http://www.moveiter.com/2013/09/contaminacion-atmosferica.html … #SEM    
    
    
    @myEN  Obesos: más kilos, más riesgo al volante http://www.dgt.es/revista/num220/reportaje-obesos.html?utm_source=MailingList&utm_medium=email&utm_campaign=Boletin+220#.UZzzmrJBYxY.twitter … …    
    
    
    Feu Vert en Marcha » LA RUTA ESCOLAR: seguridad en los autobuses escolares http://www.feuvertenmarcha.org/seguridad-vial/la-ruta-escolar-seguridad-en-los-autobuses-escolares/ … #paperli    
    
    
    Carsharing, una forma de disponer de un coche solo los minutos que lo necesites. ¡Pruébalo!#EnergíaInteligente http://bit.ly/19Kn4Ho     
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las #ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I  #movilidadsostenible    
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I  #urbanismo    
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I     
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I     
    
    
    MOVEITER: ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas? http://www.moveiter.com/2013/09/decadencia-ciudades-modernas.html … vía @MOVEITER    
    
    
    @jmabarrue No sé a qué te refieres.    
    
    
    @Axeldellolio @AvanzeVial @culturasviales  Saludos desde Barcelona!    
    
    
    La decadencia urbana en las ciudades modernas http://www.moveiter.com/2013/09/decadencia-ciudades-modernas.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I     
    
    
    Cinturón de seguridad: la patente del siglo que Volvo regaló al mundo http://bit.ly/16waMhe     
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas?http://bit.ly/196SC8I     
    
    
    ¿Cómo luchar contra la decadencia urbana en las ciudades modernas? http://www.moveiter.com/2013/09/decadencia-ciudades-modernas.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La evolución del transporte a la movilidad, una nueva visión http://www.moveiter.com/2012/02/la-evolucion-del-transporte-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Los ciclistas caen como moscas …http://bicicletasciudadesviajes.blogspot.com.es/2013/09/los-ciclistas-caen-como-moscas.html …    
    
    
    El 38 por ciento de las condenas en España son por seguridad vial.  http://www.abc.es/espana/20130920/abci-condenas-seguridad-vial-201309191230.html#.UkmpVelaTo4.twitter …    
    
    
    El 'ojo' que lo geolocaliza todo | Navegante http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/29/navegante/1380473580.html … #paperli    
    
    
    ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Siniestralidad vial 2012: continúa el descenso de víctimas  http://abild.es/187UVcE  vía @autobildspain    
    
    
    En MOVEITER: ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Diez mentiras que creemos los conductores (La subjetividad contra la seguridad vial) http://wp.me/p1GQDc-ei  vía @SamSantosGarcia    
    
    
    MOVEITER: ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Conoces el nuevo estándar internacional para la gestión de la seguridad vial? http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html?spref=tw …    
    
    
    Nuevo sistema acústico para detectar el estado del asfalto | Prevention World http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/nuevo-sistema-acustico-detectar-estado-asfalto.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Nueva norma internacional ISO para mejorar la Seguridad Vial | Prevention World http://www.prevention-world.com/es/actualidad/noticias/nueva-norma-internacional-iso-mejorar-seguridad-vial.html … vía @PreventionWorld    
    
    
    Ya se utilizan las farolas como puntos de recarga http://www.motorpasionfuturo.com/p/90003  vía @mopfuturo    
    
    
    Un Nissan LEAF con más autonomía mucho antes de lo que pensamos.  http://bit.ly/1hubYaU  #motor #electromovilidad    
    
    
    ¿Y si evolucionamos hacia los coches actualizables y mejorables tras la venta? http://www.motorpasionfuturo.com/p/89832  vía @mopfuturo    
    
    
    @SamSantosGarcia De nada, sigo con interés tus aportaciones. Saludos.    
    
    
    @SamSantosGarcia @autovias_ing  con otro bloggero empezamos a apoyarnos en red. A lo mejor te interesa esta idea pe. http://www.moveiter.com/2013/08/la-seguridad-del-ciclista-un-metro-y.html …    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Volkswagen Navarra impulsa un Plan de Movilidad Sostenible al Trabajo http://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/mas_navarra/2013/09/17/volkswagen_navarra_impulsa_plan_movilidad_sostenible_trabajo_130480_2061.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias … vía @diariodenavarra    
    
    
    La ecotasa francesa se retrasa en su implantación.
http://www.transportenvironment.org/news/french-lorry-tax-delay …    
    
    
    Cómo cargar un autobús eléctrico sin cables http://www.energias-renovables.com/articulo/como-cargar-un-autobus-electrico-sin-cables-20130919 … vía @ERenovables    
    
    
    La bicicleta reta al automóvil  http://economia.elpais.com/economia/2013/09/13/actualidad/1379068387_078689.html … vía @el_pais    
    
    
    ISO 39001: una norma con el objetivo de reducir los accidentes de tráfico http://www.antena3.com/ponlefreno/noticias/iso-39001-norma-objetivo-reducir-accidentes-trafico_2013100800079.html … vía @antena3com    
    
    
    Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … #cambioclimatico    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER #cambioclimatico #climatechange    
    
    
    ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER #ISO39001    
    
    
    AENA anuncia bonificaciones de hasta el 100% en las tasas para las nuevas rutas  http://economia.elpais.com/economia/2013/10/14/actualidad/1381741871_641842.html … vía @el_pais    
    
    
    El móvil, fundamental para desplazarse durante las fiestas de #Zaragoza #Heraldo #movilidad http://bit.ly/18oxc8l     
    
    
        
    
    
    Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Nuevas directrices en las pruebas de frenos que se hacen en las ITV para el sector profesional  http://www.moveiter.com/2013/10/ITVsectorprofesional.html?spref=tw …    
    
    
    Predijeron que no funcionarían... y se equivocaron http://bbc.in/nUczUL     
    
    
    Nuevas directrices en las pruebas de frenos que se realizan en las ITV  http://www.moveiter.com/2013/10/ITVsectorprofesional.html?spref=tw …    
    
    
    ISO 39001 un estándar internacional en la gestión de la Seguridad Vial. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Nuevas directrices en las pruebas de frenos que se... http://www.moveiter.com/2013/10/ITVsectorprofesional.html?spref=tw … #transporte    
    
    
    ¿Quién paga las carreteras? #transporte #carreteras http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/18/actualidad/1382121345_699111.html … #paperli    
    
    
    Cámaras térmicas para mejorar la regulación de los semáforos en cruces - vía TecnoCarreteras http://goo.gl/c85HKg  vía @tecnocarreteras    
    
    
    La importancia de los frenos en los vehículos industriales:  http://www.moveiter.com/2013/10/ITVsectorprofesional.html?spref=tw … #transportar    
    
    
    La bici pública en Madrid tendrá asistencia eléctrica al pedaleo http://www.enbicipormadrid.es/2013/10/la-bici-publica-en-madrid-tendra.html … vía @enbicipormadrid    
    
    
    Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La norma UNE-ISO 39001 certifica la gestión de la seguridad vial en las empresas. http://www.moveiter.com/2013/09/iso39001.html … #ISO vía @MOVEITER    
    
    
    El Ejecutivo incentivará la compra de motos, ciclomotores y bicis eléctricas: http://www.ecoticias.com/motor/84367/noticias-medio-ambiente-medioambiente-medioambiental-ambiental-definicion-contaminacion-cambio-climatico-calentamiento-global-ecologia-ecosistema-impacto-politica-gestion-legislacion-educacion-responsabilidad-tecnico-sostenible-obama-greenpeace-co2-naciones-unidas-ingenieria-salud-kioto-copenhague-mexico … vía @ecoticiasRED    
    
    
    Cinco mapas de carreteras para una ruta segura http://www.circulaseguro.com/cinco-mapas-de-carreteras-para-una-ruta-segura/ …    
    
    
    ¿Sabes qué es el aquaplanning? http://prevencionar.com/2013/10/23/que-es-el-aquaplaning/ … #seguridadvial @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: Nuevas directrices en las pruebas de frenos que se hacen en las ITV http://www.moveiter.com/2013/10/ITVsectorprofesional.html?spref=tw …    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte 3/6: el cambio climático http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: Los mayores se mueven. http://www.moveiter.com/2011/11/los-mayores-se-mueven.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Sistema de recarga autónoma y sin conductor para vehículos eléctricos - TecnoCarreteras http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/954/sistema-de-recarga-autonoma-y-sin-conductor-para-vehiculos-electricos … #paperli    
    
    
    El cambio climático es uno de los costes externos del transporte más controvertidos en su análisis. http://www.moveiter.com/2013/10/cambio-climatico.html … #ecologia    
    
    
    Externalidades del transporte terrestre 2/6: La polución atmosférica http://www.moveiter.com/2013/09/contaminacion-atmosferica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Suspensión temporal de la Ecotasa Francesa. http://enlacarreterainfo.blogspot.com/2013/10/ecotasa-francesa-suspension.html?spref=tw …    
    
    
    CiU insta al Gobierno a aprobar las 44 toneladas para vehículos industriales por carretera.  http://bit.ly/1bzbE90  #transporte    
    
    
    Las diez cosas que debe saber el profesional del transporte de la nueva Ley de Ordenación de losTransporte Terrestres http://bit.ly/HqFMuA     
    
    
    Los camiones con freno hidráulico deben pasar la ITV cargados http://bit.ly/1ac5hWG     
    
    
    Producir hidrógeno a partir del agua y el sol: http://www.ecoticias.com/energias-renovables/85070/noticias-medio-ambiente-medioambiente-medioambiental-ambiental-definicion-contaminacion-cambio-climatico-calentamiento-global-ecologia-ecosistema-impacto-politica-gestion-legislacion-educacion-responsabilidad-tecnico-sostenible-obama-greenpeace-co2-naciones-unidas-ingenieria-salud-kioto-copenhague-mexico … vía @ecoticiasRED    
    
    
    Calles desnudas, espacios compartidos http://www.moveiter.com/2012/05/calles-desnudas-espacios-compartidos.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La contaminación atmosférica sigue ocasionando daños a la salud humana en Europa — http://www.eea.europa.eu/es/pressroom/newsreleases/la-contaminacion-atmosferica-sigue-ocasionando … vía @EUEnvironment    
    
    
    MOVEITER: Costes externos del transporte terrestre 4/6 : contaminación acústica http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Costes externos del transporte terrestre: la contaminación acústica http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La revolución de la #bicicleta. http://ethic.es/2013/10/la-revolucion-de-la-bicicleta/ …    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: Aragón avanza con nuevos proyectos de Caminos Esco... http://caminoescolar.blogspot.com/2013/10/aragon-avanza-con-nuevos-proyectos-de.html?spref=tw …    
    
    
    La #contaminación acústica otro coste externo del transporte terrestre.  http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Qué os parece este sistema de visión para los adelantamientos?
https://www.youtube.com/watch?v=Esh1EjgBQaI&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Batalla europea por las emisiones de CO2 de los automóviles http://blogs.elpais.com/coche-electrico/2013/11/batalla-europea-por-las-emisiones-de-co2.html … vía @el_pais    
    
    
    La #contaminación #acústica, un coste externo del #transporte terrestre a considerar. http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Gracias a todos por RTs y menciones: @EdortaBergua,@mipazos,@JCiganda,@rafarekena,@gentdalbal 

Saludos!    
    
    
    Costes externos del transporte terrestre 4/6 : la contaminación acústica http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Debo llevar el teléfono móvil a una reunión de trabajo? http://www.expansion.com/2013/10/29/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1383068164.html … vía @expansioncom    
    
    
    La #contaminación acústica producida por el #transporte terrestre y sus costes sociales. http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Costes externos del transporte terrestre 4/6 : la contaminación acústica http://www.moveiter.com/2013/11/contaminacion-acustica.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El casco en bici y moto, sí salva vidas http://wp.me/p1GQDc-eS  vía @SamSantosGarcia    
    
    
    Las aceras no sirven sólo para caminar. Cuatro funciones básicas que también cumplen las aceras. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html?spref=tw …    
    
    
    Las #aceras no sirven sólo para #caminar. Cuatro funciones básicas que también cumplen las aceras. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Gracias por RT y menciones a: @softlogistico;@chigorodo;@YoannaPap;@estelamartin63;@vi_andalucia;@EquoAlhaurin;@cgimenezs;@peatonesandando    
    
    
    Gracias por RT y menciones a: @urbanita_movil;@EdortaBergua;@electrogonza;@aurora_oa_;@SevillaEnBici;@BelenAberasturi;@CiudadesCaminan    
    
    
    Las aceras no sirven sólo para caminar. Cuatro funciones básicas que también cumplen las aceras. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Las aceras no sirven sólo para #caminar. Cuatro funciones básicas que también cumplen las #aceras. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: Las aceras para caminar. Cuatro funciones básicas que también cumplen las aceras. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El uso de Twitter en los transporte públicos http://www.moveiter.com/2012/08/el-uso-de-twitter-en-los-transporte.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Cuatro funciones básicas que cumplen las aceras además de para transitar.  http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Una vieja superstición del #urbanismo tradicional es que las calles son una escuela de corrupción para la #juventud. http://www.moveiter.com/2013/11/las-aceras-no-sirven-solo-para-caminar.html …    
    
    
    Leyes europeas contribuirán a crear #camiones más aerodinámicos y seguros http://www.talleresrafatarancon.com/leyes-europeas-contribuiran-a-crear-camion … via http://www.talleresrafatarancon.com     
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte terrestre 5/6: siniestralidad vial http://www.moveiter.com/2013/12/siniestralidad-vial.html … vía @MOVEITER    
    
    
    La bici pública será eléctrica  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/11/28/madrid/1385675164_155798.html … vía @el_pais    
    
    
    Otro tipo de externalidad generada por el #transporte terrestre: la siniestralidad vial. http://www.moveiter.com/2013/12/siniestralidad-vial.html?spref=tw …    
    
    
    La mayor cooperativa de consumidores de electricidad verde de España llama explícitamente a la insumisión http://www.energias-renovables.com/articulo/la-mayor-cooperativa-de-consumidores-de-electricidad-20131120 …    
    
    
    MOVEITER: Caminos escolares: Proyectos de ingeniería social hacia una movilidad sostenible http://www.moveiter.com/2011/09/caminos-escolares-proyectos-de.html … vía @MOVEITER    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @enlacarretera1  Muy buen artículo. Lo tomo como referencia. Sabes si los probadores de coches están sujetos a esta normativa?    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte terrestre 5/6: sinie... http://www.moveiter.com/2013/12/siniestralidad-vial.html?spref=tw … pic.twitter.com/yaF5q9mNDh    
    
    
    #Roadsafety Externalidades del transporte terrestre 5/6: siniestralidad vial http://www.moveiter.com/2013/12/siniestralidad-vial.html … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: ¿Cómo era el tráfico en el Londres del siglo XIX? http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Da un vistazo al Multi-share de Tráfico, conducción, seguridad… http://paper.li/f-1384083396/s/fe52aa40-6664-11e3-9592-22000a9f3b21 …    
    
    
    ¿Cómo era el #tráfico en el Londres del siglo XIX? (Pues olía y se oía muy diferente al actual.) http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: ¿Cómo era el tráfico en el Londres del siglo XIX? http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Entusiasco: Suevos, Vándalos, Alanos. Y Otros Artistas Urbanos. http://entusiasco.blogspot.com/2013/12/suevos-vandalos-alanos-y-otros-artistas.html?spref=tw …    
    
    
    Proyecto para mejorar la movilidad sostenible y crear comunidad en el ámbito escolar. http://goteo.org/project/trazeo/home … Lo comparto. Via @Trazeo    
    
    
    @Trazeo @caminoescolar Me resulta muy interesante conocer este proyecto (ha sido a través del blog camino escolar). Lo compartiré. Saludos    
    
    
    @Trazeo @caminoescolar Felices Fiestas!!    
    
    
    @conducirsinmied , @mfiguls , @NogalesManuel , @culturasviales , @smarcosanchez , @enlacarretera1 , @tecnocarreteras  Felices Fiestas!!    
    
    
    ¿Cómo era el #tráfico en el Londres del siglo XIX? (Pues olía y se oía muy diferente al actual.) http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Cómo era el tráfico en el #Londres del siglo #XIX? (Pues olía y se oía muy diferente al actual.) http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … … vía @MOVEITER    
    
    
    El tráfico en el Londres del siglo XIX http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … … vía @MOVEITER    
    
    
    ¿Cómo era el tráfico en el Londres del siglo XIX? http://www.moveiter.com/2013/12/trafico-en-londres-siglo-xix.html … … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: #Externalidades del #transporte terrestre 6/6: otros factores http://www.moveiter.com/2014/01/Otrosfactores.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Conos y atascos. Una buena explicación del por qué se producen los atascos de tráfico http://ciencia.ara.cat/fractal/     
    
    
    Guantes para bicicleta con LED indicadores de dirección  http://www.motorpasionfuturo.com/p/91515  vía @mopfuturo    
    
    
    Las externalidades del transporte terrestre no afectan sólo a los seres humanos. http://www.moveiter.com/2014/01/Otrosfactores.html … vía @MOVEITER    
    
    
    MOVEITER: Externalidades del transporte terrestre 6/6: otros factores http://www.moveiter.com/2014/01/Otrosfactores.html … vía @MOVEITER    
    
    
    España y Francia apuestan por una autopista del mar entre la Península y el norte del país galo http://shar.es/t9CjD     
    
    
    Llega a España un modelo de negocio inédito para el #transporte basado en subastas http://shar.es/t9YoK  #logistica    
    
    
    Las #exportaciones mantienen el dinamismo en el puerto de #Barcelona durante el primer semestre http://shar.es/t9YYe     
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0 #intermodalidad    
    
    
    Adif inicia las obras de los accesos provisionales al muelle Prat del puerto de Barcelona http://shar.es/tUU6e  #infraestructuras    
    
    
    La evolución del transporte a la movilidad, una nueva visión http://www.moveiter.com/2012/02/la-evolucion-del-transporte-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Sensores de carga y descarga y potenciar el transporte publico retos de Madrid en movilidad urbana - Inmodiario http://www.inmodiario.com/175/14859/sensores-carga-descarga-potenciar-transporte-publico-retos-madrid.html …    
    
    
    Dame un dedo y quítame las flechas, o cómo entendemos mejor los signos biológicos que los abstractos http://www.circulaseguro.com/p/71646  vía @circulaseguro    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #coche    
    
    
    #Viajeros 2.0, una nueva percepción de la #movilidad http://www.moveiter.com/2012/03/viajeros-20-una-nueva-percepcion-de-la.html …    
    
    
    Los infractores cada vez están más mal vistos: http://bit.ly/QEWA2v   vía dgt.es
#conducciónresponsable #seguridadvial #seguridadinfantil    
    
    
    ¿Qué es el AEB o frenada de emergencia autónoma? http://www.circulaseguro.com/p/71649  vía @circulaseguro    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #motor    
    
    
    El proyecto europeo Futuremed analizará el corredor entre el puerto de Valencia y Plaza http://shar.es/vnJjW  #corredormediterraneo    
    
    
    El Colegio de Geógrafos presenta un informe sobre el Plan de Movilidad de Reus, con críticas bastante serias. Revisión del PMU de Reus.    
    
    
    Nuestros sistemas de #movilidad deben adaparse a la vulnerabilidad y a la fiabilidad que tenemos los seres humanos.  http://bit.ly/yR3weA     
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #medioambiente    
    
    
    @Siggi4711 Nos vemos en Alemania    
    
    
    Fomento prevé que AENA salga a Bolsa "en uno o dos años" / OPV parcial o total http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-fomento-preve-aena-salga-bolsa-dos-anos-20120726134523.html …    
    
    
    Ana Pastor dice que el Gobierno no contempla el peaje en autovías en este momento / Economía/Transportes http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-ana-pastor-dice-gobierno-no-contempla-peaje-autovias-momento-20120524200853.html …    
    
    
    Fomento tendrá listo a fin de año su estudio sobre líneas de tren deficitarias / Economía/Transportes http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-transportes-fomento-tendra-listo-fin-ano-estudio-lineas-tren-deficitarias-20120726133429.html …    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #infraestructuras    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #movilidadsostenible    
    
    
    Puesta a punto de las auditorías de seguridad vial. http://bit.ly/MDFsVc  #conduccionresponsable    
    
    
    Seis objetivos para el desarrollo de un mercado europeo del transporte http://bit.ly/NFw9n0  #corredormediterraneo #ferrocarril    
    
    
    Puesta a punto de las auditorías de seguridad vial. http://bit.ly/MDFsVc  #seguridadvial #accidentes    
    
    
    El gobierno de Aragón impulsa el área #logística e industrial del Cinca Medio | Cadena de Suministro http://shar.es/vh0A3  #intermodal    
    
    
    El uso de twitter en los transportes públicos http://www.moveiter.com/  vía @MOVEITER #movilidad #transportes    
    
    
    MOVEITER -  El uso de Twitter en los transporte públicos http://www.moveiter.com/2012/08/el-uso-de-twitter-en-los-transporte.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El uso de Twitter en los #transportes públicos. http://bit.ly/Ry9uQn  #movilidad    
    
    
    Adif mejora la operativa del Centro Logístico de Tarragona  http://shar.es/vK8v5  #logistica #transporte #intermodalidad    
    
    
    Mapas sin excusas para llegar tarde http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/08/08/actualidad/1344446996_701814.html … #movilidadsostenible #motor    
    
    
    Biodiésel fabricado a partir de madera: ¿una oportunidad u otra amenaza? http://www.eleconomista.es/ecomotor/motor/noticias/4172698/08/12/Biodiesel-fabricado-a-partir-de-madera-una-oportunidad-u-otra-amenaza.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    @to2peatones tienes razón. Mi idea es que a menos factor humano en la conducción = menos muertes. Pero la movilidad sostenible es otra cosa.    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de #transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    El 75% de los municipios catalanes no tiene planes de accesibilidad para discapacitados: http://www.lavanguardia.com/vida/20120812/54336347202/75-municipios-catalanes-no-tiene-planes-accesibilidad-discapacitados.html#.UCeNZVKHWXQ.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    Detalles del boom de las exportaciones en España. Interesante información http://albertonate.blogspot.com/2012/08/detalles-del-boom-de-las-exportaciones.html?spref=tw … vía El Blog de Albert Oñate    
    
    
    Educación Vial: cuatro juegos para niños de 6 a 11 años  http://www.circulaseguro.com/p/71736  vía @circulaseguro #educacionvial #seguridadinfantil    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd  #movilidad    
    
    
    MOVEITER: Nueva #movilidad hacia una mayor equidad social   http://bit.ly/R0npNY     
    
    
    La UE califica como zona protegida parte del área #logística del puerto Tarragona |  vía Cadena de Suministro http://shar.es/vBRQD     
    
    
    Las deudas de la oferta logística ahogan al gobierno aragonés, que insiste con la nueva zona logística del Cinca Medio  http://shar.es/vBBQU     
    
    
    New post MOVEITER: Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión cero" http://www.moveiter.com/2012/08/los-accidentes-de-trafico-mortales.html …    
    
    
    Las implicaciones que Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    El sistema ferroviario español acumula una deuda de 20.000 millones de euros que impide su viabilidad futura  http://shar.es/vNSzo     
    
    
    MOVEITER: Principales causas de las defunciones en las carreteras españolas verano 2011 http://www.moveiter.com/2011/12/principales-causas-de-las-defunciones.html …    
    
    
    Avances tecnológicos en seg. vial: Innovador sistema de iluminación para días de mucha lluvia http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/513/innovador-sistema-de-iluminacion-para-dias-de-mucha-lluvia … vía @tecnocarreteras    
    
    
    La carretera genera hasta el 93% de los costes externos del #transporte en Europa http://shar.es/7asup  #movilidadsostenible #medioambiente    
    
    
    @Segurbaby @Richiseguridad @OscarG_1978   Muchas gracias por FF y buen finde a tds!    
    
    
    Las implicaciones que #Twitter tiene en los medios de transporte http://bit.ly/Ry9uQd     
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    MOVEITER: La hipermovilidad, un nuevo estilo de vida http://www.moveiter.com/2011/11/la-hipermovilidad-un-nuevo-estilo-de.html …    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero" http://www.moveiter.com/2012/08/los-accidentes-de-trafico-mortales.html …    
    
    
    Maldito y bendito aire acondicionado http://www.moveiter.com/2011/09/maldito-y-bendito-aire-acondicionado.html?spref=tw …    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #seguridadvial    
    
    
    El Aeropuerto de Zaragoza estrena dos nuevas rutas para mercancías  http://j.mp/Rd46RC  #logistica #transporte    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #conduccionresponsable    
    
    
    Dónde están los 25 radares que más recaudan en España. http://www.laverdad.es/murcia/20120821/mas-actualidad/sociedad/radares-multan-espana-201208211930.html … ¿Seguridad vial o recaudación?    
    
    
    Suecia rebaja sus muertos en carretera gracias a una revolucionaria política de seguridad vial - http://www.laverdad.es/videos/actualidad/espana/1253737075001-suecia-rebaja-muertos-carretera-gracias-revolucionaria-politica-seguridad-vial.html …    
    
    
    @conbici ¿Por qué? Me interesa conocer vuestro argumento.    
    
    
    @conbici Muchas gracias por la información. La argumentación la desconocía y tomo nota. ¿Sabéis si hay más estudios sobre este tema?    
    
    
    Gracias por RT y menciones a @PedroArnella, @conbici, @NogalesManuel    
    
    
    ¿Qué son las lunas o cristales del vehículo? http://www.circulaseguro.com/p/71794  vía @circulaseguro    
    
    
    Los #accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    @LUISPINEDA_  Hola Luis, he visto tu TL y he decidido seguirlo. Saludos    
    
    
    PlaZa interesa a los empresarios alemanes | Cadena de Suministro http://shar.es/7clNn  vía #logística    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    Comparativa PIB per capita entre regiones españolas y países independientes http://wp.me/panu7-1cG  vía @diego_gon    
    
    
    En Estados Unidos, los jóvenes conducen cada vez menos. BBC Mundo. 31/03/12 http://www.respiromadrid.es/en-estados-unidos-los-jovenes-conducen-cada-vez-menos-bbc-mundo-310312/203/ …    
    
    
    Cetemet idea un modelo integral para planes de movilidad urbana sostenible: http://www.ecoticias.com/sostenibilidad/69534/Cetemet-modelo-integral-planes-movilidad-urbana-sostenible … vía @ecoticiasRED    
    
    
    Camino escolar y movilidad infantil sostenible: El camino escolar para promocionar la movilidad so... http://caminoescolar.blogspot.com/2012/08/andabus-y-bicibus-para-promocionar-el.html?spref=tw …    
    
    
    El 25% del suelo logístico disponible en Catalunya está desocupado http://shar.es/7lvyB  vía http://elvigia.com  #transporte #logistica    
    
    
    En Castilla y León se destinarán 900.000 euros a entidades gestoras de enclaves logísticos de la red Cylog http://shar.es/7l7nv  #transporte    
    
    
    Intensa actividad en #infraestructuras del transporte el primer semestre, pincha el transporte aéreo http://shar.es/7l7d6  #logística    
    
    
    Los puertos de Valencia y Perú impulsan nuevas líneas de cooperación portuaria http://shar.es/7lumk  #logística    
    
    
    Aeropuertos, tasas y aerolíneas, de Germà Bel en La Vanguardia http://shar.es/7lccq     
    
    
    La confianza en el transporte aéreo y marítimo seguirá cayendo hasta cerrar 2012, pero cambiará en el 2013. http://shar.es/7wmhI  #logística    
    
    
    El tráfico en las autopistas de peaje desciende hasta niveles de 1998... http://shar.es/7w0Dy     
    
    
    La Unión Europea y Australia vincularán sus sistemas de comercio de emisiones de CO2 http://shar.es/7wXiu   export-import de CO2    
    
    
    Nuevo navegador portátil TomTom especial para los conductores de camiones.  http://j.mp/RlSEPs  #logística #transporte    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q  #trafico    
    
    
    El Gobierno de Aragón alcanza un acuerdo con Zaragoza Logistics Center para impulsar el desarrollo tecnológico http://shar.es/7kISV     
    
    
    El transporte ligero pierde más de 2.200 autónomos en el primer semestre de 2012 http://shar.es/7yJq1  Pues con la subida del IVA...    
    
    
    Indra proveedor tecnológico para la gestión del tráfico aéreo en el este de Europa http://shar.es/7yJU0  #logística    
    
    
    La terminal de Hutchinson del puerto de BCN tendrá los accesos provisionales a mediados de septiembre  http://shar.es/7zyH1     
    
    
    La evolución del transporte a la movilidad, una nueva visión. http://www.moveiter.com/2012/02/la-evolucion-del-transporte-la.html … (Muy vinculado al próximo post que publicaré.)    
    
    
    Los accidentes de tráfico mortales puedes evitarse. Principales elementos de la "Visión Cero"  http://bit.ly/TGuO4Q     
    
    
    Tres puntos de vista sobre la movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html … nuevo post en @MOVEITER    
    
    
    Tres puntos de vista sobre la movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Camino escolar: Cambiar la ciudad para favorecer hábitos de vida s... http://caminoescolar.blogspot.com/2012/08/cambiar-la-ciudad-para-favorecer.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    Los soterramientos ferroviarios son locuras colectivas. http://bit.ly/Q0QdDa  (Sobre todo en tiempos de crisis...)    
    
    
    El estado del tráfico con información suministrada de forma automática por los conductores http://www.tecnocarreteras.es/web/items/1/524/conociendo-el-estado-del-trafico-con-la-informacion-suministrada-de-forma-automatica-por-los-conductores … vía @tecnocarreteras    
    
    
    BRT es la solución para la movilidad urbana en muchos países http://www.sibrtonline.org/es/noticias/186  #movilidadsostenible #medioambiente    
    
    
    Las grandes constructoras españolas alcanzan 76.552 mill. en obras internacionales http://shar.es/7B1XI   Ver tambien http://bit.ly/xBKRRW     
    
    
    Nueva Newsletter de MOVEITER - http://eepurl.com/miDBT     
    
    
    MOVEITER: Tres puntos de vista sobre la #movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html …    
    
    
    Nuevas estrategias logísticas de Apple. La lucha por su "nicho ecológico" en el mercado mundial. http://shar.es/7LEtt  #movilidad #logística    
    
    
    Las infraestructuras de #transporte mantienen la competitividad de España http://www.elvigia.com/pagina/7352-Las_infraestructuras_de_transporte_mantienen_la_competitividad_de_Espana …    
    
    
    Ese Triángulo de las Bermudas: hogar, escuela y trabajo, por donde se nos escapa el tiempo http://www.moveiter.com/2012/03/manana-quien-lleva-los-ninos-al-cole.html …    
    
    
    Tres puntos de vista sobre la #movilidad humana http://www.moveiter.com/2012/09/tres-puntos-de-vista-sobre-la-movilidad.html …    
    
    
    La mejor medida de Seguridad Vial es educar a los ... http://www.moveiter.com/2011/07/la-mejor-medida-de-seguridad-vial-es.html?spref=tw … #seguridadinfantil    
    
    
    Mister Walker y Mister Wheeler, 62 años después http://www.motorpasion.com/p/69475  #conduccionresponsable    
    
    
    La CE lanza concurso sobre planes de movilidad urbana sostenible en la UE, dotado con 10.000 euros de premio http://www.europapress.es/economia/transportes-00343/noticia-economia-ce-lanza-concurso-planes-movilidad-urbana-sostenible-ue-dotado-10000-euros-premio-20120903163030.html …    
    
    
    Las radiales R3 y R5 de Madrid solicitan preconcurso de acreedores http://shar.es/urso2  #infraestructuras #transporte    
    
    
    El Tribunal de Justicia de la UE podría condenar a España por retrasos en la liberalización del ferrocarril http://shar.es/ursUt     
    
    
    La CE apuesta por extender la aplicación de peajes para compensar el déficit de financiación http://shar.es/urta0     
    
    
    Tres aproximaciones al concepto de la movilidad en nuestra sociedad. http://www.moveiter.com/  vía @MOVEITER    
    
    
    Tres menores de 9, 8 y 5 años, interceptados cuando viajaban en moto y sin casco http://mun.do/OnE9jq  #seguridadinfantil    
    
    
    Las grandes eléctricas han recibido más de 4.000 millones por la moratoria nuclear http://www.elvigia.com/pagina/7412-Las_grandes_electricas_han_recibido_mas_de_4_000_millones_por_la_moratoria_nuclear …    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://www.moveiter.com/2012/09/autobahnen-el-mito-de-la-velocidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Fomento y la conselleria valenciana colaborarán para crear terminales logísticas intermodales en los puertos http://shar.es/uGQim     
    
    
    Nueva solución intermodal para la exportación de productos hortofrutícolas http://shar.es/uGQQR  #logistica    
    
    
    Competencia propone la completa desaparición de RENFE como entidad matriz | Vivir el Tren - Historias de trenes http://www.vivireltren.es/2012/09/la-comision-nacional-de-la-competencia-propone-la-completa-desaparicion-de-renfe-como-entidad-matriz/ …    
    
    
    Autobahnen (autopistas alemanas): el mito de la velocidad.  http://bit.ly/PfHY7k 
#transportes #motor #infraestructuas    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #carretera #trafico    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #carretera #trafico    
    
    
    La carretera pierde en 2012 la mitad de la carga que movía hace cinco años http://shar.es/uJp93  #transporte    
    
    
    Segundo paro del #transporte ferroviario en mes y medio http://shar.es/uJr0k  #movilidad    
    
    
    Fomento no descarta ajustes en la plantilla de Renfe y Adif http://shar.es/uwezG     
    
    
    La reforma energética acerca al sector fotovoltaico a la "bancarrota" http://shar.es/uweSL     
    
    
    Los contratistas catalanes exhortan al Gobierno a destinar el excedente del rescate bancario a obra pública http://shar.es/ukLj3     
    
    
    Una ciudad democrática es aquella donde los niños pueden jugar en sus calles... http://peatonesdesevillablog.blogspot.com/2011/03/jugar-en-las-calles-de-la-ciudad-y.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    Primer tren de mercancías al muelle Prat. Culmina la construcción de los accesos provisionales al puerto de Barcelona http://shar.es/uK4En     
    
    
    Renfe y Talgo muestran su interés por pujar por la alta velocidad en Brasil http://shar.es/uK4Sj  #transporte    
    
    
    ¿#Infraestructuras según su rentabilidad o según su interés político? http://shar.es/uKC3s     
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k  #infraestructuras    
    
    
    Ferrmed propone implementar sus estándares ferroviarios en los principales corredores europeos http://shar.es/u8B9c  #infraestructuras    
    
    
    @mjosegarrid @tecnocarreteras El coche aún es un referente social que da prestigio pero yo creo que es un cambio alquilar MI COCHE a otros.    
    
    
    DAF estrena motor Euro 6 con menor consumo de combustible http://shar.es/uOjjU  vía @elvigia.com    
    
    
    El Gobierno promueve la simplificación aduanera mediante el formato electrónico http://shar.es/uT7WQ     
    
    
    Microhíbridos, híbridos o eléctricos: quiero comprar pero http://www.tecmovia.com/2012/05/04/microhibridos-hibridos-o-electricos-quiero-comprar-pero-cual-escoger/ … vía @Tecmovia    
    
    
    La carretera genera hasta el 93% de los costes externos del transporte en Europa. http://shar.es/uSr24   vía Cadena de Suministro    
    
    
    El 95% de los europeos en ciudades respira partículas muy nocivas  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/09/24/actualidad/1348514270_964033.html … vía @el_pais    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    @eduperero Muchas gracias por el tweet!    
    
    
    El transporte de mercancías por carretera cae en Europa un 1% durante 2011 http://shar.es/uLN7s     
    
    
    #Aragón dinamizará la venta de activos logísticos con un nuevo plan comercial http://shar.es/uLNCF  vía @elvigia.com    
    
    
    Acciona construirá una planta termosolar en Marruecos por 500 millones http://shar.es/uLNk2  vía @elvigia.com    
    
    
    Fomento licitará el tercer hilo (corredor del mediterráneo) en el primer trimestre de 2013 http://shar.es/5mulv  vía @elvigia.com    
    
    
    ¿Cómo se razona con un sentimiento? Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    ¿Conoces este grupo en Linkedin? PLANIFICACIÓN Y DIRECCIÓN DE LA #MOVILIDAD http://www.linkedin.com/groups?groupDashboard=&gid=3131267 …    
    
    
    Autobahnen: el mito de la velocidad. http://bit.ly/PfHY7k     
    
    
    Desmitificando las autopistas alemanas. http://www.moveiter.com/2012/09/autobahnen-el-mito-de-la-velocidad.html … vía @MOVEITER    
    
    
    El tráfico aéreo mundial de mercancías retrocede un 2,1% hasta agosto http://shar.es/5rLnG  vía @elvigia.com    
    
    
    Tenerife presenta la enmienda en la Unión Europea para entrar en la Red Transeuropea de Transportes http://shar.es/5rLWU  vía @elvigia.com    
    
    
    Astic respalda a Fomento en la liberalización ferroviaria pero urge a definir el modelo de competencia http://shar.es/5rLu1  vía @elvigia.com    
    
    
    FleetXps para Android, nueva solución de gestión de flotas para móviles de Trimble | Cadena de Suministro http://shar.es/5s23R     
    
    
    Una aplicación permitirá mejorar la movilidad urbana en BCN http://www.elperiodico.com/es/noticias/tecnologia/una-aplicacion-permitira-mejorar-movilidad-urbana-barcelona-2212844 … vía @elperiodico_cas    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Nuevo post en MOVEITER  (José Baila) - http://eepurl.com/pGKR1     
    
    
    PP y PSOE hacen frente común para que Bruselas califique de prioritaria la Travesía Central http://shar.es/55sxr   via @elvigia.com    
    
    
    @TorresBrbara Hola Bárbara, yo lo compré en formato papel (editorial La crujía). Desconozco si está en formato electrónico.    
    
    
    Ferrovial se adjudica la construcción de una autopista en Puerto Rico http://shar.es/5G623  vía @elvigia.com  #infraestructuras    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Bruselas financia un proyecto de colaboración entre clusters logísticos europeos http://shar.es/5CYy6  vía http://elvigia.com     
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Fomento contempla cerrar líneas de tren deficitarias y con escaso tráfico de trenes http://www.europapress.es/turismo/transportes/tren/noticia-fomento-contempla-cerrar-lineas-tren-deficitarias-escaso-trafico-trenes-20121007170415.html … vía @europapress_es    
    
    
    Renfe venderá y alquilará trenes. ¿Ancho ibérico o internacional? De momento el presupuesto actual para pagar deudas. http://bit.ly/PDZWya     
    
    
    AirHoster instalará un parque aeronáutico en el aeropuerto de Lleida Alguaire http://shar.es/5wJEM  vía @elvigia.com    
    
    
    @TorresBrbara Disfrútalo es muy interesante ese libro. Aporta ideas muy novedosas. Un saludo    
    
    
    La moto eléctrica se hace hueco en la movilidad urbana con un crecimiento del 84% http://www.dinaster.com/noticias-lujo/la-moto-electrica-se-hace-hueco-en-la-movilidad-urbana-con-un-crecimiento-del-84--id-02920.html#.UHPV5P9nLIU.twitter …    
    
    
    Meroil reivindica los accesos definitivos al puerto de Barcelona http://shar.es/5kvZs  vía @elvigia.com #infraestructuras    
    
    
    MOVEITER: Esos curiosos y peculiares aprendices http://www.moveiter.com/2011/08/esos-pequenos-curiosos-y-peculiares.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Aragón busca cambiar su paradigma logístico y definir un sistema de infraestructura nodal http://shar.es/5KpOX  vía @elvigia.com    
    
    
    @Segurbaby En ello estamos unos cuantos ;-)    
    
    
    Cambra advierte de que el retraso en los accesos definitivos al puerto de Barcelona afectarán la movilidad. http://shar.es/58oGX     
    
    
    @LM_Ortego Efectivamente, algo pasa y muy serio. Imagina lo que piensan quienes no se han podido cambiar el coche... :-)    
    
    
    La movilidad en las ciudades también es para las personas mayores, pero parece que eso importa poco. http://bit.ly/Tm6q5F  vía @MOVEITER    
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    España y Francia avanzan en materia de transportes con nuevos enlaces ferroviarios y marítimos http://shar.es/5VAOJ  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" en la movilidad. http://www.moveiter.com/2012/10/nuestras-relaciones-con-los-otros-en-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    Problemas con el AVE La Meca-Medina: la arena del desierto causa estragos http://www.vozpopuli.com/empresas/4312-problemas-con-el-ave-la-meca-medina-la-arena-del-desierto-causa-estragos … vía @voz_populi    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Prevención y Seguridad Vial en los Países Bajos. 20 años con una política preventiva de lo que hay que hacer.  http://bit.ly/Qmp7Yg     
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Competencia arremete contra las dificultades de nuevos operadores en el mercado de carburantes http://shar.es/5La6K  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    "Me sale mejor una bici"-Barcelona-El Periódico http://www.elperiodico.com/es/noticias/barcelona/sale-mejor-una-bici-2224047 … vía @elperiodico_cas    
    
    
    La ONU aboga por planificar las nuevas ciudades preservando la biodiversidad http://www.madrimasd.org/informacionidi/noticias/noticia.asp?id=54536 … vía @madrimasd    
    
    
    Contracampaña contra las advertencias de Competencia sobre el mercado de carburantes http://shar.es/cneTr  #motor    
    
    
    MOVEITER: ¿Te gusta conducir? http://www.moveiter.com/2011/08/te-gusta-conducir.html?spref=tw … #motor #trafico    
    
    
    La AP-68 se convertirá en autopista de peaje en algunos recorridos por La Rioja http://shar.es/cawDg  vía @elvigia.com  #infraestructuras    
    
    
    El plazo de pago a los transportistas incumple la ley en un 74% de los casos http://shar.es/cawSA  vía @elvigia.com  #transporte #logística    
    
    
    El fraude de las grandes empresas y fortunas supera los 42.700 millones  http://www.finanzas.com/noticias/fiscalidad/2011-08-09/537692_fraude-grandes-empresas-fortunas-superan.html … vía @finanzascom    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Ferrmed reprueba al Gobierno por infravalorar el Corredor Mediterráneo en los presupuestos de 2013 http://shar.es/cHcDb  vía @elvigia.com    
    
    
    Reclamo de conexiones ferroviarias para puerto de Algeciras  http://shar.es/cHGWn  vía @elvigia.com    
    
    
    Mercadona insiste en la necesidad de introducir los megacamiones en España http://shar.es/coxTX  vía @elvigiacom #logística    
    
    
    Bombardier interesada en entrar en la filial industrial de Renfe http://shar.es/coArs  vía @elvigiacom    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad que se está creando. Nuevo artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    Viajeros 2.0, una nueva percepción de la movilidad http://www.moveiter.com/2012/03/viajeros-20-una-nueva-percepcion-de-la.html … vía @MOVEITER    
    
    
    En España casi un tercio de los accidentes laborales mortales los ocasiona el tráfico. http://bit.ly/IPpjOf  #accidentes    
    
    
    El vigía - El Vigía Ferrovial se adjudica una autopista en Estados Unidos por 1.079 millones http://shar.es/ct6UF  vía @sharethis    
    
    
    Los puertos de Valencia, Algeciras, Barcelona y Las Palmas despuntan entre los primeros del mundo http://shar.es/cthaC  vía @elvigia.com    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    La AP-36 entra en concurso de acreedores http://shar.es/cuRmM  vía @elvigia.com    
    
    
    En España casi un tercio de los accidentes laborales mortales los ocasiona el tráfico. http://bit.ly/IPpjOf  #prevenciónlaboral    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    OHL desarrollará con el grupo Hinduja proyectos de infraestructuras en India - Inmodiario http://www.inmodiario.com/188/15442/desarrollara-grupo-hinduja-proyectos-infraestructuras-india.html … vía @inmodiario    
    
    
    Amancio Ortega dona 20 millones de euros a Cáritas.  Bien    
    
    
    Nuestras relaciones con "los otros" y la movilidad. Artículo de MOVEITER en octubre - http://eepurl.com/qAjTH     
    
    
    La incertidumbre económica española sitúa bajo mínimos la inversión logística http://shar.es/cd6SY  vía @elvigia.com    
    
    
    Madrid retira la propuesta de implantar peajes en carreteras de la comunidad http://shar.es/cdh3H  ¿Sólo por dificultades técnicas?    
    
    
    El pleno de Barcelona se pronuncia contra el aumento del Bicing: http://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20121026/54353511824/pleno-barcelona-contra-aumento-bicing.html#.UIp7CgElox4.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Piensas en los demás cuando conduces? La empatía, como factor de seguridad vial  http://www.circulaseguro.com/p/72112  vía @circulaseguro    
    
    
    