De vacaciones hasta el lunes 20 de Agosto. Saludos para todos!!!    
    
    
    http://www.lanacion.com.ar/1499608-como-mantener-un-ojo-en-casa-sin-estar-en-ella …    
    
    
    Crece la #seguridad privada http://www.lanacion.com.ar/1499393-crece-un-20-la-seguridad-privada?utm_source=n_tip_nota2&utm_medium=titularP&utm_campaign=NLSegu …    
    
    
    Brasil exporta su combate a los #narcos. http://lnkd.in/wTpwDK     
    
    
    Como afectará a la #seguridad la iniciativa de que los barrios privados y #countries sean de acceso público? http://lnkd.in/95wx6D     
    
    
    Falta d interacción entre estadísticas e información constituye obstáculo p/el diseño y ejecución d política #criminal…http://lnkd.in/_gHgJ2     
    
    
    @mnsaldivar #tormenta #solar del siglo cc @GuilleLobo @m http://www.abc.es/20120822/ciencia/abci-llamamiento-tormenta-solar-201208211853.html …    
    
    
    En los barrios donde  #Prefectura y #Gendarmería no está a cargo de la prevención, los #robos y los #hurtos sufrieron …http://lnkd.in/eWBrbx     
    
    
    @jotaleonetti Camiones y nuevas velocidades máximas. LAS CUMPLIRÁN???  http://www.infobae.com/notas/666720-Camiones-deberan-respetar-nuevas-velocidades-maximas-en-la-Capital.html …    
    
    
    #Chevrolet #Onix #Trailblazer http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6293/trailblazer-y-onix-cierran-el-calendario-2012-de-chevrolet.html …    
    
    
    Por los #robos, blindan las cargas #seguridad http://www.lanacion.com.ar/1503711-blindar-la-carga-una-tendencia-en-aumento?utm_source=n_tip_nota1&utm_medium=titularP&utm_campaign=NLSegu …    
    
    
    #CAMBALACHE http://www.lanoticiaweb.com.ar/noticia/23302/afiche-en-3d-la-liberacion-en-tres-dimensiones …    
    
    
    #CFK logró quitarme hasta la alegría de los viernes... Ella lo hizo. Triste argentina la que nos toca vivir, bah, sobrevivir...    
    
    
    #Exologística invertirá 2.150.000 pesos en un sistema de #seguridad #electrónica http://lnkd.in/SUNGqQ     
    
    
    Busqueda de #Gerente de #Seguridad #Patrimonial http://lnkd.in/3DTfpw     
    
    
    Se envío por correo a su novia, y llegó muerto!!! http://america.infobae.com/notas/57270-Se-envio-por-correo-a-su-novia-llego-muerto …    
    
    
    Hoy a las 23 hs en #TN hablarán sobre las #marquesas argentinas, incluyendo a Adelia María Harilaos de Olmos.http://tn.com.ar/programas/en-el-camino/las-marquesas-argentinas_099722 …    
    
    
    Sobre abrir barrios cerrados y #countries http://www.reporteinmobiliario.com/nuke/article2152-sobre-abrir-los-barrios-cerrados-y-countries.html?utm_medium=email&utm_campaign=N%C2%BA+455+-+Ajuste+en+los+precios+%2b+Sobre+abrir+Barrios+Privados+%2b+Se+cierra+cepo+fideicomisos+%2b+Gabo+Nazar+en+Congreso+CIA&utm_content=N%C2%BA+455+-+Ajuste+en+los+precios+%2b+Sobre+abrir+Barrios+Privados+%2b+Se+cierra+cepo+fideicomisos+%2b+Gabo+Nazar+en+Congreso+CIA+MsgID_IQT657282&utm_source=Email+Marketing+Platform …    
    
    
    Sobre abrir los Barrios Cerrados y Countries http://lnkd.in/hVbKiw     
    
    
    #Anonymus y el #INDEC http://www.infobae.com/notas/668655-Anonymus-volvio-a-atacar-el-sitio-del-Indec-Hasta-que-comamos-por-6-diarios.html …    
    
    
    Por una #oposición real y unida https://www.facebook.com/pages/Exigimosel46unido/517452358280876 …    
    
    
    Y yo pretendo que #Liderar #Seguros se haga cargo del asociado que me chocó hace 3 años!!! http://www.buenafuente.com/nota.aspx?id=1507&t=1 …    
    
    
    Grandes #oradores
@facundomp1
@pjanices
@saenzricardo
@sumerelias
@identidadrobada
@fernandotomeo
@arieltorres pic.twitter.com/vsV2D8VZ    
    
    
    La forma en que usás #twitter te delata... http://www.abc.es/20120912/medios-redes/abci-twitter-estudio-psicopatas-peligrosos-201209111929.html …    
    
    
    Por algo amo a los #perros http://www.infobae.com/notas/670070-La-increible-historia-de-un-perro-que-vive-junto-a-su-dueno-en-el-cementerio.html …    
    
    
    Revista de #Turismo http://www.turismocuatro.cl/t4revista/     
    
    
    Sensación de #inseguridad en #Recoleta http://www.infobae.com/notas/670494-Nuevo-asalto-en-Recoleta-ya-suman-10-los-robos-en-una-semana.html …    
    
    
    #Oferta de #empleo: #Búsqueda de #Coordinador de #Seguridad #Patrimonial Zona Norte de Buenos Aires. http://lnkd.in/5_9kun     
    
    
    Soy clase media y orgulloso de serlo | Opinion | Cronista Comercial http://www.cronista.com  @tomasbulat    
    
    
    @ernestoarriaga Parece que todos los que transitana la Au #Ezeiza #Cañuelas no lo saben...    
    
    
    Entrevista a Miguel Sumer Elias en Fuera de Control (Canal Metro) sobre ...: http://youtu.be/XxUzp914x4Q  vía @youtube    
    
    
    #EEUU quiere convertir cualquier #cámara de #seguridad un sistema de #vigilancia por reconocimiento #facial http://lnkd.in/Vh8Wvy     
    
    
    Argentina: alteraron la estadística de homicidios http://lnkd.in/bbbAwQ     
    
    
    "No, gracias": los argentinos se aferran a sus sillas y son cada vez más los que descartan la idea de cambiar de traba…http://lnkd.in/A6k5ka     
    
    
    Difundo búsquedas d empleo, y desubicados me envían x DM ofrecimiento de Empresas... UN CURSO DE PROTOCOLO EN REDES SOCIALES, POR FAVOR!!!    
    
    
    El SCSI publica su primer estudio de #ciberseguridad http://www.puntoseguridad.com/2012/07/el-scsi-publica-su-primer-estudio-de-ciberseguridad/ … vía @puntoseguridad    
    
    
    El #secuestro de #mujeres en camionetas dejó de ser un mito para... http://lnkd.in/9JBa8x     
    
    
    http://www.infobae.com/notas/670956-Inician-sumarios-a-policias-porque-un-detenido-se-mojo-durante-un-operativo.html …    
    
    
    Casa de la Moneda producirá la documentación y patentes de los autos... http://lnkd.in/TQkmnF     
    
    
    José C. Paz: en menos de 4 horas hubo dos #robos seguidos de #muerte http://www.lanacion.com.ar/1509694  vía @lanacioncom    
    
    
    #FBI trabaja en #Next #Generation #Identification, este proyecto creará base de datos con #escáneres de #iris y de #re…http://lnkd.in/_KUMeb     
    
    
    "Lecciones" que dejó el cacerolazo: qué pueden aprender las marcas... http://lnkd.in/mmpKBX     
    
    
    Inteligencia colaborativa, la nueva gestión de empresas exitosas http://managementjournal.net/topmanagement/estrategia-marketing/1730-inteligencia-colaborativa-la-nueva-gestion-de-empresas-exitosas.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Inteligencia colaborativa, la nueva gestión de empresas exitosas http://lnkd.in/rVn7TB     
    
    
    Tecnoestrés, el mal de los directivos de hoy http://managementjournal.net/lideres-opinion/tecnologia/1707-tecnoestres-el-mal-de-los-directivos-de-hoy.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Tecnoestrés, el mal de los directivos de hoy http://lnkd.in/5B7bfq     
    
    
    En medio de las tomas, estudiantes lanzan guía para ocupar colegios –... http://lnkd.in/MfA7EG     
    
    
    En plena sequía verde, dueños de #inmuebles encuentran un "oasis" de #dólares: el #alquiler de departamentos a #turist…http://lnkd.in/TKUpYA     
    
    
    'Pedirle a los vecinos que vigilen a la Policía es no hacerse cargo... http://lnkd.in/Qv_7pe     
    
    
    Lorenzetti: la regulación de las cajas de seguridad protegerá al... http://lnkd.in/9Dt3tu     
    
    
    Polémica entre los countries y la AFIP http://lnkd.in/A367rF     
    
    
    Denuncian por coimas a diez jefes policiales http://lnkd.in/QcnQkt     
    
    
    "Siempre se cobró y se cobra por seguridad" http://lnkd.in/iQEK-Y     
    
    
    Diferentes teorías sobre la gestión pública. Dos visiones diferentes conviven en el Ministerio de #Seguridad. http://lnkd.in/Nmn5X4     
    
    
    Pasen y vean: estos son los sobreprecios que deben pagar los... http://lnkd.in/iNGUPr     
    
    
    En lo que va del año ya mataron a 36 personas en el área metropolitana http://lnkd.in/J-Mqdx     
    
    
    @MimichaAttack 1º habría q demostrar q no es una sensación q están muertos. Perdón x mi humor negro, p/prefiero la ironía a la indignación.    
    
    
    Ya ha salido la revista Cuadernos de Seguridad num. 270, disponible en @puntoseguridad http://www.puntoseguridad.com/cuadernos-de-seguridad/revista/?num=270 …    
    
    
    Revista Cuadernos de Seguridad | Número 270 | Septiembre 2012 | http://puntoseguridad.com  http://lnkd.in/V-U4PR     
    
    
    #Roban 100 #autos por día en el Gran Buenos Aires #DELITOS #INSEGURIDAD http://lnkd.in/AYSDGm     
    
    
    El #fraude #corporativo y los costos ocultos de la #corrupción privada http://lnkd.in/jaQxih     
    
    
    #Vidrios #polarizados http://editorialrevistas.com.ar/home/ultimas-noticias/639-actualidad-del-problema-de-los-vidrios-polarizados.html …    
    
    
    #Narco colombiano creó más de 30 sociedades para #lavar dinero en Argentina. #inseguridad #narcotráfico #drogas http://lnkd.in/2a_q6u     
    
    
    Sergio Berni tendrá a cargo la lucha contra la droga y los secuestros... http://lnkd.in/9qDVHG     
    
    
    Ola de inseguridad en Recoleta: delincuentes ahora asaltaron un hotel... http://lnkd.in/7hWHXf     
    
    
    Tips para el correcto uso de redes sociales Blip http://blip.tv/mariagildacarballo/la-secretaria-como-gestora-del-personal-branding-del-directivo-6371742 … vía @Blip    
    
    
    Recoleta: desde mayo hubo más "entraderas" que en todo un año http://lnkd.in/8x45VM     
    
    
    Dave lee tu mente (traducido al español): http://youtu.be/pLrL1Yg20rA  vía @youtube    
    
    
    @fibertel Desde la mañana estoy sin conexión a Internet, por favor podrían chequear que está pasando? Gracias. #FIBERTEL    
    
    
    @fibertel Ya lo envíe.    
    
    
    Un proyecto prevé que nuevos #countries donen #tierras para #viviendas... http://lnkd.in/Mx-yYH     
    
    
    Asaltaron a una empresaria en su casa de un country de Pilar –... http://lnkd.in/nDnFpt     
    
    
    El servicio de Internet "dice cosas" de un país: ¿Por qué la... http://lnkd.in/BUMcTb     
    
    
    Crece el robo de productos en los súper http://lnkd.in/d84BeT     
    
    
    Tránsito: las penas son más duras y hay pocos agentes para controlar http://lnkd.in/h7tHYP     
    
    
    Martín Varsavsky: "No compraría ninguna acción argentina hasta que no... http://lnkd.in/X9_sBr     
    
    
    ¿Qué son y que permiten las redes profesionales? http://lnkd.in/yf2Py5     
    
    
    "Abrí para ayudar a un chico y desperté ensangrentado" http://lnkd.in/BQ4K6x     
    
    
    Según un informe, la #Argentina tiene el índice de #robos más alto de América #inseguridad #delitos http://lnkd.in/cPuSuy     
    
    
    Por qué tener dólares y dónde guardarlos http://lnkd.in/W6hhhg     
    
    
    Cómo se puede burlar una vigilancia con 25 guardias? http://lnkd.in/Zei5V8     
    
    
    Robaron dos departamentos de un edificio en Almagro http://lnkd.in/iaS6Mn     
    
    
    La Ciudad y la Nación discuten por la seguridad en los subtes http://lnkd.in/4pGdyN     
    
    
    Tarifazo K: aumenta hasta 50% el costo para patentar un 0 km http://lnkd.in/E6mRDe     
    
    
    Prefectos esperan que un funcionario garantice el pago para cesar la... http://lnkd.in/EAVHNA     
    
    
    Que opinión tienen sobre la Seguridad en Argentina? Let's debate about it! http://deeyoon.com/d/que-opinion-tienen-sobre-la-seguridad-en-argentina/live … http://www.deeyoon.com/d/que-opinion-tienen-sobre-la-seguridad-en-argentina/live/ …    
    
    
    @fibertel Desde la mañana sin conexión a #Internet, la semana pasada ocurrió lo mismo, podrían chequear que sucede? Gracias! #FIBERTEL    
    
    
    #Remuneración total, el mejor #sueldo que puedes dar http://managementjournal.net/topmanagement/capital-humano/1752-remuneracion-total-el-mejor-sueldo-que-puedes-dar.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Rebelión en Prefectura por los sueldos http://lnkd.in/PHnXBN     
    
    
    El Gobierno relevó a las cúpulas de la Gendarmería y de la Prefectura... http://lnkd.in/whfh3e     
    
    
    El conflicto ya se extiende a casi todo el país – http://Infobae.com  http://lnkd.in/AJK9mk     
    
    
    @fibertel Tercer día sin conexión a Internet... Llegaremos a los 10 como hace dos meses? #FIBERTEL    
    
    
    SIN PALABRAS!!! #Haberes de #Gendarmería | Ministerio de #Seguridad: http://www.minseg.gob.ar/haberes-de-gendarmer%C3%ADa#.UG3UC2QX03s.twitter …    
    
    
    Se encienden luces amarillas: la crispación social crece y las... http://lnkd.in/cRPRT4     
    
    
    Marcada caída en la venta de #inmuebles: 35%, En agosto la cantidad de #escrituras se derrumbó; también bajó el valor …http://lnkd.in/NVPzfx     
    
    
    Arturo y Fermín, los dos colombianos que están detrás de la huella de... http://lnkd.in/Mqr4_v     
    
    
    Un senador oficialista presentará un proyecto para que el Estado... http://lnkd.in/ErKjZZ     
    
    
    Solamente en Argentina los ciudadanos "desaparecen" en democracia, y a nadie parece preocuparle... #AparicionYaDeAlfonsoSevero    
    
    
    Vamos a aguantar el tiempo que sea necesario", aseguran los gendarmes http://lnkd.in/D6aKAW     
    
    
    Metrobús: en la 9 de Julio iría entre Arroyo y avenida San Juan –... http://lnkd.in/YwWwTe     
    
    
    Facebook hace clic en «Me gusta» sin tu consentimiento http://lnkd.in/Tua7Bb     
    
    
    Víctimas del cepo a los autos: estas son las marcas que tuvieron los... http://lnkd.in/xcnjWy     
    
    
    #Q3 de #AUDI http://www.conexionbrando.com/1513401-q3-el-suv-mas-pequeno-de-audi?utm_source=n_br_nota1&utm_medium=brando&utm_campaign=brando …    
    
    
    RECLUTAMIENTO 2.0 EN LINKEDIN CASO DE ÉXITO http://lnkd.in/WRJQHA     
    
    
    Gendarmes que lideran la protesta fueron pasados a disponibilidad –... http://lnkd.in/-B63zQ     
    
    
    Más proyectos de ley afectarán el empleo – http://Infobae.com  http://lnkd.in/FmUT8F     
    
    
    Tras la declaración de Alfonso Severo, se suman las dudas sobre su... http://lnkd.in/PMw2FT     
    
    
    ¿Qué es ser influyente? ~ #RRPP2.0 ~ http://Infobae.com  http://lnkd.in/4bzB58     
    
    
    En Buenos Aires buscan a 211 #prófugos, La mayoría de los #delincuentes por los que la provincia pagará una #recompens…http://lnkd.in/diqrsB     
    
    
    Fue detenido por un robo y confesó un homicidio http://lnkd.in/Bwdpgw     
    
    
    La banda narco que desde una villa inundaba de droga a la Capital http://lnkd.in/hs_MTe     
    
    
    Regularizar sueldos de Fuerzas Armadas y de seguridad costaría $ 3800... http://lnkd.in/SYep8e     
    
    
    Los fondos para seguridad suben menos que la inflación http://lnkd.in/yrkvBm     
    
    
    #Bentley prepara su #auto deportivo de competición. http://blogs.infobae.com/autos/2012/10/09/bentley-prepara-su-deportivo-de-competicion/ …    
    
    
    #Ciudades #Digitales en vivo: http://www.ciudadesdigitales2012.com/vivo/     
    
    
    CIUDADES DIGITALES: Transmision en vivo stweb.tv http://lnkd.in/gwe-TJ     
    
    
    Vieron esto? @VisaArgentina cc @sumerelias @fernandotomeo @identidadrobada @arieltorres @LucioDiMatteo @ngmagaldi #VISA pic.twitter.com/k8CplWbY    
    
    
    Descubren que un #planeta mayor que la #Tierra está cubierto de #diamantes cc @GuilleLobo http://www.infobae.com/notas/675413-Descubren-que-un-planeta-mayor-que-la-Tierra-esta-cubierto-de-diamantes.html …    
    
    
    Valió la pena presenciar #CiudadesDigitales, felicitaciones!    
    
    
    5 de Noviembre de 2012 http://www.meetarg.com/     
    
    
    El perfil clave hoy tiene nombre y apellido: empresas arman su “mapa... http://lnkd.in/hhdjXs     
    
    
    Para Puricelli, los salarios de las Fuerzas Armadas "son adecuados" –... http://lnkd.in/iAxemR     
    
    
    @fibertel CUARTO DIA, no consecutivo, pero 4º al fin sin conexión a Internet, y ahora que pasa???    
    
    
    @fibertel Hoy es el sexto día sin conexión a Internet. Solicito que el martes pasen sin falta. Saludos y gracias.#FIBERTEL    
    
    
    "El 50% de los #delitos no son registrados" "Un Estado decide cuantas #denuncias y qué tasa #criminal va a tener" #SEG…http://lnkd.in/tYfwHD     
    
    
    Ya son 26 los policías asesinados en el año http://lnkd.in/8rXmPY     
    
    
    http://lnkd.in/ar284J  Quizás desde el Estado prefieran no encontrarlos...    
    
    
    Burdo #Pishing de #Standard #Bank pic.twitter.com/liSpt2zo    
    
    
    Los sueldos, cada vez más afectados por Ganancias http://lnkd.in/7X7w3A     
    
    
    Los chalecos, "material bélico secreto" http://lnkd.in/9uhCtN     
    
    
    #Pishing de #Facebook, uno más y van... pic.twitter.com/SzRoAqXu    
    
    
    Utilizar dispositivos personales en el trabajo posibilita el http://lnkd.in/WB82XX     
    
    
    Venden seguridad privada pero los denuncian por inseguridad laboral http://lnkd.in/DyGNky     
    
    
    Lanzamiento de #Venice, ciudad navegable en el #Tigre #emprendimientos http://lnkd.in/TSWcFY     
    
    
    Renunció el jefe de la Armada por el conflicto con la Fragata... http://lnkd.in/YiEQnS     
    
    
    Facebook deberá cuidar la imagen de una usuaria argentina –... http://lnkd.in/kHg84y     
    
    
    @fibertel OCTAVO DIA sin conexión a Internet.... Esperemos que luego de las 14 hs  pasen, tal como estaba pactado...    
    
    
    @fibertel Se comprometieron a pasar hoy, y ahora por DM lo postergan. Los espero hoy después de las 14 hs, tal lo pactado, SIN PRETEXTOS!!!    
    
    
    @fibertel  Exijo que la tal Marcela que indicó que pasarían hoy por la tarde, cumpla su palabra. OCTAVO DIA s/servicio! pic.twitter.com/WbVe6JkU    
    
    
    Hay alguien conforme con el servicio de #FIBERTEL en mi timeline???    
    
    
    En Córdoba, los delincuentes roban para comprar droga http://lnkd.in/ssQT8p     
    
    
    Cuando hasta los secretos más íntimos se publican en Facebook http://lnkd.in/9eSemm     
    
    
    @fibertel A las 14:27 hs llamaron para informar que pasarían esta tarde, en que quedamos??? Ahora x DM lo postergan para mañana #FIBERTEL    
    
    
    Nuevo #Renault #Clio http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6468/el-nuevo-renault-clio-debuta-en-san-pablo.html …    
    
    
    El nuevo jefe de la Armada ya está en funciones – http://Infobae.com  http://lnkd.in/ZS3GkW     
    
    
    Cómo ser un empleado imprescindible http://lnkd.in/fdmvGG     
    
    
    Así son los nuevos perfiles de LinkedIn http://lnkd.in/eCybQ3     
    
    
    Asesinaron de siete balazos a un policía que defendió a sus vecinos... http://lnkd.in/iqhidJ     
    
    
    Vecinos de Recoleta marcharon en contra de los prostíbulos en el... http://lnkd.in/iFntvC     
    
    
    Macri pone a un héroe de Malvinas al frente de la Agencia de Control http://lnkd.in/3C5hNc     
    
    
    e@Derecho 2012 La Tecnología de la información y sus aspectos legales” http://lnkd.in/ifRtfJ     
    
    
    Espían nuestros archivos torrents mediante falsos usuarios http://lnkd.in/taqx39     
    
    
    #AMDIA INTEGRA '12 - Donde el Marketing actualiza su estado. - Inscripciones. http://www.amdia.org.ar/inscripcion_amdiaintegra/ … vía @AMDIAweb    
    
    
    ¿Sientes vergüenza de tu BlackBerry? http://lnkd.in/pARSZw     
    
    
    “Los gobiernos deberían ser los primeros en tener a un verdadero... http://lnkd.in/-ysjA7     
    
    
    Se realizó con éxito la XIII edición de Ciudades Digitales http://lnkd.in/rNYy6T     
    
    
    Evidencia digital: la informática forense como aliada de los procesos... http://lnkd.in/UjxFt9     
    
    
    Roban un cargamento de notebooks de Apple valuado en más de u$s250... http://lnkd.in/ASBkrx     
    
    
    "La inseguridad está creciendo en todo el país y en la Ciudad",... http://lnkd.in/aRKin7     
    
    
    La hora de la previsibilidad http://lnkd.in/tMMsip     
    
    
    Apurándome para participar del  #EMMS2012    
    
    
    El Ministerio de Seguridad ratificó denuncia contra jefes de... http://lnkd.in/9XtyMh     
    
    
    Se corre un rumor q murió #Fidel #Castro, p/mi es un mito urbano q viva, creo q es un muñeco de cera ataviado c/equipo deportivo americano    
    
    
    #Roban ONG p/enfermos de #cáncer http://www.infobae.com/notas/676789-Asalto-y-toma-de-rehenes-en-una-ONG-para-enfermos-de-cancer.html …    
    
    
    Renunció el jefe de la policía de Santa Fe, investigado por... http://lnkd.in/YF3QiS     
    
    
    Ya ha salido la revista Cuadernos de Seguridad num. 271, disponible en @puntoseguridad http://www.puntoseguridad.com/cuadernos-de-seguridad/revista/?num=271 …    
    
    
    Revista Cuadernos de Seguridad | Número 271 | Octubre 2012 | http://puntoseguridad.com  http://lnkd.in/pi94-n     
    
    
    La lupa sobre los #jefes: cuáles son los 20 errores que cometen los #ejecutivos que ocupan puestos de #liderazgo #mana…http://lnkd.in/r88QrS     
    
    
    La Argentina paga los salarios más altos de la región para auxiliares... http://lnkd.in/5VAt8G     
    
    
    Los 12 mandamientos del jefe innovador http://lnkd.in/9Nxspt     
    
    
    Seamos grandes #jefes, abramos la #comunicación http://managementjournal.net/topmanagement/liderazgo/1777-seamos-grandes-jefes-abramos-la-comunicacion.html … vía @mjournalnet    
    
    
    #Despidos a jóvenes profesionales, ¿qué está fallando?   http://managementjournal.net/topmanagement/capital-humano/1785-despidos-a-jovenes-profesionales-ique-esta-fallando-.html … vía @mjournalnet    
    
    
    E-mails efectivos, #comunicaciones efectivas http://managementjournal.net/topmanagement/articulos/1763-e-mails-efectivos-comunicaciones-efectivas.html … vía @mjournalnet    
    
    
    #LinkedIn: conoce la red social a fondo  http://managementjournal.net/topmanagement/estrategia-marketing/1773-linkedin-conoce-la-red-social-a-fondo-.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Resolviendo #crímenes con las redes sociales #Infografía. Cada vez aparecen más casos en los que la #policía ha utiliz…http://lnkd.in/xbCyqd     
    
    
    Resiliencia: 5 habilidades para afrontar adversidades http://lnkd.in/Zv2TC7     
    
    
    Cuánto tardaría un #hacker en descifrar tu #contraseña - #infografía http://lnkd.in/wn8beG     
    
    
    Avanza ley bonaerense para que countries cedan terrenos para... http://lnkd.in/RCTR6W     
    
    
    Cuáles son las medidas de #seguridad del #billete de $ 100 de #Evita http://lnkd.in/cwNke6     
    
    
    ¿Cuánto cuesta un mal #jefe? #Management #Empleo http://lnkd.in/PkpCZc     
    
    
    #Cucorent: tecnología asequible para controlar los #accesos http://lnkd.in/PwSBSh     
    
    
    Las 10 claves para saber cómo esperan los #ejecutivos el año que está... http://lnkd.in/FeGz2T     
    
    
    El Gobierno ordenó evacuar la #Fragata #Libertad, retenida en #Ghana http://lnkd.in/82BdYN     
    
    
    Los #cibercriminales quieren hacerse (otra vez) con tu cuenta de #Twitter http://lnkd.in/sHRuai     
    
    
    Los #perfiles profesionales, claves para tener nuevas oportunidades laborales #empleo http://lnkd.in/hb8Rh9     
    
    
    ¿Cómo son los nuevos líderes? http://lnkd.in/GGyEjt     
    
    
    Limpiar la reputación en Internet, un servicio en auge http://lnkd.in/iVamz2     
    
    
    Limpiar la #reputación en Internet, un servicio en auge http://lnkd.in/iVamz2     
    
    
    El mito del anonimato y el control en la Web http://lnkd.in/X2E-Ai     
    
    
    Sugiero q una misión d la #RAE (Real Academia Española) visite a la familia #D´Elia... Don Luis seguro usurpó título, no puede escribir así!    
    
    
    Inicio Tecno Artículos Las máquinas aprenden a vigilar a los humanos http://lnkd.in/gzeNUR     
    
    
    El nombre del #wifi: un nuevo campo de batalla entre vecinos http://lnkd.in/dc5Rww     
    
    
    #ElProblemaEs Q hasta q no se invierta en #educación, jamás tendremos #seguridad, porq no existe la #justicia. Nadie preserva al ciudadano.    
    
    
    Más #intervencionismo: controlará el Gobierno el #mercado de #capitales http://lnkd.in/fnZVtg     
    
    
    Lanzamientos de #autos http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6463/san-pablo-chevrolet-trailblazer-encabeza-la-ofensiva-de-productos.html …    
    
    
    Por el #cepo, ahora hay que esperar hasta 35 años para poder recuperar la #inversión en un #inmueble http://lnkd.in/gu93gD     
    
    
    #Seguridad: el debe y el haber. Los activos de las compañías están en la mira de la #ciberdelincuencia. http://lnkd.in/PjPSTU     
    
    
    Chaco: el fiscal del caso aseguró que el cuerpo "sería" de Tatiana... http://lnkd.in/4vGzEM     
    
    
    #ART: ya es #ley el nuevo régimen para #accidentes laborales que aumenta... http://lnkd.in/9tKwe6     
    
    
    @fibertel Ustedes están enviando este tipo de email, porque me huele a #pishing... Nunca antes lo había recibido! pic.twitter.com/H1Jy1gBb    
    
    
    #Twitter prueba su propio botón “Me Gusta” http://lnkd.in/vKehsg     
    
    
    Cuando la #ley parece letra vacía http://lnkd.in/sYdGJY     
    
    
    Los #criminales #sexuales deben tener larga #condena http://lnkd.in/cYSR4T     
    
    
    #Vigilancia a través de la cámara web #CONTACAM http://lnkd.in/G5cp3x     
    
    
    @fibertel Con router nuevo y SIN CONEXION, ahora a quien le van a echar la culpa HAGANSE CARGO, Y PRESTEN EL SERVICIO COMO CORRESPONDE    
    
    
    @fibertel Nuevamente sin conexión a Internet... Es posible que hace 10 meses me esté quejando de lo mismo??? #FIBERTEL    
    
    
    Un mayor coeficiente intelectual hace que una persona sea más feliz http://actualidad.rt.com/view/55027  vía @ActualidadRT cc @GuilleLobo    
    
    
    #Daños por #accidente: la #rotonda tiene prioridad de paso. http://lnkd.in/jkNpC4     
    
    
    Paradoja: ahora los argentinos "piden a gritos" ampliar los límites de compra con tarjetas pero los bancos ponen el fr…http://lnkd.in/UycxaH     
    
    
    #EEUU invierte en un proyecto de #vigilancia #automática #SEGURIDAD #PREVENCION #DELITOS #ATENTADOS http://lnkd.in/P8eAnc     
    
    
    “Mejor es callar y que sospechen de tu poca sabiduría que hablar y eliminar cualquier duda sobre ello”, by Abraham Lincoln    
    
    
    #hyundai #VELOSTER http://www.tiempomotor.com/testdrive/val/131/hyundai-veloster-la-coupe-de-las-tres-puertas.html …    
    
    
    ¿Tu empresa está lista para escuchar? #SOCIAL #MEDIA #REPUTACIÓN #CRISIS http://lnkd.in/BSHxy8     
    
    
    La muerte del currículum: cinco formas de reimaginar el reclutamiento http://lnkd.in/MZp57E     
    
    
    “Vive mejor el #pobre dotado de #esperanza que el #rico sin ella”, by Ramón Llull, filósofo y escritor en lengua catalana.    
    
    
    El 43 por ciento de los argentinos trabaja más de las horas acordadas http://lnkd.in/ig3ZUY     
    
    
    El #costo por #inseguridad en el mayor mercado del mundo aumentó un 42% #SEGURIDAD #INFORMATICA http://lnkd.in/4piRti     
    
    
    #MalosQueOrganizanEl8N Lo que queda de la clase media trabajadora, educada, con valores, que cumple todas sus obligaciones y resiste...    
    
    
    Me invitaron a participar en este grupo de clientes insatisfechos con el servicio de #FIBERTEL.https://www.facebook.com/groups/207101542664868/ …    
    
    
    Dos delincuentes robaron 30 mil pesos de un banco de Belgrano –... http://lnkd.in/76vE6Z     
    
    
    @Fibertel https://docs.google.com/document/d/1LB-K1YSvEBZnSDHarkdE_0zu2afNpPREOOf809lY7tE/edit …    
    
    
    CATARSIS CON Fibertel hace 4 años espero me brinden una conexión a Internet... http://lnkd.in/6GdsC7     
    
    
    @destefanoc Me ayudás con un RT? Gracias! https://docs.google.com/document/d/1LB-K1YSvEBZnSDHarkdE_0zu2afNpPREOOf809lY7tE/edit …    
    
    
    Por qué fallan las comunicaciones móviles – http://Infobae.com  http://lnkd.in/WfsvNS     
    
    
    El precio de la #ciberdelincuencia. En #Rusia se ofrece abiertamente la venta de #Botnets http://lnkd.in/76mkJy     
    
    
    Aumenta el uso de redes sociales para la manifestación del "#8N" http://lnkd.in/h63_Cf     
    
    
    #Outplacement "revival": empezaron los #despidos y crece la demanda de programas de #outplacement y el trabajo indepen…http://lnkd.in/_8mPJu     
    
    
    Guía para la #recuperación de #escritorios #virtuales (VDI) ante #desastres http://lnkd.in/RKPXrF     
    
    
    Cuáles son las empresas consideradas como las mejores empleadoras del... http://lnkd.in/HbBvz3     
    
    
    Le #roban el #auto al #vocero de la #Presidenta #CFK #INSEGURIDAD #DELITO #ROBO http://lnkd.in/fzQ27R     
    
    
    Una nueva #norma #ISO potenciará la #privacidad del #usuario http://lnkd.in/ZwwCzm     
    
    
    #Trabajo: el camino hacia la #movilidad http://lnkd.in/HB4vNG     
    
    
    #Evidencia #digital: la #informática #forense como aliada de los #procesos. http://lnkd.in/UjxFt9     
    
    
    #Innovación y negocios: la #tecnología marca #tendencia http://lnkd.in/RHwtdz     
    
    
    @mnsaldivar Los 66 mm diabólicos de Recoleta fueron absorvidos por mi ropa, estoy literalmente empapado.Salgo sin paraguas y diluvia #fija    
    
    
    #Reputación #Corporativa ¿Qué es, cómo medirla y qué hacer con los #resultados. http://lnkd.in/sjyhcx     
    
    
    @fibertel Ayer toda la jornada con microcortes, y hoy nuevamente sin conexión...    
    
    
    Escándalo en la #CIA: los correos electrónicos que hicieron caer al #Director http://lnkd.in/tng-jM     
    
    
    #Indemnizan a un #ladrón con u$s 24 mil porque le dispararon por la espalda.. http://lnkd.in/VUgwaX     
    
    
    @fibertel Desde el domingo que la conexión se corta todo el tiempo, adjunto una captura de pantalla para que lo vean. pic.twitter.com/QZrW290H    
    
    
    Detienen a una periodista acusada de secuestrar, abusar y golpear a... http://lnkd.in/sJ9975     
    
    
    Los #argentinos, entre los que más usan #internet en sus #televisores -... http://lnkd.in/i6-2Ks     
    
    
    #SkyPhrase, el buscador semántico que puede derrotar a Siri y Google... http://lnkd.in/8cGYHq     
    
    
    #Conferencia GRATUITA - La #Colaboración en Linea y la #Computación en la #Nube - nuevos #paradigmas del #trabajo y lo…http://lnkd.in/RwYKsz     
    
    
    Mira mi perfil profesional y conecta conmigo en LinkedIn. http://lnkd.in/KGJQ-Z  #in    
    
    
    Ya pueden descargar el ebook ¨Introducción al robo de identidad¨ http://p.ost.im/p/dBbJcE  vía @identidadrobada    
    
    
    Antiguamente, el concepto de "#familia" incluía a los #esclavos. Recuérdalo cuando te digan en el #trabajo: "somos un familia".    
    
    
    #Garré: "La #inseguridad no se resuelve con #policía de mano dura" Y COMO PROPONE MEJORAR LA #SEGURIDAD SEÑORA??? http://lnkd.in/G629Yp     
    
    
    @GuilleLobo Compartí lo que tomaste ;)    
    
    
    Nuevo #Maserati. Que auto!!!! #CARS pic.twitter.com/C8aFFiFr    
    
    
    Descubren la #galaxia más "antigua" del #Universo http://www.infobae.com/notas/681641-Descubren-la-galaxia-mas-antigua-del-Universo.html … cc @GuilleLobo    
    
    
    Despidos y cierre de sucursales por la crisis en el mercado... http://lnkd.in/tchQJE     
    
    
    Salarios: pese a la inflación, las empresas "enfriaron" los aumentos... http://lnkd.in/EtD6A2     
    
    
    El community manager escribe con errores, ej de la #Policía de #Córdoba #CM http://lnkd.in/Q3ifxU     
    
    
    #Ciberguerra: las #Fuerzas #Armadas #Israelíes comienzan un ¿ataque 2.0? http://lnkd.in/4MhXbz     
    
    
    #Golpear sin piedad a #inocentes, un #rito de #iniciación en el #delito #INSEGURIDAD http://lnkd.in/NWnjbM     
    
    
    Los #riesgos de las técnicas #coercitivas #SECUESTROS #SECTAS http://lnkd.in/gK6W73     
    
    
    Obras - Costo construcción Country y Barrio Privado de Septiembre - Reporte Inmobiliario - REAL ESTATE - BIENES RAICES http://www.reporteinmobiliario.com/nuke/article2197-costo-construccion-country-y-barrio-privado-de-septiembre.html?utm_medium=email&utm_campaign=N%25c2%25ba+466+-+Actualizaci%25c3%25b3n+costos+Country+y+CAC+%252b+Legales+de+alquileres+%252b+Subastas+on-line+%252b+Seminario+Valores&utm_content=N%25c2%25ba+466+-+Actualizaci%25c3%25b3n+costos+Country+y+CAC+%252b+Legales+de+alquileres+%252b+Subastas+on-line+%252b+Seminario+Valores+MsgID_DWO864158&utm_source=Email+Marketing+Platform …    
    
    
    Se vienen meses muy difíciles para los "fuera de convenio": cobrarán... http://lnkd.in/CckZkz     
    
    
    Los #cibercriminales están usando para el mal #Skype #seguridad http://lnkd.in/7diVq6     
    
    
    Asesinaron a un policía que intentó defender al vecino http://lnkd.in/pSa_gT     
    
    
    Nuevo #Porsche http://www.on24.com.ar/nota.aspx?idNot=57201&utm_source=notanewsletter&utm_medium=mail&utm_campaign=lecturanewsletter …    
    
    
    @fibertel Como verán en la imagen, nuevamente sin conexión.... Se plegaron al paro??? #FIBERTEL pic.twitter.com/6PVeKRUB    
    
    
    #EE.UU. prepara sus #barcos para posibles evacuaciones en la costa de #Israel http://lnkd.in/fnkNGr     
    
    
    El #paro no me parece una forma civilizada de protesta, pero bueno, estamos en Argentina...    
    
    
    @fibertel Además de ineptos, ahora reniego con imbéciles por Facebook como un tal Mauro sin apellido. Realmente impresentables!    
    
    
    @fibertel Quien es el irresponsable que maneja el Social Media de la Empresa, porque veo que #CM no hay, son todos unos maleducados    
    
    
    @fibertel Desde Febrero de 2009 que vengo tolerando su inoperancia, y ahora tengo que soportar imberbes que se creen vivos en Facebook!    
    
    
    @fibertel Estoy acostumbrado a escuchar sus pretextos estúpidos, pero hoy se pasaron de la raya. Subestiman al cliente y son ignorantes.    
    
    
    Desde Febrero de 2009 que vengo soportando la inoperancia de #FIBERTEL. Alguien conoce un proveedor que los supere en maltrato al cliente?    
    
    
    @fibertel Si fueran organizados tendrían clasificados mis reclamos y consultas desde Febrero de 2009 #FIBERTEL    
    
    
    @fibertel Y hoy ya lo hice por DM acá en Facebook y me contestan como a niño de meses.... Basta de subestimar, y háganse cargo.    
    
    
    @fibertel Ya gestioné mi reclamo x esa vía, podés leer los DM si es q sabés, o necesitás que te envíe una captura de pantalla de los mjes?    
    
    
    @fibertel La respuesta se la di a un tal Mauro sin apellido, pueden preguntarle a él que solución me brindó... QUE DESASTRE SON!    
    
    
    @fibertel Lo que me piden por DM ya lo hice, y se los informé... Que poca retención, o será exceso de clientes insatisfechos...    
    
    
    Este año ya #asesinaron el doble de #policías que en todo 2011 #sensación de #inseguridad http://lnkd.in/aa_85B     
    
    
    @GuilleLobo http://www.lanacion.com.ar/1528692-los-gases-de-efecto-invernadero-en-niveles-records?utm_source=n_tip_nota2&utm_medium=titularP&utm_campaign=NLSoc …    
    
    
    http://www.infobae.com/notas/682434-Se-caso-choco-despues-de-la-fiesta-y-fallecio.html … cc @ernestoarriaga @jotaleonetti #inseguridad #vial    
    
    
    #Tráfico de #datos en '#smartphones' habrá crecido un 700% en 2014 http://lnkd.in/cX5q4c     
    
    
    San Nicolás: #roban la #corona de la #Virgen del #Rosario #INSEGURIDAD http://lnkd.in/CJMNz7     
    
    
    El sueño de #Sherlock #Holmes hecho realidad por científicos israelíes. Una nueva técnica para ver las #huellas #dacti…http://lnkd.in/JEtT7Z     
    
    
    Así Estados Unidos ciberespió a Francia #SEGURIDAD http://lnkd.in/KutQfb     
    
    
    El #FBI investiga ya el supuesto timo que sufrió #HP #SEGURIDAD #FRAUDE #CORPORATIVO http://lnkd.in/bz6U9k     
    
    
    Entre “nativos #digitales” y El empleado #2.0. Un nuevo #modelo #RRHH #MANAGEMENT http://lnkd.in/9PkYKn     
    
    
    Denuncian que la comisaría 38a. liberó zonas para el robo de autos http://lnkd.in/6K7s57     
    
    
    Matan a un #policía cada ocho días en todo el país #INSEGURIDAD http://lnkd.in/GnaPcA     
    
    
    La #ONU quiere controlar #Internet y Europa se opone http://lnkd.in/B8pMmP     
    
    
    EE.UU: estudiante secundaria será expulsada si no utiliza #credencial #RFID http://lnkd.in/WZ784c     
    
    
    Securizando tu #Android en redes #Wi-Fi abiertas http://lnkd.in/vEi8Ba     
    
    
    Otro burdo #pishing de #Standard #Bank pic.twitter.com/rDQq8TG8    
    
    
    Otro éxito de #Costantini: "#Puertos del #Lago" vive su propio "boom #COUNTRIES http://lnkd.in/uuyAjp     
    
    
    Cómo superar el miedo a las redes sociales en las empresas http://lnkd.in/TQ6jSk     
    
    
    La #inseguridad y la falta de #policías es lo que más preocupa a los porteños http://lnkd.in/NA2NKx     
    
    
    Manejo de la Evidencia Digital on @slideshare http://www.slideshare.net/dragonjar/manejo-de-la-evidencia-digital …    
    
    
    Manejo de la Evidencia Digital http://lnkd.in/mrJJKC     
    
    
        
    
    
    Cómo escapar del #síndrome #burnout #EMPLEO #MANAGEMENT http://lnkd.in/zrssUt     
    
    
    Considero ridículo q en 1 sitio d profesionales como #LinkedIn existan grupos q moderen comentarios antes d publicarlos #censura encubierta.    
    
    
    El #espectro para el #4G se licitaría en 2013 según De Vido http://lnkd.in/jV8a63     
    
    
    El PRO pretende regular la #responsabilidad en #sitios de #internet http://lnkd.in/b9U-EP     
    
    
    #Renault #Clio http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6649/renault-clio-mio-precio-y-personalizacion-los-argumentos-de-conquista.html …    
    
    
    Axel #Steinman de #Microsoft: “La #industria #digital está llegando a encontrar sus límites” http://lnkd.in/yFViES     
    
    
    Preocupa el crecimiento de las #estafas #electrónicas #DELITOS #PISHING http://lnkd.in/JdQp6e     
    
    
    Barrios cerrados: cambia todo cambia http://lnkd.in/UXPiiX     
    
    
    Ciudad: la tasa de #homicidios subió 13,1% en 2011 y afectó más al Sur... http://lnkd.in/jip-EM     
    
    
    Se #roban más de 6 mil #celulares cada 24 horas #DELITOS #INSEGURIDAD http://lnkd.in/vBzfsw     
    
    
    #Molino Americano edifica planta de silos en Batoví http://www.elacontecer.com.uy/17701-molino-americano-edifica-planta-de-silos-en-batovi-con-escaso-impacto-movera-20-camiones-diarios-co.html#.ULeFzfeMRig.twitter …    
    
    
    Al #Assad desconectó a #Siria de #internet http://lnkd.in/wmhMpb     
    
    
    #Asalto al "convoy": cada día desaparecen cuatro #camiones y se dispara el #robo de repuestos y productos electrónicos http://lnkd.in/ePwkUF     
    
    
    Echaron al #gendarme que lideró el #reclamo de las #fuerzas contra el #gobierno #SEGURIDAD http://lnkd.in/C7mfjT     
    
    
    La Provincia no vetará la nueva ley de #countries y De Narváez irá a la Justicia http://lnkd.in/-TDX-u     
    
    
    Hugo #Chávez #espía a #dirigentes #políticos #opositores y #oficialistas http://lnkd.in/D3dGnF     
    
    
    No más #colas http://www.infobae.com/notas/684125-Por-ley-prohibieron-las-colas-de-espera-que-superen-los-30-minutos.html …    
    
    
    Cuánto ganan los #metrodelegados de la #huelga #SALARIOS http://lnkd.in/XffpHC     
    
    
    Gerente de Seguridad y Calidad, en Importante Compañía Industrial - 29 de noviembre de 2012 - Bumeran http://www.bumeran.com.ar/empleos/gerente-de-seguridad-y-calidad-1000705302.html#.ULjgNS0BYA8.twitter …    
    
    
    #Molino #Cañuelas, el mejor stand de la #Expo del Dulce de Leche http://www.infocanuelas.com/noticia/4401/molino-ca%C3%B1uelas-el-mejor-stand-de-la-expo.html …    
    
    
    @fibertel Parece que son tan inoperantes para brindar una buena conexión a Internet como para facturar...    
    
    
    @fibertel Me quieren cobrar $ 215, cuando pueden chequear en mis reclamos y por las visitas de sus técnicos, que no tuve Internet    
    
    
    @fibertel Sin conexión del 1 al 8 de Noviembre, y tampoco del 12 al 20 de Noviembre. Por lo expuesto solicito que "hagan bien las cuentas"    
    
    
    #Cepo: en la Capital, la venta de #inmuebles tuvo el peor octubre en 15 años http://lnkd.in/EbTZZC     
    
    
    Informe de la Corte: excusas "científicas" para no actuar contra el #delito http://lnkd.in/Q8CM3t     
    
    
    Multinacionales advierten por el #cepo al #dólar y la #inflación en la Argentina http://lnkd.in/vkZmPZ     
    
    
    “No hay mayor peso para un ser humano que un gran potencial”, by Charles M. Schulz, dibujante estadounidense.    
    
    
    #FIAT #PUNTO http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6648/nuevo-fiat-punto-desde-$89900.html …    
    
    
    Seis tips para contratar por actitud #RRHH #MANAGEMENT #EMPLEO http://lnkd.in/S-bPHa     
    
    
    @jotaleonetti @alegentiltandil y ahora a que se debe??? Lo estoy sufriendo... #hartante #AuEzeizaCañuelas    
    
    
    @alegentiltandil No les da el cerebro, porque no se quejan donde corresponde, en lugar de impedir la libre circulación!!! #AuEzeizaCañuelas    
    
    
    Se descubre un ataque contra una vulnerabilidad en #Instagram http://lnkd.in/mUKX2R     
    
    
    ¿Cómo #limitar el #acceso a #Internet de una #aplicación de #Android? http://lnkd.in/MknjF3     
    
    
    El noviembre negro de la #seguridad de la información http://lnkd.in/8KKrKT     
    
    
    10 lecciones de negocios de #LinkedIn http://lnkd.in/R4mZ-x     
    
    
    @fibertel Martes 4 de Diciembre, 20:30 hs, sin conexión a Internet nuevamente. El modem tiene solo una luz encendida, y una titilando.    
    
    
    @fibertel Reinicié todo y sigue igual. Ahora a quien le van a echar la culpa??? #FIBERTEL El mes pasado estuve sin servicio las 3/4 partes.    
    
    
    @fibertel Espero no vuelvan a responderme q envíe x DM mi nº d cliente, búsquenlo en los archivos históricos, me estoy quejando dsde 02/09    
    
    
    Ser multitarea ya no es responsabilidad del usuario #SMARTPHONES #MULTITASKING http://lnkd.in/JKxAn4     
    
    
    #BlackBerry muestra la #cámara que permite volver al pasado http://lnkd.in/7bimMx     
    
    
    #Canibalismo http://www.infobae.com/notas/685057-La-impactante-historia-de-Viven-ahora-en-Siberia.html …    
    
    
    Trasladan a #travesti a una #cárcel de mujeres http://lnkd.in/pDhC4x     
    
    
    #Socl, la red social de Microsoft, abre para todos sus puertas http://lnkd.in/XzVa95     
    
    
        
    
    
    La #policía japonesa utilizó la #PS #Vita para #identificar redes Wi-Fi y seguir #criminales http://lnkd.in/t5kBYQ     
    
    
    Un valor en alza: #reputación online http://lnkd.in/a3M-Wy     
    
    
    #GoIntegro lanzó una #plataforma #social corporativa http://lnkd.in/-cmwK5     
    
    
    Redes Sociales en el punto de mira de los #delitos #informáticos #SEGURIDAD http://lnkd.in/3FaH9q     
    
    
    En vez de expulsar, Argentina da la bienvenida a los #delincuentes extranjeros #seguridad http://lnkd.in/WGkzWz     
    
    
    #BocaFiestaMundial pic.twitter.com/j4E2k1oY    
    
    
    #BocaFiestaMundial pic.twitter.com/QGJsT5uv    
    
    
    #BocaFiestaMundial pic.twitter.com/XArX3MJ7    
    
    
    #BocaFiestaMundial pic.twitter.com/MNBPlgWv    
    
    
    Se #robaron toda la #comida que la #parroquia tenía para repartir en. #Navidad #SEGURIDAD.. http://lnkd.in/Sckxww     
    
    
    Argentina firmó con reservas la propuesta para una nueva regulación.de Internet http://lnkd.in/kwndZD     
    
    
    Cada 48 horas matan a una persona en Capital o en provincia de Buenos Aires #SEGURIDAD http://lnkd.in/RNQFxC     
    
    
    En Buenos AIres la multa por vidrios polarizados es de 1500 UF, lo cual equivale a casi 10 mil pesos. #polarizado #infracciones    
    
    
    La #violencia en el lugar de trabajo #SEGURIDAD #RRHH http://lnkd.in/nAG9ke     
    
    
    La #violencia en el lugar de trabajo #SEGURIDAD #RRHH http://lnkd.in/vCj7pS     
    
    
    ¿Tus empleados deben usar #corbata? #rrhh #management #imagen http://lnkd.in/YQXRTQ     
    
    
    #Vulnerabilidad en #Hotmail permite robar sesiones (cerradas) #SEGURIDAD http://lnkd.in/angNS3     
    
    
    #CFK  lanzó #Libre.ar, la empresa estatal de ecelulares http://lnkd.in/55Dqhh     
    
    
    #Anonymous difundió información sobre los #jueces del caso #Marita #Verón... http://lnkd.in/N_Y4tS     
    
    
    El #FBI desmantela una red de '#cibercrimen' que infectó 11 millones de computadoras. http://lnkd.in/M6iicw     
    
    
    La máxima instancia #penal ratificó que es inválido agravar #penas a #reincidentes #SEGURIDAD http://lnkd.in/iamvsf     
    
    
    El #Profesional de #Seguridad del siglo XXI #RRHH #MANAGEMENT http://lnkd.in/K5EJdv     
    
    
    Cristina volvió a criticar a los jueces por la inseguridad #CFK #SEGURIDAD http://lnkd.in/74JHJh     
    
    
    Es ley: el 31 de enero de 2013 será feriado por única vez #FERIADO http://lnkd.in/N4YbEG     
    
    
    #Saqueo y enfrentamientos en un #supermercado de #Bariloche #SEGURIDAD http://lnkd.in/6kM2a5     
    
    
    El Gobierno dispuso el envío de 400 #gendarmes a #Bariloche #SEGURIDAD http://lnkd.in/5S-kRX     
    
    
    Expropian La #Rural ... http://www.eldia.com.ar/edis/20121220/El-Gobierno-anuncia-tomara-posesion-predio-Rural-20121220182351.htm …    
    
    
    #Abal #Medina expresó "el repudio más enérgico" del Gobierno a los hechos de #violencia #SEGURIDAD http://lnkd.in/k8kgAu     
    
    
        
    
    
    #YoCrecíCon Buena educación, ejemplos, valores, ética, etc etc etc, virtudes actualmente en desuso. Pobre sociedad!!! Y el futuro...    
    
    
    La incipiente apertura de los servicios de #inteligencia #SEGURIDAD http://lnkd.in/p5yZXR     
    
    
    #Infografía de #seguridad: Ataques a empresas http://lnkd.in/FzureG     
    
    
    Seis de cada 10 #automóviles se #roban en el conurbano bonaerense #SEGURIDAD http://lnkd.in/YxSNZJ     
    
    
    Feliz año para todos!!! #2013 pic.twitter.com/fPCg9soG    
    
    
    BlackBerry Mobile Site http://m.blackberry.com/ar/es/main-menu.html …    
    
    
    Disfrutando Buenos Aires vacía... Placer de dioses!!!    
    
    
        
    
    
    #Facebook termina 2012 con fallo de #seguridad http://lnkd.in/ydD-9s     
    
    
    El #Samsung #Galaxy S IV vendría con S Pen y se presentaría en Abril -... http://lnkd.in/s8t2YM     
    
    
    Guías de #Seguridad III: Empleado Seguro. #RRHH #MANAGEMENT #CIBERSEGURIDAD http://lnkd.in/D6ARnW     
    
    
    Cómo cuidarse del acecho de #rateros y de #oportunistas en #vacaciones #SEGURIDAD http://lnkd.in/R4w593     
    
    
    Increíble: detuvieron a un gato adiestrado que ayudaba a #presos #SEGURIDAD http://lnkd.in/ekK4Wy     
    
    
    #TodosConDarín Es surrealista que una Presidenta se pelee con un actor a través de las Redes Sociales! #onírico #bizarro    
    
    
    Pasaron a retiro a 25 #comisarios de la Federal #SEGURIDAD http://lnkd.in/rJESjh     
    
    
    @romi_banshee Sea como sea, es surrealista, bizarro, onírico, etc etc etc Una Presidenta contra el resto de la humanidad. Algo no está bien.    
    
    
    @romi_banshee Ops, veo en Google Plus que estás a favor de la Re Re ... A mi avanzada edad, ya no tengo paciencia para debatir con ciber K    
    
    
    @autopistasalsur Sitio oficial de #AUSUR sin actividad? Que piensan @ernestoarriaga @jotaleonetti #AUTOPISTAS    
    
    
    Empresas le dicen "chau" a las capacitaciones tradicionales: para motivar al personal ahora hasta "escalan" el Everest…http://lnkd.in/bEfSNX     
    
    
    Como será el #auto del futuro #INFOGRAFIA #CARS http://lnkd.in/xbreQp     
    
    
    Hoy con Google+ tenés la posibilidad de hacer zoom sobre tus fotos y arrastrarlas con el cursor de tu mouse hacia la derecha, izquierda, ar…    
    
    
    Advierten por #falsos #billetes de #Eva #Perón #SEGURIDAD. http://lnkd.in/Pq7St9     
    
    
    #Robaron 200 #armas del depósito del #Renar #SEGURIDAD http://lnkd.in/uqgj4r     
    
    
    Pintan #rotondas para resolver el caótico #tránsito... Lo lograrán? http://lnkd.in/WuhBEr     
    
    
    El Centro Europeo de #Ciberdelincuencia (#EC3) se inaugura el 11 de enero #SEGURIDAD http://lnkd.in/2js4hX     
    
    
    inShare

Polémico: denuncian q en Mercado Libre se ofrecen los equipos que usan #piratas del asfalto para #robar #cami…http://lnkd.in/22SX-C     
    
    
    Comisión parlamentaria británica afirma q el #Ejército del Reino Unido corre un elevado riesgo de sufrir un #ataque in…http://lnkd.in/aRdfrk     
    
    
    #Berni admitió que el #narcotráfico tuvo un crecimiento #SEGURIDAD http://lnkd.in/5sUwjD     
    
    
    Co-fundador de #Reddit se suicida y el #MIT comienza una investigación
Se busca conocer la responsabilidad en el juici…http://lnkd.in/bdASdd     
    
    
    Dueño directo vende: con dólar blue a $7,00 las propiedades en pesos se alejan aun más del bolsillo de los argentinos …http://lnkd.in/c_5_zV     
    
    
    El auge de las #entraderas ya causó 50 #asesinatos en Capital y GBA cada siete días un vecino fue muerto con esa modal…http://lnkd.in/BWVMGj     
    
    
    ¿En manos de trastornados? http://managementjournal.net/topmanagement/liderazgo/2012-ien-manos-de-trastornados.html … vía @mjournalnet    
    
    
    10 formas de expresar tu agradecimiento   http://managementjournal.net/topmanagement/capital-humano/1991-10-formas-de-expresar-tu-agradecimiento-.html … vía @mjournalnet    
    
    
    #Octubre #Rojo: nueva campaña de #ciberespionaje avanzado a gran escala, dirigido a organismos diplomáticos y gobierno…http://lnkd.in/Eu9AeW     
    
    
    #Homicidios #Seguridad http://lnkd.in/yW-muQ     
    
    
    @fibertel Desde temprano sin conexión a Internet. El modem tiene solamente una luz encendida, y otra titilando en forma intermitente.    
    
    
    @fibertel Ya apagué, reinicié, desconecté, etc etc etc sin solución. Podrían chequear que sucede?    
    
    
    #DaBroncaSaberQue En Argentina ningún ISP presta correctamente su servicio, especialmente #FIBERTEL Tengo problemas desde Febrero del 2009!    
    
    
    #Facebook y #Twitter han sido las víctimas habituales de los incidentes de #seguridad que se han producido durante tod…http://lnkd.in/suhZJx     
    
    
    La industria del #automóvil ha incrementado presencia en el #CES durante los últimos años. Concepto del “#coche conect…http://lnkd.in/DuqtFK     
    
    
    Revelan que el 40% de los #homicidios en el GBA son cometidos por venganza #SEGURIDAD http://lnkd.in/YUTum2     
    
    
        
    
    
    Inseguridad: cuáles son las marcas que usan los asaltantes para robar casas #SEGURIDAD http://lnkd.in/G_S2uJ     
    
    
    Es cierto!!! http://www.infobae.com/notas/691774-Lavaderos-de-autos-enojados-con-los-errores-del-pronostico-del-tiempo.html …    
    
    
    ¿Cómo funciona el #Google #Translator? - RedUSERS | RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/como-funciona-el-google-translator/ … vía @redusers    
    
    
    #Descuartizó a su madre para 'salvar' a #Chávez  y la desmembró. para lograr la recuperación total del #presidente http://lnkd.in/4-wWpd     
    
    
    Quien administra los horarios del servicio técnico de #Fibertel ? Raro raro... Voy por el tercer día sin conexión. pic.twitter.com/nZxEoVp8    
    
    
    @fibertel Tercer día y esperando al servicio técnico... Más vale que no se "olviden" de pasar!!!    
    
    
    @fibertel Ya son las 19:40 hs, y el técnico no vino, tienen idea de su paradero? Vean la imagen... #FIBERTEL pic.twitter.com/EBhBNBRC    
    
    
    CUARTO DIA sin conexión a Internet, gracias @fibertel    
    
    
    @fibertel QUINTO DIA sin Internet, y segunda vez que el servicio tècnico no pasa...·#FIBERTEL    
    
    
    @fibertel SEXTO DIA sin conexión a Internet, y mentiras por las redes sociales.... #FIBERTEL Quien dá mas? Se levantan apuestas...    
    
    
    #FIBERTEL responde por DM que van a pasar el miércoles, o sea cuando se cumplan SIETE DIAS sin conexión... Todos los #ISP son iguales???    
    
    
    #Google planea reemplazar los #passwords por un anillo #digital http://lnkd.in/B2mB_T     
    
    
    Dispositivos móviles, los peores enemigos de los #ladrones tontos #SEGURIDAD #SMARTPHONES http://lnkd.in/mxSBGk     
    
    
    #Personal #Branding: la importancia de #Klout http://lnkd.in/EbXP6c     
    
    
    La marca personal en el futuro del trabajo   http://www.bit.ly/TMHsRJ     
    
    
    @fibertel SEPTIMO DIA sin conexión a Internet, supuestamente pasan mañana por la tarde. Veremos....    
    
    
    Supuestamente esta tarde viene #FIBERTEL, en el OCTAVO DIA sin conexión. Será cierto???    
    
    
    Un "#superhéroe" de #Lanús combatió a tiros a tres #delincuentes armados #MENGANNO #SEGURIDAD #BIZARRO http://lnkd.in/g6gvuN     
    
    
    De Punta del Este a "Punga del Este" #SEGURIDAD http://lnkd.in/6S2n6w     
    
    
    @fibertel Y el 8º día vino #Fibertel. El técnico solicita cambiar los cables, xq no está llegando la señal a mi vivienda, cuando lo harán???    
    
    
    @CarlosTomeo Estimado Carlos, te envié mensajes en LinkedIn y Google +, Saludos!    
    
    
    Y un milagroso día la conexión de @fibertel funcionó. ALELUIA!!! #FIBERTEL    
    
    
    #Google explica su #política respecto a la información #privada. En día internacional para la #información privada ha …http://lnkd.in/cWGP57     
    
    
    Ley d Inembargabilidad en Provincia de Bs As q declara “inembargables e inejecutables” los #inmuebles destinados a “vi…http://lnkd.in/JHMMG8     
    
    
    #Google trabaja en una #red #inalámbrica para centros urbanos de alta densidad #SMART #CITY http://lnkd.in/diYEf8     
    
    
    Google trabaja en una red inalámbrica para centros urbanos de alta densidad - RedUSERS | RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/google-trabaja-en-una-red-inalambrica-para-centros-urbanos-de-alta-densidad/ … vía @redusers    
    
    
    Crece el #tráfico de #municiones y ya se #decomisaron más de un millón de #balas #SEGURIDAD http://lnkd.in/jgKPSq     
    
    
    Qué preferimos: ¿las redes sociales o el puesto de trabajo?... http://lnkd.in/2wh5DA     
    
    
    43% de las empresas españolas ha sufrido fugas de datos x las acciones de sus trabajadores, según un estudio realizado…http://lnkd.in/CUepT7     
    
    
    Abril de 2006 se estableció celebrar cada 28 d enero el “Día Europeo d la Protección d Datos” (Data Protection Day), #…http://lnkd.in/Yn5Ryb     
    
    
    Por los aumentos de #sueldo, hay empleados que ganan más que sus jefes #EMPLEO #SALARIO http://lnkd.in/yrkj-U     
    
    
    Seis #cualidades esenciales para el #manejo de #conflictos #Management #RRHH http://lnkd.in/5-xv8d     
    
    
    Haciendo el  #CaminoSantiagoOnline gracias x la oportunidad cc @EvangDigital @PaterAgustin #Compostela    
    
    
    Disfrutando de unos días de merecido descanso, teniendo en cuenta que las #vacaciones recién llegarán en el mes de Julio...    
    
    
    Atención, cambios en las condiciones de #ABOUT.ME http://about.me/terms     
    
    
    Oscar G Cervella (oscargcervella) on about.me http://lnkd.in/DXXwAi     
    
    
    #Berni explicó que es la sensación de inseguridad #SEGURIDAD http://lnkd.in/pUzYNw     
    
    
    Felicitaciones a #LinkedIn por su viral, todos creen que son los mejores profesionales del site... Marketing del ego.    
    
    
    @CarlosTomeo @DanielTomeo Buen día, lástima que ya fui hace tiempo... Igualmente, seguimos en contacto. Que sigas bien, saludos!!!    
    
    
    #Derecho de Nuevas #Tecnologías, #Comunicación #Digital y #Redes #Sociales http://lnkd.in/325ryK     
    
    
    Derecho de Nuevas Tecnologías, Comunicación Digital y Redes Sociales http://lnkd.in/325ryK     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    #Garré: "Nadie tiene la #seguridad garantizada" 
Para la ministra, la prensa aumenta la #sensación de inseguridad http://lnkd.in/SPbmt4     
    
    
    Confirmacion de Participación - Gestión de ID Digital http://www.cxo-community.com/component/mad4joomla/?jid=27#ref=Wibiya_bar2 … #wibiya    
    
    
    @fibertel Desde la mañana nuevamente sin conexión a Internet. El modem solamente tiene encendida la luz de power, la receive titilando    
    
    
    @fibertel El modem solament tiene encendida la luz d power, la receive titilando, y el resto apagadas. Desconecté, resetee, reinicié, y nada    
    
    
    Segundo día consecutivo sin conexión a Internet, gracias a @fibertel Esperemos que mañana venga el servicio técnico...    
    
    
    Peregrinando a Santiago de Compostela con @PaterAgustin y @EvangDigital Gran experiencia de vida y fe, en esta Cuaresma.    
    
    
    Esperando a @fibertel . Raro que aún no hayan llamado para confirmar la visita. Pero supongo que vendrán!    
    
    
    #Wikileaks: alertan sobre la presencia del Cartel de #Sinaloa en la Argentina #SEGURIDAD http://lnkd.in/g2V-VJ     
    
    
    Malas prácticas en #Facebook. Engañando a la gente con falsos sorteos #SEGURIDAD http://lnkd.in/inmKjM     
    
    
    Preocupación por una serie de #robos y #asaltos en la vía pública en #Palermo #SEGURIDAD http://lnkd.in/ME8Jgh     
    
    
    @jotaleonetti @ernestoarriaga IMPOSIBLE llegar a #Cañuelas desde Capital, hace más de 1 hora q lo intento, saben que pasa???    
    
    
    @ricarfort La harina que utilizás, es la mejor elección #Cañuelas ;)    
    
    
    #Tarjetas #personales que se convirtieron en leyenda #BRANDING #MANAGEMENT http://lnkd.in/xjmT_Q     
    
    
    @destefanoc Mira que interesantes tarjetas personales http://flavorwire.com/364847/the-fascinating-business-cards-of-20-famous-people … #BUSINESS #CARDS    
    
    
    Alfaomega - Ethical Hacking – Un Enfoque Metodológico Para Profesionales: http://www.alfaomega.com.mx/interiorProducto.php?seccion_product_id=5221#.US-PPbwM8gw.twitter …    
    
    
    Tras la amenaza de #protestas, el Gobierno anunció suba de #salarios en las #FFAA #SEGURIDAD http://lnkd.in/UHeA7S     
    
    
    Cómo despedir a la gente de manera correcta http://www.cxo-community.com/articulos/blogs/blogs-carrera-profesional/5375-como-despedir-a-la-gente-de-manera-correcta.html#ref=Wibiya_bar2 … #wibiya    
    
    
    VI Jornada de Gestión de la Identidad en la Era Digital - CXO Community http://www.cxo-community.com/component/jevents/icalrepeat.detail/2013/03/20/542/-/vi-jornada-de-gestion-de-la-identidad-en-la-era-digital-cxo-community.html#ref=Wibiya_bar2 … #wibiya    
    
    
    @fibertel Mejoren la conexión porq hay competencia nueva. Hoy el servicio está PESIMO!!! http://www.redusers.com/noticias/telecentro-se-convierte-en-el-isp-mas-veloz-de-la-argentina-100-mbps/?utm_source=Newsletter_de_noticias&utm_medium=Newsletter&utm_term=Bloque_noticias_5&utm_campaign=Newsletter_13_03_05 …    
    
    
    Nuestro enorme excedente cognitivo  http://www.bit.ly/VsYsx4  #MANAGEMENT #wOBI    
    
    
    Nuestro enorme excedente cognitivo http://lnkd.in/tvXNnr     
    
    
    Preparate para el nuevo mercado laboral #RRHH #MANAGEMENT #EMPLEO http://lnkd.in/wVvD2j     
    
    
    Page Personnel destaca aspectos clave para tener éxito en todas las instancias de la búsqueda laboral. #EMPLEO http://lnkd.in/2KmEHZ     
    
    
    @fibertel como siempre, los benditos microcortes...    
    
    
    #Galaxy #Note 8.0 http://lnkd.in/x26sQe     
    
    
    Una #turista se mató en las #Cataratas del #Iguazú, ante la vista de todos http://lnkd.in/EMrVmn     
    
    
    En el mundo online, la #reputación vive para siempre – #Infografía #BRANDING http://lnkd.in/gAYusF     
    
    
    #Splitscnd, el detector de #accidentes que funciona para cualquier #coche #CARS http://lnkd.in/rRswi9     
    
    
    Un vistazo a la #ciberseguridad en 2012 – #Infografía http://lnkd.in/SfNJsx     
    
    
    La #AFIP actualizó el valor de los #autos para pagar #Bienes Personales http://lnkd.in/qSXngP     
    
    
    Duras críticas del #Padre #Pepe al #Proyecto X" cuestionó el #sacerdote al mostrar su malestar http://lnkd.in/nJiKma     
    
    
        
    
    
    Interesante jornada en #Segurinfo2013, solo dejaron q desear las charlas sobre Redes Sociales, espero q el año próximo trabajen + sobre esto    
    
    
    #HabemusPapam #Bergoglio Felicidad indescriptible!cc @PaterAgustin @EvangDigital @AlterChristus Hoy es 13 del 13, la virgen d Fátima ayudó!    
    
    
    @Lubertino VOS ESTAS MAL, LUBERTINO!!! Hacete ver! Viva Bergoglio!    
    
    
        
    
    
    Yo no estoy orgulloso del #Papa argentino, estoy ORGULLOSO de q Dios haya elegido a un gran hombre como #Bergoglio. Dejemos la vanidad!    
    
    
        
    
    
    Nuevo #padrón #electoral con fotografía #SEGURIDAD http://lnkd.in/PFSVkg     
    
    
    Utilizan #sensores para #monitorizar la #productividad de los trabajadores #MANAGEMENT #SEGURIDAD #PRIVACIDAD http://lnkd.in/Kdpn-i     
    
    
        
    
    
    Recuperan camión robado con mercadería valuada en u$s2 millones #SEGURIDAD http://lnkd.in/nDNVQA     
    
    
        
    
    
    @PaterAgustin Estimado, vaya si Dios le ha dado paciencia p/soportar estoicamente el deseo d protagonismo d argentinos en el Camino online    
    
    
    @PaterAgustin Pero tenga la certeza d q no todos los argentinos somos así, muchos practicamos la humildad del Santo Padre (algo aprendimos!)    
    
    
        
    
    
    Viví una cambio de siglo, ahora la 
#AsunciondelPAPA mi respetadísimo #Bergoglio, que más puedo pedir? Gracias a la vida!!!    
    
    
    @hcapriles San José Obrero se celebra el 1 de Mayo, hoy se conmemora San José Patriarca de la Iglesia Universal.    
    
    
    Después de #Jesús y #María, quien como San #José!!! Patriarca de la Iglesia Universal, protector del hogar y la familia. Gracias x todo!    
    
    
    @iciacorp @SchmitzOscar @andimolero @banchiero @pjanices @mangelet Mañana sumamente enriquecedora. Gracias por compartir!    
    
    
        
    
    
    Desarrollan un monitor que le avisa a los jefes cuando los empleados no están trabajando #RRHH #EMPLEO #MANAGEMENT http://lnkd.in/XW5ksa     
    
    
    Como seguir tecnológicamente al #Papa #Francisco http://lnkd.in/MQeXcU     
    
    
    DIPLOMA EN MANAGEMENT Y MARKETING DEL NEGOCIO DEPORTIVO ESEADE - DELOITTE... http://link02.com.ar/298613  @destefanoc    
    
    
    Sin #intimidad en la era de #Facebook #SEGURIDAD http://lnkd.in/iTX5Dc     
    
    
    El fin de la era de la #privacidad #GOOGLE #SEGURIDAD http://lnkd.in/56kyNP     
    
    
    La opinión del Padre Cacho de #Adelia María, sobre el Santo Padre http://zonales.clarin.com/asuncion-bocanada-aire_0_886111389.html … @Catholic_Net @Catolicos___  @EvangDigital    
    
    
    @lestudianteslp Es obvio!Pero toda automotriz debe ser solidariamente responsable por su cadena de concesionarias, como en cualquier rubro    
    
    
        
    
    
    Si  la imagen es dura, imaginen lo q tuvo que atravesar #Jesús. Vivan la  #SEMANA #SANTA en su pleno sentido. pic.twitter.com/CG59WE6atb    
    
    
    Ahora, las #Fuerzas #Armadas de #Ecuador desmienten el intento de #robo a #Boudou #SEGURIDAD http://lnkd.in/WY3QDj     
    
    
    Leyendo: Los #smartphones y las empresas, un arma de doble filo -  http://www.latin-risk.com/press_detalle.php?id=8251 …    
    
    
        
    
    
    Plan de #comunicación 2.0, plan de #crisis de #reputación, manual de estilo #BRANDING http://lnkd.in/AH4j8f     
    
    
    #LatinRisk - Diseños de #Seguridad on @slideshare http://es.slideshare.net/matiasrichards/brochure-espfinal …    
    
    
    ¿Cómo #proteger su #trabajo en época de crisis? http://www.cxo-community.com/articulos/blogs/blogs-management/1458-icproteger-su-trabajo-en-ca-de-crisis.html#ref=Wibiya_bar2 … #wibiya    
    
    
    #Audi presenta en Europa el #A3 Sedán http://www.cars.com.ar/noticia/2018/audi-presenta-en-europa-el-a3-sedan#.UVMyJFuaHWA.twitter …    
    
    
    El mayor #ciberataque de la historia hace que la velocidad de #Internet disminuya en todo el mundo http://lnkd.in/3yqu8Y     
    
    
        
    
    
    Feliz #Pascua de Resurrección!!! @JPDVOficial @EvangDigital @PaterAgustin  @Catolicos___  @Catholic_Net pic.twitter.com/TyiDuzMO39    
    
    
    Basta de buscar culpables, concéntrense en las soluciones. Políticos y ciudadanos, la responsabiidad es de todos #inundaciones    
    
    
    Gran Bretaña alertó a los #turistas sobre la #inseguridad en Argentina http://lnkd.in/7s2k6B     
    
    
    En el día de #Jesús #Misericordioso, retomamos el #Camino a #Santiago con @EvangDigital y @PaterAgustin Bendiciones a todos!    
    
    
    Pueden recomendarme alguien que implemente el sistema de #monitoreo @digifort_brasil en Argentina? #DIGIFORT    
    
    
    Mapa de los destinos más peligrosos para #turistas http://america.infobae.com/notas/69238-Mapa-de-los-destinos-mas-peligrosos-para-turistas … vía @infobaeamerica    
    
    
    Novedades en #LinkedIn http://lnkd.in/_hz5Xu     
    
    
    ¿Enviarías tu #DNI a #Facebook para confirmar tus datos? Lo exigirán p/ evitar la profileración de perfiles falsos http://lnkd.in/9_s74d     
    
    
    Simplemente genial!!! #Maduro is crazy http://america.infobae.com/notas/69565-Fotos-Maduro-se-pasea-con-el-pajarito-Chavez …    
    
    
    Gran jornada el #smfarg de @usuaria Felicitaciones a los oradores y organizadores: @mangelet @miganferro y J.J. Dell Acqua    
    
    
    @sebasp Muy buena tu participación en el #smfarg, pero breve!!! Se extrañan las disertaciones extensas como las de Moca hace años...    
    
    
    Conoce “#Shodan”, el buscador más terrorífico de Internet http://lnkd.in/PHzRZE     
    
    
    Proyecto "democratización" de la #Justicia en #Argentina. http://lnkd.in/ccmWmU     
    
    
    Patrullando con estilo: la #policía de #Dubai compró un #Lamborghini valuado en 420.0000 euros http://lnkd.in/mB4tSi     
    
    
        
    
    
    En el #18A, convocado x mis principios, no por ningún partido político. No es una marcha d la oposición, sino de auténticos argentinos.    
    
    
        
    
    
    #24A defendiendo la República pic.twitter.com/oxMgNwV31r    
    
    
    #24A defendiendo la República pic.twitter.com/wB6OhW1rZz    
    
    
    En unos de esos días en los cuales me averguenzo de ser argentino... Como están destruyendo nuestra Patria! Y lo que nos espera. #JUSTICIA    
    
    
    #Gerente de #Seguridad Física, en PRESTIGIOSA EMPRESA - 26 de abril de 2013 - Konzerta http://www.konzerta.com/empleos/gerente-de-seguridad-fisica-prestigiosa-empresa-1000976500.html#.UXrs9YMJ5Hc.twitter …    
    
    
    Laborum Perú – Oferta de Trabajo – Jefe De #Seguridad #Patrimonial http://laborumpe.com/ofertas/524030/jefe-de-seguridad-patrimonial#.UXrtg0dTwrI.twitter …    
    
    
    Laborum Perú – Oferta de Trabajo – Jefe De Seguridad Patrimonial http://lnkd.in/DPCUa8     
    
    
    Jefe de Seguridad - 18 de abril de 2013 - Multitrabajos http://lnkd.in/A_QYUy     
    
    
    Claves para los que sacaron dinero por cajero en el exterior y recibieron la intimación del BCRA http://www.cronista.com/finanzasmercados/Claves-para-los-que-sacaron-dinero-por-cajero-en-el-exterior-y-recibieron-la-intimacion-del-BCRA-20130430-0062.html … vía @cronistacom    
    
    
    Claves para los que sacaron dinero por cajero en el exterior y reci... http://lnkd.in/3bgZpB     
    
    
    Una "#epidemia devastadora" de #cáncer amenaza a América Latina http://bbc.in/YYn4wn     
    
    
    ¡Cuidado! El #estrés te puede dejar fuera de juego en la oficina #EMPLEO #MANAGEMENT http://lnkd.in/jWyvjs     
    
    
    Cómo convertir nuestra #computadora en una fuente de #monitoreo #SEGURIDAD http://lnkd.in/Kj4AGr     
    
    
    http://lnkd.in/m7C6Vm     
    
    
    #Gobiernos de 36 países utilizan un avanzado #software para espiar a sus ciudadanos #SEGURIDAD http://lnkd.in/WrvsWF     
    
    
    Gobierno argentino no deja de asombrar: http://youtu.be/CZg4iwR6Y-c  vía @youtube    
    
    
    Así son los #robots virtuales que  asisten a gigantes como #Fiat, #Microsoft y Coca-Cola http://www.iprofesional.com/notas/159793-As-son-los-robots-virtuales-que-desde-la-Argentina-asisten-a-gigantes-como-Fiat-Microsoft-y-Coca-Cola … vía @iProfesional    
    
    
    Así son los robots virtuales que desde la Argentina asisten a gigantes como Fiat, Microsoft y Coca-Cola http://lnkd.in/bjV6fn     
    
    
    @DespegarAr El 2 de Mayo solicité el envío por correo electrónico de la factura de los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí...    
    
    
    @DespegarAr Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí.    
    
    
    @Despegar Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí.    
    
    
    Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí. @Despegar    
    
    
    Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí. @DespegarAr    
    
    
    @DespegarAr Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibi!    
    
    
    @Despegar Estimados, el día 2 de Mayo solicité el envío x correo electrónico d la factura d los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí!    
    
    
    La #identidad #digital es tan importante como la real #BRANDING http://www.lanacion.com.ar/1579733  vía @lanacioncom    
    
    
    Nueva #coupé #Nissan GT-R #BOLT http://www.eldepornauta.com.ar/usain-bolt-nissan-auto/ … #CARS    
    
    
    A contramano del #Gobierno, el #Papa impulsó medidas contra el #blanqueo – http://Infobae.com  http://www.infobae.com/notas/709966-A-contramano-del-Gobierno-el-Papa-impulso-medidas-contra-el-blanqueo.html … vía @Infobae    
    
    
    #Asesinan a balazos a un #policía asignado a la custodia del vicepresidente #Bodou #SEGURIDAD http://lnkd.in/MM-bQT     
    
    
    Beneficios de ser #estúpidos en el #empleo #RRHH #MANAGEMENT #MEDIOCRIDAD http://lnkd.in/8BYvzR     
    
    
    @DARIOLOPREITE Como argentino, te pido disculpas por la intromisión de la AFIP. Quedo a tu disposición p/lo q necesites. Saludos.    
    
    
    @DARIOLOPREITE Si la AFIP vuelve, recordale que hace + de 5 años reclamo q mi cochera no entrega factura...    
    
    
    @DARIOLOPREITE Además la AFIP tiene archivadas dos denuncias de mi esposa contra ex empleadores evasores, sin respuesta alguna.    
    
    
        
    
    
    Les parece seguro que en Argentina en la web del padrón electoral figure la foto y el domiclio? http://lnkd.in/k7kSJE     
    
    
    @DespegarAr Estimados, el día 02/05 solicité el envío por correo electrónico de  la factura de los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí.    
    
    
    @Despegar Estimados, el día 02/05 solicité el envío por correo electrónico de  la factura de los pasajes que adquirí, y aún no lo recibí.    
    
    
        
    
    
    @DespegarAr @Despegar Desde el 02/05 espero la factura, cuando piensan enviarla? Alerta #AFIP ... Aguardo respuesta. pic.twitter.com/bW7RL6Szyf    
    
    
    Custodios del intendente de San Isidro se tirotearon con delincuentes... http://lnkd.in/CEsXxr     
    
    
    #Cristóbal #López crea un nuevo #holding con sede en Nueva York para invertir en negocios petroleros http://www.cronista.com/negocios/Cristobal-Lopez-crea-un-nuevo-holding-con-sede-en-Nueva-York-para-invertir-en-negocios-petroleros-20130518-0011.html … vía @cronistacom    
    
    
    Y ahora que diablos pasa en la #Autopista #Ezeiza #Cañuelas, a paso de hombre!!! cc @jotaleonetti @ernestoarriaga    
    
    
        
    
    
    La #tecnología genera más #adictos al trabajo #RRHH #MANAGEMENT http://lnkd.in/WCfKki     
    
    
    @fibertel Segundo día sin conexión a Internet, y ahora se hacen los interesantes con los días y horarios que puede pasar el servicio técnico    
    
    
        
    
    
    @fibertel En nuestra relación comercial, yo abono en tiempo y forma el servicio, es su deber prestarlo!!!    
    
    
    @fibertel Ya les envié por DM en Facebook los días en que puedo combinar que haya alguien en mi domicilio, espero sepan adaptarse!!!    
    
    
    @fibertel Si prestaran un servicio eficiente, yo no necesitaría que su servicio técnico venga de visita a mi depto tan frecuentemente...    
    
    
    Militante de La #Cámpora sospechado de traficar #armas en #Tribunales #SEGURIDAD http://lnkd.in/tP9__U     
    
    
    El #Papa #Francisco @Pontifex_es será custodiado por robots en su visita a #Brasil #SEGURIDAD http://lnkd.in/AnzTkw     
    
    
    @fibertel Destacable la buena predisposición del técnico que vino el domingo, para tener en cuenta su desenvolvimiento laboral y buena onda.    
    
    
    Vidas observadas: crece el uso estatal y privado de datos personales de la gente #SEGURIDAD #PRIVACIDAD http://lnkd.in/EyZVHK     
    
    
    La asesina adolescente que conmociona a México http://lnkd.in/TfvrBt     
    
    
        
    
    
    #Fotomultas en #Cañuelas http://www.abcsaladillo.com.ar/la-provincia/68-sociedad/39351-comienza-a-funcionar-en-canuelas-las-fotomultas.html … #tránsito    
    
    
    #Waze app para mejorar datos en tiemo real del #tránsito http://lnkd.in/S8mJZn     
    
    
    #Sensación de #inseguridad en #Cañuelas http://www.lanacion.com.ar/1586839-robaron-en-la-estancia-de-la-madre-del-polista-adolfo-cambiaso?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=lanacioncom … #SEGURIDAD    
    
    
        
    
    
    @Bruno_Novas @lauravdd Se agradece!    
    
    
    Necesitás creativos y diseñadores gráficos? Te recomiendo sigas a 
@puntoapartes Absolutamente recomendables!    
    
    
    @DespegarAr Miren ustedes los señores... Se compra on line, pero se reclama solamente por teléfono.WTF? #DESPEGAR pic.twitter.com/0X27g35N6a    
    
    
        
    
    
    Qué es #PRISM, el sistema de Estados Unidos #EEUU para acceder a información privada en #Internet #SEGURIDAD http://lnkd.in/6SCFEB     
    
    
        
    
    
    La #juventud no está perdida, algunos apuestan al #trabajo. ADELANTE! http://www.puntoapartes.com.ar/  CC @puntoapartes
@GiuCervella @Bruno_Novas    
    
    
    A pesar de mejoras económicas, aumentaron la inseguridad y la violencia #SEGURIDAD http://lnkd.in/fNba7j     
    
    
    #Cukis, novedad de #Molino #Cañuelas http://www.infocanuelas.com/noticia/4827/cukis-la-tentadora-propuesta-de-molino-ca%C3%B1uelas.html …    
    
    
    Por un mes, estaré ausente. Saludos para todos.    
    
    
    Nuevamente en actividad, luego de un mes de vacaciones... Mucho retraso en el mundo virtual, ténganme paciencia, ya me pondré al día.    
    
    
    Detectan nuevos problemas con los #chalecos antibalas que fabrican para la Policía Federal http://www.lanacion.com.ar/1601470  vía @lanacioncom    
    
    
    Detectan nuevos problemas con los chalecos antibalas que fabrican... http://lnkd.in/bGdaGb     
    
    
    En el Santuario de Nuestra Señora de #Fátima, Portugal cc @JPDVOficial @Pontifex_es @EvangDigital @news_va_es pic.twitter.com/0rXz4BbE7y    
    
    
    @costacruceros @costacrucerosAR Podrían informarme el link para completar la encuesta de satisfacción? La web impresa en el Today no existe    
    
    
    @BizersTwit @GatoDumasCG Me sumo! Yo #QuieroAprenderACocinar tengo que conservar mi anatomía, y mi mujer es un fracaso en la cocina.    
    
    
    @costacrucerosAR Estimados no funciona la web que figura en el Today, podrían informarme la correcta? Adjunto imagen pic.twitter.com/6VCpYdl8MJ    
    
    
        
    
    
    @fibertel Regreso de mis vacaciones, y me encuentro sin Internet, es más, ni el modem funciona, tiene solo una luz encendida. Lo solucionan?    
    
    
    @fibertel A mediados de Junio el técnico indicó que dejaría asentado que debían cambiar el transformador de la terraza, lo hicieron?    
    
    
    @BizersTwit @GatoDumasCG En serio? Ufff, voy a tener que dejar de poner excusas para cocinar.. Gracias, ya les envío mis datos por DM.    
    
    
    Santuario de Nuestra Señora de Fátima en Portugal: http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ  2017, CENTENARIO DE LAS APARICIONES. HAY QUE IR!    
    
    
    Campanario de Nuestra Señora de Fátima en Portugal http://youtu.be/qyeHYV8mVFg     
    
    
    @Catolicos____ Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @Pontifex_es Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @JPDVOficial Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @TuPalabradavida Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @ConfioJesusEnTi Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @aciprensa Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @encuentra Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @InfoCatolica Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @news_va_es Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @Pontifex Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @Catolicos___ Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @Catholic_Net Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @AlterChristus Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @PaterAgustin Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @EvangDigital Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @jgbarone Me ayudan a difundir? Santuario de #Fatima. Gracias! http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ     
    
    
    @fibertel Cuarto día sin Internet. Dicen que la falla es general, la verdad no me interesa. Cuando lo solucionarán? pic.twitter.com/8WBd82Hp4S    
    
    
    @SantanderRio Cuanto maltrato debemos soportar los clientes #Santander Río, lean... pic.twitter.com/JTdN47dM2e    
    
    
    @SantanderRio fui a retirar mi tarjeta de débito, y la habían destruido. En vano les avisé q estaría de vacaciones pic.twitter.com/gZdb63PHmX    
    
    
    @JPDVOficial Ahora que es Francisco... Cuando era Bergoglio lo ninguneaba y negó decenas de encuentros... Que Dios le de el ciento por uno    
    
    
        
    
    
    Gracias @PaterAgustin y @EvangDigital por permitirnos hacer el Camino de #Santiago on line, mi foto en #Compostela pic.twitter.com/pZBifVr6SS    
    
    
    Por caso #Snowden, resurge en empresas el temor a los "empleados infieles" que se apropian de información #SEGURIDAD http://lnkd.in/J7w7DR     
    
    
    Por caso Snowden, resurge en empresas el temor a los "empleados infieles" que se apropia... http://bit.ly/15ErEUB  vía @iProfesional    
    
    
    Presentan un proyecto para crear una #DEA en la Argentina De Narváez propone que se forme una agencia #SEGURIDAD http://lnkd.in/HmJAhq     
    
    
        
    
    
    Los dotes de "showman" de #Francisco: @pontifex  ¿qué se puede aprender de su liderazgo? http://bit.ly/13dNpYZ  vía @iProfesional    
    
    
    @costacrucerosAR @costacruceros con ustedes he tenido la peor experiencia de atención on line, sencillamente PATETICOS e IMPRESENTABLES    
    
    
        
    
    
    Dr. Abel #Albino "Hay q dejar de pensar en las próximas elecciones y empezar a pensar en las próximas generaciones" http://youtu.be/JEMyia5nj70     
    
    
    @fibertel Me llegó la factura x mes completo, cuando estuve OCHO dias sin servicio. Podrían informarme  importe correcto a abonar? Gracias!    
    
    
    La #videovigilancia global se habrá duplicado para el año 2017 #SEGURIDAD http://lnkd.in/AfYpsg     
    
    
    Custodio de #Tomada se tiroteó con #delincuentes #SEGURIDAD http://lnkd.in/MXsjSG     
    
    
    “Un hombre es #rico en proporción a las cosas que puede desechar”, by Henry David #Thoreau (1817-1862), escritor, poeta y pensador.    
    
    
    ¿Leerá el próximo #iPhone nuestras huellas #dactilares? #TECNOLOGIA #SEGURIDAD http://lnkd.in/CyqyfJ     
    
    
    #AFIP suma #scannners de última generación #Seguridad http://lnkd.in/v_RDEf     
    
    
    No se necesita orden #judicial para desalojar un #piquete #SEGURIDAD http://lnkd.in/NmxkRU     
    
    
    No se necesita orden judicial para desalojar un piquete ~ Martín Lapadu ~ http://Infobae.com  http://opinion.infobae.com/martin-lapadu/2013/07/31/no-se-necesita-orden-judicial-para-desalojar-un-piquete/ … vía @infobae    
    
    
    #Perfiles que demanda el mundo digital #RRHH #EMPLEO #MANAGEMENT http://lnkd.in/EyzakH     
    
    
    Empleados #Drácula, talentosos "chupaméritos" que dañan tu negocio #RRHH #EMPLEO #MANAGEMENT. http://lnkd.in/MpATQD     
    
    
    10 poderosas razones para usar Redes Sociales en la búsqueda de #empleo #RRHH #MANAGEMENT http://lnkd.in/59fG7i     
    
    
    Nueva solución permitirá prodigiosa capacidad de almacenamiento basado en la luz #TECNOLOGIA http://lnkd.in/Zyfx2Q     
    
    
    Todo lo que se puede #hackear en un #auto #TECNOLOGIA #SEGURIDAD http://lnkd.in/BSWexJ     
    
    
        
    
    
    El #FBI se sirve de #Android para espiar: Puede activar su micrófono a distancia #SEGURIDAD http://lnkd.in/54yNGD     
    
    
        
    
    
    El #Sol invertirá su campo magnético en los próximos meses CC @GuilleLobo http://www.innovaticias.com/ciencias/17261/noticia-innovacion--Sol-invertir%C3%A1-campo-magn%C3%A9tico-pr%C3%B3ximos-meses …    
    
    
    Los #delincuentes ya tienen #sindicato y exigen #salario mínimo de $ 3.600 #SEGURIDAD. http://lnkd.in/JCPeCy     
    
    
    #España, entre los objetivos de #espionaje de la #NSA estadounidense #SEGURIDAD http://lnkd.in/TBxFDk     
    
    
    Cómo enviar legalmente '#spam' a contactos de una red social http://lnkd.in/xtMfjS     
    
    
    Estaban #prófugos y fueron a votar: 85 detenidos #SEGURIDAD http://lnkd.in/SKptqg     
    
    
    Polémica en #Londres por tachos de basura que #espían a los peatones #SEGURIDAD http://lnkd.in/FdD_-5     
    
    
    #Francisco recibió al subjefe de la #Policía #Metropolitana http://lnkd.in/MZPHyB     
    
    
    El #socialnetworker el #directivo que puede hacer frente a la complejidad y al cambio #RRHH http://lnkd.in/pyY8hb     
    
    
    Entre enero y junio, el #robo de #autos aumentó un 6,9% en todo el país #SEGURIDAD http://lnkd.in/SVFrR7     
    
    
        
    
    
    En Argentina cibersegura, es TT #MeHackearonLaCuenta #dondeiremosaparar    
    
    
    Area 51 existe y lo reveló la #CIA. Esta base #militar se utilizó p/probar #aviones como el U -52 y otros modelos. http://lnkd.in/8Jzpek     
    
    
    #Puricelli habla del Nuevo Plan de #Seguridad Nacional: http://youtu.be/gU6idRPrqoQ  vía @youtube    
    
    
        
    
    
    La construcción de #cárceles, una deuda incumplida De las 10 prometidas en 2003 sólo se construyó una #SEGURIDAD http://lnkd.in/Ef5_Ns     
    
    
    “#Prsm”, la red social para compartir absolutamente todo #PRISM http://lnkd.in/-9GvTA     
    
    
    #Berni: "La inseguridad no está influenciada por los medios, es una cuestión palpable" #SEGURIDAD http://lnkd.in/DupAgV     
    
    
    El giro en #seguridad provoca malestar y críticas en aliados del Gobierno http://lnkd.in/TUgJ_x     
    
    
    #Gobierno de #EEUU Estados Unidos remarca los peligros que amenazan al sistema operativo #Android.#SEGURIDAD http://lnkd.in/dNZmeR     
    
    
    El 80% de los alumnos consume o vende drogas en las escuelas http://lnkd.in/fimnCY     
    
    
    @GiuCervella @CFKArgentina Todo tiene que ver con todo... #elmodelo #drogas    
    
    
        
    
    
        
    
    
    #Siria: Argentina decepciona en el Consejo de #Seguridad de la ONU http://lnkd.in/aQe6gZ     
    
    
    Un #penitenciario se durmió y dejó escapar a un #violador serial condenado a 40 años de cárcel #SEGURIDAD http://lnkd.in/xPQpQg     
    
    
    Guía para pagar menos #impuesto a las #Ganancias sin evadir http://lnkd.in/q6Zszj     
    
    
    En #LinkedIn apareció un #troll, investigué y vive a 4 cuadras de mi suegro. Que chico es el mundo!!! #pobretipo #Alexis    
    
    
    Porteños bajo el foco de las #cámaras de #vigilancia: cómo funciona el sistema de #monitoreo #SEGURIDAD http://lnkd.in/GPFsja     
    
    
    #Hublot y el horror https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10151718311381535.1073741874.53352786534&type=1 …    
    
    
    Documentos indican que #EE.UU. gastará US$ 52.600 millones en 2013 para #vigilancia digital #SEGURIDAD http://lnkd.in/T9JEqz     
    
    
    #Facebook podría usar las fotos de perfil para su tecnología de reconocimiento facial #SEGURIDAD http://lnkd.in/DNFEab     
    
    
    El ‘espacio vital’ que necesita una persona es de 20 a 40 centímetros y crece por efecto de la ansiedad http://lnkd.in/wC_A7a     
    
    
    El móvil, el objeto de deseo de los #ciberdelincuentes #SEGURIDAD http://lnkd.in/g9VtnT     
    
    
    Nueva web de #Molino #Cañuelas http://lnkd.in/CXMgQM     
    
    
    Síndrome del "día después": clase media adapta consumos por temor a la #economía post... http://bit.ly/17JDiSS  vía @iProfesional    
    
    
    El autor del "Robo del Siglo" anunció que irá por las joyas de Cristina #Kirchner (Luis Mario #Vitette) #SEGURIDAD http://lnkd.in/eDGD8e     
    
    
    ¿#Policía #militar o militares policías? #SEGURIDAD http://lnkd.in/rS-aRx     
    
    
    Antes de asumir, #Granados lanza hoy una gestión de alto perfil en #@Sguridadsemanal http://lnkd.in/Xy4adT     
    
    
    Hace un tiempor #CFK había declarado que no iba a permitir que los #gendarmes salgan a patrullar #SEGURIDAD http://lnkd.in/FdAwS5     
    
    
        
    
    
    @SantanderRio Desde la mañana intento pagar servicios por online banking a través de Pago mis cuentas y es imposible, que sucede?    
    
    
    @SantanderRio Gracias! Saludos.    
    
    
    Suman perros adiestrados para combatir el crimen http://lnkd.in/WgrXPD     
    
    
    Suman #perros adiestrados para combatir el #crimen #SEGURIDAD http://lnkd.in/WgrXPD     
    
    
        
    
    
    #JornadaRedesUBA, Libertad de expresión con @beabusaniche @edserenellini @atilo Muy interesante. pic.twitter.com/IioteFvZPp    
    
    
    #JornadaRedesUBA panel de Cibercrimen con @saenzricardo e @identidadrobada pic.twitter.com/gLkDeduwfC    
    
    
    Felicitaciones a @fernandotomeo por la impecable organización de la #JornadaRedesUBA, un placer haber asistido.    
    
    
    Inquietud por robos y entraderas en el interior bonaerense En Alberti Junín, Chacabuco, Benito Juárez y Pueyrredón #…http://lnkd.in/bWdPcmm     
    
    
    #Twitter se convertirá en una empresa pública - RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/twitter-se-convertira-en-una-empresa-publica/ … vía @redusers    
    
    
    #Google+ ahora incorpora herramientas de edición de fotos - RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/google-ahora-incorpora-herramientas-de-edicion-de-fotos/ … vía @redusers    
    
    
    La #justicia vuelve a reprochar a #Google que recopile datos de #WiFi particulares #SEGURIDAD http://lnkd.in/bD_T3A8     
    
    
    Eric Schmidt dice que el #espionaje refleja “la naturaleza de nuestra sociedad” #SEGURIDAD http://lnkd.in/bd3Eh4Q     
    
    
        
    
    
    Las dos caras del anonimato en Internet http://www.lanacion.com.ar/1619730  vía @lanacioncom by @arieltorres    
    
    
    Detienen en pleno centro porteño a un hombre con pedido de captura internacional #SEGURIDAD http://lnkd.in/b8CVm42     
    
    
    La evolución de la identificación personal fue cambiando junto con los tiempos http://lnkd.in/bktg-xA     
    
    
    La evolución de la identificación personal fue cambiando junto con los http://lnkd.in/bktg-xA     
    
    
    Level 3 organiza su 6º foro bajo el tema principal "La Internet de las Cosas" - RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/level-3-organiza-su-6o-foro-bajo-el-tema-principal-la-internet-de-las-cosas/ … vía @redusers    
    
    
    #INFOGRAFÍA sobre información en Redes Sociales #SEGURIDAD. http://lnkd.in/bz8FQt9     
    
    
    #Granados anunció una brigada 'antimotochorros' y el regreso de la #policía montada a las calles #SEGURIDAD http://lnkd.in/b2J2hej     
    
    
    @CentroObelisco Necesito una DDR 2 2gb 667Mhz, tienen hoy?    
    
    
    Comienzan los problemas legales para Street View en la Argentina #Google http://lnkd.in/bsStZ-f     
    
    
        
    
    
        
    
    
    La #tecnología ha dado a la empresa un poder casi ilimitado para #vigilar al trabajador, algunas prácticas chocan co…http://lnkd.in/b9_p7Rb     
    
    
    Figueroa Alcorta y Austria, la nueva esquina del delito #SEGURIDAD http://lnkd.in/bUN3MND     
    
    
    VENDO #Iphone 4 16gb (EN CAJA) Libre Por Gevey Para Todas Las Empresas  FUNCIONAMIENTO OPTIMO  https://docs.google.com/file/d/0B1qO2-o0BvVEVzY5d0Y0Nnczc2s/edit?usp=sharing …    
    
    
    @junior_h2_2007 En el link están todos los datos, saludos.    
    
    
    @SantanderRio Desde primera hora imposible entrar a online banking, al segundo de abrir indica agotado tiempo de conexión, que sucede?    
    
    
    @SantanderRio Ya lo hice, pero el problema es general, aquí nadie puede conectarse con ningún navegador, y desde casa mi mujer tampoco.    
    
    
    #Boudou y #Berni entregan 200 camionetas para #Gendarmería #SEGURIDAD http://lnkd.in/bDeGkwi     
    
    
    Temor en la costa atlántica por el aumento de la inseguridad #SEGURIDAD http://lnkd.in/beqfrui     
    
    
    El derribo de #aviones narcos, una propuesta que promueve el "tiro de destrucción" a los vuelos ilegales #SEGURIDAD http://lnkd.in/bm2NV6U     
    
    
    13 de Octubre, último día de la aparición de la Virgen de #Fátima http://youtu.be/Uyxn8mpJtyQ  cc @JPDVOficial @EvangDigital @Catholic_Net    
    
    
    Detectan amenaza informática capaz de saquear cajeros automáticos:#malware llamado #Ploutus, capaz de interactuar c/…http://lnkd.in/b9vAvmr     
    
    
        
    
    
    Cómo el Gobierno (#USA) te vigila (En Inglés con subtitulos) #NSA http://lnkd.in/bbVCTE8     
    
    
    La #ADC pidió a la #justicia que se retiren las fotos de los votantes del padrón electoral online #SEGURIDAD http://lnkd.in/bdxnyFt     
    
    
    Con la lectura del CV ya no alcanza: ahora las empresas revisan cuentas de Facebook y Twitter de l... http://bit.ly/1hc2ns9     
    
    
    Feliz día @puntoapartes http://noticias.terra.com.ar/sociedad/por-que-se-celebra-en-argentina-el-dia-del-disenador-grafico,3d235dca7fae1410VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html … #DiseñadorGráfico    
    
    
    ¿La industria de la #seguridad se encuentra estancada? - http://www.cioal.com/2013/10/18/la-industria-de-la-seguridad-se-encuentra-estancada/ … http://www.cioal.com/2013/10/18/la-industria-de-la-seguridad-se-encuentra-estancada/ …    
    
    
    Eufemismo: El Gobierno bonaerense promulgó la ley de Acceso Justo al Hábitat http://www.inforegion.com.ar/noticia/58587/el-gobierno-bonaerense-promulgo-la-ley-de-acceso-justo-al-habitat# …!    
    
    
    En @teknautas: Los felpudos #antirrobo españoles que triunfan en toda Europa http://elconfi.de/43373/  #SEGURIDAD    
    
    
    Denuncian que las fotografías de los nuevos #DNI pueden caer en manos de #delincuentes informático http://www.iprofesional.com/notas/173236-Denuncian-que-las-fotografas-de-los-nuevos-DNI-pueden-caer-en-manos-de-delincuentes-informticos … #SEGURIDAD    
    
    
        
    
    
    #Vacaciones de lujo: estos son los destinos más glamorosos del mundo http://bit.ly/1ca2IMm  vía @iProfesional #TURISMO    
    
    
    De qué se trata la "web secreta" #DEEPWEB. Time revela la existencia de una web donde ocurren todo tipo de ilícitos …http://lnkd.in/bq93j3s     
    
    
    Siete tipos de personas "tóxicas" que no deberían estar ni un minuto más del necesari... http://bit.ly/1ggRs1t  vía @iProfesional #RRHH    
    
    
    El proyecto #Hyperloop ya tiene una empresa que lo respalde - RedUSERS http://www.redusers.com/noticias/hyperloop-ya-tiene-una-empresa-que-lo-respalde/ …    
    
    
        
    
    
    Mira mi perfil profesional y conecta conmigo en LinkedIn. http://lnkd.in/KGJQ-Z  #in    
    
    
    #Sherpa, el asistente de voz que promete dar pelea a Google Now y Siri http://lnkd.in/b6RNweb     
    
    
    Twitter de USA: El servicio “privado” de microblogging se llama e#Chirp,e 2009 y lo utiliza el Pentagono #SEGURIDAD http://lnkd.in/bBXB54g     
    
    
    Dime qué posteas y te diré quién eres http://www.lanacion.com.ar/1634714  vía @lanacioncom #SEGURIDAD #TECNOLOGIA    
    
    
    Por falta de inversión e inacción estatal, es casi imposible utilizar... http://lnkd.in/bWBgrCF     
    
    
    Una falla de #seguridad permite la descarga de fotos del padrón electoral. Sumamos preocupación a #SIBIOS. http://lnkd.in/bW3t3dN     
    
    
    "El futuro de muchos jóvenes empieza con C: cárcel o cementerio", alertó la Iglesia http://www.infobae.com/2013/11/06/1521743-el-futuro-muchos-jovenes-empieza-c-carcel-o-cementerio-alerto-la-iglesia … #droga    
    
    
    Violencia de #maras y el #crimen organizado obliga a centroamericanos a emigrar de sus países |http://infosurhoy.com/r/e17k/Y  a Argentina también.    
    
    
    De la #seguridad vigilada a la seguridad gestionada http://wp.me/p3P7hL-1Q  vía @wordpressdotcom    
    
    
    ¿Cuál es el límite?: los #dólares se evaporan y el nivel de reservas es el nuevo "índice ... http://bit.ly/19BUo4u  vía @iProfesional    
    
    
    Los 10 errores más comunes que cometen los hombres al vestirse http://bit.ly/1auDpgz  vía @iProfesional    
    
    
    Se ausentó de su puesto y lo "pescó" una cámara de la empresa, pero igual deberán indemnizarlo #SEGURIDAD #CCTV #RRH…http://lnkd.in/bnQzfRP     
    
    
    Ya se roban 5 camiones por día y empresas usan blindados para trasladar electrónica y alimentos #SEGURIDAD http://lnkd.in/byx3v9j     
    
    
    La #Justicia avala usar #detectives privados ante bajas laborales sospechosas http://www.expansion.com/2013/09/20/juridico/1379696188.html … #SEGURIDAD    
    
    
    5 tendencias que cambiarán la gestión de #RRHH en tu empresa http://managementjournal.net/lideres-opinion/actualidad/5-tendencias-que-cambiaran-la-gestion-de-rrhh-en-tu-empresa … vía @mjournalnet    
    
    
    "Vale todo" online: crecen reclamos por productos ilícitos y de procedencia dudosa en Mercado Libre http://bit.ly/17wL1Px  #SEGURIDAD    
    
    
    Mi gran expedición griega http://www.lanacion.com.ar/1638293  vía @lanacioncom    
    
    
    Esta app by @puntoapartes merece tu voto! #CABA #APP http://concursos.buenosaires.gob.ar/2013/apps/p/524edcdadba6f3ae2d005c32 … @Guillodietrich @mauriciomacri @horaciorlarreta @batransito    
    
    
    @SantanderRio Ejemplo de mala atención a clientes bancarios en redes sociales... #FAIL #SANTANDER pic.twitter.com/6hncNni6up    
    
    
    @SantanderRio Vale destacar que ya había enviado captura de pantalla... Que maltrato al cliente, y falta de confianza pic.twitter.com/4a3OIGfBDW    
    
    
    @SantanderRio Ya se las envíe!!! Y pretenden de los tres navegadores, IMPRESENTABLES!!! Cometen errores, y no se hacen cargo.    
    
    
    @SantanderRio Como subestiman a los clientes! Por FB me dicen que si lo necesito urgente llame hasta las 21 hs, miren pic.twitter.com/sVc1EKegwJ    
    
    
    @SantanderRio Me comunico por teléfono, e indican que están sin sistema desde las 18 hs, en que quedamos? Pónganse de acuerdo    
    
    
    Qué huso horario utilizará @SantanderRio, supuestamente atienden hasta las 21 hs, y no me resuelven una urgencia. #BANCO #SANTANDER    
    
    
    Cansado de @SantanderRio, no me valoran como cliente, estoy pensando en pasarme a @ICBCArgentina Tengo la certeza de que soy tentador...    
    
    
    @carlbonifatti @ilvelino Suerte que yo soy CERVELLA!!!    
    
    
    Dicen que el que calla, otorga, y @SantanderRio lo puso en práctica en #Facebook y #Twitter. Mañana será otro día, y seguiré reclamando.    
    
    
    Rimas de Barrio se lleva a cabo entre la Dirección Nacional de Prevención del Delito y la Violencia del Ministerio d…http://lnkd.in/bX3yE8x     
    
    
    Limpiadores de perfil, una forma de mejorar la reputación en la red #BRANDING #SEGURIDAD http://lnkd.in/bmevmsV     
    
    
    #Vivienda lejana El #salario promedio no alcanza ni para comprar un metro cuadrado en Buenos Aires http://lnkd.in/d7Y94JX     
    
    
    El salario promedio no alcanza ni para comprar un metro cuadrado en... http://lnkd.in/d7Y94JX     
    
    
    Temor en Vicente López por una serie de entraderas http://www.lanacion.com.ar/1639573  vía @lanacioncom #SEGURIDAD    
    
    
    Oscar G Cervella http://lnkd.in/DXXwAi     
    
    
    Primera señal del nuevo equipo: desdoblar sin desdoblar el #dólar y subir tarifas sin afectar con... http://bit.ly/1aCqv4u     
    
    
    Todo lo que podés averiguar sobre las personas sólo mirando su actividad en #Twitter, #Facebook, #Foursquare o #Inst…http://lnkd.in/b4EXWRX     
    
    
    Mirá qué fácil es conocer tu intimidad gracias a las redes sociales http://lnkd.in/b4EXWRX     
    
    
    @DespegarAr, @SantanderRio Y @AmericanExpress les envié una consulta en Facebook, podrían responder? Gracias.    
    
    
    En la Provincia, los agentes de #seguridad privada podrían actuar como la #policía http://www.infobae.com/2013/11/28/1526950-en-la-provincia-los-agentes-seguridad-privada-podrian-actuar-como-la-policia … vía @Infobae    
    
    
    #Seguridad privada podría actuar como #policía en la provincia de Buenos Aires. http://lnkd.in/bPcqNYW     
    
    
    Frenan la polémica ley de #seguridad privada http://www.lanacion.com.ar/1643002  vía @lanacioncom    
    
    
    Frenan la polémica ley de seguridad privada http://lnkd.in/bJph5Fq     
    
    
    María Cecilia Rodríguez es la nueva ministra de # Seguridad http://lnkd.in/bq6KxkJ     
    
    
    La #policía de #Islandia mató por primera vez en su historia #SEGURIDAD http://lnkd.in/b35HDgi     
    
    
    @Iberia Estoy poniendo en forma mi Tarjeta Iberia Plus y no veáis cómo se está poniendo a Avios. Haz lo mismo aquí http://goo.gl/SDgPaq     
    
    
    #Saqueos en #Córdoba: jóvenes publican fotos de sus robos http://www.infobae.com/2013/12/04/1528367-saqueos-cordoba-jovenes-publican-fotos-sus-robos … vía @Infobae    
    
    
    Tercero en discordia: #dólar turista decide quién de la pareja pone la tarjeta para las compras e... http://bit.ly/1eYxtSd     
    
    
    #Panono, una #cámara con forma de esfera para sacar fotos únicas http://www.infobae.com/2013/12/11/1530172-panono-una-camara-forma-esfera-sacar-fotos-unicas … vía @Infobae    
    
    
    Anillos inteligentes: toda la información personal en un dedo http://www.infobae.com/2013/12/11/1530082-anillos-inteligentes-toda-la-informacion-personal-un-dedo … #TECNOLOGIA #SEGURIDAD    
    
    
    El exabrupto de  #Granados a un militante: "Pedazo de mogólico" #SEGURIDAD http://lnkd.in/bvUx7ZX     
    
    
    #Granados quiso arreglar su exabrupto y sumó uno nuevo http://www.perfil.com/sociedad/Granados-quiso-arreglar-su-exabrupto-y-sumo-uno-nuevo-20131212-0016.html … vía @perfilcom    
    
    
    Se acostaron en un colchón en plena Panamericana y asaltaron un micro que iba a Luján #SEGURIDAD #Noticiabizarra http://lnkd.in/bcAh_JF     
    
    
    ¿Cuánta información tuya comparten las redes sociales http://www.lanacion.com.ar/1648328-cuanta-informacion-tuya-comparten-las-redes-sociales … #seguridad    
    
    
    ¿Cuánta información tuya comparten las redes sociales? http://lnkd.in/b9csRjw     
    
    
    En el código penal de #Zaffaroni robarle a un "rico" tendrá una pena menor http://www.infobae.com/2013/12/18/1531649-en-el-codigo-penal-zaffaroni-robarle-un-rico-tendra-una-pena-menor … #SEGURIDAD    
    
    
    En el código penal de #Zaffaroni robarle a un "rico" tendrá una pena menor #SEGURIDAD #JUSTICIA http://lnkd.in/bPthTiG     
    
    
    DNI: la privacidad, en riesgo por la identificación biométrica #SEGURIDAD http://lnkd.in/bzc7PrZ     
    
    
    El gasto en tecnologías de la información crecerá un 5%. El cuerpo será la contraseña y todo estará conectado #SEGUR…http://lnkd.in/bYSeT72     
    
    
    De vacaciones hasta el lunes 20 de Agosto. Saludos para todos!!!    
    
    
    http://www.lanacion.com.ar/1499608-como-mantener-un-ojo-en-casa-sin-estar-en-ella …    
    
    
    Crece la #seguridad privada http://www.lanacion.com.ar/1499393-crece-un-20-la-seguridad-privada?utm_source=n_tip_nota2&utm_medium=titularP&utm_campaign=NLSegu …    
    
    
    Brasil exporta su combate a los #narcos. http://lnkd.in/wTpwDK     
    
    
    Como afectará a la #seguridad la iniciativa de que los barrios privados y #countries sean de acceso público? http://lnkd.in/95wx6D     
    
    
    Falta d interacción entre estadísticas e información constituye obstáculo p/el diseño y ejecución d política #criminal…http://lnkd.in/_gHgJ2     
    
    
    @mnsaldivar #tormenta #solar del siglo cc @GuilleLobo @m http://www.abc.es/20120822/ciencia/abci-llamamiento-tormenta-solar-201208211853.html …    
    
    
    En los barrios donde  #Prefectura y #Gendarmería no está a cargo de la prevención, los #robos y los #hurtos sufrieron …http://lnkd.in/eWBrbx     
    
    
    @jotaleonetti Camiones y nuevas velocidades máximas. LAS CUMPLIRÁN???  http://www.infobae.com/notas/666720-Camiones-deberan-respetar-nuevas-velocidades-maximas-en-la-Capital.html …    
    
    
    #Chevrolet #Onix #Trailblazer http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6293/trailblazer-y-onix-cierran-el-calendario-2012-de-chevrolet.html …    
    
    
    Por los #robos, blindan las cargas #seguridad http://www.lanacion.com.ar/1503711-blindar-la-carga-una-tendencia-en-aumento?utm_source=n_tip_nota1&utm_medium=titularP&utm_campaign=NLSegu …    
    
    
    #CAMBALACHE http://www.lanoticiaweb.com.ar/noticia/23302/afiche-en-3d-la-liberacion-en-tres-dimensiones …    
    
    
    #CFK logró quitarme hasta la alegría de los viernes... Ella lo hizo. Triste argentina la que nos toca vivir, bah, sobrevivir...    
    
    
    #Exologística invertirá 2.150.000 pesos en un sistema de #seguridad #electrónica http://lnkd.in/SUNGqQ     
    
    
    Busqueda de #Gerente de #Seguridad #Patrimonial http://lnkd.in/3DTfpw     
    
    
    Se envío por correo a su novia, y llegó muerto!!! http://america.infobae.com/notas/57270-Se-envio-por-correo-a-su-novia-llego-muerto …    
    
    
    Hoy a las 23 hs en #TN hablarán sobre las #marquesas argentinas, incluyendo a Adelia María Harilaos de Olmos.http://tn.com.ar/programas/en-el-camino/las-marquesas-argentinas_099722 …    
    
    
    Sobre abrir barrios cerrados y #countries http://www.reporteinmobiliario.com/nuke/article2152-sobre-abrir-los-barrios-cerrados-y-countries.html?utm_medium=email&utm_campaign=N%C2%BA+455+-+Ajuste+en+los+precios+%2b+Sobre+abrir+Barrios+Privados+%2b+Se+cierra+cepo+fideicomisos+%2b+Gabo+Nazar+en+Congreso+CIA&utm_content=N%C2%BA+455+-+Ajuste+en+los+precios+%2b+Sobre+abrir+Barrios+Privados+%2b+Se+cierra+cepo+fideicomisos+%2b+Gabo+Nazar+en+Congreso+CIA+MsgID_IQT657282&utm_source=Email+Marketing+Platform …    
    
    
    Sobre abrir los Barrios Cerrados y Countries http://lnkd.in/hVbKiw     
    
    
    #Anonymus y el #INDEC http://www.infobae.com/notas/668655-Anonymus-volvio-a-atacar-el-sitio-del-Indec-Hasta-que-comamos-por-6-diarios.html …    
    
    
    Por una #oposición real y unida https://www.facebook.com/pages/Exigimosel46unido/517452358280876 …    
    
    
    Y yo pretendo que #Liderar #Seguros se haga cargo del asociado que me chocó hace 3 años!!! http://www.buenafuente.com/nota.aspx?id=1507&t=1 …    
    
    
    Grandes #oradores
@facundomp1
@pjanices
@saenzricardo
@sumerelias
@identidadrobada
@fernandotomeo
@arieltorres pic.twitter.com/vsV2D8VZ    
    
    
    La forma en que usás #twitter te delata... http://www.abc.es/20120912/medios-redes/abci-twitter-estudio-psicopatas-peligrosos-201209111929.html …    
    
    
    Por algo amo a los #perros http://www.infobae.com/notas/670070-La-increible-historia-de-un-perro-que-vive-junto-a-su-dueno-en-el-cementerio.html …    
    
    
    Revista de #Turismo http://www.turismocuatro.cl/t4revista/     
    
    
    Sensación de #inseguridad en #Recoleta http://www.infobae.com/notas/670494-Nuevo-asalto-en-Recoleta-ya-suman-10-los-robos-en-una-semana.html …    
    
    
    #Oferta de #empleo: #Búsqueda de #Coordinador de #Seguridad #Patrimonial Zona Norte de Buenos Aires. http://lnkd.in/5_9kun     
    
    
    Soy clase media y orgulloso de serlo | Opinion | Cronista Comercial http://www.cronista.com  @tomasbulat    
    
    
    @ernestoarriaga Parece que todos los que transitana la Au #Ezeiza #Cañuelas no lo saben...    
    
    
    Entrevista a Miguel Sumer Elias en Fuera de Control (Canal Metro) sobre ...: http://youtu.be/XxUzp914x4Q  vía @youtube    
    
    
    #EEUU quiere convertir cualquier #cámara de #seguridad un sistema de #vigilancia por reconocimiento #facial http://lnkd.in/Vh8Wvy     
    
    
    Argentina: alteraron la estadística de homicidios http://lnkd.in/bbbAwQ     
    
    
    "No, gracias": los argentinos se aferran a sus sillas y son cada vez más los que descartan la idea de cambiar de traba…http://lnkd.in/A6k5ka     
    
    
    Difundo búsquedas d empleo, y desubicados me envían x DM ofrecimiento de Empresas... UN CURSO DE PROTOCOLO EN REDES SOCIALES, POR FAVOR!!!    
    
    
    El SCSI publica su primer estudio de #ciberseguridad http://www.puntoseguridad.com/2012/07/el-scsi-publica-su-primer-estudio-de-ciberseguridad/ … vía @puntoseguridad    
    
    
    El #secuestro de #mujeres en camionetas dejó de ser un mito para... http://lnkd.in/9JBa8x     
    
    
    http://www.infobae.com/notas/670956-Inician-sumarios-a-policias-porque-un-detenido-se-mojo-durante-un-operativo.html …    
    
    
    Casa de la Moneda producirá la documentación y patentes de los autos... http://lnkd.in/TQkmnF     
    
    
    José C. Paz: en menos de 4 horas hubo dos #robos seguidos de #muerte http://www.lanacion.com.ar/1509694  vía @lanacioncom    
    
    
    #FBI trabaja en #Next #Generation #Identification, este proyecto creará base de datos con #escáneres de #iris y de #re…http://lnkd.in/_KUMeb     
    
    
    "Lecciones" que dejó el cacerolazo: qué pueden aprender las marcas... http://lnkd.in/mmpKBX     
    
    
    Inteligencia colaborativa, la nueva gestión de empresas exitosas http://managementjournal.net/topmanagement/estrategia-marketing/1730-inteligencia-colaborativa-la-nueva-gestion-de-empresas-exitosas.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Inteligencia colaborativa, la nueva gestión de empresas exitosas http://lnkd.in/rVn7TB     
    
    
    Tecnoestrés, el mal de los directivos de hoy http://managementjournal.net/lideres-opinion/tecnologia/1707-tecnoestres-el-mal-de-los-directivos-de-hoy.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Tecnoestrés, el mal de los directivos de hoy http://lnkd.in/5B7bfq     
    
    
    En medio de las tomas, estudiantes lanzan guía para ocupar colegios –... http://lnkd.in/MfA7EG     
    
    
    En plena sequía verde, dueños de #inmuebles encuentran un "oasis" de #dólares: el #alquiler de departamentos a #turist…http://lnkd.in/TKUpYA     
    
    
    'Pedirle a los vecinos que vigilen a la Policía es no hacerse cargo... http://lnkd.in/Qv_7pe     
    
    
    Lorenzetti: la regulación de las cajas de seguridad protegerá al... http://lnkd.in/9Dt3tu     
    
    
    Polémica entre los countries y la AFIP http://lnkd.in/A367rF     
    
    
    Denuncian por coimas a diez jefes policiales http://lnkd.in/QcnQkt     
    
    
    "Siempre se cobró y se cobra por seguridad" http://lnkd.in/iQEK-Y     
    
    
    Diferentes teorías sobre la gestión pública. Dos visiones diferentes conviven en el Ministerio de #Seguridad. http://lnkd.in/Nmn5X4     
    
    
    Pasen y vean: estos son los sobreprecios que deben pagar los... http://lnkd.in/iNGUPr     
    
    
    En lo que va del año ya mataron a 36 personas en el área metropolitana http://lnkd.in/J-Mqdx     
    
    
    @MimichaAttack 1º habría q demostrar q no es una sensación q están muertos. Perdón x mi humor negro, p/prefiero la ironía a la indignación.    
    
    
    Ya ha salido la revista Cuadernos de Seguridad num. 270, disponible en @puntoseguridad http://www.puntoseguridad.com/cuadernos-de-seguridad/revista/?num=270 …    
    
    
    Revista Cuadernos de Seguridad | Número 270 | Septiembre 2012 | http://puntoseguridad.com  http://lnkd.in/V-U4PR     
    
    
    #Roban 100 #autos por día en el Gran Buenos Aires #DELITOS #INSEGURIDAD http://lnkd.in/AYSDGm     
    
    
    El #fraude #corporativo y los costos ocultos de la #corrupción privada http://lnkd.in/jaQxih     
    
    
    #Vidrios #polarizados http://editorialrevistas.com.ar/home/ultimas-noticias/639-actualidad-del-problema-de-los-vidrios-polarizados.html …    
    
    
    #Narco colombiano creó más de 30 sociedades para #lavar dinero en Argentina. #inseguridad #narcotráfico #drogas http://lnkd.in/2a_q6u     
    
    
    Sergio Berni tendrá a cargo la lucha contra la droga y los secuestros... http://lnkd.in/9qDVHG     
    
    
    Ola de inseguridad en Recoleta: delincuentes ahora asaltaron un hotel... http://lnkd.in/7hWHXf     
    
    
    Tips para el correcto uso de redes sociales Blip http://blip.tv/mariagildacarballo/la-secretaria-como-gestora-del-personal-branding-del-directivo-6371742 … vía @Blip    
    
    
    Recoleta: desde mayo hubo más "entraderas" que en todo un año http://lnkd.in/8x45VM     
    
    
    Dave lee tu mente (traducido al español): http://youtu.be/pLrL1Yg20rA  vía @youtube    
    
    
    @fibertel Desde la mañana estoy sin conexión a Internet, por favor podrían chequear que está pasando? Gracias. #FIBERTEL    
    
    
    @fibertel Ya lo envíe.    
    
    
    Un proyecto prevé que nuevos #countries donen #tierras para #viviendas... http://lnkd.in/Mx-yYH     
    
    
    Asaltaron a una empresaria en su casa de un country de Pilar –... http://lnkd.in/nDnFpt     
    
    
    El servicio de Internet "dice cosas" de un país: ¿Por qué la... http://lnkd.in/BUMcTb     
    
    
    Crece el robo de productos en los súper http://lnkd.in/d84BeT     
    
    
    Tránsito: las penas son más duras y hay pocos agentes para controlar http://lnkd.in/h7tHYP     
    
    
    Martín Varsavsky: "No compraría ninguna acción argentina hasta que no... http://lnkd.in/X9_sBr     
    
    
    ¿Qué son y que permiten las redes profesionales? http://lnkd.in/yf2Py5     
    
    
    "Abrí para ayudar a un chico y desperté ensangrentado" http://lnkd.in/BQ4K6x     
    
    
    Según un informe, la #Argentina tiene el índice de #robos más alto de América #inseguridad #delitos http://lnkd.in/cPuSuy     
    
    
    Por qué tener dólares y dónde guardarlos http://lnkd.in/W6hhhg     
    
    
    Cómo se puede burlar una vigilancia con 25 guardias? http://lnkd.in/Zei5V8     
    
    
    Robaron dos departamentos de un edificio en Almagro http://lnkd.in/iaS6Mn     
    
    
    La Ciudad y la Nación discuten por la seguridad en los subtes http://lnkd.in/4pGdyN     
    
    
    Tarifazo K: aumenta hasta 50% el costo para patentar un 0 km http://lnkd.in/E6mRDe     
    
    
    Prefectos esperan que un funcionario garantice el pago para cesar la... http://lnkd.in/EAVHNA     
    
    
    Que opinión tienen sobre la Seguridad en Argentina? Let's debate about it! http://deeyoon.com/d/que-opinion-tienen-sobre-la-seguridad-en-argentina/live … http://www.deeyoon.com/d/que-opinion-tienen-sobre-la-seguridad-en-argentina/live/ …    
    
    
    @fibertel Desde la mañana sin conexión a #Internet, la semana pasada ocurrió lo mismo, podrían chequear que sucede? Gracias! #FIBERTEL    
    
    
    #Remuneración total, el mejor #sueldo que puedes dar http://managementjournal.net/topmanagement/capital-humano/1752-remuneracion-total-el-mejor-sueldo-que-puedes-dar.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Rebelión en Prefectura por los sueldos http://lnkd.in/PHnXBN     
    
    
    El Gobierno relevó a las cúpulas de la Gendarmería y de la Prefectura... http://lnkd.in/whfh3e     
    
    
    El conflicto ya se extiende a casi todo el país – http://Infobae.com  http://lnkd.in/AJK9mk     
    
    
    @fibertel Tercer día sin conexión a Internet... Llegaremos a los 10 como hace dos meses? #FIBERTEL    
    
    
    SIN PALABRAS!!! #Haberes de #Gendarmería | Ministerio de #Seguridad: http://www.minseg.gob.ar/haberes-de-gendarmer%C3%ADa#.UG3UC2QX03s.twitter …    
    
    
    Se encienden luces amarillas: la crispación social crece y las... http://lnkd.in/cRPRT4     
    
    
    Marcada caída en la venta de #inmuebles: 35%, En agosto la cantidad de #escrituras se derrumbó; también bajó el valor …http://lnkd.in/NVPzfx     
    
    
    Arturo y Fermín, los dos colombianos que están detrás de la huella de... http://lnkd.in/Mqr4_v     
    
    
    Un senador oficialista presentará un proyecto para que el Estado... http://lnkd.in/ErKjZZ     
    
    
    Solamente en Argentina los ciudadanos "desaparecen" en democracia, y a nadie parece preocuparle... #AparicionYaDeAlfonsoSevero    
    
    
    Vamos a aguantar el tiempo que sea necesario", aseguran los gendarmes http://lnkd.in/D6aKAW     
    
    
    Metrobús: en la 9 de Julio iría entre Arroyo y avenida San Juan –... http://lnkd.in/YwWwTe     
    
    
    Facebook hace clic en «Me gusta» sin tu consentimiento http://lnkd.in/Tua7Bb     
    
    
    Víctimas del cepo a los autos: estas son las marcas que tuvieron los... http://lnkd.in/xcnjWy     
    
    
    #Q3 de #AUDI http://www.conexionbrando.com/1513401-q3-el-suv-mas-pequeno-de-audi?utm_source=n_br_nota1&utm_medium=brando&utm_campaign=brando …    
    
    
    RECLUTAMIENTO 2.0 EN LINKEDIN CASO DE ÉXITO http://lnkd.in/WRJQHA     
    
    
    Gendarmes que lideran la protesta fueron pasados a disponibilidad –... http://lnkd.in/-B63zQ     
    
    
    Más proyectos de ley afectarán el empleo – http://Infobae.com  http://lnkd.in/FmUT8F     
    
    
    Tras la declaración de Alfonso Severo, se suman las dudas sobre su... http://lnkd.in/PMw2FT     
    
    
    ¿Qué es ser influyente? ~ #RRPP2.0 ~ http://Infobae.com  http://lnkd.in/4bzB58     
    
    
    En Buenos Aires buscan a 211 #prófugos, La mayoría de los #delincuentes por los que la provincia pagará una #recompens…http://lnkd.in/diqrsB     
    
    
    Fue detenido por un robo y confesó un homicidio http://lnkd.in/Bwdpgw     
    
    
    La banda narco que desde una villa inundaba de droga a la Capital http://lnkd.in/hs_MTe     
    
    
    Regularizar sueldos de Fuerzas Armadas y de seguridad costaría $ 3800... http://lnkd.in/SYep8e     
    
    
    Los fondos para seguridad suben menos que la inflación http://lnkd.in/yrkvBm     
    
    
    #Bentley prepara su #auto deportivo de competición. http://blogs.infobae.com/autos/2012/10/09/bentley-prepara-su-deportivo-de-competicion/ …    
    
    
    #Ciudades #Digitales en vivo: http://www.ciudadesdigitales2012.com/vivo/     
    
    
    CIUDADES DIGITALES: Transmision en vivo stweb.tv http://lnkd.in/gwe-TJ     
    
    
    Vieron esto? @VisaArgentina cc @sumerelias @fernandotomeo @identidadrobada @arieltorres @LucioDiMatteo @ngmagaldi #VISA pic.twitter.com/k8CplWbY    
    
    
    Descubren que un #planeta mayor que la #Tierra está cubierto de #diamantes cc @GuilleLobo http://www.infobae.com/notas/675413-Descubren-que-un-planeta-mayor-que-la-Tierra-esta-cubierto-de-diamantes.html …    
    
    
    Valió la pena presenciar #CiudadesDigitales, felicitaciones!    
    
    
    5 de Noviembre de 2012 http://www.meetarg.com/     
    
    
    El perfil clave hoy tiene nombre y apellido: empresas arman su “mapa... http://lnkd.in/hhdjXs     
    
    
    Para Puricelli, los salarios de las Fuerzas Armadas "son adecuados" –... http://lnkd.in/iAxemR     
    
    
    @fibertel CUARTO DIA, no consecutivo, pero 4º al fin sin conexión a Internet, y ahora que pasa???    
    
    
    @fibertel Hoy es el sexto día sin conexión a Internet. Solicito que el martes pasen sin falta. Saludos y gracias.#FIBERTEL    
    
    
    "El 50% de los #delitos no son registrados" "Un Estado decide cuantas #denuncias y qué tasa #criminal va a tener" #SEG…http://lnkd.in/tYfwHD     
    
    
    Ya son 26 los policías asesinados en el año http://lnkd.in/8rXmPY     
    
    
    http://lnkd.in/ar284J  Quizás desde el Estado prefieran no encontrarlos...    
    
    
    Burdo #Pishing de #Standard #Bank pic.twitter.com/liSpt2zo    
    
    
    Los sueldos, cada vez más afectados por Ganancias http://lnkd.in/7X7w3A     
    
    
    Los chalecos, "material bélico secreto" http://lnkd.in/9uhCtN     
    
    
    #Pishing de #Facebook, uno más y van... pic.twitter.com/SzRoAqXu    
    
    
    Utilizar dispositivos personales en el trabajo posibilita el http://lnkd.in/WB82XX     
    
    
    Venden seguridad privada pero los denuncian por inseguridad laboral http://lnkd.in/DyGNky     
    
    
    Lanzamiento de #Venice, ciudad navegable en el #Tigre #emprendimientos http://lnkd.in/TSWcFY     
    
    
    Renunció el jefe de la Armada por el conflicto con la Fragata... http://lnkd.in/YiEQnS     
    
    
    Facebook deberá cuidar la imagen de una usuaria argentina –... http://lnkd.in/kHg84y     
    
    
    @fibertel OCTAVO DIA sin conexión a Internet.... Esperemos que luego de las 14 hs  pasen, tal como estaba pactado...    
    
    
    @fibertel Se comprometieron a pasar hoy, y ahora por DM lo postergan. Los espero hoy después de las 14 hs, tal lo pactado, SIN PRETEXTOS!!!    
    
    
    @fibertel  Exijo que la tal Marcela que indicó que pasarían hoy por la tarde, cumpla su palabra. OCTAVO DIA s/servicio! pic.twitter.com/WbVe6JkU    
    
    
    Hay alguien conforme con el servicio de #FIBERTEL en mi timeline???    
    
    
    En Córdoba, los delincuentes roban para comprar droga http://lnkd.in/ssQT8p     
    
    
    Cuando hasta los secretos más íntimos se publican en Facebook http://lnkd.in/9eSemm     
    
    
    @fibertel A las 14:27 hs llamaron para informar que pasarían esta tarde, en que quedamos??? Ahora x DM lo postergan para mañana #FIBERTEL    
    
    
    Nuevo #Renault #Clio http://www.tiempomotor.com/noticias/val/6468/el-nuevo-renault-clio-debuta-en-san-pablo.html …    
    
    
    El nuevo jefe de la Armada ya está en funciones – http://Infobae.com  http://lnkd.in/ZS3GkW     
    
    
    Cómo ser un empleado imprescindible http://lnkd.in/fdmvGG     
    
    
    Así son los nuevos perfiles de LinkedIn http://lnkd.in/eCybQ3     
    
    
    Asesinaron de siete balazos a un policía que defendió a sus vecinos... http://lnkd.in/iqhidJ     
    
    
    Vecinos de Recoleta marcharon en contra de los prostíbulos en el... http://lnkd.in/iFntvC     
    
    
    Macri pone a un héroe de Malvinas al frente de la Agencia de Control http://lnkd.in/3C5hNc     
    
    
    e@Derecho 2012 La Tecnología de la información y sus aspectos legales” http://lnkd.in/ifRtfJ     
    
    
    Espían nuestros archivos torrents mediante falsos usuarios http://lnkd.in/taqx39     
    
    
    #AMDIA INTEGRA '12 - Donde el Marketing actualiza su estado. - Inscripciones. http://www.amdia.org.ar/inscripcion_amdiaintegra/ … vía @AMDIAweb    
    
    
    ¿Sientes vergüenza de tu BlackBerry? http://lnkd.in/pARSZw     
    
    
    “Los gobiernos deberían ser los primeros en tener a un verdadero... http://lnkd.in/-ysjA7     
    
    
    Se realizó con éxito la XIII edición de Ciudades Digitales http://lnkd.in/rNYy6T     
    
    
    Evidencia digital: la informática forense como aliada de los procesos... http://lnkd.in/UjxFt9     
    
    
    Roban un cargamento de notebooks de Apple valuado en más de u$s250... http://lnkd.in/ASBkrx     
    
    
    "La inseguridad está creciendo en todo el país y en la Ciudad",... http://lnkd.in/aRKin7     
    
    
    La hora de la previsibilidad http://lnkd.in/tMMsip     
    
    
    Apurándome para participar del  #EMMS2012    
    
    
    El Ministerio de Seguridad ratificó denuncia contra jefes de... http://lnkd.in/9XtyMh     
    
    
    Se corre un rumor q murió #Fidel #Castro, p/mi es un mito urbano q viva, creo q es un muñeco de cera ataviado c/equipo deportivo americano    
    
    
    #Roban ONG p/enfermos de #cáncer http://www.infobae.com/notas/676789-Asalto-y-toma-de-rehenes-en-una-ONG-para-enfermos-de-cancer.html …    
    
    
    Renunció el jefe de la policía de Santa Fe, investigado por... http://lnkd.in/YF3QiS     
    
    
    Ya ha salido la revista Cuadernos de Seguridad num. 271, disponible en @puntoseguridad http://www.puntoseguridad.com/cuadernos-de-seguridad/revista/?num=271 …    
    
    
    Revista Cuadernos de Seguridad | Número 271 | Octubre 2012 | http://puntoseguridad.com  http://lnkd.in/pi94-n     
    
    
    La lupa sobre los #jefes: cuáles son los 20 errores que cometen los #ejecutivos que ocupan puestos de #liderazgo #mana…http://lnkd.in/r88QrS     
    
    
    La Argentina paga los salarios más altos de la región para auxiliares... http://lnkd.in/5VAt8G     
    
    
    Los 12 mandamientos del jefe innovador http://lnkd.in/9Nxspt     
    
    
    Seamos grandes #jefes, abramos la #comunicación http://managementjournal.net/topmanagement/liderazgo/1777-seamos-grandes-jefes-abramos-la-comunicacion.html … vía @mjournalnet    
    
    
    #Despidos a jóvenes profesionales, ¿qué está fallando?   http://managementjournal.net/topmanagement/capital-humano/1785-despidos-a-jovenes-profesionales-ique-esta-fallando-.html … vía @mjournalnet    
    
    
    E-mails efectivos, #comunicaciones efectivas http://managementjournal.net/topmanagement/articulos/1763-e-mails-efectivos-comunicaciones-efectivas.html … vía @mjournalnet    
    
    
    #LinkedIn: conoce la red social a fondo  http://managementjournal.net/topmanagement/estrategia-marketing/1773-linkedin-conoce-la-red-social-a-fondo-.html … vía @mjournalnet    
    
    
    Resolviendo #crímenes con las redes sociales #Infografía. Cada vez aparecen más casos en los que la #policía ha utiliz…http://lnkd.in/xbCyqd     
    
    
    Resiliencia: 5 habilidades para afrontar adversidades http://lnkd.in/Zv2TC7     
    
    
    Cuánto tardaría un #hacker en descifrar tu #contraseña - #infografía http://lnkd.in/wn8beG     
    
    
    Avanza ley bonaerense para que countries cedan terrenos para... http://lnkd.in/RCTR6W     
    
    
    Cuáles son las medidas de #seguridad del #billete de $ 100 de #Evita http://lnkd.in/cwNke6     
    
    
    ¿Cuánto cuesta un mal #jefe? #Management #Empleo http://lnkd.in/PkpCZc     
    
    
    #Cucorent: tecnología asequible para controlar los #accesos http://lnkd.in/PwSBSh     
    
    
    Las 10 claves para saber cómo esperan los #ejecutivos el año que está... http://lnkd.in/FeGz2T     
    
    
    El Gobierno ordenó evacuar la #Fragata #Libertad, retenida en #Ghana http://lnkd.in/82BdYN     
    
    
    Los #cibercriminales quieren hacerse (otra vez) con tu cuenta de #Twitter http://lnkd.in/sHRuai     
    
    
    