El nacionalismo y el patriotismo son trucos de las elites políticas para distraer la atención mientras se llevan  el dinero    
    
    
    Empecé el año con la resolución de poner orden en mis papeles y mi despacho de casa, pero nada, 31 de enero y sigo igual.    
    
    
    Ellos cobran sobres en negro, luego suben el IRPF a todos. Como siempre "los impuestos que los pague otro" fiel reflejo de nuestra sociedad.    
    
    
    Estos partidos, herederos históricos de la izquierda, la derecha y el nacionalismo, no sirven. Son necesarios otros partidos.    
    
    
    En el mejor caso a Bárcenas le juzgan, le condenan, después le indultan, le ponen un puesto de asesor y un sueldo en Telefónica. Al tiempo.    
    
    
    La habitual protesta de las bicis (último jueves de mes) al subir por Génova se encuentra la otra mani frente al PP  http://lockerz.com/s/280589232     
    
    
    Se acumulan las diversas protestas en Colón, los de las bicis por un lado, los de los sobres por otro ¿quién da la vez? http://lockerz.com/s/280589631     
    
    
    Si Rajoy quería credibilidad era imprescindible aceptar preguntas en su comparecencia. Pues ni eso.    
    
    
    Encargar auditorías y presentar declaraciones para demostrar la ausencia de dinero negro es un sinsentido.    
    
    
    La ausencia de pruebas no es prueba de ausencia de hechos. Son cosas distintas. Querer confundirlo resta credibilidad.    
    
    
    Voy a encargar una auditoría para demostrar que no fui yo el que dejó los platos sucios en la pila.    
    
    
    Voy a presentar mi declaración de la renta para demostrar que no soy yo el que se deja la miel chorreando por fuera del bote.    
    
    
    Domingo con humor gracias a los monólogos de @DamianMolla @ChemaTrueba y @Cocoesberlat en http://www.CafeLaPalma.com  http://lockerz.com/s/281249060     
    
    
    Si te gusta la publicidad los anuncios de la SuperBowl son una droga http://www.nfl.com/superbowl/47/commercials …    
    
    
    El rey de "Mi reino por un caballo!" enterrado bajo un parking http://apne.ws/WlrGgk  Sic Transit Gloria Mundi    
    
    
    Hablar de BarcenasGate sugiere un escándalo político por secretos de Estado, enfrentamiento electoral y periodismo de altura.    
    
    
    En lugar de #BarcenasGate deberíamos hablar de #Barcentópoli, por cutrerío, chanchulleo, fracaso del sistema y fin de una clase política.    
    
    
    La recuperación que se esperaba para finales de 2013 puede retrasarse años si el #Barcentópoli abre una larga crisis política sin solución.    
    
    
    Igual que Lehman o Madoff hay países que parecen admirables y bien gestionados años antes de quebrar. A más deuda más papeletas.    
    
    
    Todavía queda gente que le parece aceptable citar frases de Marx... gente que no vivió el marxismo, claro.    
    
    
    ¿Qué activos serán mejores para invertir en los próximos 10 años? análisis de Standard Life http://econ.st/W0FKwt     
    
    
    Los que hablan de lucha de clases no ven que esa "lucha" es irrelevante. Compiten los países y sus economías, no las "clases".    
    
    
    A Castro le gustan las chaquetitas de Lacoste, y votar, se supone http://lockerz.com/s/281604565  via @churtichaga @elpais    
    
    
    #OídoEnLaComida "El mundo está tan loco que si actuas simplemente con sentido común ya vas con ventaja"    
    
    
    Enhorabuena @martaesteve y @fderbaix por el lanzamiento de https://soysuper.com  el comparador de supermercados online. cc @soysuper    
    
    
    No soy yo muy de poner citas pero esta selección de Solzhenitsyn me ha impresionado http://www.goodreads.com/author/quotes/10420.Aleksandr_Solzhenitsyn … “We didn't love freedom enough”    
    
    
    No puede existir una lista oficial de inquilinos morosos porque la ley lo impide. Si fuese legal el sector privado ya habría hecho la lista    
    
    
    En nuestra legislación todo está prohibido excepto lo que el Gobierno decide autorizarse a si mismo. Una ley para ellos, otra para nosotros.    
    
    
    No vende su casa el que *quiere* sino el que *no tiene otra alternativa* y acepta el precio que le dan. Querer no basta.    
    
    
    Tener los impuestos más altos no te hace necesariamente un país más desarrollado ni más rico. Atraer capital y empresas sí.    
    
    
    El capitalismo no es salvaje. Si hay algo salvaje es la pobreza, miseria y servidumbre que crean los sistemas comunistas.    
    
    
    Los autónomos se jubilan de media con 358€ menos que los asalariados http://bit.ly/1229wRu  Si tienes más de 25 años ahorra para tu jubilación    
    
    
    Desde que en 2009 hablé del problema de incentivos de los sindicatos http://www.jesusencinar.com/2009/12/los-3-problemas-de-incentivos-de-los-sindicatos.html … no paran de acosarme... ay señor dame paciencia    
    
    
    Qué molesto son esas apps o softwares que usas poco y te obligan a actualizar de nuevo cada vez que las abres.    
    
    
    El mejor consejo que me han dado nunca: "No olvides dedicar tiempo a esa persona a la que llamas Cielo"    
    
    
    Eslovenia se consideraba la región más rica e influyente de Yugoslavia, hoy es un Estado pequeño, claustrofóbico e irrelevante.    
    
    
    Eslovenia se creía superior y distinta al resto de Yugoslavia. Hoy son dependientes de Austria para todo. El nacionalismo les ha fallado.    
    
    
    El presidente de Google, Eric Schmidt, comunica que va a vender 3,2M de acciones de Google, 42% de su porcentaje actual. 2.500 M$    
    
    
    Llevo una semana trabajando por Italia, se nota una calma chicha pero con nerviosismo ante unas elecciones que no solucionarán nada.    
    
    
    Parece que las elecciones italianas traerán un parlamento muy dividido, un gobierno de coalición Bersani-Monti y nuevas elecciones en un año    
    
    
    Indignados 2012. Acrílico sobre tela de Giuseppe Veneziano, en la feria #FlashArt en Milán.  http://lockerz.com/s/282348855     
    
    
    Las redes sociales empiezan a ser usadas como fuente de información para credit scoring http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21571468-lenders-are-turning-social-media-assess-borrowers-stat-oil …    
    
    
    Me chirrían los que hablan en nombre de gente que no les ha elegido. "Nosotros la ciudadanía", "Nosotros la cultura", "Nosotros los jóvenes"    
    
    
    Comiendo con @RCarpintier para celebrar la publicación de su libro "Internet puede salvar tu empresa"  http://lockerz.com/s/282904433     
    
    
    La publicidad online es un buen ingreso complementario para muchas web, pero querer vivir de lo "complementario" es difícil    
    
    
    La felicidad es una decisión.    
    
    
    Metáfora sobre España en Arco  http://lockerz.com/s/283067542     
    
    
    Mucha gente *prefiere* pensar lo que otro le diga porque es más fácil y no lleva responsabilidad. Pensar duele.    
    
    
    Resulta que la fantástica performance que tuitee esta mañana en Arco era una espontanea y enseguida la quitaron http://www.elconfidencial.com/multimedia/album/ciencia/2013/02/13/arco%2Dcensura%2Da%2Duna%2Dartista%2Despontanea/ …    
    
    
    La pieza de arte que más me gustó en Arco resulta que no era *oficial* y fue retirada. Así es el mercado del Arte.    
    
    
    @carinaszpilka yo diría que sí, siempre merece la pena, como un termómetro, otra cosa es que te guste lo que indica    
    
    
    Así hacen cola en Tailandia pic.twitter.com/kbAR9tFx via @MejoresTwits @pedropabloglez    
    
    
    Aplicar nacionalismos/patronímicos actuales a tiempos anteriores es ridículo: "Hallado el primer castellanoleonés" http://www.europapress.es/ciencia/noticia-hallado-primer-retrato-abulense-20130213190840.html …    
    
    
    Me gusta ver startups explicadas en #ComandoActualidad así ayuda @etece_es a solucionar todo tipo de tareas http://youtu.be/cWr-l3lqZJE     
    
    
    #OídoEnLaComida: El problema de España con "el chocolate del loro" es que hay muchos loros comiendo demasiado chocolate.    
    
    
    @carlosblanco que bueno :)    
    
    
    Me hizo gracia la última vez que pasé por Estambul que en vez de San Valentín la publicidad celebra "Valentin's Day"  http://lockerz.com/s/283346459     
    
    
    Saliendo a cenar con mi marido para celebrar San Valentín, que además cae en 14, nuestro aniversario :)    
    
    
    @albanta abril *14*, el número es nuestro día :)    
    
    
    Los perjudicados al cambiar la legislación de los desahucios no son los bancos sino los que un día querrán una hipoteca y no la tendrán    
    
    
    El negocio de los bancos no es "prestar dinero" sino "recuperar con interés lo prestado o la garantía". Sin garantía no prestarán.    
    
    
    Enhorabuena @Calamonte antes CM de @El_Hormiguero y ahora a llevar  la CM de @ElCorteIngles    
    
    
    Tremendo documental de la BBC sobre Berlusconi http://ildocumento.it/news-politica/the-berlusconi-show-bbc-2010.html …    
    
    
    Berlusconi y el comunismo son igualmente dos ejemplos de lo que ocurre cuando se abandona la sensatez y se cae en el populismo    
    
    
    También hay gente que se suicida por sus deudas con Hacienda pero no sale en los medios.    
    
    
    La OMS recomienda a los medios cautela al reportar suicidios para evitar el efecto imitación http://cienciasycosas.blogspot.com.es/2013/02/los-suicidios-y-el-periodismo-del-click.html … via @andresrguez    
    
    
    Conociendo el efecto imitación, reportar suicidios a toda página ¿no hace a los medios como mínimo corresponsables de esos dramas?    
    
    
    Por fin RT @el_pais: Yoani Sánchez @yoanisanchez sale de Cuba http://ow.ly/hNfb8  llegará a España el 6 de marzo    
    
    
    Los del cine descubren que al subir impuestos venden menos. ¿Cuando nos subían impuestos a los demás no lo veían?    
    
    
    Muchos del cine siempre pedían más impuestos, hasta que se lo subieron a ellos, claro. Ahora se lamentan. Querían que se subiesen *a otros*    
    
    
    Yo quiero menos impuestos al cine, sí, pero tambien menos a peluquerías, talleres, gimnasios, restaurantes, joyerías, panaderías, etc    
    
    
    Los del cine no piden bajadas de impuestos sino que les bajen los impuestos *sólo a ellos*. Qué majetes.    
    
    
    Cómo entender las recomendaciones de analistas. SELL=SalCorriendo, HOLD=Sell, BUY=Hold, STRONGBUY = Tendrías que haber conmprado ayer    
    
    
    Los problemas, las crisis y los conflictos son también síntomas de que se resuelven problemas. No había gritos mientra se inflaba la burbuja    
    
    
    Muy chulo MT @nachopuell video de Monocle sobre nuevos conceptos de retailing en Madrid http://stage.monocle.com/film/business/madrid-remake/ … vía @txarly    
    
    
    Morse tuvo 60 pleitos con personas que decían haber inventado el telégrafo antes. A. Graham Bell tuvo 600 pleitos http://myemail.constantcontact.com/delanceyplace-com-2-20-13---alexander-graham-bell--the-telephone--and-lawsuits.html?soid=1101151826392&aid=Qs_LPRvslHY …    
    
    
    #OídoEnLaComida: "En Francia parece que hubiesen puesto a Zapatero ahí al frente, eso va a acabar mal"    
    
    
    Los que se escandalizan fácilmente por cualquier tema sexual suelen haber tenido una vida personal poco variada.    
    
    
    Los mejores restaurantes de Madrid en 2013 http://www.jesusencinar.com/2013/02/los-mejores-restaurantes-de-madrid-en-2013.html …    
    
    
    A pocos les puede gustar nuestro sistema político pero dan más miedo los anti-sistema con sus ideas extremistas que el propio sistema.    
    
    
    #OídoEnLaComida: "La corrupción no es el problema, es la impunidad. Sin impunidad se acababa la corrupción en dos días".    
    
    
    Unas empresas tienen "departamentos" y otras tenemos "equipos". Las palabras que usas acaban definiendo tu cultura.    
    
    
    ¿Está sobredimensionada la universidad española? 23,6% de los "sin techo" en Madrid tiene formación universitaria http://goo.gl/jIsIO     
    
    
    ¿50 medidas para emprendedores? Como si fuesen 5.000 ¿De qué sirven si son nimiedades? Sería mejor escuchar lo que piden los emprendedores    
    
    
    Hoy ceno La Camarga http://11870.com/~kQc  por el morbo de las escuchas y eso... En nuestro reservado no hay flores  http://lockerz.com/s/284641398     
    
    
    Me dicen en La Camarga "los floreros los hemos quitado para evitar historias, pero ahora estamos llenos a diario".    
    
    
    Muchos parecen confundir desahucios con daciones en pago. Aunque se aprobase las daciones en pago retroactivas seguiría habiendo desahucios.    
    
    
    Muy de acuerdo con las protestas contra las tramas corruptas de banca/política. Pero los recortes sí son necesarios. Son temas distintos    
    
    
    Para ser competitiva España necesita un sistema político limpio, un sector financiero con reglas claras y un Estado más pequeño.    
    
    
    El día que no leo al menos un capítulo de algún libro me parece un día desaprovechado.    
    
    
    El título de pontífice, o Pontifex era un cargo romano pre-cristiano. Julio César fue nombrado Pontífice Máximo en el 63 AC por ejemplo.    
    
    
    Alierta denuncia la inacción de los reguladores ante los monopolios de Internet 
http://www.expansion.com/2013/02/25/empresas/tmt/1361791373.html … Sí, lo has leído bien, tal cual    
    
    
    Es inspirador el gran éxito de Beppe Grillo en las elecciones italiana. Todo empezó con el control de un gran medio de comunicación: su Blog    
    
    
    Entrevista a @cmgorriaran parlamentario de @UPyD hablando sobre la ley hipotecaria http://www.idealista.com/news/archivo/2013/02/26/0583897-upyd-aplicar-la-dacion-en-pago-retroactiva-supondria-llamar-tonto-al-que-paga-la-hipoteca …    
    
    
    En el Instituto de Empresa junto con @edans @RogerDomingo y @juanjguemes para la presenta del libro de @RCarpintier http://lockerz.com/s/285257680     
    
    
    En un CD caben 700 minutos de música pero las discográficas siguen queriendo vender CDs con apenas 70 minutos. Incomprensible.    
    
    
    De los creadores de "Que no lo llamen Matrimonio", "Que no lo llamen Nación", "Que no lo llamen Rescate", llega "Que no lo llamen Desahucio"    
    
    
    No me sorprendería que en catas ciegas de producto muchos prefiriesen carne mezcla de vacuno+caballo a 100%vacuno, ya por habitual.    
    
    
    Subiendo a http://11870.com/JesusEncinar  los últimos sitios donde he comido en Madrid. Mención especial para Sandó by Arzak, Lúa y Cazorla    
    
    
    Vivimos en sociedades tan autoengañadas que a menudo simplemente decir la verdad escandaliza.    
    
    
    Incumplir el objetivo de ventas pero conseguir el ebitda esperado es el consuelo del cortoplazista. A largo plazo no es sostenible.    
    
    
    Italia es un caos político pero al menos cambian las siglas. Los partidos de la tangentopoli desaparecieron. Aquí siguen siempre los mismos.    
    
    
    Leyendo el libro de texto de "Economía" de Bachillerato de mi sobrina. Alucino. Más bien es "Economía vista por los funcionarios públicos"    
    
    
    Para "Economía" de Bachillerato el Comunismo cubría con éxito necesidades básicas, ni menciona el Terror del sistema pic.twitter.com/hl3FKxpTX7    
    
    
    Para explicar que es publicidad el libro de "Economía" de Bachillerato de McGrawHill usa ejemplos de la Guerra Civil pic.twitter.com/gYLLUCQc6k    
    
    
    Más joyitas de "Economía" bachillerato. La "actividad empresarial" es la causa de todo tipo de problemas pic.twitter.com/QmndCkCdea    
    
    
    En España la animadversión a las empresas, la iniciativa privada, el libremercado y la creación de riqueza se enseña en los colegios.    
    
    
    El gasto militar de EEUU > Resto del mundo junto. Aún así medios españoles critican a los republicanos por forzar recortes del gasto.    
    
    
    No entiendo esa entrega de los medios españoles por Obama=Bueno, Republicanos=Malos, incluso cuando se trata de recortes en gasto militar.    
    
    
    Un video muy interesante sobre la desigualdad de la renta en EEUU http://youtu.be/QPKKQnijnsM  ¿Cuales son estos datos en España?    
    
    
    La homofobia de cada día hoy servida por nuestro 
Ministro del Interior http://www.huffingtonpost.es/2013/03/03/el-ministro-del-interior-y-la-religion_n_2800692.html?utm_hp_ref=spain … y por Lech Walesa http://www.diariodecuba.com/internacional/1362317728_609.html …    
    
    
    "Economía" de Bachillerato no tiene desperdicio. Hoy: el sector público no está "sometido" a los mercados. Me parto. pic.twitter.com/98vfheIyL3    
    
    
    Parece que Facebook no publica directamente lo que escribes desde Twitter http://tcrn.ch/Wq7v4K     
    
    
    5 millones de parados ¿y ahora qué? ¿probamos ya liberalizar mercados, eliminar legislación inútil y apoyar empresas o vamos a por 6?    
    
    
    Mientras haya un terrícola al mando las organizaciones "sin ánimo de lucro" no existen. ¿Acaso les gusta perder dinero? Es autoengañarse    
    
    
    "Aguantar el precio" es simplemente negarse a ver la realidad y acompañar el mercado en su desplome    
    
    
    Desde que tengo el iPad Mini no he vuelto a coger mi iPad. ¿Para qué sirve el iPad habiendo el mini que es más cómodo, ligero y barato?    
    
    
    Finalmente habla Carromero y da su versión sobre la muerte de Oswaldo Payá http://www.washingtonpost.com/opinions/angel-carromero-speaks-out-on-cuba-crash-that-killed-oswaldo-paya/2013/03/05/1080077a-85b6-11e2-98a3-b3db6b9ac586_story.html …    
    
    
    Si tienes un anuncio en @idealista ya puedes subir fotos directamente desde tu iPhone o Android desde nuestra app http://bit.ly/XSgyJI     
    
    
    De nuevo en Harvard, mi Alma Máter, hasta el sábado para un seminario sobre Real Estate. Me alegra estar de vuelta pic.twitter.com/9QKRHTtet6    
    
    
    Tipos de interés artificialmente bajos distorsionan precios de activos y provocan decisiones de inversión erroneas http://www.oaktreecapital.com/MemoTree/Ditto.pdf …    
    
    
    #FF ImágenesSocialistas @ISocialistas por fotos como la redacción de Pravda https://twitter.com/ISocialistas/status/302530832436961280 … o estos atletas https://twitter.com/ISocialistas/status/309622227417059329 …    
    
    
    La gente conoce, ve y toca los activos (assets) de las empresas, pero las compañías viven o desaparecen por sus pasivos (liabilities).    
    
    
    Los políticos denunciando la corrupción, los banqueros la crisis y los sindicatos el paro como si la cosa no fuese por ellos. Qué país.    
    
    
    The Queen of Versailles, una peli sobre la crisis, es lo más interesante que he visto en mucho tiempo http://en.wikipedia.org/wiki/The_Queen_of_Versailles …    
    
    
    Cuanto más edita, altera y mueve Facebook mi timeline, menos me interesa su herramienta. Justo lo contrario que Twitter.    
    
    
    El multimillonario John Paulson está pensando dejar NY para irse a Puerto Rico y ahorrar impuestos http://bloom.bg/ZyMl2U     
    
    
    Si un multimillonario se muda a un país medio, las estadísticas dirán que la desigualdad ha aumentado pero ¿el país está mejor o peor?    
    
    
    Al dejar NY Paulson está disminuyendo la desigualdad en EEUU y mejorando su coeficiente Gini. ¿No era eso lo que querían los que se quejan?    
    
    
    Que tu competidor te copie es otra prueba de liderazgo. Copia el que va por detrás.    
    
    
    También media España estuvo pendiente del salto a la piscina de Falete    
    
    
    Al nuevo Papa habrá que valorarle por si al terminar su pontificado hay más creyentes o menos. Ese es su desafio.    
    
    
    DowJones no está en máximo histórico porque haya buenas expectativas sino por el chorro de dinero inyectado por la Fed. Eso acabará mal.    
    
    
    62% de los aspirantes a profesor de primaria en Madrid no sabe situar Ávila en el mapa político de España http://dlvr.it/34mTvS     
    
    
    ¿Se puede celebrar las subastas de deuda del Tesoro? ¿Que sigamos endeudándonos? Habrá que jalear también el paro y la corrupción, digo yo.    
    
    
    Francisco no es el primer Papa no europeo, como muchos dicen, a no ser que consideremos Europa a Norte de Africa y Oriente Próximo (1/2)    
    
    
    Ha habido Papas de Belén S. Evaristo 97-105, Jerusalem Teodoro I 642-649, Libya S. Victor I 189-199 o Siria S. Gregorio III 731-741 (2/2)    
    
    
    El país de LosPisosNuncaBajan es el 2º país donde más ha bajado la vivienda en el mundo  http://bit.ly/WQTHjK     
    
    
    Cada vez que oigo un ministro decir que "Los ahorradores pueden estar tranquilos" me echo a temblar    
    
    
    Los bancos de Chipre pagaban un 10% en sus depósitos. La quita por haber invertido en ese riesgo es sólo el interés de un año.    
    
    
    Con un par! RT @idealista La casa más cara de España sube de precio (fotos) http://bit.ly/YnWmzU     
    
    
    Un fabricante de colchones integra en su último modelo cajas de seguridad http://www.cajamicolchon.com     
    
    
    Lo de la "fusión fría" de Bankia, Catalunya Banc y Novagalicia me recuerda aquello del "aterrizaje suave" de los precios de la vivienda.    
    
    
    Las cosas hay que hacerlas bien o no hacerlas. Con medias tintas salen todos perjudicados y no se consigue lo esperado.    
    
    
    Los nuevos negocios hipster y vintage que están modernizando el distrito centro de Madrid http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/pequenos-negocios-grandes-ideas …    
    
    
    Los chipriotas rechazaron recuperar el 90% de sus ahorros en euros y pueden acabar recibiendo el 100% en una nueva moneda sin valor.    
    
    
    El presidente del Banco Central de Chipre se llama Panicos. No es broma.    
    
    
    Los inversores en preferentes se alegrarían de recibir el trato que rechazaron los chipriotas. Recibir el 90% de sus ahorros.    
    
    
    #OídoEnLaComida "Por seguridad en el banco no puedes tener dinero, no puedes tener más que deudas"    
    
    
    #OídoEnLaComida "Yo creía que era retro y resulta que soy tendencia"    
    
    
    Al ver el corralito de Chipre muchos acaban entendiendo porqué eran necesarios los ajustes en Grecia, Irlanda, Portugal, España, etc    
    
    
    Los políticos y los economistas dicen "mejora en la competitividad de los costes laborales" a lo que los demás llamamos bajadas de sueldos.    
    
    
    Las pensiones se pagan con impuestos sobre sueldos. Cuanto más "mejora la competitividad laboral" menos dinero hay para pensiones.    
    
    
    Srs de @LaSextaTV, desahucio! no "deshaucio". Al hablar de un tema lo mínimo es escribirlo bien #L6NRevillaEnAcción pic.twitter.com/RFqUsRh2bp    
    
    
    Ayer en el EPS hablando del estado de Internet en España https://acceso360.acceso.com/public-zone/es-ES/index.php?sid=p4f58n11aebfies4nch3eb4495&mod=TrackingPressViewer&companyNewsId=156913888 … de @VirginiaCollera    
    
    
    ¿Qué sentido tiene usar dinero de contribuyentes europeos para salvar rusos que tenían su dinero en Chipre por opacidad fiscal?    
    
    
    IU Madrid no pagaba la SegSoc de sus empleados. Bardem cierra su bar sin pagar los despidos. Dando ejemplo.    
    
    
    Tremendo testimonio personal: Homosexual condenado 3 años de cárcel en Camerún por enviar un SMS http://youtu.be/A2KiRG0D3jE     
    
    
    La lógica de las multitudes: "Somos muchos, estamos todos de acuerdo, debemos de tener razón". Así llegan los desastres.    
    
    
    No suelo comprar bonos con descuento ni servicios con prepago, ya no sabes si esas empresas seguirán vivas en un año.    
    
    
    En Málaga viendo a los legionarios sacar el Cristo. Otro Mundo. pic.twitter.com/bQzBJxe3Rz    
    
    
    La legion https://vine.co/v/bjglzKv9Awi     
    
    
    El conflicto [hipotecados vs. bancos] es en realidad [hipotecados vs. futuros compradores de vivienda]. Beneficiar unos es perjudicar otros.    
    
    
    La Caja 507, La Celda 211, Grupo 7... las pocas pelis españolas  de acción que se salvan van con número.    
    
    
    Los esfuerzos de los reguladores financieros por dar confianza y tranquilidad son contraproducentes y desequilibrantes a largo plazo.    
    
    
    La desconfianza es la mejor garantía para que los participantes de un mercado actúen con prudencia. La fe ciega lleva a grandes engaños.    
    
    
    Meter de pequeño los deditos en los enchufes o quemarte con las cerillas te enseña a no hacer cosas peores al crecer.    
    
    
    Igual que la quiebra de una empresa hace quebrar a otras, la quita de Chipre tendrá consecuencias más allá de Chipre en los próximos meses.    
    
    
    La caída de Lehman trajo el fin de la estafa Madoff. La quita en Grecia provocó la de Chipre. Lo de Chipre empieza ahora, a ver cómo sigue.    
    
    
    Vivimos años de neo-puritanismo: la nueva app de Playboy no mostrará ningún desnudo.    
    
    
    Nuestro Estado del Bienestar era un espejismo sobre décadas de deudas y burbuja. Ni nuestra demografía ni economía lo permiten ya.    
    
    
    En el adn de los políticos está el endeudarse sin límite hasta el default. Es lo que trae el poder sin responsabilidad.    
    
    
    #OídoEnLaComida "La crisis de los medios de comunicación es como la de los promotores inmobiliarios, pero a lo bestia"    
    
    
    El Ministro de Presupuestos de Francia tenía una cuenta en Suiza ¿Qué habría visto para llevarse su dinero?    
    
    
    Maduro siente la presencia de Chavez cuando le silba un pajarito... y después ganará las elecciones. http://youtu.be/z3fJWrB9vDc     
    
    
    Los videos de Maduro son para enmarcarlos. En este mezcla el sermón de cura con la arenga comunista http://www.youtube.com/watch?v=CBbi75wwj2s&sns=em …    
    
    
    Lo que unos llaman "ocultar patrimonio en paraísos fiscales" otros lo consideran proteger sus pertenencias de un fisco confiscatorio.    
    
    
    El oro no varía. El papel moneda y nuestra confianza en el fiat money es lo que oscila y tiene volatilidad. El oro es oro.    
    
    
    Ignacio González quiere censurar publicar sus fotos con narcos. A @idealista nos amenazó al hablar de su chalet http://www.idealista.com/news/archivo/2013/01/17/0567139-9-aticos-de-lujo-como-el-de-ignacio-gonzalez-por-dentro …    
    
    
    A muchos les gusta "mantener todas sus opciones abiertas", pero el éxito está en ir tomando decisiones... que cierran muchas opciones.    
    
    
    opinión ciudadana: ¿qué te parece que el gobierno limite alquilar viviendas durante las vacaciones? http://bit.ly/Xh4tht  vía @idealista    
    
    
    El problema de las encuestas en muchos medios es que se da por "opinión general" la opinión de los lectores de ese medio.    
    
    
    Lo nuevo de @AleixSalo, el chico de Españistán, describiendo la elefantiasis de nuestro estado http://youtu.be/BF0bGaQCn04     
    
    
    No entiendo las críticas al Don Giovanni en el Teatro Real, es de las mejores producciones que hemos visto en mucho tiempo. Vale la pena.    
    
    
    La corrupción nace en los años buenos pero se descubre en los años malos. No hay dinero, alguien no cobra "lo suyo", se enfada y lo filtra.    
    
    
    Las crisis de deuda siempre acaban igual: cortando la cabeza al ahorrador 
http://www.jesusencinar.com/2013/04/las-crisis-de-deuda-siempre-acaban-igual-cortando-la-cabeza-al-ahorrador.html …    
    
    
    Una pena la muerte de Bigas Luna. Era el mejor director de cine ibérico junto con Berlanga. Para mi su mejor película: Huevos De Oro    
    
    
    ¿Cómo te quedas? RT @ElHuffPost Valladolid puede ser la 1ª ciudad de España con una concejal con síndrome de Down http://huff.to/16AwwJu     
    
    
    Las noticias son ya algo entre teatro del absurdo y el tren de la bruja, dan ganas de ver solo gente cantar y bailar en QuéTiempoTanFeliz.    
    
    
    Grecia, Chipre, Portugal, etc son el adelanto de lo que nos espera a la Europa hiperendeudada. Son los primeros temblores. El preámbulo.    
    
    
    Mueren Margaret Thatcher y Sara Montiel. Vaya día :(    
    
    
    Todos los No-Dos que se hicieron en el franquismo están disponibles en http://www.rtve.es/filmoteca/no-do/ … Una fuente inagotable de curiosidades    
    
    
    España no es Grecia. España no es Chipre. España no es Portugal. ¡ZAS! ¡Pescanova!    
    
    
    Lo de Pescanova es como Rumasa pero con barquitos. ¿Donde estaba la CNMV?    
    
    
    En los años de Thatcher el gasto público en UK pasó de 42,5% del PIB en 1979 a 41,7% en 1990. No redujo el Estado, evitó su hundimiento.    
    
    
    @fderbaix mis datos son de Dark Continent, un libro de Mark Mazower http://en.bookfi.org/book/669809     
    
    
    El caso del Club de Campo de Madrid es una vergüenza. Un terreno público "cedido" como club privado para millonetis. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/04/08/madrid/1365453054_003437.html …    
    
    
    Para entender el abuso del Club de Campo de Madrid basta con echar un ojo a su lista de miembros    
    
    
    ¿Primera publicidad en el aeropuerto de Milán la semana de il Salone del Mobile? La semana del mueble en Shangai pic.twitter.com/herb8HuERp    
    
    
    Los gobiernos totalitarios comienzan siempre como un inocente "voto de protesta".    
    
    
    Hoy voy al Ins. Cervantes de Milán a la inauguración de MADtastic! Fresh Design From Madrid http://milan.cervantes.es/FichasCultura/Ficha87640_24_1.htm … Quien quiera, ya sabes    
    
    
    Me encanta ver la publi de @idealista_it por Milán pic.twitter.com/ESNJeki3Wg    
    
    
    Después del éxito de @pixable lo nuevo de @inakib es http://www.contactive.com  universal caller ID @contactive Enhorabuena Iñaki    
    
    
    La compraventa de viviendas NO aumentó 17,3% en febrero. Es dato de diciembre comunicado ahora. Efecto fin de la desgravación.    
    
    
    Expropiar no es quedarse con algo sin más sino PAGANDO su valor ¿Con qué dinero pensará pagar Andalucia los pisos que quiere expropiar?    
    
    
    En España parece que basta con poner el apellido "social" a cualquier desvarío para que muchos lo vean bien. #Buenismo total    
    
    
    "Empresario Social", "Vivienda Social", "Empleo Social"... sólo nos falta la Fanta Social, la Peluquería Social y el Botellón Social.    
    
    
    Cualquier cosa ocurrida antes de nacer tú parece la pre-historia. Cualquier cosa ocurrida en tu vida parece que fue ayer.    
    
    
    Los fascismos y el comunismo en Europa fueron hace nada y ocurrieron a gente como nosotros en sistemas políticos muy similares.    
    
    
    Un alcalde en 2010 llegó a ejercer otras 44 actividades http://bit.ly/10PTwSN  ¿Será Agustín González, el de Ávila? Alias To-Pa-Mí    
    
    
    Que te inviten a una "fiesta oficial" de algo siempre me ha parecido un oximoron.    
    
    
    En vez de criticar a "paraísos" fiscales por sus ventajas, nos iría mejor si fuésemos uno de ellos. Atraer capital y no espantarlo.    
    
    
    Los especuladores son inversores y cuanto más se les critica más se les ahuyenta. Necesitamos MÁS especuladores interesados en España.    
    
    
    Muchos prefieren las mentiras populistas a la incómoda verdad. Echar culpas a otros para no asumir su responsabilidad. #AsíNosVa    
    
    
    Todo debate fiscal en el que la conclusión es que OTRO pague más es inútil. No hay "otro". La clave es que puedes hacer con lo que recaudas.    
    
    
    Absolutamente TODOS los impuestos que pagas hoy se lanzaron con la excusa que eran para los ricos. Nos lo merecemos por escupir al cielo.    
    
    
    Muchos no se enteran que cuando hablan de subir los impuestos "a los ricos" significa "a todos". Se saca de donde se puede.    
    
    
    En España, señores, no quedan ricos. Se fueron hace años. Fiscalmente ya no viven entre nosotros. Sólo queda clase media cada día más pobre.    
    
    
    Cuanto más hablen de "subir impuestos a los ricos" más bajará la nómina de los que somos trabajadores. Al tiempo.    
    
    
    Si alguien espera mejorar su situación por cambios políticos está condenado a la decepción. Salvo si eres político, claro.    
    
    
    Al ver cómo ha sido España en tiempos de república... virgencita que me quede como estoy. Al menos el rey y el príncipe han tenido formación    
    
    
    Pensando en el tipo de personajes que podrían llegar a Presidente de la República... prefiero a Felipe, que al menos habla buen inglés.    
    
    
    La gente siempre olvida la posibilidad de que un "ilusionante" cambio político lleve las cosas a PEOR. Ha ocurrido una y otra vez.    
    
    
    A los totalitaristas no les gusta que les llamen totalitaristas. No es chic. Quizá preferirían "Totalitaristas sociales".    
    
    
    Tendencias de la Feria del Mueble de Milán 2013 http://www.idealista.com/news/archivo/2013/04/16/0606101-las-4-tendencias-y-10-novedades-mas-llamativas-de-la-feria-del-mueble-de-milan-2013-fotos …    
    
    
    La noticia de "El PIB de España caerá este año pero crecerá el próximo" es como el polen, vuelve cada primavera    
    
    
    Al atacar el matrimonio igualitario los obispos no sólo nos ofenden a los gays, también ofenden a nuestros amigos y familia. Somos millones.    
    
    
    En la fiesta #TotalChannelParty, Enhorabuena @EudaldDomenech por el lanzamiento de @TotalChannel pic.twitter.com/TTkyDhkp1Q    
    
    
    Las remesas que envían emigrantes españoles desde México y Argentina hacia España son mayores que el flujo contrario http://www.economist.com/news/business/21575750-long-exporter-talent-latin-america-now-importing-it-new-new-world …    
    
    
    1/2 Me atacaron hace un año por decir a un diputado de IU que NO había 6M de viviendas vacías. Escribí esto http://bit.ly/ZBOF5C     
    
    
    2/2 INE: en 2011 había 3,5M viviendas vacías en España, 10,8% del total. En grandes ciudades hay MENOS que 2001 http://bit.ly/ZzQKjn     
    
    
    ¿Se puede sentir pena porque desaparezcan empresas de cine que tanto han luchado para recortar las libertades de internet en España?    
    
    
    Probando Facebook Home, el nuevo teléfono de FB. Es un Android htc con una capa de su app, muy flojito la verdad. Esperaba más. Underwhelmed    
    
    
    El capital y los emprendedores cruzan fronteras en busca de oportunidades, por eso países con buenas leyes crecen y los demás se estancan    
    
    
    Hay mucho capital y emprendedores españoles creando riqueza y empleo, pero lo hacen en legislaciones favorables, no en España.    
    
    
    Una alegría poder hablar de libertad y democracia con @yoanisanchez en casa pic.twitter.com/Uiuv3HtLy9    
    
    
    No puedes fiarte de tener tus ahorros en papel moneda. Más señales: Rubalcaba quiere suprimir los billetes de 500€ http://www.expansion.com/2013/04/20/economia/1366466921.html …    
    
    
    @betobetico prefiero las semillas de cacao, las plumas de pavoreal o los cigarrillos de una cárcel a bitcoin    
    
    
    La palabra "revolución" sólo es ilusionante para quién realmente nunca ha sufrido una en sus carnes.    
    
    
    "De pequeña los insultos en mi escuela en Cuba eran: consciente! autosuficiente!" @yoanisanchez en @HUBMadrid pic.twitter.com/oXd38vV5n1    
    
    
    En España políticos dejan twitter en cuanto les atacan, @yoanisanchez sigue adelante a pesar del acoso de la maquinaría del Estado cubano    
    
    
    "La jaula que están montando en Venezuela ya nos la montaron a nosotros en Cuba y después nos cerraron la puerta" @yoanisanchez    
    
    
    Un soplo de aire fresco oír a @yoanisanchez alertar de los peligros del comunismo y el Estado omnipresente. Sueños que crean monstruos.    
    
    
    "Es terrorífico el miedo que da el poder en Cuba, si necesitas un médico, todos los hospitales son del Gobierno" @yoanisanchez dixit    
    
    
    Muchos piensan que la austeridad es una "opción". Una decisión política. Pero cuando estás endeudado y pobre "austeridad" es lo que hay.    
    
    
    #OídoEnLaComida Hacienda ha pedido a todos los bancos un listado de sus clientes titulares de una caja de seguridad    
    
    
    En España según nuestra legislación es ilegal tener dinero en efectivo en una caja de seguridad.    
    
    
    En Chipre la quita de los depósitos afectó también a las cajas de seguridad. Se abrieron para confiscar la liquidez superior a 100.000 eur.    
    
    
    Celebrando el 23 de abril, día del libro con Shakespeare en el Teatro Real http://instagram.com/p/YdN8MCCqXt/     
    
    
    Poesía homenajeada y adulada por el poder y los políticos... señal que es inútil y fatua.    
    
    
    1º Expropias y pones impuestos a pisos de bancos 2º Los bancos piden más ayudas y rescates 3º Subes impuestos para pagarlo, y sigue la bola    
    
    
    Mientras Rajoy siga eligiendo para cargos críticos a sus fieles en vez de a cabezas preparadas, seguiremos yendo al hoyo.    
    
    
    Si por pagar impuestos se redujesen el número de viviendas vacías el IBI ya habría puesto todas en alquiler.    
    
    
    Andalucía, Cataluña y Canarias esconden el afán recaudatorio bajo el manto del populismo contra las viviendas vacías de los bancos.    
    
    
    ¿Qué confianza tiene alguien para comprar una vivienda y ponerla en alquiler si cualquiera puede venir y plantarle un impuesto by the face?    
    
    
    Cada vez que alguien se alegra porque a otro le pongan un impuesto yo pienso... "pero chaval ¿no ves que lo acabarás pagando tú?"    
    
    
    ¿Sólo los alemanes? RT @elconfidencial La mayoría de los alemanes ven España como un país pobre, corrupto y ocioso http://bit.ly/ZMmFxf     
    
    
    Rajoy dice que no habrá "subida de impuestos este viernes", a partir del lunes ya es otra historia.    
    
    
    La España epistolar RT @europapress_es: El juez de Nóos a una exempleada: "¿No le extrañó que le pagaran en sobres?" http://goo.gl/LkZVA     
    
    
    Sería cómico si no fuese trágico RT @el_pais Oriol Pujol dice que le guió el "beneficio para Cataluña" en el caso ITV http://ow.ly/kmW6t     
    
    
    Todos los grupos, salvo los comunistas, reciben a @yoanisanchez en Las Cortes http://goo.gl/GFgwB  ¿Les gustaría ver España como Cuba?    
    
    
    En lo social el PP parece extrema derecha (-aborto-gays) y en lo económico unos estatistas de izquierda (+impuestos+deuda). Vaya joyita.    
    
    
    Sorprende que habiendo pasado tantas repúblicas, guerras civiles y dictaduras en España aún muchos confíen en las instituciones del Estado    
    
    
    España tiene el récord mundial de bancarrotas de la deuda pública. Hemos hecho default 13 veces en nuestra historia. Más que ningún otro.    
    
    
    En cuanto dejas de trabajar empiezan los achaques de salud. Personalmente espero no jubilarme NUNCA.    
    
    
    Viendo las noticias mi madre me dice: "No me extraña que los alemanes piensen que somos unos cantamañanas". A mi tampoco.    
    
    
    El Estado en Francia representa 57% del PIB. El sector privado sólo 43%. Pero luego muchos dicen que la culpa de todo es... el capitalismo!    
    
    
    La Reforma Laboral fue una chapuza por quedarse a medias y crear incertidumbre al contratar. ¿Cuando van a empezar las reformas de verdad?    
    
    
    España no crea empleo porque a los emprendedores no nos dejan. O se desenrrolla todo este tinglado público institucional o iremos a peor.    
    
    
    En España los políticos dudan si las empresas son una vaca a la que ordeñar o una fiera a la que dar caza. #AsíNosVa pic.twitter.com/LbE2yd22X2    
    
    
    Ver a sindicatos y políticos hablar de cómo crear empleo es como una conferencia de incendiarios para proteger los bosques.    
    
    
    Foto con más periodistas que manifestantes, parece una performance RT @eldiarioes Un grupo de jóvenes fuerza la valla pic.twitter.com/xgkzm8iDFf    
    
    
    El Ministro de Economía Argentino explicando como hacen las estadísticas de inflación http://youtu.be/EkHGLkCYnMY  #MeQuieroIr    
    
    
    Aún seguimos viviendo muy por encima de nuestras posibilidades al disfrutar la misma moneda que los alemanes. Es como la paridad peso/dolar.    
    
    
    La economía sumergida, los que trabajan en negro, no suelen hacerlo por gusto sino porque de otra forma no les salen los números.    
    
    
    En una crisis la gente se busca la vida como sea, no es extraño que por eso aumente la economía sumergida, de algo tienen que vivir.    
    
    
    Rajoy dijo que hoy no subían impuestos. Claro, HOY no. Habrá que leer MAÑANA el BOE.    
    
    
    Buena noticia. Nace Seaya Ventures, un fondo español para startups en crecimiento con 40M€ para invertir http://loogic.com/seaya-ventures-un-fondo-de-40-millones-para-impulsar-el-crecimiento-de-las-startups-espanolas/ …    
    
    
    Grecia tiene 112 toneladas de oro en las reservas de su banco central. España 282. Portugal 383.    
    
    
    No deja de ser paradójico que los gobiernos guarden oro en sus balances mientras nos dan papel moneda y deuda a los ciudadanos.    
    
    
    Reservas de oro en bancos centrales pic.twitter.com/i2nMSNj43Q    
    
    
    En @idealista buscamos un diseñador de interacción UX italiano para nuestra oficina de madrid, http://lnkd.in/nUuhkt     
    
    
    ¿Se puede ser más cafre? Tres hombres expulsados de Arabia Saudí por guapos http://ow.ly/ksFIN     
    
    
    Ser independiente y libre se basa en cuadrar tus gastos/ingresos ante todo. No puedes decidir nada cuando estás arruinado y endeudado.    
    
    
    Entrando al cine en Madrid para ver Giulio Cesare de Handel en directo desde el Met de NY. Opera al alcance de todos pic.twitter.com/MFqPqMcc60    
    
    
    El Estado Español gastó en 2012 un 20% MAS que en 2007 ¿Austeridad? via @zerohedge pic.twitter.com/lJV5jHivvH    
    
    
    No sólo se van de España jóvenes sin empleo, también se van inversores, gente con patrimonio y emprendedores, pero esa noticia sale menos.    
    
    
    Que la gente que podría generar empleo en España decida irse a otros países debería hacernos replantear nuestra legislación y fiscalidad.    
    
    
    El Banco Santander dará a Alfredo Sáenz una pensión de 88M€. ¿Cómo te quedas?    
    
    
    Los viernes con puente siempre me preocupan, es cuando los gobiernos aprovechan para soltar malas noticias. #Agonías    
    
    
    Fichas en @11870 con fotos y opiniones de usuarios de la lista "50 Best Restaurants in the World" http://11870.com/blog/?name=4860     
    
    
    La extrema izquierda y los reaccionarios tienen las mismas obsesiones atávicas: monarquía, religión y nacionalismo.    
    
    
    La crisis terminaba si dejasen a las empresas crear empleo y trabajar a los trabajadores. Maldita Manía de Estado y sindicatos de regular    
    
    
    En España tenemos el Paro que nuestra regulación provoca. A más limitaciones, licencias, impuestos, inspectores y trámites, menos empleos.    
    
    
    En España no se quiere reducir el Paro. Si de verdad hubiese esa voluntad veríamos grandes cambios laborales. Sólo se habla de boquilla.    
    
    
    Gente que no ha contratado ni despedido a NADIE en su vida son los que hacen las leyes laborales y opinan de todo. #AsíNosVa    
    
    
    Toda subvención es en el fondo una forma de clientelismo y tapar bocas. Seríamos un país más libre eliminando absolutamente toda subvención.    
    
    
    Los grandes desastres de la historia siempre han sido mucho peor que lo que los coetaneos pensaban que podría ser "el peor escenario" (1/2)    
    
    
    El ser humano siempre se queda corto al imaginar "el peor escenario". Somos optimistas, leemos poca historia y nos falta imaginación. (2/2)    
    
    
    Unos ven en esta crisis el fracaso del capitalismo sin regulación. Otros vemos el fracaso de los estados intervencionistas y derrochadores    
    
    
    El privado que malgasta su dinero pronto lo pierde y para. Los estados derrochan y malgastan durante décadas entre aplausos y elogios.    
    
    
    Qué fácil criticar el capitalismo, el egoismo y el afán de lucro cuando no tienes que pagar ninguna nómina a final de mes.    
    
    
    La duda con Google Glass es si será un éxito como Android, Gmail y GMaps o un fracaso como GWave, GBuzz o GKnol. Los fracasos se olvidan.    
    
    
    Me dicen que en Italia se lamentan que el hombre que disparó al Palazzo Chigi hiriese policías en vez de llevarse políticos por delante    
    
    
    Pensar que vivimos en democracia o en capitalismo es una ficción. Ni vivimos en democracia ni en un sistema capitalista. Ej: Italia.    
    
    
    Mi duda es si la política en Italia es una excepción o simplemente un adelanto de lo que pronto veremos en nuestras pantallas.    
    
    
    Hoy no vivimos democracias capitalistas sino sistemas de economía mixta público-privado con oligarquías políticas dominantes que se alternan    
    
    
    Sanidad. Sí. Educación. Sí. Universal. Sí. Pero ¿PUBLICA? ¿Por qué? ¿Iberia, Repsol o Telefónica eran mejores al ser compañías públicas?    
    
    
    "La educación no puede estar en manos privadas con intereses de por medio" ¿y las centrales nucleares? ¿las noticias? ¿el pan de tus hijos?    
    
    
    Políticos que defienden la Educación y la Sanidad PUBLICA mientras llevan a sus hijos a hospitales y colegios PRIVADOS. ¿Como se entiende?    
    
    
    Los que piensan que la gestión pública es mejor que la privada deberían usar un internet donde todas sus webs fuesen como la de Renfe.    
    
    
    ¿Te imaginas que Twitter fuese una empresa pública española? Seguro que para empezar a hablar te pedirían el DNI electrónico    
    
    
    Trabajar en sector público tiene una gran ventaja: Cuando se pierde dinero no pasa nada, da igual, otro lo paga. No hay competencia.    
    
    
    Giulio Andreotti (1919-2013): "Una smentita é una notizia data due volte."    
    
    
    Rajoy ha subido 30 veces los impuestos en 16 meses http://j.mp/12JKdnd     
    
    
    Lógica del Sector Público: 1) Web de Renfe es mala 2) La hizo una empresa 3) La culpa es del sector privado. Irresponsables hasta el fin.    
    
    
    Para muchos en el sector público la culpa de cualquier cosa es: "la privada". Ni de sus propios fallos suelen asumir la responsabilidad.    
    
    
    Privado: Si contrato un incompetente el error es mío. Público: Si contrato un incompetente el error es del incompetente. cc @luiskap    
    
    
    Un libro de inversión de lo mejor que he leído últimamente: "The Most Important Thing" de Howard Marks, el tipo de Oaktree Capital    
    
    
    Llamar "banco malo" a Sareb es un error. Ni tiene ficha bancaria, ni dará créditos ni tomará depósitos. No es un banco. Es una inmobiliaria    
    
    
    TripAdvisor ha adquirido la compañía española Niumba.  http://www.grupointercom.com/blog/noticia/449 … Enhorabuena María José!    
    
    
    Aerolínea Norteuropea: "Aterrizaremos en 25mins, la temperatura es 22º y cielo despejado". Sureuropea: "Estamos llegando y hace buen tiempo"    
    
    
    La imprenta de Bernanke. El Dow Jones en 15.000 por primera vez en la historia. Rewards free risks.    
    
    
    Una gran diferencia entre diseñadores gráficos jóvenes y sus clientes es que los diseñadores llegan a leer letra pequeña y los clientes no    
    
    
    Cada vez que me preguntan ¿Cuando terminará la crisis? respondo: 5 años después de que se tomen medidas pro-empresa, aún ni se ha empezado    
    
    
    Los políticos mienten sobre la duración de la crisis porque la ciudadanía no quiere oír verdades incómodas. Preferimos mentiras.    
    
    
    Para aprender usabilidad hay que ver pantallazos, números, gráficas y ejemplos de casos reales. Lo demás son sólo buenas palabras. #uxsp    
    
    
    Buenismo tras buenismo. El Gobierno crea una "comisión de expertos" para mejorar el gobierno corporativo http://goo.gl/Reqmy     
    
    
    En lugar de una "comisión de expertos para mejorar el gobierno corporativo" bastaría con llevar a la cárcel algún banquero y algún político    
    
    
    En España no faltan leyes. SOBRAN. Lo que falta es que las leyes se cumplan, los supervisores supervisen y los condenados no sean indultados    
    
    
    La diferencia entre países donde los banqueros van a la carcel (Islandia) y donde no (España) es voluntad política http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21577064-why-have-so-few-bankers-gone-jail-their-part-crisis-blind-justice …    
    
    
    Colaboramos @idealista @sindolafuente y @la_fabrica para editar el libro Enrique Meneses pic.twitter.com/98JFgYTsoG Un grande poco conocido    
    
    
    Las 25 cosas que debes hacer para sentirte realizado http://bit.ly/196WLbF  via @elconfidencial yo 23 de 25, voy bien    
    
    
    Aragón aprueba por ley que lo que se habla en la franja con Cataluña es una lengua propia: Lapao http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/cortes-aragon-votacion-ley-lenguas-lapao-2386161 … #Pandereta    
    
    
    Leer historia te enseña que lo "más probable" tiende a no ocurrir y "lo impensable" pasa continuamente.    
    
    
    Los que hablan muy seguros de un tema complejo (ej inversiones) no suelen tener ni idea. Todo fachada. Los verdaderos expertos dudan.    
    
    
    Conviene repetirlo: La patronal bancaria recuerda que los bancos no han tenido ninguna ayuda pública http://www.expansion.com/2013/05/14/empresas/banca/1368532314.html …    
    
    
    Clientelismo. Extremadura subvencionará el precio de espectáculos para "atenuar" subida del IVA culttural - http://goo.gl/PjJqc     
    
    
    Hemos llegado al absurdo que muchos asumen que un billete, por ser de 500€, tiene que ser dinero negro. El ahorro bajo sospecha.    
    
    
    Ojalá el encarcelamiento de Blesa por el desastre de CajaMadrid no quede en excepción ni indulto. Hay que pedir responsabilidades.    
    
    
    Los 10 portales inmobiliarios con más seguidores en Twitter en el mundo http://www.propertyportalwatch.com/2013/05/top-10-portals-ranked-by-twitter-profile/ … #1 @idealista_it #2 @idealista    
    
    
    Exposición de #Ikebana hasta el domingo en el Jardín Botánico de Madrid  http://instagram.com/p/Za6k2xiqRF/     
    
    
    Subir el IRPF fue un desastre, deprimió el consumo y no aumentó la recuaudación http://bit.ly/17LhF3M  Mejor recortar gasto que subir tasas    
    
    
    Pensar que un problema económico se soluciona con impuestos es como creer que la violencia soluciona un conflicto. Leña al fuego.    
    
    
    Comida con mi amigo cubano @AGRodiles El estatismo empieza como gran solución y acaba en corrupción represión y mafia pic.twitter.com/2HfuIe4S5y    
    
    
    Los paraísos fiscales tienen mayor nivel de vida que países con altos impuestos. Entre paraíso o infierno los españoles siempre elegimos mal    
    
    
    Gráfico del WSJ relacionando la paga de top CEOs y la rentabilidad del accionista en EEUU 2008-2012 http://graphics.wsj.com/ceo-pay-2013/#i[]=65&i[]=74&i[]=46&f=all&s[]=tot …    
    
    
    "Quiero bajar impuestos, pero no hay margen" es el nuevo "Te pego por tu bien, me duele a mi más que a ti".    
    
    
    La solidaridad es algo precioso, pero es indistinguible de un abuso cuando es por imposición.    
    
    
    Cataluña quiere 10% más turistas extranjeros  http://www.europapress.es/turismo/nacional/noticia-cataluna-confia-lograr-10-mas-turistas-extranjeros-14-mas-ingresos-2013-20130521122434.html … ¿Donde dormirán si prohíben alquiler vacacional? http://www.idealista.com/news/archivo/2013/04/03/0599585-la-nueva-ley-de-alquiler-limitara-el-poder-alquilar-viviendas-durante-las-vacaciones …    
    
    
    A los locos con suerte les llaman genios y visionarios. A los locos sin suerte les insultan: loco! cantamañanas! temerario!    
    
    
    Muchos de aquella generación de jóvenes que lucharon contra el franquismo tienen hoy su misma férrea voluntad de no abandonar el poder.    
    
    
    El poder da a quienes lo ostentan la convicción de ser merecedores de él, personas necesarias y protagonistas imprescindibles.    
    
    
    En los años de Franco a los que pedían libertad les gritaban: Rojos! Hoy a los que piden libertad les acusan: Neoliberal! Neocon!    
    
    
    En http://11870.com/JesusEncinar  últimos sitios que he comido en Madrid. Mención especial: la nueva Taberna Carmencita, La Otra Casa y Green&More    
    
    
    Una pena que la #LeyDeEmprendedores venga con tantas limitaciones y acotaciones. Un potpourri de medidas vistosas pero con poco calado.    
    
    
    La #LeyDeEmprendedores es un Parturient Montes. No trata temas hipernecesarios para que en España hubiese startups, planes de opciones p.e.    
    
    
    Con la #LeyDeEmprendedores te dan permiso de residencia si inviertes 2M€ en deuda pública ¡¿Qué tiene eso que ver con los emprendedores?!    
    
    
    Hay ventanillas de "apoyo" a los emprendedores desde hace años que sirven para poco. Ahora la #LeyDeEmprendedores las presenta como novedad    
    
    
    La mayor riqueza es no tener deudas.    
    
    
    En la antigüedad se consideraba rico a los que prestaban dinero y pobres a los que se endeudaban. Hoy parece que no está tan claro.    
    
    
    Endeudarse es SIEMPRE un problema. Tomarse las deudas a la ligera y como si nada está en la raíz de muchos de nuestros problemas.    
    
    
    Es oír "aprovechar la capacidad de endeudamiento" y se me erizan los cabellos. Atarse las manos presentado como una oportunidad y capacidad.    
    
    
    En Roma, si no pagabas tus deudas, subastaban todos tus bienes. Si no bastaba, subastaban a tus hijos. Si no bastaba, te subastaban a ti.    
    
    
    Endeudarse es una forma de esclavitud.    
    
    
    Pedir cohesión europea y unión fiscal al tiempo que piden que los impuestos se queden en el pueblo. Muy coherente todo sí señor. /ironía    
    
    
    Enhorabuena @ticketea por esa ronda de 4M€ http://techcrunch.com/2013/05/27/ticket-to-ride/ …    
    
    
    Las empresas que no reducen personal cuando están en beneficio para mantenerlo acaban en pérdidas y ni pagan salarios http://ow.ly/lrYlE     
    
    
    Para muchos en España parece que la palabra "Beneficio" está mal vista. Supongo que les gustará más la palabra "Pérdidas".    
    
    
    Un trabajador que cobre 2.000/mes paga en su vida laboral más de un millón de euros en impuestos http://elreyestadesnudo.tumblr.com/post/51500329092/como-deberian-ser-todas-las-nominas-en-espana … via @elreystadesnudo    
    
    
    El precio de un piso nunca es lo que el vendedor "necesita", "quiere" o "pagó". El precio es lo que el comprador interesado puede pagar    
    
    
    La gente cuando gana dinero con sus inversiones:
- Soy el más listo
Cuando les sale mal:
- ¡ME HAN ENGAÑADO! ¡NO CONOCÍA LOS RIESGOS!    
    
    
    Firmar papeles sin saber lo que estás firmando es un camino directo para perder el dinero. Si no sabes lo que estás firmando: No firmes.    
    
    
    Rajoy quiere que el gasto contra el paro juvenil no sume en el déficit. Yo también quiero que los postres no sumen calorías y lo quiero ¡YA!    
    
    
    Lo de Rajoy que el gasto contra el paro juvenil no cuente en el déficit me recuerda las canciones de Sabina http://www.musica.com/letras.asp?letra=130698 …    
    
    
    Cuando un primer ministro quiere maquillar las cuentas públicas decidiendo qué entra o no en el déficit es que vivimos ya en locolandia    
    
    
    #OídoEnLaComida "El dinero siempre se pone de perfil"    
    
    
    Hay que irse acostumbrando RT @pedropabloglez: Shuanghui International, el mayor productor de carne de cerdo de China, 
controlará Campofrío    
    
    
    España es uno de los países europeos con impuestos más altos pero donde proporcionalmente menos se recauda. ¿No estará relacionado?    
    
    
    Buscar dinero es como ligar, es fundamental no dar aspecto de desesperado.    
    
    
    Hace tiempo que quería dar esta noticia: @idealista compra la compañía de software inmobiliario @grupohabitania http://bit.ly/11430ID     
    
    
    Para el stand de #Sima2013 @idealista este año presenta una representación corporea de los datos clave de la burbuja http://www.idealista.com/news/archivos/imagecache/galeria_full/galerias/x_sima_01.jpg …    
    
    
    #InmoNext
- @josecdiez: la mitad de las familias españolas tienen 0€ de deuda
- @MikelEchavarren: eso creen ellos pic.twitter.com/COqeyOek6N    
    
    
    Ayer en el Liceo el abucheo a los príncipes no fue para tanto. 1/4 aplaudía, 1/4 abucheaba y la mitad ni una cosa ni otra. Fue <10 segs.    
    
    
    #InmoNext @JuanFAceytuno: "En el pasado confundimos el tener una explicación de lo que pasaba con que eso pudiese continuar"    
    
    
    #InmoNext: Walter de Luna, Director General de Sareb, 78% de los activos de Sareb son préstamos al sector inmobiliario. Sólo 10% suelos.    
    
    
    ¿"fundamentals"? No hay actividad humana con "fundamentales", todo, absolutamente todo, es coyuntural.    
    
    
    Cada vez que oigas a alguien hablar de los "fundamentales" de un mercado o una valoración... cambialo en tu cabeza por "coyunturales".    
    
    
    Enhorabuena Carlos! RT @carlosblanco Ronda de inversión en Akamon de 2,8 millones de euros http://bit.ly/14dvamu     
    
    
    Dos gráficas clave para entender la evolución del mercado inmobiliario 2002-2012 pic.twitter.com/eJBNfM4CgW    
    
    
    Iglesia de la Nueva Era: "¿Cómo saber si mi marido es gay?" http://iglesianuevaera.blogspot.com.es/2012/10/como-saber-si-mi-marido-es-gay.html … Muy Fan    
    
    
    21 maneras de conseguir más tráfico para tu web http://yongfook.com/actionable-growth-hacking-tactics.html …    
    
    
    Los que pusieron su dinero en los sellos de Afinsa recibirán el 5% de su "inversión" 7 años después http://cincodias.com/cincodias/2013/06/03/empresas/1370265436_432368.html …    
    
    
    .@El_Pais e @idealista se asocian para lanzar una nueva sección inmobiliaria http://www.idealista.com/news/archivo/2013/06/03/0625905-elpais-com-elige-idealista-como-socio-estrategico … http://economia.elpais.com/economia/vivienda.html …    
    
    
    Reino Unido el país con peor déficit público de la UE en 2013. España, el peor de la Eurozona pic.twitter.com/l0sdRGNlGR    
    
    
    Exigir más a los bancos rescatados que al resto de entidades, por ser públicos, es empeorar aún más el déficit público -> más recortes    
    
    
    Mientras muchos debaten cómo migrar del papel a la web: Zynga despide el 18% de su equipo para migrar de la web al móvil.    
    
    
    Así podría funcionar un portal inmobiliario con Google Glass http://www.youtube.com/watch?v=XXlfxcqZheU … Una app de móvil me parece mejor http://m.idealista.com/download     
    
    
    La mayor riqueza de un país no son los recursos naturales sino una población educada que respete la ley y la propiedad ajena    
    
    
    Religiones que predican amor pero siembran odio RT @elpais_america Evangélicos protestan en Brasilia contra los gays http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/06/06/actualidad/1370490150_083654.html …    
    
    
    La deuda pública mal invertida no hace crecer. Es clembeturol, simplemente engorda para el matadero.    
    
    
    En @la_fabrica para la presentación del libro de Enrique Meneses con @sindolafuente y muchos amigos pic.twitter.com/uly5KGRh11    
    
    
    El PP se dedicó en la época de ZP a judicializar todas las medidas políticas llevándolas al Constitucional.  Ahora politiza la judicatura.    
    
    
    Enrique López es inapropiado para el Constitucional. Nombrándole el PP le paga favores pasados... desprestigiando la institución.    
    
    
    Y así todo: RT @eldiarioes González Pons pide estar "orgullosos" de lo que han hecho Zaplana, Camps, Fabra y Barberá http://www.eldiario.es/politica/Gonzalez-Zaplana-Camps-Fabra-Barbera_0_140686765.html …    
    
    
    La historia fascinante del cocinero japonés de Kim Jong il  http://www.gq.com/news-politics/newsmakers/201306/kim-jong-il-sushi-chef-kenji-fujimoto-adam-johnson-2013?printable=true …    
    
    
    El escándalo PRISM cataliza la imagen de Obama como un presidente que no respeta derechos del individuo ni la Constitución. El nuevo Nixon.    
    
    
    Ni el asesinato impune con drones o mantener Guantánamo abierto hará tanto daño a Obama como PRISM. Su aurea mística se ha terminado.    
    
    
    El Home Staging es una herramienta fundamental a la hora de vender una vivienda, especialmente las herencias http://www.idealista.com/news/archivo/2013/06/10/0628571-un-home-staging-por-dentro-video …    
    
    
    ¡¿"propaganda"?! ¿La libertad se llama "propaganda"? RT @el_pais Rusia prohibe hoy la propaganda de la homosexualidad http://cort.as/4KON     
    
    
    El primer error que lleva a la intolerancia es aceptar el lenguaje del odio como lenguaje mutuo válido. Las palabras SON la política.    
    
    
    El grupo de emprendedores que ha conseguido reunir hoy Rajoy para la foto http://fb.me/COzVRMnE     
    
    
    Tienes que tener mucho cuidado con quien te tomas fotos, tomarte una foto con alguien se considera un acto de aprobación.    
    
    
    La Cancion del Verano: "La Puntita nada mas" de @Torbe http://youtu.be/0_MGfzxmzIM     
    
    
    En 2012 se desahuciaron más personas por impago del alquiler que por impago de la hipoteca http://bit.ly/193DaLv     
    
    
    ¿Cual es el límite de un Estado que vigila todo por "evitar atentados"? Sin privacidad es imposible la libertad    
    
    
    Aceptar la pérdida de privacidad a cambio de seguridad es aceptar la lógica de las dictaduras. Sin privacidad no hay oxígeno para libertad    
    
    
    Las mejores terrazas de verano en Madrid via @11870madrid http://11870.com/exploramadrid     
    
    
    Un gran motivo para vivir en España RT @elconfidencial 88% de los españoles defiende los derechos de los homosexuales http://bit.ly/11XNwWS     
    
    
    Cuanto más similares son los gestores de un fondo más probabilidad tienen de tomar decisiones en rebaño... y equivocarse.    
    
    
    A veces basta ver la foto de grupo de los gestores de un fondo, todos igualitos, para saber que como mucho tendrán resultados mediocres.    
    
    
    Empresario que evade impuestos: "¡Ladrón!, ¡Ladrón!". Futbolista que evade impuestos: "Pobre chico... habrá estado mal aconsejado..."    
    
    
    Muchos repiten lo que oyen por la tele sin comprender lo que pasa en nuestra esquina del mundo. La realidad es más compleja.    
    
    
    Si tu opinión está manipulada no eres libre. Si tienes deuda no eres libre. Si vives del Estado no eres libre. Si tienes miedo no eres libre    
    
    
    Quizá el gran problema de España es que hay poquísima gente libre. Con pocos ciudadanos libres hay pocos dispuestos a defender su libertad.    
    
    
    Premios a los mejores analistas de nuestra economía http://www.expansion.com/2013/06/10/mercados/1370876929.html … 
Mi amigo Antonio Espasa uno de los ganadores, Enhorabuena!    
    
    
    Apostaría a que con la reforma de la administración *aumentará* el gasto y los funcionarios... crearán órganos supervisores, más cargos etc    
    
    
    Sólo 1 de cada 3 compraventas de vivienda en abril fueron con hipoteca http://bit.ly/16xVprj     
    
    
    ¿4 días de vacaciones por la defundión de familiar es mucho o poco? Como en todo, al que paga le parece mucho y al que cobra, poco.    
    
    
    Cuánto más suben los impuestos otras autonomías más atractiva se vuelve Madrid para domiciliarse fiscalmente.    
    
    
    A un pequeño ahorrador el domiciliarse en Madrid le da para comprar un pisito sólo con lo que se ahorra del impuesto de patrimonio    
    
    
    #OídoEnLaComida Los precios de los pisos en España está a niveles de 2003~2004. La Bolsa está a niveles de 1994~1995.    
    
    
    #OídoEnElDesayuno Dolce&Gabbana o Messi son los nuevos Lola Flores. Famosos perseguidos por el fisco para asustar a los demás    
    
    
    Salen a subasta 2 cuadros de El Greco en @Sothebys el 3 de julio http://uk.blouinartinfo.com/news/story/919741/rare-el-grecos-go-on-sale-at-sothebys-london … pic.twitter.com/kdRLucJxck    
    
    
    Buscando dinero como emprendedor empieza mostrando TU PRODUCTO. Si lo que vendes convence mirarán el plan de negocio con más atención.    
    
    
    ¿Os acordáis de la ley del juego que hizo el gobierno? -> @elconfidencial El juego online se estanca en España http://bit.ly/17vDlSC     
    
    
    Los operadores de juego online que operaban en España tuvieron que irse lejos de nuestras fronteras. Se fueron, por ejemplo, a Gibraltar    
    
    
    En España se juega online MÁS que antes pero las empresas españolas facturan MENOS y se recauda MENOS gracias a nuestra ley del juego.    
    
    
    Nuestros políticos son expertos en matar gallinas de los huevos de oro para proteger sus intereses públicos (la Onlae por ejemplo)    
    
    
    La chapucera ley del juego española expulsa empleo y recaudación fuera de nuestras fronteras. ¿Ningún político responsable del desaguisado?    
    
    
    Sr Rubalcaba: que algo sea "negocio" es BUENO, significa que es sostenible y se puede reinvertir. Si no es "negocio", es malo: quiebra    
    
    
    "La Salud no puede ser un Negocio" es una generalidad ridícula, como decir "La Alimentación no puede ser un negocio".    
    
    
    #Snowden denuncia los abusos de un gran Estado y tiene que huir a Caracas vía Moscú y La Habana. ¿Es esa la triste libertad que disfrutamos?    
    
    
    Algunas palabras mal vistas en España:
- negocio
- beneficio
- privado
- plusvalías
- propiedad
- enriquecerse
- capital

#AsiNosVa    
    
    
    El poder siempre quiere hacerte creer que las cosas están mejor de lo que en realidad son. Ese es su negocio. Sólo los ingenuos lo creen.    
    
    
    Paradójicamente la clave de una buena negociación es llegar a un acuerdo que deja satisfechos a todos dejándolos parcialmente insatisfechos    
    
    
    El secreto del éxito de WhatsApp: centrarse en hacer un buen producto y no vender publicidad http://www.businessinsider.com/these-two-ex-yahoos-are-making-millions--but-turning-down-billions-because-they-hate-advertising-2013-6 …    
    
    
    Siempre triste este matonismo de Hacienda RT @fencinar: Hacienda precinta el restaurante de Sergi Arola http://huff.to/1cis1Gu     
    
    
    Record mundial de subasta para una escultura de Chillida: "Buscando la Luz IV" £4.093.875 http://www.christies.com/lotfinder/sculptures-statues-figures/eduardo-chillida-buscando-la-luz-iv-5701746-details.aspx?from=salesummary&intObjectID=5701746&sid=88d914d8-86b2-4f4b-9aea-b9a61b984a81 …    
    
    
    #OídoEnLaComida "Lo triste en España es que si eres honrado en política no se hace dinero"    
    
    
    Si la gente inteligente, trabajadora y honrada, que aspira a ganar dinero y vivir bien, no se mete en política ¿quien se mete?    
    
    
    El Supremo de EEUU acepta finalmente el matrimonio igualitario. Muchos amigos míos exultantes de felicidad por allá. Un día precioso.    
    
    
    Roberts (nombrado por Bush Jr.) ha apoyado el matrimonio igualitario. Sotomayor (nombrada por Obama) se ha opuesto http://edition.cnn.com/interactive/2013/06/politics/scotus-ruling-perry/index.html …    
    
    
    Las mejores terrazas con vistas en Madrid para este verano http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/terrazas-de-vertigo?utm_source=principal&utm_medium=email …    
    
    
    La fórmula para que un acuerdo no salga: involucrar abogados antes de que las partes hayan llegado a un entendimiento.    
    
    
    Muy buena la expo en CaixaForum Madrid sobre la influencia de los viejos maestros del arte en la fotografía actual pic.twitter.com/JJVRSQauHB    
    
    
    Los hay que llegan al verdadero poder sin figurar (Bárcenas, Roca, etc) y otros que figurando mucho, en realidad no pintan nada.    
    
    
    372 catálogos completos de exposiciones del Metropolitan Museum gratuitos en internet  http://www.metmuseum.org/research/metpublications/titles-with-full-text-online?searchtype=F … via @taniaqs    
    
    
    Invertir dinero público para formar licenciados en carreras con paro es como seguir construyendo aeropuertos.    
    
    
    Mark Zuckerberg en la carroza de Facebook del orgullo gay en San Francisco pic.twitter.com/47qdKANBRH    
    
    
    Con la estricta mentalidad actual a Lewis Carroll le habrían detenido por almacenar pornografía infantil http://bit.ly/1b2woHT     
    
    
    Si te gusta el ¿exprimidor? de Philippe Starck te gustarán los zapatos de tacón de Zaha Hadid http://www.dezeen.com/2013/07/03/nova-shoe-by-zaha-hadid-for-united-nude/ …    
    
    
    #OídoEnLaComida "Mucha red social pero cada día puedes hablar públicamente de menos cosas, hay muchos temas intocables"    
    
    
    Crucifixión de El Greco subastada por £3,44M pic.twitter.com/g8nKgzavNL y San Domingo Orando por £9,15M pic.twitter.com/fCyBcQOMOl    
    
    
    Pagaría 10€/mes por poder leer cualquier periódico del mundo en plan Spotify. Todo lo demás parece irrelevante. No voy a pagar por uno solo.    
    
    
    No hay tiempo físico de leer cada día todo la información gratuita que me llega. No llego. Cuando me sobre tiempo pensaré si necesito pagar    
    
    
    Información pagada/gratis no es lo mismo que calidad/no-calidad. Hay mucha información gratis de calidad... y de pago con mala calidad    
    
    
    ¡Hay pollo y harina! Corriendo en Venezuela al súper por la escasez de alimentos http://youtu.be/E7RBGHrpLo8     
    
    
    Abastéceme: Una app en Venezuela para localizar supermercados que vendan papel higiénico o pollo https://play.google.com/store/apps/details?id=engtoolsdev.abasteceme.com … ¡Viva Chávez!    
    
    
    Venezuela y el socialismo del s.XXI: gente que puede comprar apps y smartphones pero no harina, pollo o papel higiénico.    
    
    
    No. Cucurucho no. El helado me lo pone en tarrina, por favor, que estoy a dieta.    
    
    
    Rajoy crea 3 entes nuevos al mes http://www.eldiario.es/economia/gobierno-crea-organismos-nuevos-va_0_150135033.html … una comisión, comité, consejo, observatorio o agencia en cada Consejo de Ministros    
    
    
    Que Mursi fuese elegido en las urnas no hace un *demócrata*. Democracia es prensa libre, respeto a minorías, separación de poderes, etc    
    
    
    La diferencia entre un periodista y un charlatán es que uno cuenta hechos, datos, cifras contrastadas y el otro lo que le han dicho por ahí    
    
    
    Sorprendente la atención que puede generar una conversación entre dos mentirosos. Se valora el espectáculo por encima de la realidad.    
    
    
    El colmo de la mala suerte. Sobrevivir un accidente aereo para morir atropellada por los bomberos http://on.cnn.com/18HhJlV     
    
    
    La gestación subrogada reclama su legalización http://www.eldiario.es/sociedad/Orgullo-LGTB-subrogacion-padres_0_151534918.html … Un sector que podría crearse en España en vez de pagar a EEUU    
    
    
    LVMH compró Cova Montenapoleone la semana pasada y hoy Loro Piana. A este paso no van a quedar marcas de lujo independientes italianas.    
    
    
    Si todo lo que tiene Bárcenas contra Rajoy es sus papeles y su palabra... no llegará a nada. Sea cierto o no. Necesita pruebas más sólidas.    
    
    
    Sin desperdicio la entrevista de @Pazalvarezcalvo a Cayetano de Alba sobre sus negocios http://cincodias.com/cincodias/2013/07/09/sentidos/1373399817_015384.html … via @fencinar    
    
    
    Llevamos 5 años diciendo que las proyecciones de organismos internacionales sobre España son pesimistas, y luego año a año se quedan cortos.    
    
    
    Cada vez que un organismo o medio internacional critica España recurrimos a la excusa del mal estudiante: La profe me tiene manía.    
    
    
    #OídoEnLaComida "Que tu estrategia sea sólo ir a por el ebitda es cortoplazista y un fracaso a largo plazo"    
    
    
    Hasta el municipio más arruinado de España tiene mejores servicios sociales que Detroit http://www.economist.com/news/united-states/21579829-citys-default-spells-pain-creditors-employees-and-residents-iron-orr …    
    
    
    No puedo dejar de ver el video de cómo se forma el tapón de San Fermín http://news.sanfermin.com/asi-se-formo-el-monton/ … El ser humano en multitud.    
    
    
    Muchos asocian una supuesta dimisión de Rajoy con nuevas elecciones. No tiene porqué. Otro del PP podría ser presidente hasta final de 2015    
    
    
    ¿Aumenta el caso Bárcenas el riesgo político de España? No para los mercados. La prima de riesgo baja de 324 a 316 y el Ibex sube +0,13%    
    
    
    Es de 2008 pero vale la pena ver este documental de 85' sobre Hugo Chavez http://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/hugochavez/espanol/view/ …    
    
    
    En España los subsidios se ven como solidaridad pero crear una empresa como algo egoísta. ¿Qué es mejor, un subsidio o un trabajo?    
    
    
    "El Tesoro coloca deuda" es una forma suave de decir "a cada español nos han endeudado aún más sin consultarnos".    
    
    
    El Banco de España publica una guía de hipotecas para particulares http://www.idealista.com/news/archivo/2013/07/16/0642945-guia-del-banco-de-espana-para-informar-de-todo-lo-relacionado-con-la-hipoteca … Una pena que les haya quedado más seca que el BOE    
    
    
    #OídoEnLaComida "En titulares sólo dan el 10% de lo que hay, lo que va por debajo y no se cuenta siempre es mucho más"    
    
    
    Antes un negocio era "lo que podías vender por más de lo que te costaba". Hoy además es "lo que se pueda financiar".    
    
    
    Messi sobre Hacienda: "Yo no entiendo nada de todo eso". Ah pues nada chico, tranquilo, con esa explicación queda todo solucionado.    
    
    
    José Luis Moreno, uno de los donantes de Bárcenas http://cort.as/4kKy  Esto parece ya una peli de Torrente.    
    
    
    El Estado se ha endeudado en sólo 6 meses todo lo que calculaba para 2013. Cada español debe ya +20.000€. Ni echar cuentas saben.    
    
    
    El retail tradicional empieza a adoptar estrategias del ecommerce para mantener cuota de mercado http://www.economist.com/news/briefing/21581755-retailers-rich-world-are-suffering-people-buy-more-things-online-they-are-finding …    
    
    
    La gente cada vez es más joven.    
    
    
    Muchos llaman "explotación" a cobrar poco mientras aprenden un oficio en una empresa. Pero pagar por la universidad: OK.    
    
    
    Un sueldo bajo a cambio de formación se llama "explotación salvaje" si lo hace una empresa y "beca irrenunciable" si lo hace el Estado.    
    
    
    Antes había presidentes que empezaban como botones. Ahora no se pueden contratar botones.    
    
    
    El Gobierno penalizará a quienes generen su propia electricidad http://j.mp/1bw4s0P  pronto a los que hagan su propio pan o cosan su ropa    
    
    
    Este año la #Biennale de Venecia es realmente floja. El Pabellón de España, eso sí, es de lo poco que vale la pena pic.twitter.com/SqTFe8KnTj    
    
    
    #Redentore Venezia http://instagram.com/p/cASwFLCqYB/     
    
    
    Siempre esperamos que los políticos hagan MÁS sin querer ver que esa es precisamente la raíz de nuestros problemas.    
    
    
    Cuando el Estado representa casi la mitad de la economía es normal que haya tanto lobby y corrupción. La economía se vuelve política.    
    
    
    La tolerancia legal para la pornografía es el "pájaro en la mina" de las libertades individuales http://ow.ly/nbNR3     
    
    
    Que un Estado decida que puede verse y qué no es una peligrosa herramienta de control. Peor que la pornografía más dura.    
    
    
    A Verdi siempre se le dio mejor la música de venganzas, odios, honra, abuso y vergüenza que la de amor, amistad y dulzura.    
    
    
    De joven crees que encontrar amigos es fácil y encontrar sexo es difícil. De adulto ves que es justo lo contrario.    
    
    
    Los diseños wireframe siempre me gustan, no entiendo esa necesidad de complicarlo todo luego con el infame look & feel    
    
    
    El intento de marcha del orgullo gay en Rusia acaba con agresiones, sangre y detenciones http://www.buzzfeed.com/mjs538/photos-from-russia-everyone-needs-to-see …    
    
    
    Sólo el 7% de los españoles considera preocupante nuestra deuda pública según el Eurobarómetro. Cuando les quiten los ahorros ya veremos.    
    
    
    El FROB lleva perdidos 36.000M€ POR AHORA. Llevamos 800€ por español y ningún responsable condenado... suma y sigue.    
    
    
        
    
    
    La UE genera 200.000 normas al año http://elconfi.de/13061/  vía @elconfidencial    
    
    
    A menudo las respuestas obvias no son las correctas. Lo que se nos presenta como causa y consecuencia es... eso, una presentación.    
    
    
    Hacienda no pagará a contratistas con deudas con la admin http://goo.gl/f4rTpp  El Estado no paga > Tú no pagas > Él no paga -> nadie cobra    
    
    
    Lecciones ibéricas de Ecommerce de @ricardo_lop de http://www.aceros-de-hispania.com  https://www.youtube.com/watch?v=0mntdyPFpk0 …    
    
    
    Que se necesite licencia municipal hasta para vender en un mercadillo da idea del tamaño del monstruo http://www.youtube.com/watch?v=KLZovlouOzc&sns=tw …    
    
    
    El FMI dice ahora que España no saldrá de la crisis hasta 2018. Por poner una fecha al azar, vamos.    
    
    
    El Arte y el Mercado del Arte son cosas distintas, como el Sexo y el Mercado del Sexo.    
    
    
    El nacionalismo es desde siempre una fórmula de políticos charlatanes para engañar a los incautos. Como el crecepelo.    
    
    
    Qué lástima que este agosto con millones de personas con cámaras en su móvil el monstruo del lago Ness no se moleste en salir a superficie    
    
    
    Había olvidado que los periódicos también sirve para esto http://www.idealista.com/inmueble/2297768/foto?multimediaNumber=2 …    
    
    
    Los que por fin descubren el amor creen llegar donde nadie estuvo antes y que ese destino es definitivo. En ambas cosas se equivocan.    
    
    
    El heredero de la casa real italiana, Príncipe Emanuele Filiberto de Saboya, travestido como Dalida en la tele http://youtu.be/bGjZPsETIQA     
    
    
    Para Platón el Estado ideal sería uno con 5.040 ciudadanos (factorial de 7), más allá lo veía inmanejable.    
    
    
    Un ejemplo del desastre que crean los estados cuando intentan manipular mercados: Tailandia y el arroz http://www.economist.com/news/asia/21583281-increasingly-unpopular-government-sticks-its-worst-and-most-costly-policy-rice-mountain …    
    
    
    Ni una universidad española entre las 200 mejores del mundo http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/08/15/actualidad/1376568737_149080.html … Un buen gestor las cerraría para empezar de cero    
    
    
    Se puede discrepar sobre un tema y que ambas partes tengan razón estando en desacuerdo. La realidad es muy compleja.    
    
    
    Cuadros falsos de Pollock, de Kooning, Rothko, Kline y Motherwell por 80M$ http://www.nytimes.com/2013/08/16/nyregion/one-queens-painter-created-forgeries-that-sold-for-millions-us-says.html?ref=design … Más fácil falsificar Rothko que Velazquez    
    
    
    El beso de las rusas no se trataba de una protesta http://cienciasycosas.wordpress.com/2013/08/18/desmontando-el-beso-de-las-rusas-en-el-podium/ …    
    
    
    Retienen a la pareja del periodista del Guardian que publicó los abusos de Obama sobre privacidad http://twitpic.com/d9342f     
    
    
    "Más de 1.000 empresas se mudan de Cataluńa a Madrid" http://bit.ly/171HYBl  via @eandreu    
    
    
    Los que estéis estos días por Madrid no dejéis de ir a ver @ElBrujo_es haciendo La Odisea en el Teatro Alcázar. Vale la pena.    
    
    
    Veo las fotos de verano de amigos gays besando a su familia, hermanos y sobrinos pero no suben las que muestran afecto con su pareja.    
    
    
    Un pueblo de Ohio que nunca tuvo un terremoto ha sufrido 109 sismos en 2 años: fracking http://bit.ly/16H0fFL     
    
    
    Hace unos años cualquier bobada en SecondLife era noticia, ahora veo el mismo hype con cualquier supuesto "first" en 3D printing.    
    
    
    3D printing es como si pudieses reproducir cualquier objeto fielmente es plastilina, ¿querrías trajes de plastilina o vasos de plastilina?    
    
    
    La cualidad y sensación del material es parte fundamental de cualquier objeto. Que algo se pueda reproducir en 3D no es ninguna revolución    
    
    
    Nunca deja de sorprenderme lo absurdo y contradictorio que puede llegar a ser el nacionalismo y sus símbolos pic.twitter.com/wb0lAUyZlC    
    
    
    Los "movimientos populares" organizados desde el poder no tienen ninguna credibilidad. También Corea del Norte moviliza sus masas.    
    
    
    #OídoenlaComida "Dicen que recaudan para repartir y luchar contra la desigualdad pero se lo quedan ellos"    
    
    
    Subir impuestos a los premios de lotería -> recaudar menos http://bit.ly/16Sm6UJ  Estamos en manos de unos incompetentes    
    
    
    Jugar a la lotería siempre es insensato pero si además el Estado se lleva el premio aunque tú "ganes" es de idiota.    
    
    
    Disfrutando de lo mejor de mi verano, el festival de Salzburgo. Hoy Norma con Cecilia Bartoli pic.twitter.com/TIwqzjaspJ    
    
    
    El Gobierno crea la Comisión Nacional de los Mercados y la Competencia (CNMC) para ¿defender la compencia? http://ow.ly/orf2M     
    
    
    Los mayores monopolios y oligopolios son públicos pero los políticos prefieren vigilar el sector privado.    
    
    
    Un Estado con posición dominante en todo tipo de sectores que crea la CNMC como si la falta de competencia fuese "fallo del mercado".    
    
    
    Los mayores fallos del mercado se dan precisamente cuando el Estado se mete a "salvar" bancos, empresas, empleos o sectores.    
    
    
    Cada vez que el Estado "salva" algo, alguien por algún sitio se lleva un dinero que no le toca.    
    
    
    Gráficas del telediario que son de vergüenza ajena pic.twitter.com/ze7II4ugDv via @javisalas @_infoLibre    
    
    
    Muchos ven a los políticos como protagonistas de la historia pero ellos tan sólo interpretan el papel que otro ha escrito.    
    
    
    No hay "poderes ocultos", son sólo ocultos para quien se niega a verlos, pero están ahí bien a la vista a la luz del sol.    
    
    
    Anuncio: Se reducen de 41 a 5 los contratos laborales. Realidad: Se reducen los FORMULARIOS http://politikon.es/2013/08/30/anales-de-la-estupidez-reformista-version-banez/ …    
    
    
    En Pescanova todo era mentira http://www.elconfidencial.com/empresas/2013-09-05/el-80-de-las-ventas-que-declaro-pescanova-en-2011-y-2012-eran-ficticias_25326/ … el 80% de la facturación era ficticia. El Enron español.    
    
    
    Arenas repitió 76 veces "no recuerdo" ante el juez http://ow.ly/oAC7S  De aquellos #QueHayDeLoMío estos #NoRecuerdo    
    
    
    Rajoy podría al menos haberse molestado en leer algo en inglés para Madrid 2020. No hace falta ser bilingüe para leer.    
    
    
    Ojalá pusiésemos la misma energía de ganar las olimpiadas en mejorar los rankings PISA, el DoingBusiness o el ShangaiRanking    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Estas cosas pasan, habrá que seguir trabajando e intentarlo de nuevo. El que la sigue la consigue.    
    
    
    Ahora toca trabajar, trabajar y trabajar. La crisis no acabará con eurovegas, olimpiadas ni grandes ilusiones sino con esfuerzo diario    
    
    
    Los "51 votos garantizados" eran palabras de políticos. Fallo nuestro creerlo. Caemos una y otra vez en la misma trampa.    
    
    
    Me gustó Abe, hablando en inglés y afrontando directamente las dudas por Fukushima sin esperar que se lo pregunten. Enhorabuena Tokyo!    
    
    
    Madrid 2012, en mitad de la crisis del euro, habría sido una locura. A veces perder es una bendición disfrazada.    
    
    
    En TVE2 van a poner ahora "The September Issue", una peli estupenda para emprendedores http://www.jesusencinar.com/2010/05/10-peliculas-recomendadas-para-emprendedores.html …    
    
    
    Cuando el coro de vendemotos dice que la crisis de deuda ha pasado: Polonia confisca 50% de las pensiones privadas http://www.zerohedge.com/news/2013-09-06/poland-confiscates-half-private-pension-funds-cut-sovereign-debt-load …    
    
    
    Habrá que esperar que pasen las elecciones alemanas para ver que pasa con el euro y la prima de riesgo. Somos un insolvente con crédito.    
    
    
    Buen resumen de la expropiación de las pensiones privadas en Polonia http://www.vlcnews.es/secciones/opinion/articulos/polonia-expolio-marca-estado-sa … por @juanrallo    
    
    
    Fotos de villas olímpicas abandonadas http://www.idealista.com/news/archivo/2013/09/10/0661353-despues-de-los-jjoo-la-ruina-10-ejemplos-de-villas-olimpicas-abandonadas …    
    
    
    Presentando la nueva marca de @rentalia http://youtu.be/ZOzLL9c6ewE  Pronto más cambios :) #TodoNuevoDeNuevo    
    
    
    Hoy presentamos la nueva web de @rentalia http://es.rentalia.com  #TodoNuevoDeNuevo    
    
    
    Una pena que la etapa Mortier en el Teatro Real acabe en desacuerdo. Trajo a Madrid ópera intensa e interesante. Le echaremos de menos.    
    
    
    Salgo de ver Elysium. Los malos ya no son alemanes, rusos o islamistas. Ahora los malos son los ricos... y lo dicen unos ricos de Holywood.    
    
    
    Twitter anuncia su interés por salir a bolsa aunque de momento no hace públicas sus cuentas. ¿Estrategia para que otro les compre?    
    
    
    Hilton y Twitter quieren salir a bolsa. DELL volver a ser privada. Los que están fuera quieren entrar y los de dentro salir    
    
    
    Muchos tardaron años en sentir en sus bolsillos la crisis que empezó en 2007. Si ahora empezase una recuperación tardará años en notarse.    
    
    
    @josecdiez @_frus @absolutexe era esta la conversación http://storify.com/JesusEncinar/conversacion-con-josecdiez/elements/503959477ea6719d1b338c51 …    
    
    
    Yo pensaba que anticorrupción era perseguir a los corruptos y resulta que es defenderlos. Orwellian newspeak!    
    
    
    Madrid exigirá pasar un examen a los que pidan dinero tocando música GRATIS en la calle. Hasta para ser pobre hace falta licencia pública.    
    
    
    Siempre me sorprenden las fotos del alcalde en el diario local. Un héroe soviético señalando al futuro. Clientelismo pic.twitter.com/DoH2IbwPuF    
    
    
    Para tocar gratis en la calle en Madrid hay que pasar un examen. Para ser alcalde o presidente no. No hace falta ni ganar elecciones.    
    
    
    Maduro: "Neutralizaremos así todos los factores que sabotean la economía" http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/13/actualidad/1379098689_809165.html … El comunismo acaba siempre en hambre    
    
    
    Madrid me enamoró desde que llegué como adolescente, a nadie le importa de donde seas. Me sentí bienvenido desde el primer día.    
    
    
    Los impuestos son el truco de los estatistas de hacernos a todos un poco más pobres con la zanahoria que, colectivamente, seremos más ricos    
    
    
    El truco de trilero de los impuestos es quitar dinero a los pobres mientras les dicen que es por su bien y que otros pagan más.    
    
    
    No sé para qué enciendo la tele, es todo mentira tras mentira para mantener a la gente engañada.    
    
    
    Las pensiones son una promesa que nuestro Estado no puede cumplir con nuestra demografía. Empezar a bajarlas es una dosis de realidad.    
    
    
    Nuestro sistema de pensiones siempre ha sido una estafa piramidal http://www.jesusencinar.com/2008/12/el-esquema-piramidal-de-madoff.html … Algunos se enteran ahora.    
    
    
    "Subimos impuestos a los ricos para mantener los servicios sociales y luchar contra el paro" = Todos más pobres para mantener el Estado    
    
    
    #OídoenlaComida "También en 2010 parecía que venía la recuperación y llegó el double dip. Igual viene ahora un #TripleDip"    
    
    
    España se va pareciendo cada día más a Venezuela que Argentina. Los venezolanos aún confían en el Estado protector, los argentinos ya no    
    
    
    España, el país de la UE que más rascacielos ha inaugurado desde el estallido de la crisis http://www.idealista.com/news/archivo/2013/09/17/0664677-espana-el-pais-de-la-ue-que-mas-rascacielos-ha-construido-desde-el-estallido-de-la-crisis-cuanto- …    
    
    
    Los 200.000€ que cobrará Rato por "asesorar" al Santander es otro ejemplo de #CorrupcionElegante. ¿Botín necesita los consejos de Rato?    
    
    
    Los "extranjeros" que compran casa en España son los inmigrantes que ya vivían aquí http://bit.ly/15EByrV     
    
    
    iOS7 es un gran paso atrás para Apple. Ive, un gran diseñador industrial, simplemente no es un buen diseñador de interacción.    
    
    
    UGT plantea un ERE en Madrid pagando el mínimo de la reforma laboral http://www.eleconomista.es/economia/noticias/5158551/09/13/ugt-madrid-plantea-un-ere-para-40-empleados-con-20-dias-de-indemnizacion.html … Si lo hace un empresario le insultan    
    
    
    El PP borra los discos de Bárcenas antes de enviarlos al juez, pero hoy aprueba medidas anticorrupción http://youtu.be/ztrg4dtQJPw     
    
    
    Video de opinion de @idealista a pie de las cortes ¿qué te parece el nuevo iPhone?  http://bit.ly/1duDi95     
    
    
    Interesante ver cómo funcionan los esquemas fiscales de algunas grandes empresas. Documental Taxodus http://youtu.be/d4o13isDdfY     
    
    
    47 millones de estadounidenses, 1 de cada 6, recibe asistencia del gobierno para comida http://youtu.be/gQ-tvNbGy1M  toda una industria    
    
    
    Video de cómo ha quedado el edificio de la calle Barquillo 21, en Madrid, tras una reforma de 6 años http://www.idealista.com/news/archivo/2013/09/23/0666739-la-metamorfosis-de-un-centenario-palacio-en-un-hotel-vanguardista-y-eficiente-video …    
    
    
    #OídoenlaComida la rentabilidad acumulada histórica del capital riesgo en España ha sido 0%, si llega    
    
    
    El Tesoro espera endeudarnos mañana a todos los españoles en 3.500M€ más, tocamos a 75€ incluyendo de bebés a ancianos    
    
    
    Los medios venden que el Tesoro aumente su deuda como un logro. Otro ejemplo de la parodia que vivimos. Desastres presentados como triunfos    
    
    
    "En Madrid, si emprendes, no pagas impuestos". La desfachatez política es ya un insulto a la inteligencia pic.twitter.com/sUXgeasnEb    
    
    
    #OídoenlaComida "Si sólo tienes sobrinos que te hereden el Estado se queda el 88% de tus bienes. Muchas herencias de pisos así se rechazan"    
    
    
    La Comisión Nacional de la Competencia nombra directora general a la sobrina del ministro Guindos. Como te quedas?    
    
    
    El presidente de Pastas Barilla recomienda a los homosexuales comprar otras marcas http://blogs.elpais.com/el-comidista/2013/09/pasta-barilla-gays-homofobia.html … Tomo nota.    
    
    
    #Barilla dice que no pone gays en su publi porque cree en el rol fundamental de la mujer en la cocina. Homófobo y machista. #BoycottBarilla    
    
    
    Rocambolesco RT @pedropabloglez Podían disimular, no? La hija de Arias Cañete sustituye a la sobrina de Guindos, directora de la CNMC    
    
    
    La fórmula rápida de reducir la desigualdad es que el top 1% emigre fiscalmente. Eso hace al 99% más pobre, pero más igual.    
    
    
    El BOE publica hoy la Ley de apoyo a los emprendedores #ParturientMontes http://ow.ly/pisZg  Cojo aspirinas y mucho agua para leerla    
    
    
    No hay Beneficio Social que no venga asociado con algún perjuicio: deuda, destrucción de la competencia, intervencionismo, corrupción, etc    
    
    
    Cuando presentan un Servicio Social como algo siempre bueno, milagroso, sin ningún efecto perjudicional, etc. simplemente nos mienten.    
    
    
    Los servicios sociales hay que valorarlos en su conjunto: lo bueno y lo malo. Pensar que todo servicio social es bueno es no ver los hechos    
    
    
    En teoría mañana sube el iva en Italia del 21% al 22%, pero a estas alturas aún no sabemos si está confirmado o se cancela. Alucino.    
    
    
    Ya está abierto el plazo de inscripción al campo de emprendedores @seedrocket en Madrid, sera 19-22 de noviembre http://www.seedrocket.com/es/inscripcion/     
    
    
    Cameron no "obligará" a nadie a trabajar para cobrar desempleo. ¿Te "obligan" a ti a trabajar para cobrar?    
    
    
    Trabajar para cobrar un subsidio del Estado a algunos les puede parecer un abuso. El abuso es cobrar del Estado sin trabajar.    
    
    
    Hacienda dice que los del PP no cometieron delito fiscal con los sobresueldos... ¿"Hacienda somos todos"? No. Hacienda son ELLOS.    
    
    
    Edificar en la nada: la absurda idea del ayuntamiento de Ávila para intentar cuadrar sus cuentas http://www.idealista.com/news/archivo/2013/10/01/0670077-edificar-en-la-nada-la-absurda-idea-del-ayuntamiento-de-avila-para-intentar-cuadrar-sus-cuentas …    
    
    
    En España presentan el cierre federal en EEUU como una tragedia. No lo es. No pasa nada grave. Ese Estado desmedido no es imprescindible.    
    
    
    @nachogil la realidad es contradictoria, sólo desde las contradicciones puede uno entender lo que está pasando y tomar buenas decisiones    
    
    
    Los del cine se quejan del recorte de subvenciones pero ¿Es necesario subvencionar películas que ni siquiera se estrenan?    
    
    
    Mañana doy una charla en Barcelona con @ESADEAlumni sobre presente y futuro del mercado inmobiliario http://ow.ly/pnbo5     
    
    
    Cada español pagará este año 783 euros en intereses de la deuda pública http://bit.ly/16cSkyB     
    
    
    #CorrupcionElegante Piqué, nuevo consejero delegado de OHL, dio subvenciones a ese grupo cuando era ministro http://bit.ly/15KJogh     
    
    
    #OídoEnLaComida "El problema de los presidentes españoles es que se niegan a reconocer una crisis y nadie les cree cuando hablan"    
    
    
    ZP no mencionaba la crisis. Rajoy confunde una menor subida del paro con una bajada. Buen Gallego en la escalera. #RajoyIsTheNewZP    
    
    
    Resumen de mi charla en Esade sobre el sector inmobiliario en @LaVanguardia http://bit.ly/19hC7Lh  y @el_pais http://economia.elpais.com/economia/2013/10/02/agencias/1380711244_113442.html …    
    
    
    Ya van avisando... RT @idealista: algún banco español podría necesitar ayuda “de forma individual”, según draghi http://bit.ly/19YQ1Op     
    
    
    los mejores (y más modernos) mercadillos de Madrid http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/los-mejores-y-mas-modernos-mercadillos-de-madrid …    
    
    
    Países que venden pasaportes y permisos de residencia, España por ejemplo http://www.economist.com/news/international/21586843-hard-up-countries-flog-passports-papers-please …    
    
    
    Un día como hoy, hace 13 años, nació @idealista. En medio del estallido de la burbuja puntocom, también llovía.    
    
    
    Tencent, la red social china, tiene más ingresos y beneficios que Facebook http://www.economist.com/news/business/21586557-chinese-internet-firm-finds-better-way-make-money-tencents-worth …    
    
    
    En contra de lo que muchos piensan, cada vez hay MENOS pobreza extrema en el mundo http://www.idealista.com/news/archivo/2013/10/07/0672129-imagen-del-dia-cada-vez-hay-menos-pobreza-extrema-en-los-paises-en-vias-de-desarrollo …    
    
    
    Para Draghi la recuperación es "Débil, frágil e inestable". Montoro dice que "está a la vuelta de la esquina". Esperando a Godot.    
    
    
    Los españoles no entendemos al leer ni sabemos echar cuentas http://www.idealista.com/news/archivo/2013/10/08/0672673-ni-comprendemos-ni-nos-salen-las-cuentas-los-adultos-espanoles-suspenden-en-comprension-lectora-y … Alegrarse cuando el Tesoro se endeuda vendrá de eso    
    
    
    la última locura inmobiliaria china: un error obliga a construir un edificio en medio de una autopista http://bit.ly/1bGxQmh  vía @idealista    
    
    
    Estimada @Sorayapp Esto os lo hago yo gratis http://www.idealista.com/news/archivo/2013/10/08/0672897-el-gobierno-creara-un-portal-de-subastas-de-viviendas-para-que-cualquier-ciudadano-pueda-pujar … No os gasteis ni un euro, no contrateis a nadie más!    
    
    
    Subir impuestos y poner multas para recaudar más siempre se disfraza con melifluas palabras y buenas intenciones http://cort.as/6I1c     
    
    
    Kuwait hará “tests” para evitar la entrada de homosexuales en el país http://shrd.by/mPhYG7  ¿Tests? ¿Cantar Abba? ¿Combinar bien la ropa?    
    
    
    Las mejores croquetas de Madrid http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/las-mejores-croquetas-de-madrid?utm_source=principal&utm_medium=email … via @11870madrid    
    
    
    Tiempos difíciles para webs de flash sales http://www.businessinsider.com/declining-site-visits-at-fab-2013-10 …    
    
    
    Richard Branson deja el Reino Unido para pagar menos impuestos http://economia.elpais.com/economia/2013/10/13/actualidad/1381673692_755649.html … Lógico, todos prefieren ir donde menos te cobren.    
    
    
    Da envidia leer como el gobierno británico cuida la creación de un ecosistema de startups en Londres http://www.economist.com/news/britain/21587268-cluster-start-ups-east-london-thriving-all-they-need-now-big-success-start-me-up …    
    
    
    .@JRGarciaBlusens cuenta cómo la concentración bancaria en España perjudica a los emprendedores http://www.emprendedores.es/gestion/entrevista-a-blusens …    
    
    
    En la #CorrupcionElegante hay niveles. A los grandes "conseguidores" les dan un puesto en algún consejo. A los pequeños un premio literario    
    
    
    Brutal foto RT @el_pais 14 políticos para inaugurar una rotonda http://politica.elpais.com/politica/2013/10/15/actualidad/1381865097_432853.html …    
    
    
    Antes podías buscar financiación para una startup sólo con la idea. Ahora necesitas tener la web funcionando, clientes y métricas.    
    
    
    Los disruptors de hoy son los incumbents de mañana. Todo Goliath empezó con sueños de David.    
    
    
    Lo paradójico de la crisis Fagor es que los trabajadores son dueños de la empresa, es una cooperativa. ¿Contra quién se manifiestan?    
    
    
    De locos RT @pedropabloglez La Asamblea Nacional Francesa aprueba recaudar el 75% de los ingresos de +1M€ http://www.lesechos.fr/entreprises-secteurs/finance-marches/actu/reuters-00557828-france-l-assemblee-nationale-adopte-la-taxe-a-75-619957.php …    
    
    
    En qué punto será justificable para la izquierda huir fiscalmente. ¿Cuando el Estado te quita el 75% de tus ingresos? ¿El 90%? ¿El 100%?    
    
    
    El obispo auxiliar de Madrid dice que el Matrimonio Igualitario es "obra de Satanás". Este hombre se chuta algo fuerte.    
    
    
    Paro en Gibraltar 1%. Paro en La Línea 40%. Ojalá toda España tuviese el sistema fiscal de Gibraltar. #CallejerosGibraltar    
    
    
    Mucha gente llama "demagogia" a lo que no le gusta oír pero es incapaz de responder    
    
    
    @cmgorriaran España: 27% de paro, 50% paro juvenil. ¿Me vas a decir que nuestro sistema fiscal no tiene nada que ver?    
    
    
    Botín:
2003 No hay burbuja inmobiliaria
2009 La crisis es como la fiebre de los niños, baja enseguida 
2013 Estamos en un momento fantástico    
    
    
    Las Cumbres Iberoamericanas son el evento irrelevante que más atención recibe en las noticias. Como dijo Uribe es "turismo presidencial"    
    
    
    Tremenda historia RT @albertoknapp: Orgullosísimo del articulo de El País sobre mi padre y la talidomida  
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/18/actualidad/1382124838_004545.html …    
    
    
    Los cooperativistas de Fagor, al ser dueños, no tienen indemnización y tendrán que pagar las deudas de su bolsillo http://economia.elpais.com/economia/2013/10/18/actualidad/1382110888_414514.html …    
    
    
    Steve Jobs era un niño adoptado. A Jeff Bezos su padre le abandonó con 4 años http://www.semana.com/gente/articulo/jeff-bezos-padre/361542-3 …    
    
    
    El mayor desafío estratégico siempre es hacer lo que sabes que tienes que hacer y olvidarte de presiones de ebitdas, presupuestos y socios    
    
    
    Estatismo RT @arsenioescolar Ingresos del PP en 2012.
Cuotas de militantes: 12,5 millones.
Subvenciones: 74,1 millones.    
    
    
    En España puede quebrar cualquier empresa... menos bancos, equipos de fútbol y periódicos, que supongo que no son empresas, sino otra cosa    
    
    
    Maduro crea el Viceministerio “para la Suprema Felicidad Social del Pueblo http://www.clarin.com/mundo/Venezuela-inaugura-ministerio-Felicidad_0_1017498305.html … #1984    
    
    
    El martes 29 debate de @forodeforos sobre demografía en Casa de America http://www.forodeforos.org/Debates.aspx     
    
    
    Los usuarios de Whatsapp comparten 400M de fotos al día. Los de SnapChat 350M. Instagram "sólo" 55M http://thenextweb.com/mobile/2013/10/27/whatsapp-is-leading-the-mobile-messaging-battle-but-will-it-win-the-war/ … via @inakib    
    
    
    Hacienda expropia por sorpresa 542 cajas de seguridad en 270 sucursales. El mensaje que oye un ahorrador: si tienes capital sácalo de España    
    
    
    Humor: Lo que serían los claims de las marcas si dijesen la verdad http://huff.to/1acCGQQ     
    
    
    En España no avanzaremos hasta aprender que las medidas políticas hay que juzgarlas por sus *consecuencias* y no por sus *intenciones*    
    
    
    En política española sobra buenrollismo bienintencionado que crea desempleo y déficit... y falta inteligencia pragmática.    
    
    
    Tener alguien de tecnología en el equipo fundador es más importante que MBAs para crear un billion-dollar-startup  http://ttunguz.github.io/founders-with-cs …    
    
    
    Guía de ferias y eventos de diseño en todo el mundo por meses del año http://www.dezeenguide.com/     
    
    
    Gráfico del Bank of England con lo que pasará cuando dejen de imprimir dinero http://www.gurusblog.com/archives/el-banco-central-de-inglaterra-nos-explica-en-un-grafico-que-pasara-cuando-dejen-de-imprimir-dinero/03/11/2013/ … via @Gurusblog    
    
    
    "Llegar al gobierno" y "llegar al poder" son cosas distintas, pero muchos no lo entienden.    
    
    
    así como una hoja y otra hoja 
son la apariencia del viento que las lleva.
---
5 Nov 1963 - 5 Nov 2013
50 años de la muerte de Cernuda    
    
    
    Lo más interesante del cierre de Canal 9 es como asoman las vergüenzas de la manipulación desde la Administración http://j.mp/1gtnHKW     
    
    
    La naturaleza del poder público es reducir la libertad individual. La expansión del Estado es siempre a costa del espacio privado.    
    
    
    La quiebra de Canal 9 hace finalmente libres a los periodistas para opinar, informar y criticar. Cuando eran paniaguados del poder no podían    
    
    
    Erdogan quiere evitar los pisos compartidos de chicos y chicas "Puede pasar cualquier cosa" http://ow.ly/qzNXu  Parece de broma, no lo es    
    
    
    El "islamismo moderado" es un oximoron. Como toda religión, predica el amor pero practica la intolerancia y el oscurantismo.    
    
    
    Cada vez que hago un vuelo con transfer en Heathrow me prometo no repetir, una pesadilla de aeropuerto, luego me olvido y me vuelve a pasar    
    
    
    La esposa afroamericana del nuevo alcalde de Nueva York sólo tuvo novias antes de salir con él http://cort.as/6gmj     
    
    
    Me gusta como Estados Unidos sabe apreciar cada vez más la diversidad    
    
    
    No sé cómo muchos siguen dando importancia a los programas de los partidos políticos, todos sabemos que al llegar al gobierno todo cambia.    
    
    
    Los subsidios del Estado para los franceses es como el derecho a llevar armas para los americanos... una insensatez a la que no renunciarán    
    
    
    Record de subasta por un artista vivo en @ChristiesInc Balloon Dog (Orange) de Jeff Koons $58M$ pic.twitter.com/bNIhFlPRzu Señales de burbuja...    
    
    
    Los records de precios de arte en subasta, como los rascacielos, suelen llegar en máximos de burbujas.    
    
    
    En 1987 el japonés Yasuo Goto pujó 40M$ por los Girasoles de Van Gogh...  una señal de la burbuja de Japón    
    
    
    Conclusión del congreso del Partido Comunista Chino: apostar aún más por los mercados http://www.bloomberg.com/news/2013-11-12/china-vows-bigger-role-for-markets-as-party-closes-summit.html … igualito que en España /ironía    
    
    
    El IPC en negativo de nuevo tras 4 años. Riesgo de una deflación http://www.economist.com/news/leaders/21589424-both-america-and-europe-central-bankers-should-be-pushing-prices-upwards-perils-falling …    
    
    
    Fomento invierte 278M€ para el Ave en Girona y tiran bolsas de pintura al cartel que lo anuncia. Paradójico pic.twitter.com/SJAbaUojig    
    
    
    La administración Obama incapaz de hacer que funcione http://HealthCare.gov  su gran web sanitaria... pero la NSA funciona niquelada.    
    
    
    ¿Cual es el mejor momento para salirse de bolsa? Cuando está en máximos.    
    
    
    Por fin vale la pena ir a comer a la T4 http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/barajas-t4-comprar-comer-y-volar … Hoy pruebo Kirei http://11870.com/pro/kirei-by-kabuki …    
    
    
    El INE dice que estamos en deflación, el BdE dice que no. Who are you going to believe, me or your own eyes? http://www.metacafe.com/watch/an-EAuKJtJbmhtun/duck_soup_1933_marx_doubles_part_2/ …    
    
    
    Acabarán prohibiendo hasta las chaquetas reversibles RT @el_pais El Gobierno prohíbe las aceiteras rellenables http://ow.ly/qRwMv     
    
    
    Al prohibir las aceiteras rellenables no conseguirán que se venda más aceite. Simplemente los bares las quitarán y se venderá MENOS aceite.    
    
    
    La gente que siempre justica al gobierno, aunque prohiba algo absurdo, me recuerda a los que cuando ven violencia piensan "algo habrá hecho"    
    
    
    Venezuela: ¡Que no quede nada en los anaqueles! Tremendos videos http://www.gurusblog.com/archives/venezuela-los-bolivarianos-se-forran/15/11/2013/ …    
    
    
    ¿Qué opinan los turistas de la huelga de basuras en Madrid? http://bit.ly/1cuXk1L  via @idealista    
    
    
    Saldríamos de la crisis si en vez de prohibir algo cada viernes el gobierno liberalizase algo, si derogasen leyes en vez de sacar más.    
    
    
    Berlusconi anuncia que su nuevo partido se llamará "Club Forza Silvio" porque sale mejor en los sondeos http://youtu.be/FA1Zlx51-dc  qué mal anda    
    
    
    El mejor artículo de hoy lo trae @el_pais una reveladora entrevista a Luis Roldán http://ow.ly/qTO7u     
    
    
        
    
    
    Las chicas de 20 años gastan en ropa lo mismo que las chicas de 68 años http://www.idealista.com/news/archivo/2013/11/20/0690845-imagen-del-dia-el-gasto-en-ropa-de-las-mujeres-segun-su-edad …    
    
    
    #OídoenlaComida "La monogamia es por machismo. ¿Qué habría sin monogamía? Que sólo tendría sexo uno, el macho alfa, como los demás primates"    
    
    
    Si buscas financiación es imprescindible saber cómo piensan los inversores: criterios de inversión de @fderbaix http://francoisderbaix.com/mis-criterios-de-inversion/ …    
    
    
    ¿Los extranjeros están comprando muchos pisos? En el Q2 de 2006 compraron 4.916, en el Q3 de 2013 han comprado 1.110 http://www.idealista.com/news/archivo/2013/11/21/0691589-ni-rebajas-ni-permisos-de-residencia-las-compras-de-vivienda-por-extranjeros-son-muy-inferiores-a …    
    
    
    Los suizos rechazan en referendum limitar los salarios altos. Admirable. La democracia funciona cuando hay ciudadanos responsables.    
    
    
    Querer limitar el dinero que puedan ganar los demás es simple envidia, el gran mal de España. Encima van de moralistas...    
    
    
    ¿Limitar el salario maximo a X veces de los que menos ganen? Así despedirán a los que menos ganen y se deslocalizará más empleo. ¿Y después?    
    
    
    Hellman & Friedman compra el 70% de Scout por 1.500 millones de euros http://www.bloomberg.com/news/2013-11-21/deutsche-telekom-agrees-to-sell-scout24-to-hellman-friedman.html … largest online classifieds transaction globally    
    
    
    Argentina "pagará" a Repsol 5.000M$ en bonos argentinos. Estampitas. No aprendemos.    
    
    
    Genial parodia de los investor pitch http://youtu.be/1p8JBRge88o  via @Aquilino    
    
    
    El papa Francisco critica la autonomía de los mercados. Supongo que prefiere la economía dirigida, el desabastecimiento y la pobreza.    
    
    
    A las agencias de rating que bajan nuestra calificación: ¡no saben nada! ¡nos atacan! 
Cuando nos suben: ¡qué buenos somos!    
    
    
    Matt Damon criticando a los ricos y la desigualdad http://daily.represent.us/matt-damon-blows-your-mind/ … La casa de Matt Damon http://www.idealista.com/news/archivo/2013/12/02/0695445-casas-de-famosos-el-actor-matt-damon-rebaja-el-precio-de-su-mansion-de-7-dormitorios-en-miami …    
    
    
    Magnífica la peli Blue Jasmine, la última de Woody Allen, de las mejores que he visto sobre la crisis http://youtu.be/aI--8JoqEy8     
    
    
    Miren donde está China y donde España en estos gráficos  http://pbs.twimg.com/media/Bajg4XpIEAAc9rk.jpg … ...luego dirán que el éxito de China es mano de obra barata    
    
    
    Una empresa contrata un trabajar cumpliendo la ley. Le despide cumpliendo la ley. Un juez lo declara ilegal  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/03/catalunya/1386075667_472927.html … Así todo    
    
    
    Mientras para los empresario contratar trabajadores sea un riesgo mortal no se reducirá el paro. Es de perogrullo.    
    
    
    Pa'bernos matao RT @adelgado el código secreto que activaría los misiles nucleares en la guerra fría era 00000000 http://j.mp/1g5U56r     
    
    
    No contentos con las tortas que le han dado en Argentina ahora Repsol va a invertir 900 millones en Venezuela. No aprendemos.    
    
    
    La diferencia entre las noticias económicas positivas y las negativas es ¿Quién gana dinero con lo que tú creas? http://www.jesusencinar.com/2013/12/muchas-noticias-economicas-positivas-son-publicidad.html …    
    
    
    Eufemismos. En vez de decir que el Tesoro se endeuda en X millones siempre dicen que *coloca* o *vende* deuda. Son geniales.    
    
    
    Tras Islandia y Bélgica, Luxemburgo es el tercer país donde un gay fuera del armario llega a Primer Ministro http://ow.ly/rsHwJ     
    
    
    "Emprendedor: persona ilusa que expone su dinero y su trabajo por una buena idea, pero si funciona… ¡Te la roban!” http://goo.gl/cm4GnL     
    
    
    Hacer negocios que dependan de licencias de la administración es jugarse la cabeza y estar a expensas de insensateces de los políticos.    
    
    
    El 20% de la música en Spotify no la ha oído nadie. Nunca. http://www.jesusencinar.com/2013/12/el-20-de-la-m%C3%BAsica-en-spotify-no-ha-o%C3%ADdo-nadie-nunca.html …    
    
    
    La mayoría de conclusiones obvias lo son *sólo* después de que te las cuenten    
    
    
    El aeropuerto de Ciudad Real que costó 1.000M€ se vende por 100M€. Duele pensar cuantas startups podrían haberse financiado con 900M€    
    
    
    Tras Baleares y Cataluña ahora Madrid quiere impedir que la gente gane unos duros con el alquiler vacacional http://www.idealista.com/news/archivo/2013/12/10/0698049-la-comunidad-de-madrid-estudia-impedir-el-alquiler-de-viviendas-de-particulares-durante-las-vacac …    
    
    
    ¿Necesitas un pasaporte europeo con permiso de residencia automático? Malta los vende por 650.000€ http://www.theguardian.com/uk-news/shortcuts/2013/dec/10/want-to-buy-citizenship-super-rich-malta-passports …    
    
    
    ¿Como hacerse rico sin esfuerzo?  Inventando monedas virtuales tipo bitcoin que otro fool acepte como medio de pago http://money.cnn.com/2013/12/10/technology/bitcoin-jpmorgan/ …    
    
    
    El interés de muchos por Bitcoin delata la deplorable credibilidad de los bancos centrales. Prefieren un timo a una estafa    
    
    
    Raúl Castro ayer al funeral de Mandela. Hoy el disidente cubano @AGRodiles atacado con violencia, detenido y en paradero desconocido.    
    
    
    Me gusta hablar con gente de izquierdas, mantienen su ilusión en que otro gobierno podría cambiar las cosas a mejor, creen en los políticos    
    
    
    Subimos una nueva home de @idealista http://www.idealista.com  http://www.idealista.com/news/archivo/2013/12/11/0698633-rediseno-idealista-com-estrenar-mola … ya tocaba... responsive y sin publicidad    
    
    
    Los directivos que llevaron al banco islandés 
Kaupthing a la quiebra irán a la cárcel http://www.bbc.co.uk/news/business-25349240 …  Qué envidia de país.    
    
    
    Qué cansinas esas noticias de las que se habla y se habla y se habla sabiendo que al final no pasará nada de nada.    
    
    
    El Pravda decía a los soviéticos que vivían en un mundo fantástico en medio de su miseria. Las noticias en España se van pareciendo.    
    
    
    Díaz Ferran y Mendez pueden acabar fotografiándose juntos en la cárcel. Metáfora del país.    
    
    
    Se suponía que las Autonomías eran para acercar la administración al ciudadano, no para complicarle la vida, que es en lo que han acabado    
    
    
    Ahora resulta que hasta a Delaware lo llaman "Paraíso Fiscal". Supongo que TODO el resto del mundo es un paraíso fiscal menos España.    
    
    
        
    
    
    La Fed tiene en su balance el equivalente al 24% del PIB de EEUU. Más que toda la economía alemana. Ese es el tamaño del problema.    
    
    
    ¿Cómo se pueden perder 9.000 millones de dinero público y que no haya ningún responsable? Luego dirán que "los mercados" son el coco.    
    
    
    Tremendos los mensajes entre el hijo de Aznar y Blesa http://www.eldiario.es/politica/Aznar-Blesa-Caja-Madrid-expresidente_0_208230156.html … Ahí está la base de la corrupción.    
    
    
    El INE dice que suben los pisos pero la gente a pie de calle dice otras cosas http://www.idealista.com/news/archivo/2013/12/20/0701915-opinion-ciudadana-que-crees-que-hara-el-precio-de-la-vivienda-en-2014 …    
    
    
    Nuestra tragedia política es que ningún gran partido defienda MENOS Estado. Hay sólo estatismo de derechas, de izquierdas o nacionalista    
    
    
    Los políticos de todos los partidos se pasan la vida recortandonos libertades económicas y libertades personales. Somos esclavos del Estado    
    
    
    No veo coherente los que piden "Más Estado" pero se quejan cuando les recortan libertades. Más Estado = Menor libertad Individual.    
    
    
    Con la regulación sobre el aborto algunos ahora se dan cuenta de lo siniestro que resulta la defensa de lo público sobre lo privado.    
    
    
    Apoyar las subvenciones al carbón o a las renovables y luego quejarse del precio de la luz es ridículo. Las subvenciones SON la factura.    
    
    
    Hoy es el día para recordar que la lotería es un impuesto para los que no saben matemáticas    
    
    
    La Generalitat prohibe cortar la luz http://www.expansion.com/2013/12/23/empresas/energia/1387812394.html … ¿Si sabes que aunque no pagues no te cortan la luz para qué vas a pagar?    
    
    
    Si las electricas tienen que dar luz a gente que no pagua es evidente que el precio de los que pagan tendrá que subir más para financiarlo    
    
    
    Cuando en pleno verano haya apagones en Barcelona la Generalitat protestará que las eléctricas no invierten lo suficiente... al tiempo    
    
    
    ¡Feliz Nochebuena a todos! Mi deseo para 2014 es poder ver más a mis amigos y tener más tiempo para mis seres queridos.    
    
    
    Hombre, por 1ª vez el Rey se acuerda de los emprendedores y los autónomos en su discurso... ya era hora! a ver si ahora nos bajan impuestos    
    
    
    Aunque los precios de la luz los marca el gobierno muchos creen a pies juntillas que vivimos un sistema capitalista.    
    
    
    En el capitalismo los precios los fija el mercado, en el comunismo los pone el gobierno, como Madrid o La Habana pic.twitter.com/LJcXUjJdCI    
    
    
    Obispos con "graves perturbaciones" y no es una noticia sobre pederastia en la iglesia http://ow.ly/s6elX     
    
    
    Cuanto más alto el salario mínimo, menos se contrata, ergo más paro. Muy triste querer ser generoso con la miseria ajena.    
    
    
    Tampoco tiene sentido que toda España tenga el mismo salario mínimo de Norte a Sur y de zona Rural a Grandes Ciudades    
    
    
    Como alcalde de NY Bloomberg ha donado unos $650M de su propio dinero a la ciudad http://nyti.ms/1jYqE8Y  Igualito que los de aquí    
    
    
    El impuesto del 75% de Hollande a las rentas altas al final lo pagaran casi todo los clubs de fútbol. Así se castiga a "los ricos", sí señor    
    
    
    Un chaval de 29 ganó 80M$ con una web ilegal de drogas desde la wifi de un café en bitcoins http://topinfopost.com/2013/10/03/fbi-arrests-29-year-old-mastermind-of-billion-dollar-internet-drug-blackmarket … vivía en piso compartido    
    
    
    Hacienda en EEUU quiere perseguir las propinas en restaurantes http://es.panampost.com/yael-ossowski/2014/01/03/donde-van-parar-las-propinas … La proxima vez que cenes en NY mejor dejar efectivo    
    
    
    Los únicos mercados que les gustan a los políticos españoles son los "mercadillos solidarios": pequeños, artesanales, cutres y con licencia    
    
    
    Análisis de @marcgarrigasait http://blogs.elconfidencial.com/mercados/el-abrazo-del-koala/2014-01-08/la-recompra-de-acciones-un-vicio-de-los-directivos-de-empresas-cotizadas_73542/ … sobre cómo el QE hace subir las bolsas vía recompras de acciones.    
    
    
    Nuestra última publi RT @idealista: graffiti: la nueva campaña en tv de http://idealista.com  http://bit.ly/1hv2P6U     
    
    
    Me acaba de llegar el libro "Los principales errores de los emprendedores" de @carlosblanco El prólogo es mío :) pic.twitter.com/G6XXQ57mDf    
    
    
        
    
    
    Suben las cotizaciones de la Seguridad Social de tapadillo http://www.gurusblog.com/archives/seguridad-social-cotizaciones-gobierno-adolescente/12/01/2014/ … Más impuestos sobre el trabajo = más paro y econ sumergida    
    
    
    Penosa intervención de Ignacio González, presidente de Madrid, en la radio hablando con @pedroj_ramirez http://www.elmundo.es/espana/2014/01/13/52d3bd90268e3e693a8b456f.html?a=410d62efa992b1acda8905ee65e7b1ed&t=1389622319 … nivelon    
    
    
    La mejor explicación para entender lo que está pasando en Burgos la da @iescolar http://www.eldiario.es/_cfa6bf9     
    
    
        
    
    
    Idealista paga más impuestos en España que Google, Apple, Amazon, Facebook, Yahoo, eBay y Microsoft juntos http://economia.elpais.com/economia/2014/01/18/actualidad/1390071860_568641.html …    
    
    
    (1/2) Para el nuevo cardenal ser gay es una deficiencia porque "el fin de la sexualidad es la procreación" http://huff.to/1dJcrI2     
    
    
    (2/2) Con esa regla de tres las parejas cristianas estériles que tienen sexo deben de tener la misma "deficiencia" que los homosexuales.    
    
    
    Ojalá llegue un día que la iglesia y los obispos españoles dejen de sembrar odio/homofobia cada vez que hablan de nosotros los homosexuales    
    
    
    La buena noticia es que la recuperación ya asoma la cabeza. La mala es que los frutos de esa recuperación será sólo para empresas y capital.    
    
    
    Sabes que una burbuja ha tocado techo cuando hasta los permabears finalmente compran    
    
    
        
    
    
    Japón y Alemania tuvieron varios arranques en falso ("false starts") tras sus crisis inmobiliarias. Todo parecía ir bien y vuelta atrás.    
    
    
    La principal duda de los inversores internacionales sobre España es si las señales indican recuperación o un "false start".    
    
    
    El nacionalismo y el patriotismo son trucos de las elites políticas para distraer la atención mientras se llevan  el dinero    
    
    
    Empecé el año con la resolución de poner orden en mis papeles y mi despacho de casa, pero nada, 31 de enero y sigo igual.    
    
    
    Ellos cobran sobres en negro, luego suben el IRPF a todos. Como siempre "los impuestos que los pague otro" fiel reflejo de nuestra sociedad.    
    
    
    Estos partidos, herederos históricos de la izquierda, la derecha y el nacionalismo, no sirven. Son necesarios otros partidos.    
    
    
    En el mejor caso a Bárcenas le juzgan, le condenan, después le indultan, le ponen un puesto de asesor y un sueldo en Telefónica. Al tiempo.    
    
    
    La habitual protesta de las bicis (último jueves de mes) al subir por Génova se encuentra la otra mani frente al PP  http://lockerz.com/s/280589232     
    
    
    Se acumulan las diversas protestas en Colón, los de las bicis por un lado, los de los sobres por otro ¿quién da la vez? http://lockerz.com/s/280589631     
    
    
    Si Rajoy quería credibilidad era imprescindible aceptar preguntas en su comparecencia. Pues ni eso.    
    
    
    Encargar auditorías y presentar declaraciones para demostrar la ausencia de dinero negro es un sinsentido.    
    
    
    La ausencia de pruebas no es prueba de ausencia de hechos. Son cosas distintas. Querer confundirlo resta credibilidad.    
    
    
    Voy a encargar una auditoría para demostrar que no fui yo el que dejó los platos sucios en la pila.    
    
    
    Voy a presentar mi declaración de la renta para demostrar que no soy yo el que se deja la miel chorreando por fuera del bote.    
    
    
    Domingo con humor gracias a los monólogos de @DamianMolla @ChemaTrueba y @Cocoesberlat en http://www.CafeLaPalma.com  http://lockerz.com/s/281249060     
    
    
    Si te gusta la publicidad los anuncios de la SuperBowl son una droga http://www.nfl.com/superbowl/47/commercials …    
    
    
    El rey de "Mi reino por un caballo!" enterrado bajo un parking http://apne.ws/WlrGgk  Sic Transit Gloria Mundi    
    
    
    Hablar de BarcenasGate sugiere un escándalo político por secretos de Estado, enfrentamiento electoral y periodismo de altura.    
    
    
    En lugar de #BarcenasGate deberíamos hablar de #Barcentópoli, por cutrerío, chanchulleo, fracaso del sistema y fin de una clase política.    
    
    
    La recuperación que se esperaba para finales de 2013 puede retrasarse años si el #Barcentópoli abre una larga crisis política sin solución.    
    
    
    Igual que Lehman o Madoff hay países que parecen admirables y bien gestionados años antes de quebrar. A más deuda más papeletas.    
    
    
    Todavía queda gente que le parece aceptable citar frases de Marx... gente que no vivió el marxismo, claro.    
    
    
    ¿Qué activos serán mejores para invertir en los próximos 10 años? análisis de Standard Life http://econ.st/W0FKwt     
    
    
    Los que hablan de lucha de clases no ven que esa "lucha" es irrelevante. Compiten los países y sus economías, no las "clases".    
    
    
    A Castro le gustan las chaquetitas de Lacoste, y votar, se supone http://lockerz.com/s/281604565  via @churtichaga @elpais    
    
    
    #OídoEnLaComida "El mundo está tan loco que si actuas simplemente con sentido común ya vas con ventaja"    
    
    
    Enhorabuena @martaesteve y @fderbaix por el lanzamiento de https://soysuper.com  el comparador de supermercados online. cc @soysuper    
    
    
    No soy yo muy de poner citas pero esta selección de Solzhenitsyn me ha impresionado http://www.goodreads.com/author/quotes/10420.Aleksandr_Solzhenitsyn … “We didn't love freedom enough”    
    
    
    No puede existir una lista oficial de inquilinos morosos porque la ley lo impide. Si fuese legal el sector privado ya habría hecho la lista    
    
    
    En nuestra legislación todo está prohibido excepto lo que el Gobierno decide autorizarse a si mismo. Una ley para ellos, otra para nosotros.    
    
    
    No vende su casa el que *quiere* sino el que *no tiene otra alternativa* y acepta el precio que le dan. Querer no basta.    
    
    
    Tener los impuestos más altos no te hace necesariamente un país más desarrollado ni más rico. Atraer capital y empresas sí.    
    
    
    El capitalismo no es salvaje. Si hay algo salvaje es la pobreza, miseria y servidumbre que crean los sistemas comunistas.    
    
    
    Los autónomos se jubilan de media con 358€ menos que los asalariados http://bit.ly/1229wRu  Si tienes más de 25 años ahorra para tu jubilación    
    
    
    Desde que en 2009 hablé del problema de incentivos de los sindicatos http://www.jesusencinar.com/2009/12/los-3-problemas-de-incentivos-de-los-sindicatos.html … no paran de acosarme... ay señor dame paciencia    
    
    
    Qué molesto son esas apps o softwares que usas poco y te obligan a actualizar de nuevo cada vez que las abres.    
    
    
    El mejor consejo que me han dado nunca: "No olvides dedicar tiempo a esa persona a la que llamas Cielo"    
    
    
    Eslovenia se consideraba la región más rica e influyente de Yugoslavia, hoy es un Estado pequeño, claustrofóbico e irrelevante.    
    
    
    Eslovenia se creía superior y distinta al resto de Yugoslavia. Hoy son dependientes de Austria para todo. El nacionalismo les ha fallado.    
    
    
    El presidente de Google, Eric Schmidt, comunica que va a vender 3,2M de acciones de Google, 42% de su porcentaje actual. 2.500 M$    
    
    
    Llevo una semana trabajando por Italia, se nota una calma chicha pero con nerviosismo ante unas elecciones que no solucionarán nada.    
    
    
    Parece que las elecciones italianas traerán un parlamento muy dividido, un gobierno de coalición Bersani-Monti y nuevas elecciones en un año    
    
    
    Indignados 2012. Acrílico sobre tela de Giuseppe Veneziano, en la feria #FlashArt en Milán.  http://lockerz.com/s/282348855     
    
    
    Las redes sociales empiezan a ser usadas como fuente de información para credit scoring http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21571468-lenders-are-turning-social-media-assess-borrowers-stat-oil …    
    
    
    Me chirrían los que hablan en nombre de gente que no les ha elegido. "Nosotros la ciudadanía", "Nosotros la cultura", "Nosotros los jóvenes"    
    
    
    Comiendo con @RCarpintier para celebrar la publicación de su libro "Internet puede salvar tu empresa"  http://lockerz.com/s/282904433     
    
    
    La publicidad online es un buen ingreso complementario para muchas web, pero querer vivir de lo "complementario" es difícil    
    
    
    La felicidad es una decisión.    
    
    
    Metáfora sobre España en Arco  http://lockerz.com/s/283067542     
    
    
    Mucha gente *prefiere* pensar lo que otro le diga porque es más fácil y no lleva responsabilidad. Pensar duele.    
    
    
    Resulta que la fantástica performance que tuitee esta mañana en Arco era una espontanea y enseguida la quitaron http://www.elconfidencial.com/multimedia/album/ciencia/2013/02/13/arco%2Dcensura%2Da%2Duna%2Dartista%2Despontanea/ …    
    
    
    La pieza de arte que más me gustó en Arco resulta que no era *oficial* y fue retirada. Así es el mercado del Arte.    
    
    
    @carinaszpilka yo diría que sí, siempre merece la pena, como un termómetro, otra cosa es que te guste lo que indica    
    
    
    Así hacen cola en Tailandia pic.twitter.com/kbAR9tFx via @MejoresTwits @pedropabloglez    
    
    
    Aplicar nacionalismos/patronímicos actuales a tiempos anteriores es ridículo: "Hallado el primer castellanoleonés" http://www.europapress.es/ciencia/noticia-hallado-primer-retrato-abulense-20130213190840.html …    
    
    
    Me gusta ver startups explicadas en #ComandoActualidad así ayuda @etece_es a solucionar todo tipo de tareas http://youtu.be/cWr-l3lqZJE     
    
    
    #OídoEnLaComida: El problema de España con "el chocolate del loro" es que hay muchos loros comiendo demasiado chocolate.    
    
    
    @carlosblanco que bueno :)    
    
    
    Me hizo gracia la última vez que pasé por Estambul que en vez de San Valentín la publicidad celebra "Valentin's Day"  http://lockerz.com/s/283346459     
    
    
    Saliendo a cenar con mi marido para celebrar San Valentín, que además cae en 14, nuestro aniversario :)    
    
    
    @albanta abril *14*, el número es nuestro día :)    
    
    
    Los perjudicados al cambiar la legislación de los desahucios no son los bancos sino los que un día querrán una hipoteca y no la tendrán    
    
    
    El negocio de los bancos no es "prestar dinero" sino "recuperar con interés lo prestado o la garantía". Sin garantía no prestarán.    
    
    
    Enhorabuena @Calamonte antes CM de @El_Hormiguero y ahora a llevar  la CM de @ElCorteIngles    
    
    
    Tremendo documental de la BBC sobre Berlusconi http://ildocumento.it/news-politica/the-berlusconi-show-bbc-2010.html …    
    
    
    Berlusconi y el comunismo son igualmente dos ejemplos de lo que ocurre cuando se abandona la sensatez y se cae en el populismo    
    
    
    También hay gente que se suicida por sus deudas con Hacienda pero no sale en los medios.    
    
    
    La OMS recomienda a los medios cautela al reportar suicidios para evitar el efecto imitación http://cienciasycosas.blogspot.com.es/2013/02/los-suicidios-y-el-periodismo-del-click.html … via @andresrguez    
    
    
    Conociendo el efecto imitación, reportar suicidios a toda página ¿no hace a los medios como mínimo corresponsables de esos dramas?    
    
    
    Por fin RT @el_pais: Yoani Sánchez @yoanisanchez sale de Cuba http://ow.ly/hNfb8  llegará a España el 6 de marzo    
    
    
    Los del cine descubren que al subir impuestos venden menos. ¿Cuando nos subían impuestos a los demás no lo veían?    
    
    
    Muchos del cine siempre pedían más impuestos, hasta que se lo subieron a ellos, claro. Ahora se lamentan. Querían que se subiesen *a otros*    
    
    
    Yo quiero menos impuestos al cine, sí, pero tambien menos a peluquerías, talleres, gimnasios, restaurantes, joyerías, panaderías, etc    
    
    
    Los del cine no piden bajadas de impuestos sino que les bajen los impuestos *sólo a ellos*. Qué majetes.    
    
    
    Cómo entender las recomendaciones de analistas. SELL=SalCorriendo, HOLD=Sell, BUY=Hold, STRONGBUY = Tendrías que haber conmprado ayer    
    
    
    Los problemas, las crisis y los conflictos son también síntomas de que se resuelven problemas. No había gritos mientra se inflaba la burbuja    
    
    
    Muy chulo MT @nachopuell video de Monocle sobre nuevos conceptos de retailing en Madrid http://stage.monocle.com/film/business/madrid-remake/ … vía @txarly    
    
    
    Morse tuvo 60 pleitos con personas que decían haber inventado el telégrafo antes. A. Graham Bell tuvo 600 pleitos http://myemail.constantcontact.com/delanceyplace-com-2-20-13---alexander-graham-bell--the-telephone--and-lawsuits.html?soid=1101151826392&aid=Qs_LPRvslHY …    
    
    
    #OídoEnLaComida: "En Francia parece que hubiesen puesto a Zapatero ahí al frente, eso va a acabar mal"    
    
    
    Los que se escandalizan fácilmente por cualquier tema sexual suelen haber tenido una vida personal poco variada.    
    
    
    Los mejores restaurantes de Madrid en 2013 http://www.jesusencinar.com/2013/02/los-mejores-restaurantes-de-madrid-en-2013.html …    
    
    
    A pocos les puede gustar nuestro sistema político pero dan más miedo los anti-sistema con sus ideas extremistas que el propio sistema.    
    
    
    #OídoEnLaComida: "La corrupción no es el problema, es la impunidad. Sin impunidad se acababa la corrupción en dos días".    
    
    
    Unas empresas tienen "departamentos" y otras tenemos "equipos". Las palabras que usas acaban definiendo tu cultura.    
    
    
    ¿Está sobredimensionada la universidad española? 23,6% de los "sin techo" en Madrid tiene formación universitaria http://goo.gl/jIsIO     
    
    
    ¿50 medidas para emprendedores? Como si fuesen 5.000 ¿De qué sirven si son nimiedades? Sería mejor escuchar lo que piden los emprendedores    
    
    
    Hoy ceno La Camarga http://11870.com/~kQc  por el morbo de las escuchas y eso... En nuestro reservado no hay flores  http://lockerz.com/s/284641398     
    
    
    Me dicen en La Camarga "los floreros los hemos quitado para evitar historias, pero ahora estamos llenos a diario".    
    
    
    Muchos parecen confundir desahucios con daciones en pago. Aunque se aprobase las daciones en pago retroactivas seguiría habiendo desahucios.    
    
    
    Muy de acuerdo con las protestas contra las tramas corruptas de banca/política. Pero los recortes sí son necesarios. Son temas distintos    
    
    
    Para ser competitiva España necesita un sistema político limpio, un sector financiero con reglas claras y un Estado más pequeño.    
    
    
    El día que no leo al menos un capítulo de algún libro me parece un día desaprovechado.    
    
    
    El título de pontífice, o Pontifex era un cargo romano pre-cristiano. Julio César fue nombrado Pontífice Máximo en el 63 AC por ejemplo.    
    
    
    Alierta denuncia la inacción de los reguladores ante los monopolios de Internet 
http://www.expansion.com/2013/02/25/empresas/tmt/1361791373.html … Sí, lo has leído bien, tal cual    
    
    
    Es inspirador el gran éxito de Beppe Grillo en las elecciones italiana. Todo empezó con el control de un gran medio de comunicación: su Blog    
    
    
    Entrevista a @cmgorriaran parlamentario de @UPyD hablando sobre la ley hipotecaria http://www.idealista.com/news/archivo/2013/02/26/0583897-upyd-aplicar-la-dacion-en-pago-retroactiva-supondria-llamar-tonto-al-que-paga-la-hipoteca …    
    
    
    En el Instituto de Empresa junto con @edans @RogerDomingo y @juanjguemes para la presenta del libro de @RCarpintier http://lockerz.com/s/285257680     
    
    
    En un CD caben 700 minutos de música pero las discográficas siguen queriendo vender CDs con apenas 70 minutos. Incomprensible.    
    
    
    De los creadores de "Que no lo llamen Matrimonio", "Que no lo llamen Nación", "Que no lo llamen Rescate", llega "Que no lo llamen Desahucio"    
    
    
    No me sorprendería que en catas ciegas de producto muchos prefiriesen carne mezcla de vacuno+caballo a 100%vacuno, ya por habitual.    
    
    
    Subiendo a http://11870.com/JesusEncinar  los últimos sitios donde he comido en Madrid. Mención especial para Sandó by Arzak, Lúa y Cazorla    
    
    
    Vivimos en sociedades tan autoengañadas que a menudo simplemente decir la verdad escandaliza.    
    
    
    Incumplir el objetivo de ventas pero conseguir el ebitda esperado es el consuelo del cortoplazista. A largo plazo no es sostenible.    
    
    
    Italia es un caos político pero al menos cambian las siglas. Los partidos de la tangentopoli desaparecieron. Aquí siguen siempre los mismos.    
    
    
    Leyendo el libro de texto de "Economía" de Bachillerato de mi sobrina. Alucino. Más bien es "Economía vista por los funcionarios públicos"    
    
    
    Para "Economía" de Bachillerato el Comunismo cubría con éxito necesidades básicas, ni menciona el Terror del sistema pic.twitter.com/hl3FKxpTX7    
    
    
    Para explicar que es publicidad el libro de "Economía" de Bachillerato de McGrawHill usa ejemplos de la Guerra Civil pic.twitter.com/gYLLUCQc6k    
    
    
    Más joyitas de "Economía" bachillerato. La "actividad empresarial" es la causa de todo tipo de problemas pic.twitter.com/QmndCkCdea    
    
    
    En España la animadversión a las empresas, la iniciativa privada, el libremercado y la creación de riqueza se enseña en los colegios.    
    
    
    El gasto militar de EEUU > Resto del mundo junto. Aún así medios españoles critican a los republicanos por forzar recortes del gasto.    
    
    
    No entiendo esa entrega de los medios españoles por Obama=Bueno, Republicanos=Malos, incluso cuando se trata de recortes en gasto militar.    
    
    
    Un video muy interesante sobre la desigualdad de la renta en EEUU http://youtu.be/QPKKQnijnsM  ¿Cuales son estos datos en España?    
    
    
    La homofobia de cada día hoy servida por nuestro 
Ministro del Interior http://www.huffingtonpost.es/2013/03/03/el-ministro-del-interior-y-la-religion_n_2800692.html?utm_hp_ref=spain … y por Lech Walesa http://www.diariodecuba.com/internacional/1362317728_609.html …    
    
    
    "Economía" de Bachillerato no tiene desperdicio. Hoy: el sector público no está "sometido" a los mercados. Me parto. pic.twitter.com/98vfheIyL3    
    
    
    Parece que Facebook no publica directamente lo que escribes desde Twitter http://tcrn.ch/Wq7v4K     
    
    
    5 millones de parados ¿y ahora qué? ¿probamos ya liberalizar mercados, eliminar legislación inútil y apoyar empresas o vamos a por 6?    
    
    
    Mientras haya un terrícola al mando las organizaciones "sin ánimo de lucro" no existen. ¿Acaso les gusta perder dinero? Es autoengañarse    
    
    
    "Aguantar el precio" es simplemente negarse a ver la realidad y acompañar el mercado en su desplome    
    
    
    Desde que tengo el iPad Mini no he vuelto a coger mi iPad. ¿Para qué sirve el iPad habiendo el mini que es más cómodo, ligero y barato?    
    
    
    Finalmente habla Carromero y da su versión sobre la muerte de Oswaldo Payá http://www.washingtonpost.com/opinions/angel-carromero-speaks-out-on-cuba-crash-that-killed-oswaldo-paya/2013/03/05/1080077a-85b6-11e2-98a3-b3db6b9ac586_story.html …    
    
    
    Si tienes un anuncio en @idealista ya puedes subir fotos directamente desde tu iPhone o Android desde nuestra app http://bit.ly/XSgyJI     
    
    
    De nuevo en Harvard, mi Alma Máter, hasta el sábado para un seminario sobre Real Estate. Me alegra estar de vuelta pic.twitter.com/9QKRHTtet6    
    
    
    Tipos de interés artificialmente bajos distorsionan precios de activos y provocan decisiones de inversión erroneas http://www.oaktreecapital.com/MemoTree/Ditto.pdf …    
    
    
    #FF ImágenesSocialistas @ISocialistas por fotos como la redacción de Pravda https://twitter.com/ISocialistas/status/302530832436961280 … o estos atletas https://twitter.com/ISocialistas/status/309622227417059329 …    
    
    
    La gente conoce, ve y toca los activos (assets) de las empresas, pero las compañías viven o desaparecen por sus pasivos (liabilities).    
    
    
    Los políticos denunciando la corrupción, los banqueros la crisis y los sindicatos el paro como si la cosa no fuese por ellos. Qué país.    
    
    
    The Queen of Versailles, una peli sobre la crisis, es lo más interesante que he visto en mucho tiempo http://en.wikipedia.org/wiki/The_Queen_of_Versailles …    
    
    
    Cuanto más edita, altera y mueve Facebook mi timeline, menos me interesa su herramienta. Justo lo contrario que Twitter.    
    
    
    El multimillonario John Paulson está pensando dejar NY para irse a Puerto Rico y ahorrar impuestos http://bloom.bg/ZyMl2U     
    
    
    Si un multimillonario se muda a un país medio, las estadísticas dirán que la desigualdad ha aumentado pero ¿el país está mejor o peor?    
    
    
    Al dejar NY Paulson está disminuyendo la desigualdad en EEUU y mejorando su coeficiente Gini. ¿No era eso lo que querían los que se quejan?    
    
    
    Que tu competidor te copie es otra prueba de liderazgo. Copia el que va por detrás.    
    
    
    También media España estuvo pendiente del salto a la piscina de Falete    
    
    
    Al nuevo Papa habrá que valorarle por si al terminar su pontificado hay más creyentes o menos. Ese es su desafio.    
    
    
    DowJones no está en máximo histórico porque haya buenas expectativas sino por el chorro de dinero inyectado por la Fed. Eso acabará mal.    
    
    
    62% de los aspirantes a profesor de primaria en Madrid no sabe situar Ávila en el mapa político de España http://dlvr.it/34mTvS     
    
    
    ¿Se puede celebrar las subastas de deuda del Tesoro? ¿Que sigamos endeudándonos? Habrá que jalear también el paro y la corrupción, digo yo.    
    
    
    Francisco no es el primer Papa no europeo, como muchos dicen, a no ser que consideremos Europa a Norte de Africa y Oriente Próximo (1/2)    
    
    
    Ha habido Papas de Belén S. Evaristo 97-105, Jerusalem Teodoro I 642-649, Libya S. Victor I 189-199 o Siria S. Gregorio III 731-741 (2/2)    
    
    
    El país de LosPisosNuncaBajan es el 2º país donde más ha bajado la vivienda en el mundo  http://bit.ly/WQTHjK     
    
    
    Cada vez que oigo un ministro decir que "Los ahorradores pueden estar tranquilos" me echo a temblar    
    
    
    Los bancos de Chipre pagaban un 10% en sus depósitos. La quita por haber invertido en ese riesgo es sólo el interés de un año.    
    
    
    Con un par! RT @idealista La casa más cara de España sube de precio (fotos) http://bit.ly/YnWmzU     
    
    
    Un fabricante de colchones integra en su último modelo cajas de seguridad http://www.cajamicolchon.com     
    
    
    Lo de la "fusión fría" de Bankia, Catalunya Banc y Novagalicia me recuerda aquello del "aterrizaje suave" de los precios de la vivienda.    
    
    
    Las cosas hay que hacerlas bien o no hacerlas. Con medias tintas salen todos perjudicados y no se consigue lo esperado.    
    
    
    Los nuevos negocios hipster y vintage que están modernizando el distrito centro de Madrid http://11870.com/k/es/es/madrid/explora/principal/pequenos-negocios-grandes-ideas …    
    
    
    Los chipriotas rechazaron recuperar el 90% de sus ahorros en euros y pueden acabar recibiendo el 100% en una nueva moneda sin valor.    
    
    
    El presidente del Banco Central de Chipre se llama Panicos. No es broma.    
    
    
    Los inversores en preferentes se alegrarían de recibir el trato que rechazaron los chipriotas. Recibir el 90% de sus ahorros.    
    
    
    #OídoEnLaComida "Por seguridad en el banco no puedes tener dinero, no puedes tener más que deudas"    
    
    
    #OídoEnLaComida "Yo creía que era retro y resulta que soy tendencia"    
    
    
    Al ver el corralito de Chipre muchos acaban entendiendo porqué eran necesarios los ajustes en Grecia, Irlanda, Portugal, España, etc    
    
    
    Los políticos y los economistas dicen "mejora en la competitividad de los costes laborales" a lo que los demás llamamos bajadas de sueldos.    
    
    
    Las pensiones se pagan con impuestos sobre sueldos. Cuanto más "mejora la competitividad laboral" menos dinero hay para pensiones.    
    
    
    Srs de @LaSextaTV, desahucio! no "deshaucio". Al hablar de un tema lo mínimo es escribirlo bien #L6NRevillaEnAcción pic.twitter.com/RFqUsRh2bp    
    
    
    Ayer en el EPS hablando del estado de Internet en España https://acceso360.acceso.com/public-zone/es-ES/index.php?sid=p4f58n11aebfies4nch3eb4495&mod=TrackingPressViewer&companyNewsId=156913888 … de @VirginiaCollera    
    
    
    ¿Qué sentido tiene usar dinero de contribuyentes europeos para salvar rusos que tenían su dinero en Chipre por opacidad fiscal?    
    
    
    IU Madrid no pagaba la SegSoc de sus empleados. Bardem cierra su bar sin pagar los despidos. Dando ejemplo.    
    
    
    Tremendo testimonio personal: Homosexual condenado 3 años de cárcel en Camerún por enviar un SMS http://youtu.be/A2KiRG0D3jE     
    
    
    La lógica de las multitudes: "Somos muchos, estamos todos de acuerdo, debemos de tener razón". Así llegan los desastres.    
    
    
    No suelo comprar bonos con descuento ni servicios con prepago, ya no sabes si esas empresas seguirán vivas en un año.    
    
    
    En Málaga viendo a los legionarios sacar el Cristo. Otro Mundo. pic.twitter.com/bQzBJxe3Rz    
    
    
    La legion https://vine.co/v/bjglzKv9Awi     
    
    
    El conflicto [hipotecados vs. bancos] es en realidad [hipotecados vs. futuros compradores de vivienda]. Beneficiar unos es perjudicar otros.    
    
    
    La Caja 507, La Celda 211, Grupo 7... las pocas pelis españolas  de acción que se salvan van con número.    
    
    
    Los esfuerzos de los reguladores financieros por dar confianza y tranquilidad son contraproducentes y desequilibrantes a largo plazo.    
    
    
    La desconfianza es la mejor garantía para que los participantes de un mercado actúen con prudencia. La fe ciega lleva a grandes engaños.    
    
    
    Meter de pequeño los deditos en los enchufes o quemarte con las cerillas te enseña a no hacer cosas peores al crecer.    
    
    
    Igual que la quiebra de una empresa hace quebrar a otras, la quita de Chipre tendrá consecuencias más allá de Chipre en los próximos meses.    
    
    
    La caída de Lehman trajo el fin de la estafa Madoff. La quita en Grecia provocó la de Chipre. Lo de Chipre empieza ahora, a ver cómo sigue.    
    
    
    Vivimos años de neo-puritanismo: la nueva app de Playboy no mostrará ningún desnudo.    
    
    
    Nuestro Estado del Bienestar era un espejismo sobre décadas de deudas y burbuja. Ni nuestra demografía ni economía lo permiten ya.    
    
    
    En el adn de los políticos está el endeudarse sin límite hasta el default. Es lo que trae el poder sin responsabilidad.    
    
    
    #OídoEnLaComida "La crisis de los medios de comunicación es como la de los promotores inmobiliarios, pero a lo bestia"    
    
    
    El Ministro de Presupuestos de Francia tenía una cuenta en Suiza ¿Qué habría visto para llevarse su dinero?    
    
    
    Maduro siente la presencia de Chavez cuando le silba un pajarito... y después ganará las elecciones. http://youtu.be/z3fJWrB9vDc     
    
    
    Los videos de Maduro son para enmarcarlos. En este mezcla el sermón de cura con la arenga comunista http://www.youtube.com/watch?v=CBbi75wwj2s&sns=em …    
    
    
    Lo que unos llaman "ocultar patrimonio en paraísos fiscales" otros lo consideran proteger sus pertenencias de un fisco confiscatorio.    
    
    
    El oro no varía. El papel moneda y nuestra confianza en el fiat money es lo que oscila y tiene volatilidad. El oro es oro.    
    
    
    Ignacio González quiere censurar publicar sus fotos con narcos. A @idealista nos amenazó al hablar de su chalet http://www.idealista.com/news/archivo/2013/01/17/0567139-9-aticos-de-lujo-como-el-de-ignacio-gonzalez-por-dentro …    
    
    
    A muchos les gusta "mantener todas sus opciones abiertas", pero el éxito está en ir tomando decisiones... que cierran muchas opciones.    
    
    
    opinión ciudadana: ¿qué te parece que el gobierno limite alquilar viviendas durante las vacaciones? http://bit.ly/Xh4tht  vía @idealista    
    
    
    El problema de las encuestas en muchos medios es que se da por "opinión general" la opinión de los lectores de ese medio.    
    
    
    Lo nuevo de @AleixSalo, el chico de Españistán, describiendo la elefantiasis de nuestro estado http://youtu.be/BF0bGaQCn04     
    
    
    No entiendo las críticas al Don Giovanni en el Teatro Real, es de las mejores producciones que hemos visto en mucho tiempo. Vale la pena.    
    
    
    La corrupción nace en los años buenos pero se descubre en los años malos. No hay dinero, alguien no cobra "lo suyo", se enfada y lo filtra.    
    
    
    Las crisis de deuda siempre acaban igual: cortando la cabeza al ahorrador 
http://www.jesusencinar.com/2013/04/las-crisis-de-deuda-siempre-acaban-igual-cortando-la-cabeza-al-ahorrador.html …    
    
    
    Una pena la muerte de Bigas Luna. Era el mejor director de cine ibérico junto con Berlanga. Para mi su mejor película: Huevos De Oro    
    
    
    ¿Cómo te quedas? RT @ElHuffPost Valladolid puede ser la 1ª ciudad de España con una concejal con síndrome de Down http://huff.to/16AwwJu     
    
    
    Las noticias son ya algo entre teatro del absurdo y el tren de la bruja, dan ganas de ver solo gente cantar y bailar en QuéTiempoTanFeliz.    
    
    
    Grecia, Chipre, Portugal, etc son el adelanto de lo que nos espera a la Europa hiperendeudada. Son los primeros temblores. El preámbulo.    
    
    
    Mueren Margaret Thatcher y Sara Montiel. Vaya día :(    
    
    
    Todos los No-Dos que se hicieron en el franquismo están disponibles en http://www.rtve.es/filmoteca/no-do/ … Una fuente inagotable de curiosidades    
    
    
    España no es Grecia. España no es Chipre. España no es Portugal. ¡ZAS! ¡Pescanova!    
    
    
    Lo de Pescanova es como Rumasa pero con barquitos. ¿Donde estaba la CNMV?    
    
    
    En los años de Thatcher el gasto público en UK pasó de 42,5% del PIB en 1979 a 41,7% en 1990. No redujo el Estado, evitó su hundimiento.    
    
    
    @fderbaix mis datos son de Dark Continent, un libro de Mark Mazower http://en.bookfi.org/book/669809     
    
    
    El caso del Club de Campo de Madrid es una vergüenza. Un terreno público "cedido" como club privado para millonetis. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/04/08/madrid/1365453054_003437.html …    
    
    
    Para entender el abuso del Club de Campo de Madrid basta con echar un ojo a su lista de miembros    
    
    
    ¿Primera publicidad en el aeropuerto de Milán la semana de il Salone del Mobile? La semana del mueble en Shangai pic.twitter.com/herb8HuERp    
    
    
    Los gobiernos totalitarios comienzan siempre como un inocente "voto de protesta".    
    
    
    Hoy voy al Ins. Cervantes de Milán a la inauguración de MADtastic! Fresh Design From Madrid http://milan.cervantes.es/FichasCultura/Ficha87640_24_1.htm … Quien quiera, ya sabes    
    
    
    Me encanta ver la publi de @idealista_it por Milán pic.twitter.com/ESNJeki3Wg    
    
    
    Después del éxito de @pixable lo nuevo de @inakib es http://www.contactive.com  universal caller ID @contactive Enhorabuena Iñaki    
    
    
    La compraventa de viviendas NO aumentó 17,3% en febrero. Es dato de diciembre comunicado ahora. Efecto fin de la desgravación.    
    
    
    Expropiar no es quedarse con algo sin más sino PAGANDO su valor ¿Con qué dinero pensará pagar Andalucia los pisos que quiere expropiar?    
    
    
    En España parece que basta con poner el apellido "social" a cualquier desvarío para que muchos lo vean bien. #Buenismo total    
    
    
    "Empresario Social", "Vivienda Social", "Empleo Social"... sólo nos falta la Fanta Social, la Peluquería Social y el Botellón Social.    
    
    
    