Así será el futuro de los jóvenes de hoy: sin dinero, sin pareja, sin hijos http://elconfi.de/53405/  #empleo #hijos    
    
    
    Descubra las características de un líder exitoso http://ow.ly/r7RGE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Cómo ofrecerte para trabajar en una empresa http://ow.ly/r7Rm2  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo NO se redacta un mail formal? http://ow.ly/r7Rqi  #mail    
    
    
    Más de cien jóvenes europeos se reúnen en Madrid para buscar soluciones al paro juvenil http://ow.ly/r7Rs0  #rrhh    
    
    
    Para motivar a la Generación Y, hay que recurrir a nuevos paradigmas organizacionales http://ow.ly/r6Ta9  #empleo #rrhh    
    
    
    Campaña de sensibilización con las personas con discapacidad intelectual http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96311/Campana-de-sensibilizacion-con-las-personas-con-discapacidad-intelectual … vía @RRHHDigital #empleo #discapacidad    
    
    
    Lecciones de liderazgo que enseñan en Doctor Who http://shar.es/D1wl4  vía @sharethis #liderazgo #rrhh    
    
    
    Carrera profesional: ¿Cuáles son los riesgos de rechazar un ascenso para quedarse en un puesto que le gusta? http://ow.ly/r8kwZ  #rrhh    
    
    
    El test de las peras y las manzanas: una prueba científica para ser más feliz http://ow.ly/r8kIs  #felicidad    
    
    
    Leopoldo Abadía anima a los jóvenes a salir al extranjero para trabajar http://ow.ly/r8ruM  #empleo #rrhh    
    
    
    Brillante estrategia para contratar únicamente a personas agradables en la empresa. http://ow.ly/r8uoT  #selección #RRHH    
    
    
    @Juanatalavera :-))))) buenos días    
    
    
    'Big data': ¿el nuevo poder absoluto que controlará nuestras vidas? http://ow.ly/r8ZNI  #bigdata    
    
    
    Cómo usar Twitter: consejos rápidos para los empresarios despistados http://ow.ly/r90vA  #twitter    
    
    
    El ocaso del empleo. Cómo sobrevivir al futuro del trabajo http://ow.ly/r923C  #empleo #rrhh #recomendado cc/ @Santi_Garcia    
    
    
    Blog de @evacolladoduran: Quiero contratar a un Social Networker pero... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/11/quiero-contratar-un-social-networker.html?spref=tw … #empleo #rrhh    
    
    
    La gestión del nuevo empleo.Nuevas profesiones y modelos de trabajo
http://ow.ly/r90EC  #empleo #rrhh    
    
    
    Ingenieros en Informática d la Universidad de Oviedo incorporan la voz como vía de acceso a plataformas de e-learning http://ow.ly/r90SW     
    
    
    El 78% de los españoles afirma que el trabajo flexible mejora la productividad http://ow.ly/r8ZY1  #productividad #rrhh    
    
    
    Más de la mitad de las horas extras no son remuneradas http://ow.ly/r9dQg  #empleo #rrhh    
    
    
    El 80% de las personas que inician un cambio vuelven a su conducta anterior en menos de dos años http://ow.ly/r93if  #rrhh    
    
    
    Las 10 claves del éxito profesional, según Mireia Belmonte y PageGroup http://ow.ly/r9hqT  #éxito #rrhh    
    
    
    ¿Qué hacer si te hacen esperar 1 hora antes de una entrevista? http://mejorartucv.com/que-hacer-si-te-hacen-esperar-1-hora-antes-de-una-entrevista/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    Ocho consejos para hacer amigos en el trabajo http://ow.ly/r9l6i  #empleo #rrhh    
    
    
    Telefónica prevé dar empleo a casi 5.000 jóvenes en toda Europa de aquí a 2015 http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96330/Telefonica-preve-dar-empleo-a-casi-5000-jovenes-en-toda-Europa-de-aqui-a-2015 … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    Gamificación en Redes Sociales: romper con la rutina http://ow.ly/rae9a  #gamificación    
    
    
    Ratmir Timashev, CEO de Veeam, nombrado uno de los "Top 25 Innovators" de 2013 http://ow.ly/ramcZ  #innovación #rrhh    
    
    
    Liderazgo distribuido: 5 ideas acerca de la práctica del aprendizaje en equipo. http://ow.ly/ramqF  #liderazgo #rrhh    
    
    
    "Cuando un padre obsequia a su hijo, los dos ríen; cuando un hijo obsequia a su padre, los dos lloran." (William Shakespeare)    
    
    
    Trabaja con millennials y aprovecha su empowerment http://ow.ly/rapau  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo enfrentar y superar un error profesional http://ow.ly/raIms  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cuándo es bueno contratar a un directivo joven? http://ow.ly/raIyb  #empleo #rrhh    
    
    
    Así es el Curriculum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección. http://ow.ly/raNuB  #CV #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Tiene ya su empresa Director de la Felicidad? http://ow.ly/raKlg  #empleo #rrhh    
    
    
    Así es el Curriculum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección. http://ow.ly/raNuB  #CV #empleo #RRHH    
    
    
    La importancia de ser bondadoso: bueno para los demás, muy bueno para ti http://ow.ly/rbwGV  #bondad    
    
    
    Conoce la España que crea empleo: 20 sectores que siguieron contratando en crisis http://ow.ly/rbxxN  #empleo #rrhh    
    
    
    Aprende a buscar #empleo usando las redes sociales y a crear tu marca personal; te lo enseño con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rby4a     
    
    
    Desaprendiendo para tener éxito en la búsqueda de un nuevo empleo http://ow.ly/rbAo2  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo enfrentar y superar un error profesional http://ow.ly/rby7V  #empleo #rrhh    
    
    
    La mente y filosofía de Steve Jobs a través de 7 vídeos muy poco comunes http://ow.ly/rbAFk  #jobs    
    
    
    España se sitúa 6 puntos por debajo de la media mundial de talento, según el índice GTCI http://rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=22907:espana-se-situa-6-puntos-por-debajo-de-la-media-mundial-de-talento-segun-el-indice-gtci&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #talento #rrhh    
    
    
    El reto desde RRHH de gestionar la ansiedad, la resignación y el resentimiento vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/11/26/el-reto-desde-rrhh-de-gestionar-la-ansiedad-la-resignacion-y-el-resentimiento … #rrhh    
    
    
    @Inforedwbcc @Infoempleo yo estoy de acuerdo, no creo que sea para sortear, me parece una falta de sensibilidad    
    
    
    Cuidado a quien imitas en LinkedIn si buscas trabajo http://mejorartucv.com/cuidado-a-quien-imitas-en-linkedin-si-buscas-trabajo/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    El 46% de españoles quiere ser emprendedor para "librarse de su jefe" http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96351/El-46-de-espanoles-quiere-ser-emprendedor-para-librarse-de-su-jefe … #empleo #rrhh    
    
    
    8 lecciones de liderazgo de Darth Vader http://shar.es/DWHbe  vía @merca20 #liderazgo #rrhh    
    
    
    La importancia de ser bondadoso: bueno para los demás, muy bueno para ti http://ow.ly/rbwGV  #bondad #verdad    
    
    
    Conoce la España que crea empleo: 20 sectores que siguieron contratando en crisis http://ow.ly/rbxxN  #empleo #RRHH    
    
    
    8 lecciones de liderazgo de Darth Vader http://shar.es/DWHbe  vía @merca20 #liderazgo #RRHH    
    
    
    11 reglas de comportamiento en el lugar de trabajo que debes conocer http://ow.ly/rdQcU  #empleo #rrhh    
    
    
    España suspende en el ránking de captación y retención del talento http://ow.ly/rdQwG  #talento #rrhh    
    
    
    La Comunidad de Madrid ha promovido la contratación de más de 8.000 personas con #discapacidad en 2013 http://ow.ly/rdR1j  #empleo    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo http://ow.ly/rdTbA  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los becarios españoles, los que menos pueden vivir en la UE con lo que cobran http://ow.ly/rdTpe  #empleo #rrhh    
    
    
    Qué ocurre cuando el equipo toma el mando
http://ow.ly/rdTv7  #equipo #rrhh    
    
    
    Las empresas españolas desaprovechan el talento senior y apuestan por organizaciones más jóvenes y menos inteligentes http://ow.ly/rec94     
    
    
    5 de cada 10 españoles, dispuestos a emprender para ser su propio jefe http://ow.ly/reqHl  #empleo #rrhh    
    
    
    @loretogf Yo creo que por no tener jefes la mitad si estaría dispuesto a hacerlo, otra cosa es que lo hagan :-)    
    
    
    @loretogf claro, por eso te digo que creo que es más una fantasía de lo que les gustaría, que una realidad    
    
    
    Así es el Currículum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección http://ow.ly/retmF  #CV #empleo #rrhh    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo.Todos tenemos un lado oscuro http://ow.ly/reuGE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    La dinámica del mercado laboral de los últimos seis meses apunta el final de la segunda recesión, según ManpowerGroup http://ow.ly/reSur     
    
    
    El reto desde RRHH de gestionar la ansiedad, la resignación y el resentimiento http://ow.ly/reYru  #rrhh    
    
    
    @ganjaromas de nada:-) la verdad es que es una buena herramienta para un CV 2.0 y queda muy aparente    
    
    
    Cómo usar YouTube para la financiación colectiva de su próximo proyecto http://ow.ly/rflru  #youtube    
    
    
    ¿Quién dirigirá a la empresa del futuro? ¡El cliente! http://ow.ly/rfw5v  #rrrhh    
    
    
    @VeronicaRamalla sin duda :-)    
    
    
    El CEO de T-Mobile se remanga en Twitter para captar a un solo cliente http://ow.ly/rg6PW  #twitter    
    
    
    Las cinco señales del empleo que dejan atisbar luz al final del túnel http://ow.ly/rg7j1  #empleo #rrhh    
    
    
    Solo el 29% de los directivos del Ibex tienen perfil en LinkedIn y únicamente el 4% en Twitter http://ow.ly/rg7vv  #redes    
    
    
    @IMFFORMACION lanza su nuevo master semipresencial en Dirección de Recursos Humanos http://ow.ly/rg7nf  #rrhh #recomendado    
    
    
    10 consejos para aprender cuándo, cómo y por qué dar consejos http://ow.ly/rg77X  #consejos    
    
    
    Luca en la nieve http://instagram.com/p/hQQXycw1iZ/     
    
    
    Facebook vs. Google: ¿cuál de las dos es mejor lugar para trabajar? http://ow.ly/rg7Pc  #rrhh    
    
    
    ¿Cómo potenciar la innovación de los empleados a través de los espacios de trabajo? http://ow.ly/rgk3L  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo aumentar la resistencia ante el fracaso en los negocios y carrera profesional. http://ow.ly/rgkPu  #resiliencia #rrhh    
    
    
    ¿Quién dirigirá a la empresa del futuro? ¡El cliente! http://ow.ly/rfw5v  #rrrhh    
    
    
    Manpower prevé creación de empleo neto en 2015 http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96385/-manpower- … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    I'm at Instituto de Innovación Digital de las Profesiones (Inesdi) - @institutoinesdi (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/18qlfmg     
    
    
    ¿Empresa feliz? El disfrute del empleado en el trabajo como catalizador del éxito  vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/11/28/empresa-feliz-el-disfrute-del-empleado-en-el-trabajo-como-catalizador-del-exito- … #rrhh    
    
    
    @auslanderj @yoachdc @amei1978 @Gema1874 @CegarraCegarra gracias por vuestra paciencia :-)    
    
    
    @ebenitogorjon :-))    
    
    
    ¿Empresa feliz? El disfrute del empleado en el trabajo como catalizador del éxito http://ow.ly/rhLbY  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo usar LinkedIn para crear una marca propia en el mercado laboral? http://ow.ly/rhLRi  #Linkedin #marcapersonal    
    
    
    Como buscar #empleo usando las redes sociales y crear tu marca personal; te lo enseño aquí con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rhOCP     
    
    
    7 pasos para acabar con la soledad en el trabajo http://ow.ly/rhM1d  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo responder a las preguntas más frecuentes en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rhMPR  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo triunfar en tu primera entrevista de trabajo
http://ow.ly/rhMYw  #entrevista #rrhh    
    
    
    Para un nuevo management: El liderazgo humano y la muerte de los jefes by @RafaDiaz1 http://ow.ly/rhOmE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Emprender en el trabajo. ¿cómo crece un intraemprendedor?  http://ow.ly/rhLD7  #empleo #rrhh    
    
    
    Los parados mayores de 45 años se han multiplicado por más de cuatro http://ow.ly/rifp3  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Te estás perjudicando al juzgar a los demás? http://mejorartucv.com/te-estas-perjudicando-al-juzgar-a-los-demas/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo usar LinkedIn para crear una marca propia en el mercado laboral? http://ow.ly/rhLRi  #Linkedin #marca    
    
    
    La Asociación Española de Directores de Recursos Humanos (AEDRH) se presenta en Andalucía http://www.rrhhdigital.com/secciones/liderazgo/96394/La-Asociacion-Espanola-de-Directores-de-Recursos-Humanos-(AEDRH)-se-presenta-en-Andalucia … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    @RafaDiaz1 a ti; igualmente :-)    
    
    
    Mercadona planea crear 1.000 empleos hasta 2018 http://ow.ly/riNW4  #empleo #rrhh    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/riO6O  #empleo #rrhh    
    
    
    Neurociencia: Conoce cómo tu cerebro desata la emoción http://ow.ly/riPux  #neurociencia    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/rjAo5  #empleo #rrhh    
    
    
    Como buscar #empleo usando las redes sociales y crear tu marca personal; te lo enseño aquí con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rjApJ     
    
    
    La Universidad San Jorge (USJ) lanzará una aplicación móvil para medir la felicidad http://ow.ly/rjAsK  #felicidad    
    
    
    Cinco consejos a los progenitores para una navegación positiva de los menores en Internet http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/96404/Cinco-consejos-a-los-progenitores-para-una-navegacion-positiva-de-los-menores-en-Internet … vía @RRHHDigital #hijos    
    
    
    Cinco pasos para convertirse en un comprador inteligente en Navidad http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/96407/Cinco-pasos-para-convertirse-en-un-comprador-inteligente-en-Navidad … vía @RRHHDigital #Navidad    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo http://ow.ly/rktSv  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los hábitos que siguen antes de dormir las personas que triunfan http://ow.ly/rktON  #hábitos    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/rkucd  #empleo #rrhh    
    
    
    Trabaja con millennials y aprovecha su empowerment http://ow.ly/rkNwe  #empleo #rrhh    
    
    
    De la imprenta de Gutenberg al iPhone de Jobs: el incomprendido triunfo de lo fácil http://ow.ly/rkNGz  #tecnología    
    
    
    9 avances tecnológicos que llegarían en 2014 http://ow.ly/rl8PX  #tecnología    
    
    
    Contratar personal discapacitado hace a las empresas más fuertes e innovadoras http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96427/Contratar-personal-discapacitado-hace-a-las-empresas-mas-fuertes-e-innovadoras … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    Los errores ortográficos más comunes: ¿junto o separado? http://elconfi.de/58825/  #ortografía    
    
    
    Siemens lanza una importante campaña de Social Marketing para acercar su tecnología a la sociedad http://ow.ly/rlHD2  #marketing    
    
    
    ¿Qué profesiones serán las más demandadas en los próximos diez años? http://ow.ly/rlJ8Y  #empleo #rrhh    
    
    
    Ranking de las diez carreras más solicitadas en Latinoamérica http://ow.ly/rlPcB  #empleo #rrhh    
    
    
    La inspiración del liderazgo determina las mejores empresas líderes http://ow.ly/rlPGX  #liderazgo #RRHH    
    
    
    Cinco cosas que hay que hacer y cinco más que hay que evitar en un curriculum vitae vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/02/cinco-cosas-que-hay-que-hacer-y-cinco-mas-que-hay-que-evitar-en-un-curriculum-vitae … #rrhh    
    
    
    Las microempresas generan un 38,5% del empleo en España http://ow.ly/rm3e7  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo puedes fabricar tu propio móvil por menos de 150 euros http://ow.ly/rm7e8  #tecnología    
    
    
    ¿Cuáles son los siete ejes de la armonía organizacional? http://ow.ly/rmb0l  #empleo #rrhh    
    
    
    10 hábitos que debes adquirir para tener un buen día http://ow.ly/rmSV7     
    
    
    CaixaBank lanza un nuevo modelo de relación con clientes de banca de empresas basado en web 2.0 y redes sociales http://ow.ly/rmTat     
    
    
    Siemens lanza una importante campaña de Social Marketing para acercar su tecnología a la sociedad http://ow.ly/rmTeU  #marketing    
    
    
    Cinco cosas que hay que hacer y cinco más que hay que evitar en un curriculum vitae http://ow.ly/rnhzo  #empleo #RRHH    
    
    
    Sólo 11.213 de más de 3 millones de empresas en España hacen I+D http://ow.ly/rmTqc  #rrhh    
    
    
    Evitar la discriminación en los procesos de selección de personal http://ow.ly/rmZdp  #empleo #rrhh    
    
    
    Hay que dejar de satanizar el fracaso http://ow.ly/rnw6u     
    
    
    El valor que nos construye y la verdadera química entre las personas http://ow.ly/rolaC  #personas    
    
    
    Las empresas españolas invierten cada vez más en las contrataciones internas http://ow.ly/rolj0  #empleo #rrhh    
    
    
    5 consejos que salvarán a tu CV del correo no deseado http://ow.ly/roo2B  #empleo #RRHH    
    
    
    Investigadores de la UC3M confirman las sospechas: Google+ es una ciudad fantasma http://ow.ly/ronrh  #Googleplus    
    
    
    El paradigma de la formación ha cambiado colocando al alumno en el centro del proceso formativo http://ow.ly/roltS  #formación    
    
    
    En Navidad y el resto del año ;-) http://instagram.com/p/hdTcBKw1v2/     
    
    
    El informe PISA 2012 revela hoy el estado de la Educación en España http://ow.ly/rooZD  #educación    
    
    
    Redes sociales y marcas: A la búsqueda de Brand Advocates http://ow.ly/rpBtI  #redes    
    
    
    La sonrisa de Mandela, un gran símbolo de Liderazgo http://ow.ly/rpBGP  #liderazgo #RRHH    
    
    
    Cómo identificar a los "falsos imprescindibles" en una empresa http://ow.ly/rpGY7  #empleo #RRHH    
    
    
    Aprendió tanto de sus errores, que cuando tropezaba, en lugar de caer volaba. vía @alexroviracelma    
    
    
    Un tercio de las empresas reemplazaría a sus ejecutivos si tuviera la oportunidad vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/03/un-tercio-de-las-empresas-reemplazaria-a-sus-ejecutivos-si-tuviera-la-oportunidad … #rrhh    
    
    
    Cambios y tendencias en selección de personal http://www.rrhhdigital.com/secciones/seleccion/96483/Cambios-y-tendencias-en-seleccion-de-personal … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    2000 profesionales freelance han realizado #trabajos en los últimos meses gracias a la plataforma d talento @adtriboo http://ow.ly/rqU82     
    
    
    ¿Cómo enfocar nuestro trabajo para mejorar en el día a día? http://ow.ly/rqV2U  #empleo #RRHH    
    
    
    Cinco microrrevoluciones para cambiar de una vez por todas el sistema educativo http://ow.ly/rqVmp  #educación    
    
    
    La fórmula de Warren Buffett y Charlie Munger para ser más inteligente http://ow.ly/rqVtR  #inteligencia    
    
    
    El 80% de los empleados usa apps no autorizadas en el trabajo http://ow.ly/rr9zD  #empleo #RRHH    
    
    
    Los 16 errores comunes de quienes quieren ser promocionados http://ow.ly/rr9D8  #empleo #RRHH    
    
    
    Los 16 errores comunes de quienes quieren ser promocionados http://ow.ly/rr9D8  #empleo #rrhh    
    
    
    @LuisMarianoSanc lo miraré    
    
    
    Únete a los 14 retos de los profesionales de RRHH para el 2014 vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/04/unete-a-los-14-retos-de-los-profesionales-de-rrhh-para-el-2014 … #rrhh    
    
    
    Lecciones sobre liderazgo (el legado de Nelson Mandela) http://ow.ly/rs9kb  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Cuando el cuerpo habla: los siete gestos a cuidar en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rsdXw  #empleo #rrhh    
    
    
    5 empresas ideales para trabajar. ¿Cuál eliges? http://ow.ly/rsgFR  #empleo #rrhh    
    
    
    'Drones', robots... ¿avanzamos hacia un futuro laboral sin humanos? http://ow.ly/rt8CU  #empleo #rrhh    
    
    
    Del concepto al 'market': ¿Cuánto cuesta desarrollar una 'app'? http://ow.ly/rt8QP  #app    
    
    
    Cuando el cuerpo habla: los siete gestos a cuidar en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rtcE4  #empleo #RRHH    
    
    
    El ADN humano más antiguo, hallado en Atapuerca http://ow.ly/rt9DA  #ciencia    
    
    
    Piden firmas para evitar que IberCaja desahucie a un niño enfermo de leucemia y a su familia http://ow.ly/rtg10  #banquerosdemierda    
    
    
    Cinco metas que debes cumplir en 2014 http://ow.ly/rth7z  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cuándo añadir un código QR a tu CV? http://mejorartucv.com/cuando-anadir-un-codigo-qr-a-tu-cv/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    El 53,8% de los españoles cree que su empresa se preocupa por su bienestar laboral http://ow.ly/rtBO0  #empleo #rrhh    
    
    
    Un informe encargado por Hacienda abre por primera vez la puerta al despido de funcionarios http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/politica-economica/un-informe-encargado-por-hacienda-abre-por-primera-vez-la-puerta-al-despido-de-funcionarios_8yw1vFTuckv86Cz7laOd26/ … vía @la_informacion    
    
    
    Los RRHH, claves en una organización Lean http://www.rhmedia.es/rsc/los_rrhh_claves_en_una_organizacion_lean-id1049.html … vía @rhmedia #rrhh    
    
    
    Estudio y ránking sobre la captación y retención del talento http://shar.es/D8M6m  vía @infoempleo #talento #rrhh    
    
    
    Aplica el Principio de Pareto para ser más productivo http://ow.ly/rurML  #productividad #rrhh    
    
    
    6 razones para tener RRHH con óptica comercial http://ow.ly/ruJit  #rrhh    
    
    
    El obispo que se disfrazó de pobre para darle una lección a su iglesia http://ow.ly/ruKCU  #megusta    
    
    
    @Lilia_Lorenz yo no dejo de seguir a nadie así que me extraña    
    
    
    Nueve tácticas para usar mejor nuestro cerebro y aumentar la inteligencia http://ow.ly/rvxgo     
    
    
    Lecciones de liderazgo de Mandela http://ow.ly/rvxB7  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Las tres 'tribus' de jóvenes según su formación y oportunidades de empleo http://ow.ly/rvAa1  #empleo #rrhh    
    
    
    El fundador de Inditex compra un edificio en Nueva York por 69 millones de euros vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/05/el-fundador-de-inditex-compra-un-edificio-en-nueva-york-por-69-millones-de-euros …    
    
    
    Un estudio revela de dónde son los mejores estudiantes del mundo y en qué área se destacan http://ow.ly/rw410  #educación    
    
    
    El 70% de los empleos vacantes en España no se anuncian públicamente http://ow.ly/rwvKf  #empleo #rrhh    
    
    
    La evolución de Nelson Mandela como líder estratégico http://ow.ly/rwAZw  #liderazgo #rrhh #Mandela    
    
    
    Cinco microrrevoluciones para cambiar de una vez por todas el sistema educativo http://ow.ly/ry89P  #educación    
    
    
    La Policía alerta sobre el WhatsApp como herramienta de acoso escolar http://ow.ly/ry8f9  #whatsapp    
    
    
    Cómo levantarte a las 5 AM para trabajar en ti mismo http://ow.ly/ry8sX  #rrhh    
    
    
    Un 65% de los directores financieros aceptaría una oferta de empleo en el extranjero http://ow.ly/ry8VL  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Por qué escribimos como lo hacemos? La historia tras el teclado QWERTY http://elconfi.de/62926/  #tecnología    
    
    
    ¿Te gustaría ser un santo? Nace una plataforma que te permite ‘hacer milagros’ http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/te-gustaria-ser-un-santo-nace-una-plataforma-que-te-permite-hacer-milagros_R1EJlxEGnEuDryDw2qC281/ … vía @la_informacion #quecosas    
    
    
    La crisis obliga al 14% de los españoles a trabajar por debajo de su potencial laboral http://ow.ly/ryLpv  #empleo #rrhh    
    
    
    Una batalla por el derecho a vivir. Su arma secreta, el perdón. http://jlcasal.es/2013/12/08/una-batalla-por-el-derecho-a-vivir-su-arma-secreta-el-perdon/ … vía @jlcasal    
    
    
    Tres de cada cuatro no ha donado dinero a una ONG en un año http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96570/Tres-de-cada-cuatro-no-ha-donado-dinero-a-una-ONG-en-un-ano … vía @RRHHDigital #ong    
    
    
    La crisis obliga al 14% de los españoles a trabajar por debajo de su potencial laboral http://ow.ly/ryLpv  #empleo #rrhh    
    
    
    Gamificación en la Empresa: ¿Qué nos enseñan los videojuegos sobre gestión de empresas? http://ow.ly/rzK84  #gamificación    
    
    
    Telefónica y El Corte Inglés, las empresas más cercanas a los españoles http://ow.ly/rzKLP  #rrhh    
    
    
    5 empresas ideales para trabajar. ¿Cuál eliges? http://ow.ly/rzKYm  #empleo #rrhh    
    
    
    Alumnos asiáticos: máquinas de estudiar. Estudian desde las 8:00 de la mañana hasta las 9:30 de la noche http://ow.ly/rzMtD  #educación    
    
    
    @RCodosero no se si es efectivo Rubén, pero en los informes PISA son siempre los mejores alumnos :-)    
    
    
    Gadesoft lanza Yammer para asegurar el éxito de la implantación de la redes corporativas http://ow.ly/rzWFS  #rrhh    
    
    
    Empleo: descubre las últimas tendencias del mercado laboral http://ow.ly/rzWTm  #empleo #rrhh    
    
    
    13 formas de empezar mal una entrevista http://mejorartucv.com/13-formas-de-empezar-mal-una-entrevista/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    @Peoplexperts: Gracias a @JuanMartinez @reclutando @xsalas @rocio_cgdp @juancbarcelo  grandes blogs que nos inspiran http://xurl.es/sh73q "    
    
    
    Las oficinas d empleo de la Comunidad de Madrid preseleccionan candidatos para empezar trabajar antes de final de año http://ow.ly/rAJqK     
    
    
    Marketing y Navidad, claves de éxito. http://goo.gl/o5xAEN  vía @gestionorg #marketing    
    
    
    El trabajo que Facebook te da, Facebook te lo puede quitar
http://ow.ly/rAJUD  #empleo #rrhh    
    
    
    España registra 54 nuevos emprendedores al día 2013, según ATA http://ow.ly/rB4zk  #rrhh    
    
    
    3 pasos para tener una actitud ganadora http://ow.ly/rAMhM  #actitud    
    
    
    Diez cosas que no se deben compartir con los compañeros de oficina http://ow.ly/rB4Fq  #empleo #RRHH    
    
    
    La gran belleza y el liderazgo antifrágil http://ow.ly/rB6ca  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los españoles dedican más tiempo a leer prensa en Internet que en papel http://ow.ly/rBons     
    
    
    El rasgo de personalidad que define a las personas que llegan lejos en la vida http://ow.ly/rCgvU  #perseverancia    
    
    
    Diez cosas que no se deben compartir con los compañeros de oficina http://ow.ly/rCgP4  #empleo #rrhh    
    
    
    Líder transformacional, el mejor amigo de tu empresa http://ow.ly/rCh5e  #liderazgo #rrhh    
    
    
    ¿Eres un psicópata? Tu estado en Facebook te delata http://ow.ly/rClhb  #facebook    
    
    
    10 hábitos para cultivar la confianza en uno mismo vía @eexcellence http://www.eexcellence.es/index.php/expertos-en-gestion/1762-francisco-alcaide … by @falcaide #rrhh    
    
    
    Google decidió sustituir a sus empleados no calificados por robots http://ow.ly/rCiz9  #empleo #rrhh    
    
    
    “La clave de la innovación está en la colaboración” http://ow.ly/rCjSB  #innovación #rrhh    
    
    
    Las intenciones de contratación mejoran para el primer trimestre de 2014 http://ow.ly/rCB2n  #empleo #rrhh    
    
    
    Las palancas que nos mueven y la importancia de la satisfacción personal http://ow.ly/rCkFP  #coaching #rrhh    
    
    
    Según la ONU, la "esclavitud moderna" afecta a 21 millones de personas en todo el mundo http://ow.ly/rCitr  #rrhh    
    
    
    La desigualdad en EE.UU. 'pone en peligro el sueño americano' http://ow.ly/rCXG3  #empleo #rrhh    
    
    
    Solo 2,6 de cada cien nuevos empleos se consiguen a través del INEM http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4317 … #empleo #rrhh    
    
    
    Work Life Balance, la clave para disfrutar tu vida http://ow.ly/rDthk  #empleo #rrhh    
    
    
    @enjoyrrhh sí, es bastante increíble    
    
    
    Saca partido a tu propia marca
 http://ow.ly/rDRaq  #personalbranding    
    
    
    La recuperación 'salvará' 200.000 empleos en España entre 2013 y 2014 http://ow.ly/rDVCz  #empleo #rrhh    
    
    
    5 motivos por los que realmente te van a contratar: entrevista de trabajo como nunca te lo han explicado. http://ow.ly/rDWQt  #rrhh    
    
    
    Diez claves para evitar a esas personas tóxicas que te complican la vida http://ow.ly/rEDXW  #personas    
    
    
    El 86% de los trabajadores españoles no recibe gratificación de fin de año http://ow.ly/rEE50  #empleo #rrhh    
    
    
    Blog de @evacolladoduran: En ocasiones veo muertos... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/12/en-ocasiones-veo-muertos.html?spref=tw … #empleo #rrhh    
    
    
    Funcas adelanta la creación de empleo al primer trimestre de 2014 http://ow.ly/rEJ77  #empleo #rrhh    
    
    
    @evacolladoduran en ocasiones muchos :-)))    
    
    
    5 motivos por los que realmente te van a contratar: entrevista de trabajo como nunca te lo han explicado http://ow.ly/rEMGU  #rrhh    
    
    
        
    
    
    Cómo aprovechar tus oportunidades en la búsqueda de empleo http://ow.ly/rEVz4  #empleo #rrhh    
    
    
    #LinkedIn aconseja usar palabras más específicas para crear una marca personal sólida y destacar entre la multitud http://ow.ly/rEXJM     
    
    
    4 películas para recordar a Nelson Mandela http://ow.ly/rFa4q  #mandela    
    
    
    ¿Estás desempleado? ¡Reinvéntate! http://ow.ly/rG4WC  #empleo #rrhh    
    
    
    La retribución emocional en tiempos de crisis http://ow.ly/rGSsY  #empleo #rrhh    
    
    
    España debe realizar cambios en empresas, en educación y en el sector público para superar la crisis y crear empleo http://ow.ly/rGSFT     
    
    
    @FIL0S0FIA: Asegúrate d que tus lágrimas no sean para cualquiera,no se le puede dedicar un sentimiento tan fuerte a alguien que no lo merece    
    
    
    La mitad del capital humano, intelectual y financiero del mundo estará en 2030 en las economías emergentes http://ow.ly/rGSJj  #rrhh    
    
    
    ABC para hablar en público y ser un buen orador http://ow.ly/rGX9o  #oratoria    
    
    
    Por qué invertir tiempo en mejorar la comunicación y dominar las nuevas tecnologías http://ow.ly/rGXTD  #tecnologías #rrhh    
    
    
    Tartal para Pablete para celebrar su cumple ;-))) http://instagram.com/p/h0W_Duw1tv/     
    
    
    Tarta para Pablete para celebrar su cumple ;-))) http://instagram.com/p/h0XMijQ1t6/     
    
    
    La rehabilitación de viviendas podría crear 150.000 empleos http://ow.ly/rH2gf  #empleo #rrhh    
    
    
    Derribando mitos: las cuatro razones que impulsan el crecimiento de la publicidad online http://ow.ly/rHbYk  #marketing    
    
    
    El 74% de españoles emigraría para encontrar mejores oportunidades laborales vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/12/el-74-de-espanoles-emigraria-para-encontrar-mejores-oportunidades-laborales … #rrhh    
    
    
    Mr. Sam Sung, el trabajador al que Apple obligó a tapar su LinkedIn http://ow.ly/rHiLh  #aquienseleocurre    
    
    
    @En_realidad_CR: Ahora más que nunca tenemos que acercarnos a los que más lo necesitan. Súmate al Efecto voluntariado http://www.youtube.com/watch?v=hoMRz2v-y7U&list=SPo1u8jgUrGiaJFkz4TCQaPZ6r3gQ70JTf …    
    
    
    Cinco pasos para recuperarse de un fracaso y tratar de alcanzar el éxito http://ow.ly/rHUqR  #rrhh    
    
    
    Las pymes europeas avanzan hacia la transformación digital mucho más rápido que las grandes empresas http://ow.ly/rI2wq  #digital    
    
    
    El futuro de la gestión de personas: el individuo adquiere más relevancia http://ow.ly/rIkHy  #rrhh    
    
    
    La organización 2.0; compañías creativas generan compañías innovadoras. http://ow.ly/rIlxv  #rrhh #rrhh20    
    
    
    El empowerment como modelo de organización 2.0 http://ow.ly/rIlFF  #empowerment #RRHH    
    
    
    La cortesía importa: el bar que cobra 7 euros por el café al cliente maleducado http://ow.ly/rJ8UB  #mola    
    
    
        
    
    
    Como se enteren que estoy hablando por Facebook, me echan. Y lo echaron. http://ow.ly/rJ9zl  #redes #rrhh    
    
    
    Descubre las 100 empresas que crearán más de 32.000 empleos en España en 2014
http://ow.ly/rJbnr  #empleo #rrhh    
    
    
    Alumni Talent Program busca a los mejores 150 universitarios para abrirles oportunidades http://ow.ly/rJb1y  #formación    
    
    
    ¿De verdad existe una fórmula para ser feliz en el trabajo?
http://ow.ly/rJ9T8  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Dónde buscar el Santo Grial del emprendimiento? http://ow.ly/rJa58  #emprendedores #rrhh    
    
    
    Cinco pasos para recuperarse de un fracaso y tratar de alcanzar el éxito http://ow.ly/rJaMU  #éxito #fracaso    
    
    
    Ford abrirá dos plantas en China, una en Brasil, y creará 5.000 empleos en EEUU http://ow.ly/rJxMj  #rrhh    
    
    
    @enjoyrrhh sin duda, pero hay que intentarlo ;-)))    
    
    
    @veronicafinoli gracias @evacolladoduran @alfredovela @doloresvela @a_donnas @Gaetano_lo_hace @juaniraola @facchinjose #FF back ;-))    
    
    
    Los especialistas aconsejan no mentir y cuidar las redes sociales para optar a un puesto vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/13/los-especialistas-aconsejan-no-mentir-y-cuidar-las-redes-sociales-para-optar-a-un-puesto … #rrhh    
    
    
    ¿Derrotado? ¡Levántate y busca el éxito en el fracaso! http://ow.ly/rLgzc  #éxito    
    
    
    El " Tire" y " empuje" del compromiso en los empleados http://ow.ly/rLgcM  #empleo #rrhh    
    
    
    Los procesos inteligentes conducen a un buen trabajo http://ow.ly/rLgfb  #marketing #creatividad    
    
    
    Los seis elementos clave del pensamiento estratégico http://ow.ly/rLggG  #estrategia    
    
    
    Ranking: quiénes son los mejores y peores CEO del año en el mundo http://ow.ly/rLgCg  #CEOS #rrhh    
    
    
    Las redes sociales son las mejores empresas para trabajar http://www.cuartopoder.es/dospuntocero/las-redes-sociales-son-las-mejores-empresas-en-las-que-trabajar/428 … vía @cuartopoder #rrhh    
    
    
    Las redes sociales son las mejores empresas para trabajar http://www.cuartopoder.es/dospuntocero/las-redes-sociales-son-las-mejores-empresas-en-las-que-trabajar/428 … vía @cuartopoder #rrhh #redes    
    
    
    Ranking: quiénes son los mejores y peores CEO del año en el mundo http://bit.ly/18Ztl5r  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Las compras online se multiplican por dos en periodo Navideño http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/96682/Las-compras-online-se-multiplican-por-dos-en-periodo-Navideno- … vía @RRHHDigital #online    
    
    
    10 Preguntas frecuentes sobre “liderazgo” http://ow.ly/rMygU  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los españoles trabajan casi una hora más a la semana que el resto de la Eurozona http://ow.ly/rMyy7  #empleo #rrhh    
    
    
    El Papa Francisco, un ejemplo de liderazgo http://ow.ly/rMyFD  #liderazgo #rrhh    
    
    
    6 aplicaciones indispensables para emprendedores |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/6-aplicaciones-indispensables-para-emprendedores … vía @MBA_AEconomia #rrhh    
    
    
    El social media marketing es fundamental para incrementar y mejorar la imagen de las empresas, según IDE-CESEM B S http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23180:el-social-media-marketing-es-fundamental-para-incrementar-y-mejorar-la-imagen-de-las-empresas-segun-ide-cesem-business-school&catid=80:tecnologia&Itemid=176 …    
    
    
    Carta abierta a un parado español: gracias http://elconfi.de/66313/  #empleo #rrhh    
    
    
    La despedida más tierna: la carta que Hemingway escribió al sacrificar a su gato http://ow.ly/rNiSS     
    
    
    Eurovegas dice adiós a Madrid y a sus 250.000 empleos prometidos http://ow.ly/rNkiN  #empleo #rrhh    
    
    
    4 actitudes que te harán avanzar en la vida http://www.franciscoalcaide.com/2013/12/4-actitudes-que-te-haran-avanzar-en-la.html … vía @falcaide #rrhh    
    
    
    El " Tire" y " empuje" del compromiso en los empleados http://ow.ly/rNl6A  #rrhh    
    
    
    ¿Cuál es la palabra que te define como profesional?. http://ow.ly/rNk8E  #empleo #rrhh    
    
    
    Equivocarse al cambiar de trabajo... y volver
http://ow.ly/rNj43  #empleo #rrhh    
    
    
    El 29% de los españoles cree que su jefe espera disponibilidad absoluta durante la Navidad http://ow.ly/rNuFp  #rrhh    
    
    
    Autónomos, emprendedores y freelance españoles ya pueden aceptar pagos con tarjeta vía smartphones y tablets http://ow.ly/rNkts  #rrhh    
    
    
    Los españoles trabajan casi una hora más a la semana que el resto de la Eurozona http://ow.ly/rNm9x  #empleo #rrhh    
    
    
    @_Peich pues si :(    
    
    
    Programadores, administradores de sistemas e ingenieros de proyectos, los profesionales más demandados en 2014 http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23219:programadores-administradores-de-sistemas-e-ingenieros-de-proyectos-los-profesionales-mas-demandados-en-2014&catid=74:mercado-laboral&Itemid=166 … #rrhh    
    
    
    ¿El ocaso del email laboral?: aseguran que será sustituido por redes sociales corporativas http://ow.ly/rOnGL  #rrhh    
    
    
    Cómo agradarle a tu jefe sin ser adulador http://ow.ly/rOo2u  #rrhh    
    
    
    Ideas ‘frescas’ para innovar en una empresa
http://ow.ly/rOQZb  #innovación #rrhh    
    
    
    Los 10 Mejores Libros de Liderazgo (y que cambiarán tu vida) http://ow.ly/rOubf  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los 10 Mejores Libros de Liderazgo (y que cambiarán tu vida) http://ow.ly/rOubf  #liderazgo #RRHH    
    
    
    La falta de estrategia en redes sociales obstaculiza el avance de las medianas empresas en el mundo digital http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23227:la-falta-de-estrategia-en-redes-sociales-obstaculiza-el-avance-de-las-medianas-empresas-en-el-mundo-digital&catid=80:tecnologia&Itemid=176 …    
    
    
        
    
    
    Cuestión de #talento con @sonia_rmuriel http://wp.me/p3EKxC-3k  vía @alexdurana #blog    
    
    
    Necesitamos líderes de verdad, que defiendan los valores que nos mejoran http://ow.ly/rPTsq  #liderazgo    
    
    
    @SusanaMorin @RRHHDigital Felices Fiestas :-)    
    
    
    La salud del 61% de los trabajadores españoles empeora a causa del estrés http://ow.ly/rPUsN  #salud #rrhh    
    
    
    Una buena reputación online se traduce en crecimiento y ganancias para las empresas, y en ello Google es fundamental http://ow.ly/rPUBL     
    
    
    ¿De verdad no tienes un cuaderno de bitácora en la búsqueda de empleo? http://mejorartucv.com/de-verdad-no-tienes-un-cuaderno-de-bitacora-en-la-busqueda-de-empleo/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    5 Consejos Clave para Reclutar con un Presupuesto Ajustado http://blog.talentclue.com/5-consejos-clave-para-reclutar-con-un-presupuesto-ajustado … #rrhh    
    
    
    Encuestas de clima: claves y errores a evitar para que sean exitosas http://ow.ly/rQcSB  #empleo #rrhh    
    
    
    Necesitamos líderes de verdad, que defiendan los valores que nos mejoran http://ow.ly/rPTsq  #liderazgo #rrhh    
    
    
    La elección de las redes sociales en las empresas turísticas http://www.tecnohotelnews.com/2013/12/la-eleccion-de-las-redes-sociales-en-las-empresas-turisticas/ … vía @tecnohotelnews #redes    
    
    
    El atasco del Fogasa frena el cobro de más de 181.000 prestaciones http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4331 … #rrhh    
    
    
    Directivos y empresas reclaman "responsabilidad" a los trabajadores en la prevención de accidentes http://murciaeconomia.com/not/21002/_directores_de_rrhh_y_empresas_reclaman__responsabilidad_efectiva__a_los_trabajadores_en_la_prevencion_de_accidentes/ … #rrhh    
    
    
    Las personas más exitosas del mundo tienen estas 7 cosas en común. http://ow.ly/rRdse  #éxito #rrhh    
    
    
    ¿Cómo se hacen buenos negocios durante las crisis macroeconómicas? http://ow.ly/rRokS     
    
    
    @eblanperis :-))    
    
    
        
    
    
    El presente del reclutamiento es online http://ow.ly/rS5ts  #rrhh #rrhh20    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Un gaditano crea un videojuego para acabar con las faltas de ortografía de estudiantes de Primaria y Secundaria http://ow.ly/rSbcb     
    
    
    Aprende a gestionar tu carrera profesional por proyectos
http://ow.ly/rS5Ql  #rrhh    
    
    
    Ganar un 14% menos por hacer lo mismo: así son las ofertas de empleo en España http://ow.ly/rS5Wu  #empleo #rrhh    
    
    
    CEPES se adhiere al programa Yo Soy Empleo de BBVA http://ow.ly/rSjNm  #empleo #rrhh    
    
    
    Los perfiles profesionales más buscados en 2013 y en 2014, según Adecco Professional http://ow.ly/rSuNp  #rrhh #empleo    
    
    
    Uno de los principales ingenieros de Microsoft se va a Google http://ow.ly/rT68B     
    
    
    Ocho propuestas para ser un mejor jefe http://ow.ly/rT6Fx  #rrhh    
    
    
    Jefatura o liderazgo: los distintos tipos de autoridad http://ow.ly/rTcDU  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los perfiles profesionales más buscados en 2013 y en 2014, según Adecco Professional http://ow.ly/rSuNp  #rrhh    
    
    
    ¿Cómo deben ser los líderes empresariales del futuro? http://ow.ly/rUudW  #rrhh    
    
    
    El cloud computing beneficioso para el 71% de los asesores españoles, y las redes sociales estratégicas para el 88,5% http://ow.ly/rUvkF     
    
    
    Los trabajos con más demanda en 2014 (y con los salarios más altos) http://ow.ly/rUxNs  #empleo #rrhh    
    
    
    Mercadona subirá los sueldos un 0,4% y se compromete a crear 1.000 puestos de trabajo http://ow.ly/rUGWc  #rrhh    
    
    
    Uno de cada tres puestos de trabajo exigirá experiencia internacional en un futuro no muy lejano http://ow.ly/rV4BE  #rrhh    
    
    
    Proyección de empleo para 2014. Resultados del estudio de Manpower http://shar.es/OwxJw  vía @infoempleo #empleo #rrhh    
    
    
    I'm at Instituto de Innovación Digital de las Profesiones (Inesdi) - @institutoinesdi (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1dpf3bj     
    
    
    @nataliapiernas Mil gracias:-)) @evacolladoduran @sonia_rmuriel @Ander73 #FF de vuelta y gran finde para tod@s    
    
    
    El 36% de los españoles cree que la situación económica del país mejorará en 2014 http://ow.ly/rWzXm     
    
    
    @loretogf :-))) el mismo, el mismo que vive en una nube    
    
    
    10 personajes de Pixar y sus claves de liderazgo http://ow.ly/rWBel  #liderazgo    
    
    
    El 90% de las empresas españolas tiene departamento digital http://ow.ly/rWAP1  #rrhh    
    
    
    @loretogf Me gustan los porcentajes :-)))) no lo digo yo, pero tú no lo crees?????    
    
    
    @loretogf mala persona eres :D    
    
    
    @loretogf yo me lo creo todo ya lo sabes, soy del #Atleti y somos muy ingenuos :-))))). Tienes razón, pero es bueno que se comente    
    
    
    La muerte del e-mail: la Generación Z ya no utiliza el correo electrónico http://ow.ly/rWB9m  #email    
    
    
    @loretogf ya, pero es que la gente no lee casi nada, da igual lo que pongas :-)    
    
    
    Esto te lo crees @loretogf ?? Marketing y Abogado, las mayores búsquedas de 2013 http://ow.ly/rWI7z     
    
    
    @loretogf :-)) sin duda jajaja    
    
    
    Cinco razones por las que puedes encontrar trabajo antes que otros
http://ow.ly/rWBKm  #rrhh    
    
    
    @Inesem_ a vosotros; un saludo :-)    
    
    
    Lecciones de vida de personas mayores que salieron de Harvard. http://ow.ly/rWCcD     
    
    
    @loretogf menos mal que repartes un poco con quien te metes:-))) porque vaya mañana que me has dado :D @gminayolopez    
    
    
    @loretogf @gminayolopez vaya mañanita :D    
    
    
    Las 25 habilidades profesionales que más empleo han generado en 2013, según LinkedIn http://ow.ly/rWRvb  #Linkedin #rrhh    
    
    
    El 48% de los universitarios dice estar cómodo en su lugar de trabajo http://ow.ly/rWNZt  #empleo    
    
    
        
    
    
    @gminayolopez @loretogf que Loreto lleva toda la mañana tirando por tierra todos mis tuits sobre noticias de porcentajes :D    
    
    
    @mariabretong @loretogf @gminayolopez eso si es verdad:-) yo estoy por desmontar el 90% de twitter a base de porcentajes :D    
    
    
    Como manejar el "secreto” en las empresas http://ow.ly/rXhnS  #rrhh    
    
    
    Rompe con los mitos de la felicidad y... ¡sé feliz! http://ow.ly/rXnNG     
    
    
    Una app desarrollada en España permite prestar y recibir terapia psicológica desde smartphones http://ow.ly/rXDcu     
    
    
    Las mejores páginas legales para descargar 'ebooks' gratis en la red http://elconfi.de/68968/  #ebooks    
    
    
    El 38% de los españoles con empleo declara que si le tocara la Lotería dejaría de trabajar http://ow.ly/rYAqC  #rrhh    
    
    
    ¿Cuánto debería ganar Papá Noel por su trabajo? http://ow.ly/rYBjZ     
    
    
    ¿Qué marcas tienen los fans con más valor en Facebook? http://ow.ly/rYBqQ  #facebook    
    
    
        
    
    
    Descubre las 25 habilidades que triunfan a la hora de encontrar trabajo http://ow.ly/rYEQw  #empleo    
    
    
    La 'Nochebuena' de los primates http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/yomono/2013/12/21/la-nochebuena-de-los-primates.html … vía @elmundoes    
    
    
    Propósitos para año nuevo: ¿cómo enfocar nuestro trabajo para mejorar en el día a día? http://ow.ly/rYJfz  #rrhh    
    
    
    Semana XXXX: las mejores 'apps' para seguir el Sorteo de la Lotería de Navidad http://elconfi.de/67844/     
    
    
    Melendi se ofrece a pagar las costas del juicio de Marta del Castillo http://ow.ly/rYUBW     
    
    
    "Una buena reputación on line se traduce en crecimiento” http://ow.ly/rYW3Q  #rrhh    
    
    
    Whatsapp mantiene su liderazgo con 400 millones de usuarios
http://ow.ly/rYW7o  #whatsapp    
    
    
    "Una buena reputación on line se traduce en crecimiento” http://ow.ly/rYW3Q  #reputación    
    
    
    Las 10 tendencias globales que definirán 2014, según el Foro que organiza Davos
http://ow.ly/rZtxp     
    
    
    Los diez peores tuits del 2013 http://ow.ly/rZtA1  #tuits    
    
    
    @gminayolopez @loretogf yo estoy de acuerdo con Gema, y así sí Loreto lo tira por tierra que sea a los dos:-)) #Felizdomingo    
    
    
    Una de cada 200 americanas afirma estar embarazada sin haber hecho el amor
http://ow.ly/rZtSZ  #quecosas    
    
    
    Clientes y empleados d Metro d Madrid donan + de 1.430 productos de material escolar y deportivo a Aldeas Infantiles http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23308:clientes-y-empleados-de-metro-de-madrid-donan-mas-de-1430-productos-de-material-escolar-y-deportivo-a-aldeas-infantiles-sos&catid=86:compromiso-social&Itemid=267 …    
    
    
    El mejor premio de la lotería será no volver a ver el anuncio, y ese nos ha tocado a todos. ( leído en Facebook )    
    
    
    Con una idea y una estrategia de marketing, es posible ganarse la vida con las apps, según UNIR http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23297:con-una-idea-y-una-estrategia-de-marketing-es-posible-ganarse-la-vida-con-las-apps-segun-unir&catid=80:tecnologia&Itemid=176 …    
    
    
    @perezreverte no ha perdido seguidores, ha ganado.    
    
    
    Nelson Mandela y un estilo de Liderazgo que une http://www.lanacion.com.ar/1649874-nelson-mandela-y-un-estilo-de-liderazgo-que-une …    
    
    
    Cómo escoger los mejores contenidos para las redes sociales | http://xn--gestin-fxa.Org  http://www.gestion.org/social-media/social-media-marketing/43309/como-escoger-los-mejores-contenidos-para-las-redes-sociales/ … vía @gestionorg    
    
    
    La reducción de jornada por cuidado de hijos se amplía hasta los 12 años vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/23/la-reduccion-de-jornada-por-cuidado-de-hijos-se-amplia-hasta-los-12-anos … #rrhh    
    
    
    Marketing personal: qué es y cómo beneficiarnos de sus ventajas http://goo.gl/LIlEfw  vía @gestionorg    
    
    
        
    
    
    Los trabajadores de Correos protagonizan distintos 'flashmob' para ayudar a Filipinas vía @CompromisoRSE http://bit.ly/1dqLBl7  #rrhh    
    
    
    @Acm36 @jlcasal Feliz Navidad a ambos ;-)    
    
    
    Clientes y empleados de Metro donan más de 1.430 productos de material escolar y deportivo a Aldeas Infantiles SOS http://ow.ly/s0AmJ     
    
    
    ¿Por qué es mejor externalizar la formación de las empresas? vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/23/por-que-es-mejor-externalizar-la-formacion-de-las-empresas … #formación #rrhh    
    
    
    La clave para ser mucho más feliz (y sacar mejores notas)
http://ow.ly/s0H1e  #felicidad    
    
    
    ¿Qué marcas tienen los fans con más valor en Facebook? http://ow.ly/s0Jmq  #facebook    
    
    
        
    
    
    El Gobierno simplifica de 42 a cuatro el número de contratos http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4343 … #RRHH    
    
    
    10 libros para incentivar al líder que llevas dentro http://ow.ly/s1Cfz  #liderazgo #rrhh    
    
    
    "Vacaciones ilimitadas", una política que también es atractiva para las empresas http://ow.ly/s1CCP  #rrhh    
    
    
    'Harry ¿q le regalo a mi papá?': la importancia d no perder la ilusión en la búsqueda de empleo vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticia_principal/2013/12/24/harry-que-le-regalo-a-mi-papa-la-importancia-de-no-perder-la-ilusion-en-la-busqueda-de-empleo …    
    
    
    El decálogo para sobrevivir a la Navidad en las redes sociales
http://ow.ly/s2qC4  #navidad    
    
    
    Bruselas exige a España poner nombre y apellidos a 858.000 jóvenes 'ni-nis' http://ow.ly/s2r6h  #empleo    
    
    
    @evacolladoduran Gracias :-)))))    
    
    
    Las respuestas más desatinadas de los alumnos de la ESO http://ow.ly/s2uau  #educación    
    
    
    Los 10 Post más Populares de Reclutamiento 2.0 http://ow.ly/s2qXG  #RRHH20    
    
    
    5 razones para no dejar de buscar empleo en Navidad http://ow.ly/s2toj  #rrhh #empleo    
    
    
    Despedida por publicar un tuit racista sobre el HIV http://ow.ly/s2rCY  #rrhh    
    
    
    Un 39% de los españoles en busca de empleo aprovechará las fiestas para actualizar su CV http://ow.ly/s2rk1  #rrhh    
    
    
    El niño pastor que superó una parálisis cerebral cuidando ovejas
http://ow.ly/s2uLq  #superación    
    
    
    Empleo animará a jóvenes parados a buscar trabajo y formación en otros países  http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4349 … #rrhh    
    
    
    El niño pastor que superó una parálisis cerebral cuidando ovejas
http://ow.ly/s2uLq  #superación #vida    
    
    
    Este hombre se arrojó sobre una granada para salvar a su mejor amigo
http://ow.ly/s3qGC  #valor    
    
    
    Un grupo de parados navarros abre un restaurante con raciones a un euro http://ow.ly/s3qMh  #rrhh    
    
    
    Búsqueda laboral: cuáles son los 25 puestos más solicitados a través de LinkedIn http://ow.ly/s3qP7  #rrhh    
    
    
    "Vacaciones ilimitadas", una política que también es atractiva para las empresas http://bit.ly/19m9xcH  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Por qué las b-schools deben enseñar cultura además de economía y marketing http://ow.ly/s3DOf  #formación    
    
    
    Las 10 claves del éxito profesional, según Mireia Belmonte y PageGroup http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=22887:las-10-claves-del-exito-profesional-segun-mireia-belmonte-y-pagegroup&catid=85:carrera-profesional&Itemid=266 …    
    
    
    Impartiendo curso para desempleados (@ Sage España) http://4sq.com/1dElAil     
    
    
    Un 39% de los españoles en busca de empleo aprovechará las fiestas para actualizar su CV http://ow.ly/s42Jd  #rrhh    
    
    
    5 razones para no dejar de buscar empleo en Navidad http://ow.ly/s437G  #empleo #rrhh    
    
    
    Demuestran que los metadatos recopilados por la NSA sirven para identificar a cualquier persona http://ow.ly/s43bm     
    
    
    LinkedIn revela las habilidades que más han triunfado en 2013 vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/26/linkedin-revela-las-habilidades-que-mas-han-triunfado-en-2013 … #rrhh    
    
    
    ¿Qué clase de emprendedor es usted: constructor, oportunista, especialista o innovador? http://bit.ly/18JxvhF  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Top 10: Los mejores libros de management http://ow.ly/s4wWw  #management    
    
    
    Liderazgo: Mejora tu influencia con estos 15 consejos de lenguaje corporal. http://ow.ly/s4E26  #liderazgo #rrhh    
    
    
    En Nochebuena y Fin de Año se come mejor en la cárcel que en el comedor social http://ow.ly/s4Xqs  #hayquejoderse    
    
    
    El anciano que puso un anuncio para no pasar la Navidad solo  http://elconfi.de/70250/     
    
    
    El mundo va a cambiar: a China le costará superar a EEUU pero lo hará en 2028 http://ow.ly/s5ow2     
    
    
    5 tendencias de selección de personal que crecerán en el 2014 http://ow.ly/s5oAm  #rrhh    
    
    
    Ranadive, el magnate que quiere convertir la NBA en una gran red social
http://ow.ly/s5p2H     
    
    
    El Gobierno aprueba hoy la congelación del salario mínimo en 645,3 euros mensuales http://ow.ly/s5wCV  #rrhh    
    
    
    @jmalex sin duda :(    
    
    
    Por qué las b-schools deben enseñar cultura además de economía y marketing http://ow.ly/s5pA9     
    
    
    ¿Conseguir trabajo es cuestión de Buena Suerte o de Atracción? http://mejorartucv.com/conseguir-trabajo-es-cuestion-de-buena-suerte-o-de-atraccion/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    McDonal's cierra una web en la que aconsejaba a sus empleados no comer su propia comida http://ow.ly/s5wFp     
    
    
    Siete cosas que el ballet nos puede enseñar sobre el trabajo http://ow.ly/s5Fy8  #rrhh    
    
    
    Envían un mensaje de texto usando vodka http://ow.ly/s5GbM     
    
    
    @nataliapiernas Gracias y Feliz año ;-))) @MyKLogica @evacolladoduran @sonia_rmuriel @Ander73 #FF y mis mejores deseos para tod@s    
    
    
    Las cuatro cosas que hacen que la gente odie las Navidades http://elconfi.de/68741/     
    
    
    Los viajes del Imserso generaron 6.106 puestos de trabajo en la temporada 2012-2013 http://ow.ly/s6QP1  #rrhh    
    
    
    5 películas para aprender sobre liderazgo http://ow.ly/s6Rql  #liderazgo    
    
    
    10 libros para incentivar al líder que llevas dentro http://ow.ly/s78Vu     
    
    
    Guía de intercambio: siete consejos para tener éxito http://ow.ly/s7aQW     
    
    
    Las tablets se erigen como el regalo estrella de las navidades http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/96913/-tablets- … vía @RRHHDigital    
    
    
    Siete cosas que el ballet nos puede enseñar sobre el trabajo http://ow.ly/s5Fy8  #rrhh    
    
    
    ¿Qué marcas tienen los fans con más valor en Facebook? - Negocios1000: http://www.negocios1000.com/2013/12/que-empresas-tienen-fans-con-mas-valor-facebook.html#.Ur9CtY20R-k.twitter …    
    
    
    El nuevo ‘cool’: cómo descubrirnos a nosotros mismos (mirando una pared)
http://ow.ly/s7I8c     
    
    
    Un 'gadget' de seis euros que puede cambiar la vida de 100 millones de estudiantes http://elconfi.de/70550/     
    
    
    El estrés continuo en el trabajo genera problemas de salud en la vejez http://ow.ly/s7SeV  #rrhh    
    
    
    Generalización del Big Data e integración de las apps en los procesos de TI, previsiones tecnológicas para 2014 http://ow.ly/s7Skk     
    
    
    Saber inglés será clave en el año 2014 para obtener trabajo http://ow.ly/s7YP0  #empleo #rrhh    
    
    
    Santander Coated Solutions creará 45 puestos de trabajo en el Puerto de Santander http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23386:santander-coated-solutions-creara-45-puestos-de-trabajo-en-el-puerto-de-santander&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #rrhh    
    
    
    @Yoriento más que networking hay gente que juega al yo te ajunto tú no me ajuntas sea bueno o malo lo que pongan,  obviando el resto    
    
    
    @Yoriento que de acuerdo con lo que decías, no se valora tanto sí es bueno o malo lo que se comparte sino quién lo comparte. #peloteo20    
    
    
    Realiza un análisis DAFO antes de buscar empleo http://mejorartucv.com/realiza-un-analisis-dafo-antes-de-buscar-empleo/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    @Yoriento sin duda, mosquea y bastante    
    
    
    Los grandes errores de los emprendedores, en IESE Business School http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23376:los-grandes-errores-de-los-emprendedores-en-iese-business-school&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #emprendedores    
    
    
    Año Nuevo ¿empleo nuevo? vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticia_principal/2013/12/30/ano-nuevo-empleo-nuevo … #rrhh    
    
    
    ¿Cuáles son los mejores y los peores colores que podemos llevar en una entrevista de #trabajo? vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/30/cuales-son-los-mejores-y-los-peores-colores-que-podemos-llevar-en-una-entrevista-de-trabajo …    
    
    
    Un 'gadget' de seis euros que puede cambiar la vida de 100 millones de estudiantes http://elconfi.de/70550/     
    
    
        
    
    
    Juego de Tronos revalida 'in extremis' el dudoso honor de ser la serie más pirateada http://elconfi.de/71185/     
    
    
    @Mallavibarrena está claro que lo que dices influye pero también influye que es una serie bien hecha y la gente la piratea    
    
    
    Claves para conseguir ser una empresa interesante en el mercado laboral vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/30/claves-para-conseguir-ser-una-empresa-interesante-en-el-mercado-laboral …    
    
    
    Redes de contacto: la cifra mágica es 50 según el ingeniero de LinkedIn, Erran Berger, http://ow.ly/s8PGw  #networking #rrhh    
    
    
    Qué es un análisis CAME y cómo usarlo en la búsqueda de trabajo http://mejorartucv.com/que-es-un-analisis-came-y-como-usarlo-en-la-busqueda-de-trabajo/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    @juanjoamengual igualmente ;-)    
    
    
    @jaimepereira @Ander73 @RCodosero @falcaide @jjimenez @Yoriento @pepecuesta @jlcasal @juancarcubeiro Feliz 2014. Fuerte abrazo ;-)    
    
    
    Los jóvenes españoles copan las plazas de empleo y formación dual en Alemania http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4358 … #rrhh    
    
    
    5 pasos para sacar lo mejor de tu 2013 http://ow.ly/s9Ayo     
    
    
    6 personajes del cine con alta dosis de liderazgo http://ow.ly/s9AEv  #liderazgo    
    
    
    6 personajes del cine con alta dosis de liderazgo http://ow.ly/s9AEv  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Con este cuestionario descubrirás cómo ha sido tu 2013 y cómo mejorar en 2014 http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/con-este-cuestionario-descubriras-como-ha-sido-tu-2013-y-como-mejorar-en-2014_vOsMxojk47iJfjDhrpcWE3 … vía @la_informacion    
    
    
    Hotmail, Google Reader, iPhone 5... La tecnología que murió en 2013 http://elconfi.de/71313/     
    
    
    7 puntos a revisar para buscar trabajo en 2014 http://mejorartucv.com/7-puntos-a-revisar-para-buscar-trabajo-en-2014/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    Juegos y actividades lúdicas para aumentar el compromiso laboral http://ow.ly/saStD  #rrhh    
    
    
    Los españoles, optimistas a la hora de conservar el empleo (salvo los madrileños)
 http://ow.ly/saTq9  #rrhh    
    
    
    Juegos y actividades lúdicas para aumentar el compromiso laboral http://ow.ly/saStD  #rrhh    
    
    
    @jaimepereira @aranchamerino @AntonioDomingo @Yoriento @SeniorManager @m_graciani @ArtePresentar @grodriguez30  Feliz 2014 ;-)    
    
    
    Paloma Noyola: la 'nueva Steve Jobs' tiene doce años y habla español http://elconfi.de/71690/     
    
    
    Así celebró el mundo la llegada de 2014 http://noticias.lainformacion.com/mundo/asi-celebro-el-mundo-la-llegada-de-2014_Gpdd6MOfZAWYDFd6uE84H4/ … vía @la_informacion #Feliz2014    
    
    
    Los seis errores que no debemos cometer en los propósitos de año nuevo http://ow.ly/sbM5f     
    
    
    7 puntos a revisar para buscar trabajo en 2014 http://mejorartucv.com/7-puntos-a-revisar-para-buscar-trabajo-en-2014/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    26% de los estadounidenses ha renunciado a un empleo por 'la falta de civismo' en sus oficinas vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/31/un-26-de-los-estadounidenses-ha-renunciado-a-un-empleo-por-la-falta-de-civismo-en-sus-oficinas …    
    
    
    ¿Y si hubieran sido los alemanes los vencedores de la I Guerra Mundial? http://elconfi.de/70252/     
    
    
    El año de Obama, entre el shutdown y el afianzamiento de su liderazgo http://www.infobae.com/c1534223  vía @InfobaeAmerica    
    
    
    Empleo pone en marcha el nuevo sistema de simplificación de la contratación y un nuevo asistente virtual http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23416:empleo-pone-en-marcha-el-nuevo-sistema-de-simplificacion-de-la-contratacion-y-un-nuevo-asistente-virtual&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    Un pequeño bar pone en evidencia la agresiva política legal de Starbucks http://elconfi.de/71709/     
    
    
    No desees un feliz año nuevo: haz que lo sea  http://ow.ly/scsxi  #propósitos    
    
    
    @F_Jauregui un placer :-)    
    
    
    Cinco decisiones que impulsarán tu carrera profesional en 2014  http://ow.ly/sct47  #empleo #rrhh    
    
    
    Más de 20.000 candidaturas recibidas para optar a un puesto de trabajo http://ow.ly/sctaN  #rrhh    
    
    
    Reyes Magos 2014. Cómo convertir el smartphone o la tableta en un aliado para educar a tus hijos http://ow.ly/scuIB  #educación    
    
    
    ¿Cuál es el mejor momento para cambiar de empleo? http://ow.ly/scxuD  #rrhh    
    
    
    Mejor con chaqueta y corbata: por qué debes vestir más formal en el trabajo
http://ow.ly/scylL  #rrhh    
    
    
    Paloma Noyola: la 'nueva Steve Jobs' tiene doce años y habla español http://elconfi.de/71690/     
    
    
    Primeros consejos de Richard Branson para 2014: "Da un paso adelante". http://ow.ly/scMiq     
    
    
    Redes sociales, predicciones para 2014 http://exp.mx/n0062CX     
    
    
        
    
    
    Las pymes y los autónomos ya pueden acogerse al IVA de caja http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/96992/Las-pymes-y-los-autonomos-ya-pueden-acogerse-al-IVA-de-caja … vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Crees que por ser una estrella de Twitter te darán un trabajo? 
http://ow.ly/sdLWZ  #rrhh    
    
    
    Los siete pecados capitales que ponen en riesgo la privacidad en internet http://elconfi.de/71965/     
    
    
        
    
    
    El paro cae en 2013 en 147.385 personas, su primer descenso anual desde 2006, tras bajada récord en diciembre http://ow.ly/seppH     
    
    
    Cuáles fueron los sectores que más empleo generaron en el 2013 http://ow.ly/seq0r  #empleo #rrhh    
    
    
    Inicia el año con actitud positiva e impulsa tu carrera http://ow.ly/seq6y  #rrhh    
    
    
        
    
    
    La dirección de e-mail puede reducir las posibilidades de conseguir empleo http://ow.ly/seBhV  #rrhh    
    
    
    Cómo lograr tus metas laborales en 2014 http://ow.ly/seqnq  #rrhh    
    
    
    @CricoteM Cutre, cutre, cutre, muy cutre :-)    
    
    
    Redes sociales,predicciones para 2014; este año veremos redes efímeras y un auge de publicidad geolocalizada http://ow.ly/seNES     
    
    
    ¿Qué le piden los jefes a los Reyes Magos? http://ow.ly/seNOG  #rrhh    
    
    
    La Comunidad de Madrid facilita un empleo a 2.400 parados de larga duración a través de un nuevo programa http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23432:la-comunidad-de-madrid-facilita-un-empleo-a-2400-parados-de-larga-duracion-a-traves-de-un-nuevo-programa&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    Quiénes serán los profesionales más buscados por las empresas 
http://ow.ly/sfDnx  #rrhh    
    
    
    Dos usuarios demandan a Facebook por analizar mensajes privados de forma masiva http://elconfi.de/72561/     
    
    
    La solidaridad ya no debe viajar fuera, el problema son los niños españoles
http://ow.ly/sglUA     
    
    
    Felicitar la Nochevieja con WhatsApp y Line aumentó un 46% respecto a 2012 http://ow.ly/sglWS  #whatsapp    
    
    
    Primeros consejos de Richard Branson para 2014: "Da un paso adelante". http://ow.ly/scMiq     
    
    
    Los diez consejos para ganarse a su jefe en este nuevo año http://bit.ly/1cN6MA5  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    5 productos relacionados con la tecnología que morirán antes de 2020 | Clases de Periodismo http://www.clasesdeperiodismo.com/2014/01/03/5-productos-relacionados-con-la-tecnologia-que-moriran-antes-de-2020/ … vía @cdperiodismo    
    
    
    Técnicas para mantener a tiempo tu mail http://ow.ly/sgvzh  #mail    
    
    
    Cómo hacer un proyector para el móvil con una caja, una lupa y piezas de Lego http://elconfi.de/72408/     
    
    
    Los Reyes no podrán lanzar caramelos en Madrid en las zonas que no estén valladas http://noticias.lainformacion.com/espana/los-reyes-no-podran-lanzar-caramelos-en-madrid-en-las-zonas-que-no-esten-valladas_51L8dMNXakpQddUSpWXaX4/ … vía @la_informacion    
    
    
    La movilidad laboral ahonda la polarización en la UE http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4372 …    
    
    
    Feliz noche de Reyes para tod@s; que os traigan todos vuestros sueños y todas vuestras ilusiones ;-))    
    
    
    @devegape ;-)    
    
    
    LinkedIn lanza un estudio sobre los perfiles profesionales más demandados http://goo.gl/aVG19f  vía @gestionorg    
    
    
    Cómo evitar que tu dirección de e-mail reste valor a tu CV vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/03/como-evitar-que-tu-direccion-de-e-mail-reste-valor-a-tu-cv …    
    
    
    Las redes sociales se consolidan como una herramienta de búsqueda de personal http://is.gd/Daw4ky  vía @BaeDiario #rrhh    
    
    
    Twitter se consolida como el baluarte de las marcas que pretenden fomentar el engagement http://www.puromarketing.com/42/18910/twitter-consolida-como-baluarte-marcas-pretenden-fomentar-engagement.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    4 pasos para fijar metas poderosas y cumplirlas http://ow.ly/skNxB  #metas    
    
    
    Los seguidores no son números, son personas http://ow.ly/skNUe     
    
    
    Los 15 inventos + curiosos de #CES2014 desde un cepillo de dientes inteligente hasta un robot saltarín http://www.marketingdirecto.com/actualidad/tendencias/los-15-inventos-mas-curiosos-de-ces2014-desde-un-cepillo-de-dientes-inteligente-hasta-un-robot-saltarin/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Liderazgo Visual, mascotas y pluriempleo http://ow.ly/sl1bB  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Cinco preguntas que caracterizan a los mejores candidatos durante un proceso de selección http://ow.ly/skOfC  #rrhh    
    
    
        
    
    
    Tu email puede restar valor a tu CV http://www.rrhhdigital.com/secciones/seleccion/97016/Tu-email-puede-restar-valor-a-tu-CV … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    "Mentes brillantes": éstas son las diez personas más inteligentes del mundo http://bit.ly/1cW7xHh  vía @iProfesional #inteligencia    
    
    
    Si quieres cambiar a tu empresa, empieza por su líder http://ow.ly/slKyk  #liderazgo #rrhh    
    
    
    ¿A qué sueldo puedes aspirar en 2014? http://www.expansion.com/2014/01/07/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1389116834.html … vía @expansioncom #rrhh    
    
    
    @eblanperis Feliz Año:-)    
    
    
    Google y Apple velan armas para la próxima gran batalla: tu coche http://elconfi.de/73411/     
    
    
    @jestepar Gracias @Emeteran @AritzRica @MReyesRamon @Begotzudiez @MaRTa_DBG @alfredovela Feliz día ;-)    
    
    
    ¿Eres el amo o el esclavo de tu productividad? http://elconfi.de/73438/  #productividad #rrhh    
    
    
    Las redes sociales no sirven para vender pero sí para convencer http://www.puromarketing.com/42/18930/redes-sociales-sirven-para-vender-pero-para-convencer.html … vía @PuroMarketing #marketing    
    
    
    Cómo la ex-Directora de Recursos Humanos de Netflix revolucionó los #RRHH. http://ow.ly/snbVC     
    
    
    El 90% de las multinacionales contará este año con un plan de carrera para sus empleados http://ow.ly/snbaO  #management    
    
    
    Las tendencias de marketing móvil para 2014 http://ow.ly/snbjC  #marketing    
    
    
    @cafeandjobs: Conciliación laboral y familiar en las empresas: asignatura pendiente para El Corte Inglés y Carrefour http://ow.ly/snbar "    
    
    
    Las empresas mejor valoradas por su personal fomentan el altruismo y la confianza http://ow.ly/snbNN  #rrhh    
    
    
    Innovar es lo único que las empresas no pueden dejar de hacer http://www.puromarketing.com/53/18932/innovar-unico-empresas-pueden-dejar-hacer.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Los 100 medios españoles con más seguidores en Twitter http://ow.ly/sncvg  #twitter    
    
    
    @InstitutoInesdi: El pasaporte extraviado que se convirtió en porfolio creativo http://kcy.me/x8fn  vía @Yleniapr #estrategia #marketing"    
    
    
    @nataliapiernas Feliz tarde y feliz Año Natalia ;-)    
    
    
    Las marcas siguen sin responder a tiempo a los consumidores en las redes sociales http://www.puromarketing.com/42/18939/marcas-siguen-responder-tiempo-consumidores-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Las 25 competencias TIC más demandadas en 2013, según LinkedIn - http://educaweb.com  http://www.educaweb.com/noticia/2014/01/07/25-competencias-tic-mas-demandadas-2013-segun-linkedin-7959/ … #rrhh    
    
    
    Linguaserve desarrolla un proyecto para mejorar el multilingüismo de la web del SEPE http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/97079/Linguaserve-desarrolla-un-proyecto-para-mejorar-el-multilinguismo-de-la-web-del-SEPE … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    Casi 100.000 asalariados cambian de región por motivos laborales y http://www.rrhhmagazine.com/noticias.asp?id=4379 … #rrhh    
    
    
    Una aplicación llamada Confide pretende convertirse en el Snapchat de los profesionales y empresa. - Negocios1000: http://www.negocios1000.com/2014/01/app--confide-el-snapchat-de-los-negocios-profesionales.html#.Us2w1Fs13gI.twitter …    
    
    
    Facebook se enfrentará a la intrascendencia en un año prometedor para LinkedIn http://elconfi.de/73693/  #redes    
    
    
    Promiscuidad,cansancio y mentiras: 11 sorprendentes datos acerca de la creatividad: Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/checklists/promiscuidad-cansancio-y-mentiras-11-sorprendentes-datos-acerca-de-la-creatividad/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Una nueva plataforma permite a las empresas llegar a su público objetivo combinando juegos y redes sociales http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23490:una-nueva-plataforma-permite-a-las-empresas-llegar-a-su-publico-objetivo-combinando-juegos-y-redes-sociales&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #rrhh    
    
    
    Los españoles confían más en la Marca Alemania por delante de la de España vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/09/los-espanoles-confian-mas-en-la-marca-alemania-por-delante-de-la-de-espana …    
    
    
    Gestión de redes sociales: debe primar la autenticidad http://ow.ly/spuRo  #redes    
    
    
    Si quiere conseguir trabajo, acuérdese de borrar su "huella digital" http://bit.ly/1gDX03S  vía @iProfesional #empleo #rrhh    
    
    
    RT ;-) @Txemacg: - ¿Causa de la muerte?
- Suicidio. Se lanzo desde lo alto de su ego.
- ¿Tuitero / Bloguero?
- Sí."    
    
    
    Los 20 conceptos más curiosos cargados a la cuenta de la empresa vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/09/los-20-conceptos-mas-curiosos-cargados-a-la-cuenta-de-la-empresa …    
    
    
    España volverá a crear empleo en el segundo trimestre de 2014 http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/97120/Espana-volvera-a-crear-empleo-en-el-segundo-trimestre-de-2014 … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo hablar de tus defectos en una entrevista laboral http://bit.ly/1cRx3Jj   vía @ALTONIVEL #rrhh    
    
    
    Las redes sociales en la industria: ¿Palanca de cambio? http://www.trecebits.com/2014/01/08/las-redes-sociales-en-la-industria-palanca-de-cambio/ … vía @TreceBits    
    
    
    Qué Estilo de Liderazgo es más Efectivo: ¿Autoritario o Motivador? http://ow.ly/squn2  #liderazgo    
    
    
    Estos son los próximos billonarios, según Forbes  (y Wall Street se mofa de ellos) http://elconfi.de/73867/     
    
    
    El 20% de los jóvenes españoles ha trabajado sin contrato vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/09/el-20-de-los-jovenes-espanoles-ha-trabajado-sin-contrato … #rrhh    
    
    
    @folgueirarodri pues sí :(    
    
    
    El ‘discurso del ascensor’, un viaje que te puedes saltar
 http://ow.ly/sqFae  #rrhh    
    
    
    Una impresora 3D que puede construir una casa en 24 horas http://ow.ly/sqYAl  #tecnología    
    
    
    @todounjefe @sonia_rmuriel :-))    
    
    
    24 estilos de liderazgo en la empresa según el país. http://ow.ly/sqYLR  #liderazgo    
    
    
    Dos de cada tres parados españoles duda que vaya a encontrar empleo en 2014 vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/09/dos-de-cada-tres-parados-espanoles-duda-que-vaya-a-encontrar-empleo-en-2014 …    
    
    
    Casi la mitad de los jóvenes españoles están dispuestos a aceptar cualquier empleo http://elconfi.de/74327/  #rrhh    
    
    
    Muchas empresas tienen problemas para adaptarse a las innovaciones tecnológicas http://www.puromarketing.com/53/18956/empresas-tienen-problemas-para-adaptarse-innovaciones-tecnologicas.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    1 de cada 3 empresas ha obtenido beneficios a partir de su estrategia de Social Media http://www.puromarketing.com/42/18954/cada-empresas-obtenido-beneficios-partir-estrategia-social.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Claves para seleccionar a uno de los perfiles más solicitados en 2014, el Key Account Manager http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23515:claves-para-seleccionar-a-uno-de-los-perfiles-mas-solicitados-en-2014-el-key-account-manager&catid=37:seleccion-y-formacion&Itemid=150 …    
    
    
    Minería de datos: ¿la próxima revolución del management? |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/mineria-de-datos-la-proxima-revolucion-del-management … vía @MBA_AEconomia #rrhh #management    
    
    
    Un discurso perfecto: los nueve errores a evitar a la hora de hablar para el público http://bit.ly/19TSZt2  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Microsoft Dynamics CRM ofrecerá atención al cliente desde cualquier dispositivo y a través de las redes sociales http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23518:microsoft-dynamics-crm-ofrecera-atencion-al-cliente-desde-cualquier-dispositivo-y-a-traves-de-las-redes-sociales&catid=80:tecnologia&Itemid=176 …    
    
    
    @nataliapiernas Mil gracias Natalia; un #FF especial de vuelta y que pases un gran finde:-)    
    
    
    Radiografía de la juventud española: esto es lo que de verdad piensa (en 10 puntos) http://elconfi.de/74665/     
    
    
    Empleo obliga a reflejar como salario los cheques-comida o las ayudas para guardería
 http://ow.ly/stWoE  #rrhh    
    
    
    Las redes sociales se consolidan como una herramienta de productividad laboral http://ow.ly/stWrb  #rrhh    
    
    
    Usa la inteligencia emocional y disfruta tu trabajo http://ow.ly/stWNX  #rrhh    
    
    
    Alemania plantea reducir a 32 horas la jornada de los padres trabajadores sin rebaja de salario vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/10/alemania-plantea-reducir-a-32-horas-la-jornada-de-los-padres-trabajadores-sin-rebaja-de-salario …    
    
    
    @MaRTa_DBG @alfredovela @Begotzudiez @Emeteran @jestepar @AritzRica @MReyesRamon buen finde :-)    
    
    
    El Marketing Experiencial, en auge http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/97172/El-Marketing-Experiencial-en-auge … vía @RRHHDigital    
    
    
    2013, el año en que EE.UU. perdió su liderazgo geopolítico http://wp.me/p30GSu-1q3  vía @martinher85    
    
    
    Las redes sociales se consolidan como una herramienta de productividad laboral http://ow.ly/stWrb  #RRHH    
    
    
    ¡Ya están aquí  los Millennials! |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/ya-estan-aqui-los-millennials … vía @MBA_AEconomia #rrhh #empleo    
    
    
    Cinco funciones ocultas de Google que quizás no conocías http://elconfi.de/75015/  #Google    
    
    
    Las fotos de una pareja de ancianos conmueven a las redes sociales http://elconfi.de/74421/     
    
    
    El Marketing Experiencial, en auge http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/97172/El-Marketing-Experiencial-en-auge … vía @RRHHDigital #marketing    
    
    
    Los 9 peores errores cometidos en logos de empresa. http://ow.ly/sv2lb  #logos    
    
    
    Rosendo - Flojos de pantalón: http://youtu.be/cqmQi-ZpoRo  vía @youtube #paralosflojosdepantalón    
    
    
    @Ricardo_AAFF @YouTube ;-)    
    
    
    Tu actividad en las redes sociales podría impedirte conseguir un crédito http://www.puromarketing.com/42/18962/actividad-redes-sociales-podria-impedirte-conseguir-credito.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    El uso B2B de dispositivos móviles aumenta un 30% http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/97183/El-uso-B2B-de-dispositivos-moviles-aumenta-un-30 … vía @RRHHDigital #B2B    
    
    
    Descubre las 25 habilidades que triunfan a la hora de encontrar trabajo http://ow.ly/svhMH  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo caer bien desde el primer día en tu nuevo empleo http://www.expansion.com/2014/01/09/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1389291097.html … vía @expansioncom    
    
    
    En España defienden el uso de WhatsApp como herramienta de trabajo http://ow.ly/svB8K  #empleo #rrhh    
    
    
    Usa inteligencia emocional y disfruta tu trabajo http://ow.ly/svB17  #rrhh    
    
    
    Entendemos el liderazgo como un concepto de desarrollo personal http://www.equiposytalento.com/noticia_principal/2014/01/13/entendemos-el-liderazgo-como-un-concepto-de-desarrollo-personal … #liderazgo #rrhh    
    
    
    @albertobarbas jajajaja claro, esa es la gracia :-))))    
    
    
    Minería de datos: ¿la próxima revolución del management?  http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/mineria-de-datos-la-proxima-revolucion-del-management … vía @MBA_AEconomia #management #rrhh    
    
    
    @noquieroserPLS @guerreriatweet feliz semana ;-)    
    
    
    @eblanperis ;-)    
    
    
    Dos años después: lo que hemos aprendido de "50 sombras de Grey" http://elconfi.de/74821/     
    
    
    Inditex, Mercadona y Dia, entre los líderes del comercio mundial http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/97221/Inditex-Mercadona-Dia-comercio … vía @RRHHDigital    
    
    
    Recursos para directivos: Cómo decir NO objetivamente http://ow.ly/sxvX3  #rrhh    
    
    
    Triunfa en la entrevista de trabajo http://www.expansion.com/2014/01/13/emprendedores-empleo/empleatv/1389633069.html … vía @expansioncom #rrhh    
    
    
        
    
    
    Samsung elegirá a 100 soldados para un programa de entrenamiento de cuatro meses  vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/13/samsung-elegira-a-100-soldados-para-un-programa-de-entrenamiento-de-cuatro-meses- …    
    
    
    En España defienden el uso de WhatsApp como herramienta de trabajo http://ow.ly/sy1tJ  #rrhh    
    
    
    Si busca trabajo en Amazon, gánese a sus empleados
http://ow.ly/sy0al  #RRHH    
    
    
    El Universo y las falsas estrellas del Social media http://www.puromarketing.com/42/18978/universo-social-media-falsas-estrellas-social-media.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Cómo convivir con los fracasos y convertirlos en mejores maestros que los triunfos http://ow.ly/syKs2  #rrhh    
    
    
    El CV ciego, el futuro de los recursos humanos: sólo sabrán tu nombre
http://ow.ly/syLbj  #rrhh    
    
    
    El 60 % de las empresas B2B reforzará su inversión en vídeos online http://www.puromarketing.com/30/18981/empresas-reforzara-inversion-videos-online.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Ravi Belani: “El emprendimiento se duplicará en los próximos cinco años” http://ow.ly/syLsr  #rrhh    
    
    
        
    
    
    @marquezbrox @EstrellasyTuits Gracias María Jesús. Tengo ganas de verte ;-)    
    
    
    Yo creo que si, ¿Tener un blog es bueno para buscar trabajo? http://mejorartucv.com/tener-un-blog-es-bueno-para-buscar-trabajo/ … vía @MejorarTuCV #rrhh    
    
    
    @marquezbrox :-))    
    
    
    Cómo abordar el conflicto comunicacional "3G" puertas adentro de las empresas http://bit.ly/1lUMQPM  vía @iProfesional    
    
    
    Más empresas reforzarán su estrategia de marketing de contenidos durante el 2014 http://www.puromarketing.com/10/18984/empresas-reforzaran-estrategia-marketing-contenidos-durante-2014.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    La creación de empresas creció un 5,6% en 2013 http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/97238/La-creacion-de-empresas-crecio-un-56-en-2013 … vía @RRHHDigital    
    
    
    @MyKLogica @F_Jauregui sin duda :-)    
    
    
        
    
    
    Convierte tus hábitos tóxicos en hábitos de éxito http://ow.ly/sAa3z  #rrhh    
    
    
    I'm at El Rincón de Goya (Madrid) http://4sq.com/1cki3DO     
    
    
    Diez cosas que tu jefe nunca te dirá (pero para las que tienes que estar preparado) vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/14/diez-cosas-que-tu-jefe-nunca-te-dira-pero-para-las-que-tienes-que-estar-preparado … #rrhh    
    
    
    “No abrir hasta 2023”, la carta de una niña fallecida que conmueve a todos los padres http://elconfi.de/76101/     
    
    
    @Emeteran @sonia_rmuriel @nataliapiernas @evacolladoduran @Superana27 @SsasDiary @homoconversatum buenos días :-))    
    
    
    El mundo irreal de los amigos en los Social media http://www.puromarketing.com/16/18976/mundo-irreal-amigos-social-media.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Cuatro lecciones que los emprendedores pueden aprender de la Fórmula 1 http://ow.ly/sB8Cx  #emprendedores    
    
    
    El uso de las nuevas tecnologías, necesario en la formación de líderes digitales en las empresas http://ow.ly/sB9Kc  #rrhh    
    
    
    Consejos de LinkedIn para mujeres que quieran reincorporase al mercado laboral tras una maternidad http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23586:consejos-de-linkedin-para-mujeres-que-quieran-reincorporase-al-mercado-laboral-tras-una-maternidad&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #rrhh    
    
    
    ¿Qué consejos dar a los profesionales que busquen trabajo en 2014? http://ow.ly/sBncd  #rrhh    
    
    
    @Acm36: :) @EstrellasyTuits Ya tienen invitado Estrella para #EstrellasyTuits del 28 de enero: @juancbarcelo ! Todo sobre #RRHH y talento...    
    
    
    @ereamr @anaezna @acastromontoro @cabascalm @UNIRuniversidad @msorribes muchas gracias por las menciones :-))    
    
    
    @marquezbrox @noquieroserPLS @ebenitogorjon @salgueiro79 @Leticia_Huelamo allí os espero, pasaré lista :-)))) #estrellasytuits    
    
    
    ¿Estás vivo? Sin ilusiones, sin sueños, sin Pasión… jamás http://jlcasal.es/2014/01/12/estas-vivo-sin-ilusiones-sin-suenos-sin-pasion-jamas/ … vía @jlcasal    
    
    
    @ebenitogorjon @marquezbrox @noquieroserPLS @salgueiro79 @Leticia_Huelamo Genial :-))    
    
    
    Tendencias en reclutamiento y selección de personal http://www.soyentrepreneur.com/26209-tendencias-en-reclutamiento-y-seleccion-de-personal.html#.UtbEn0YAQGQ.twitter … vía @SoyEntrepreneur    
    
    
    @nataliapiernas @PuroMarketing gracias Natalia, de esto estuvimos hablando ;-)))    
    
    
    Entrevista laboral: Cómo contestar preguntas incómodas http://ow.ly/sCiiv  #empleo #rrhh    
    
    
    Retos del Marketing para los negocios: Pensar en móvil, pensar en local http://www.puromarketing.com/21/19010/retos-marketing-para-negocios-pensar-movil-pensar-local.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    ¿Estás realmente enganchado a tu trabajo? http://www.expansion.com/2014/01/15/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1389807991.html … vía @expansioncom #rrhh    
    
    
    Estas son la dieciseis cosas difíciles que es necesario hacer para alcanzar el éxito http://bit.ly/1hr43xr  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Estas son la dieciseis cosas difíciles que es necesario hacer para alcanzar el éxito http://bit.ly/1hr43xr  vía @iProfesional #RRHH    
    
    
    Los españoles miran su 'smartphone' una media de 150 veces al día. ¡Esto ya es enfermedad!  http://elconfi.de/76655/     
    
    
    @Javier_Urbano :-))    
    
    
    Llega la era del e-liderazgo http://www.rrhhdigital.com/secciones/liderazgo/97254/Llega-la-era-del-e-liderazgo … vía @RRHHDigital #liderazgo #rrhh    
    
    
    @eblanperis Buenos días Eva; más veces aún ??? :-))))    
    
    
    “Ayudadme a encontrar a Mike”, la historia que conmueve a Reino Unido http://elconfi.de/76501/     
    
    
    Las compañías que fomentan el deporte reducen la tasa de absentismo http://ow.ly/sDxZo  #empleo #rrhh    
    
    
    Del acoso y la falta de ética profesional en el Marketing telefónico  http://www.puromarketing.com/44/19014/acoso-falta-etica-profesional-marketing-telefonico.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Cómo incentivar el éxito en los futuros empresarios http://bit.ly/1kDF3HW   vía @ALTONIVEL #rrhh    
    
    
    Lo que es cool y lo que ya no se lleva en las redes sociales http://www.puromarketing.com/16/19016/cool-lleva-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Seis consejos del equipo de redes sociales de New York Times para utilizar Twitter http://ow.ly/sDw7t  #redes    
    
    
    Google contrata a 100 ex empleados de Apple con la compra de Nest http://bit.ly/1fBDdoP  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    Encontrar trabajo no sólo depende de ti: descubre cómo pueden ayudarte los demás http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/encontrar-trabajo-no-solo-depende-de-ti-descubre-como-pueden-ayudarte-los-demas_XaxkYzvhJNNCrSCX5F8Z36/ … vía @la_informacion #rrhh    
    
    
    Twitter, LinkedIn y Facebook, entre las cinco mejores empresas para trabajar, según Glassdoor http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23591:twitter-linkedin-y-facebook-entre-las-cinco-mejores-empresas-para-trabajar-segun-glassdoor&catid=56:organizaciones&Itemid=171 … #rrhh    
    
    
    Pasos para no perderse al crear una nueva empresa http://www.expansion.com/2014/01/16/emprendedores-empleo/emprendimiento/1389868466.html … vía @expansioncom #rrhh    
    
    
    Introducción a la creatividad  http://mba.americaeconomia.com/articulos/columnas/introduccion-la-creatividad … vía @MBA_AEconomia    
    
    
    En el mundo ya hay casi tantos teléfonos móviles como personas http://www.puromarketing.com/12/19020/mundo-casi-tantos-telefonos-moviles-como-personas.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    @salgueiro79 mil gracias:-))) @noquieroserPLS @ebenitogorjon @marquezbrox @Leticia_Huelamo @EstrellasyTuits    
    
    
    Las empresas mejor valoradas por su personal fomentan el altruismo y la confianza http://www.rhmedia.es/noticias/las_empresas_mejor_valoradas_por_su_personal_fomentan_e-id1056.html … vía @rhmedia_es #rrhh    
    
    
    Webs especializadas, contactos y LinkedIn, herramientas preferidas para buscar empleo y trabajadores en el sector TIC http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23623:webs-especializadas-contactos-y-linkedin-herramientas-preferidas-para-buscar-empleo-y-trabajadores-en-el-sector-tic&catid=37:seleccion-y-formacion&Itemid=150 …    
    
    
    El marketing, el amor y las relaciones de pareja son cosas muy parecidas http://ow.ly/sFNpK  #marketing    
    
    
    ¿Cómo revolucionar los Recursos Humanos con un calendario? http://ow.ly/sFP8G  #rrhh    
    
    
    @marquezbrox yo también:-)) buen finde    
    
    
    Ni los estudios ni la experiencia: el éxito de los CEO recae en las competencias emocionales http://ow.ly/sFPAY  #rrhh    
    
    
    ¿Qué hacer y qué no hacer en tu currículum 2.0? [Infografía] http://www.trecebits.com/2014/01/16/que-hacer-y-que-no-hacer-en-tu-curriculum-2-0-infografia/ … vía @TreceBits #rrhh    
    
    
    ¿Referencias positivas en el CV? , sí gracias http://ow.ly/sFNJA  #rrhh    
    
    
    El mito de lo natural o cómo en un tomate hay más tecnología que en el iPhone http://ow.ly/sFO22     
    
    
    Como buscar empleo usando las Redes Sociales. Puedes verlo aquí en @UNIRMasterclass http://ow.ly/sG5Tc  #empleo #redes #rrhh    
    
    
    La Fageda: posiblemente “los mejores yogures del mundo”  en el blog de @nataliapiernas http://ow.ly/sFR3Z  #rrhh    
    
    
    La incompetencia activa. 10 consejos para mejorar a un tonto con iniciativa. http://ow.ly/sFTF2  #rrhh    
    
    
    @nataliapiernas @fageda @anfortea ;-)    
    
    
    ¿Serán las tendencias de Facebook otro intento frustrado de emular a Twitter? http://www.puromarketing.com/16/19032/seran-tendencias-facebook-otro-intento-frustrado-emular-twiiter.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    La Comunidad de Madrid lanza una plataforma digital de apoyo a emprendedores pionera en España http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23629:la-comunidad-de-madrid-lanza-una-plataforma-digital-de-apoyo-a-emprendedores-pionera-en-espana&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    @edulcoro @acm36 Gracias por compartir; un abrazo y buen finde :-))    
    
    
    @Acm36 @edulcoro gracias Ana. Te veré en #EstrellasyTuits ?    
    
    
    @Acm36 @EstrellasyTuits @edulcoro Genial ;-)))))    
    
    
    RRHH 2.0 ¿Aliado de la operación, socio del negocio o agente de transformación empresarial? http://wp.me/p2OUMV-29P  vía @oballesta #rrhh20    
    
    
    A recoger a Pablete y disfrutar del finde :-)))) (@ Colegio Santa María del Pilar) http://4sq.com/1deCqSZ     
    
    
    Referencias positivas, sí gracias http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/97284/Referencias-positivas-si-gracias … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    Uno de cada tres trabajadores con convenio aceptó congelar o reducir su salario en 2013 http://ow.ly/sH6EU  #empleo #rrhh    
    
    
    Currículum Vitae: el e-mail puede ser crucial para avanzar en una búsqueda laboral http://ow.ly/sH77F  #rrhh    
    
    
    @ebenitogorjon @UNIRMasterclass gracias por compartirlo. Buen finde ;-)    
    
    
    El test que permite detectar en quince minutos si puedes llegar a tener alzhéimer http://elconfi.de/75650/     
    
    
    Currículum Vitae: el e-mail puede ser crucial para avanzar en una búsqueda laboral http://bit.ly/1eQqsDP  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    @ebenitogorjon gracias ;-)    
    
    
    De abogado virtual a administrador del tiempo, las carreras insólitas que llegan en los próximos años http://ow.ly/sHZQv  #rrhh    
    
    
    Todo lo que deberías saber y tener en cuenta sobre el diseño web adaptativo http://ow.ly/sI0aQ  #marketing    
    
    
    Como buscar empleo usando las Redes Sociales. Puedes verlo aquí en @UNIRMasterclass http://ow.ly/sG5Tc  #empleo #redes    
    
    
    Escucho notificaciones de Whatsapp en el teléfono de mi hijo (11 años) y le pregunto y me dice "Papi se me acumulan las conversaciones" :-)    
    
    
    Los adolescentes gastan 4 veces más de lo que ingresan 150 euros/mes http://www.rrhhdigital.com/secciones/miscelanea/97307/Los-adolescentes-gastan-4-veces-mas-de-lo-que-ingresan-150-%E2%82%AC/mes …    
    
    
    Así nació el polémico 'autocompletado' de Google http://elconfi.de/76854/     
    
    
    Lecciones que podemos extraer de "El Lobo de Wall Street". - Negocios1000: http://www.negocios1000.com/2014/01/lecciones-opinion-el-lobo-de-wall-street.html#.Utqr7-8q5Gg.twitter …    
    
    
    Ocho consejos para mejorar la habilidad de hablar en público   http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/ocho-consejos-para-mejorar-la-habilidad-de-hablar-en-publico … vía @MBA_AEconomia #rrhh    
    
    
    Estas son las cuatro tendencias publicitarias que "pisarán fuerte" en 2014 http://bit.ly/1j78q14  vía @iProfesional    
    
    
    'Android Home', el plan de Google para hacerse (aún más) indispensable http://elconfi.de/77539/     
    
    
    Los diez mandamientos del becario (si quiere que le contraten) http://ow.ly/sIY25  #rrhh    
    
    
    Video viral: ¿Qué pasaría si Google fuera un oficinista? http://ow.ly/sIYBI     
    
    
    Adiós, clase media: la brecha salarial fulmina los matices http://elconfi.de/77537/  #rrhh    
    
    
    ¿Por qué tenemos Twitter y no autobuses voladores? Así ha matado la innovación Silicon Valley http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/periodicos-y-revistas/por-que-tenemos-twitter-y-no-autobuses-voladores-asi-ha-matado-la-innovacion-silicon-valley_C1rKLdvYgxWGhR3uwkoge2/ … vía @la_informacion    
    
    
    El comienzo de una nueva era para la empatía http://www.puromarketing.com/88/19023/comienzo-nueva-para-empatia.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Cómo hablar de tus defectos en una entrevista laboral http://bit.ly/1dK7b6X   vía @ALTONIVEL #rrhh    
    
    
    @Bolyvan De momento sí; muchas gracias; un abrazo :-)    
    
    
    @zaplanaf @Bolyvan sí sí, líderes, líderes :-)    
    
    
    Dónde encontrar empleo en 2014 http://www.expansion.com/2014/01/17/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1389982656.html … vía @expansioncom #rrhh    
    
    
    Ámsterdam emplea como barrenderos a alcohólicos y les paga con cervezas vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/17/amsterdam-emplea-como-barrenderos-a-alcoholicos-y-les-paga-con-cervezas …    
    
    
    "Quiero una mujer": las llamadas más divertidas al teléfono de emergencias
http://ow.ly/sK5KM     
    
    
        
    
    
    Los cuatro errores capitales en la Gestión del Talento http://ow.ly/sK5SX  #rrhh    
    
    
    Ocho consejos para mejorar la habilidad de hablar en público http://ow.ly/sK68x  #rrhh    
    
    
    Los efectos adversos de las promociones y acciones de marketing mal orientadas http://www.puromarketing.com/13/19036/efectos-adversos-promociones-acciones-marketing-orientadas.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    De administrador del tiempo a abogado virtual, las carreras insólitas que asoman http://ow.ly/sKcel  #rrhh    
    
    
    Twitter ha cambiado definitivamente el modo en que vemos la televisión http://www.puromarketing.com/16/19043/twitter-cambiado-definitivamente-modo-vemos-television.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    El poder de la imagen triunfa en las redes sociales http://www.puromarketing.com/16/19041/poder-imagen-triunfa-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Nestlé sacará a 750 jóvenes del paro y los integrará en su plantilla http://ow.ly/sLb8Q  #empleo #rrhh    
    
    
    20 Lecciones de Negocios que valen la pena conocer ( I ) http://ow.ly/sLk6v     
    
    
    Algunas personas son tan falsas que ya no son conscientes de que piensan justamente lo contrario de lo que dicen. ( Marcel Aymé )    
    
    
    Las tácticas del trepa: por qué tienes que desconfiar cuando te hacen la pelota http://elconfi.de/74652/  #rrhh    
    
    
    ¿Es Instagram un buen soporte publicitario para llegar al público más joven? http://www.puromarketing.com/25/19047/instagram-buen-soporte-publicitario-para-llegar-publico-joven.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    La Estrategia española de Emprendimiento y Empleo Joven se aplicará a jóvenes ‘ni-ni’ menores de 25 años http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23660:la-estrategia-espanola-de-emprendimiento-y-empleo-joven-se-aplicara-a-jovenes-ni-ni-menores-de-25-anos&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    Los trabajadores españoles, los europeos con menos expectativas de cambiar de empleo http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/97351/Los-trabajadores-espanoles-los-europeos-con-menos-expectativas-de-cambiar-de-empleo … vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Qué hace que seamos generosos? El egoísmo del altruismo http://ow.ly/sMCpB     
    
    
    Los 20 españoles más ricos generan más de 700.000 puestos de trabajo al año http://ow.ly/sMD40  #rrhh    
    
    
    Los nuevos consumidores no están siendo educados ni en sus hogares ni en los colegios http://www.puromarketing.com/88/19053/nuevos-consumidores-estan-siendo-educados-hogares-colegios.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    La edad real de jubilación se incrementa en España hasta los 64,3 años tras la reforma de la jubilación anticipada http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23671:la-edad-real-de-jubilacion-se-incrementa-en-espana-hasta-los-643-anos-tras-la-reforma-de-la-jubilacion-anticipada&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    Cuatro verdades y secretos sobre el "arte" de la negociación http://bit.ly/19Kr5z6  vía @iProfesional #rrhh    
    
    
    5 pasos para definir tu valor y aumentar tu autoimagen http://ow.ly/sNIrS  #rrhh    
    
    
    Qué buscan los reclutadores laborales en las redes sociales |  http://mba.americaeconomia.com/articulos/notas/que-buscan-los-reclutadores-laborales-en-las-redes-sociales … vía @MBA_AEconomia #rrhh #rrhh20    
    
    
    Los desempleados que no reciben prestaciones por desempleo tienen menos posibilidades de encontrar trabajo http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23676:los-desempleados-que-no-reciben-prestaciones-por-desempleo-tienen-menos-posibilidades-de-encontrar-trabajo&catid=45:miscelanea&Itemid=159 …    
    
    
    Al menos 1.800 'cerebros' españoles se fueron a Estados Unidos entre 2010 y 2012 http://elconfi.de/78996/  #rrhh    
    
    
    Pinterest permitirá compartir y reproducir imágenes en formato gif animado http://www.puromarketing.com/16/19058/permitira-compartir-reproducir-imagenes-formato-animado.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Qué buscan los reclutadores laborales en las redes sociales   http://mba.americaeconomia.com/articulos/notas/que-buscan-los-reclutadores-laborales-en-las-redes-sociales … vía @MBA_AEconomia #rrhh    
    
    
    Los españoles trabajan 300 horas más al año que los alemanes y austríacos vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/22/los-espanoles-trabajan-300-horas-mas-al-ano-que-los-alemanes-y-austriacos … #rrhh    
    
    
    ¿Cómo rastrean los empleadores en las redes sociales a posibles candidatos? http://ow.ly/sP7m1  #empleo #redes #rrhh    
    
    
    @JavierM1975 @evacolladoduran pues sí :(    
    
    
    La oferta de empleo en InfoJobs aumentó un 52% en diciembre respecto al año anterior http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23666:la-oferta-de-empleo-en-infojobs-aumento-un-52-en-diciembre-respecto-al-ano-anterior&catid=74:mercado-laboral&Itemid=166 … #rrhh    
    
    
    Una startup española lanza un software de monitorización de marcas en Internet pensado para el community manager http://www.rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23686:una-startup-espanola-lanza-un-software-de-monitorizacion-de-marcas-en-internet-pensado-para-el-community-manager&catid=80:tecnologia&Itemid=176 …    
    
    
    Somos legión, el nuevo lema para los clientes cabreados http://www.puromarketing.com/42/19070/legion-nuevo-lema-para-clientes-cabreados.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Un banquero de Wall Street es condenado a la cárcel y cuenta lo que le pasa dentro http://elconfi.de/78429/     
    
    
    Según Bill Gates, "en 2035 no habrá casi ningún país pobre" http://bit.ly/1fbftDm  vía @iProfesional    
    
    
    Ahora que el entorno laboral comienza a recuperarse debemos evitar la crisis del talento vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/22/ahora-que-el-entorno-laboral-comienza-a-recuperarse-debemos-evitar-la-crisis-del-talento …    
    
    
    Encontrar trabajo en España no es garantía suficiente para salir de la pobreza http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/97393/Encontrar-trabajo-en-Espana-no-es-garantia-suficiente-para-salir-de-pobreza …    
    
    
    @Javier_luengo desde luego Javier    
    
    
    @rbordes tampoco :(    
    
    
    @Sorroche28 es lo que hay :(    
    
    
    Aislados y sin amigos: así son los 'currelas' de Silicon Valley http://elconfi.de/79477/  #rrhh    
    
    
    La generación conectada: Siempre pendientes y obsesionados con el móvil http://www.puromarketing.com/12/19065/generacion-conectada-siempre-pendientes-obsesionados-movil.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    ¿Harto de líderes de mierda? ¡Ya era hora!  http://ow.ly/sRtR3  #liderazgo #rrhh    
    
    
    El 60% de los candidatos a un empleo, descartados por sus opiniones en Facebook http://shar.es/UJfW2  vía @sharethis #rrhh    
    
    
    Internet aumenta la productividad, pero no reduce las jornadas de trabajo http://ow.ly/sRww9  #rrhh    
    
    
    ¿Realmente influyen las redes sociales en las decisiones de compra? http://www.puromarketing.com/76/19076/realmente-influyen-redes-sociales-decisiones-compra.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    @vjpascual @mariabretong no hablamos de trabajadores; hablamos de candidatos a un puesto de trabajo y sus perfiles en Facebook u otra red    
    
    
    @vjpascual @mariabretong no es ningún juego sucio, son perfiles públicos y a la vista de todos, no estas invadiendo privacidad de nadie    
    
    
    @vjpascual @mariabretong de cualquier perfil público de esa persona y que te pueda dar información de sus competencias personales    
    
    
    @vjpascual @mariabretong así es    
    
    
    @vjpascual @mariabretong que cuide la privacidad de sus perfiles en las redes y los contenidos y fotos que comparte en ellas    
    
    
    @vjpascual @mariabretong gracias a ti    
    
    
        
    
    
    Vaya por Dios :-) El currículum de Botella y Soria figuran en blanco en el folleto de Davos vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/23/el-curriculum-de-botella-y-soria-figuran-en-blanco-en-el-folleto-de-davos …    
    
    
    15 razones por las que sus seguidores le abandonan como el desodorante en Twitter http://shar.es/UJKGU  vía @MkDirecto    
    
    
    ¿Quiere hijos líderes? Sepa lo que no debe hacer  http://mba.americaeconomia.com/articulos/reportajes/quiere-hijos-lideres-sepa-lo-que-no-debe-hacer … vía @MBA_AEconomia #liderazgo #rrhh    
    
    
    12 plataformas para hacer un Curriculum en linea. http://ow.ly/sS0g5  #CV #RRHH20    
    
    
        
    
    
    Siete lecciones de emprendimiento del legado de Martin Luther King vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/23/siete-lecciones-de-emprendimiento-del-legado-de-martin-luther-king … #rrhh    
    
    
    ¡Presta atención a tus redes sociales! El 90% de empresas las utiliza para descartar candidatos a un trabajo http://ow.ly/sSzLm  #rrhh20    
    
    
        
    
    
    LinkedIn: Qué evitar para crecer http://goo.gl/JSOv7l  vía @gestionorg #rrhh    
    
    
    20 Lecciones de Negocios que valen la pena conocer ( II ) http://ow.ly/sSSBR  #rrhh    
    
    
    Aislados y sin amigos: así son los 'currelas' de Silicon Valley http://elconfi.de/79477/  #rrhh #empleo    
    
    
    @cserraparache pues sí ;-)    
    
    
    ¿Harto de líderes de mierda? ¡Ya era hora! http://elconfi.de/79449/  #rrhh    
    
    
    Del Papa ácrata a la muerte de Aznar: las mayores estafas de Wikipedia http://elconfi.de/79887/     
    
    
    ¡Presta atención a tus redes sociales! El 90% de empresas las utiliza para descartar candidatos a un trabajo http://ow.ly/sTV3X  #rrhh20    
    
    
    ¿Buscas empleo? Mira las 100 preguntas de una entrevista de trabajo ... y las respuestas http://ow.ly/sTV9E  #rrhh    
    
    
    @mcrisortiz Feliz viernes @AngelLargo1970 @MiguelArino @lunadeabril11 #FF back :-)    
    
    
    Consejos para reconocer una oferta de empleo falso en internet http://ow.ly/sTZrI  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo obtener y mantener una cultura de alto desempeño, parte 1 http://ow.ly/sTYvv  #rrhh    
    
    
    ¿Arquitecto big data, desarrollador móvil? 10 empleos 2.0 que han llegado pisando fuerte http://ow.ly/sU2YX  #rrhh    
    
    
    @cserraparache yo creo que tampoco :-)    
    
    
    Blogs y búsqueda de empleo: seleccionando tu plataforma http://mejorartucv.com/blogs-y-busqueda-de-empleo-seleccionando-tu-plataforma/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    Los 'correos bomba' de Bezos que atemorizan a sus empleados http://elconfi.de/80015/  #rrhh    
    
    
    Los 3 pasos para aprender a mantener la calma bajo presión. http://ow.ly/sUdjd  #resiliencia    
    
    
    Los grandes retos y claves para fomentar una comunidad de marca http://www.puromarketing.com/42/19088/grandes-retos-claves-para-fomentar-comunidad-marca.html … vía @PuroMarketing    
    
    
        
    
    
    Cinco técnicas para ahorrar en la empresa y ser más productivos vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/24/cinco-tecnicas-para-ahorrar-en-la-empresa-y-ser-mas-productivos … #rrhh    
    
    
        
    
    
    El Reclutamiento 2.0 es un reclutamiento de francotirador http://shar.es/UAiZo  vía @sharethis #empleo #rrhh    
    
    
    Aumenta el valor de tu CV con las referencias positivas  http://ow.ly/sV4LZ  #CV #rrhh    
    
    
    Seguir trabajando por la noche con los 'smartphones' afecta al rendimiento laboral al día siguiente http://www.rrhhdigital.com/secciones/seguridad-e-higiene/97466/Seguir-trabajando-por-la-noche-con-los-smartphones-afecta-al-rendimiento-laboral-al-dia-siguiente … vía @RRHHDigital    
    
    
    La Vida es Bella, tenemos 1000 puntos, no los perdamos con quejas.
 http://shar.es/UALI0  vía @sharethis #rrhh    
    
    
    Consejos para hacer una entrevista de trabajo por Skype http://goo.gl/9Exr8w  vía @gestionorg #rrhh    
    
    
    @VeroBusBer gracias ;-)    
    
    
    @VeroBusBer sin duda; buen finde :-)    
    
    
    Nueve pasos para que cualquiera confíe en ti, según un agente del FBI http://elconfi.de/78881/     
    
    
    10 consejos para no desistir de sus metas   http://mba.americaeconomia.com/articulos/notas/10-consejos-para-no-desistir-de-sus-metas … vía @MBA_AEconomia    
    
    
    Pagar por trabajar o negocios piramidales: así son las falsas ofertas de empleo http://ow.ly/sWd09  #rrhh    
    
    
    ¿Qué cualidades debe tener un CEO para convertirse en un líder exitoso? http://ow.ly/sWd2p  #CEO #rrhh    
    
    
    Así será el futuro de los jóvenes de hoy: sin dinero, sin pareja, sin hijos http://elconfi.de/53405/  #empleo #hijos    
    
    
    Descubra las características de un líder exitoso http://ow.ly/r7RGE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Cómo ofrecerte para trabajar en una empresa http://ow.ly/r7Rm2  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo NO se redacta un mail formal? http://ow.ly/r7Rqi  #mail    
    
    
    Más de cien jóvenes europeos se reúnen en Madrid para buscar soluciones al paro juvenil http://ow.ly/r7Rs0  #rrhh    
    
    
    Para motivar a la Generación Y, hay que recurrir a nuevos paradigmas organizacionales http://ow.ly/r6Ta9  #empleo #rrhh    
    
    
    Campaña de sensibilización con las personas con discapacidad intelectual http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96311/Campana-de-sensibilizacion-con-las-personas-con-discapacidad-intelectual … vía @RRHHDigital #empleo #discapacidad    
    
    
    Lecciones de liderazgo que enseñan en Doctor Who http://shar.es/D1wl4  vía @sharethis #liderazgo #rrhh    
    
    
    Carrera profesional: ¿Cuáles son los riesgos de rechazar un ascenso para quedarse en un puesto que le gusta? http://ow.ly/r8kwZ  #rrhh    
    
    
    El test de las peras y las manzanas: una prueba científica para ser más feliz http://ow.ly/r8kIs  #felicidad    
    
    
    Leopoldo Abadía anima a los jóvenes a salir al extranjero para trabajar http://ow.ly/r8ruM  #empleo #rrhh    
    
    
    Brillante estrategia para contratar únicamente a personas agradables en la empresa. http://ow.ly/r8uoT  #selección #RRHH    
    
    
    @Juanatalavera :-))))) buenos días    
    
    
    'Big data': ¿el nuevo poder absoluto que controlará nuestras vidas? http://ow.ly/r8ZNI  #bigdata    
    
    
    Cómo usar Twitter: consejos rápidos para los empresarios despistados http://ow.ly/r90vA  #twitter    
    
    
    El ocaso del empleo. Cómo sobrevivir al futuro del trabajo http://ow.ly/r923C  #empleo #rrhh #recomendado cc/ @Santi_Garcia    
    
    
    Blog de @evacolladoduran: Quiero contratar a un Social Networker pero... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/11/quiero-contratar-un-social-networker.html?spref=tw … #empleo #rrhh    
    
    
    La gestión del nuevo empleo.Nuevas profesiones y modelos de trabajo
http://ow.ly/r90EC  #empleo #rrhh    
    
    
    Ingenieros en Informática d la Universidad de Oviedo incorporan la voz como vía de acceso a plataformas de e-learning http://ow.ly/r90SW     
    
    
    El 78% de los españoles afirma que el trabajo flexible mejora la productividad http://ow.ly/r8ZY1  #productividad #rrhh    
    
    
    Más de la mitad de las horas extras no son remuneradas http://ow.ly/r9dQg  #empleo #rrhh    
    
    
    El 80% de las personas que inician un cambio vuelven a su conducta anterior en menos de dos años http://ow.ly/r93if  #rrhh    
    
    
    Las 10 claves del éxito profesional, según Mireia Belmonte y PageGroup http://ow.ly/r9hqT  #éxito #rrhh    
    
    
    ¿Qué hacer si te hacen esperar 1 hora antes de una entrevista? http://mejorartucv.com/que-hacer-si-te-hacen-esperar-1-hora-antes-de-una-entrevista/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    Ocho consejos para hacer amigos en el trabajo http://ow.ly/r9l6i  #empleo #rrhh    
    
    
    Telefónica prevé dar empleo a casi 5.000 jóvenes en toda Europa de aquí a 2015 http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96330/Telefonica-preve-dar-empleo-a-casi-5000-jovenes-en-toda-Europa-de-aqui-a-2015 … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    Gamificación en Redes Sociales: romper con la rutina http://ow.ly/rae9a  #gamificación    
    
    
    Ratmir Timashev, CEO de Veeam, nombrado uno de los "Top 25 Innovators" de 2013 http://ow.ly/ramcZ  #innovación #rrhh    
    
    
    Liderazgo distribuido: 5 ideas acerca de la práctica del aprendizaje en equipo. http://ow.ly/ramqF  #liderazgo #rrhh    
    
    
    "Cuando un padre obsequia a su hijo, los dos ríen; cuando un hijo obsequia a su padre, los dos lloran." (William Shakespeare)    
    
    
    Trabaja con millennials y aprovecha su empowerment http://ow.ly/rapau  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo enfrentar y superar un error profesional http://ow.ly/raIms  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cuándo es bueno contratar a un directivo joven? http://ow.ly/raIyb  #empleo #rrhh    
    
    
    Así es el Curriculum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección. http://ow.ly/raNuB  #CV #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Tiene ya su empresa Director de la Felicidad? http://ow.ly/raKlg  #empleo #rrhh    
    
    
    Así es el Curriculum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección. http://ow.ly/raNuB  #CV #empleo #RRHH    
    
    
    La importancia de ser bondadoso: bueno para los demás, muy bueno para ti http://ow.ly/rbwGV  #bondad    
    
    
    Conoce la España que crea empleo: 20 sectores que siguieron contratando en crisis http://ow.ly/rbxxN  #empleo #rrhh    
    
    
    Aprende a buscar #empleo usando las redes sociales y a crear tu marca personal; te lo enseño con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rby4a     
    
    
    Desaprendiendo para tener éxito en la búsqueda de un nuevo empleo http://ow.ly/rbAo2  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo enfrentar y superar un error profesional http://ow.ly/rby7V  #empleo #rrhh    
    
    
    La mente y filosofía de Steve Jobs a través de 7 vídeos muy poco comunes http://ow.ly/rbAFk  #jobs    
    
    
    España se sitúa 6 puntos por debajo de la media mundial de talento, según el índice GTCI http://rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=22907:espana-se-situa-6-puntos-por-debajo-de-la-media-mundial-de-talento-segun-el-indice-gtci&catid=45:miscelanea&Itemid=159 … #talento #rrhh    
    
    
    El reto desde RRHH de gestionar la ansiedad, la resignación y el resentimiento vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/11/26/el-reto-desde-rrhh-de-gestionar-la-ansiedad-la-resignacion-y-el-resentimiento … #rrhh    
    
    
    @Inforedwbcc @Infoempleo yo estoy de acuerdo, no creo que sea para sortear, me parece una falta de sensibilidad    
    
    
    Cuidado a quien imitas en LinkedIn si buscas trabajo http://mejorartucv.com/cuidado-a-quien-imitas-en-linkedin-si-buscas-trabajo/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    El 46% de españoles quiere ser emprendedor para "librarse de su jefe" http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96351/El-46-de-espanoles-quiere-ser-emprendedor-para-librarse-de-su-jefe … #empleo #rrhh    
    
    
    8 lecciones de liderazgo de Darth Vader http://shar.es/DWHbe  vía @merca20 #liderazgo #rrhh    
    
    
    La importancia de ser bondadoso: bueno para los demás, muy bueno para ti http://ow.ly/rbwGV  #bondad #verdad    
    
    
    Conoce la España que crea empleo: 20 sectores que siguieron contratando en crisis http://ow.ly/rbxxN  #empleo #RRHH    
    
    
    8 lecciones de liderazgo de Darth Vader http://shar.es/DWHbe  vía @merca20 #liderazgo #RRHH    
    
    
    11 reglas de comportamiento en el lugar de trabajo que debes conocer http://ow.ly/rdQcU  #empleo #rrhh    
    
    
    España suspende en el ránking de captación y retención del talento http://ow.ly/rdQwG  #talento #rrhh    
    
    
    La Comunidad de Madrid ha promovido la contratación de más de 8.000 personas con #discapacidad en 2013 http://ow.ly/rdR1j  #empleo    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo http://ow.ly/rdTbA  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los becarios españoles, los que menos pueden vivir en la UE con lo que cobran http://ow.ly/rdTpe  #empleo #rrhh    
    
    
    Qué ocurre cuando el equipo toma el mando
http://ow.ly/rdTv7  #equipo #rrhh    
    
    
    Las empresas españolas desaprovechan el talento senior y apuestan por organizaciones más jóvenes y menos inteligentes http://ow.ly/rec94     
    
    
    5 de cada 10 españoles, dispuestos a emprender para ser su propio jefe http://ow.ly/reqHl  #empleo #rrhh    
    
    
    @loretogf Yo creo que por no tener jefes la mitad si estaría dispuesto a hacerlo, otra cosa es que lo hagan :-)    
    
    
    @loretogf claro, por eso te digo que creo que es más una fantasía de lo que les gustaría, que una realidad    
    
    
    Así es el Currículum perfecto en la actualidad, según los expertos en selección http://ow.ly/retmF  #CV #empleo #rrhh    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo.Todos tenemos un lado oscuro http://ow.ly/reuGE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    La dinámica del mercado laboral de los últimos seis meses apunta el final de la segunda recesión, según ManpowerGroup http://ow.ly/reSur     
    
    
    El reto desde RRHH de gestionar la ansiedad, la resignación y el resentimiento http://ow.ly/reYru  #rrhh    
    
    
    @ganjaromas de nada:-) la verdad es que es una buena herramienta para un CV 2.0 y queda muy aparente    
    
    
    Cómo usar YouTube para la financiación colectiva de su próximo proyecto http://ow.ly/rflru  #youtube    
    
    
    ¿Quién dirigirá a la empresa del futuro? ¡El cliente! http://ow.ly/rfw5v  #rrrhh    
    
    
    @VeronicaRamalla sin duda :-)    
    
    
    El CEO de T-Mobile se remanga en Twitter para captar a un solo cliente http://ow.ly/rg6PW  #twitter    
    
    
    Las cinco señales del empleo que dejan atisbar luz al final del túnel http://ow.ly/rg7j1  #empleo #rrhh    
    
    
    Solo el 29% de los directivos del Ibex tienen perfil en LinkedIn y únicamente el 4% en Twitter http://ow.ly/rg7vv  #redes    
    
    
    @IMFFORMACION lanza su nuevo master semipresencial en Dirección de Recursos Humanos http://ow.ly/rg7nf  #rrhh #recomendado    
    
    
    10 consejos para aprender cuándo, cómo y por qué dar consejos http://ow.ly/rg77X  #consejos    
    
    
    Luca en la nieve http://instagram.com/p/hQQXycw1iZ/     
    
    
    Facebook vs. Google: ¿cuál de las dos es mejor lugar para trabajar? http://ow.ly/rg7Pc  #rrhh    
    
    
    ¿Cómo potenciar la innovación de los empleados a través de los espacios de trabajo? http://ow.ly/rgk3L  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo aumentar la resistencia ante el fracaso en los negocios y carrera profesional. http://ow.ly/rgkPu  #resiliencia #rrhh    
    
    
    ¿Quién dirigirá a la empresa del futuro? ¡El cliente! http://ow.ly/rfw5v  #rrrhh    
    
    
    Manpower prevé creación de empleo neto en 2015 http://www.rrhhdigital.com/secciones/mercado-laboral/96385/-manpower- … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    I'm at Instituto de Innovación Digital de las Profesiones (Inesdi) - @institutoinesdi (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/18qlfmg     
    
    
    ¿Empresa feliz? El disfrute del empleado en el trabajo como catalizador del éxito  vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/11/28/empresa-feliz-el-disfrute-del-empleado-en-el-trabajo-como-catalizador-del-exito- … #rrhh    
    
    
    @auslanderj @yoachdc @amei1978 @Gema1874 @CegarraCegarra gracias por vuestra paciencia :-)    
    
    
    @ebenitogorjon :-))    
    
    
    ¿Empresa feliz? El disfrute del empleado en el trabajo como catalizador del éxito http://ow.ly/rhLbY  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo usar LinkedIn para crear una marca propia en el mercado laboral? http://ow.ly/rhLRi  #Linkedin #marcapersonal    
    
    
    Como buscar #empleo usando las redes sociales y crear tu marca personal; te lo enseño aquí con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rhOCP     
    
    
    7 pasos para acabar con la soledad en el trabajo http://ow.ly/rhM1d  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo responder a las preguntas más frecuentes en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rhMPR  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo triunfar en tu primera entrevista de trabajo
http://ow.ly/rhMYw  #entrevista #rrhh    
    
    
    Para un nuevo management: El liderazgo humano y la muerte de los jefes by @RafaDiaz1 http://ow.ly/rhOmE  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Emprender en el trabajo. ¿cómo crece un intraemprendedor?  http://ow.ly/rhLD7  #empleo #rrhh    
    
    
    Los parados mayores de 45 años se han multiplicado por más de cuatro http://ow.ly/rifp3  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Te estás perjudicando al juzgar a los demás? http://mejorartucv.com/te-estas-perjudicando-al-juzgar-a-los-demas/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cómo usar LinkedIn para crear una marca propia en el mercado laboral? http://ow.ly/rhLRi  #Linkedin #marca    
    
    
    La Asociación Española de Directores de Recursos Humanos (AEDRH) se presenta en Andalucía http://www.rrhhdigital.com/secciones/liderazgo/96394/La-Asociacion-Espanola-de-Directores-de-Recursos-Humanos-(AEDRH)-se-presenta-en-Andalucia … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    @RafaDiaz1 a ti; igualmente :-)    
    
    
    Mercadona planea crear 1.000 empleos hasta 2018 http://ow.ly/riNW4  #empleo #rrhh    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/riO6O  #empleo #rrhh    
    
    
    Neurociencia: Conoce cómo tu cerebro desata la emoción http://ow.ly/riPux  #neurociencia    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/rjAo5  #empleo #rrhh    
    
    
    Como buscar #empleo usando las redes sociales y crear tu marca personal; te lo enseño aquí con @UNIRMasterclass http://ow.ly/rjApJ     
    
    
    La Universidad San Jorge (USJ) lanzará una aplicación móvil para medir la felicidad http://ow.ly/rjAsK  #felicidad    
    
    
    Cinco consejos a los progenitores para una navegación positiva de los menores en Internet http://www.rrhhdigital.com/secciones/tecnologia-e-innovacion/96404/Cinco-consejos-a-los-progenitores-para-una-navegacion-positiva-de-los-menores-en-Internet … vía @RRHHDigital #hijos    
    
    
    Cinco pasos para convertirse en un comprador inteligente en Navidad http://www.rrhhdigital.com/secciones/empresa/96407/Cinco-pasos-para-convertirse-en-un-comprador-inteligente-en-Navidad … vía @RRHHDigital #Navidad    
    
    
    5 puntos ciegos del liderazgo http://ow.ly/rktSv  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Los hábitos que siguen antes de dormir las personas que triunfan http://ow.ly/rktON  #hábitos    
    
    
    Las excusas más ridículas para no ir a trabajar http://ow.ly/rkucd  #empleo #rrhh    
    
    
    Trabaja con millennials y aprovecha su empowerment http://ow.ly/rkNwe  #empleo #rrhh    
    
    
    De la imprenta de Gutenberg al iPhone de Jobs: el incomprendido triunfo de lo fácil http://ow.ly/rkNGz  #tecnología    
    
    
    9 avances tecnológicos que llegarían en 2014 http://ow.ly/rl8PX  #tecnología    
    
    
    Contratar personal discapacitado hace a las empresas más fuertes e innovadoras http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96427/Contratar-personal-discapacitado-hace-a-las-empresas-mas-fuertes-e-innovadoras … vía @RRHHDigital #empleo #rrhh    
    
    
    Los errores ortográficos más comunes: ¿junto o separado? http://elconfi.de/58825/  #ortografía    
    
    
    Siemens lanza una importante campaña de Social Marketing para acercar su tecnología a la sociedad http://ow.ly/rlHD2  #marketing    
    
    
    ¿Qué profesiones serán las más demandadas en los próximos diez años? http://ow.ly/rlJ8Y  #empleo #rrhh    
    
    
    Ranking de las diez carreras más solicitadas en Latinoamérica http://ow.ly/rlPcB  #empleo #rrhh    
    
    
    La inspiración del liderazgo determina las mejores empresas líderes http://ow.ly/rlPGX  #liderazgo #RRHH    
    
    
    Cinco cosas que hay que hacer y cinco más que hay que evitar en un curriculum vitae vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/02/cinco-cosas-que-hay-que-hacer-y-cinco-mas-que-hay-que-evitar-en-un-curriculum-vitae … #rrhh    
    
    
    Las microempresas generan un 38,5% del empleo en España http://ow.ly/rm3e7  #empleo #rrhh    
    
    
    Cómo puedes fabricar tu propio móvil por menos de 150 euros http://ow.ly/rm7e8  #tecnología    
    
    
    ¿Cuáles son los siete ejes de la armonía organizacional? http://ow.ly/rmb0l  #empleo #rrhh    
    
    
    10 hábitos que debes adquirir para tener un buen día http://ow.ly/rmSV7     
    
    
    CaixaBank lanza un nuevo modelo de relación con clientes de banca de empresas basado en web 2.0 y redes sociales http://ow.ly/rmTat     
    
    
    Siemens lanza una importante campaña de Social Marketing para acercar su tecnología a la sociedad http://ow.ly/rmTeU  #marketing    
    
    
    Cinco cosas que hay que hacer y cinco más que hay que evitar en un curriculum vitae http://ow.ly/rnhzo  #empleo #RRHH    
    
    
    Sólo 11.213 de más de 3 millones de empresas en España hacen I+D http://ow.ly/rmTqc  #rrhh    
    
    
    Evitar la discriminación en los procesos de selección de personal http://ow.ly/rmZdp  #empleo #rrhh    
    
    
    Hay que dejar de satanizar el fracaso http://ow.ly/rnw6u     
    
    
    El valor que nos construye y la verdadera química entre las personas http://ow.ly/rolaC  #personas    
    
    
    Las empresas españolas invierten cada vez más en las contrataciones internas http://ow.ly/rolj0  #empleo #rrhh    
    
    
    5 consejos que salvarán a tu CV del correo no deseado http://ow.ly/roo2B  #empleo #RRHH    
    
    
    Investigadores de la UC3M confirman las sospechas: Google+ es una ciudad fantasma http://ow.ly/ronrh  #Googleplus    
    
    
    El paradigma de la formación ha cambiado colocando al alumno en el centro del proceso formativo http://ow.ly/roltS  #formación    
    
    
    En Navidad y el resto del año ;-) http://instagram.com/p/hdTcBKw1v2/     
    
    
    El informe PISA 2012 revela hoy el estado de la Educación en España http://ow.ly/rooZD  #educación    
    
    
    Redes sociales y marcas: A la búsqueda de Brand Advocates http://ow.ly/rpBtI  #redes    
    
    
    La sonrisa de Mandela, un gran símbolo de Liderazgo http://ow.ly/rpBGP  #liderazgo #RRHH    
    
    
    Cómo identificar a los "falsos imprescindibles" en una empresa http://ow.ly/rpGY7  #empleo #RRHH    
    
    
    Aprendió tanto de sus errores, que cuando tropezaba, en lugar de caer volaba. vía @alexroviracelma    
    
    
    Un tercio de las empresas reemplazaría a sus ejecutivos si tuviera la oportunidad vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/03/un-tercio-de-las-empresas-reemplazaria-a-sus-ejecutivos-si-tuviera-la-oportunidad … #rrhh    
    
    
    Cambios y tendencias en selección de personal http://www.rrhhdigital.com/secciones/seleccion/96483/Cambios-y-tendencias-en-seleccion-de-personal … vía @RRHHDigital #rrhh    
    
    
    2000 profesionales freelance han realizado #trabajos en los últimos meses gracias a la plataforma d talento @adtriboo http://ow.ly/rqU82     
    
    
    ¿Cómo enfocar nuestro trabajo para mejorar en el día a día? http://ow.ly/rqV2U  #empleo #RRHH    
    
    
    Cinco microrrevoluciones para cambiar de una vez por todas el sistema educativo http://ow.ly/rqVmp  #educación    
    
    
    La fórmula de Warren Buffett y Charlie Munger para ser más inteligente http://ow.ly/rqVtR  #inteligencia    
    
    
    El 80% de los empleados usa apps no autorizadas en el trabajo http://ow.ly/rr9zD  #empleo #RRHH    
    
    
    Los 16 errores comunes de quienes quieren ser promocionados http://ow.ly/rr9D8  #empleo #RRHH    
    
    
    Los 16 errores comunes de quienes quieren ser promocionados http://ow.ly/rr9D8  #empleo #rrhh    
    
    
    @LuisMarianoSanc lo miraré    
    
    
    Únete a los 14 retos de los profesionales de RRHH para el 2014 vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/04/unete-a-los-14-retos-de-los-profesionales-de-rrhh-para-el-2014 … #rrhh    
    
    
    Lecciones sobre liderazgo (el legado de Nelson Mandela) http://ow.ly/rs9kb  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Cuando el cuerpo habla: los siete gestos a cuidar en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rsdXw  #empleo #rrhh    
    
    
    5 empresas ideales para trabajar. ¿Cuál eliges? http://ow.ly/rsgFR  #empleo #rrhh    
    
    
    'Drones', robots... ¿avanzamos hacia un futuro laboral sin humanos? http://ow.ly/rt8CU  #empleo #rrhh    
    
    
    Del concepto al 'market': ¿Cuánto cuesta desarrollar una 'app'? http://ow.ly/rt8QP  #app    
    
    
    Cuando el cuerpo habla: los siete gestos a cuidar en una entrevista de trabajo http://ow.ly/rtcE4  #empleo #RRHH    
    
    
    El ADN humano más antiguo, hallado en Atapuerca http://ow.ly/rt9DA  #ciencia    
    
    
    Piden firmas para evitar que IberCaja desahucie a un niño enfermo de leucemia y a su familia http://ow.ly/rtg10  #banquerosdemierda    
    
    
    Cinco metas que debes cumplir en 2014 http://ow.ly/rth7z  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Cuándo añadir un código QR a tu CV? http://mejorartucv.com/cuando-anadir-un-codigo-qr-a-tu-cv/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    El 53,8% de los españoles cree que su empresa se preocupa por su bienestar laboral http://ow.ly/rtBO0  #empleo #rrhh    
    
    
    Un informe encargado por Hacienda abre por primera vez la puerta al despido de funcionarios http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/politica-economica/un-informe-encargado-por-hacienda-abre-por-primera-vez-la-puerta-al-despido-de-funcionarios_8yw1vFTuckv86Cz7laOd26/ … vía @la_informacion    
    
    
    Los RRHH, claves en una organización Lean http://www.rhmedia.es/rsc/los_rrhh_claves_en_una_organizacion_lean-id1049.html … vía @rhmedia #rrhh    
    
    
    Estudio y ránking sobre la captación y retención del talento http://shar.es/D8M6m  vía @infoempleo #talento #rrhh    
    
    
    Aplica el Principio de Pareto para ser más productivo http://ow.ly/rurML  #productividad #rrhh    
    
    
    6 razones para tener RRHH con óptica comercial http://ow.ly/ruJit  #rrhh    
    
    
    El obispo que se disfrazó de pobre para darle una lección a su iglesia http://ow.ly/ruKCU  #megusta    
    
    
    @Lilia_Lorenz yo no dejo de seguir a nadie así que me extraña    
    
    
    Nueve tácticas para usar mejor nuestro cerebro y aumentar la inteligencia http://ow.ly/rvxgo     
    
    
    Lecciones de liderazgo de Mandela http://ow.ly/rvxB7  #liderazgo #rrhh    
    
    
    Las tres 'tribus' de jóvenes según su formación y oportunidades de empleo http://ow.ly/rvAa1  #empleo #rrhh    
    
    
    El fundador de Inditex compra un edificio en Nueva York por 69 millones de euros vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/12/05/el-fundador-de-inditex-compra-un-edificio-en-nueva-york-por-69-millones-de-euros …    
    
    
    Un estudio revela de dónde son los mejores estudiantes del mundo y en qué área se destacan http://ow.ly/rw410  #educación    
    
    
    El 70% de los empleos vacantes en España no se anuncian públicamente http://ow.ly/rwvKf  #empleo #rrhh    
    
    
    La evolución de Nelson Mandela como líder estratégico http://ow.ly/rwAZw  #liderazgo #rrhh #Mandela    
    
    
    Cinco microrrevoluciones para cambiar de una vez por todas el sistema educativo http://ow.ly/ry89P  #educación    
    
    
    La Policía alerta sobre el WhatsApp como herramienta de acoso escolar http://ow.ly/ry8f9  #whatsapp    
    
    
    Cómo levantarte a las 5 AM para trabajar en ti mismo http://ow.ly/ry8sX  #rrhh    
    
    
    Un 65% de los directores financieros aceptaría una oferta de empleo en el extranjero http://ow.ly/ry8VL  #empleo #rrhh    
    
    
    ¿Por qué escribimos como lo hacemos? La historia tras el teclado QWERTY http://elconfi.de/62926/  #tecnología    
    
    
    ¿Te gustaría ser un santo? Nace una plataforma que te permite ‘hacer milagros’ http://noticias.lainformacion.com/asuntos-sociales/te-gustaria-ser-un-santo-nace-una-plataforma-que-te-permite-hacer-milagros_R1EJlxEGnEuDryDw2qC281/ … vía @la_informacion #quecosas    
    
    
    La crisis obliga al 14% de los españoles a trabajar por debajo de su potencial laboral http://ow.ly/ryLpv  #empleo #rrhh    
    
    
    Una batalla por el derecho a vivir. Su arma secreta, el perdón. http://jlcasal.es/2013/12/08/una-batalla-por-el-derecho-a-vivir-su-arma-secreta-el-perdon/ … vía @jlcasal    
    
    
    Tres de cada cuatro no ha donado dinero a una ONG en un año http://www.rrhhdigital.com/secciones/rsc/96570/Tres-de-cada-cuatro-no-ha-donado-dinero-a-una-ONG-en-un-ano … vía @RRHHDigital #ong    
    
    
    La crisis obliga al 14% de los españoles a trabajar por debajo de su potencial laboral http://ow.ly/ryLpv  #empleo #rrhh    
    
    
    Gamificación en la Empresa: ¿Qué nos enseñan los videojuegos sobre gestión de empresas? http://ow.ly/rzK84  #gamificación    
    
    
    Telefónica y El Corte Inglés, las empresas más cercanas a los españoles http://ow.ly/rzKLP  #rrhh    
    
    
    5 empresas ideales para trabajar. ¿Cuál eliges? http://ow.ly/rzKYm  #empleo #rrhh    
    
    
    Alumnos asiáticos: máquinas de estudiar. Estudian desde las 8:00 de la mañana hasta las 9:30 de la noche http://ow.ly/rzMtD  #educación    
    
    
    @RCodosero no se si es efectivo Rubén, pero en los informes PISA son siempre los mejores alumnos :-)    
    
    
    Gadesoft lanza Yammer para asegurar el éxito de la implantación de la redes corporativas http://ow.ly/rzWFS  #rrhh    
    
    
    Empleo: descubre las últimas tendencias del mercado laboral http://ow.ly/rzWTm  #empleo #rrhh    
    
    
    13 formas de empezar mal una entrevista http://mejorartucv.com/13-formas-de-empezar-mal-una-entrevista/ … vía @MejorarTuCV #empleo #rrhh    
    
    
    @Peoplexperts: Gracias a @JuanMartinez @reclutando @xsalas @rocio_cgdp @juancbarcelo  grandes blogs que nos inspiran http://xurl.es/sh73q "    
    
    
    Las oficinas d empleo de la Comunidad de Madrid preseleccionan candidatos para empezar trabajar antes de final de año http://ow.ly/rAJqK     
    
    
    Marketing y Navidad, claves de éxito. http://goo.gl/o5xAEN  vía @gestionorg #marketing    
    
    
    El trabajo que Facebook te da, Facebook te lo puede quitar
http://ow.ly/rAJUD  #empleo #rrhh    
    
    
    