@meteoesteban @ikutram @lcaldea Cierto, pero continuo recopilando para una segunda parte... ;)    
    
    
    XD RT @cristinanezport: Decirle a @biogeocarlos que sus nenas van a ser igual de folclóricas que yo #vestidosdeflamencademarisol #quéarte ;)    
    
    
    @cristinanezport Y ya de camino que sean tan buenas estudiantes y saquen buenas notas en Biología como tú... :P    
    
    
    Tras "15 sustancias químicas ficticias", hoy en el blog: "Otras 15 sustancias químicas ficticias".  http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/otras-quince-sustancias-quimicas.html …    
    
    
    Sesión de noche. Orichalcum de las armaduras de los Caballeros del Zodiaco y otras 14 sustancias químicas ficticias: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/otras-quince-sustancias-quimicas.html …    
    
    
    @Victagua Sí!! Me dejé unos cuantos en el tintero... ;)    
    
    
    @Victagua Por supuesto! Me lo he pasado genial haciendo los dos post anteriores. ;)    
    
    
    'Bite' #Camiseta #friki #entomología #bichos #artrópodos #insectos #arácnidos #zoology #biology http://instagram.com/p/eEf1m5yNRZ/     
    
    
    @PepeluRock Son monísimos! Jaja Donde los has pillado?? Hace mucho tiempo hice un post sobre esos peluches y molan... http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2008/03/peluches-patgenos-tengo-que-reconocerlo.html …    
    
    
    @PepeluRock habrá que darse una vuelta por allí... :P    
    
    
    @PepeluRock Puede significar mi ruina... Jajajajaja pero algún caprichito no estaría mal...    
    
    
    @PepeluRock tú sigue picándome... XDDD    
    
    
    @PepeluRock jajajajaja esta insignia???? Muahhhh ahahaha :P pic.twitter.com/WENCfYKJYu    
    
    
    @PepeluRock jajajaja jajaja mola eh!!!?    
    
    
    @PepeluRock Me gusta! Mira la mía de hoy: pic.twitter.com/tYqazaHhVF    
    
    
    @PepeluRock lo que yo te diga, una ruina...    
    
    
    @cristinanezport contéstale con proteínas, ácidos nucleicos y rutas metabólicas chulas... :P    
    
    
    @cristinanezport los que hemos estudiado biología nunca nos rendimos: Cristina elige Operón Lactosa y contraataca! jajaja    
    
    
    @cristinanezport Esa es la actitud!! #largavidaalabiología Nos encomendamos a Mendel, Darwin y Wallace! XDDD    
    
    
    @Maria_Montes27 cada curso que subís nos cuesta más hacer las agrupaciones y dependen mucho de las optativas que habéis escogido... ;)    
    
    
    Hoy en @cienciadelavida Carteles anatómicos de Rachel Ignotofsky: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/carteles-anatomicos-de-rachel-ignotofsky.html … Aprendiendo anatomía con carteles divertidos.    
    
    
    Olé! RT @marilobrenes Comida de inicio de curso del #ieslacampiña. Olé la gente apañá. @biogeocarlos @JairoMontero5 pic.twitter.com/FrZ7TrJIzJ    
    
    
    @marilobrenes @JairoMontero5 Un ratito corto, pero muy agradable que hemos pasado. ;)    
    
    
    @marocaes Sabes que somos de quejarnos poco... ;) Tú qué tal?? @marilobrenes @JairoMontero5    
    
    
    @marilobrenes Jajajajaja Noniná ;) @JairoMontero5    
    
    
    @marocaes Allí estamos pa lo que has falta. :)    
    
    
    El lado oscuro de la fuerza #camiseta #friki #starwars #darthvader #stormtrooper http://instagram.com/p/eXigL2SNd6/     
    
    
    @cristinanezport @Rosa_SCP Uauuuuu. Gracias chicas! A esto se le llama alegrarle a uno la noche. :)    
    
    
    @cristinanezport @Rosa_SCP Vosotras si que vais a dejar huella, llevando con orgullo el nombre de nuestro instituto. :)    
    
    
    @Rosa_SCP @cristinanezport Touché! Los vellos de punta y me voy a ir a acostar hoy más ancho...! Gracias de corazón. :)    
    
    
    Feliz equinoccio de otoño: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/llego-el-otono-2013.html?m=1 …    
    
    
    @FaliArahal pues ha salido por los pelos... Jajajaja. Gracias Fali. ;)    
    
    
    Eso lo tienes más que controlado. ;) RT @DanceloveMar: Modelo de mosaico fluido, fosfolipidos, micelas #clasesdefisiologia @biogeocarlos    
    
    
    Parte del frente andaluz de #naukas13 esperando a embarcar rumbo a Bilbao @EugenioManuel @eliatron pic.twitter.com/lm6YSsBD2E    
    
    
    @blogarahal Muy buenos días y muchas gracias! ;)    
    
    
    @Mapoto que conste que te echaremos de menos por aquí ;) #naukas13    
    
    
    @slivia Ya lo dije al comienzo: Solo contar estrategias motivadoras para enganchar al alumnado. ;) Menciones a Biología, física, medicina...    
    
    
    Ya relajado después de mi charla en #naukas13, ahora a disfrutar del resto de cracks. Muchas gracias a todos por el cariño. Así da gusto. :)    
    
    
    @ArahalTV @blogarahal Ya ha sido. Me tocó a las 10:30. ;)    
    
    
    @Pr3cog El bloque estaría incompleto sin ti. Un placer haberte oído hoy, como siempre. @migusant @DaniEPAP    
    
    
    Empezamos la segunda parte de las charlas de la mañana en #naukas13 con @DarkSapiens    
    
    
    Ahora Iñaki Ucar nos enseñará malas gráficas en #Naukas13    
    
    
    Distintos fenotipos de hacedores de gráficas #Naukas13 Qué bueno! pic.twitter.com/5vnPN5wDRO    
    
    
    @Uhandrea hablando de las orejas de los elefantes y las liebres  #Naukas13 Genial. pic.twitter.com/JUFzyH7ZGY    
    
    
    @Txemacg hablando apasionantemente de como hacer España más grande #Naukas13 pic.twitter.com/YjUfBrAzVJ    
    
    
    #Naukas13 @Raven_neo Ánimo crack que lo harás genial. ;)    
    
    
    @Raven_neo hablando de agricultura  #Naukas13 Me encanta ver herramientas con las que convivo en mi pueblo diariamente en este gran evento    
    
    
    #Naukas13 Gran charla de @Raven_neo con mención a la gran @bioamara .Me está encantando. #frenteandalú #olé pic.twitter.com/a1iib1Jksa    
    
    
    Mi #camisetanaukas13 escogida apropiadamente para mi charla #naukas13 pic.twitter.com/V9RuJsgDRE    
    
    
    @InereMcCoy Es chulísima, llevaba un tiempo tras ella y al final la conseguí. ;)    
    
    
    Equipación completa para mi charla en #naukas13 #camisetasnaukas13 #camisetas #frikis #juegodetronos… http://instagram.com/p/ewy2VpyNcF/     
    
    
    @InereMcCoy Jajaja Es miiiiiiiiiiía! No, en serio, la busqué por "rebequita" en http://Latostadora.com  ;) #naukas13 #camisetanaukas13    
    
    
    @penarahal No voy, estoy ya en Bilbao. La charla fue esta mañana. @blogarahal    
    
    
    Vamos que nos vamos con el #frenteandalú @EugenioManuel abriendo sesión de tarde con Física para gamberros. #naukas13 pic.twitter.com/ZxLZfHCMVT    
    
    
    @EugenioManuel el gamberro de la física. Un crack. #Naukas13    
    
    
    Otro máquina del #frenteandalú Paco Bellido @ElbesoenlaLuna hablando en #Naukas13 pic.twitter.com/Ql80Rpi6cz    
    
    
    @penarahal Ha ido genial! Gracias Pena. ;)    
    
    
    Gracias! Si me he criado con ustedes ;) RT @davidarahal: @penarahal seguro... Este @biogeocarlos es un máquina.    
    
    
    No lo dudo compañero! @EugenioManuel Es que @albertofersie no aprende de una vez para otra. ;)    
    
    
    @cristinanezport Si! Pasándolo en grande y aprendiendo ciencia para poder llevarla después al instituto. ;)    
    
    
    @cristinanezport Por supuesto Cristina. Os mantendré informados por los canales habituales. Gracias por el interés. :)    
    
    
    @Milhaud para. Mi gusto, genial. Claro, conciso, concreto y supertranquilo! Enhorabuena crack!
#naukas13    
    
    
    Arturo Quirantes @elprofedefisica  o mejor dicho el Chuck Norris de la Ciencia #Naukas13 @marilobrenes pic.twitter.com/kV6CQYGFFK    
    
    
    Armado hasta los dientes para divulgar Ciencia #Naukas13 @elprofedefisica pic.twitter.com/XzqFDOircD    
    
    
    @Milhaud ;)    
    
    
    Qué grande la charla de @elprofedefisica . Otro del #frenteandalú que lo peta en #Naukas13 . Lo que hemos aprendido y nos hemos reído. ;)    
    
    
    @Mapoto Nos tomaremos algo a tu salud. :P #naukas13    
    
    
    El gran Mauricio @elnocturno en modo ninja en #naukas13 pic.twitter.com/pnScmWfAQ3    
    
    
    @elprofedefisica Jajaja a mi también me funcionó bien. He pasado 73 diapositivas sin problemas! ;) #naukas13    
    
    
    @lauramorron Thanks!soy @biogeocarlos o @cienciadelavida @mecanicacaracol @ClaraGrima @migusant @ferfrias @elprofedefisica @TheBigVanTheory    
    
    
    Gracias @ClaraGrima ;) @lauramorron    
    
    
    La anatomía interna de Hello Kitty en modo virus se cuela por 2º año consecutivo en #Naukas13. Genial @ferdelacuadra pic.twitter.com/5nxP5jwfrH    
    
    
    El gran @ScientiaJMLN con 20 minutos en #Naukas13 #amiguitodeinterné #crack pic.twitter.com/Lz2mPBMiYS    
    
    
    Los vellos de punta durante la charla de @ScientiaJMLN en #Naukas13. A sus pies, Maestro.    
    
    
    XDDDD RT @Fooly_Cooly: Hoy @gaussianos cena solo en la esquina, tranquilos #naukas13    
    
    
    Vuelve el #frenteandalú a #Naukas13 @eliatron con "PIsadilla" en la cocina #bacondemoebius pic.twitter.com/QXCAi3Vt3F    
    
    
    Y ahora la grandísima @ClaraGrima con el Anunerismo y su puta madre.   #naukas13 pic.twitter.com/V319Fy5zOO    
    
    
    Y ahora la grandísima @ClaraGrima con el Anumerismo y su ... madre.   #naukas13 #frenteandalú #olé    
    
    
    @CienciaKanija Gracias Kanijo, que sepas que este año te hemos echado de menos en el #frenteandalú ;)    
    
    
    Qué rapidez y eficiencia los de @eitbcom Ya han colgado mi charla en #Naukas13 La didáctica de Juego de tronos: http://www.eitb.com/es/videos/detalle/1482968/naukas-bilbao-2013--la-didactica-juego-tronos--carlos-lobato/ …    
    
    
    Gracias Mariló. ;) @marilobrenes    
    
    
    Anoche saqué a pasear a Jake el perro por Bilbao #camisetasnaukas13 #naukas13 http://instagram.com/p/ezvyv5yNdF/     
    
    
    Mi camiseta de esta mañana I'm allergic to stupid people... #camisetasnaukas13 #naukas13 http://instagram.com/p/ezwJ7TSNdr/     
    
    
    Camiseta para esta tarde en #naukas13 Camiseta apolillada #camisetasnaukas13 #lepidópteros #polillas http://instagram.com/p/ezx6kYyNQf/     
    
    
    @AstroyFisica Mola! Yo la tengo en el mismo color, pero evidentemente me queda peor ;) #camisetanaukas13 #naukas13    
    
    
    @JairoMontero5 Noniná! ;)    
    
    
    @lauramorron Gracias Laura! ;)    
    
    
    Noniná RT @EugenioManuel: Anda que no se echa de menos a @Hominidos en Bilbao. //@biogeocarlos    
    
    
    @lauramorron XDDDDD Ya te dirá algo...    
    
    
    Mis MAESTROS RT @EugenioManuel: Con los gigantes @biogeocarlos, @Pr3cog y @ScientiaJMLN #Naukas13 pic.twitter.com/BVGgL0ASHy    
    
    
    Otra de las grandezas de #naukas13 Haber compartido desayuno con científicos de primer orden como Manuel Lozano Leyva y @EugenioManuel :)    
    
    
    @EugenioManuel @eliatron Menos mal que no volvemos pa navidad... XD    
    
    
    XDDDD RT @ScientiaJMLN: @EugenioManuel @biogeocarlos @eliatron no se os olvidé decirme a qué hora es la fiesta de cumpleaños de @Milhaud ...    
    
    
    @javierfpanadero Gracias Javier. Me he traído uno de tus peazo libros. A ver cuando nos vemos pa conocernos y ya si eso me lo firmas... ;P    
    
    
    @Milhaud Nosotros también te queremos Miguel @ScientiaJMLN @EugenioManuel @eliatron    
    
    
    Adiós Bilbao #naukas13 eugeniomanuel @eliatron http://instagram.com/p/e2uOkNSNW3/     
    
    
    Que pasada! RT @CienciaKanija: Yo tenía mi #CamisetaNaukas13 preparada, pero no pude ir :-(  pic.twitter.com/AVLyIKc2fd    
    
    
    Hoy en el blog: Enlace a mi charla en #Naukas13 @Naukas_com http://nblo.gs/PzgKZ     
    
    
    @elcaminorubi Gracias! Me alegra que la propuesta haya gustado. ;)    
    
    
    @mecanicacaracol Gracias por el estupendo trato y el buen rato d radio ;) @ClaraGrima @FerFrias @migusant @TheBigVanTheory @elprofedefisica    
    
    
    @jesusbobre Ok Jesús. Cuando quieras. ;)    
    
    
    @edulcoro Muchas gracias! Me ha encantado el post, me he sentido plenamente identificado contigo. También he hecho eso mismo n alg guardia..    
    
    
    @edulcoro y por supuesto me ha encantado la mención! De verdad, muy agradecido. Gracias. ;)    
    
    
    @PepeluRock A Guantánamo! XD Menos mal que tu vas bien preparado. ;)    
    
    
    @marilobrenes Jajajaja, perdonada! Sé de que pie cojeamos... @PepeluRock Por curiosidad, quien era???? :P    
    
    
    @PepeluRock @marilobrenes Queremos datos! XDD    
    
    
    @marilobrenes @PepeluRock "No todos son tan buenos como @biogeocarlos y yo..." Jajajajaja, que grande y cuanta razón Mariló. :P    
    
    
    @PepeluRock Pero es verdad, con tiempo podrás juzgarla mejor, lo mismo es solo un mal día, como bien ha dicho @marilobrenes :)    
    
    
    @marilobrenes Por supuesto! @PepeluRock    
    
    
    Orgulloso de formar parte de @Naukas_com con gente tan grande, tan grande como ésta: http://eltercerprecog.blogspot.com.es/2013/09/el-evento-naukas-bilbao-2013-y-la.html …   Gracias por todo @Pr3cog    
    
    
    @almabiologica Acabo de comentar en tu blog y ya te he fichado también por aquí. Un descubrimiento tu blog y encima somos casi vecinos ;)    
    
    
    @AlvaroLuna87 @almabiologica Gracias Álvaro. Pues sí, no lo conocía, pero a partir de ahora me considero fan, me ha ganado con salamanquesas    
    
    
    @almabiologica Al laíto del tuyo, Arahal. ;)    
    
    
    @almabiologica Seguro que habremos coincidido. ;)    
    
    
    @Daniajinn Jajaja, lo del bebercio y el arrejuntamiento lo dominan a la perfección! Gracias :)    
    
    
    @DemocritoII Muchas gracias! Me alegra que te haya gustado. ;)    
    
    
    @eitbcom Gracias por la gran labor que realizáis en pro de la Ciencia y la divulgación. ;)    
    
    
    Gracias por la mención! :) @EscepticosETB @eitbcom    
    
    
    Mi agenda para este curso. :) #gameofthrones #juegodetronos #targaryen #dragon http://instagram.com/p/e7fywrSNfw/     
    
    
    La parte de atrás de mi nueva agenda. :) #gameofthrones #juegodetronos #targaryen #mapa #westeros… http://instagram.com/p/e7gCDtyNQT/     
    
    
    @vientoblanko Flipante! (y elegante!) ;)    
    
    
    @Izaila_HR #Gracias! ;)    
    
    
    Así da gusto seguir! ;) RT @Izaila_HR: @biogeocarlos De nada! Es la verdad, la Educación necesita gente como tú, sigue así :)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Gracias! Pues fíjate que lo que normalmente trabajo con mis alumnos es Biología mas que Química. ;)    
    
    
    @freecele Muchas gracias! ;)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Efectivamente, esa es mi intención: hacer la Ciencia cercana, alegre, divertida y atractiva. ;)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Yo igual, y era horrible...    
    
    
    @SandriRainbow Gracias, pero sabes que soy como soy gracias en parte a buenos alumnos con vosotros, como tú. ;)    
    
    
    @Los7Reinos Gracias por el post! ;) Llevo bastante tiempo siguiendo vuestro blog y es un orgullo aparecer por allí... ;)    
    
    
    @Beyond_Acheron Yuhuu! Orgulloso de ser frikiprofesor! jajajaja. Gracias. ;)    
    
    
    @Beyond_Acheron Bueno, el caso es que ahora estas donde quieres y debes estar. ;) Aprovéchalo y disfruta el momento. ;)    
    
    
    Un par de lecturas que me traje de Bilbao... #ciencia #naukas13 #libros http://instagram.com/p/e-GucaSNR_/     
    
    
    @PepeluRock XDDDD Tío, tu dónde estás dando clases?! Que le corten la cabeza!    
    
    
    @PepeluRock No dejes de entrar. Tienes que estar ahí para detectar los errores. El siguiente paso es hacérselo ver en clase. ;)    
    
    
    @PepeluRock Pues tendrás que dar luz al resto de los estudiantes. Eres el elegido para portar tan pesada carga... :P    
    
    
    @PepeluRock Jajajajaja, cual Sam quieres? Samsagaz Gamyi o Samwell Tarly???    
    
    
    @PepeluRock Jajajaja que arte! Yo prefiero a Tarly que tiene vidriagón. ;)    
    
    
    @PepeluRock Pues ante los White walkers a ver que haces con esa daguita. Vidriagón forever! XD Los orcos no son ná compar con los caminantes    
    
    
    @PepeluRock joder esos son ya palabras mayores... Tendré que ir a por Drogon, Viserion y Raegal... Y ya sabes... DRAKARIS! :P    
    
    
    @PepeluRock http://chicuco.tumblr.com/post/48607883473 … Jajajaja!    
    
    
    @JairoMontero5 Un repaso mas que merecido... ;) @iescolar @lagamez    
    
    
    Poniéndome al día con las charlas #quantum13 Genial @Fooly_Cooly con sus agujeros negros y @lauramorron con sus pitufos de Cooper... ;)    
    
    
    Y como siempre espectacular Natalia @bynzelman con su puesta en escena en el #quantum13 #olé #frenteandalú Para quitarse el sombrero. :)    
    
    
    @lauramorron @Fooly_Cooly Qué la cuántica os acompañe! ;)    
    
    
    Ahora viendo a @ClaraGrima en #quantum13 hablando de Harald Bohr. Niels ya apuntaba maneras para ser el padre de la cuántica: está pero no..    
    
    
    @ClaraGrima con dos cojones en #quantum13 sacando a Sergio Ramos en una charla matemática. Me he "jartao" de reír #olé #frenteandalú    
    
    
    El turno de Pablo Rodríguez  @DonMostrenco en #quantum13 Quiralidad con las manos. Objetos esencialmente distintos que parecen iguales.    
    
    
    Bien podrían llamarse Irene y Marta Mendel. Mis peques sembrando guisantes. http://instagram.com/p/fF_Hu2SNUp/     
    
    
    @JoseAntonioRG29 Jajaja estas invitado a asistir a cualquiera de ellas, con el permiso de Camacho por supuesto ;)    
    
    
    @ClaraGrima Qué arte tienes chiquilla! ;)    
    
    
    @DemocritoII Gracias! :)    
    
    
    @joseanpg http://www.eitb.tv/  busca la seccion A la carta y ahí buscas Naukas Quantum 2013    
    
    
    @bynzelman No, no... lo tuyo es la divulgación hecha espectáculo! Qué digo tú misma eres puro espectáculo divulgativo! jajaja. Crack!! ;)    
    
    
    @almabiologica Gracias! Intrigado me tienes con lo del power point... Donde se puede ver? Jajaja ;)    
    
    
    @JaSantaolalla Me alegra encontrarte por twitter Javier. Me encanta lo que hacéis con @Thebigvantheory. Sois unos cracks y en persona más ;)    
    
    
    Dientes rozando el suelo en 3, 2, 1... XDDD Moooooolan! @PepeluRock @lumubu    
    
    
    @PepeluRock Por cierto, feliz día del nombre (con retraso) crack! ;)    
    
    
    @JaSantaolalla Me voy a tener que poner las pilas, que vosotros sois profesionales! jajajaa. ;) @TheBigVanTheory    
    
    
    @PepeluRock Jajaja, ya me vengaré el próximo febrero... :)    
    
    
    @JaSantaolalla @TheBigVanTheory Gracias! Tendré que verme vuestros vídeos varias veces para ir aprendiendo. :P    
    
    
    Ciencia, diversión y Naukas 2013: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/ciencia-diversion-y-naukas-2013.html … @Naukas_com #naukas13    
    
    
    Son totalmente merecidas ;) @Pr3cog @Naukas_com    
    
    
    @PepeluRock Que Darwin te coja confesado... Pero dónde te metes, insensato...? Buen dilema el q plantea @marilobrenes Qué vas a hacer?    
    
    
    @marilobrenes XD Si es miedo, aprovéchalo. Saca partido de sus dudas y meteduras de pata. Pregunta y mete el dedo en la llaga @PepeluRock    
    
    
    @jesusrm_94 Tu también has pasado por sus manos??!! O_o @marilobrenes @PepeluRock    
    
    
    @marilobrenes Odia la Ciencia?? Es solo por despiste? Hay saña?? Que alguien resuelva este dilema... @jesusrm_94 @PepeluRock    
    
    
    XDDDDDDDDDDDD Infiltrada de Peral! XDDDD @marilobrenes @jesusrm_94 @PepeluRock    
    
    
    @jesusrm_94 OMG! Vaya tela con los enchufes... @marilobrenes @PepeluRock    
    
    
    Ahora he encontrado un ratito para leer. Y voy a aprovecharlo con El yeti y otros bichos ¡Vaya timo!… http://instagram.com/p/fQtpOuSNfK/     
    
    
    @cristinanezport Jajaja gracias Cristina! Te habrá dicho, tu profe lo que era es un frikazo de tomo y lomo... XDDDD    
    
    
    @cristinanezport Olé! Me alegra! La idea el año pasado cuando os lo enseñé era que pudierais marcar la diferencia este año. Sois los mejores    
    
    
    Pisum sativum #guisantes #Mendel #genética #herencia http://instagram.com/p/fSnifqyNQB/     
    
    
    Una preciosa Empusa pennata #mantis #artrópodos #insectos #zoología #zoology #biología #biology http://instagram.com/p/fS4HLTSNXI/     
    
    
    @HelenaMatute Bienvenida a @Naukas_com. Todo un honor que te encuentres entre nosotros. ;)    
    
    
    El hada de las mantis #mantis #artrópodos #insectos #playmobil #zoología #biología http://instagram.com/p/fVJAX6yNVz/     
    
    
    XD. Genial respuesta. @marilobrenes @yrogar    
    
    
    XDDDDD @JairoMontero5 @marilobrenes @yrogar    
    
    
    Viendo la charla "Superhéroes de la Ciencia". Grande Lucas @Sonicando en #quantum13 hablando de x-men reales.    
    
    
    Y ahora el maestro César Tomé @EDocet enseñándonos q no hay que creerse nada #quantum13 "El de Bohr fue el quinto modelo cuántico del átomo"    
    
    
    El monolito negro de @BioTay. Una genialidad d charla sobre nosotros mismos y otros bichos. La presentación además es una pasada #quantum13    
    
    
    @Perestupinya en #quantum13 comienza a hablar de rascarnos donde no nos pica. Rascad en la Ciencia, y os generará mas picor. ;)    
    
    
    @BioTay He disfrutado con tu charla la verdad. Como note pude aplaudir allí, aquí van: plas plas plas plas. ;)    
    
    
    Cuántica por todos lados en la charla de Mauricio @elnocturno en #quantum13. Elegancia y Ciencia de la mano en el escenario.    
    
    
    @Sonicando Me encantó. Un abrazo pa ti también. ;)    
    
    
    En el blog: Material motivador para el estudio del Sistema solar. 4ª parte: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/sistema-solar-material-motivador-4.html?m=1 …    
    
    
    Lo suscribo totalmente. ;) @Loca_DeAtar @Paco_SCP    
    
    
    ¿A qué mola mi camiseta de ayer? #camiseta #friki #dragonball #Gokuh http://instagram.com/p/fiVcFXyNWO/     
    
    
    @Josu13 XD Qué va! Está deformada por mi cuerpo... XDD. Está bien dibujada, de hecho creo que es un dibujo original de Toriyama. ;)    
    
    
    @eliatron @Milhaud Hay que reconocer que el "Winter is coming" ya cansa, pero "Llévate una rebequita que por la noche refresca" mola! :P    
    
    
    @marilobrenes @franloplop XD jajajaja, es muy sencillo. Basta con copiar y pegar el tweet,después escribir delante RT, nombre y twittear. ;)    
    
    
    @marilobrenes @franloplop Es posible que haya algo, pero como esto es simple, sencillo y funciona, es lo que hago. ;)    
    
    
    @marilobrenes @franloplop Ok :)    
    
    
    "Hay miradas que matan" #entomología #artrópodo #insecto #mantis #biología #zoología #biology #zoology http://instagram.com/p/fmWhcrSNUi/     
    
    
    @marilobrenes Olé, olé!!! ;) Gracias! Espero que les sirva. :)    
    
    
    @Darth_Mantis Qué pasada! Pide otro para mí! :P    
    
    
    @CienciaOnline Gracias a ti por usarlo! :) Espero que os sean útiles. ;)    
    
    
    Entretenido dibujando mientras Marta hace los deberes #dinosaurio #parasaurolophus http://instagram.com/p/fpPPbgSNU2/     
    
    
    @scariosHR jajajaja la verdad es que me ha quedado mejor de lo que me esperaba, hacía siglos que no dibujaba. :P    
    
    
    @DemocritoII Qué va! Un simple aficionado... :P    
    
    
    Hoy en el blog, Ilustraciones de Fritz Kahn: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/fritz-kahn.html … Cc: @JairoMontero5    
    
    
    Como mola la sudadera de hoy de Marta #adventuretime #horadeaventuras #jake #finn http://instagram.com/p/fu3bkKyNaY/     
    
    
    @PepeluRock En verde una proteína con una región en lamina beta. :) Una única cadena. De nada. ;) pic.twitter.com/ofCs9F1IOy    
    
    
    @PepeluRock Creo que la ubiquitina. ;)    
    
    
    @almabiologica Mu bueno! Lo guardo en favoritos pa cuando haga falta. Gracias! ;)    
    
    
    @almabiologica XD Por supuesto! ;)    
    
    
    Olé!! Es todo un honor. ;) @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @ScientiaJMLN Sería la bomba! @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @Sergio_SMS Creo que lo vamos a pasar bien :) @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @96Betica Ole! No he podido verlo, porque estaba fuera de casa. Han hablado de los isómeros o de la quiralidad? ;)    
    
    
    @96Betica Me lo imáginaba... aunque hubiera estado bien que comentaran lo de los isómeros, por cultura científica. :(    
    
    
    @96Betica Claro, al final se quedan con lo más morboso del tema... los daños que han sufrido esas personas, pero bueno, es lo normal en tv    
    
    
    Mantis devorando un saltamontes #artrópodo #insecto #biology #biología http://instagram.com/p/f0Xlp1yNY8/     
    
    
    @Sci_Granada Todo un honor poder estar allí. :)    
    
    
    @scariosHR @DrLitos @conelhuracan Creo que lo pasaremos bien. Cómics y Ciencia siempre fueron una buena combinación. ;)    
    
    
    @Victagua Pues sí, lo de Sevilla se nos quedó corto. En @Sci_Granada podremos charlar mientras tomamos unas cervezas y disfrutamos d Graná    
    
    
    Terminado de leer "El yeti y otros bichos ¡vaya timo! del gran @CarlosChNav Me ha encantado. Muy recomendable y entretenido. :)    
    
    
    Impresionantes fotos de animales: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/impresionantes-fotografias-de-animales.html?m=1 …    
    
    
    @germanpiano Suerte con la grabación, artista! ;) @blogarahal @davidarahal @penarahal @Arahal_Informa    
    
    
    @germanpiano @davidarahal Fue un buen día, sí señor! Ya hacía tiempo que no nos juntábamos y el ratillo fue estupendo. ;)    
    
    
    @NaturalesSanAlb XDDDD Dónde es?    
    
    
    @NaturalesSanAlb Ok, a ver si paso por allí y le echo un vistazo. ;)    
    
    
    @Arahal_Informa @s @ArahalTV @FaliArahal @CofradesArahal @Andresyarahal Buenas tardes! Si que esta siendo un día completito...    
    
    
    Araña lobo #artrópodo #arácnido #saltícido #biology #zoology http://instagram.com/p/gLTOLhyNU6/     
    
    
    Variaciones del disfraz de Marta #halloween #halloweencostume #bruja #skelita http://instagram.com/p/gLV_tGSNZF/     
    
    
    Preciosa mariposa nocturna #lepidóptero #artrópodo #insecto #polilla #biology #zoology http://instagram.com/p/gNabE5yNZJ/     
    
    
    A punto de arrancar el vuelo #lepidóptero #artrópodo #insecto #polilla #biology #zoology http://instagram.com/p/gNdd3lSNbu/     
    
    
    Caballito del diablo #artrópodo #insecto #odonato #biology #zoology http://instagram.com/p/gNkCBIyNTL/     
    
    
    @Josu13 Pero con otra ropa...! :P @luisreig @cienciadelavida    
    
    
    ¿Quieres uno bombón de chocolate... anatómico? http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/chocolate-anatomico.html …    
    
    
    @Arahal_Informa Buenos días! @FaliArahal @Joseceperoblanc @blogarahal @ArahalTV    
    
    
    @bioamara XD Thanks! Como dice @CarlosChNav siempre se agradece, pero tampoco lo celebro :P @mom0_o @OKInfografia @carlosxabier    
    
    
    @bioamara Casi haces pleno con las felicitaciones... XDDDDD 
@carlosxabier @CarlosChNav @mom0_o @OKInfografia    
    
    
    @bioamara Ese es mejor planteamiento. Hace una o unas cuantas... XDDD @carlosxabier @CarlosChNav @mom0_o @OKInfografia    
    
    
    @marilobrenes Gracias Mariló! ;) Ojalá no los cometiera, pero desgraciadamente, alguno se cuela siempre... Aunque intento no hacerlo    
    
    
    @bioamara Ya queda menos! ;)    
    
    
    @DaniDudupoufo @marilobrenes XD La idea es genial, pero habría que cuidar esos detalles. ;)    
    
    
    XDDD RT @marilobrenes @DaniDudupoufo No es que no te apruebe es que el departamento en pleno te remite a 3° ESO a echar unas horitas extras    
    
    
    @PepeluRock XDDD Por supuesto. Has salido junto a Homer Simpson... Después te mandó una captura. :P    
    
    
    El libro que me ha regalado mi amiga Cristina. :) #friki http://instagram.com/p/gY11IFyNar/     
    
    
    @carlosj_pani Jajaja. Gracias Carlos. Ya sabes que puedes venir a mis clases cuando quieras. O mejor te la explico tomando una cerveza. ;)    
    
    
    Dice Marta que es la nave espacial Kitty II ;) #playmobil #zapatillas #hellokitty #imaginación http://instagram.com/p/gbFd0UyNS9/     
    
    
    @Txemacg Refréscame la memoria que ando bastante despistado últimamente... XD @eliatron    
    
    
    @Txemacg Miraré a ver sí me puedo escapar y dar una vuelta. ;) @eliatron    
    
    
    Mi lata personalizada :D #biogeocarlos http://instagram.com/p/gd3VpLSNfx/     
    
    
    ¡Qué buen color y sabor tiene esta graná! #sinfiltros #granada #fruta http://instagram.com/p/gfs6CvSNWZ/     
    
    
    Araña saltadora #artrópodo #arácnido #araneido #saltícido http://instagram.com/p/ggGQw1yNdw/     
    
    
    @DemocritoII Porque ha sido un fallo. Es una imagen de una araña que ya había subido anteriormente. ;)    
    
    
    @DemocritoII era ésta: http://instagram.com/p/gLTOLhyNU6/     
    
    
    Saltamontes palo. Acrida ungarica #artrópodo #insecto #ortóptero #biology #zoology http://instagram.com/p/ggI9jYyNS6/     
    
    
    @PorquesNatura Muchas gracias! ;)    
    
    
    @cristinanezport ¡Jajaja, sí! Me alegra que ahora os venga bien la caña del año pasado. :)    
    
    
    Letras que parece que estuvieran vivas... Anatomía tipográfica 6: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/anatomia-tipografica-6.html …    
    
    
    @marilobrenes XDDDD Gila vestido de Darth Vader... :P    
    
    
    @Txemacg ya sabes, cuando pases solo tienes que dar un toque y vamos a la Mazaroca. ;)    
    
    
    @buhardilla @Txemacg mañana difícilmente pueda acercarme al #EBE, el domingo es posible. ;)    
    
    
    Convierte un cofre de princesas en un castillo medieval. #Playmobil #deberes #tarea http://instagram.com/p/g0_dwpSNQY/     
    
    
    En el blog, Maquetas del Sistema solar:  http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/maquetas-del-sistema-solar-2013.html?m=1 …    
    
    
    Maquetas del Sistema solar #planetas #1ºESO #alumnos http://instagram.com/p/g3wZYuSNT8/     
    
    
    Más maquetas #planetas #1ºeso #alumnos http://instagram.com/p/g3w2lQSNUk/     
    
    
    @Arahal_Informa @s @FaliArahal @blogarahal @CofradesArahal buenos y fríos días!    
    
    
    @marilobrenes Me encanta! Muchas gracias por tus palabras Mariló. Seguro que no olvidan esa lección. ;)    
    
    
    @Txemacg @MarcosEgeaCorti Seguro que sí! ;)    
    
    
    Actualizada la diapositiva para explicar el gradiente electroquímico a mis alumnos este año XD #gradiente #profetroll pic.twitter.com/aa4B5CPtnx    
    
    
    El año pasado usé la que se ve en este tweet: https://twitter.com/biogeocarlos/status/270608389455880193 … Gracias Sevilla y Betis! XD #gradiente #profetroll #biología    
    
    
    @SandriRainbow XDD Gracias Sandra! jajaja, esa diapositiva fue una revelación divina del Monstruo de Espaguetti Volador... jajajaja :P    
    
    
    @Rosa_SCP Anda que no! jajajaja. Así tiene que ser todos los años y seguiremos reviviendo estos buenos momentos. :P    
    
    
    @SandriRainbow Ramen! XD    
    
    
    @DaniDudupoufo @SandriRainbow Esa es la idea! XDDDDDD (aparte de trolear...)    
    
    
    @ANGELDESDECHICO Bueno, puede valer. Es un número de lobitos adecuado para una camada... XDDDDD    
    
    
    Hoy en el blog, Animales pintados y un corazón de cartón, de Bartek Elsner: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/animales-pintados-y-un-corazon-de.html …    
    
    
    Un buen ratito jugando al Creationary de LEGO con mis niñas #irene #marta #juego #lego http://instagram.com/p/hL55-TSNYS/     
    
    
    @Maestroandaluz Olé, olé! Gracias José! Es que @ClaraGrima es muy grande... :) @canalsurweb    
    
    
    El rey Hielo de Hora de Aventuras cantando la canción de Cheers: http://www.youtube.com/watch?v=VdERVxiobGk …    
    
    
    Y aquí la misma canción cantada por Simon Petrikov: http://www.youtube.com/watch?v=lEFNWiUKp_Y … #horadeaventuras #adventuretime    
    
    
    @CarlosChNav @Naukas_com Gracias tocayo! ;)    
    
    
    Hoy se ha publicado una colaboración mía en @Naukas_com Las arañas anatómicamente incorrectas de Hora de aventuras: http://naukas.com/2013/11/28/las-aranas-anatomicamente-incorrectas/ …    
    
    
    @zergdev Si, soy yo! jajajaja. Gracias! :)    
    
    
    En La Ciencia de la vida: Ropa anatómica 5, http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/ropa-anatomica-5.html …    
    
    
    @anabe_jimenez contestado! ;)    
    
    
    @El_Pakozoico @DarkSapiens Este año ya hemos hecho brainstorming mis hijas y yo y no toca Belén de dinosaurios... Mecachis!  Pero algo haré.    
    
    
    @El_Pakozoico Le acabo de decir a mi hija Irene (2 años y medio) q hagamos un nuevo Belén de dinosaurios para el concurso y me dice: (1/2)    
    
    
    El_Pakozoico "NO, lo hacemos de lo que habíamos dicho y mandas una foto de los dinosaurios del año pasado q tienes muchas..." O_O (2/2) XD    
    
    
    Sí! Eso dicen mis niñas... XD RT @DarkSapiens: @biogeocarlos Habrá que preguntar a @El_Pakozoico si valen fotos del año pasado xDDDDD    
    
    
    @pakozoic @DarkSapiens @El_Pakozoico Yuhuuu! ;)    
    
    
    En la Ciencia de la vida: ¡Se armó el belén! 2013 http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/se-armo-el-belen-2013.html …    
    
    
    Para el concurso de Navidad de @El_Pakozoico. El belén del año pasado. #dinoNavidad http://www.flickr.com/photos/30516412@N07/11267449816/in/set-72157638468214315 … ;)    
    
    
    @Martita_Rojas @El_Pakozoico Jajajaja. Gracias! Pues ya estoy ampliando mi colección de dinosaurios para futuras ediciones... :P    
    
    
    @FaliArahal Gracias Fali! Pero ni punto de comparación con la obra de arte que montáis vosotros. :)    
    
    
    @nchazarra Jajaja, deseando verlo estoy. Seguro que es una genialidad. ;)    
    
    
    @nchazarra Yo soy aficionado a lo sumo, pero si que estaría guay un planteamiento geológico en un belén... con sus estratos, sus fósiles...    
    
    
    @nchazarra Mooooooooola! XD    
    
    
    @nchazarra Qué buenas ideas me estas dando! Ammonites, nummulites, belemnites, trilobites... ¡quedarían genial en un árbol!    
    
    
    @FaliArahal ¡Qué pasada ese nido de cigüeñas! ¡Me encanta! Estoy deseando verlo en directo. ;)    
    
    
    @bioamara @maytefabregas @Sci_Granada Muchas gracias a las dos! Es un placer para mi poder estar allí. :_____)    
    
    
    @Diplotaxis @Sci_Granada @DrLitos Una pena no verte por allí... :(    
    
    
    @Sergio_SMS cracks vosotros, que os habéis currado un pedazo evento. ;)    
    
    
    Con @EugenioManuel en #SCIgranada #desgranandociencia    
    
    
    Y ahora con @Victagua en #Scigranada #desgranandociencia @HdCiencia pic.twitter.com/8C0WA1xjky    
    
    
    Que antes no salió la foto! #scigranada #desgranandociencia @hdciencia pic.twitter.com/LI8tcMasX3    
    
    
    Qué fama...! XD RT @ScientiaJMLN: @EugenioManuel ¿Con @biogeocarlos ? He dicho aperitivo..no cogorza.xDD    
    
    
    @DrLitos @conelhuracan y está tarde vosotros! :) @germantortosa    
    
    
    @DrLitos Mariquitaman! El superhéroe definitivo! XDDDD    
    
    
    @nebesuchan @ProjectGuarana pies llevo todo el día por aquí. Ahora estoy en el auditorio. :)    
    
    
    @nebesuchan Ok! En cuanto termine la charla de Juan Soler que va a empezar salgo @ProjectGuarana    
    
    
    @nebesuchan @ProjectGuarana estoy donde los talleres    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico No me va a dar tiempo de estar a las 8:15 me iré más tarde, sobre las 9; Salid sin mi. :)    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico Ok, madadme un whatsapp o así cuando vayáis a salir. os dejo mi num por DM    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico se lo he mandado a Pak porque Dark no me sigue... :P    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico voy para abajo    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico Estoy en recepción. :)    
    
    
    @pakozoic @DarkSapiens XD Cierto! Aunque es verdad q en aquellos tiempos se me daba muy bien. :)    
    
    
    @adrianpastorgut @DarkSapiens Los buenos alumnos siempre acaban superando al maestro... :P la charla es hoy a las 12 y pico. ;)    
    
    
    @adrianpastorgut gracias hermano! :)    
    
    
    @DrLitos @conelhuracan Será una gran sección, como todas las de #SciGranada ;) @Sci_Granada    
    
    
    Mojadas?? XD RT @cuantozombi: Para cuando un concurso de camisetas frikis #scigranada el nivel es alto XD    
    
    
    @nebesuchan Yo también los nombro! (Y también soy fan...) XD #scigranada @Sci_Granada    
    
    
    @nebesuchan :)    
    
    
    @nebesuchan @germantortosa Yo también quiero participar en lo de las camisetas...! (pero sin mojar) :P #scigranada pic.twitter.com/sGUhgRBn8L    
    
    
    @davidarahal Gracias! :)    
    
    
    Vamos @EugenioManuel! Qué crack! #scigranada @Sci_Granada pic.twitter.com/FsEg51G3Ty    
    
    
    Qué máquina eres @EugenioManuel!Admiración total, como divulgador y más aún como persona. Me quitó el sombrero #scigranada @Sci_Granada    
    
    
    @Sci_Granada @EugenioManuel Así da gustó venir a los sitios! :) Gracias por invitarnos. :) #SciGranada    
    
    
    @profe_rosa Después de las charlas os voto. :)    
    
    
    @Ununcuadio Gracias Dolores! :) y un placer haberte desvirtualizado. ;)    
    
    
    @Ununcuadio Me pediría el superpoder del factor curativo mejor que el de las garras. XD    
    
    
    @lazydaisy85 Me ha encantado este tweet! :) #SciGranada    
    
    
    @Ununcuadio y más que se me quedan en el tintero! #SciGranada    
    
    
    @EugenioManuel sabes que tú más, no tú, no tú...! XD #scigranada    
    
    
    @ElenaMoyaUrb Totalmente de acuerdo en lo de apoyar y en lo de la batería del movil... XD Un placer    
    
    
    @lazydaisy85 Me alegra que te haya gustado, la verdad es que ha sido una pasada el evento y nos habéis acogido muy bien. :)    
    
    
    @fontanagallego Dale las gracias a tu hija, me alegro de que le haya gustado! Y muchas gracias a ti por el trato exquisito en todo momento.    
    
    
    @fontanagallego Así da gusto. Sois geniales. Habéis montado un gran evento y eso no es fácil. Enhorabuena. Un abrazo y el placer es mutuo ;)    
    
    
    @fontanagallego Cuando tenga un ratito haré un post en mi blog. :) #SciGranada @Sci_Granada Sois mu grandes!    
    
    
    @nebesuchan Esta hecho un ligón el Maestro Darwin. XDDD #SciGranada    
    
    
    @pakozoic Algún día nos deberíamos juntar en una de dinosaurios... (Yo hablo de mi Belén) XDDDD #SciGranada @Sci_Granada    
    
    
    @nebesuchan XDDDDD    
    
    
    @DarkSapiens Jajajaja Salió más gente apalizada de ese futbolín... XD  @conelhuracan    
    
    
    @Sergio_SMS El año que viene la repetimos ;) @anibalbuenoam @EugenioManuel @Victagua @Scruzcampillo    
    
    
    Me ha hecho mucha ilusión en #SciGranada encontrarme con uno de mis mejores ex-alumnos, Fran Paniagua. Un crack. ;) pic.twitter.com/DasDWSGGnR    
    
    
    @conelhuracan Jajajaja! Hay que repetirlo! Con @DrLitos formas pareja bio-artística, pero para el futbolín cuenta conmigo Cc @DarkSapiens    
    
    
    @anibalbuenoam Ahora que ya conozco Graná tengo más ganas aún de volver. ;) #SciGranada    
    
    
    @DarkSapiens XDDD Me parto! Sois geniales! @cuantozombi @conelhuracan @DrLitos #scigranada    
    
    
    @RubenLijo Igualmente Rubén. Estáis haciendo algo grande con @HdCiencia y #scigranada @DarkSapiens @EugenioManuel @pakozoic    
    
    
    @Scruzcampillo Gracias Santi! Que menudo currazo os habéis pegado para que salga todo tan bien. ;) @RubenLijo @EugenioManuel @pakozoic    
    
    
    @Sergio_SMS Gracias a ti por haberme invitado! La verdad es que me habéis acogido tan bien que estaba muy a gusto allí. ;)    
    
    
    @jorgegarzon_ Gracias. Y enhorabuena por tu charla. @Juarez_Alcazar @RubenLijo    
    
    
    @pakozoic Y yo también... :___) @RubenLijo @DarkSapiens @EugenioManuel #scigranada    
    
    
    Algunas cosillas que me traje de Granada. :) #scigranada #desgranandociencia #dinosaurios… http://instagram.com/p/h_QPtISNRZ/     
    
    
    @ProjectGuarana Molan mucho los vídeos! Y qué bien hablan @fjruizruano @pakozoic y @Darksapiens. :)    
    
    
    EQUIPAZO. Enhorabuena RT @anibalbuenoam: El increíble equipo que ha hecho posible Desgranando Ciencia. #SciGranada pic.twitter.com/A7ZmzJEkYm    
    
    
    Y no es fácil! XDDD RT @DarkSapiens: ¡Dije "multidisciplinariedad" sin trabarme la lengua! XD @ProjectGuarana @fjruizruano @pakozoic    
    
    
    @ManuelTwitr  Gracias! Cómo molan las fotos. :)    
    
    
    @DrLitos Emocionado estoy aún con tu correo… :____) En breve recibirás contestación. A sus pies, Sr DrLitos. :) #SciGranada    
    
    
    @M_Carmen9 Gracias! Supongo que en breve subirán todas las charlas, pero creo que aún no están. :) @ManuelTwitr    
    
    
    Anda que no está chulo ni nada el retrato que me hizo ayer mi hija Irene con sus dos años. #dibujo… http://instagram.com/p/iA7ABZSNZ_/     
    
    
    @bioamara Cuando crezca me arrepentiré de no habérmela comido... XD ;)    
    
    
    @Ununcuadio Me salió la vena profe + padre... XD @anibalbuenoam @jmmulet    
    
    
    @fjruizruano @DrLitos Totalmente de acuerdo! ;)    
    
    
    Ya esta la chapa de @ProjectGuarana cortesía de @nebesuchan junto con las de Juego de tronos en mi mochila. Thanks! pic.twitter.com/3i8xS84Ovh    
    
    
    @ProjectGuarana Hecho! ;)    
    
    
    @bioamara Mola un montón! Gracias. :) @ClaraGrima    
    
    
    @anabe_jimenez Jajaja si es que lo hemos bordao. :) La teacher se ha quedado asombrada de lo bien que hemos hablado! :P    
    
    
    @anabe_jimenez Me encanta ser optimista! Qué pases unas buenas fiestas! Besotes :)    
    
    
    Hoy en el blog, una completa crónica de mi participación en @Sci_Granada Desgranando Ciencia: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/mi-cronica-de-desgranando-ciencia.html … #SciGranada    
    
    
    @DrLitos Gracias tocayo! Tú siempre tienes cosas muy interesantes que añadir. ;) @Sci_Granada    
    
    
    @Letirroja Esa crónica es lo menos que puedo hacer para agradecer lo bien que me habéis tratado en todo momento. :)    
    
    
    @Sci_Granada Gracias a vosotros por haber contado conmigo. :)    
    
    
    @Txemacg Qué pasada!! O_O Gracias!    
    
    
    @Txemacg Pedido hecho! XD    
    
    
    @DarkSapiens Mis disculpas! Ahora mismo lo corrijo. :) @EugenioManuel    
    
    
    @DarkSapiens @EugenioManuel Arreglado!! XD    
    
    
    @bioamara Es el Velociraptor origamicus...! XDDD @pakozoic    
    
    
    @bioamara @pakozoic Me encanta! ;)    
    
    
    @germanpiano @mjjimenezblanca No es que hayan vuelto, es que algunas de ellas nunca se fueron. Suele pasar desde hace ya unos años. :)    
    
    
    Echad un vistazo a esta publicación en el caralibro donde me preguntaron sobre eso: https://www.facebook.com/carlos.lobatoF/posts/697896620228192 … @germanpiano @mjjimenezblanca :)    
    
    
    @mjjimenezblanca Probablemente se fueron a algún lugar cercano cuando les arrebataron su hogar... y ahora están pensando en volver...    
    
    
    Hoy a las 18:11 horas acaba de llegar el invierno: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/llego-el-invierno-2013.html … ¡Feliz solsticio de invierno! :)    
    
    
    Aceitunas prietas de Arahal http://instagram.com/p/iMX4AxyNcM/     
    
    
    @marga_beas Gracias! La verdad es que es una suerte poder participar en estos eventos. :)    
    
    
    @DemocritoII Gracias! Esta mañana mismo leí la noticia, pero no había visto este enlace. :)    
    
    
    Hoy en el blog, los animalitos de "El oso y la liebre", un cuento de navidad: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/el-oso-y-la-liebre-un-cuento-de-navidad.html …    
    
    
    @Arahal_Informa @FaliArahal @Joseceperoblanc @ArahalMeteo Igualmente para todos! :)    
    
    
    @2qblog Jajaja! Gracias! Me encanta que se haya convertido en una tradición... para nosotros ya lo es montarlo. :P    
    
    
    @KarmaROVA @anibalbuenoam @victorpasc @Victagua @jmmulet @pakozoic @Ununcuadio @EugenioManuel @DrLitos Feliz solsticio! :)    
    
    
    A veces la publicidad es bonita. Cuento de navidad con animales: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/el-oso-y-la-liebre-un-cuento-de-navidad.html … @jonhlewishare @johnlewisbear #bearandhare    
    
    
    Penaeus kerathurus #biologíaenlamesa #biology #zoology http://instagram.com/p/iUZfvRyNfM/     
    
    
    Parapenaeus longirostris #biologíaenlamesa #biology #zoology http://instagram.com/p/iUZ1xeyNfw/     
    
    
    @pan_minina @2qblog Igualmente! :)    
    
    
    Anoche vino un Sr, con barba... Ho, ho, ho! #santaclaus #papanoel http://instagram.com/p/iWPwrEyNeg/     
    
    
    Friki-regalazo de Navidad :) #starwars #LEGO http://instagram.com/p/iYdDeYSNYd/     
    
    
    @BlasMBenito Gracias! No dudes que lo haré. :)    
    
    
    @BlasMBenito Y aunque se parece al X-Wing, es un Z-95 Headhunter, jajajaja. El X-Wing fue mi regalo del año pasado... ;)    
    
    
    @BlasMBenito Jajajajaja, por supuesto! Pero no tuitees mientras conduces! :P    
    
    
    Todo montado. :) #starwars #lego #yoda http://instagram.com/p/iZuH2FyNXK/     
    
    
    Ya hay ganador del concurso #dinoNavidad de @El_Pakozoico... Pinchad aquí para saber quien es... http://www.pakozoic.com/2013/12/ganador-i-concurso-de-navidad.html … Gracias @pakozoic!    
    
    
    Hemos ganado el I concurso de #dinoNavidad de @El_Pakozoico con nuestro "Belén mesozoico" http://www.pakozoic.com/2013/12/ganador-i-concurso-de-navidad.html … pic.twitter.com/VSgKNwkZdF    
    
    
    Gracias Jairo! :) RT @JairoMontero5: @biogeocarlos @El_Pakozoico Enhorabuena, Carlos. Frikipower.    
    
    
    Mola ganar frikipremios! Gracias! @TDinosaurios @El_Pakozoico @JairoMontero5 @davidarahal @DemocritoII @nebesuchan    
    
    
    Motivación extra para reportar en esa gasolinera. #casiLEGO http://instagram.com/p/icBghgSNfJ/     
    
    
    @DarkSapiens Tú eres adivino por obra de la física cuántica o k ase...? XD https://twitter.com/DarkSapiens/status/407861872851816448 … :P @pakozoic @El_Pakozoico    
    
    
    @Ununcuadio Gracias Dolores! :) @El_Pakozoico    
    
    
    @lauramorron @El_Pakozoico Muchas gracias Laura! No veas lo contentas que están mis niñas! ^_^    
    
    
    Pedazo de exposición de Playmobil que vimos ayer en Ecija. (I) http://instagram.com/p/igMlCiSNYI/     
    
    
    Pedazo de exposición de Playmobil que vimos ayer en Écija. (II) http://instagram.com/p/igMwE9SNYR/     
    
    
    @DemocritoII Era impresionante ver la sonrisa dibujada en niños y mayores; en toda la gente que estaba viendo la exposición. :)    
    
    
    Mi #2013 en Twitter: https://www.vizify.com/carlos-lobato/twitter-video?s=twitter&u=568012&f=2002&t=share_follow_me_video … #Vizify    
    
    
    @cuantozombi @DrLitos @pakozoic @DarkSapiens @conelhuracan @fjruizruano Lo acabo de ver y mola un montón! :)    
    
    
    @PepeluRock Además lo nuestro es mutuo XDDDD ;) @marilobrenes @Arahal_Informa    
    
    
    @fontanagallego Lo leí esta mañana, pero llevo todo el día fuera y no lo había compartido. Hecho. ;) Gracias Luis. @Pr3cog    
    
    
    @fontanagallego No problem! :)    
    
    
    @fontanagallego Feliz año! :P    
    
    
    @marilobrenes Jajajaja, para nada. Sabes que los chavales te quieren y te aprecian una jartá. ;) @Arahal_Informa    
    
    
    @marilobrenes Eso mola un montón! :) @Arahal_Informa    
    
    
    Para terminar bien el año, las 10 mejores entradas de 2013 en La Ciencia de La Vida: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/las-10-mejores-entradas-de-la-ciencia.html … Feliz año nuevo a todos! ;)    
    
    
    Las 10 mejores entradas del año en La Ciencia de la vida: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/las-10-mejores-entradas-de-la-ciencia.html …    
    
    
    @JaSantaolalla A ver si puedo hacer una escapada. ;) Feliz año! @TheBigVanTheory @eliatron @bricotecno @cwarwarrior @emi_sb    
    
    
    @nebesuchan Me acabas de emocionar con ese tweet! Tu madre es una mujer sensata. :P Me alegra que haya sido útil. :)    
    
    
    @cristinanezport Jajajaja, cuando quieras. La genética es cuestión de irla asimilando poquito a poco, después se deja querer y va solita ;)    
    
    
    @cristinanezport Cualquier duda que tengas sabes que me la puedes preguntar. ;)    
    
    
    @JarroDelAguador @davidarahal @aqualia Está muy chulo el premio! He visto el vídeo y seguro que los ganadores disfrutan aprendiendo con él.    
    
    
    En el blog, Premios Dardo en reconocimiento a algunos de mis blogueros favoritos: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/premios-dardo.html … ¡Feliz año a todos!    
    
    
    @Sergio_SMS No es que me guste... ¡me encanta! ;) ¡Bravo! http://tienesunsms.wordpress.com/2014/01/07/la-noche-es-oscura/ …    
    
    
    @Sergio_SMS @Sci_Granada Precisamente hoy me pillas escribiendo un pequeño artículo sobre Juego de tronos y biología... Somos frikis! :P    
    
    
    @marilobrenes Pero alegría... yuhuu... jajajaja. ;)    
    
    
    Hoy en el blog, biología-friki con #juegodetronos: Tritonia khaleesi, la babosa Targaryen. http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/tritonia-khaleesi-la-babosa-targaryen.html … #GameOfThrones    
    
    
    @ManoloSanchezA Eso mismo pensé yo... ;)    
    
    
    @tadenae @bioamara Los nudibranquios molan muuuuuuucho! ;)    
    
    
    @bioamara @tadenae Y son muy inspiradores. Habéis visto estos diseños de moda? http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2011/05/vestidos-invertebrados.html …    
    
    
    Hoy La Ciencia de la vida cumple siete años: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/septimo-blogcumpleanos.html …    
    
    
    @cuantozombi Muchas gracias! ;)    
    
    
    @Pr3cog Muchas gracias maestro! :)    
    
    
    @ScientiaJMLN Ole!! Muchas gracias! Lo que yo decía... con buena gente como tú, es fácil pasar de "amiguitos de interné" a amigos de verdad.    
    
    
    @jmedeCCF Gracias, espero poder seguir cumpliendo muchos más años en la blogosfera. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @lauramorron Muchísimas gracias Laura! Es todo un honor recibir tu felicitación. :)    
    
    
    @ManoloSanchezA Muchas gracias Manuel. Y si que es flipante el pulpo, la verdad; a ver a quien convenzo para que me lo haga... jejeje. ;)    
    
    
    @ProjectGuarana Gracias! Seguro que gracias a vosotros hoy ya me conoce un poquito más de gente. ;)    
    
    
    @emma_obrien_e Eso espero yo, poder seguir dando la tabarra muuuuuuchos años más. Gracias! ;)  @cienciadelavida    
    
    
    @aberron Gracias Maestro! :)    
    
    
    @ProjectGuarana Ole!!!! Me encanta! Muy agradecido y todo un honor ser recomendado. :))))))    
    
    
    @Sergio_Pomares Gracias Sergio. Eso espero yo. Poder seguir en forma durante al menos otros siete mas. :) @cienciadelavida    
    
    
    @DemocritoII Muy agradecido. Gracias por tus buenos deseos. :)    
    
    
    @DaniEPAP Gracias Dani! Un abrazo para el frente murciano! ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @asoria73 Muchas gracias. Jejeje. A estas alturas ya tengo suficiente madurez blogosférica para que no. Y el objetivo es seguir ahí. ;)    
    
    
    @ahivalaostiaput Muchas gracias y por eso vamos, a ver si juntamos unos cuantos años más. :) @ScientiaJMLN @aberron    
    
    
    @fontanagallego Muchísimas gracias Don Luis. Un abrazo. ;)    
    
    
    @pilarplh Gracias Pilar. La verdad es que se dice pronto siete años, pero son un montón... Espero que así sea y cumpla muchos más. ;)    
    
    
    @jralonso3 Muchas gracias. Me acabo de dar cuenta que, insensato de mí, no te seguía. Subsanado el error. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @CarlosChNav Muchas gracias tocayo. Es que "la ciencia es bella" y merece ser difundida a los cuatro vientos. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @lauramorron Pero tú eres una máquina repartiendo y compartiendo Ciencia por las redes sociales. Tienes toda mi admiración. ;)    
    
    
    @fontanagallego Gracias Luis. Creo que llevas razón. ;)    
    
    
    @2qblog Sí que lo es, y por ahora sigo con las mismas ganas de siempre. :)    
    
    
    @Josu13 Gracias Josu! Me alegra mucho que te lo parezca. Siempre pensé que tenias buen criterio. ;)    
    
    
    @23_Pares Muy agradecido. :)    
    
    
    @JarroDelAguador Gracias Aguador! Habrá que quedar pa celebrarlo no?    
    
    
    @DarkSapiens Estamos de acuerdo. ;) Muchas gracias por la felicitación Héctor :) @lauramorron    
    
    
    @Txemacg Gracias por la felicitación Txema, y por el consejo; viniendo de ti, seguro que es bueno. ;)    
    
    
    @oiturbide Por supuesto que lo harás. El tuyo también lo es; desde que apareció, es uno de mis preferidos. ;) Muchas gracias. :)    
    
    
    @Cuent_Cuanticos Muchas gracias Enrique. ;)    
    
    
    Muy agradecido por todos los tweets, retweets, favs, follows y palabras d felicitación que me habéis regalado en mi 7º blogcumpleaños. Feliz    
    
    
    @Txemacg Una pasada los dos diseños... me encantan! Recuerdas la otra vez que me avisaste? Pues ayer me llegó! XD Es chulísima. ;)    
    
    
    @Txemacg @ScientiaJMLN @estreic Uf, acojonante el nivelazo del cartel... O_o    
    
    
    Ornitología en la clase de Ciencia del instituto "LEGO Friends" http://instagram.com/p/i_4pqQyNYd/     
    
    
    @alpha0rioniss Por supuesto! Me encanta saber que has estado y que sigues ahí! Un abrazo! ;)    
    
    
    @Josu13 Eh!!! Qué no me había enterao! Yo también quiero leer esos dos capitulos... Se puede...? ;) @Paco_SCP @marilobrenes @alpha0rioniss    
    
    
    @Paco_SCP Deseando estoy de leerlo... La curiosidad me puede... :P 
@Josu13 @marilobrenes @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Ya los tengo! jejeje. Gracias Josu, voy a empezar a leer ahora mismo. :) @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Plas plas plas plas (aplausos) Ponte a escribir más! Me ha encantado y me ha sabido a poco @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Mu bien encajada la parte d misterio, la sobrenatural y la mágica en nuestro entorno @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Y lo de los vampiros está muy explotado últimamente pero tus bichos (no) vampíricos molan @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Leer estos capítulos me ha recordado a cuando de joven leía a Anne Rice.. Te ánimo a q sigas @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @NaturalesSanAlb Joe... bonitas palabras... Muchas gracias!! ;)    
    
    
    @bioamara @lauramorron @Pr3cog @DaniEPAP @ScientiaJMLN @gominolasdpetro @elnocturno @Micro_Gaia La Ciencia es Cultura en nuestros Dardos. ;)    
    
    
    @jesusrm_94 ¿cómo...? Qué fotos? Qué ha pasado? O_o    
    
    
    @jesusrm_94 Pues lo primero que escucho... Si las pillo yo, date por seguro que os hago un collage y os cuelgo por allí en mi despacho... XD    
    
    
    @carlosxabier Es DJ. Darwin!! XDDD    
    
    
    @carlosxabier No, pero sí visitas todas las entradas en mi blog del día de Darwin encontrarás un montón... ;) #darwin    
    
    
    Hoy en el blog terminamos de resumir todas las entradas de 2013: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/resumen-de-la-segunda-parte-de-2013.html …    
    
    
    @Paco_SCP No lo leí en su día, Paco, pero lo suscribo al 100%. :)    
    
    
    @Paco_SCP Estoy viéndolo! ;) jejejeje.    
    
    
    @marilobrenes @Paco_SCP La grandeza de "las pequeñas cositas de la vida" y de "los días normales" :)    
    
    
    @JoseKaTa96 Tranquilo, seguro que sale muy bien! El examen va en la línea de los que ya hemos hecho. ;)    
    
    
    Tras mucho tiempo, terminando un post sobre "Los animalillos de las películas de animación"... El lunes en el blog: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/p/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    @Paco_SCP Gracias Paco! Es uno de los artículos que forman el libro de @Naukas_com "Grandes enigmas de la Ciencia": http://naukas.com/2014/01/17/grandes-enigmas-de-la-ciencia-el-primer-libro-naukas/ …    
    
    
    Terminada la entrada de mañana de "los animalillos de las películas de animación", gracias a la inestimable ayuda de mi amigo @Darkrosalina    
    
    
    Los animalillos de las películas de animación: Las Supernenas, la película. http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Mi entrada de hoy participa en el XXVIII @biocarnaval …http://davidballesteros-divulgacion.blogspot.com.es/2014/01/comienza-la-xxviii-edicion-del-carnaval_3.html … alojado en el blog de @BioBallesteros: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Sesión de tarde. Conoce todas las especies de simios (y otros animales) que salen en esta película de las Supernenas: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Un gran artículo de especulación frikibiológica del artista @Darkrosalina: El "Sin-cara" y el origen de los bivalvos: http://jardindegaia.blogspot.com.es/2014/01/el-sin-cara-y-el-origen-de-los-bivalvos.html …    
    
    
    Ya está en mis manos el nuevo libro del gran Ismael @Hominidos #Eldiseñointeligentevayatimo. ¡Qué ganas de leerlo! pic.twitter.com/khFNGgihHN    
    
    
    @alpha0rioniss Pues sí. Ya he leído el de @EugenioManuel y el de @CarlosChNav y me encantaron. Ahora a por el de @Hominidos. ;)    
    
    
    @cristinanezport Of course! XD    
    
    
    Pedazo de entrada sobre el ADN de @edocet De la doble hélice http://culturacientifica.com/2014/01/21/de-la-doble-helice/ … vía @CCCientifica    
    
    
    Has visto el DM? @cristinanezport    
    
    
    @cristinanezport Ok. Allí nos vemos. ;)    
    
    
    Ya me ha llegado el libro Naukas 'Grandes enigmas de la ciencia'. ¡Qué buena pinta! :) http://instagram.com/p/je71V3yNcJ/     
    
    
    ¡Cómo mola! ^_^  "Grandes enigmas de la ciencia" #autobombo http://instagram.com/p/je8RqIyNcs/     
    
    
    Ecuaciones y leyes físico-químicas con los Pokemon. Vía @nebesuchan http://nebesulandia.tumblr.com/post/74199746326/scientific-pokemon …    
    
    
    @SrBelizon @bioamara @copepodo Yo prefiero al dodo! XD    
    
    
    @meteoesteban @ikutram @lcaldea Cierto, pero continuo recopilando para una segunda parte... ;)    
    
    
    XD RT @cristinanezport: Decirle a @biogeocarlos que sus nenas van a ser igual de folclóricas que yo #vestidosdeflamencademarisol #quéarte ;)    
    
    
    @cristinanezport Y ya de camino que sean tan buenas estudiantes y saquen buenas notas en Biología como tú... :P    
    
    
    Tras "15 sustancias químicas ficticias", hoy en el blog: "Otras 15 sustancias químicas ficticias".  http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/otras-quince-sustancias-quimicas.html …    
    
    
    Sesión de noche. Orichalcum de las armaduras de los Caballeros del Zodiaco y otras 14 sustancias químicas ficticias: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/otras-quince-sustancias-quimicas.html …    
    
    
    @Victagua Sí!! Me dejé unos cuantos en el tintero... ;)    
    
    
    @Victagua Por supuesto! Me lo he pasado genial haciendo los dos post anteriores. ;)    
    
    
    'Bite' #Camiseta #friki #entomología #bichos #artrópodos #insectos #arácnidos #zoology #biology http://instagram.com/p/eEf1m5yNRZ/     
    
    
    @PepeluRock Son monísimos! Jaja Donde los has pillado?? Hace mucho tiempo hice un post sobre esos peluches y molan... http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2008/03/peluches-patgenos-tengo-que-reconocerlo.html …    
    
    
    @PepeluRock habrá que darse una vuelta por allí... :P    
    
    
    @PepeluRock Puede significar mi ruina... Jajajajaja pero algún caprichito no estaría mal...    
    
    
    @PepeluRock tú sigue picándome... XDDD    
    
    
    @PepeluRock jajajajaja esta insignia???? Muahhhh ahahaha :P pic.twitter.com/WENCfYKJYu    
    
    
    @PepeluRock jajajaja jajaja mola eh!!!?    
    
    
    @PepeluRock Me gusta! Mira la mía de hoy: pic.twitter.com/tYqazaHhVF    
    
    
    @PepeluRock lo que yo te diga, una ruina...    
    
    
    @cristinanezport contéstale con proteínas, ácidos nucleicos y rutas metabólicas chulas... :P    
    
    
    @cristinanezport los que hemos estudiado biología nunca nos rendimos: Cristina elige Operón Lactosa y contraataca! jajaja    
    
    
    @cristinanezport Esa es la actitud!! #largavidaalabiología Nos encomendamos a Mendel, Darwin y Wallace! XDDD    
    
    
    @Maria_Montes27 cada curso que subís nos cuesta más hacer las agrupaciones y dependen mucho de las optativas que habéis escogido... ;)    
    
    
    Hoy en @cienciadelavida Carteles anatómicos de Rachel Ignotofsky: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/carteles-anatomicos-de-rachel-ignotofsky.html … Aprendiendo anatomía con carteles divertidos.    
    
    
    Olé! RT @marilobrenes Comida de inicio de curso del #ieslacampiña. Olé la gente apañá. @biogeocarlos @JairoMontero5 pic.twitter.com/FrZ7TrJIzJ    
    
    
    @marilobrenes @JairoMontero5 Un ratito corto, pero muy agradable que hemos pasado. ;)    
    
    
    @marocaes Sabes que somos de quejarnos poco... ;) Tú qué tal?? @marilobrenes @JairoMontero5    
    
    
    @marilobrenes Jajajajaja Noniná ;) @JairoMontero5    
    
    
    @marocaes Allí estamos pa lo que has falta. :)    
    
    
    El lado oscuro de la fuerza #camiseta #friki #starwars #darthvader #stormtrooper http://instagram.com/p/eXigL2SNd6/     
    
    
    @cristinanezport @Rosa_SCP Uauuuuu. Gracias chicas! A esto se le llama alegrarle a uno la noche. :)    
    
    
    @cristinanezport @Rosa_SCP Vosotras si que vais a dejar huella, llevando con orgullo el nombre de nuestro instituto. :)    
    
    
    @Rosa_SCP @cristinanezport Touché! Los vellos de punta y me voy a ir a acostar hoy más ancho...! Gracias de corazón. :)    
    
    
    Feliz equinoccio de otoño: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/09/llego-el-otono-2013.html?m=1 …    
    
    
    @FaliArahal pues ha salido por los pelos... Jajajaja. Gracias Fali. ;)    
    
    
    Eso lo tienes más que controlado. ;) RT @DanceloveMar: Modelo de mosaico fluido, fosfolipidos, micelas #clasesdefisiologia @biogeocarlos    
    
    
    Parte del frente andaluz de #naukas13 esperando a embarcar rumbo a Bilbao @EugenioManuel @eliatron pic.twitter.com/lm6YSsBD2E    
    
    
    @blogarahal Muy buenos días y muchas gracias! ;)    
    
    
    @Mapoto que conste que te echaremos de menos por aquí ;) #naukas13    
    
    
    @slivia Ya lo dije al comienzo: Solo contar estrategias motivadoras para enganchar al alumnado. ;) Menciones a Biología, física, medicina...    
    
    
    Ya relajado después de mi charla en #naukas13, ahora a disfrutar del resto de cracks. Muchas gracias a todos por el cariño. Así da gusto. :)    
    
    
    @ArahalTV @blogarahal Ya ha sido. Me tocó a las 10:30. ;)    
    
    
    @Pr3cog El bloque estaría incompleto sin ti. Un placer haberte oído hoy, como siempre. @migusant @DaniEPAP    
    
    
    Empezamos la segunda parte de las charlas de la mañana en #naukas13 con @DarkSapiens    
    
    
    Ahora Iñaki Ucar nos enseñará malas gráficas en #Naukas13    
    
    
    Distintos fenotipos de hacedores de gráficas #Naukas13 Qué bueno! pic.twitter.com/5vnPN5wDRO    
    
    
    @Uhandrea hablando de las orejas de los elefantes y las liebres  #Naukas13 Genial. pic.twitter.com/JUFzyH7ZGY    
    
    
    @Txemacg hablando apasionantemente de como hacer España más grande #Naukas13 pic.twitter.com/YjUfBrAzVJ    
    
    
    #Naukas13 @Raven_neo Ánimo crack que lo harás genial. ;)    
    
    
    @Raven_neo hablando de agricultura  #Naukas13 Me encanta ver herramientas con las que convivo en mi pueblo diariamente en este gran evento    
    
    
    #Naukas13 Gran charla de @Raven_neo con mención a la gran @bioamara .Me está encantando. #frenteandalú #olé pic.twitter.com/a1iib1Jksa    
    
    
    Mi #camisetanaukas13 escogida apropiadamente para mi charla #naukas13 pic.twitter.com/V9RuJsgDRE    
    
    
    @InereMcCoy Es chulísima, llevaba un tiempo tras ella y al final la conseguí. ;)    
    
    
    Equipación completa para mi charla en #naukas13 #camisetasnaukas13 #camisetas #frikis #juegodetronos… http://instagram.com/p/ewy2VpyNcF/     
    
    
    @InereMcCoy Jajaja Es miiiiiiiiiiía! No, en serio, la busqué por "rebequita" en http://Latostadora.com  ;) #naukas13 #camisetanaukas13    
    
    
    @penarahal No voy, estoy ya en Bilbao. La charla fue esta mañana. @blogarahal    
    
    
    Vamos que nos vamos con el #frenteandalú @EugenioManuel abriendo sesión de tarde con Física para gamberros. #naukas13 pic.twitter.com/ZxLZfHCMVT    
    
    
    @EugenioManuel el gamberro de la física. Un crack. #Naukas13    
    
    
    Otro máquina del #frenteandalú Paco Bellido @ElbesoenlaLuna hablando en #Naukas13 pic.twitter.com/Ql80Rpi6cz    
    
    
    @penarahal Ha ido genial! Gracias Pena. ;)    
    
    
    Gracias! Si me he criado con ustedes ;) RT @davidarahal: @penarahal seguro... Este @biogeocarlos es un máquina.    
    
    
    No lo dudo compañero! @EugenioManuel Es que @albertofersie no aprende de una vez para otra. ;)    
    
    
    @cristinanezport Si! Pasándolo en grande y aprendiendo ciencia para poder llevarla después al instituto. ;)    
    
    
    @cristinanezport Por supuesto Cristina. Os mantendré informados por los canales habituales. Gracias por el interés. :)    
    
    
    @Milhaud para. Mi gusto, genial. Claro, conciso, concreto y supertranquilo! Enhorabuena crack!
#naukas13    
    
    
    Arturo Quirantes @elprofedefisica  o mejor dicho el Chuck Norris de la Ciencia #Naukas13 @marilobrenes pic.twitter.com/kV6CQYGFFK    
    
    
    Armado hasta los dientes para divulgar Ciencia #Naukas13 @elprofedefisica pic.twitter.com/XzqFDOircD    
    
    
    @Milhaud ;)    
    
    
    Qué grande la charla de @elprofedefisica . Otro del #frenteandalú que lo peta en #Naukas13 . Lo que hemos aprendido y nos hemos reído. ;)    
    
    
    @Mapoto Nos tomaremos algo a tu salud. :P #naukas13    
    
    
    El gran Mauricio @elnocturno en modo ninja en #naukas13 pic.twitter.com/pnScmWfAQ3    
    
    
    @elprofedefisica Jajaja a mi también me funcionó bien. He pasado 73 diapositivas sin problemas! ;) #naukas13    
    
    
    @lauramorron Thanks!soy @biogeocarlos o @cienciadelavida @mecanicacaracol @ClaraGrima @migusant @ferfrias @elprofedefisica @TheBigVanTheory    
    
    
    Gracias @ClaraGrima ;) @lauramorron    
    
    
    La anatomía interna de Hello Kitty en modo virus se cuela por 2º año consecutivo en #Naukas13. Genial @ferdelacuadra pic.twitter.com/5nxP5jwfrH    
    
    
    El gran @ScientiaJMLN con 20 minutos en #Naukas13 #amiguitodeinterné #crack pic.twitter.com/Lz2mPBMiYS    
    
    
    Los vellos de punta durante la charla de @ScientiaJMLN en #Naukas13. A sus pies, Maestro.    
    
    
    XDDDD RT @Fooly_Cooly: Hoy @gaussianos cena solo en la esquina, tranquilos #naukas13    
    
    
    Vuelve el #frenteandalú a #Naukas13 @eliatron con "PIsadilla" en la cocina #bacondemoebius pic.twitter.com/QXCAi3Vt3F    
    
    
    Y ahora la grandísima @ClaraGrima con el Anunerismo y su puta madre.   #naukas13 pic.twitter.com/V319Fy5zOO    
    
    
    Y ahora la grandísima @ClaraGrima con el Anumerismo y su ... madre.   #naukas13 #frenteandalú #olé    
    
    
    @CienciaKanija Gracias Kanijo, que sepas que este año te hemos echado de menos en el #frenteandalú ;)    
    
    
    Qué rapidez y eficiencia los de @eitbcom Ya han colgado mi charla en #Naukas13 La didáctica de Juego de tronos: http://www.eitb.com/es/videos/detalle/1482968/naukas-bilbao-2013--la-didactica-juego-tronos--carlos-lobato/ …    
    
    
    Gracias Mariló. ;) @marilobrenes    
    
    
    Anoche saqué a pasear a Jake el perro por Bilbao #camisetasnaukas13 #naukas13 http://instagram.com/p/ezvyv5yNdF/     
    
    
    Mi camiseta de esta mañana I'm allergic to stupid people... #camisetasnaukas13 #naukas13 http://instagram.com/p/ezwJ7TSNdr/     
    
    
    Camiseta para esta tarde en #naukas13 Camiseta apolillada #camisetasnaukas13 #lepidópteros #polillas http://instagram.com/p/ezx6kYyNQf/     
    
    
    @AstroyFisica Mola! Yo la tengo en el mismo color, pero evidentemente me queda peor ;) #camisetanaukas13 #naukas13    
    
    
    @JairoMontero5 Noniná! ;)    
    
    
    @lauramorron Gracias Laura! ;)    
    
    
    Noniná RT @EugenioManuel: Anda que no se echa de menos a @Hominidos en Bilbao. //@biogeocarlos    
    
    
    @lauramorron XDDDDD Ya te dirá algo...    
    
    
    Mis MAESTROS RT @EugenioManuel: Con los gigantes @biogeocarlos, @Pr3cog y @ScientiaJMLN #Naukas13 pic.twitter.com/BVGgL0ASHy    
    
    
    Otra de las grandezas de #naukas13 Haber compartido desayuno con científicos de primer orden como Manuel Lozano Leyva y @EugenioManuel :)    
    
    
    @EugenioManuel @eliatron Menos mal que no volvemos pa navidad... XD    
    
    
    XDDDD RT @ScientiaJMLN: @EugenioManuel @biogeocarlos @eliatron no se os olvidé decirme a qué hora es la fiesta de cumpleaños de @Milhaud ...    
    
    
    @javierfpanadero Gracias Javier. Me he traído uno de tus peazo libros. A ver cuando nos vemos pa conocernos y ya si eso me lo firmas... ;P    
    
    
    @Milhaud Nosotros también te queremos Miguel @ScientiaJMLN @EugenioManuel @eliatron    
    
    
    Adiós Bilbao #naukas13 eugeniomanuel @eliatron http://instagram.com/p/e2uOkNSNW3/     
    
    
    Que pasada! RT @CienciaKanija: Yo tenía mi #CamisetaNaukas13 preparada, pero no pude ir :-(  pic.twitter.com/AVLyIKc2fd    
    
    
    Hoy en el blog: Enlace a mi charla en #Naukas13 @Naukas_com http://nblo.gs/PzgKZ     
    
    
    @elcaminorubi Gracias! Me alegra que la propuesta haya gustado. ;)    
    
    
    @mecanicacaracol Gracias por el estupendo trato y el buen rato d radio ;) @ClaraGrima @FerFrias @migusant @TheBigVanTheory @elprofedefisica    
    
    
    @jesusbobre Ok Jesús. Cuando quieras. ;)    
    
    
    @edulcoro Muchas gracias! Me ha encantado el post, me he sentido plenamente identificado contigo. También he hecho eso mismo n alg guardia..    
    
    
    @edulcoro y por supuesto me ha encantado la mención! De verdad, muy agradecido. Gracias. ;)    
    
    
    @PepeluRock A Guantánamo! XD Menos mal que tu vas bien preparado. ;)    
    
    
    @marilobrenes Jajajaja, perdonada! Sé de que pie cojeamos... @PepeluRock Por curiosidad, quien era???? :P    
    
    
    @PepeluRock @marilobrenes Queremos datos! XDD    
    
    
    @marilobrenes @PepeluRock "No todos son tan buenos como @biogeocarlos y yo..." Jajajajaja, que grande y cuanta razón Mariló. :P    
    
    
    @PepeluRock Pero es verdad, con tiempo podrás juzgarla mejor, lo mismo es solo un mal día, como bien ha dicho @marilobrenes :)    
    
    
    @marilobrenes Por supuesto! @PepeluRock    
    
    
    Orgulloso de formar parte de @Naukas_com con gente tan grande, tan grande como ésta: http://eltercerprecog.blogspot.com.es/2013/09/el-evento-naukas-bilbao-2013-y-la.html …   Gracias por todo @Pr3cog    
    
    
    @almabiologica Acabo de comentar en tu blog y ya te he fichado también por aquí. Un descubrimiento tu blog y encima somos casi vecinos ;)    
    
    
    @AlvaroLuna87 @almabiologica Gracias Álvaro. Pues sí, no lo conocía, pero a partir de ahora me considero fan, me ha ganado con salamanquesas    
    
    
    @almabiologica Al laíto del tuyo, Arahal. ;)    
    
    
    @almabiologica Seguro que habremos coincidido. ;)    
    
    
    @Daniajinn Jajaja, lo del bebercio y el arrejuntamiento lo dominan a la perfección! Gracias :)    
    
    
    @DemocritoII Muchas gracias! Me alegra que te haya gustado. ;)    
    
    
    @eitbcom Gracias por la gran labor que realizáis en pro de la Ciencia y la divulgación. ;)    
    
    
    Gracias por la mención! :) @EscepticosETB @eitbcom    
    
    
    Mi agenda para este curso. :) #gameofthrones #juegodetronos #targaryen #dragon http://instagram.com/p/e7fywrSNfw/     
    
    
    La parte de atrás de mi nueva agenda. :) #gameofthrones #juegodetronos #targaryen #mapa #westeros… http://instagram.com/p/e7gCDtyNQT/     
    
    
    @vientoblanko Flipante! (y elegante!) ;)    
    
    
    @Izaila_HR #Gracias! ;)    
    
    
    Así da gusto seguir! ;) RT @Izaila_HR: @biogeocarlos De nada! Es la verdad, la Educación necesita gente como tú, sigue así :)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Gracias! Pues fíjate que lo que normalmente trabajo con mis alumnos es Biología mas que Química. ;)    
    
    
    @freecele Muchas gracias! ;)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Efectivamente, esa es mi intención: hacer la Ciencia cercana, alegre, divertida y atractiva. ;)    
    
    
    @DanielaDeVerdad Yo igual, y era horrible...    
    
    
    @SandriRainbow Gracias, pero sabes que soy como soy gracias en parte a buenos alumnos con vosotros, como tú. ;)    
    
    
    @Los7Reinos Gracias por el post! ;) Llevo bastante tiempo siguiendo vuestro blog y es un orgullo aparecer por allí... ;)    
    
    
    @Beyond_Acheron Yuhuu! Orgulloso de ser frikiprofesor! jajajaja. Gracias. ;)    
    
    
    @Beyond_Acheron Bueno, el caso es que ahora estas donde quieres y debes estar. ;) Aprovéchalo y disfruta el momento. ;)    
    
    
    Un par de lecturas que me traje de Bilbao... #ciencia #naukas13 #libros http://instagram.com/p/e-GucaSNR_/     
    
    
    @PepeluRock XDDDD Tío, tu dónde estás dando clases?! Que le corten la cabeza!    
    
    
    @PepeluRock No dejes de entrar. Tienes que estar ahí para detectar los errores. El siguiente paso es hacérselo ver en clase. ;)    
    
    
    @PepeluRock Pues tendrás que dar luz al resto de los estudiantes. Eres el elegido para portar tan pesada carga... :P    
    
    
    @PepeluRock Jajajajaja, cual Sam quieres? Samsagaz Gamyi o Samwell Tarly???    
    
    
    @PepeluRock Jajajaja que arte! Yo prefiero a Tarly que tiene vidriagón. ;)    
    
    
    @PepeluRock Pues ante los White walkers a ver que haces con esa daguita. Vidriagón forever! XD Los orcos no son ná compar con los caminantes    
    
    
    @PepeluRock joder esos son ya palabras mayores... Tendré que ir a por Drogon, Viserion y Raegal... Y ya sabes... DRAKARIS! :P    
    
    
    @PepeluRock http://chicuco.tumblr.com/post/48607883473 … Jajajaja!    
    
    
    @JairoMontero5 Un repaso mas que merecido... ;) @iescolar @lagamez    
    
    
    Poniéndome al día con las charlas #quantum13 Genial @Fooly_Cooly con sus agujeros negros y @lauramorron con sus pitufos de Cooper... ;)    
    
    
    Y como siempre espectacular Natalia @bynzelman con su puesta en escena en el #quantum13 #olé #frenteandalú Para quitarse el sombrero. :)    
    
    
    @lauramorron @Fooly_Cooly Qué la cuántica os acompañe! ;)    
    
    
    Ahora viendo a @ClaraGrima en #quantum13 hablando de Harald Bohr. Niels ya apuntaba maneras para ser el padre de la cuántica: está pero no..    
    
    
    @ClaraGrima con dos cojones en #quantum13 sacando a Sergio Ramos en una charla matemática. Me he "jartao" de reír #olé #frenteandalú    
    
    
    El turno de Pablo Rodríguez  @DonMostrenco en #quantum13 Quiralidad con las manos. Objetos esencialmente distintos que parecen iguales.    
    
    
    Bien podrían llamarse Irene y Marta Mendel. Mis peques sembrando guisantes. http://instagram.com/p/fF_Hu2SNUp/     
    
    
    @JoseAntonioRG29 Jajaja estas invitado a asistir a cualquiera de ellas, con el permiso de Camacho por supuesto ;)    
    
    
    @ClaraGrima Qué arte tienes chiquilla! ;)    
    
    
    @DemocritoII Gracias! :)    
    
    
    @joseanpg http://www.eitb.tv/  busca la seccion A la carta y ahí buscas Naukas Quantum 2013    
    
    
    @bynzelman No, no... lo tuyo es la divulgación hecha espectáculo! Qué digo tú misma eres puro espectáculo divulgativo! jajaja. Crack!! ;)    
    
    
    @almabiologica Gracias! Intrigado me tienes con lo del power point... Donde se puede ver? Jajaja ;)    
    
    
    @JaSantaolalla Me alegra encontrarte por twitter Javier. Me encanta lo que hacéis con @Thebigvantheory. Sois unos cracks y en persona más ;)    
    
    
    Dientes rozando el suelo en 3, 2, 1... XDDD Moooooolan! @PepeluRock @lumubu    
    
    
    @PepeluRock Por cierto, feliz día del nombre (con retraso) crack! ;)    
    
    
    @JaSantaolalla Me voy a tener que poner las pilas, que vosotros sois profesionales! jajajaa. ;) @TheBigVanTheory    
    
    
    @PepeluRock Jajaja, ya me vengaré el próximo febrero... :)    
    
    
    @JaSantaolalla @TheBigVanTheory Gracias! Tendré que verme vuestros vídeos varias veces para ir aprendiendo. :P    
    
    
    Ciencia, diversión y Naukas 2013: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/ciencia-diversion-y-naukas-2013.html … @Naukas_com #naukas13    
    
    
    Son totalmente merecidas ;) @Pr3cog @Naukas_com    
    
    
    @PepeluRock Que Darwin te coja confesado... Pero dónde te metes, insensato...? Buen dilema el q plantea @marilobrenes Qué vas a hacer?    
    
    
    @marilobrenes XD Si es miedo, aprovéchalo. Saca partido de sus dudas y meteduras de pata. Pregunta y mete el dedo en la llaga @PepeluRock    
    
    
    @jesusrm_94 Tu también has pasado por sus manos??!! O_o @marilobrenes @PepeluRock    
    
    
    @marilobrenes Odia la Ciencia?? Es solo por despiste? Hay saña?? Que alguien resuelva este dilema... @jesusrm_94 @PepeluRock    
    
    
    XDDDDDDDDDDDD Infiltrada de Peral! XDDDD @marilobrenes @jesusrm_94 @PepeluRock    
    
    
    @jesusrm_94 OMG! Vaya tela con los enchufes... @marilobrenes @PepeluRock    
    
    
    Ahora he encontrado un ratito para leer. Y voy a aprovecharlo con El yeti y otros bichos ¡Vaya timo!… http://instagram.com/p/fQtpOuSNfK/     
    
    
    @cristinanezport Jajaja gracias Cristina! Te habrá dicho, tu profe lo que era es un frikazo de tomo y lomo... XDDDD    
    
    
    @cristinanezport Olé! Me alegra! La idea el año pasado cuando os lo enseñé era que pudierais marcar la diferencia este año. Sois los mejores    
    
    
    Pisum sativum #guisantes #Mendel #genética #herencia http://instagram.com/p/fSnifqyNQB/     
    
    
    Una preciosa Empusa pennata #mantis #artrópodos #insectos #zoología #zoology #biología #biology http://instagram.com/p/fS4HLTSNXI/     
    
    
    @HelenaMatute Bienvenida a @Naukas_com. Todo un honor que te encuentres entre nosotros. ;)    
    
    
    El hada de las mantis #mantis #artrópodos #insectos #playmobil #zoología #biología http://instagram.com/p/fVJAX6yNVz/     
    
    
    XD. Genial respuesta. @marilobrenes @yrogar    
    
    
    XDDDDD @JairoMontero5 @marilobrenes @yrogar    
    
    
    Viendo la charla "Superhéroes de la Ciencia". Grande Lucas @Sonicando en #quantum13 hablando de x-men reales.    
    
    
    Y ahora el maestro César Tomé @EDocet enseñándonos q no hay que creerse nada #quantum13 "El de Bohr fue el quinto modelo cuántico del átomo"    
    
    
    El monolito negro de @BioTay. Una genialidad d charla sobre nosotros mismos y otros bichos. La presentación además es una pasada #quantum13    
    
    
    @Perestupinya en #quantum13 comienza a hablar de rascarnos donde no nos pica. Rascad en la Ciencia, y os generará mas picor. ;)    
    
    
    @BioTay He disfrutado con tu charla la verdad. Como note pude aplaudir allí, aquí van: plas plas plas plas. ;)    
    
    
    Cuántica por todos lados en la charla de Mauricio @elnocturno en #quantum13. Elegancia y Ciencia de la mano en el escenario.    
    
    
    @Sonicando Me encantó. Un abrazo pa ti también. ;)    
    
    
    En el blog: Material motivador para el estudio del Sistema solar. 4ª parte: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/sistema-solar-material-motivador-4.html?m=1 …    
    
    
    Lo suscribo totalmente. ;) @Loca_DeAtar @Paco_SCP    
    
    
    ¿A qué mola mi camiseta de ayer? #camiseta #friki #dragonball #Gokuh http://instagram.com/p/fiVcFXyNWO/     
    
    
    @Josu13 XD Qué va! Está deformada por mi cuerpo... XDD. Está bien dibujada, de hecho creo que es un dibujo original de Toriyama. ;)    
    
    
    @eliatron @Milhaud Hay que reconocer que el "Winter is coming" ya cansa, pero "Llévate una rebequita que por la noche refresca" mola! :P    
    
    
    @marilobrenes @franloplop XD jajajaja, es muy sencillo. Basta con copiar y pegar el tweet,después escribir delante RT, nombre y twittear. ;)    
    
    
    @marilobrenes @franloplop Es posible que haya algo, pero como esto es simple, sencillo y funciona, es lo que hago. ;)    
    
    
    @marilobrenes @franloplop Ok :)    
    
    
    "Hay miradas que matan" #entomología #artrópodo #insecto #mantis #biología #zoología #biology #zoology http://instagram.com/p/fmWhcrSNUi/     
    
    
    @marilobrenes Olé, olé!!! ;) Gracias! Espero que les sirva. :)    
    
    
    @Darth_Mantis Qué pasada! Pide otro para mí! :P    
    
    
    @CienciaOnline Gracias a ti por usarlo! :) Espero que os sean útiles. ;)    
    
    
    Entretenido dibujando mientras Marta hace los deberes #dinosaurio #parasaurolophus http://instagram.com/p/fpPPbgSNU2/     
    
    
    @scariosHR jajajaja la verdad es que me ha quedado mejor de lo que me esperaba, hacía siglos que no dibujaba. :P    
    
    
    @DemocritoII Qué va! Un simple aficionado... :P    
    
    
    Hoy en el blog, Ilustraciones de Fritz Kahn: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/fritz-kahn.html … Cc: @JairoMontero5    
    
    
    Como mola la sudadera de hoy de Marta #adventuretime #horadeaventuras #jake #finn http://instagram.com/p/fu3bkKyNaY/     
    
    
    @PepeluRock En verde una proteína con una región en lamina beta. :) Una única cadena. De nada. ;) pic.twitter.com/ofCs9F1IOy    
    
    
    @PepeluRock Creo que la ubiquitina. ;)    
    
    
    @almabiologica Mu bueno! Lo guardo en favoritos pa cuando haga falta. Gracias! ;)    
    
    
    @almabiologica XD Por supuesto! ;)    
    
    
    Olé!! Es todo un honor. ;) @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @ScientiaJMLN Sería la bomba! @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @Sergio_SMS Creo que lo vamos a pasar bien :) @DrLitos @Sci_Granada    
    
    
    @96Betica Ole! No he podido verlo, porque estaba fuera de casa. Han hablado de los isómeros o de la quiralidad? ;)    
    
    
    @96Betica Me lo imáginaba... aunque hubiera estado bien que comentaran lo de los isómeros, por cultura científica. :(    
    
    
    @96Betica Claro, al final se quedan con lo más morboso del tema... los daños que han sufrido esas personas, pero bueno, es lo normal en tv    
    
    
    Mantis devorando un saltamontes #artrópodo #insecto #biology #biología http://instagram.com/p/f0Xlp1yNY8/     
    
    
    @Sci_Granada Todo un honor poder estar allí. :)    
    
    
    @scariosHR @DrLitos @conelhuracan Creo que lo pasaremos bien. Cómics y Ciencia siempre fueron una buena combinación. ;)    
    
    
    @Victagua Pues sí, lo de Sevilla se nos quedó corto. En @Sci_Granada podremos charlar mientras tomamos unas cervezas y disfrutamos d Graná    
    
    
    Terminado de leer "El yeti y otros bichos ¡vaya timo! del gran @CarlosChNav Me ha encantado. Muy recomendable y entretenido. :)    
    
    
    Impresionantes fotos de animales: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/10/impresionantes-fotografias-de-animales.html?m=1 …    
    
    
    @germanpiano Suerte con la grabación, artista! ;) @blogarahal @davidarahal @penarahal @Arahal_Informa    
    
    
    @germanpiano @davidarahal Fue un buen día, sí señor! Ya hacía tiempo que no nos juntábamos y el ratillo fue estupendo. ;)    
    
    
    @NaturalesSanAlb XDDDD Dónde es?    
    
    
    @NaturalesSanAlb Ok, a ver si paso por allí y le echo un vistazo. ;)    
    
    
    @Arahal_Informa @s @ArahalTV @FaliArahal @CofradesArahal @Andresyarahal Buenas tardes! Si que esta siendo un día completito...    
    
    
    Araña lobo #artrópodo #arácnido #saltícido #biology #zoology http://instagram.com/p/gLTOLhyNU6/     
    
    
    Variaciones del disfraz de Marta #halloween #halloweencostume #bruja #skelita http://instagram.com/p/gLV_tGSNZF/     
    
    
    Preciosa mariposa nocturna #lepidóptero #artrópodo #insecto #polilla #biology #zoology http://instagram.com/p/gNabE5yNZJ/     
    
    
    A punto de arrancar el vuelo #lepidóptero #artrópodo #insecto #polilla #biology #zoology http://instagram.com/p/gNdd3lSNbu/     
    
    
    Caballito del diablo #artrópodo #insecto #odonato #biology #zoology http://instagram.com/p/gNkCBIyNTL/     
    
    
    @Josu13 Pero con otra ropa...! :P @luisreig @cienciadelavida    
    
    
    ¿Quieres uno bombón de chocolate... anatómico? http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/chocolate-anatomico.html …    
    
    
    @Arahal_Informa Buenos días! @FaliArahal @Joseceperoblanc @blogarahal @ArahalTV    
    
    
    @bioamara XD Thanks! Como dice @CarlosChNav siempre se agradece, pero tampoco lo celebro :P @mom0_o @OKInfografia @carlosxabier    
    
    
    @bioamara Casi haces pleno con las felicitaciones... XDDDDD 
@carlosxabier @CarlosChNav @mom0_o @OKInfografia    
    
    
    @bioamara Ese es mejor planteamiento. Hace una o unas cuantas... XDDD @carlosxabier @CarlosChNav @mom0_o @OKInfografia    
    
    
    @marilobrenes Gracias Mariló! ;) Ojalá no los cometiera, pero desgraciadamente, alguno se cuela siempre... Aunque intento no hacerlo    
    
    
    @bioamara Ya queda menos! ;)    
    
    
    @DaniDudupoufo @marilobrenes XD La idea es genial, pero habría que cuidar esos detalles. ;)    
    
    
    XDDD RT @marilobrenes @DaniDudupoufo No es que no te apruebe es que el departamento en pleno te remite a 3° ESO a echar unas horitas extras    
    
    
    @PepeluRock XDDD Por supuesto. Has salido junto a Homer Simpson... Después te mandó una captura. :P    
    
    
    El libro que me ha regalado mi amiga Cristina. :) #friki http://instagram.com/p/gY11IFyNar/     
    
    
    @carlosj_pani Jajaja. Gracias Carlos. Ya sabes que puedes venir a mis clases cuando quieras. O mejor te la explico tomando una cerveza. ;)    
    
    
    Dice Marta que es la nave espacial Kitty II ;) #playmobil #zapatillas #hellokitty #imaginación http://instagram.com/p/gbFd0UyNS9/     
    
    
    @Txemacg Refréscame la memoria que ando bastante despistado últimamente... XD @eliatron    
    
    
    @Txemacg Miraré a ver sí me puedo escapar y dar una vuelta. ;) @eliatron    
    
    
    Mi lata personalizada :D #biogeocarlos http://instagram.com/p/gd3VpLSNfx/     
    
    
    ¡Qué buen color y sabor tiene esta graná! #sinfiltros #granada #fruta http://instagram.com/p/gfs6CvSNWZ/     
    
    
    Araña saltadora #artrópodo #arácnido #araneido #saltícido http://instagram.com/p/ggGQw1yNdw/     
    
    
    @DemocritoII Porque ha sido un fallo. Es una imagen de una araña que ya había subido anteriormente. ;)    
    
    
    @DemocritoII era ésta: http://instagram.com/p/gLTOLhyNU6/     
    
    
    Saltamontes palo. Acrida ungarica #artrópodo #insecto #ortóptero #biology #zoology http://instagram.com/p/ggI9jYyNS6/     
    
    
    @PorquesNatura Muchas gracias! ;)    
    
    
    @cristinanezport ¡Jajaja, sí! Me alegra que ahora os venga bien la caña del año pasado. :)    
    
    
    Letras que parece que estuvieran vivas... Anatomía tipográfica 6: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/anatomia-tipografica-6.html …    
    
    
    @marilobrenes XDDDD Gila vestido de Darth Vader... :P    
    
    
    @Txemacg ya sabes, cuando pases solo tienes que dar un toque y vamos a la Mazaroca. ;)    
    
    
    @buhardilla @Txemacg mañana difícilmente pueda acercarme al #EBE, el domingo es posible. ;)    
    
    
    Convierte un cofre de princesas en un castillo medieval. #Playmobil #deberes #tarea http://instagram.com/p/g0_dwpSNQY/     
    
    
    En el blog, Maquetas del Sistema solar:  http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/maquetas-del-sistema-solar-2013.html?m=1 …    
    
    
    Maquetas del Sistema solar #planetas #1ºESO #alumnos http://instagram.com/p/g3wZYuSNT8/     
    
    
    Más maquetas #planetas #1ºeso #alumnos http://instagram.com/p/g3w2lQSNUk/     
    
    
    @Arahal_Informa @s @FaliArahal @blogarahal @CofradesArahal buenos y fríos días!    
    
    
    @marilobrenes Me encanta! Muchas gracias por tus palabras Mariló. Seguro que no olvidan esa lección. ;)    
    
    
    @Txemacg @MarcosEgeaCorti Seguro que sí! ;)    
    
    
    Actualizada la diapositiva para explicar el gradiente electroquímico a mis alumnos este año XD #gradiente #profetroll pic.twitter.com/aa4B5CPtnx    
    
    
    El año pasado usé la que se ve en este tweet: https://twitter.com/biogeocarlos/status/270608389455880193 … Gracias Sevilla y Betis! XD #gradiente #profetroll #biología    
    
    
    @SandriRainbow XDD Gracias Sandra! jajaja, esa diapositiva fue una revelación divina del Monstruo de Espaguetti Volador... jajajaja :P    
    
    
    @Rosa_SCP Anda que no! jajajaja. Así tiene que ser todos los años y seguiremos reviviendo estos buenos momentos. :P    
    
    
    @SandriRainbow Ramen! XD    
    
    
    @DaniDudupoufo @SandriRainbow Esa es la idea! XDDDDDD (aparte de trolear...)    
    
    
    @ANGELDESDECHICO Bueno, puede valer. Es un número de lobitos adecuado para una camada... XDDDDD    
    
    
    Hoy en el blog, Animales pintados y un corazón de cartón, de Bartek Elsner: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/11/animales-pintados-y-un-corazon-de.html …    
    
    
    Un buen ratito jugando al Creationary de LEGO con mis niñas #irene #marta #juego #lego http://instagram.com/p/hL55-TSNYS/     
    
    
    @Maestroandaluz Olé, olé! Gracias José! Es que @ClaraGrima es muy grande... :) @canalsurweb    
    
    
    El rey Hielo de Hora de Aventuras cantando la canción de Cheers: http://www.youtube.com/watch?v=VdERVxiobGk …    
    
    
    Y aquí la misma canción cantada por Simon Petrikov: http://www.youtube.com/watch?v=lEFNWiUKp_Y … #horadeaventuras #adventuretime    
    
    
    @CarlosChNav @Naukas_com Gracias tocayo! ;)    
    
    
    Hoy se ha publicado una colaboración mía en @Naukas_com Las arañas anatómicamente incorrectas de Hora de aventuras: http://naukas.com/2013/11/28/las-aranas-anatomicamente-incorrectas/ …    
    
    
    @zergdev Si, soy yo! jajajaja. Gracias! :)    
    
    
    En La Ciencia de la vida: Ropa anatómica 5, http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/ropa-anatomica-5.html …    
    
    
    @anabe_jimenez contestado! ;)    
    
    
    @El_Pakozoico @DarkSapiens Este año ya hemos hecho brainstorming mis hijas y yo y no toca Belén de dinosaurios... Mecachis!  Pero algo haré.    
    
    
    @El_Pakozoico Le acabo de decir a mi hija Irene (2 años y medio) q hagamos un nuevo Belén de dinosaurios para el concurso y me dice: (1/2)    
    
    
    El_Pakozoico "NO, lo hacemos de lo que habíamos dicho y mandas una foto de los dinosaurios del año pasado q tienes muchas..." O_O (2/2) XD    
    
    
    Sí! Eso dicen mis niñas... XD RT @DarkSapiens: @biogeocarlos Habrá que preguntar a @El_Pakozoico si valen fotos del año pasado xDDDDD    
    
    
    @pakozoic @DarkSapiens @El_Pakozoico Yuhuuu! ;)    
    
    
    En la Ciencia de la vida: ¡Se armó el belén! 2013 http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/se-armo-el-belen-2013.html …    
    
    
    Para el concurso de Navidad de @El_Pakozoico. El belén del año pasado. #dinoNavidad http://www.flickr.com/photos/30516412@N07/11267449816/in/set-72157638468214315 … ;)    
    
    
    @Martita_Rojas @El_Pakozoico Jajajaja. Gracias! Pues ya estoy ampliando mi colección de dinosaurios para futuras ediciones... :P    
    
    
    @FaliArahal Gracias Fali! Pero ni punto de comparación con la obra de arte que montáis vosotros. :)    
    
    
    @nchazarra Jajaja, deseando verlo estoy. Seguro que es una genialidad. ;)    
    
    
    @nchazarra Yo soy aficionado a lo sumo, pero si que estaría guay un planteamiento geológico en un belén... con sus estratos, sus fósiles...    
    
    
    @nchazarra Mooooooooola! XD    
    
    
    @nchazarra Qué buenas ideas me estas dando! Ammonites, nummulites, belemnites, trilobites... ¡quedarían genial en un árbol!    
    
    
    @FaliArahal ¡Qué pasada ese nido de cigüeñas! ¡Me encanta! Estoy deseando verlo en directo. ;)    
    
    
    @bioamara @maytefabregas @Sci_Granada Muchas gracias a las dos! Es un placer para mi poder estar allí. :_____)    
    
    
    @Diplotaxis @Sci_Granada @DrLitos Una pena no verte por allí... :(    
    
    
    @Sergio_SMS cracks vosotros, que os habéis currado un pedazo evento. ;)    
    
    
    Con @EugenioManuel en #SCIgranada #desgranandociencia    
    
    
    Y ahora con @Victagua en #Scigranada #desgranandociencia @HdCiencia pic.twitter.com/8C0WA1xjky    
    
    
    Que antes no salió la foto! #scigranada #desgranandociencia @hdciencia pic.twitter.com/LI8tcMasX3    
    
    
    Qué fama...! XD RT @ScientiaJMLN: @EugenioManuel ¿Con @biogeocarlos ? He dicho aperitivo..no cogorza.xDD    
    
    
    @DrLitos @conelhuracan y está tarde vosotros! :) @germantortosa    
    
    
    @DrLitos Mariquitaman! El superhéroe definitivo! XDDDD    
    
    
    @nebesuchan @ProjectGuarana pies llevo todo el día por aquí. Ahora estoy en el auditorio. :)    
    
    
    @nebesuchan Ok! En cuanto termine la charla de Juan Soler que va a empezar salgo @ProjectGuarana    
    
    
    @nebesuchan @ProjectGuarana estoy donde los talleres    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico No me va a dar tiempo de estar a las 8:15 me iré más tarde, sobre las 9; Salid sin mi. :)    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico Ok, madadme un whatsapp o así cuando vayáis a salir. os dejo mi num por DM    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico se lo he mandado a Pak porque Dark no me sigue... :P    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico voy para abajo    
    
    
    @DarkSapiens @El_Pakozoico Estoy en recepción. :)    
    
    
    @pakozoic @DarkSapiens XD Cierto! Aunque es verdad q en aquellos tiempos se me daba muy bien. :)    
    
    
    @adrianpastorgut @DarkSapiens Los buenos alumnos siempre acaban superando al maestro... :P la charla es hoy a las 12 y pico. ;)    
    
    
    @adrianpastorgut gracias hermano! :)    
    
    
    @DrLitos @conelhuracan Será una gran sección, como todas las de #SciGranada ;) @Sci_Granada    
    
    
    Mojadas?? XD RT @cuantozombi: Para cuando un concurso de camisetas frikis #scigranada el nivel es alto XD    
    
    
    @nebesuchan Yo también los nombro! (Y también soy fan...) XD #scigranada @Sci_Granada    
    
    
    @nebesuchan :)    
    
    
    @nebesuchan @germantortosa Yo también quiero participar en lo de las camisetas...! (pero sin mojar) :P #scigranada pic.twitter.com/sGUhgRBn8L    
    
    
    @davidarahal Gracias! :)    
    
    
    Vamos @EugenioManuel! Qué crack! #scigranada @Sci_Granada pic.twitter.com/FsEg51G3Ty    
    
    
    Qué máquina eres @EugenioManuel!Admiración total, como divulgador y más aún como persona. Me quitó el sombrero #scigranada @Sci_Granada    
    
    
    @Sci_Granada @EugenioManuel Así da gustó venir a los sitios! :) Gracias por invitarnos. :) #SciGranada    
    
    
    @profe_rosa Después de las charlas os voto. :)    
    
    
    @Ununcuadio Gracias Dolores! :) y un placer haberte desvirtualizado. ;)    
    
    
    @Ununcuadio Me pediría el superpoder del factor curativo mejor que el de las garras. XD    
    
    
    @lazydaisy85 Me ha encantado este tweet! :) #SciGranada    
    
    
    @Ununcuadio y más que se me quedan en el tintero! #SciGranada    
    
    
    @EugenioManuel sabes que tú más, no tú, no tú...! XD #scigranada    
    
    
    @ElenaMoyaUrb Totalmente de acuerdo en lo de apoyar y en lo de la batería del movil... XD Un placer    
    
    
    @lazydaisy85 Me alegra que te haya gustado, la verdad es que ha sido una pasada el evento y nos habéis acogido muy bien. :)    
    
    
    @fontanagallego Dale las gracias a tu hija, me alegro de que le haya gustado! Y muchas gracias a ti por el trato exquisito en todo momento.    
    
    
    @fontanagallego Así da gusto. Sois geniales. Habéis montado un gran evento y eso no es fácil. Enhorabuena. Un abrazo y el placer es mutuo ;)    
    
    
    @fontanagallego Cuando tenga un ratito haré un post en mi blog. :) #SciGranada @Sci_Granada Sois mu grandes!    
    
    
    @nebesuchan Esta hecho un ligón el Maestro Darwin. XDDD #SciGranada    
    
    
    @pakozoic Algún día nos deberíamos juntar en una de dinosaurios... (Yo hablo de mi Belén) XDDDD #SciGranada @Sci_Granada    
    
    
    @nebesuchan XDDDDD    
    
    
    @DarkSapiens Jajajaja Salió más gente apalizada de ese futbolín... XD  @conelhuracan    
    
    
    @Sergio_SMS El año que viene la repetimos ;) @anibalbuenoam @EugenioManuel @Victagua @Scruzcampillo    
    
    
    Me ha hecho mucha ilusión en #SciGranada encontrarme con uno de mis mejores ex-alumnos, Fran Paniagua. Un crack. ;) pic.twitter.com/DasDWSGGnR    
    
    
    @conelhuracan Jajajaja! Hay que repetirlo! Con @DrLitos formas pareja bio-artística, pero para el futbolín cuenta conmigo Cc @DarkSapiens    
    
    
    @anibalbuenoam Ahora que ya conozco Graná tengo más ganas aún de volver. ;) #SciGranada    
    
    
    @DarkSapiens XDDD Me parto! Sois geniales! @cuantozombi @conelhuracan @DrLitos #scigranada    
    
    
    @RubenLijo Igualmente Rubén. Estáis haciendo algo grande con @HdCiencia y #scigranada @DarkSapiens @EugenioManuel @pakozoic    
    
    
    @Scruzcampillo Gracias Santi! Que menudo currazo os habéis pegado para que salga todo tan bien. ;) @RubenLijo @EugenioManuel @pakozoic    
    
    
    @Sergio_SMS Gracias a ti por haberme invitado! La verdad es que me habéis acogido tan bien que estaba muy a gusto allí. ;)    
    
    
    @jorgegarzon_ Gracias. Y enhorabuena por tu charla. @Juarez_Alcazar @RubenLijo    
    
    
    @pakozoic Y yo también... :___) @RubenLijo @DarkSapiens @EugenioManuel #scigranada    
    
    
    Algunas cosillas que me traje de Granada. :) #scigranada #desgranandociencia #dinosaurios… http://instagram.com/p/h_QPtISNRZ/     
    
    
    @ProjectGuarana Molan mucho los vídeos! Y qué bien hablan @fjruizruano @pakozoic y @Darksapiens. :)    
    
    
    EQUIPAZO. Enhorabuena RT @anibalbuenoam: El increíble equipo que ha hecho posible Desgranando Ciencia. #SciGranada pic.twitter.com/A7ZmzJEkYm    
    
    
    Y no es fácil! XDDD RT @DarkSapiens: ¡Dije "multidisciplinariedad" sin trabarme la lengua! XD @ProjectGuarana @fjruizruano @pakozoic    
    
    
    @ManuelTwitr  Gracias! Cómo molan las fotos. :)    
    
    
    @DrLitos Emocionado estoy aún con tu correo… :____) En breve recibirás contestación. A sus pies, Sr DrLitos. :) #SciGranada    
    
    
    @M_Carmen9 Gracias! Supongo que en breve subirán todas las charlas, pero creo que aún no están. :) @ManuelTwitr    
    
    
    Anda que no está chulo ni nada el retrato que me hizo ayer mi hija Irene con sus dos años. #dibujo… http://instagram.com/p/iA7ABZSNZ_/     
    
    
    @bioamara Cuando crezca me arrepentiré de no habérmela comido... XD ;)    
    
    
    @Ununcuadio Me salió la vena profe + padre... XD @anibalbuenoam @jmmulet    
    
    
    @fjruizruano @DrLitos Totalmente de acuerdo! ;)    
    
    
    Ya esta la chapa de @ProjectGuarana cortesía de @nebesuchan junto con las de Juego de tronos en mi mochila. Thanks! pic.twitter.com/3i8xS84Ovh    
    
    
    @ProjectGuarana Hecho! ;)    
    
    
    @bioamara Mola un montón! Gracias. :) @ClaraGrima    
    
    
    @anabe_jimenez Jajaja si es que lo hemos bordao. :) La teacher se ha quedado asombrada de lo bien que hemos hablado! :P    
    
    
    @anabe_jimenez Me encanta ser optimista! Qué pases unas buenas fiestas! Besotes :)    
    
    
    Hoy en el blog, una completa crónica de mi participación en @Sci_Granada Desgranando Ciencia: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/mi-cronica-de-desgranando-ciencia.html … #SciGranada    
    
    
    @DrLitos Gracias tocayo! Tú siempre tienes cosas muy interesantes que añadir. ;) @Sci_Granada    
    
    
    @Letirroja Esa crónica es lo menos que puedo hacer para agradecer lo bien que me habéis tratado en todo momento. :)    
    
    
    @Sci_Granada Gracias a vosotros por haber contado conmigo. :)    
    
    
    @Txemacg Qué pasada!! O_O Gracias!    
    
    
    @Txemacg Pedido hecho! XD    
    
    
    @DarkSapiens Mis disculpas! Ahora mismo lo corrijo. :) @EugenioManuel    
    
    
    @DarkSapiens @EugenioManuel Arreglado!! XD    
    
    
    @bioamara Es el Velociraptor origamicus...! XDDD @pakozoic    
    
    
    @bioamara @pakozoic Me encanta! ;)    
    
    
    @germanpiano @mjjimenezblanca No es que hayan vuelto, es que algunas de ellas nunca se fueron. Suele pasar desde hace ya unos años. :)    
    
    
    Echad un vistazo a esta publicación en el caralibro donde me preguntaron sobre eso: https://www.facebook.com/carlos.lobatoF/posts/697896620228192 … @germanpiano @mjjimenezblanca :)    
    
    
    @mjjimenezblanca Probablemente se fueron a algún lugar cercano cuando les arrebataron su hogar... y ahora están pensando en volver...    
    
    
    Hoy a las 18:11 horas acaba de llegar el invierno: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/llego-el-invierno-2013.html … ¡Feliz solsticio de invierno! :)    
    
    
    Aceitunas prietas de Arahal http://instagram.com/p/iMX4AxyNcM/     
    
    
    @marga_beas Gracias! La verdad es que es una suerte poder participar en estos eventos. :)    
    
    
    @DemocritoII Gracias! Esta mañana mismo leí la noticia, pero no había visto este enlace. :)    
    
    
    Hoy en el blog, los animalitos de "El oso y la liebre", un cuento de navidad: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/el-oso-y-la-liebre-un-cuento-de-navidad.html …    
    
    
    @Arahal_Informa @FaliArahal @Joseceperoblanc @ArahalMeteo Igualmente para todos! :)    
    
    
    @2qblog Jajaja! Gracias! Me encanta que se haya convertido en una tradición... para nosotros ya lo es montarlo. :P    
    
    
    @KarmaROVA @anibalbuenoam @victorpasc @Victagua @jmmulet @pakozoic @Ununcuadio @EugenioManuel @DrLitos Feliz solsticio! :)    
    
    
    A veces la publicidad es bonita. Cuento de navidad con animales: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/el-oso-y-la-liebre-un-cuento-de-navidad.html … @jonhlewishare @johnlewisbear #bearandhare    
    
    
    Penaeus kerathurus #biologíaenlamesa #biology #zoology http://instagram.com/p/iUZfvRyNfM/     
    
    
    Parapenaeus longirostris #biologíaenlamesa #biology #zoology http://instagram.com/p/iUZ1xeyNfw/     
    
    
    @pan_minina @2qblog Igualmente! :)    
    
    
    Anoche vino un Sr, con barba... Ho, ho, ho! #santaclaus #papanoel http://instagram.com/p/iWPwrEyNeg/     
    
    
    Friki-regalazo de Navidad :) #starwars #LEGO http://instagram.com/p/iYdDeYSNYd/     
    
    
    @BlasMBenito Gracias! No dudes que lo haré. :)    
    
    
    @BlasMBenito Y aunque se parece al X-Wing, es un Z-95 Headhunter, jajajaja. El X-Wing fue mi regalo del año pasado... ;)    
    
    
    @BlasMBenito Jajajajaja, por supuesto! Pero no tuitees mientras conduces! :P    
    
    
    Todo montado. :) #starwars #lego #yoda http://instagram.com/p/iZuH2FyNXK/     
    
    
    Ya hay ganador del concurso #dinoNavidad de @El_Pakozoico... Pinchad aquí para saber quien es... http://www.pakozoic.com/2013/12/ganador-i-concurso-de-navidad.html … Gracias @pakozoic!    
    
    
    Hemos ganado el I concurso de #dinoNavidad de @El_Pakozoico con nuestro "Belén mesozoico" http://www.pakozoic.com/2013/12/ganador-i-concurso-de-navidad.html … pic.twitter.com/VSgKNwkZdF    
    
    
    Gracias Jairo! :) RT @JairoMontero5: @biogeocarlos @El_Pakozoico Enhorabuena, Carlos. Frikipower.    
    
    
    Mola ganar frikipremios! Gracias! @TDinosaurios @El_Pakozoico @JairoMontero5 @davidarahal @DemocritoII @nebesuchan    
    
    
    Motivación extra para reportar en esa gasolinera. #casiLEGO http://instagram.com/p/icBghgSNfJ/     
    
    
    @DarkSapiens Tú eres adivino por obra de la física cuántica o k ase...? XD https://twitter.com/DarkSapiens/status/407861872851816448 … :P @pakozoic @El_Pakozoico    
    
    
    @Ununcuadio Gracias Dolores! :) @El_Pakozoico    
    
    
    @lauramorron @El_Pakozoico Muchas gracias Laura! No veas lo contentas que están mis niñas! ^_^    
    
    
    Pedazo de exposición de Playmobil que vimos ayer en Ecija. (I) http://instagram.com/p/igMlCiSNYI/     
    
    
    Pedazo de exposición de Playmobil que vimos ayer en Écija. (II) http://instagram.com/p/igMwE9SNYR/     
    
    
    @DemocritoII Era impresionante ver la sonrisa dibujada en niños y mayores; en toda la gente que estaba viendo la exposición. :)    
    
    
    Mi #2013 en Twitter: https://www.vizify.com/carlos-lobato/twitter-video?s=twitter&u=568012&f=2002&t=share_follow_me_video … #Vizify    
    
    
    @cuantozombi @DrLitos @pakozoic @DarkSapiens @conelhuracan @fjruizruano Lo acabo de ver y mola un montón! :)    
    
    
    @PepeluRock Además lo nuestro es mutuo XDDDD ;) @marilobrenes @Arahal_Informa    
    
    
    @fontanagallego Lo leí esta mañana, pero llevo todo el día fuera y no lo había compartido. Hecho. ;) Gracias Luis. @Pr3cog    
    
    
    @fontanagallego No problem! :)    
    
    
    @fontanagallego Feliz año! :P    
    
    
    @marilobrenes Jajajaja, para nada. Sabes que los chavales te quieren y te aprecian una jartá. ;) @Arahal_Informa    
    
    
    @marilobrenes Eso mola un montón! :) @Arahal_Informa    
    
    
    Para terminar bien el año, las 10 mejores entradas de 2013 en La Ciencia de La Vida: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/las-10-mejores-entradas-de-la-ciencia.html … Feliz año nuevo a todos! ;)    
    
    
    Las 10 mejores entradas del año en La Ciencia de la vida: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2013/12/las-10-mejores-entradas-de-la-ciencia.html …    
    
    
    @JaSantaolalla A ver si puedo hacer una escapada. ;) Feliz año! @TheBigVanTheory @eliatron @bricotecno @cwarwarrior @emi_sb    
    
    
    @nebesuchan Me acabas de emocionar con ese tweet! Tu madre es una mujer sensata. :P Me alegra que haya sido útil. :)    
    
    
    @cristinanezport Jajajaja, cuando quieras. La genética es cuestión de irla asimilando poquito a poco, después se deja querer y va solita ;)    
    
    
    @cristinanezport Cualquier duda que tengas sabes que me la puedes preguntar. ;)    
    
    
    @JarroDelAguador @davidarahal @aqualia Está muy chulo el premio! He visto el vídeo y seguro que los ganadores disfrutan aprendiendo con él.    
    
    
    En el blog, Premios Dardo en reconocimiento a algunos de mis blogueros favoritos: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/premios-dardo.html … ¡Feliz año a todos!    
    
    
    @Sergio_SMS No es que me guste... ¡me encanta! ;) ¡Bravo! http://tienesunsms.wordpress.com/2014/01/07/la-noche-es-oscura/ …    
    
    
    @Sergio_SMS @Sci_Granada Precisamente hoy me pillas escribiendo un pequeño artículo sobre Juego de tronos y biología... Somos frikis! :P    
    
    
    @marilobrenes Pero alegría... yuhuu... jajajaja. ;)    
    
    
    Hoy en el blog, biología-friki con #juegodetronos: Tritonia khaleesi, la babosa Targaryen. http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/tritonia-khaleesi-la-babosa-targaryen.html … #GameOfThrones    
    
    
    @ManoloSanchezA Eso mismo pensé yo... ;)    
    
    
    @tadenae @bioamara Los nudibranquios molan muuuuuuucho! ;)    
    
    
    @bioamara @tadenae Y son muy inspiradores. Habéis visto estos diseños de moda? http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2011/05/vestidos-invertebrados.html …    
    
    
    Hoy La Ciencia de la vida cumple siete años: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/septimo-blogcumpleanos.html …    
    
    
    @cuantozombi Muchas gracias! ;)    
    
    
    @Pr3cog Muchas gracias maestro! :)    
    
    
    @ScientiaJMLN Ole!! Muchas gracias! Lo que yo decía... con buena gente como tú, es fácil pasar de "amiguitos de interné" a amigos de verdad.    
    
    
    @jmedeCCF Gracias, espero poder seguir cumpliendo muchos más años en la blogosfera. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @lauramorron Muchísimas gracias Laura! Es todo un honor recibir tu felicitación. :)    
    
    
    @ManoloSanchezA Muchas gracias Manuel. Y si que es flipante el pulpo, la verdad; a ver a quien convenzo para que me lo haga... jejeje. ;)    
    
    
    @ProjectGuarana Gracias! Seguro que gracias a vosotros hoy ya me conoce un poquito más de gente. ;)    
    
    
    @emma_obrien_e Eso espero yo, poder seguir dando la tabarra muuuuuuchos años más. Gracias! ;)  @cienciadelavida    
    
    
    @aberron Gracias Maestro! :)    
    
    
    @ProjectGuarana Ole!!!! Me encanta! Muy agradecido y todo un honor ser recomendado. :))))))    
    
    
    @Sergio_Pomares Gracias Sergio. Eso espero yo. Poder seguir en forma durante al menos otros siete mas. :) @cienciadelavida    
    
    
    @DemocritoII Muy agradecido. Gracias por tus buenos deseos. :)    
    
    
    @DaniEPAP Gracias Dani! Un abrazo para el frente murciano! ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @asoria73 Muchas gracias. Jejeje. A estas alturas ya tengo suficiente madurez blogosférica para que no. Y el objetivo es seguir ahí. ;)    
    
    
    @ahivalaostiaput Muchas gracias y por eso vamos, a ver si juntamos unos cuantos años más. :) @ScientiaJMLN @aberron    
    
    
    @fontanagallego Muchísimas gracias Don Luis. Un abrazo. ;)    
    
    
    @pilarplh Gracias Pilar. La verdad es que se dice pronto siete años, pero son un montón... Espero que así sea y cumpla muchos más. ;)    
    
    
    @jralonso3 Muchas gracias. Me acabo de dar cuenta que, insensato de mí, no te seguía. Subsanado el error. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @CarlosChNav Muchas gracias tocayo. Es que "la ciencia es bella" y merece ser difundida a los cuatro vientos. ;) @ScientiaJMLN    
    
    
    @lauramorron Pero tú eres una máquina repartiendo y compartiendo Ciencia por las redes sociales. Tienes toda mi admiración. ;)    
    
    
    @fontanagallego Gracias Luis. Creo que llevas razón. ;)    
    
    
    @2qblog Sí que lo es, y por ahora sigo con las mismas ganas de siempre. :)    
    
    
    @Josu13 Gracias Josu! Me alegra mucho que te lo parezca. Siempre pensé que tenias buen criterio. ;)    
    
    
    @23_Pares Muy agradecido. :)    
    
    
    @JarroDelAguador Gracias Aguador! Habrá que quedar pa celebrarlo no?    
    
    
    @DarkSapiens Estamos de acuerdo. ;) Muchas gracias por la felicitación Héctor :) @lauramorron    
    
    
    @Txemacg Gracias por la felicitación Txema, y por el consejo; viniendo de ti, seguro que es bueno. ;)    
    
    
    @oiturbide Por supuesto que lo harás. El tuyo también lo es; desde que apareció, es uno de mis preferidos. ;) Muchas gracias. :)    
    
    
    @Cuent_Cuanticos Muchas gracias Enrique. ;)    
    
    
    Muy agradecido por todos los tweets, retweets, favs, follows y palabras d felicitación que me habéis regalado en mi 7º blogcumpleaños. Feliz    
    
    
    @Txemacg Una pasada los dos diseños... me encantan! Recuerdas la otra vez que me avisaste? Pues ayer me llegó! XD Es chulísima. ;)    
    
    
    @Txemacg @ScientiaJMLN @estreic Uf, acojonante el nivelazo del cartel... O_o    
    
    
    Ornitología en la clase de Ciencia del instituto "LEGO Friends" http://instagram.com/p/i_4pqQyNYd/     
    
    
    @alpha0rioniss Por supuesto! Me encanta saber que has estado y que sigues ahí! Un abrazo! ;)    
    
    
    @Josu13 Eh!!! Qué no me había enterao! Yo también quiero leer esos dos capitulos... Se puede...? ;) @Paco_SCP @marilobrenes @alpha0rioniss    
    
    
    @Paco_SCP Deseando estoy de leerlo... La curiosidad me puede... :P 
@Josu13 @marilobrenes @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Ya los tengo! jejeje. Gracias Josu, voy a empezar a leer ahora mismo. :) @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Plas plas plas plas (aplausos) Ponte a escribir más! Me ha encantado y me ha sabido a poco @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Mu bien encajada la parte d misterio, la sobrenatural y la mágica en nuestro entorno @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Y lo de los vampiros está muy explotado últimamente pero tus bichos (no) vampíricos molan @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @Josu13 Leer estos capítulos me ha recordado a cuando de joven leía a Anne Rice.. Te ánimo a q sigas @marilobrenes @Paco_SCP @alpha0rioniss    
    
    
    @NaturalesSanAlb Joe... bonitas palabras... Muchas gracias!! ;)    
    
    
    @bioamara @lauramorron @Pr3cog @DaniEPAP @ScientiaJMLN @gominolasdpetro @elnocturno @Micro_Gaia La Ciencia es Cultura en nuestros Dardos. ;)    
    
    
    @jesusrm_94 ¿cómo...? Qué fotos? Qué ha pasado? O_o    
    
    
    @jesusrm_94 Pues lo primero que escucho... Si las pillo yo, date por seguro que os hago un collage y os cuelgo por allí en mi despacho... XD    
    
    
    @carlosxabier Es DJ. Darwin!! XDDD    
    
    
    @carlosxabier No, pero sí visitas todas las entradas en mi blog del día de Darwin encontrarás un montón... ;) #darwin    
    
    
    Hoy en el blog terminamos de resumir todas las entradas de 2013: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/resumen-de-la-segunda-parte-de-2013.html …    
    
    
    @Paco_SCP No lo leí en su día, Paco, pero lo suscribo al 100%. :)    
    
    
    @Paco_SCP Estoy viéndolo! ;) jejejeje.    
    
    
    @marilobrenes @Paco_SCP La grandeza de "las pequeñas cositas de la vida" y de "los días normales" :)    
    
    
    @JoseKaTa96 Tranquilo, seguro que sale muy bien! El examen va en la línea de los que ya hemos hecho. ;)    
    
    
    Tras mucho tiempo, terminando un post sobre "Los animalillos de las películas de animación"... El lunes en el blog: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/p/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    @Paco_SCP Gracias Paco! Es uno de los artículos que forman el libro de @Naukas_com "Grandes enigmas de la Ciencia": http://naukas.com/2014/01/17/grandes-enigmas-de-la-ciencia-el-primer-libro-naukas/ …    
    
    
    Terminada la entrada de mañana de "los animalillos de las películas de animación", gracias a la inestimable ayuda de mi amigo @Darkrosalina    
    
    
    Los animalillos de las películas de animación: Las Supernenas, la película. http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Mi entrada de hoy participa en el XXVIII @biocarnaval …http://davidballesteros-divulgacion.blogspot.com.es/2014/01/comienza-la-xxviii-edicion-del-carnaval_3.html … alojado en el blog de @BioBallesteros: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Sesión de tarde. Conoce todas las especies de simios (y otros animales) que salen en esta película de las Supernenas: http://biogeocarlos.blogspot.com.es/2014/01/los-animalillos-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Un gran artículo de especulación frikibiológica del artista @Darkrosalina: El "Sin-cara" y el origen de los bivalvos: http://jardindegaia.blogspot.com.es/2014/01/el-sin-cara-y-el-origen-de-los-bivalvos.html …    
    
    
    Ya está en mis manos el nuevo libro del gran Ismael @Hominidos #Eldiseñointeligentevayatimo. ¡Qué ganas de leerlo! pic.twitter.com/khFNGgihHN    
    
    
    @alpha0rioniss Pues sí. Ya he leído el de @EugenioManuel y el de @CarlosChNav y me encantaron. Ahora a por el de @Hominidos. ;)    
    
    
    @cristinanezport Of course! XD    
    
    
    Pedazo de entrada sobre el ADN de @edocet De la doble hélice http://culturacientifica.com/2014/01/21/de-la-doble-helice/ … vía @CCCientifica    
    
    
    Has visto el DM? @cristinanezport    
    
    
    @cristinanezport Ok. Allí nos vemos. ;)    
    
    
    Ya me ha llegado el libro Naukas 'Grandes enigmas de la ciencia'. ¡Qué buena pinta! :) http://instagram.com/p/je71V3yNcJ/     
    
    
    ¡Cómo mola! ^_^  "Grandes enigmas de la ciencia" #autobombo http://instagram.com/p/je8RqIyNcs/     
    
    
    Ecuaciones y leyes físico-químicas con los Pokemon. Vía @nebesuchan http://nebesulandia.tumblr.com/post/74199746326/scientific-pokemon …    
    
    
    @SrBelizon @bioamara @copepodo Yo prefiero al dodo! XD    
    
    
    