Si sólo te pones el traje para ir a las bodas, hazte un favor y déjate la chaqueta puesta, aunque sólo sea para amortizarlo ;)    
    
    
    @chenmavidall jajaja, no te lo cuento, que me pelan. Te veremos en Mig Any?    
    
    
    Os recuerdo que mi Bb, como el resto, está en formato ladrillo. Si necesitais algo, llamadme y si me quereis, irsen.    
    
    
    Blackberry es un trasto tecnológicamente inferior que sólo sobrevive por su teclado y porque es fiable... oh wait!    
    
    
    .@vodafone_es ¿Qué vais a hacer con las facturas de los usuarios de Blackberry que llevamos tres días sin servicio?    
    
    
    Siguiendo el partido entre Alcoyano y Deportivo de la Coruña a través de twitter gracias a @pagina66live    
    
    
    Descubriendo Rokambol news, noticias LOL ;) http://bit.ly/ovh923     
    
    
    Actualizaciones oficiales sobre el #Bbfail http://bit.ly/pQoTPN     
    
    
    Parece que la conexión de Bb vuelve a funcionar #bbfail    
    
    
    ¡Voy! ;) RT @metricson: Ya está disponible nuestra página en facebook ¿A qué esperas para apuntarte? http://on.fb.me/oKbKJy     
    
    
    .@vodafone_es ¿En qué se traduce exactamente que nos vayan a indemnizar "según la ley española"?    
    
    
    Vaya partidazo está haciendo el alcoyano en el Rico Pérez frente al líder de Segunda. DE-POR-TI-VO!!    
    
    
    Reservando hotel y AVE a Madrid para asistir a #EEC11 ¿Quién más viaja desde Barcelona?    
    
    
    Todo esto está muy bien, pero yo me piro al concierto de @alescovedo en @bcnmusichall    
    
    
        
    
    
    El señor de mi lado en el AVE ronca como una guarida de osos en celo. Debe de haberse comido 3 ó 4 niños en Zaragoza.    
    
    
    @palbin y @glamourum de momento las presentaciones que más me han gustado en el kickoff #EEC11    
    
    
    Exclusiva!! Desvelado el gran secreto de @minube. El nombre viene de MIguel, NUria y BErnardo #siliconvalleyfacts    
    
    
    Vaya noche divertida en Madrid rodeado de cracks del e-commerce patrio. Mañana más y mejor #EEC11    
    
    
    .@txarly se me ha pasado el tag #siliconvalleyfacts ;) /cc @ferrenet    
    
    
    Genial la ponencia de #localmotors en #EEC11. Por este tipo de sorpresas es necesario venir a estos eventos.    
    
    
    #localmotors construyó en 4,5 meses con 500K$ un vehículo militar. Suelen costar 2B$ y se construyen en 10 años #crowdsourcing #EEC11    
    
    
    Me gusta la presentación de Granjon (Vente Privee). Habla poco de su empresa y mucho del mercado y el contexto #EEC11    
    
    
    Camino de Alcoy en una fragoneta con ocho personas. Este mig any promete #migany11    
    
    
    Recién llegado a Alcoy. Pizza de Pastamanía y a rematar contratos. Una de cal y una de arena :)    
    
    
    Todo preparado en Alcoy para arrancar el Mig Any; celebramos que sólo falta medio año para Moros y Cristianos #migany11    
    
    
    Conversación REAL: -¿Y esa cerveza a estas horas? -Llueve, hoy no trabajo -Dentro del banco no llueve -Eso lo dirás tú #amazing    
    
    
    Estrenando el primer resfriado de la temporada con un mal humor considerable.    
    
    
    No hay nada como una buena inflamación de garganta para que a todo el mundo le dé por llamarte por teléfono.    
    
    
    Verdades como puños RT @jmegias: Nuevo artículo en el blog: "¿Cuanto vale tu idea? NADA" #emprender http://bit.ly/rIXwZj     
    
    
    Por favor, que alguien me diga que el programa de puntos por votos de @conrubalcaba es una noticia de @elmundotoday    
    
    
    Contando las horas para el concierto de mañana de @Kakkmaddafakka en @bcnmusichall.    
    
    
    Momento unboxing de mi nueva Bb 9900. Emoción extrema :)    
    
    
    Cojonudo. La Bb 9900 no funciona, tengo que cambiarla.  El pack Vodafone + Blackberry me tiene contento últimamente    
    
    
    @txarly Pues no te creas que no me lo estoy pensando después de tanto #crackberry y #blackberrygate de las narices...    
    
    
    Saliendo del concierto de @kakkmaddafakka, el mejor en el que he estado en mucho tiempo. (@ Music Hall w/ 2 others) http://4sq.com/vtcBg0     
    
    
    Muy fan de las narraciones de partidos del #cdalcoyano que hace @pagina66live en twitter. Ahora mismo #sab_alc    
    
    
    Cuidado con el mensaje a los emprendedores. Necesitamos empresas competitivas, no millones de proyectos de supervivencia    
    
    
    A veces pienso que debería cuidar más la calidad de mis contenidos en twitter. Por suerte se me pasa pronto :)    
    
    
    No acabo de entender quién sale ganando en que un martes sea fiesta (pagada por la empresa, naturalmente)    
    
    
    @amartino yo vi allí a les luthiers hace tres años. ¿Crees que hará algo parecido? ;) #granrex    
    
    
    Hay pocas situaciones más incómodas que hablar por teléfono por la calle mientras sujetas el paraguas con la otra mano.    
    
    
    Interesantísima serie de posts sobre falsos estereotipos de la India actual por @kiliangt http://bit.ly/t0Q1Ay     
    
    
    Con muchas ganas de probar este sitio. (@ Parco Sushi Sashimi) http://4sq.com/tnKa1q     
    
    
    Divertido nuevo scam: dame tus datos de acceso al buzón que yo administro. WTF? http://bit.ly/vHTXL9     
    
    
    No te lo pienses. Hazlo ya!! RT @deambulando: Pensando muy seriamente si hacerme inversor para @El_Cosmonauta http://j.mp/sty19m     
    
    
    Cerrando la agenda de la próxima semana. Me encanta lo fácil que es contactar con la gente en San Francisco.    
    
    
    Es muchísimo más divertido seguir el #debate11 en twitter que en la tele. Bueno, tampoco lo están poniendo muy difícil.    
    
    
    Llorando de risa -en serio- mientras leo los comentarios del #debate11 en twitter. Sólo por esto habrá valido la pena.    
    
    
    Un honor ;) RT @miquelcamps: Entrevista a Luís Gosálbez @luisgosalbez - http://metricson.com  http://bit.ly/vq14SX     
    
    
    El debate a 5 de esta noche era necesario y está siendo apasionanZZZ ZZZ ZZZ    
    
    
    Menos mal que han dejado un espacio para CC, BNG y UPyD porquZZZZZZ...    
    
    
    Arrancando el taller sobre protección legal de la reputación online #adigital http://lockerz.com/s/154841951     
    
    
    Hoy he arrancado el taller sobre reputación online hablando de la mitja capeta alcoyana. Chúpate ésa Ulpiano! :)    
    
    
    Me han dado un palindrome bonus por hacer checkin en 4sq hoy. Este día sólo tendrá gracia si me toca el sorteo de la once :)    
    
    
    @Vodafone_es me regala una #blackberry que no funciona, la devuelvo y ahora me pide 300€ para recuperarla!! #byebyevodafone    
    
    
    Gracias @miguelangel_44 y @agustinh por las menciones al post http://bit.ly/sBa19Y   ;)    
    
    
    Todo esto está muy bien pero yo me voy a comer; @dzaragoza querrá cenar esta noche en condiciones y no son horas.    
    
    
    @vodafone_es ha eliminado la tarifa plana de datos mundial de 60€/mes para #blackberry. Ya no queda NINGUNA razón para seguir con Bb.    
    
    
    Saliendo hacia Zurich, destino San Francisco, con @dzaragoza. (@ T1 Aeroport de Barcelona) http://4sq.com/uz7HLj     
    
    
    Recién llegados a SF. Gracias @davidbolufer @jlhortelano y @amadeooh. Ya os contaremos ;) http://bit.ly/uhClsB     
    
    
    Cerrando un día espectacular en San Francisco. Gracias @ferrenet @enekoknorr @deepbane y @xavierverdaguer por el buen rato.    
    
    
    Responder e-mails antes de las 05:00 es la única forma de sobrellevar el jetlag con dignidad ;)    
    
    
    En la Angel Capital Expo de Keiretsu Forum en San Francisco, un ecosistema espectacular de VCs y emprendedores.    
    
    
    Tercera vez que coincido con @enekoknorr en un evento en San Francisco; se mueve más que la prima de riesgo ;) @angelcapitalexpo @k4    
    
    
    Acabo de ver a una niña de 10 años  haciendo un pitch cojonudo de su proyecto delante de 400 inversores. Y así, todo. @k4    
    
    
    Nuevo post: Actitud y personas en Silicon Valley http://bit.ly/rOSqMM     
    
    
    La última noche en SF ha sido genial. Gracias a @ferrenet por su hospitalidad y mucha suerte a todos. Tenéis el éxito al alcance de la mano!    
    
    
    Saliendo hacia Zurich. Nos vemos en Barcelona dentro de un rato :) (@ SFO Airport - Gate G100) http://4sq.com/uaseke     
    
    
    Primer tweet desde mi nuevo iPhone 4S. No sé cómo he podido sobrevivir hasta ahora con un trasto soviético como la Bb ;)    
    
    
    @txarly sabía que te iba a hacer ilusión. Por cierto, nos tomamos una meta súper súper en SF a tu salud :)    
    
    
    @Alejandroperez @dzaragoza me convenció para esperarme a la transformer lite que sale dentro de un par de meses en España :)    
    
    
    @jlhortelano jajaja sí, soy un converso. Ya caerás ya... :)    
    
    
    Primeras experiencias con Iphone4s: La batería no dura nada. Como teléfono es una castaña, pero mola mucho como gadget ;)    
    
    
    @Alejandroperez @jlhortelano @txarly Tengo la versión 5.0.1., antes debía ser un auténtico infierno. ;)    
    
    
    @txarly @jlhortelano sé que no debería explicar esto, pero el sonido del iPhone no funcionaba porque no había quitado el plástico #newbie    
    
    
    @davidtomas compré el iphone 4s libre porque vodafone sólo tenía stock para altas y portabilidades, no para clientes!    
    
    
    @davidtomas yo a esto le llamo primer paso para cambiarme de operador. No puedo permitirme perder decenas de horas al año en estas cosas.    
    
    
    994 followers tras casi cinco años en twitter. Seguramente tengo el peor ratio de la historia, pero me encanta ;)    
    
    
    “@fodor: @luisgosalbez El tamaño no importa.” +100. Pero ¿de qué estábamos hablando? :)    
    
    
    Cerrando la agenda para el miércoles en Madrid con buenos amigos. Creo que aún me queda un hueco por la mañana para un café ;)    
    
    
    Es decir, ¿por qué hay enchufes en un AVE que tarda como máximo 2h. y no en un AVE que tarda como mínimo 2,5h?    
    
    
    Escucho a un señor en el tren que dice que Estocolmo es la Venecia de Europa. Italia está peor de lo que pensaba :)    
    
    
    @Petizens se anuncia en la Noria.     @rcarpintier lo siento, pero no me parece tan buena idea. http://rodolfocarpintier.com/post/2011/12/18/petizens-television … #notodovale    
    
    
    La Navidad llega a http://Metricson.com  ;) http://instagr.am/p/Z8GMJ/     
    
    
    ¿Cuánto os suele tardar en llegar un pedido de #dealextreme? Me estoy empezando a mosquear con el último...    
    
    
    ¡Gracias!  RT @jorben: @luisgosalbez 3 semanas o 1 mes    
    
    
    Tranquilo, le llevaré tabaco jajaja RT @jmegias: @Alejandroperez seguro que nuestro querido @luisgosalbez se solidariza :-)    
    
    
    :) RT @Txoan: @luisgosalbez La vida es lo que te pasa entre que realizas un pedido de dealextreme y te llega a casa :o) (de 15 días a 1 mes)    
    
    
    Siempre puedes cambiarlo por algo más útil... ;) RT @Alejandroperez: @luisgosalbez @jmegias Coko sabe que no fumo :(    
    
    
    Desde el año 2007, he lanzado una nueva web la semana antes de Navidad. Este año va a ser la excepción. ¿O no? ;)    
    
    
    Comiendo chocolatinas de Ghirardelli como si no hubiese mañana. Las Navidades van a acabar conmigo #SFtime    
    
    
    A medida que me hago mayor, estoy de acuerdo con menos gente. Y lo mejor es que cada vez me importa menos :)    
    
    
    Olé por el tipo que acaba de salir en la 1 diciendo que si le toca el gordo montará una empresa. El resto dejaría su trabajo :?    
    
    
    Jajaja tienes que haber comprado MUCHA lotería :) “@juaevpa: @luisgosalbez si me toca a mi compro metricson! ;)”    
    
    
    Mi pedido de @turronesydulces. Gracias a @faloco este año me toca [ser] el Gordo. http://instagr.am/p/aqut0/     
    
    
    Increíble. Asociaciones que venden los servicios de su presidente en la felicitación de Navidad. #vayajeta    
    
    
    +1 RT @loogic: muy chula esta tienda online http://bit.ly/tbB9K1     
    
    
    Por primera vez en 7 años tengo más de 1000 followers. Curioso, cuanto menos escribo más gente me sigue. ¿Es una indirecta?    
    
    
    El Rey Gaspar en la cabalgata de Alcoy 2011 #reyesmagos http://instagr.am/p/eq8Rh/     
    
    
    Estar totalmente afónico es mucho menos divertido de lo que parece. #soyharpomarx    
    
    
    Bestial “@JuanSuch: Ya disponible el programa e inscripción para el 11º Encuentro Verema (24 y 25 febrero Valencia): http://bit.ly/A0f2Z6 ”    
    
    
    @Alejandroperez Lo mismo digo, no es fácil seguirte la estela  con el ritmo que llevas ;)    
    
    
    @amartino lo sabe todo menos llamar a los amigos cuando viene a Barcelona cc/ @rubencolomer    
    
    
    ¡Primera calçotada del año! (@ Masia Can Portell) [pic]: http://4sq.com/ykLT3M     
    
    
    Primer combo desayuno en #IESE + clase en #ESADE desde hace 12 años. 4sq debería darme al menos 1000 puntos... ;)    
    
    
    El cierre de megaupload y las acciones contra directivos y empleados sí que cambian las reglas del juego.    
    
    
    Comiendo en la terraza de casa en enero #amazing http://instagr.am/p/jLXtS/     
    
    
    @carlosdomingo el doble? Es LA MITAD de @amartino ! ;)    
    
    
    Congrats!! ;) “@ferrenet: Ya es oficial: en julio vamos a ser papás :) RT @flaviascarpa: Ups!  http://instagr.am/p/jRMHZ/ ”    
    
    
    Grande @chapuapaolaza. Los locos son ellos. http://bit.ly/w9jVdg     
    
    
    No sé si voy a poder esperar  a que el amigo @jmegias nos cuente su nueva aventura. ¡Ilumínanos! ;)    
    
    
    Empieza a nevar en Barcelona. No te digo na y te lo digo to.    
    
    
    Acabando de recibir mi pedido de naranjas de #fresonline http://instagr.am/p/nGfXn/     
    
    
    Enterándome gracias a @cesarmariel de que esta noche toca #plisplayandtweets en Alcoy. ¡Nos vemos allí!    
    
    
    Mola! RT @fodor: OFFTOPIC: Quadrotors va a ser el Scalextric del siglo 21: http://youtu.be/YQIMGV5vtd4     
    
    
    98 asistentes al #plisplayandtweets de Alcoy. Un exitazo brutal. Enhorabuena a la organización.    
    
    
    Me acaba de tocar el libro #guruloserastu en el sorteo de #plisplayandtweets así da gusto!    
    
    
    Seguro que sí! “@comicpublicidad: @faloco @luisgosalbez @cesarmariel @elenamariel Olé, Muchas gracias y que lo disfrute!”    
    
    
    +1000 RT @jemonleon: Salir del dia a dia aunque sea sólo 7 dias me permite tener ideas mas claras y nuevas ;-)    
    
    
    Hay otra opción: no ir a los eventos ;) RT @martimanent: ... demasiados eventos? Cuándo curramos?    
    
    
    +1000 RT @jcampanillas: @luisgosalbez @martimanent o elegirlos muy bien ;)    
    
    
    Olvidad que era Garzón ¿Alguien considera que la libre grabación de las conversaciones abogado-cliente es aceptable en un estado de derecho?    
    
    
    Demonios y detalles :) RT @ahurtadobueno: @luisgosalbez se me ocurre, al menos un caso, en el que SÍ. En este, claramente no es aplicable...    
    
    
    Me quedé sin argumentos ;) RT @iamthecosmos: @luisgosalbez Qué cosas dices, ¿desde cuando España es un estado de derecho?    
    
    
    Seguro que todos los que criticáis la sentencia la habéis leído pero, por si acaso, aquí la tenéis :) http://bit.ly/Au0afg     
    
    
    Seguro que tiene familia en Perpignan! ;) RT @juaevpa: @luisgosalbez la culpa de los franceses que nos tienen envidia!!!    
    
    
    @xelafal Es una interpretación, pero la sentencia se ha aprobado por unanimidad de la Sala. No mezclemos la política con esto.    
    
    
    Bienvenido a Twitter @jcunyat mega experto de seguridad informática y fundador de @dnbconsb. No os lo perdáis! :)    
    
    
    Ooops @jcunyat es fundador de @dnbcons , antes lo he escrito mal. A qué esperáis para seguirles? :)    
    
    
    Me he comprado el FIFA 12 sólo para darme el gustazo de jugar con el Alcoyano #de-por-ti-vo :)    
    
    
    @jorditamargo tengo que practicar mucho antes de poder medirme con vosotros :)    
    
    
    Si tu negocio depende de un cambio legislativo, lo primero que necesitas cambiar es tu negocio.    
    
    
    @martinvars Para crear empleo la reforma debería empezar por la administración para liberar recursos y reducir tax a las empresas    
    
    
    Buenísimo “@ChapuApaolaza: Y no, ni Juan Roig ni sus hijas son celíacas. Aquí mi repor sobre Mercadona en #reporterosV http://www.diariovasco.com/v/20120212/al-dia-sociedad/tendero-convierte-centimos-millones-20120212.html …”    
    
    
    ¡OJO! @Vodafone_es me pide 700€ para dar de baja dos líneas de datos que no uso. No contratéis NUNCA con ellos    
    
    
    @elancis Entre ser un mal proveedor e intentar cobrar 700€ por dar de baja dos líneas hay una diferencia ;) #vodafone_es    
    
    
    Internet es tan importante para las marcas que la Oficina propone "internet" como provincia http://yfrog.com/kkc85jwj  #wtf    
    
    
    Tres tipos suben borrachos a mi vagón y se echan a roncar. Es como viajar con una familia de wookies #graciasrenfe    
    
    
    #podio me está gustando un montón. Alguna experiencia positiva/negativa a tener en cuenta?    
    
    
    El 23F hablaremos de derecho e internet en Iniciador Lleida  http://bit.ly/AxucaH  #iniciador_lle (ahora sí)    
    
    
    Muy cierto el penúltimo párrafo “@jlhortelano: 8 tips for entrepreneurs from a founder-turned-VC http://ow.ly/99YPs ”    
    
    
    Viendo el vídeo de @ferrenet y sus #siliconvalleyfacts en @iniciador_sv http://bit.ly/zBEWbB     
    
    
    Grandioso el vídeo de Iniciador_sv con @ferrenet, no os lo podéis perder http://bit.ly/zBEWbB     
    
    
    Muchas gracias a todos los que habéis venido a @Iniciador_lle y en especial al equipo organizador, lo he pasado genial!    
    
    
    En el AVE de vuelta a Barcelona. Gracias de nuevo al equipo de @Iniciador_lle por su gran acogida.    
    
    
    Finalmente @vodafone_es ha reaccionado bien y ha suprimido la permanencia de mis líneas. Al César lo que es del César.    
    
    
    Es llegar a Madrid y no parar de correr. Luego la gente no entiende por qué esta ciudad me gusta sólo a medias.    
    
    
    “@iamthecosmos: Nadie me sigue, nadie se preocupa por mi. #twitterhustler” Que quede claro:  yo te sigo porque a veces me invitas a comer :)    
    
    
    Spam de una web de clasificados en linkedin: "somos el portal de publicidad más avanzado tecnológicamente a nivel mundial" #amazing    
    
    
    ¿Aceleradoras de negocios? ¡¡Yo lo que necesito es una deceleradora personal!!    
    
    
    esto... entonces lo del nuevo Ipad bien, no? Mmm    
    
    
    Totalmente obsesionado con esta canción. No la escuchéis o no os la quitaréis de la cabeza http://youtu.be/QnBIBPEpCDw     
    
    
    No es mál sitio para comer http://instagr.am/p/H9B6XfjgiD/     
    
    
    Primer fin de semana de #fallas2012 en Valencia. Contando los minutos para la mascletà! :) http://4sq.com/x8WDKP     
    
    
    Con @erodrigo en la #Santaverbena. Brutal! (@ Carpa Falla San Valero w/ @erodrigo) [pic]: http://4sq.com/yWHEqf     
    
    
    Hablando con un emprendedor que define a sus padres como "el peor banco del mundo", por su aversión al riesgo. Qué grande.    
    
    
    Contento de ver que @laconicum ya está en el aire y que mola mucho. ¡Enhorabuena! #recomendar http://www.laconicum.com     
    
    
    Tú sí que eres un grande! RT @snieto: En la mascletá, y me encuentro con @luisgosalbez @dzaragoza y @fserer jeje. Que grandes ;)    
    
    
    @ferrenet Sí, pero... ¡qué equipo! ;)    
    
    
    No seremos realmente grandes hasta que recibamos a los clientes descalzos ;) RT @ferrenet: @luisgosalbez Y qué abogados!! ;)    
    
    
    Olé esos servicios mínimos. El jueves no hay trenes a Valencia. Ninguno. #shameonyou pic.twitter.com/Y6qFjEQz    
    
    
    Alguien está quemando algo muy gordo cerca de la estación de Sants pic.twitter.com/KVv4AWnE    
    
    
    En la @filavascos con @sersavasa y @pesem preparando las fiestas de moros y cristianos de Alcoy. pic.twitter.com/uca8FYGQ    
    
    
    Gracias Javier ;) RT @loogic: @miquelcamps habla con @luisgosalbez de Metricson, seguro que te puede ayudar :)    
    
    
    Jajaja muchas gracias Chema! @deambulando @loogic @miquelcamps    
    
    
    ¡Y de perspectiva!  RT @rauljimenez: Cada día estoy más convencido: lo que va a matar a este país es la falta de visión.    
    
    
    De vacaciones en Alcoy hasta el 26 de abril. Mañana empieza lo bueno :) #festesalcoy2012    
    
    
    Arrancan las #festesalcoy2012   @ Alcoi http://instagr.am/p/JtY37sjgoW/     
    
    
    Pasar un día con un par de kilos de pólvora pegados a tu cuerpo aporta una perspectiva interesante a tu vida :) #alcoy2012    
    
    
    +100 “@RubenColomer: Cada día estoy más convencido que quien dice tener muchísimo curro en Twitter, es el que menos trabaja”    
    
    
    @jlhortelano @c_olivares Me encanta la frase "escorts are not welcome". ¿De qué demonios estamos hablando entonces?    
    
    
    Ultimando asuntos, mañana nos vemos en San Sebastián ;) #cicd http://bit.ly/JPCBK4     
    
    
    Grandísimos ponentes y networking en #cicd. Deseando que empiece la startup competition de mañana! :)    
    
    
    Deliberando con el jurado de la startup competition :) #cicd (@ Bar Txalupa) [pic]: http://4sq.com/JrAfBa     
    
    
    Compartiendo experiencias con los ganadores de la  #cicd startup competition de San Sebastián    
    
    
    Un honor y un lujazo ser portavoz del jurado de la startup competition #cicd. ¡Enhorabuena a todos los finalistas!    
    
    
    Entrevista a Borja Mataix, de Tutto Piccolo, una empresa familiar que ha creado una marca mundial desde Alcoy http://bit.ly/Jjewu2     
    
    
    ¡Gracias! RT @VictorSanchez: @metricson @luisgosalbez tenemos el tremendo honor de elegiros como premio :) para @MashMeTV MUY contentos    
    
    
    @inma_martinez ROTFL Death Star canteen http://youtu.be/Sv5iEK-IEzw   Definitivamente no lo conocía #mustsee    
    
    
    Me declaro #muyfan de los copies y la actitud de @laconicum . Ahí lo dejo.    
    
    
    Momento #walkingdead de la semana: Los muertos saliendo de sus tumbas el viernes por la tarde. Y yo con estos pelos.    
    
    
    E-mails que te propones responder más tarde y que no respondes NUNCA porque crees que ya los has respondido. ESOS e-mails.    
    
    
    Alguien dijo que no hay preguntas estupidas, sino respuestas estupidas. Yo creo que hay GENTE estupida, sin entrar en detalles.    
    
    
    En la sesión sobre internacionalización de empresas a Brasil. (@ Esade) http://4sq.com/JVxczb     
    
    
    Siguiendo al amigo @pedrojareno que por fin ha decidido abrirse una cuenta personal en Twitter.    
    
    
    Si has decidido emprender para no tener jefe, eres un auténtico tronco y tienes que leer esto http://bit.ly/L2mkyL     
    
    
    @iamthecosmos Ufff, eso jamás. Dios nos libre de los abogados y de los que practican Bikram Yoga ;)    
    
    
    Gracias a todos por vuestros RT y comentarios a mi post http://bit.ly/L2mkyL  Curiosamente casi todos tenéis estos jefes :)    
    
    
    +1000 :) “@limalimon: Me encantan los desayunos inesperados con @luisgosalbez”    
    
    
    @txarly la próxima vez te avisamos para desayunar en un sitio en el que pongan buenos gintonics  :) cc/ @limalimon    
    
    
    Mañana hablaremos sobre pactos de socios en el VII Campus de Emprendedores de #seedrocket http://bit.ly/L2cFLT     
    
    
    En el Stansted Express camino de Londres, con wifi gratis y enchufes. Así sí.    
    
    
    Primeras impresiones de la misión española al Digital Shoreditch Festival en Londres http://bit.ly/Lu1TO8     
    
    
    @jnovick vaya, justo como este restaurante que he encontrado hoy en Londres! :) pic.twitter.com/cWk3XYKc    
    
    
    Hoy hemos despedido a mi amigo Raül Botella, que se ha ido con 35 años, dejándonos huérfanos de su arte y su compañía. Hay putadas y PUTADAS    
    
    
    Recibiendo un e-mail de Eurochambres en defensa de ACTA. Dicen que es buena para las PYMEs. Esto sí que es una sorpresa.    
    
    
    Enróllate con un geek. ¡¡Nunca más tendrás problemas para elegir un regalo!! ;)    
    
    
    @dzaragoza y @RubenColomer publicando fotos con instagram. ¿Qué es lo próximo? @amartino alabando un iPhone? #OMG    
    
    
    @RubenColomer lo que me sorprende es que tú y @dzaragoza uséis instagram! :) #fotógrafostraidores    
    
    
    Cerrando agenda para la próxima semana en Madrid. ¿Nos veremos en @laredinnova ? ;)    
    
    
    Jajaja, gracias! Claro que sí, @redkaraoke rules!! ;) RT @ferrenet: @luisgosalbez Gracias Luis...sin ti no sé si hubiéramos podido    
    
    
    @rauljimenez @txarly decidme que no os habéis acordado del pitch en el pier 38 /cc @nachodepinedo @ferrenet    
    
    
    En la jornada #workforcepro de EPSON, con @inma_martinez @carlosblanco y @DidacLee    
    
    
    Antes o después tenía que pasar. Dos años dudando qué tablet android quedarme y acabo de comprar el nuevo iPad.    
    
    
    Jajaja seguro que sí!! :)“@VictorSanchez: Espero que la videoconferencia del eurogrupo se haya hecho con @MashMeTV”    
    
    
    Qué queréis que os diga, la noticia del rescate a los bancos me parece cojonuda. ¿Cuál era el plan B?    
    
    
    Buenísimo! RT @VictorSanchez: @luisgosalbez Hoy competimos con los titulares del rescate: http://vozpopuli.com/empresas/4106-mashme-tv-los-jovenes-espanoles-que-se-han-propuesto-revolucionar-la-videoconferencia …    
    
    
    Saliendo hacia la red innova #lri12 (@ Sants Estació) http://4sq.com/LlUsYF     
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid, Comunidad de Madrid) w/ 13 others http://4sq.com/KWX6rg     
    
    
    +10000 @martinvars en #RI12: Los emprendedores crean productos que resuelven cosas que necesitan.    
    
    
    Sale @amartino al escenario de @RI12 con lo que parece ser un polo de neopreno? ;)    
    
    
    Sorprendido de ver a pocos conocidos entre el público de #RI12 y preguntándome si eso es bueno o malo :O    
    
    
    Escuchando a @hernanbotbol y @olfar en #RI12 hablando sobre taringa y Mundijuegos.    
    
    
    @jlhortelano claro, avisa cuando estés por aquí y tomamos algo con el amigo @amartino que está en los huesos :) #RI12    
    
    
    Sufriendo con @imyemail antes de la fiesta de @IR12 (@ Hotel Catalonia Atocha ****) [pic]: http://4sq.com/MDhuba     
    
    
    Grande Chapu “@ChapuApaolaza: Mientras tanto http://www.lavozdigital.es/cadiz/prensa/20120615/opinion/mientras-tanto-20120615.html … mi columna de hoy en @lavozdigital”    
    
    
    Mi favorito para trabajo en Madrid #recomendar RT @HCatalonia: @luisgosalbez @imyemail @ir12 ¿Todo bien por el Hotel Catalonia Atocha? :)    
    
    
    "No queremos una sociedad sólo de emprendedores, está bien que haya médicos, incluso abogados" :O @javimaker #RI12    
    
    
    "Mi propio hermano se ha vuelto un vampiro de mierda. Verás cuando se entere mamá" Qué mal ha envejecido jóvenes ocultos :)    
    
    
    RT: @metricson ¡Recuerda! mañana hablamos sobre defensa de la reputación online junto a @adigital #legaltracks http://bit.ly/LvFceR     
    
    
    Hoy es uno de esos días. No, de esos no, de los otros. Que se acabe ya, por Diosssss.    
    
    
    @ferrenet Jajaja muchas gracias. Igualmente, que tú aun tienes todo el día por delante ;)    
    
    
    Tras 2 semanas con el Ipad no puedo hacer cosas nuevas pero puedo hacer cosas que ya hacía de forma más molona    
    
    
    +10000 “@jemonleon: Pancartas en balcones: espabilemos q se ha muerto el papa estado pic.twitter.com/MLHSMkx1”    
    
    
    Llevo tiempo preguntándome cuál es el peor escenario posible. Es decir, si todo sale mal, ¿qué pueden hacernos? ¿vendernos como esclavos?    
    
    
    Puede parecer una estupidez pero cuanto sabes cuál es el peor escenario posible, puedes adoptar decisiones con más -y mejor- criterio.    
    
    
    Pasamos a Defcon 1? :)RT @jmegias: @luisgosalbez el peor escenario es “Guerra Total Termonuclear”, Dr. Falken. Otra partida de ajedrez?    
    
    
    +1 ambas :) “@jlhortelano: Mañana doy una charla en ELISAVA en BCN y para no perder la costumbre aún no he empezado con la presentación”    
    
    
    En @elisava con @jlhortelano y @eldan hablando sobre inversiones en internet.    
    
    
    @jlhortelano en @elisava : el business plan está muerto. Si se lo envías a un inversor, lo más normal es que borre el e-mail    
    
    
    Grande @eldan : crear una empresa es como el sexo. Empiezas sin tener npi y de repente te vas... te vas y no puedes parar!!    
    
    
    Grandísimo @eldan no para de dar titulares. Estoy por tuitearlo en streaming @elisava    
    
    
    Genial la jornada en @elisava. Gracias a @interacciones por invitarme y a @jlhortelano y @eldan por compartir su experiencia    
    
    
    Finiquitando el primer cóctel de verano de #Metricson con 45 de las empresas más prometedoras de España en Internet. Gracias a todos!    
    
    
    Saliendo del súper: "no quiero dinero, sólo comida" "tome dos bandejas de pollo" "no, entra y cómprame hamburguesas" #acabadepasar    
    
    
    @marcosvillauriz así están las cosas Marcos! Al final le he dado el pollo... :)    
    
    
    Mañana hablamos en #iniciador sobre claves legales para startups con casos, ejemplos y alguna sorpresa ;) http://bit.ly/LkWiai  #ibcn    
    
    
    Gracias a todos los que habéis venido hoy a iniciador Barcelona. Espero que algo os sea útil algún día :) #ibcn    
    
    
    Alguien me preguntó ayer al acabar mi charla en iniciador si eso me daba para vivir. Aún no sé qué demonios quiso decir :) #ibcn    
    
    
    Mira quién habla.. He tardado 10 años en hacer algo que entiende mi abuela! :) “@loogic: @luisgosalbez que te dedicas a cosas muy raras ;)”    
    
    
    Gracias @arricivita y @loogic Gran primer regalo de cumpleaños ;)    
    
    
    @Ramon10 @loogic Crearemos empleo los mismos que ahora. Y probablemente lo hagamos en otros países :(    
    
    
    Casi conmocionado por todas vuestras felicitaciones. Así da gusto irse de vacaciones!! :) Gracias a todos.    
    
    
    Todo esto está muy bien, pero yo me largo de vacaciones en modo stealth. Ha sido un placer :)    
    
    
    me encanta! “@JuliaBotella: Encontrar los rotrings de 4º de la ESO y acabar haciendo esto. pic.twitter.com/sIM7v26v”    
    
    
    Oído en @RNE: "el 98% de nuestros jóvenes se iría a trabajar a otro país" "¡eso es casi la mayoría!" "esto... sí"    
    
    
    Con mis chicas en Altea  @ Villa D'este http://instagr.am/p/NymzcMDgix/     
    
    
    @angelmaria @aquilino @yoriento vale, ya he abierto mi cuenta en http://outlook.com , estáis contentos? :)    
    
    
    @ferrenet Seguro que Alexia ha traido un micro además de un pan debajo del brazo ;) Abrazos a los tres!    
    
    
    Viendo atún y chocolate y acordándome de mi amigo @ChapuApaolaza y de la plaza de #Illumbe #nadandoconchocos    
    
    
    Acabo de terminar el tercer libro de Juego de Tronos y es bestial. Planteándome seguir. Realmente el cuarto es TAN MALO?    
    
    
    @simonvlc gracias! Creo que voy a hacer una parada técnica después de 4 meses con #juegodetronos . Toca cloud atlas :)    
    
    
    Gran definición de "vacaciones" “@JuliaBotella: Una lucha entre la pereza de levantarme y el calor que hace en mi cuarto.”    
    
    
    Algunos días daría cualquier cosa por pasarme por el arco del triunfo unas cuantas normas deontológicas. #perono    
    
    
    @cesarmariel @victorsanchez @micho Cuando no quieren nuestro dinero, mejor buscar alternativas en otra jurisdicción #recurring    
    
    
    Así debería ser la mayoría de los requerimientos (cease and desist) http://www.theatlantic.com/technology/archive/2012/07/this-cease-and-desist-letter-should-be-the-model-for-every-cease-and-desist-letter/260170/ …    
    
    
    ¿Café con "gurús del sector online"? OMFG ¿Esto va en serio? Deseando saber quiénes son esos gurús http://bit.ly/PLh5tr     
    
    
    Alucinando con la interfaz de @expansioncom para ipad de @marfeel. 100% navegador. Ríete tú de las apps.    
    
    
    Venga gente, que ya falta menos para el "si eso, hablamos después de Navidad"    
    
    
    Espero que los que pasáis el día contándonos lo mucho que trabajáis estéis forrados porque de lo contrario sois BURROS    
    
    
    Repasando la agenda de @smwbcn. Es una pasada, enhorabuena a @buzzmn. Nos veremos por allí! ;)    
    
    
    Pensar "por qué demonios esta película  es en blanco y negro". Cambiar de vagón. Descubrir la cruda realidad. #euromed    
    
    
    Viajar en turista plus de #RENFE está siendo una de mis peores experiencias en tren en mucho tiempo. Ni se os ocurra #euromed    
    
    
    Arrancando la segunda ronda de las vacaciones. (@ Aeroport de Menorca-Maó (MAH) w/ 4 others) http://4sq.com/PdtqTI     
    
    
    @loogic de eso se trata :) a ver si hablamos a la vuelta!    
    
    
    Si estás esperando a que la crisis acabe, no has entendido absolutamente nada de lo que ha pasado en los últimos 10 años    
    
    
    Ya tengo mis entradas para #ebe12. ¡Nos vemos en Sevilla!    
    
    
    “@kikerogado: Definición de #emprendedor [http://bit.ly/dOnwBF ] vía @luisgosalbez. La comparto porque "comparto" mucho de este pensamiento.”    
    
    
    Grande! Enhorabuena :) “@limalimon: Mamá, salgo en el Elle! Y por una vez medio mona! :)  http://instagr.am/p/PylN8jNc_a/ ”    
    
    
    El día que seamos un despacho supergrande y superaburrido y hable como un abogado, por favor, disparadme #metricson    
    
    
    Impaciente... :) RT @iamthecosmos: @luisgosalbez OK, pero también te voy a disparar como no me mandes mi contrato    
    
    
    Pssst! Dejad de dar buenas noticias sobre empresas de internet o nos acabarán poniendo un impuesto especial    
    
    
    @jaimeferre ese anuncio también podría haber sido de @favefuca :)    
    
    
    “@Acapulco70: La única ley del mundo es la ley de la selva. El fuerte sobrevive. En lugar de quejarte busca hacerte fuerte.”    
    
    
    En la jornada para emprendedores e inversores, con ganas de ver la presentación de Bihoop #crowdfunding #eada (@ eada) http://4sq.com/RwLcCT     
    
    
    Una idea puede llenarte el almacén y vaciarte los bolsillos. El modelo de negocio busca vaciar el almacén y llenarte los bolsillos #eada    
    
    
    Gracias por recuperar mi post sobre los jefes de los emprendedores ;) http://bit.ly/L2mkyL  @sebchartier @saracace @bertolinifranco    
    
    
    @RubenColomer camino de Alcoy, mañana tenemos el Mig Any, aunque pasado por agua :)    
    
    
    @iruri ni se te ocurra vender mi iPad en la puerta de #eec12, que nos conocemos... ;)    
    
    
    “@jlhortelano: Los que trabajéis con startups, este post es absolutamente imprescindible RT @paulg: What Goes Wrong: http://bitly.com/VK6fsp ”    
    
    
    Preparando el viaje al EBE. Alguien más viaja el viernes por la mañana desde Barcelona?    
    
    
    @MarianoAguayo @ebe @elisadelanuez @guerrerocg @javiercremades allí nos vemos :)    
    
    
    Contando las horas para salir hacia Sevilla #EBE12. Tenemos fresquita la prerelease de @terminis :) @luisrull @iruri    
    
    
    “@loogic: @luisgosalbez mucha suerte! Vas a triunfar :)” Gracias Javier :) ¿nos veremos en #EBE12?    
    
    
    “@Yaelfry: @luisgosalbez @terminis @luisrull @iruri Muchas éxitos en el #EBE12!” Igualmente cc/ @Quolaw :)    
    
    
    Recién llegado a #ebe12. A ver a quien me encuentro primero :) (@ Hotel Barceló Renacimiento w/ 6 others) http://4sq.com/Rz2ONR     
    
    
    Yo pensaba que los del norte erais de buen comer... :) RT @iruri: @mikelalonso @luisgosalbez puf, voy a explotar :)    
    
    
    Tomando una cervecita con amigos en #enEBEinvita @vodafone_es #ebe12    
    
    
    Aún no he visto a nadie de la clásica expedición valenciana en #ebe12 ¿hay alguien por aquí? :)    
    
    
    I'm at Bar Realito (Sevilla, Andalucía) http://4sq.com/QbNSdo     
    
    
    Acabo de escuchar que descargar una obra de forma gratuita es igual a robar un bolso No puedo creer que aún estemos así #europarlamentoEBE    
    
    
    Comparar la industria farmacéutica (P.industrial) con la industria ¿? musical (P.intelectual) es un error de mucho bulto #europarlamentoEBE    
    
    
    Me cuesta creer que alguien pueda defender de verdad que cada descarga equivale a la pérdida de la venta de una obra #europarlamentoEBEp    
    
    
    No todas las charlas de #ebe12 son superinteresantes, pero se me ocurren muy pocos motivos para no estar aquí si tu negocio está en internet    
    
    
    Comida #EBE12 con @fserer @aruiz y @dzaragoza. La tarde promete! :) pic.twitter.com/pIZM963L    
    
    
    #EPICFAIL :) “@pepelebron: @luisgosalbez #FAIL Evento Bloc Evel #endEBE #EBE12”    
    
    
    Ya en el aeropuerto, a punto de salir de vuelta a Barcelona y acordándome de la #MePartoParty de Bloc Evel :) #EBE12 pic.twitter.com/7uWs2FM3    
    
    
    Muchos problemas están causados por esperar que alguien actúe de forma distinta a como todos sabemos que va a actuar    
    
    
    En @plugandplayES hablando sobre inversión en startups con los participantes en el campus. Lo más interesante, como siempre, las preguntas!    
    
    
    A punto de empezar el concierto de @skatalites! (@ Music Hall) http://4sq.com/RxSGaq     
    
    
    @jemonleon has leído algo de Matilde Asensi? Siempre leo El Origen perdido antes de lanzar un proyecto. Ayer me lo acabé por cuarta vez :)    
    
    
    Todo el tiempo y dinero que ahorras constituyendo una sociedad en UK lo pierdes para abrir una cuenta bancaria #tip    
    
    
    Si hay algo que hacemos bien en este país es quejarnos y esperar a que otros nos solucionen los problemas #vergüenza    
    
    
    Rock'n'roll! :) RT @lfaus: Tras una comida con @luisgosalbez sólo puedo decir: como mola @terminis !!!    
    
    
    Con @fserer y dzaragoza a punto de arrancar la calçotada. http://instagr.am/p/SaZ0gwjgtI/     
    
    
    Para este viaje no hacían falta esas alforjas. Y ahora, a trabajar de una puñetera vez #elecciones    
    
    
    Mañana por la mañana estaré en @seedrocket Madrid hablando sobre trucos para negociar con inversores con los ganadores del VIII campus    
    
    
    Y por la tarde estaré en Valencia en el primer EXPO DAY de #PlugandPlayES. Va a ser un día divertido ;)    
    
    
    Te pasaré el ppt aunque te pierdas mi gran charm ;) “@txarly: @luisgosalbez @seedrocket deberíais cobrar a oyentes externos. Yo pago. Ya.”    
    
    
    Gracias!! :)“@Marmarmartin: Ahora sesión legal, muy práctica con buenos tips, con @luisgosalbez en #SeedRocket @seedrocket”    
    
    
    Gracias a todos por vuestras preguntas y comentarios en la charla sobre pactos de socios en @seedrocket y suerte para mañana!!    
    
    
    Ya en el AVE camino de Valencia. En dos horas estaré en el primer Expo Day de @plugandplaytc en España. #PlugandPlayES    
    
    
    Hoygan ¿No podrían cambiar de vía los AVES y así tendríamos enchufes de Barcelona a Madrid? Que dura -y cuesta- el doble que ir a Valencia!    
    
    
    @juanmc hablando sobre Agroterra en el Expo Day de #PlugandPlayES pic.twitter.com/iPTY3bZq    
    
    
    La presentación de proyectos de #PlugandPlayES ha sido la mejor que he visto en mucho tiempo. Enhorabuena a todo el equipo!!    
    
    
    Si quieres trabajar con nosotros en @metricson ésta es tu oportunidad. ¡Apúntate hoy! http://bit.ly/QL0skp  #empleo    
    
    
    Parece que han accedido a mi cuenta de twitter o al menos han publicado un par de tweets sin mi consentimiento ¡Malditos roedores!    
    
    
    Es imposible gestionar bien dos empresas en crecimiento al mismo tiempo. Imposible pero divertidísimo :)    
    
    
    Genial y la canción es un temazo “@laconicum: Hay muucha, muchísima gente que hay visto ya el video "Inside Laconicum" http://vimeo.com/50207204 ”    
    
    
    @jlantunez sobre todo es un tema de UX, pero recuerda que tienen que estar enlazadas desde la home y que las terms de cookies deben destacar    
    
    
    En Atocha hasta que salga mi AVE a las 15:00. Si alguien quiere tomar un café por aquí, que levante la mano! :)    
    
    
    Me parece un regalo cojonudo para estas navidades. Plantas con packaging personalizado http://www.drbloom.es/regalos     
    
    
    @cesarmariel @jesusgallent @juansegui al final me vota tener que acabar apuntando... :)    
    
    
    @lorellaj @rubencolomer @yaelfry @quolaw eh podría ser peor, podría decir lo que pienso de verdad... ;P    
    
    
    Awesome :)“@ferrenet: Me acaba de llamar un amigo del sector flipando muchísimo con la beta privada de la nueva web de @redkaraoke. Mola :)”    
    
    
    Cuando pruebas la nueva app de Google maps para IOS resulta aún más incomprensible la castaña que ha hecho Apple con la suya    
    
    
    Otra perspectiva del anuncio de #campofrio “@fodor: Nuevo artículo: Feliz Navidad http://bit.ly/XCJamR ”    
    
    
    Me acabo de dar cuenta de que hoy no he comido; es la primera vez que me pasa sin darme cuenta. Lo del fin del mundo va a ser cierto :)    
    
    
    THKS! :) RT @roger_gutierrez: No acostumbro a hacer estos twitts pero si necesitas un abogado @luisgosalbez es tu hombre! #crack #recomendar    
    
    
    En el episodio de okupas invitados en @metricson hoy tenemos a @cesarmariel. Cualquiera diria que incluso está trabajando... ;)    
    
    
    No se me había ocurrido RT @cesarmariel: @pedrojareno esto lo puedo meter en @minube en Barcelona?? ;-) cc @luisgosalbez @metricson    
    
    
    Ánimo!RT @nachosomalo: @Alice_esp dice hasta pronto. Tras dos años de apasionante aventura no hemos conseguido ganar a los molinos de viento    
    
    
    En la comida de Navidad de @metricson (@ Boca Grande) http://4sq.com/RIPdtq     
    
    
    Se me ocurren pocas cosas más cutres e inapropiadas que una felicitación de Navidad genérica enviada a través de Linkedin.    
    
    
    @Alejandroperez No sé, he recibido unas 20 este año. Parece que las malas prácticas son las que más pronto se ponen de moda :)    
    
    
    @sbaixauli tengo que pensar bien a quién invito al evento para estar a la altura. Uff, qué presión... Va a ser increíble!! :)    
    
    
    Sólo hay una cosa peor que un newbie en whatsapp. Hordas de newbies en whatsapp #estapasando #morrychristmas    
    
    
    @RubenColomer @fserer @sbaixauli @jlhortelano @dzaragoza @juanmc cuando se enteren del nivelón de los participantes de llenará de groupies    
    
    
    La Navidad mola más con cuatro quilos de suspiros de chocolate de @turronesydulces #xixonapower pic.twitter.com/j2SowaYF    
    
    
    “@loogic: Cada vez se me da mejor perder el tren” Es cuestión de práctica, seguro que el próximo lo pierdes aún mejor! :)    
    
    
    Desmantelando los restos de la Navidad en casa. Por fin mañana se acaban las tonterías y volvemos a correr #rocknroll    
    
    
    Retomando las clases. (@ Elisava - Escola Superior de Disseny w/ 2 others) http://4sq.com/Wrc3Bd     
    
    
    I'm at Metricson abogados (Barcelona, Cataluña) http://4sq.com/VTlRoT     
    
    
    (Casi) Todo preparado para hacer mi primera paella. Algún consejo de última hora, oh gran oráculo de Twitter? #paelladominguera    
    
    
    Estoy recibiendo grandes consejos para hacer mi primera paella. ¿Algo más que debería tener en cuenta? Thx! #1stpaellaever    
    
    
    @vfportero por cierto, que soy alcoyano y allí somos más de bajoques farcides y pericana. Ahí sí que me la juego :) #pericanabattle    
    
    
    @emonfort aspecto horrible, cocción justita y sabor aceptable. Mejorable pero contento. La próxima vez necesitaré un coach experimentado :)    
    
    
    @ferrenet nosotros también estamos con recurly y de momento nos ha facilitado bastante la vida cc @lfaus    
    
    
    +1000 RT @lfaus: @jlantunez @ferrenet @luisgosalbez Otro tip: para tarjetas lo importante es que se adhieran a http://portabilitystandard.org     
    
    
    +1 expectante :) “@dzaragoza: Llegando a casa por fin después de un increíble viaje de trabajo de 3 días! Como salga todo va a ser «el año»”    
    
    
    Esta tarde he visto Lo Imposible y ahora estoy con el Valencia-Madrid. Tendrè que clavarme chinchetas en los ojos para seguir la rueda    
    
    
    Primero Lo Imposible, luego el Valencia-Madrid y ahora @Txarly reparando motos con el culo en pompa. Este día no lo salva ni El equipo A.    
    
    
    Un exitazo el paso de Vodafone a Movistar. Me hacen la portabilidad del móvil en mitad de un viaje y sin darme antes la SIM #desconectado    
    
    
    Warning emprendedor! "Tiene buena pinta" no quiere decir "me gusta", sino "ni siquiera voy a opinar porque no me interesa". De nada.    
    
    
    Lo mejor de ser abogado es que sabes antes y mejor que nadie lo que va a pasar. Paradójicamente, a veces también es lo peor! :)    
    
    
    Siguiendo el Valencia-Barça a través del chat de @tockit. Brutal el nivel de interacción!!    
    
    
    Excel-ficción: Dícese de las proyecciones de cashflow a cinco años hechas antes de salir a vender.    
    
    
    En la presentación de @piggydreams, el primer proyecto de la plataforma de #crowdfunding de @Bihoop http://lockerz.com/s/283335334     
    
    
    Compro una peli en @wuakitv. El buffering es insoportable y no es compatible con AirPlay #byebye    
    
    
        
    
    
    Hoy y mañana estaré trabajando en Valencia desde @avanzis. Vaya talentazo se respira, ojalá se me pegue algo :)    
    
    
    Las 18:00 es la hora de la verdad, cuando has de decidir qué dejas para la tarde/noche y qué pasa a lista de mañana.    
    
    
    @iamthecosmos No me tires de la lengua que conozco a uno que aún me debe una firma desde julio... :)    
    
    
    Atentos a los TT :) RT @jlhortelano: Esta noche hay cena de los cuerpos de élite de internet en Valencia. Paella Rusa Nightly Edition 2013.    
    
    
    Vamos allá! :) “@jlhortelano: Empieza la #paellarusa con @jmegias @luisgosalbez @dzaragoza @fserer @RubenColomer @juanmc”    
    
    
    Escapándome antes de que sea demasiado tarde de la fiesta con @txapao @iruri @enekoknorr y tantos otros :) #MWC13    
    
    
    ¡Seguro que sí! “@ferrenet: Recibiendo la primera buena noticia en semanas. A ver si ha cambiado la racha :)”    
    
    
    Gran y agotador día con amigos en #MWC13. Aún me sorprende lo brutal que es este evento, una pasada tenerlo en Barcelona!    
    
    
    Llegando de tomar un te y un vaso de leche con colacao con el gran @amartino. Nos hacemos mayores.    
    
    
    Los que piensan que el PSC es lo mismo que el PSOE deben ser los que creen que CIU son un solo partido o que Ramón y Cajal eran 2 colegas.    
    
    
    Todos los días! “@amartino: ¿Sos emprendedor? Pisá un minuto el freno, mirá a todo tu equipo y sabé que sos responsable por ellos”    
    
    
    Gracias Javier! A tu disposición @RicardoSancho :) “@loogic: @RicardoSancho habla con @luisgosalbez #recomendar #abogado”    
    
    
    -¿Registro mercantil?
-Llamo para concertar una cita
-Cerramos a las 5
-Pero si faltan 2 min.
-Hay una llamada en espe...CLIC
#malditosseais    
    
    
    ¡¡Enhorabuena!! “@onestic: En @onestic cambiamos de latitud y longitud. Y más. http://bit.ly/ZbKWPH  http://ow.ly/i/1DpQE ”    
    
    
    ¡Amén! Me lo apunto “@onestic: @luisgosalbez muchas gracias!! Tenemos una cocina y comedor en el que celebrar un banquete por @terminis ;)”    
    
    
    Llevo dos semanas comprando un montón de vuelos en otras compañías por culpa de la huelga de @vueling. Grandísima idea chicos, seguid así.    
    
    
    Menos negocio -> menos competidores -> menos recursos -> más trabajo + menos dinero = una mierda #tomainfografía    
    
    
    No sé a quién le va a costar más calcular el ROI de las campañas hoy... :) “@iamthecosmos: #MIBers BCN. a ver como se da”    
    
    
    @loogic a ver cuánto tarda en llegar el primero a decirte que estás mezclando aceleradoras e incubadoras y blablabla    
    
    
        
    
    
    24 horas sin acceso a mi cuenta de email en @metricson. Rara mezcla entre relax y terror por lo que me encuentre cuando vuelva a funcionar    
    
    
    Venga, seguid con las coñas sobre el Papa y la fumata blanca. Vaya país de bufones tenemCOÑO LA TUNA DEL VATICANO!    
    
    
    Grandísimo vídeo de @tockit "Disfruta de tus amigos sin tener que aguantarlos" LOL http://bit.ly/12TBULv     
    
    
    Madrugón para llegar pronto a Bruselas.  Un día divertido -y laaaargo- por delante :) (@ Terminal 2B w/ 3 others) http://4sq.com/ZEbt4V     
    
    
    LOL “@ews: Cosas que pasan cuando llegas a los 35. pic.twitter.com/B4NmJhnmKi”    
    
    
    Bien pensado, el hecho de que los villancicos sólo se escuchen en Navidad dice muy poco sobre este género musical    
    
    
    Nada mejor que un buen madrugón para empezar la semana. Saliendo hacia Londres! (@ Terminal 2B) http://4sq.com/YOLKWL     
    
    
    Gracias!! “@Bihoop: Luis, muchos exitos en tu presentacion en Londres:"the capital & growth Shoreditch Digital Festival 2013" @luisgosalbez”    
    
    
    A punto de arreglar todos los problemas del mundo con @inma_martinez . Dos cafés más y lo tenemos :)    
    
    
    Con un día de los inocentes al año tenemos más que suficiente. Hazte un favor y ahórranos la vergüenza ajena #aprilsfools    
    
    
    A punto de presentar @terminis ante los alumnos del Master en Marketing de #esec en Barcelona    
    
    
    Enviado pedido de chapas personalizadas a @camaloon No sé cómo sera el resultado, pero la atención al cliente de momento ha sido cojonuda :)    
    
    
    Gracias a ti! :) “@Felix__O: Gracias por la sesión de Reputación Online @adigital_org / @luisgosalbez . Muy instructiva.”    
    
    
    “@sandracmx: Buena charla sobre defensa rep online y propiedad intelectual a cargo de @luisgosalbez por @adigital_org” un poco larga, no? :)    
    
    
    Extreme fine-tuning de agenda para las dos próximas semanas. Si alguien tiene algo que decir, que lo haga ahora o calle para siempre    
    
    
    Celebrando que ha llegado el calor y que se acabaron las obras del despacho! Con @boveremma y @ambalbas #metricson http://4sq.com/Zlqx82     
    
    
    Vuelve la canción del domingo con un poco de mala leche. Vamos, como siempre :) "Sin talento" http://bit.ly/XKM7I2     
    
    
    Día cachondo de reuniones entre Barcelona, Alicante, Alcoy, Valencia y ahora llegando a Madrid. Ganas de que empiecen las #fiestasdealcoy :)    
    
    
    Hacer coincidir un resfriado terrorífico con un fin de semana en el que hace un tiempo de mierda es un auténtico FTW!!    
    
    
    Buenísimo @jimargenat: Es facilísimo crear empleo. @xaviertrias se lo pasas a Mariano? Gran post de @marcgarrigasait http://pocket.co/seWIg     
    
    
    Todo el orgullo y seny que queráis pero el ridículo que está haciendo el Barça en esta eliminatoria es simplemente increíble-ble    
    
    
    @Felix__O No soy nada futbolero pero que te metan 7 goles en dos partidos y ni oler la porteria no parece algo de lo que estar orgulloso :/    
    
    
    “@fodor: Yo no tengo ni idea de futbol. Otros no tienen ni idea de cómo gestionar expectativas...” No lo hubiese  explicado mejor.    
    
    
    “@Failcon_Spain: Conoce a @luisgosalbez, speaker del Failcon Barcelona 06/JUN en @bizbarcelona http://bit.ly/18a9WuO ” allí nos vemos! :)    
    
    
    Creo que hay un mercado fantabuloso para crear modelos para impresoras en 3D pero no para venderlos ni distribuirlos. Curiosa paradoja.    
    
    
    “@Failcon_Spain: @luisgosalbez @bizbarcelona ya con ganas de escuchar tus interesantes andanzas :-)” prometo ser políticamente incorrecto :)    
    
    
    La nueva canción del domingo habla sobre Kakkmaddafakka y la inquietud :) http://bit.ly/YwHXUw  ¡Feliz domingo!    
    
    
    @txarly si llego a saber que andabas por allí me hubiese acercado!! No puedes perderte #bonanitBCN ;)    
    
    
    "RT @bizbarcelona: @luisgosalbez @Failcon_Spain con ganas de escucharte ¡Te esperamos!" ¡Pues sólo falta un mes! :)    
    
    
    La inquietud mola, digan lo que digan los @kakkmaddafakka. Por si te perdiste mi post de ayer: http://bit.ly/YwHXUw  ;)    
    
    
    @txarly Yo me dejaría rastas, es mucho más hipster ;)    
    
    
    Un contacto me ha pedido ya 2 veces que le presente a mis clientes para llevárselos a mi competencia. Seguro que me estoy perdiendo algo.    
    
    
    @iamthecosmos Jajaja no, de hecho seguimos contratando y tengo noticias interesantes, pero te hubiese encantado, maldito... ;)    
    
    
    De momento no hay cojones, pero ¿quién sabe? :) RT @txarly: @luisgosalbez y ya de paso a tu mujer, no?    
    
    
    No exactamente, pero sigo ojoplático ;) RT @RubenColomer: @txarly @luisgosalbez Te has perdido que ganas tu en todo esto, no? xD    
    
    
    Súper fiesta de presentación del Festival #Bonanitbcn con @kakkmaddafakka (at @MusicHallBcn w/ 6 others) http://4sq.com/16ZTG0z     
    
    
    Saliendo hacia Valencia. Hoy toca sesión de trucos para operaciones de inversión con los ganadores de la 2a edición de @PlugandPlayES    
    
    
    Escuchando a @BoverEmma hablar sobre obligaciones fiscales de empresas tecnológicas en @PlugandPlayES #metricson pic.twitter.com/a90cWxpVQY    
    
    
    Semana de montaña rusa que ha durado un mes y se me ha pasado como una tarde. La vida debería ser siempre así.    
    
    
    @danistolar Grande tu charla en #DS13! Si sigues por Londres avísame y tomamos algo! @inma_martinez    
    
    
    @danistolar A las 11:54 hablo en la sala Mayor's Place. Pásate o nos vemos cuando quieras @DS13 #terminis    
    
    
    “@iebschool: ¿Qué es un pacto de socios? @luisgosalbez te lo cuenta http://ow.ly/lm2ef  #emprendedores”    
    
    
    Venga “@txarly: Voy a escribir un alegato contra las bandas y la música coñazo que provocará que me retiren el saludo y me echen del sector”    
    
    
    @VuelingClients el viernes por la noche olvidé algo en un avión que volaba de Londres a Barcelona. ¿Cómo puedo recuperarlo? ¡Gracias!    
    
    
    @VuelingClients ya llamé y me pedían  un número de referencia que no tengo. No es una maleta perdida sino un objeto que dejé en el avión!    
    
    
    En el tren, camino de Valencia, con muchas ganas de asistir al #expoday13 ¡Suerte a todos los proyectos!    
    
    
    “@danistolar: @luisgosalbez Éxitos Luis!!” ¡¡Gracias Dani!! Nosotros no presentamos hoy, pero me lo guardo para la próxima :)    
    
    
    Cena increíble con el equipo de #PlugandPlayEs & friends. Días como el de hoy hacen que recuerde por qué me dedico a esto :)    
    
    
    A punto de entrar en antena con #ManelFuentes y @pedroAolivares desde @bizbarcelona en #Matins @CatalunyaRadio http://fail.com     
    
    
    A punto de empezar mi charla en #failconbcn en #bizbarcelona Vamos a sacar unos cuantos trapos sucios :)    
    
    
    Los consejos son una mierda: ideas discutibles que pueden ayudarte si no las tomas muy en serio http://bit.ly/consejos-mierda     
    
    
    ¿Serás tú? RT @metricson: Oferta de trabajo: Abogado especialista en derecho mercantil. ¡Ayúdanos a encontrarlo! http://bit.ly/ofertamtx1  #job    
    
    
    ¿Superabogado mercantilista y freak de internet? ¡Buscamos a alguien como tu! http://bit.ly/ofertamtx1  @metricson #oferta @recomendar    
    
    
    ¡Gracias a ti! RT @AngelDiezBajo: @graffic @luisgosalbez El problema es la residencia en Barcelona. Gracias igualmente. :D    
    
    
    Saliendo hacia Alicante. Esta tarde tengo un hueco para un café sobre las 16:00, para que no digáis que no aviso :) http://4sq.com/18qNPTu     
    
    
    Llevando al límite eso de que los abogados valemos más por lo que callamos que por lo que decimos :)    
    
    
        
    
    
    Queremos fichar al mejor abogado mercantilista de internet. ¡Apúntate HOY a nuestra oferta! http://bit.ly/ofertamtx1  #metricson #empleo    
    
    
    Ver que tus correos enviados llevan en la bandeja de salida desde anoche después de llamar burro a un cliente por no leerlos #graciasoutlook    
    
    
    @Ferran_Munoz Gracias Ferran. Sí, es lo que hecho, pero después de darme cuenta de lo que había pasado, es decir #toolate :)    
    
    
    @ferrenet @txarly No lo dudes. Has pasado de ser nuestro héroe a ser nuestro SUPERhéroe LOL    
    
    
    “@txarly: Siri, vete tú al Mercadona, anda” no te olvides de avisar cuando te funcione una de éstas    
    
    
    @pedrojareno @txarly Pedro, el día que #Siri viaje por ti sí que será la leche!!    
    
    
    Hay quien se compra un coche, una moto, un barco o incluso un avión. Yo estoy pensando en comprarme un Euromed #bcnvlcadlibitum    
    
    
    La chica que se sienta a mi lado en el Euromed se ha soplado dos gintonics entre Castellón y Barcelona #asisí    
    
    
    Si eres un abogado mercantil increíble y te encanta internet, te quedan dos dias para conseguir tu trabajo soñado: http://bit.ly/18lR8LC     
    
    
    Gmail marca como spam casi todos los correos de candidatos a decano del ICAB. Parece que empezamos a entendernos #icabspam    
    
    
    Arrancado mi última clase del curso, pero las vacaciones aún quedan leeeejooooos :) http://4sq.com/10iqXQG     
    
    
    Saliendo hacia San Sebastián para asistir esta noche y mañana a la Startup Competition de #cicd. ¡Nos vemos pronto! http://4sq.com/138qO6c     
    
    
    Cuando te alegras de que sirvan la merienda en el AVE porque no has tenido tiempo de comer, es el momento de plantearse las cosas #enserio    
    
    
    Queridos emprendedores: los eventos molan, pero mientras disfrutáis de un asueto inmerecido vuestros competidores siguen currando #denada    
    
    
    @Eligarabatos @javimonsalupe quizá no estamos de acuerdo pero he creado 4 empresas en 10 años y conozco demasiado profesional de los eventos    
    
    
        
    
    
    @Eligarabatos @javimonsalupe pero, por supuesto, puede ser todo una coincidencia y que realmente sea más tonto que una piedra #respeto    
    
    
    @Eligarabatos @javimonsalupe Por cierto, esta semana he estado en dos eventos cojonudos. El problema no son los eventos, sino el mamoneo.    
    
    
    @Eligarabatos ¿Profesionales en ir a eventos para emprendedores en lugar de crear negocios de verdad? Muchos no. ¡Muchísimos!    
    
    
    Igualmente! ;) “@Eligarabatos: @luisgosalbez Siento si te has sentido atacado por lo de la piedra. Era una frase hecha. Qué emprendas bien!”    
    
    
    Por ahí pasamos todos... :) RT @jimargenat: Esto también es emprender! pic.twitter.com/rKwtOAgtO0    
    
    
    Ser imprescindible no está sobrevalorado. Simplemente es un soberano trozo de mierda.    
    
    
    @minube rocks “@rauljimenez: Lo más difícil en una startup es saber qué quieres ser. Hemos tardado 5 años en saberlo y encontrar el camino.”    
    
    
    ¿Alguien duda de que algún dia acabaremos celebrando el 4 de julio en España? #noporfavor    
    
    
    @txarly @5gig @nvivo Congrats!! Esto deberíamos celebrarlo en el @bonanitBCN :)    
    
    
    @iruri Pídete un plisplay en la comida y verás como no duermes en una semana :)    
    
    
    @txarly ya estás tardando en venir aquí. Un clasicazo hamburguesil barcelonés (@ Ok Sarria w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/10CiCHz     
    
    
    Buscando sagas de libros de ciencia ficción. Cada verano me pongo con una desde hace 20 años. ¿Alguna sugerencia?    
    
    
    ¿La saga shadow vale la pena? ¡La original me encantó! “@iamthecosmos: @luisgosalbez Enders Game. O ender's shadow.”    
    
    
    Éstas ya han sido devoradas :)“@yaguejuan: @luisgosalbez La fundación o los robots de Isaac Asimov, Dune de Frank Herbert El juego de Ender”    
    
    
    @iamthecosmos nos dirá si vale la pena :) “@yaguejuan: @luisgosalbez era previsible! Son clásicos ;) a mi me queda por leer ender's shadow”    
    
    
    Pregunto en twitter por libros de ciencia ficción y a los 10 minutos Amazon me ofrece por email los últimos premios Hugo. Hmmmm    
    
    
    ¿De qué era el traje? ¿De Spiderman? :) “@txarly: Acabo de ver a un tío con traje llevar una funda de iphone de un mono con orejitas.”    
    
    
    Aplicando la regla del 1% de inspiración y 99% de transpiración en el sentido más amplio de la expresión.    
    
    
    +1 :) “@txarly: Pues la próxima vez que vea a @antonmas se paga un Gintonic, enhorabuena!! :D”    
    
    
    @pedrojareno no me digas que por fin vais a desvelar los nombres que están detrás del acrónimo de @minube !! : )    
    
    
    @pedrojareno lo soy pero me gusta contribuir a las expectativas que estáis generando!! ;) suéltalo ya hombre!!    
    
    
    Saliendo hacia Puebla de Sanabria vía Valladolid. Seguimos con los viajes bizarros y molones.    
    
    
    Organizando unas supervacaciones gracias a @pedrojareno y a la app de @minube. No es publi ni spam, es la puñetera verdad.    
    
    
    No, ahora en serio, ¿hay alguna forma de que sea ya sábado? #BonaNitBCN    
    
    
    @jordimirobruix @txarly @RubenColomer @aldamiz 
-¿Qué queremos? ¡Txuletón!
-¿Cuándo lo queremos? ¡YA! 
-¿Cuántos lo queremos? ¡TODO TWITTER!    
    
    
        
    
    
    A partir de octubre participo en el programa NEW VENTURES & ENTREPRENEURSHIP de @PlugandPlayES e INEDE :) ¡Apúntate! http://bit.ly/NVP-PP     
    
    
    Me gusta pensar en internet más como una industria que como un sector. No es ninguna de las dos cosas, pero desde luego no es un sector.    
    
    
    Bien visto :) “@dortega: @luisgosalbez seria el sector más transversal del mundo. Está en todos los lados.”    
    
    
    A punto de entrar en modo vacaciones.    
    
    
    @sebasmuriel @txarly yo también intento picarle para que venga al #bonanitBCN pero ya no es el que era... ;)    
    
    
    En el hotel del festival tomando el sol en la piscina al lado de #kings_of_C :) (@ ME Barcelona - @mebymelia) http://4sq.com/15UcwnR     
    
    
    Épico #bonanitbcn @ Poble Espanyol http://instagram.com/p/cAbPBLDgke/     
    
    
    Pronto te alcanzo! Thx :) “@amartino: Hoy cumple años @luisgosalbez ¿? uno de los pocos abogados con onda del mundo mundial ;) felicidades!”    
    
    
        
    
    
    Adiós Bangkok, que te quedas sin gente. Camino de Ko Phi Phi, vía Phuket. Ahí me las den todas.    
    
    
    “@txarly: @luisgosalbez tú también por Tailandia?? En Phi phi vete al Reggae bar!!” Sólo si tienen pista de petanca, ¡eh! ;)    
    
    
    Llegar a una isla perdida en Tailandia y querer bucear. Abrir fb y descubrir que un amigo de @juaevpa es profe AQUÍ. Ojoplático estoy. Thx!    
    
    
    Contento de que @BernieHernie lidere uno de mis servicios favoritos, pese a que soy un fotógrafo malísimo http://bit.ly/aMYqCK  Congrats ;)    
    
    
    Tormenta nocturna en Barcelona. ¡Alucinante! http://instagram.com/p/cu3L0BDgri/     
    
    
    "El móvil es como el alma de las personas, guarda todos nuestros recuerdos" @mariettasanchez dixit    
    
    
    Olé! “@txarly: FOTO YO con un delantal de flamenca. Chúpate esa, whatsapp!! xD pic.twitter.com/mye6ccLdPr”    
    
    
    @jlhortelano @amartino lo siguiente es que alguien te llame gurú. Ahí sí que lo petamos... de risa :)    
    
    
    Una vez más, julio y agosto son los meses de más actividad en @metricson. ¡Muchas novedades para septiembre! :)    
    
    
    World War Z es un libro increíble y una película decente, pero no tienen nada en común salvo los zombies. La peli gana si no lees el libro    
    
    
    La cita anterior es de Dune (Frank Herbert), un libro que deberías empezar a leer ahora mismo si no lo has hecho ya. Gracias a @KilianGT :)    
    
    
    Si el mundo fuese justo -meh- esta canción de Erlend Oye debería ser la canción del verano forever http://youtu.be/diA6VCInN44  #laprimaestate    
    
    
    No tengas prisa por arruinar tu pacto de socios con exigencias que no necesitas; tu próximo inversor lo hará mucho mejor :)    
    
    
        
    
    
    Creía que la política del miedo para vender servicios legales había acabado con el Windsor. Pero no #culotorcido    
    
    
    @ferrenet @redkaraoke ¡¡Noooo!! ¡¡Con esa oficina tan mítica que tenéis!! ;)    
    
    
    @ferrenet @redkaraoke suerte que seguirás siendo el CEO más fulero de Miami LOL #siliconvalleyfacts    
    
    
    @ferrenet tranqui, de ahí al Tesla hay un suspiro. Aunque eso no se lleva tanto por allí no?    
    
    
    Venga chicos que se acaba agosto. En dos meses os estarán diciendo que si eso, hablamos después de las putas vacaciones    
    
    
    Sobre todo si lo nuevo es mejor :) “@Lurquizu: Me encanta septiembre, es tiempo de tirar lo inútil acumulado para hacer sitio a lo nuevo.”    
    
    
    +1 Ésa es la base del movimiento emprendedor :)“@Lurquizu: @luisgosalbez mejor no sé, pero nuevo sí! Y lo nuevo hace siempre mucha ilusión.”    
    
    
    @Lurquizu @ahurtadobueno @DidacLee Tenemos un año divertido por delante, sí señor!! Laura nos vemos por Bcn! :)    
    
    
    No soy de dar consejos http://bit.ly/14pvNwV  pero hacedme caso: trabajad y vivid sólo con gente que os pone las cosas fáciles. Yo lo hago.    
    
    
    Si no lo sabes, es que no molas, ¿no? ;) RT @iamthecosmos: @luisgosalbez ¿y la gente que de verdad mola, que hacen? ;-)    
    
    
    Ahí le has dado “@iamthecosmos: @luisgosalbez yo lo sé pero paso de malgastar tiempo contándolo xq la gente q mola ni da ni recibe consejos”    
    
    
    @ferrenet @fderbaix @gallir la eficacia práctica de esas patentes encubiertas de software bajo máquinas o procedimientos es ridicula.    
    
    
    No me gustan nada los abogados hablando sobre casos en marcha en los medios. Para no decir nada es mejor estar callado.    
    
    
    Y eso que Gómez de Liaño me parece un jurista brillante, pero no sé qué demonios hace en la tele hablando de su cliente.    
    
    
    Saliendo hacia Valencia para asistir a las presentaciones de los finalistas del próximo programa de @PlugandPlayES ¡Suerte a todos!    
    
    
    Hasta ahora el 100% de los proyectos han presentado con Mac. Ni un solo PC. 14 de 14. Sorprendente. @PlugandPlayES    
    
    
    @dortega @PlugandPlayES Recuento final: Mac 18 vs PC 3. Pero sigo oyendo voces que hablan del techo de AAPL... :)    
    
    
    @RubenColomer @PlugandPlayES @fderbaix @pablo_ventura @jmegias @juanmc gracias a vosotros y enhorabuena por el nivelazo!    
    
    
        
    
    
    @txarly ¿De viaje hasta el 23? ¿En serio? ¿Pero quién te has pensado que eres? ¿ @pedrojareno ?    
    
    
    @jcampanillas ¿Y si por una vez, en vez de leyes alejadas de la realidad, estableciésemos mecanismos de supervisión y control eficientes?    
    
    
    Lo que más me gusta del Euromed es que puedo trabajar tranquilo durante tres horas. Creo que por eso lo odio tanto.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Si algún día necesito consejo estarás arriba de la lista :)“@iamthecosmos: Es un consejo @luisgosalbez. Y si, ya sé donde me lo puedo meter”    
    
    
    Hay que ver lo útil que se vuelve twitter cuando dejas de seguir a humoristas, empresas y gente que, como yo, sólo dice cosas irrelevantes    
    
    
    Dicho esto, tras meterme con el 99% de usuarios de twitter, quizá debería cuidar un poco más lo que escribo. Bueno, no.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Tengo tantas ganas de meterme en un jardín con el tema de la Via Catalana que no sé cuánto voy a aguantar.    
    
    
    Lo de que los políticos se envíen cartas a través de la prensa, ¿no tiene un tufillo como rancio?    
    
    
    @jlhortelano estoy acabando un post que igual te sirve. Bueno no, pero luego te paso el enlace por si acaso :)    
    
    
    Gallina: nuevo post innecesariamente largo y lleno de afirmaciones discutibles para vuestro solaz http://bit.ly/gallinatu     
    
    
    @rubencalvo ¡Gracias Rubén! A veces las cosas más sencillas son las que más disfrutamos :)    
    
    
    “@carlossaez: @luisgosalbez muy grande, y muy de acuerdo: fracasar No mola...!” +1000 ¡¡no mola nada!! ¡Y gracias!  :)    
    
    
    “@mmorresig: Gallina: una descarga emprendedora imperdible  http://bit.ly/gallinatu  por @luisgosalbez” Gracias Mariano. Buena definición :)    
    
    
    @nachog Gracias a ti Nacho por ser uno de esos amigos que confían en nosotros :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Seguro que conoces a alguien que cumple el perfil de nuestra última oferta. ¡Hazle un favor y envíasela! http://bit.ly/1eUcdOi  @metricson    
    
    
    Esto de Twitter no es lo mismo sin @txarly. Vuelve ya o al menos cuéntanos algo, rufián #manvsfood    
    
    
    El caballo del malo es rápido como una bala comparado con mi 4S con IOS7. ¡Apple, yo te maldigo!    
    
    
    Iría bien con esto “@jordimirobruix: Partagas Serie D N4 #partagas #habanos #puros #cigars http://Instagram.com/p/ehp9XIxp2a/ ” pic.twitter.com/bvbU5qepgB    
    
    
    @ferrenet en general la legislación europea es poco internet-friendly. Somos muy de poner puertas al campo por desconocimiento.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Vuelve la canción del domingo que esta vez, además, es la canción del verano http://bit.ly/1ag8nLM     
    
    
    El sobre endeudamiento de las startups es el nuevo equity gap. Se trata del mismo problema: planificación financiera inexistente.    
    
    
    @OctaviUya Por desgracia la financiación sin garantías no existe, salvo si no valoras tu esfuerzo, tu dinero y el de tus inversores    
    
    
    Viendo que muchas apps de detección de cookies saltan cuando tienes el código de analytics instalado, aunque las hayas deshabilitado    
    
    
    Vas a flipar. Si puedo me apunto. RT @txarly: Voy a ir a ver a kakkmaddafakka en Madrid - http://bit.ly/1bHQZTZ  @nvivo    
    
    
        
    
    
    @pedrojareno Desde luego tú eres de todo menos un gallina :) http://bit.ly/194cVSr     
    
    
        
    
    
    Lo estoy esperando! RT @MiguelLopezGo: @luisgosalbez nunca es tarde. El día que me ponga yo a escribir algo así me quedaré solo con el hacha    
    
    
    Muy bonito, llega @pedrojareno, hace RT de un post de hace diez días y la gente se pone a leerlo ahora. SÉ LEER ENTRE LÍNEAS.    
    
    
    @arrola Gracias Iñaki!    
    
    
    Jesús, cabrón, no son horas para estos brillos “@nadaimporta: No. Lo. Hagas. http://bit.ly/1bbfRUH ”    
    
    
    Regando las plantas. Seguramente podría estar haciendo cosas millones de veces más interesantes. Pero decidí tener plantas. Y árboles, joder    
    
    
    Gracias, hoy me siento muy descubierto “@jipitajuan: Acabo de descubrir a @luisgosalbez su post http://gosalbez.es/2013/09/16/gallina … no tiene desperdicio”    
    
    
    Ojo: la nueva Ley de Emprendedores obliga a legalizar anualmente también los libros de actas y de socios. Más en http://bit.ly/leyemp1     
    
    
    Qué queréis que os diga, prefiero pensar que todo va a salir bien; sin esperanza no es posible construir. NADA.    
    
    
    Queridos @spotbros ¿alguien os ha explicado qué pasa cuando tratáis datos personales sin consentimiento y los utilizáis para enviar spam?    
    
    
    Contento de ver que, por una vez, hace ruido alguien que se lo curra de verdad. Y sí, lo digo por @iamthecosmos y @adtz_media    
    
    
    Amigos de @airpersons esta mañana me habéis enviado DOCENAS de invitaciones. Las indirectas no son lo vuestro pero, en serio, parad YA #spam    
    
    
    “@airpersons: @luisgosalbez 
Disculpa, ha sido un error del servidor. Lo estamos solucionando.” Gracias por el aviso! Y suerte.    
    
    
    Kagami Biraki en el Grand Opening de Rakuten en España. ¡Enhorabuena! pic.twitter.com/cTBMZAq00M    
    
    
    "A linkedin member has viewed your profile" puede ser el mensaje más inútil que he recibido jamás en mi móvil.    
    
    
    Con las neuronas rebotando de un lado para otro, como siempre que ceno con @jmegias :)    
    
    
    Arrancando el festival de cine fantástico de Sitges con Grand Piano #sitgesfestival (@ Auditori Melia Sitges) [pic]: http://4sq.com/GU8MK3     
    
    
    Un día divertido entre Barcelona y Madrid. Aún me sorprende lo diferentes que llegan a ser en prácticamente todo.    
    
    
        
    
    
    He quedado en "el sitio en el que comemos los de internet cuando quedamos cerca de Atocha" sic. ¿Ideas? @txarly @limalimon    
    
    
    Para cambiar un billete electrónico de #renfe en ventanilla antes hay que imprimirlo. Y si no lo sabias, broncazo #amazing    
    
    
    En Valencia esperando a @dzaragoza Qué tío, no para. De pequeño le pincharon con la baqueta del conejo de Duracell.    
    
    
    @iamthecosmos olvídate, algunos creen que tienen el monopolio del desacuerdo y la crítica. Supremacía moral y esas mierdas    
    
    
    Una cena con los chistes lamentables de @dzaragoza y los ánimos de @imyemail es una forma dignísima de acabar un día de mierda    
    
    
        
    
    
    Peliculón “@txarly: 'Desayunar no es tan fácil como parece' :_)”    
    
    
    @txarly el 50% de la peli se la deben a Josh Rouse. Esto es así. Y mira que me gusta.    
    
    
    ¿Te apuntas? El dia 7 de noviembre hablaremos en Castellón sobre como invertir en startups http://bit.ly/19rLeqe     
    
    
    Seguimos creciendo. Acabamos de firmar las nuevas oficinas de @metricson. ¡Os van a encantar! ;)    
    
    
        
    
    
    @EmilioBravoEffi @metricson @effipeople ¡Gracias Emilio! Esperamos verte pronto por aquí explicando tu caso :)    
    
    
    “@txarly: @luisgosalbez @metricson FIESTAAA” sí, pero nada comparable a la que nos pegaremos el 13 de noviembre con Kakkmaddafakka :)    
    
    
    LOL +1000 “@Aquilino: @luisgosalbez puestos a elegir, claramente porn”    
    
    
    Me sigue sorprendiendo la capacidad que tienen algunas personas para perder la razón -teniéndola- por utilizar unas formas de mierda    
    
    
    El lunes en Madrid daremos algunas pistas sobre cómo @terminis está cambiando internet ¡No os lo perdáis! #EECLaunch    
    
    
    Preparando trastos para 2 días intensos en Madrid. Cierres de operaciones, reuniones, @terminis y muchos amigos que saludar en #eec13    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @fodor llevo unos parecidos pero no sabes el numerito que están montando. Ahora mismo serían mucho más útiles kilómetros de cinta aislante    
    
    
    ¡Pues acábalo ya y comparte! :) “@jordimirobruix: A medio escribir un post sobre la necesidad de ser feliz …”    
    
    
    En el concierto de @Kakkmaddafakka en Barcelona. La que se está perdiendo @txarly...  El 13 nos vengamos en Madrid    
    
    
    Camino de Castellón. Esta tarde hablaremos sobre cómo invertir en startups en el @CEEICastellon    
    
    
    ¡Gracias! “@Edurne_Zubiria: aprendiendo de @luisgosalbez sobre inversión en star-up en @CEEICastellon pic.twitter.com/AJaQ6W58eX”    
    
    
    En Olot tras una excursion con @dzaragoza por la Fageda d'En Jordà y acordándome de los paisanos @lfaus y @roger_gutierrez :)    
    
    
        
    
    
    Para los que preguntan si @metricson es un despacho distinto, hoy me he puesto corbata y me han preguntado si voy de comunión :o    
    
    
    En la jornada de presentación de proyectos (meetday) de @conector (@ Hotel 1898 w/ @davidtomas) http://4sq.com/1bqJhIP     
    
    
    Pensando en acercarnos este jueves al @congresoBA de Valencia. ¿Alguien más de mi TL va a estar por allí?    
    
    
    Qué grande, ¡congrats Joshua! “@jnovick: Hoy @antevenio cumple 16 años. Gracias a tod@s los que habeis contribuido en estos años.”    
    
    
    Los que sólo twitteáis sobre trabajo, incluso por la noche, ¿tenéis otras cuentas personales, o una vida o algo?    
    
    
        
    
    
    No, por favor, SMS y whatsapp de Navidad tan pronto no. Después tampoco, pero enviarlos ahora es crueldad.    
    
    
    Es por una buena causa... ¡Me apunto al reto de @varisb ! :) “@txarly: .@luisgosalbez me ha donado hoy :_) ¡Mañana te dedico foto!”    
    
    
    #nenaza “@txarly: @varisb @luisgosalbez estoy teniendo muchas peticiones para que me lo quite de una vez. Yo ahí lo dejo.”    
    
    
    ¿Jueves? ¿Cómo que jueves? ¿Qué habéis hecho con mi semana, malandrines?    
    
    
    Deseando que llegue el sábado para conocer el #CellerJaumeCodorniu . Olé por la iniciativa de @verema y @Codorniu_ES !! :)    
    
    
    "Voy a apuntarme a un gimnasio más barato porque, total, no voy a ir de todas formas". Ahora decidme que no lo habéis pensado    
    
    
    “@interacciones: @luisgosalbez lo mejor es poner la cuota en modo standby que te cobran solo 5€ o así” ¿Rendirse? ¡Jamás! ;)    
    
    
    No deja de sorprenderme que en Barcelona los jubilados y los niños den de comer a las palomas y a LOS LOROS VERDES.    
    
    
    @tbuades at your service! :) cc/ @dzaragoza    
    
    
    Llegando a Sant Sadurní con los amigos de @Verema para conocer el #cellerjaumecodorniu @Codorniu_ES    
    
    
    Catando vinos base experimentales en el #cellerjaumecodorniu. Mola conocer ejemplos de I+D en sectores tradicionales pic.twitter.com/g0SEln1Lpq    
    
    
    Probando un @Codorniu_es cuvée 456 acabado de degollar y sin etiqueta. Deseando que salga al mercado  #cellerjaumecodorniu    
    
    
    Comiendo en @Codorniu_es. Un lujazo compartir mesa con su enólogo, Bruno Colomer, entre otros.  @cellerjaumecodorniu pic.twitter.com/KY05IJF8n4    
    
    
    ¿Y el wifi? “@el_pais: Viajar en Preferente en tren costará menos a partir de mañana y ya no habrá bandeja de comida http://ow.ly/rjZ9B ”    
    
    
    Avisad cuando cambiéis de idea “@laconicum: Por ahora no tenemos intención de enviar nuestros pedidos con drones.”    
    
    
    Oido a un partner de UK: "la diferencia con España es que en UK puedes pensar que un fontanero defraudará una vez, pero NUNCA una empresa"    
    
    
    Gracias a @Pgelis @jimargenat @ldescout @BoverEmma y @ambalbas entre otros por una cena metricsoniana genial #FirstTuesdayES @metricson    
    
    
    Con @mriusbiarnes en el #saltayuno de @saltoconred para hablar sobre cómo fichan talento las startups sin morir en el intento    
    
    
    Expertos en la vida de Mandela que hace poco lo erais en prima de riesgo, alineaciones de fútbol o jurisprudencia: en serio, dejadlo ya    
    
    
    Christmas is all around: vuelve la canción del domingo http://bit.ly/1d35rmo  #loveactually    
    
    
    Por favor, ¿podeis dejar de considerar las telecomunicaciones como "nuevas tecnologías"? Es que da un poco de vergüenza.    
    
    
    Nuevo post: ¿Tienes dudas sobre si invertir o no en una startup? Respuesta: http://bit.ly/1f16vsG     
    
    
    ¿Zonas libres de niños en aviones? En Euromed y AVE ya ¡¡POR FAVOR!!    
    
    
    Leads tóxicos que te hacen perder un poco de tiempo pero no se convierten en clientes tóxicos que te hacen perder años de vida ¡venid a mí!    
    
    
    Sin quitarle un ápice de valor a la figura de Mandela ¿soy el único que piensa que lo del entierro se nos ha ido de las manos?    
    
    
    También ha llegado la Navidad a @metricson. Bueno, los jamones, pero por algo hay que empezar :) pic.twitter.com/Bhf9MzeNlo    
    
    
    Va a ser divertido :) “@metricson: Hoy vamos a hablar sobre operaciones de inversión con los ganadores de @PlugandPlayES ¿Preparados?”    
    
    
    Algunas conclusiones de la sesión de @PlugandPlayES : tus inversores no son tus amigos y protege tus vacaciones en el pacto de socios :)    
    
    
    Contento de leer por fin la noticia de la inversión de @minube. Mi enhorabuena a @rauljimenez y a todo el equipo. Moláis todo.    
    
    
    En la cena de Navidad de @metricson ¡¡y ya somos 6!! (@ Bandido) http://4sq.com/J69mWb     
    
    
    #notamental es mejor cagarla haciendo las cosas como uno quiere. Puestos a que te saquen los colores, al menos sabes qué demonios ha pasado.    
    
    
        
    
    
    @sbaixauli @jlhortelano @dzaragoza @jmegias @fserer @manelio @snieto @davidbolufer yo pensaba que #slowfood era otra cosa... :)    
    
    
    @txarly todo menos un pijama, claro. Zorionak! :)    
    
    
    Levantarse a las 04:30. Recordar que es 28 de diciembre. Conjurarse para no leer nada más el resto del día por miedo a la vergüencita ajena.    
    
    
    @ferrancano @SportsPassion__ venderé caro mi majorship, incluso estando en Barcelona :)    
    
    
    Viendo love actually por segunda vez estas Navidades y recordando este post http://bit.ly/1d35rmo  #justcantgetenough :)    
    
    
    Atentos a la última canción del domingo de 2013 si queréis arrancar el nuevo año con buen pie :) http://bit.ly/sxpstls     
    
    
    Gran reportaje sobre dos formas de hacer vino: Viña Tondonia (López de Heredia) y Remírez de Ganuza: http://bit.ly/1bvULKC     
    
    
    Si aún no has hecho planes para 2014, deberias leer la canción del domingo de ayer: http://bit.ly/sxpstls     
    
    
    Si sólo te pones el traje para ir a las bodas, hazte un favor y déjate la chaqueta puesta, aunque sólo sea para amortizarlo ;)    
    
    
    @chenmavidall jajaja, no te lo cuento, que me pelan. Te veremos en Mig Any?    
    
    
    Os recuerdo que mi Bb, como el resto, está en formato ladrillo. Si necesitais algo, llamadme y si me quereis, irsen.    
    
    
    Blackberry es un trasto tecnológicamente inferior que sólo sobrevive por su teclado y porque es fiable... oh wait!    
    
    
    .@vodafone_es ¿Qué vais a hacer con las facturas de los usuarios de Blackberry que llevamos tres días sin servicio?    
    
    
    Siguiendo el partido entre Alcoyano y Deportivo de la Coruña a través de twitter gracias a @pagina66live    
    
    
    Descubriendo Rokambol news, noticias LOL ;) http://bit.ly/ovh923     
    
    
    Actualizaciones oficiales sobre el #Bbfail http://bit.ly/pQoTPN     
    
    
    Parece que la conexión de Bb vuelve a funcionar #bbfail    
    
    
    ¡Voy! ;) RT @metricson: Ya está disponible nuestra página en facebook ¿A qué esperas para apuntarte? http://on.fb.me/oKbKJy     
    
    
    .@vodafone_es ¿En qué se traduce exactamente que nos vayan a indemnizar "según la ley española"?    
    
    
    Vaya partidazo está haciendo el alcoyano en el Rico Pérez frente al líder de Segunda. DE-POR-TI-VO!!    
    
    
    Reservando hotel y AVE a Madrid para asistir a #EEC11 ¿Quién más viaja desde Barcelona?    
    
    
    Todo esto está muy bien, pero yo me piro al concierto de @alescovedo en @bcnmusichall    
    
    
        
    
    
    El señor de mi lado en el AVE ronca como una guarida de osos en celo. Debe de haberse comido 3 ó 4 niños en Zaragoza.    
    
    
    @palbin y @glamourum de momento las presentaciones que más me han gustado en el kickoff #EEC11    
    
    
    Exclusiva!! Desvelado el gran secreto de @minube. El nombre viene de MIguel, NUria y BErnardo #siliconvalleyfacts    
    
    
    Vaya noche divertida en Madrid rodeado de cracks del e-commerce patrio. Mañana más y mejor #EEC11    
    
    
    .@txarly se me ha pasado el tag #siliconvalleyfacts ;) /cc @ferrenet    
    
    
    Genial la ponencia de #localmotors en #EEC11. Por este tipo de sorpresas es necesario venir a estos eventos.    
    
    
    #localmotors construyó en 4,5 meses con 500K$ un vehículo militar. Suelen costar 2B$ y se construyen en 10 años #crowdsourcing #EEC11    
    
    
    Me gusta la presentación de Granjon (Vente Privee). Habla poco de su empresa y mucho del mercado y el contexto #EEC11    
    
    
    Camino de Alcoy en una fragoneta con ocho personas. Este mig any promete #migany11    
    
    
    Recién llegado a Alcoy. Pizza de Pastamanía y a rematar contratos. Una de cal y una de arena :)    
    
    
    Todo preparado en Alcoy para arrancar el Mig Any; celebramos que sólo falta medio año para Moros y Cristianos #migany11    
    
    
    Conversación REAL: -¿Y esa cerveza a estas horas? -Llueve, hoy no trabajo -Dentro del banco no llueve -Eso lo dirás tú #amazing    
    
    
    Estrenando el primer resfriado de la temporada con un mal humor considerable.    
    
    
    No hay nada como una buena inflamación de garganta para que a todo el mundo le dé por llamarte por teléfono.    
    
    
    Verdades como puños RT @jmegias: Nuevo artículo en el blog: "¿Cuanto vale tu idea? NADA" #emprender http://bit.ly/rIXwZj     
    
    
    Por favor, que alguien me diga que el programa de puntos por votos de @conrubalcaba es una noticia de @elmundotoday    
    
    
    Contando las horas para el concierto de mañana de @Kakkmaddafakka en @bcnmusichall.    
    
    
    Momento unboxing de mi nueva Bb 9900. Emoción extrema :)    
    
    
    Cojonudo. La Bb 9900 no funciona, tengo que cambiarla.  El pack Vodafone + Blackberry me tiene contento últimamente    
    
    
    @txarly Pues no te creas que no me lo estoy pensando después de tanto #crackberry y #blackberrygate de las narices...    
    
    
    Saliendo del concierto de @kakkmaddafakka, el mejor en el que he estado en mucho tiempo. (@ Music Hall w/ 2 others) http://4sq.com/vtcBg0     
    
    
    Muy fan de las narraciones de partidos del #cdalcoyano que hace @pagina66live en twitter. Ahora mismo #sab_alc    
    
    
    Cuidado con el mensaje a los emprendedores. Necesitamos empresas competitivas, no millones de proyectos de supervivencia    
    
    
    A veces pienso que debería cuidar más la calidad de mis contenidos en twitter. Por suerte se me pasa pronto :)    
    
    
    No acabo de entender quién sale ganando en que un martes sea fiesta (pagada por la empresa, naturalmente)    
    
    
    @amartino yo vi allí a les luthiers hace tres años. ¿Crees que hará algo parecido? ;) #granrex    
    
    
    Hay pocas situaciones más incómodas que hablar por teléfono por la calle mientras sujetas el paraguas con la otra mano.    
    
    
    Interesantísima serie de posts sobre falsos estereotipos de la India actual por @kiliangt http://bit.ly/t0Q1Ay     
    
    
    Con muchas ganas de probar este sitio. (@ Parco Sushi Sashimi) http://4sq.com/tnKa1q     
    
    
    Divertido nuevo scam: dame tus datos de acceso al buzón que yo administro. WTF? http://bit.ly/vHTXL9     
    
    
    No te lo pienses. Hazlo ya!! RT @deambulando: Pensando muy seriamente si hacerme inversor para @El_Cosmonauta http://j.mp/sty19m     
    
    
    Cerrando la agenda de la próxima semana. Me encanta lo fácil que es contactar con la gente en San Francisco.    
    
    
    Es muchísimo más divertido seguir el #debate11 en twitter que en la tele. Bueno, tampoco lo están poniendo muy difícil.    
    
    
    Llorando de risa -en serio- mientras leo los comentarios del #debate11 en twitter. Sólo por esto habrá valido la pena.    
    
    
    Un honor ;) RT @miquelcamps: Entrevista a Luís Gosálbez @luisgosalbez - http://metricson.com  http://bit.ly/vq14SX     
    
    
    El debate a 5 de esta noche era necesario y está siendo apasionanZZZ ZZZ ZZZ    
    
    
    Menos mal que han dejado un espacio para CC, BNG y UPyD porquZZZZZZ...    
    
    
    Arrancando el taller sobre protección legal de la reputación online #adigital http://lockerz.com/s/154841951     
    
    
    Hoy he arrancado el taller sobre reputación online hablando de la mitja capeta alcoyana. Chúpate ésa Ulpiano! :)    
    
    
    Me han dado un palindrome bonus por hacer checkin en 4sq hoy. Este día sólo tendrá gracia si me toca el sorteo de la once :)    
    
    
    @Vodafone_es me regala una #blackberry que no funciona, la devuelvo y ahora me pide 300€ para recuperarla!! #byebyevodafone    
    
    
    Gracias @miguelangel_44 y @agustinh por las menciones al post http://bit.ly/sBa19Y   ;)    
    
    
    Todo esto está muy bien pero yo me voy a comer; @dzaragoza querrá cenar esta noche en condiciones y no son horas.    
    
    
    @vodafone_es ha eliminado la tarifa plana de datos mundial de 60€/mes para #blackberry. Ya no queda NINGUNA razón para seguir con Bb.    
    
    
    Saliendo hacia Zurich, destino San Francisco, con @dzaragoza. (@ T1 Aeroport de Barcelona) http://4sq.com/uz7HLj     
    
    
    Recién llegados a SF. Gracias @davidbolufer @jlhortelano y @amadeooh. Ya os contaremos ;) http://bit.ly/uhClsB     
    
    
    Cerrando un día espectacular en San Francisco. Gracias @ferrenet @enekoknorr @deepbane y @xavierverdaguer por el buen rato.    
    
    
    Responder e-mails antes de las 05:00 es la única forma de sobrellevar el jetlag con dignidad ;)    
    
    
    En la Angel Capital Expo de Keiretsu Forum en San Francisco, un ecosistema espectacular de VCs y emprendedores.    
    
    
    Tercera vez que coincido con @enekoknorr en un evento en San Francisco; se mueve más que la prima de riesgo ;) @angelcapitalexpo @k4    
    
    
    Acabo de ver a una niña de 10 años  haciendo un pitch cojonudo de su proyecto delante de 400 inversores. Y así, todo. @k4    
    
    
    Nuevo post: Actitud y personas en Silicon Valley http://bit.ly/rOSqMM     
    
    
    La última noche en SF ha sido genial. Gracias a @ferrenet por su hospitalidad y mucha suerte a todos. Tenéis el éxito al alcance de la mano!    
    
    
    Saliendo hacia Zurich. Nos vemos en Barcelona dentro de un rato :) (@ SFO Airport - Gate G100) http://4sq.com/uaseke     
    
    
    Primer tweet desde mi nuevo iPhone 4S. No sé cómo he podido sobrevivir hasta ahora con un trasto soviético como la Bb ;)    
    
    
    @txarly sabía que te iba a hacer ilusión. Por cierto, nos tomamos una meta súper súper en SF a tu salud :)    
    
    
    @Alejandroperez @dzaragoza me convenció para esperarme a la transformer lite que sale dentro de un par de meses en España :)    
    
    
    @jlhortelano jajaja sí, soy un converso. Ya caerás ya... :)    
    
    
    Primeras experiencias con Iphone4s: La batería no dura nada. Como teléfono es una castaña, pero mola mucho como gadget ;)    
    
    
    @Alejandroperez @jlhortelano @txarly Tengo la versión 5.0.1., antes debía ser un auténtico infierno. ;)    
    
    
    @txarly @jlhortelano sé que no debería explicar esto, pero el sonido del iPhone no funcionaba porque no había quitado el plástico #newbie    
    
    
    @davidtomas compré el iphone 4s libre porque vodafone sólo tenía stock para altas y portabilidades, no para clientes!    
    
    
    @davidtomas yo a esto le llamo primer paso para cambiarme de operador. No puedo permitirme perder decenas de horas al año en estas cosas.    
    
    
    994 followers tras casi cinco años en twitter. Seguramente tengo el peor ratio de la historia, pero me encanta ;)    
    
    
    “@fodor: @luisgosalbez El tamaño no importa.” +100. Pero ¿de qué estábamos hablando? :)    
    
    
    Cerrando la agenda para el miércoles en Madrid con buenos amigos. Creo que aún me queda un hueco por la mañana para un café ;)    
    
    
    Es decir, ¿por qué hay enchufes en un AVE que tarda como máximo 2h. y no en un AVE que tarda como mínimo 2,5h?    
    
    
    Escucho a un señor en el tren que dice que Estocolmo es la Venecia de Europa. Italia está peor de lo que pensaba :)    
    
    
    @Petizens se anuncia en la Noria.     @rcarpintier lo siento, pero no me parece tan buena idea. http://rodolfocarpintier.com/post/2011/12/18/petizens-television … #notodovale    
    
    
    La Navidad llega a http://Metricson.com  ;) http://instagr.am/p/Z8GMJ/     
    
    
    ¿Cuánto os suele tardar en llegar un pedido de #dealextreme? Me estoy empezando a mosquear con el último...    
    
    
    ¡Gracias!  RT @jorben: @luisgosalbez 3 semanas o 1 mes    
    
    
    Tranquilo, le llevaré tabaco jajaja RT @jmegias: @Alejandroperez seguro que nuestro querido @luisgosalbez se solidariza :-)    
    
    
    :) RT @Txoan: @luisgosalbez La vida es lo que te pasa entre que realizas un pedido de dealextreme y te llega a casa :o) (de 15 días a 1 mes)    
    
    
    Siempre puedes cambiarlo por algo más útil... ;) RT @Alejandroperez: @luisgosalbez @jmegias Coko sabe que no fumo :(    
    
    
    Desde el año 2007, he lanzado una nueva web la semana antes de Navidad. Este año va a ser la excepción. ¿O no? ;)    
    
    
    Comiendo chocolatinas de Ghirardelli como si no hubiese mañana. Las Navidades van a acabar conmigo #SFtime    
    
    
    A medida que me hago mayor, estoy de acuerdo con menos gente. Y lo mejor es que cada vez me importa menos :)    
    
    
    Olé por el tipo que acaba de salir en la 1 diciendo que si le toca el gordo montará una empresa. El resto dejaría su trabajo :?    
    
    
    Jajaja tienes que haber comprado MUCHA lotería :) “@juaevpa: @luisgosalbez si me toca a mi compro metricson! ;)”    
    
    
    Mi pedido de @turronesydulces. Gracias a @faloco este año me toca [ser] el Gordo. http://instagr.am/p/aqut0/     
    
    
    Increíble. Asociaciones que venden los servicios de su presidente en la felicitación de Navidad. #vayajeta    
    
    
    +1 RT @loogic: muy chula esta tienda online http://bit.ly/tbB9K1     
    
    
    Por primera vez en 7 años tengo más de 1000 followers. Curioso, cuanto menos escribo más gente me sigue. ¿Es una indirecta?    
    
    
    El Rey Gaspar en la cabalgata de Alcoy 2011 #reyesmagos http://instagr.am/p/eq8Rh/     
    
    
    Estar totalmente afónico es mucho menos divertido de lo que parece. #soyharpomarx    
    
    
    Bestial “@JuanSuch: Ya disponible el programa e inscripción para el 11º Encuentro Verema (24 y 25 febrero Valencia): http://bit.ly/A0f2Z6 ”    
    
    
    @Alejandroperez Lo mismo digo, no es fácil seguirte la estela  con el ritmo que llevas ;)    
    
    
    @amartino lo sabe todo menos llamar a los amigos cuando viene a Barcelona cc/ @rubencolomer    
    
    
    ¡Primera calçotada del año! (@ Masia Can Portell) [pic]: http://4sq.com/ykLT3M     
    
    
    Primer combo desayuno en #IESE + clase en #ESADE desde hace 12 años. 4sq debería darme al menos 1000 puntos... ;)    
    
    
    El cierre de megaupload y las acciones contra directivos y empleados sí que cambian las reglas del juego.    
    
    
    Comiendo en la terraza de casa en enero #amazing http://instagr.am/p/jLXtS/     
    
    
    @carlosdomingo el doble? Es LA MITAD de @amartino ! ;)    
    
    
    Congrats!! ;) “@ferrenet: Ya es oficial: en julio vamos a ser papás :) RT @flaviascarpa: Ups!  http://instagr.am/p/jRMHZ/ ”    
    
    
    Grande @chapuapaolaza. Los locos son ellos. http://bit.ly/w9jVdg     
    
    
    No sé si voy a poder esperar  a que el amigo @jmegias nos cuente su nueva aventura. ¡Ilumínanos! ;)    
    
    
    Empieza a nevar en Barcelona. No te digo na y te lo digo to.    
    
    
    Acabando de recibir mi pedido de naranjas de #fresonline http://instagr.am/p/nGfXn/     
    
    
    Enterándome gracias a @cesarmariel de que esta noche toca #plisplayandtweets en Alcoy. ¡Nos vemos allí!    
    
    
    Mola! RT @fodor: OFFTOPIC: Quadrotors va a ser el Scalextric del siglo 21: http://youtu.be/YQIMGV5vtd4     
    
    
    98 asistentes al #plisplayandtweets de Alcoy. Un exitazo brutal. Enhorabuena a la organización.    
    
    
    Me acaba de tocar el libro #guruloserastu en el sorteo de #plisplayandtweets así da gusto!    
    
    
    Seguro que sí! “@comicpublicidad: @faloco @luisgosalbez @cesarmariel @elenamariel Olé, Muchas gracias y que lo disfrute!”    
    
    
    +1000 RT @jemonleon: Salir del dia a dia aunque sea sólo 7 dias me permite tener ideas mas claras y nuevas ;-)    
    
    
    Hay otra opción: no ir a los eventos ;) RT @martimanent: ... demasiados eventos? Cuándo curramos?    
    
    
    +1000 RT @jcampanillas: @luisgosalbez @martimanent o elegirlos muy bien ;)    
    
    
    Olvidad que era Garzón ¿Alguien considera que la libre grabación de las conversaciones abogado-cliente es aceptable en un estado de derecho?    
    
    
    Demonios y detalles :) RT @ahurtadobueno: @luisgosalbez se me ocurre, al menos un caso, en el que SÍ. En este, claramente no es aplicable...    
    
    
    Me quedé sin argumentos ;) RT @iamthecosmos: @luisgosalbez Qué cosas dices, ¿desde cuando España es un estado de derecho?    
    
    
    Seguro que todos los que criticáis la sentencia la habéis leído pero, por si acaso, aquí la tenéis :) http://bit.ly/Au0afg     
    
    
    Seguro que tiene familia en Perpignan! ;) RT @juaevpa: @luisgosalbez la culpa de los franceses que nos tienen envidia!!!    
    
    
    @xelafal Es una interpretación, pero la sentencia se ha aprobado por unanimidad de la Sala. No mezclemos la política con esto.    
    
    
    Bienvenido a Twitter @jcunyat mega experto de seguridad informática y fundador de @dnbconsb. No os lo perdáis! :)    
    
    
    Ooops @jcunyat es fundador de @dnbcons , antes lo he escrito mal. A qué esperáis para seguirles? :)    
    
    
    Me he comprado el FIFA 12 sólo para darme el gustazo de jugar con el Alcoyano #de-por-ti-vo :)    
    
    
    @jorditamargo tengo que practicar mucho antes de poder medirme con vosotros :)    
    
    
    Si tu negocio depende de un cambio legislativo, lo primero que necesitas cambiar es tu negocio.    
    
    
    @martinvars Para crear empleo la reforma debería empezar por la administración para liberar recursos y reducir tax a las empresas    
    
    
    Buenísimo “@ChapuApaolaza: Y no, ni Juan Roig ni sus hijas son celíacas. Aquí mi repor sobre Mercadona en #reporterosV http://www.diariovasco.com/v/20120212/al-dia-sociedad/tendero-convierte-centimos-millones-20120212.html …”    
    
    
    ¡OJO! @Vodafone_es me pide 700€ para dar de baja dos líneas de datos que no uso. No contratéis NUNCA con ellos    
    
    
    @elancis Entre ser un mal proveedor e intentar cobrar 700€ por dar de baja dos líneas hay una diferencia ;) #vodafone_es    
    
    
    Internet es tan importante para las marcas que la Oficina propone "internet" como provincia http://yfrog.com/kkc85jwj  #wtf    
    
    
    Tres tipos suben borrachos a mi vagón y se echan a roncar. Es como viajar con una familia de wookies #graciasrenfe    
    
    
    #podio me está gustando un montón. Alguna experiencia positiva/negativa a tener en cuenta?    
    
    
    El 23F hablaremos de derecho e internet en Iniciador Lleida  http://bit.ly/AxucaH  #iniciador_lle (ahora sí)    
    
    
    Muy cierto el penúltimo párrafo “@jlhortelano: 8 tips for entrepreneurs from a founder-turned-VC http://ow.ly/99YPs ”    
    
    
    Viendo el vídeo de @ferrenet y sus #siliconvalleyfacts en @iniciador_sv http://bit.ly/zBEWbB     
    
    
    Grandioso el vídeo de Iniciador_sv con @ferrenet, no os lo podéis perder http://bit.ly/zBEWbB     
    
    
    Muchas gracias a todos los que habéis venido a @Iniciador_lle y en especial al equipo organizador, lo he pasado genial!    
    
    
    En el AVE de vuelta a Barcelona. Gracias de nuevo al equipo de @Iniciador_lle por su gran acogida.    
    
    
    Finalmente @vodafone_es ha reaccionado bien y ha suprimido la permanencia de mis líneas. Al César lo que es del César.    
    
    
    Es llegar a Madrid y no parar de correr. Luego la gente no entiende por qué esta ciudad me gusta sólo a medias.    
    
    
    “@iamthecosmos: Nadie me sigue, nadie se preocupa por mi. #twitterhustler” Que quede claro:  yo te sigo porque a veces me invitas a comer :)    
    
    
    Spam de una web de clasificados en linkedin: "somos el portal de publicidad más avanzado tecnológicamente a nivel mundial" #amazing    
    
    
    ¿Aceleradoras de negocios? ¡¡Yo lo que necesito es una deceleradora personal!!    
    
    
    esto... entonces lo del nuevo Ipad bien, no? Mmm    
    
    
    Totalmente obsesionado con esta canción. No la escuchéis o no os la quitaréis de la cabeza http://youtu.be/QnBIBPEpCDw     
    
    
    No es mál sitio para comer http://instagr.am/p/H9B6XfjgiD/     
    
    
    Primer fin de semana de #fallas2012 en Valencia. Contando los minutos para la mascletà! :) http://4sq.com/x8WDKP     
    
    
    Con @erodrigo en la #Santaverbena. Brutal! (@ Carpa Falla San Valero w/ @erodrigo) [pic]: http://4sq.com/yWHEqf     
    
    
    Hablando con un emprendedor que define a sus padres como "el peor banco del mundo", por su aversión al riesgo. Qué grande.    
    
    
    Contento de ver que @laconicum ya está en el aire y que mola mucho. ¡Enhorabuena! #recomendar http://www.laconicum.com     
    
    
    Tú sí que eres un grande! RT @snieto: En la mascletá, y me encuentro con @luisgosalbez @dzaragoza y @fserer jeje. Que grandes ;)    
    
    
    @ferrenet Sí, pero... ¡qué equipo! ;)    
    
    
    No seremos realmente grandes hasta que recibamos a los clientes descalzos ;) RT @ferrenet: @luisgosalbez Y qué abogados!! ;)    
    
    
    Olé esos servicios mínimos. El jueves no hay trenes a Valencia. Ninguno. #shameonyou pic.twitter.com/Y6qFjEQz    
    
    
    Alguien está quemando algo muy gordo cerca de la estación de Sants pic.twitter.com/KVv4AWnE    
    
    
    En la @filavascos con @sersavasa y @pesem preparando las fiestas de moros y cristianos de Alcoy. pic.twitter.com/uca8FYGQ    
    
    
    Gracias Javier ;) RT @loogic: @miquelcamps habla con @luisgosalbez de Metricson, seguro que te puede ayudar :)    
    
    
    Jajaja muchas gracias Chema! @deambulando @loogic @miquelcamps    
    
    
    ¡Y de perspectiva!  RT @rauljimenez: Cada día estoy más convencido: lo que va a matar a este país es la falta de visión.    
    
    
    De vacaciones en Alcoy hasta el 26 de abril. Mañana empieza lo bueno :) #festesalcoy2012    
    
    
    Arrancan las #festesalcoy2012   @ Alcoi http://instagr.am/p/JtY37sjgoW/     
    
    
    Pasar un día con un par de kilos de pólvora pegados a tu cuerpo aporta una perspectiva interesante a tu vida :) #alcoy2012    
    
    
    +100 “@RubenColomer: Cada día estoy más convencido que quien dice tener muchísimo curro en Twitter, es el que menos trabaja”    
    
    
    @jlhortelano @c_olivares Me encanta la frase "escorts are not welcome". ¿De qué demonios estamos hablando entonces?    
    
    
    Ultimando asuntos, mañana nos vemos en San Sebastián ;) #cicd http://bit.ly/JPCBK4     
    
    
    Grandísimos ponentes y networking en #cicd. Deseando que empiece la startup competition de mañana! :)    
    
    
    Deliberando con el jurado de la startup competition :) #cicd (@ Bar Txalupa) [pic]: http://4sq.com/JrAfBa     
    
    
    Compartiendo experiencias con los ganadores de la  #cicd startup competition de San Sebastián    
    
    
    Un honor y un lujazo ser portavoz del jurado de la startup competition #cicd. ¡Enhorabuena a todos los finalistas!    
    
    
    Entrevista a Borja Mataix, de Tutto Piccolo, una empresa familiar que ha creado una marca mundial desde Alcoy http://bit.ly/Jjewu2     
    
    
    ¡Gracias! RT @VictorSanchez: @metricson @luisgosalbez tenemos el tremendo honor de elegiros como premio :) para @MashMeTV MUY contentos    
    
    
    @inma_martinez ROTFL Death Star canteen http://youtu.be/Sv5iEK-IEzw   Definitivamente no lo conocía #mustsee    
    
    
    Me declaro #muyfan de los copies y la actitud de @laconicum . Ahí lo dejo.    
    
    
    Momento #walkingdead de la semana: Los muertos saliendo de sus tumbas el viernes por la tarde. Y yo con estos pelos.    
    
    
    E-mails que te propones responder más tarde y que no respondes NUNCA porque crees que ya los has respondido. ESOS e-mails.    
    
    
    Alguien dijo que no hay preguntas estupidas, sino respuestas estupidas. Yo creo que hay GENTE estupida, sin entrar en detalles.    
    
    
    En la sesión sobre internacionalización de empresas a Brasil. (@ Esade) http://4sq.com/JVxczb     
    
    
    Siguiendo al amigo @pedrojareno que por fin ha decidido abrirse una cuenta personal en Twitter.    
    
    
    Si has decidido emprender para no tener jefe, eres un auténtico tronco y tienes que leer esto http://bit.ly/L2mkyL     
    
    
    @iamthecosmos Ufff, eso jamás. Dios nos libre de los abogados y de los que practican Bikram Yoga ;)    
    
    
    Gracias a todos por vuestros RT y comentarios a mi post http://bit.ly/L2mkyL  Curiosamente casi todos tenéis estos jefes :)    
    
    
    +1000 :) “@limalimon: Me encantan los desayunos inesperados con @luisgosalbez”    
    
    
    @txarly la próxima vez te avisamos para desayunar en un sitio en el que pongan buenos gintonics  :) cc/ @limalimon    
    
    
    Mañana hablaremos sobre pactos de socios en el VII Campus de Emprendedores de #seedrocket http://bit.ly/L2cFLT     
    
    
    En el Stansted Express camino de Londres, con wifi gratis y enchufes. Así sí.    
    
    
    Primeras impresiones de la misión española al Digital Shoreditch Festival en Londres http://bit.ly/Lu1TO8     
    
    
    @jnovick vaya, justo como este restaurante que he encontrado hoy en Londres! :) pic.twitter.com/cWk3XYKc    
    
    
    Hoy hemos despedido a mi amigo Raül Botella, que se ha ido con 35 años, dejándonos huérfanos de su arte y su compañía. Hay putadas y PUTADAS    
    
    
    Recibiendo un e-mail de Eurochambres en defensa de ACTA. Dicen que es buena para las PYMEs. Esto sí que es una sorpresa.    
    
    
    Enróllate con un geek. ¡¡Nunca más tendrás problemas para elegir un regalo!! ;)    
    
    
    @dzaragoza y @RubenColomer publicando fotos con instagram. ¿Qué es lo próximo? @amartino alabando un iPhone? #OMG    
    
    
    @RubenColomer lo que me sorprende es que tú y @dzaragoza uséis instagram! :) #fotógrafostraidores    
    
    
    Cerrando agenda para la próxima semana en Madrid. ¿Nos veremos en @laredinnova ? ;)    
    
    
    Jajaja, gracias! Claro que sí, @redkaraoke rules!! ;) RT @ferrenet: @luisgosalbez Gracias Luis...sin ti no sé si hubiéramos podido    
    
    
    @rauljimenez @txarly decidme que no os habéis acordado del pitch en el pier 38 /cc @nachodepinedo @ferrenet    
    
    
    En la jornada #workforcepro de EPSON, con @inma_martinez @carlosblanco y @DidacLee    
    
    
    Antes o después tenía que pasar. Dos años dudando qué tablet android quedarme y acabo de comprar el nuevo iPad.    
    
    
    Jajaja seguro que sí!! :)“@VictorSanchez: Espero que la videoconferencia del eurogrupo se haya hecho con @MashMeTV”    
    
    
    Qué queréis que os diga, la noticia del rescate a los bancos me parece cojonuda. ¿Cuál era el plan B?    
    
    
    Buenísimo! RT @VictorSanchez: @luisgosalbez Hoy competimos con los titulares del rescate: http://vozpopuli.com/empresas/4106-mashme-tv-los-jovenes-espanoles-que-se-han-propuesto-revolucionar-la-videoconferencia …    
    
    
    Saliendo hacia la red innova #lri12 (@ Sants Estació) http://4sq.com/LlUsYF     
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid, Comunidad de Madrid) w/ 13 others http://4sq.com/KWX6rg     
    
    
    +10000 @martinvars en #RI12: Los emprendedores crean productos que resuelven cosas que necesitan.    
    
    
    Sale @amartino al escenario de @RI12 con lo que parece ser un polo de neopreno? ;)    
    
    
    Sorprendido de ver a pocos conocidos entre el público de #RI12 y preguntándome si eso es bueno o malo :O    
    
    
    Escuchando a @hernanbotbol y @olfar en #RI12 hablando sobre taringa y Mundijuegos.    
    
    
    @jlhortelano claro, avisa cuando estés por aquí y tomamos algo con el amigo @amartino que está en los huesos :) #RI12    
    
    
    Sufriendo con @imyemail antes de la fiesta de @IR12 (@ Hotel Catalonia Atocha ****) [pic]: http://4sq.com/MDhuba     
    
    
    Grande Chapu “@ChapuApaolaza: Mientras tanto http://www.lavozdigital.es/cadiz/prensa/20120615/opinion/mientras-tanto-20120615.html … mi columna de hoy en @lavozdigital”    
    
    
    Mi favorito para trabajo en Madrid #recomendar RT @HCatalonia: @luisgosalbez @imyemail @ir12 ¿Todo bien por el Hotel Catalonia Atocha? :)    
    
    
    "No queremos una sociedad sólo de emprendedores, está bien que haya médicos, incluso abogados" :O @javimaker #RI12    
    
    
    "Mi propio hermano se ha vuelto un vampiro de mierda. Verás cuando se entere mamá" Qué mal ha envejecido jóvenes ocultos :)    
    
    
    RT: @metricson ¡Recuerda! mañana hablamos sobre defensa de la reputación online junto a @adigital #legaltracks http://bit.ly/LvFceR     
    
    
    Hoy es uno de esos días. No, de esos no, de los otros. Que se acabe ya, por Diosssss.    
    
    
    @ferrenet Jajaja muchas gracias. Igualmente, que tú aun tienes todo el día por delante ;)    
    
    
    Tras 2 semanas con el Ipad no puedo hacer cosas nuevas pero puedo hacer cosas que ya hacía de forma más molona    
    
    
    +10000 “@jemonleon: Pancartas en balcones: espabilemos q se ha muerto el papa estado pic.twitter.com/MLHSMkx1”    
    
    
    Llevo tiempo preguntándome cuál es el peor escenario posible. Es decir, si todo sale mal, ¿qué pueden hacernos? ¿vendernos como esclavos?    
    
    
    Puede parecer una estupidez pero cuanto sabes cuál es el peor escenario posible, puedes adoptar decisiones con más -y mejor- criterio.    
    
    
    Pasamos a Defcon 1? :)RT @jmegias: @luisgosalbez el peor escenario es “Guerra Total Termonuclear”, Dr. Falken. Otra partida de ajedrez?    
    
    
    +1 ambas :) “@jlhortelano: Mañana doy una charla en ELISAVA en BCN y para no perder la costumbre aún no he empezado con la presentación”    
    
    
    En @elisava con @jlhortelano y @eldan hablando sobre inversiones en internet.    
    
    
    @jlhortelano en @elisava : el business plan está muerto. Si se lo envías a un inversor, lo más normal es que borre el e-mail    
    
    
    Grande @eldan : crear una empresa es como el sexo. Empiezas sin tener npi y de repente te vas... te vas y no puedes parar!!    
    
    
    Grandísimo @eldan no para de dar titulares. Estoy por tuitearlo en streaming @elisava    
    
    
    Genial la jornada en @elisava. Gracias a @interacciones por invitarme y a @jlhortelano y @eldan por compartir su experiencia    
    
    
    Finiquitando el primer cóctel de verano de #Metricson con 45 de las empresas más prometedoras de España en Internet. Gracias a todos!    
    
    
    Saliendo del súper: "no quiero dinero, sólo comida" "tome dos bandejas de pollo" "no, entra y cómprame hamburguesas" #acabadepasar    
    
    
    @marcosvillauriz así están las cosas Marcos! Al final le he dado el pollo... :)    
    
    
    Mañana hablamos en #iniciador sobre claves legales para startups con casos, ejemplos y alguna sorpresa ;) http://bit.ly/LkWiai  #ibcn    
    
    
    Gracias a todos los que habéis venido hoy a iniciador Barcelona. Espero que algo os sea útil algún día :) #ibcn    
    
    
    Alguien me preguntó ayer al acabar mi charla en iniciador si eso me daba para vivir. Aún no sé qué demonios quiso decir :) #ibcn    
    
    
    Mira quién habla.. He tardado 10 años en hacer algo que entiende mi abuela! :) “@loogic: @luisgosalbez que te dedicas a cosas muy raras ;)”    
    
    
    Gracias @arricivita y @loogic Gran primer regalo de cumpleaños ;)    
    
    
    @Ramon10 @loogic Crearemos empleo los mismos que ahora. Y probablemente lo hagamos en otros países :(    
    
    
    Casi conmocionado por todas vuestras felicitaciones. Así da gusto irse de vacaciones!! :) Gracias a todos.    
    
    
    Todo esto está muy bien, pero yo me largo de vacaciones en modo stealth. Ha sido un placer :)    
    
    
    me encanta! “@JuliaBotella: Encontrar los rotrings de 4º de la ESO y acabar haciendo esto. pic.twitter.com/sIM7v26v”    
    
    
    Oído en @RNE: "el 98% de nuestros jóvenes se iría a trabajar a otro país" "¡eso es casi la mayoría!" "esto... sí"    
    
    
    Con mis chicas en Altea  @ Villa D'este http://instagr.am/p/NymzcMDgix/     
    
    
    @angelmaria @aquilino @yoriento vale, ya he abierto mi cuenta en http://outlook.com , estáis contentos? :)    
    
    
    @ferrenet Seguro que Alexia ha traido un micro además de un pan debajo del brazo ;) Abrazos a los tres!    
    
    
    Viendo atún y chocolate y acordándome de mi amigo @ChapuApaolaza y de la plaza de #Illumbe #nadandoconchocos    
    
    
    Acabo de terminar el tercer libro de Juego de Tronos y es bestial. Planteándome seguir. Realmente el cuarto es TAN MALO?    
    
    
    @simonvlc gracias! Creo que voy a hacer una parada técnica después de 4 meses con #juegodetronos . Toca cloud atlas :)    
    
    
    Gran definición de "vacaciones" “@JuliaBotella: Una lucha entre la pereza de levantarme y el calor que hace en mi cuarto.”    
    
    
    Algunos días daría cualquier cosa por pasarme por el arco del triunfo unas cuantas normas deontológicas. #perono    
    
    
    @cesarmariel @victorsanchez @micho Cuando no quieren nuestro dinero, mejor buscar alternativas en otra jurisdicción #recurring    
    
    
    Así debería ser la mayoría de los requerimientos (cease and desist) http://www.theatlantic.com/technology/archive/2012/07/this-cease-and-desist-letter-should-be-the-model-for-every-cease-and-desist-letter/260170/ …    
    
    
    ¿Café con "gurús del sector online"? OMFG ¿Esto va en serio? Deseando saber quiénes son esos gurús http://bit.ly/PLh5tr     
    
    
    Alucinando con la interfaz de @expansioncom para ipad de @marfeel. 100% navegador. Ríete tú de las apps.    
    
    
    Venga gente, que ya falta menos para el "si eso, hablamos después de Navidad"    
    
    
    Espero que los que pasáis el día contándonos lo mucho que trabajáis estéis forrados porque de lo contrario sois BURROS    
    
    
    Repasando la agenda de @smwbcn. Es una pasada, enhorabuena a @buzzmn. Nos veremos por allí! ;)    
    
    
    Pensar "por qué demonios esta película  es en blanco y negro". Cambiar de vagón. Descubrir la cruda realidad. #euromed    
    
    
    Viajar en turista plus de #RENFE está siendo una de mis peores experiencias en tren en mucho tiempo. Ni se os ocurra #euromed    
    
    
    Arrancando la segunda ronda de las vacaciones. (@ Aeroport de Menorca-Maó (MAH) w/ 4 others) http://4sq.com/PdtqTI     
    
    
    @loogic de eso se trata :) a ver si hablamos a la vuelta!    
    
    
    Si estás esperando a que la crisis acabe, no has entendido absolutamente nada de lo que ha pasado en los últimos 10 años    
    
    
    Ya tengo mis entradas para #ebe12. ¡Nos vemos en Sevilla!    
    
    
    “@kikerogado: Definición de #emprendedor [http://bit.ly/dOnwBF ] vía @luisgosalbez. La comparto porque "comparto" mucho de este pensamiento.”    
    
    
    Grande! Enhorabuena :) “@limalimon: Mamá, salgo en el Elle! Y por una vez medio mona! :)  http://instagr.am/p/PylN8jNc_a/ ”    
    
    
    El día que seamos un despacho supergrande y superaburrido y hable como un abogado, por favor, disparadme #metricson    
    
    
    Impaciente... :) RT @iamthecosmos: @luisgosalbez OK, pero también te voy a disparar como no me mandes mi contrato    
    
    
    Pssst! Dejad de dar buenas noticias sobre empresas de internet o nos acabarán poniendo un impuesto especial    
    
    
    @jaimeferre ese anuncio también podría haber sido de @favefuca :)    
    
    
    “@Acapulco70: La única ley del mundo es la ley de la selva. El fuerte sobrevive. En lugar de quejarte busca hacerte fuerte.”    
    
    
    En la jornada para emprendedores e inversores, con ganas de ver la presentación de Bihoop #crowdfunding #eada (@ eada) http://4sq.com/RwLcCT     
    
    
    Una idea puede llenarte el almacén y vaciarte los bolsillos. El modelo de negocio busca vaciar el almacén y llenarte los bolsillos #eada    
    
    
    Gracias por recuperar mi post sobre los jefes de los emprendedores ;) http://bit.ly/L2mkyL  @sebchartier @saracace @bertolinifranco    
    
    
    @RubenColomer camino de Alcoy, mañana tenemos el Mig Any, aunque pasado por agua :)    
    
    
    @iruri ni se te ocurra vender mi iPad en la puerta de #eec12, que nos conocemos... ;)    
    
    
    “@jlhortelano: Los que trabajéis con startups, este post es absolutamente imprescindible RT @paulg: What Goes Wrong: http://bitly.com/VK6fsp ”    
    
    
    Preparando el viaje al EBE. Alguien más viaja el viernes por la mañana desde Barcelona?    
    
    
    @MarianoAguayo @ebe @elisadelanuez @guerrerocg @javiercremades allí nos vemos :)    
    
    
    Contando las horas para salir hacia Sevilla #EBE12. Tenemos fresquita la prerelease de @terminis :) @luisrull @iruri    
    
    
    “@loogic: @luisgosalbez mucha suerte! Vas a triunfar :)” Gracias Javier :) ¿nos veremos en #EBE12?    
    
    
    “@Yaelfry: @luisgosalbez @terminis @luisrull @iruri Muchas éxitos en el #EBE12!” Igualmente cc/ @Quolaw :)    
    
    
    Recién llegado a #ebe12. A ver a quien me encuentro primero :) (@ Hotel Barceló Renacimiento w/ 6 others) http://4sq.com/Rz2ONR     
    
    
    Yo pensaba que los del norte erais de buen comer... :) RT @iruri: @mikelalonso @luisgosalbez puf, voy a explotar :)    
    
    
    Tomando una cervecita con amigos en #enEBEinvita @vodafone_es #ebe12    
    
    
    Aún no he visto a nadie de la clásica expedición valenciana en #ebe12 ¿hay alguien por aquí? :)    
    
    
    I'm at Bar Realito (Sevilla, Andalucía) http://4sq.com/QbNSdo     
    
    
    Acabo de escuchar que descargar una obra de forma gratuita es igual a robar un bolso No puedo creer que aún estemos así #europarlamentoEBE    
    
    
    Comparar la industria farmacéutica (P.industrial) con la industria ¿? musical (P.intelectual) es un error de mucho bulto #europarlamentoEBE    
    
    
    Me cuesta creer que alguien pueda defender de verdad que cada descarga equivale a la pérdida de la venta de una obra #europarlamentoEBEp    
    
    
    No todas las charlas de #ebe12 son superinteresantes, pero se me ocurren muy pocos motivos para no estar aquí si tu negocio está en internet    
    
    
    Comida #EBE12 con @fserer @aruiz y @dzaragoza. La tarde promete! :) pic.twitter.com/pIZM963L    
    
    
    #EPICFAIL :) “@pepelebron: @luisgosalbez #FAIL Evento Bloc Evel #endEBE #EBE12”    
    
    
    Ya en el aeropuerto, a punto de salir de vuelta a Barcelona y acordándome de la #MePartoParty de Bloc Evel :) #EBE12 pic.twitter.com/7uWs2FM3    
    
    
    Muchos problemas están causados por esperar que alguien actúe de forma distinta a como todos sabemos que va a actuar    
    
    
    En @plugandplayES hablando sobre inversión en startups con los participantes en el campus. Lo más interesante, como siempre, las preguntas!    
    
    
    A punto de empezar el concierto de @skatalites! (@ Music Hall) http://4sq.com/RxSGaq     
    
    
    @jemonleon has leído algo de Matilde Asensi? Siempre leo El Origen perdido antes de lanzar un proyecto. Ayer me lo acabé por cuarta vez :)    
    
    
    Todo el tiempo y dinero que ahorras constituyendo una sociedad en UK lo pierdes para abrir una cuenta bancaria #tip    
    
    
    Si hay algo que hacemos bien en este país es quejarnos y esperar a que otros nos solucionen los problemas #vergüenza    
    
    
    Rock'n'roll! :) RT @lfaus: Tras una comida con @luisgosalbez sólo puedo decir: como mola @terminis !!!    
    
    
    Con @fserer y dzaragoza a punto de arrancar la calçotada. http://instagr.am/p/SaZ0gwjgtI/     
    
    
    Para este viaje no hacían falta esas alforjas. Y ahora, a trabajar de una puñetera vez #elecciones    
    
    
    Mañana por la mañana estaré en @seedrocket Madrid hablando sobre trucos para negociar con inversores con los ganadores del VIII campus    
    
    
    Y por la tarde estaré en Valencia en el primer EXPO DAY de #PlugandPlayES. Va a ser un día divertido ;)    
    
    
    Te pasaré el ppt aunque te pierdas mi gran charm ;) “@txarly: @luisgosalbez @seedrocket deberíais cobrar a oyentes externos. Yo pago. Ya.”    
    
    
    Gracias!! :)“@Marmarmartin: Ahora sesión legal, muy práctica con buenos tips, con @luisgosalbez en #SeedRocket @seedrocket”    
    
    
    Gracias a todos por vuestras preguntas y comentarios en la charla sobre pactos de socios en @seedrocket y suerte para mañana!!    
    
    
    Ya en el AVE camino de Valencia. En dos horas estaré en el primer Expo Day de @plugandplaytc en España. #PlugandPlayES    
    
    
    Hoygan ¿No podrían cambiar de vía los AVES y así tendríamos enchufes de Barcelona a Madrid? Que dura -y cuesta- el doble que ir a Valencia!    
    
    
    @juanmc hablando sobre Agroterra en el Expo Day de #PlugandPlayES pic.twitter.com/iPTY3bZq    
    
    
    La presentación de proyectos de #PlugandPlayES ha sido la mejor que he visto en mucho tiempo. Enhorabuena a todo el equipo!!    
    
    
    Si quieres trabajar con nosotros en @metricson ésta es tu oportunidad. ¡Apúntate hoy! http://bit.ly/QL0skp  #empleo    
    
    
    Parece que han accedido a mi cuenta de twitter o al menos han publicado un par de tweets sin mi consentimiento ¡Malditos roedores!    
    
    
    Es imposible gestionar bien dos empresas en crecimiento al mismo tiempo. Imposible pero divertidísimo :)    
    
    
    Genial y la canción es un temazo “@laconicum: Hay muucha, muchísima gente que hay visto ya el video "Inside Laconicum" http://vimeo.com/50207204 ”    
    
    
    @jlantunez sobre todo es un tema de UX, pero recuerda que tienen que estar enlazadas desde la home y que las terms de cookies deben destacar    
    
    
    En Atocha hasta que salga mi AVE a las 15:00. Si alguien quiere tomar un café por aquí, que levante la mano! :)    
    
    
    Me parece un regalo cojonudo para estas navidades. Plantas con packaging personalizado http://www.drbloom.es/regalos     
    
    
    @cesarmariel @jesusgallent @juansegui al final me vota tener que acabar apuntando... :)    
    
    
    @lorellaj @rubencolomer @yaelfry @quolaw eh podría ser peor, podría decir lo que pienso de verdad... ;P    
    
    
    Awesome :)“@ferrenet: Me acaba de llamar un amigo del sector flipando muchísimo con la beta privada de la nueva web de @redkaraoke. Mola :)”    
    
    
    Cuando pruebas la nueva app de Google maps para IOS resulta aún más incomprensible la castaña que ha hecho Apple con la suya    
    
    
    Otra perspectiva del anuncio de #campofrio “@fodor: Nuevo artículo: Feliz Navidad http://bit.ly/XCJamR ”    
    
    
    Me acabo de dar cuenta de que hoy no he comido; es la primera vez que me pasa sin darme cuenta. Lo del fin del mundo va a ser cierto :)    
    
    
    THKS! :) RT @roger_gutierrez: No acostumbro a hacer estos twitts pero si necesitas un abogado @luisgosalbez es tu hombre! #crack #recomendar    
    
    
    En el episodio de okupas invitados en @metricson hoy tenemos a @cesarmariel. Cualquiera diria que incluso está trabajando... ;)    
    
    
    No se me había ocurrido RT @cesarmariel: @pedrojareno esto lo puedo meter en @minube en Barcelona?? ;-) cc @luisgosalbez @metricson    
    
    
    Ánimo!RT @nachosomalo: @Alice_esp dice hasta pronto. Tras dos años de apasionante aventura no hemos conseguido ganar a los molinos de viento    
    
    
    En la comida de Navidad de @metricson (@ Boca Grande) http://4sq.com/RIPdtq     
    
    
    Se me ocurren pocas cosas más cutres e inapropiadas que una felicitación de Navidad genérica enviada a través de Linkedin.    
    
    
    @Alejandroperez No sé, he recibido unas 20 este año. Parece que las malas prácticas son las que más pronto se ponen de moda :)    
    
    
    @sbaixauli tengo que pensar bien a quién invito al evento para estar a la altura. Uff, qué presión... Va a ser increíble!! :)    
    
    
    Sólo hay una cosa peor que un newbie en whatsapp. Hordas de newbies en whatsapp #estapasando #morrychristmas    
    
    
    @RubenColomer @fserer @sbaixauli @jlhortelano @dzaragoza @juanmc cuando se enteren del nivelón de los participantes de llenará de groupies    
    
    
    La Navidad mola más con cuatro quilos de suspiros de chocolate de @turronesydulces #xixonapower pic.twitter.com/j2SowaYF    
    
    
    “@loogic: Cada vez se me da mejor perder el tren” Es cuestión de práctica, seguro que el próximo lo pierdes aún mejor! :)    
    
    
    Desmantelando los restos de la Navidad en casa. Por fin mañana se acaban las tonterías y volvemos a correr #rocknroll    
    
    
    Retomando las clases. (@ Elisava - Escola Superior de Disseny w/ 2 others) http://4sq.com/Wrc3Bd     
    
    
    I'm at Metricson abogados (Barcelona, Cataluña) http://4sq.com/VTlRoT     
    
    
    (Casi) Todo preparado para hacer mi primera paella. Algún consejo de última hora, oh gran oráculo de Twitter? #paelladominguera    
    
    
    Estoy recibiendo grandes consejos para hacer mi primera paella. ¿Algo más que debería tener en cuenta? Thx! #1stpaellaever    
    
    
    @vfportero por cierto, que soy alcoyano y allí somos más de bajoques farcides y pericana. Ahí sí que me la juego :) #pericanabattle    
    
    
    @emonfort aspecto horrible, cocción justita y sabor aceptable. Mejorable pero contento. La próxima vez necesitaré un coach experimentado :)    
    
    
    @ferrenet nosotros también estamos con recurly y de momento nos ha facilitado bastante la vida cc @lfaus    
    
    
    +1000 RT @lfaus: @jlantunez @ferrenet @luisgosalbez Otro tip: para tarjetas lo importante es que se adhieran a http://portabilitystandard.org     
    
    
    +1 expectante :) “@dzaragoza: Llegando a casa por fin después de un increíble viaje de trabajo de 3 días! Como salga todo va a ser «el año»”    
    
    
    Esta tarde he visto Lo Imposible y ahora estoy con el Valencia-Madrid. Tendrè que clavarme chinchetas en los ojos para seguir la rueda    
    
    
    Primero Lo Imposible, luego el Valencia-Madrid y ahora @Txarly reparando motos con el culo en pompa. Este día no lo salva ni El equipo A.    
    
    
    