De @juleniturbe RSS, nacido en 1995 y fallecido en 2013 |... http://buff.ly/1cW8Xj3     
    
    
    Phishing en dispositivos móviles: ¿es más fácil? | Eleven Paths... http://buff.ly/1b94Xwc     
    
    
    Primeras impresiones acerca del TOP 100 contraseñas tras hack a... http://buff.ly/1b97I0D     
    
    
    dna, adn, errores, enfermedades, citas, libros, http://buff.ly/1b97JSg     
    
    
     Entrepreneur Talk: Ideas sobre Emprender | Aragón... http://buff.ly/1gtC16a     
    
    
    Tras la persiana http://buff.ly/1bdvlBT     
    
    
    @estefansenlared a ver si puedo ir a veros... :)    
    
    
    Vale, lo pillo: que le de me gusta. Pero... ¿ por qué? Cansinooooos    
    
    
    @estefansenlared @mamiesp ja ja. Pues si puedo voy. Se siente ;)    
    
    
    Recién termina halloween y los santos y el Chino de mi barrio ya ha puesto los adornos de navidad en el escaparate. Vamos que nos vamos...    
    
    
    @mamiesp @estefansenlared eso suena muy bien... Aunque la zona no da mucho de sí....    
    
    
    @arivero estará en los diccionarios. No se...    
    
    
    Salón de retro-juegos #mih #semingarq http://buff.ly/1gvzUyG     
    
    
    Me entrevsitó @yjesus para Security By Default. Entrevista a... http://buff.ly/1beVEaS     
    
    
    Esto ha sido más rápido de lo que pensaba. Tiempo gratis...    
    
    
    @pmartind En la Escuela de Ingeniería y Arquitectura, Campus Río Ebro. Parada de tranvía directa y aparcamiento gratuito. Acaba hoy.    
    
    
        
    
    
    Soluciones políticas / soluciones técnicas http://buff.ly/1iRuY3Z     
    
    
    @curropar ;)    
    
    
    Raúl Oliván: ‘Gestionamos el talento dando cariño y... http://buff.ly/16N6MNN     
    
    
    Indecisos... RT @paularchu: Los que subís dos primeros planos prácticamente iguales, seguidos, a Fb o Instagram, sois unos plastas.    
    
    
    De buen rollo y tal... RT @deniman: Dice EEUU que nos ha espiado pero en plan legal. Habrán buscado la info en las páginas amarillas    
    
    
    @josebanto pues que me digan la mía, que no siempre acierto ;) @deniman    
    
    
    @curropar está bien? @oriateka    
    
    
    @josebanto yo no soy suficientemente interesante para eso ;) @deniman    
    
    
    Judo! (@ Colegio Cortes de Aragón) http://4sq.com/1evCVyn     
    
    
    Aún llegamos a lo de @ZagalesHackLab ...    
    
    
    Carrera de camellos con @zagaleshacklab http://buff.ly/18fW8wh     
    
    
    @CarlosTricas bien, bien.. :)    
    
    
    Setas navideñas http://buff.ly/1gywICn     
    
    
    .@ZagalesHackLab @Diego_CRK @maitrella espectacular! Gracias!    
    
    
    Nos hemos estado acordando un rato del Milímetro Digital con @victorjuan y @luisaminana    
    
    
    Los Netbooks no habían muerto, los han matado… Resucitando... http://buff.ly/1daaG4m     
    
    
    De esas cosas que ves y no te las crees. Grande :-D    
    
    
    @vrruiz yo aquí nunca los he visto. Pero tampoco es exactamente lo mismo, ¿no?    
    
    
    Vale que mola descubrir cosas nuevas. Pero que Google Now me recomiende una carnicería de Huesca en domingo.... Muy listo no es...    
    
    
    @Poliorcetes en nada. Es un programa. No piensa ;)    
    
    
    @Poliorcetes por otro lado, el domingo es día de asados y cosas así.... ¿ quién sabe?    
    
    
    @sbgermanm seguro que lo pasais bien. Los de @ZagalesHackLab son unos cracks...  @manuelcr    
    
    
    @Poliorcetes pon que al programador no le importa/interesa demasiado las costumbres de por aquí... ;)    
    
    
    Mis nuevas zapatillas. Aviso; no son ni de marca ni precio... http://buff.ly/18ijkKq     
    
    
        
    
    
    @_DanielSanz correr es de cobardes :)    
    
    
    Concepto: como no vengo nunca por aquí pero soy de aquí, puedo ponerme en el carril que me de la gana...    
    
    
    @RafaOsuna algo para picar? ;)    
    
    
    @RafaOsuna menos mal!! :)    
    
    
    A ver si encontramos algo para hacer un aperitivo    
    
    
    @tramullas no digo que no. Pero en domingo.... Además creo que no me recomendaban esa ..    
    
    
    Y a Rafa Nadal no le había avisado nadie de que la pista es azul?    
    
    
    La Pirámide de Maslow trasladada a las redes sociales »... http://buff.ly/1biInOu     
    
    
    Alicia cierra su escote . Las Provincias Qué cosas. Qué... http://buff.ly/1biKfGX     
    
    
    Galletas PacMan 2.0 (vía Aquí no hay quien coma: ) http://buff.ly/1bk6Zd5     
    
    
    25 años del primer gusano de Internet “ Aquel gusano que... http://buff.ly/1hxrk3X     
    
    
    @pablomartinez :)    
    
    
    @tramullas que es lo que yo decía al principio. Que está tonto....    
    
    
    Regla: todas las reglas tienen excepciones. Esta no.    
    
    
    @PilarRanchal @JuliaRanchal29 hasta lo que creemos que no vale para nada, termina sirviendo para algo ;)    
    
    
    A partidos y medios preocupa la as. de religión MT @comunicacionsm: Economistas piden Matemáticas en Bach. de Letras http://bit.ly/1fw0EMt     
    
    
    Una vez superada la molestia de recibir una invitación a un evento que no me interesa siento un cierto placer dándole al botón de NO iré    
    
    
    ¿ un restaurante mexicano molón en Zaragoza? #recomendar    
    
    
    @JPMartinez_ tomo nota gracias... :)    
    
    
    @maitrella donde está?    
    
    
    @_DanielSanz da igual que sea feo, l que hace falta es que den bien de comer ;)    
    
    
    @maitrella gracias :)    
    
    
    @gsiibert de momento: la quebradora, mesón de Jalisco, uno de nombre indeterminado en la Magdalena y uno que van a inaugurar pronto    
    
    
    En el Intermedio nos recuerdan que Canal Nou creó Tómbola. El resto es historia    
    
    
    @gsiibert @bambino yo quiero comer cosas ricas no batir records de nada :)    
    
    
    Los mejores auriculares por menos de $30 http://buff.ly/1bl8sMO     
    
    
    @hectormainar otro voto para ese :)    
    
    
    @juanluis_ga ni idea. Yo tuve unos panasonic y no me duraron casi nada...    
    
    
    Concurso Internacional de Desarrollo de Código COBOL para... http://buff.ly/1eFeNsY     
    
    
    El ministerio de educación no está descabezado. Lo que pasa es que la cabeza es Wert    
    
    
    Estoy un poco mareado: desde el Gran Casa a la EINA no se ha puesto ningún semáforo en rojo para que pudiera descansar un poco #aLoLoco    
    
    
    El amigo @jjmerelo fue de los primeros en decir que Twitter no duraría mucho http://buff.ly/18oFpqL     
    
    
    @sblanco @jjmerelo y tenía razón ;)    
    
    
    @jjmerelo @sblanco muchas blogosferas, o varias. Claro.    
    
    
        
    
    
    Cómo conectar Android con Arduino por Bluetooth - http://BricoGeek.com  (Recomendado por @vrruiz ) http://buff.ly/18oV9dr     
    
    
    Mi relación con el ex presidente del gobierno es muy buena. Bueno. Todo lo buena que puede ser, ya le conocéis. #dialogosHipoteticos    
    
    
     5 blogs más poderosos del mundo | http://unocero.com  http://buff.ly/1fAQtpZ     
    
    
    Miércoles de Software & Barra libre en Zaragoza -... http://buff.ly/1j3WTxz     
    
    
    "I am sorry but your Email Client cannot display HTML Email." -> No te preocupes, lo borramos y aquí no ha pasado nada...    
    
    
    Jeff Weiner (Linkedin), el genio de los currículum http://buff.ly/1hF3naP     
    
    
    @raulcanay y Wert es de estadística, ¿no? Más curioso aún :)    
    
    
    Mi hijo me pide un arduino después del taller de @zagaleshacklab , pregunta a @d0omy ¿los tenéis llegar y coger o hago pedido en la web?    
    
    
    @raulcanay siempre es divertido ver a los seguidores de alguien llevarle la contraria (pero no mucho) al seguido :)    
    
    
    Modelos y realidad http://buff.ly/1hF3lQc     
    
    
    @JulioAlonso eso, felicidades cc/ @cvesania    
    
    
    ¿Y en qué se diferencian las custom timelines de las listas en Twitter? #preguntando    
    
    
    @bydiox es posible. Pero las listas también son públicas, salvo que no lo sean claro ;)    
    
    
    @pekechis eso es imoprtante!    
    
    
    Ideas sobre emprender. A ver si a mis años... (@ CEEIAragon) http://4sq.com/HYrtNf     
    
    
    @jcantero no se te escapa una ..  Pero eso también vale para las listas...    
    
    
    @jcantero pero podrían    
    
    
    Startup Pirates: @lajamoneria y @quesitosgiver http://buff.ly/1hG6zmF     
    
    
    @quesitosgiver :) @LaJamoneria    
    
    
    @LaJamoneria primero di si has traído los cuchillos! @javisagan @quesitosgiver    
    
    
    Startup Pirates. Carlos Mariñosa http://buff.ly/1apQQSb     
    
    
    Startup Pirates. Alejandro Céspedes y Ana Alcalde http://buff.ly/1eMYRF9     
    
    
    @LaJamoneria un señor bigote @javisagan @quesitosgiver    
    
    
    Se cuelga el móvil (o algo así). Le quitas la batería. Se la pones. Sigue funcionando. !!    
    
    
    @minid no se. Iba a llamar a la NASA pero ya les avisará la NSA #chistaco    
    
    
    Es bueno tener amigos :)    
    
    
    I'm at Escuela de Ingeniería y Arquitectura de Zaragoza (Zaragoza) http://4sq.com/I0hPtA     
    
    
    Los tres filtros http://buff.ly/18vfrlw     
    
    
    :-{  RT @dani_latorre: Atiende que hemos entrado en el topten http://moteam.co/cachirulo-valley …    
    
    
    @quesitosgiver ops! Con el teléfono no me di cuenta. Si no habría hecho otra :/ @LaJamoneria    
    
    
    @LaJamoneria tú que lo ves con buenos ojos (y nunca mejor dicho). Jaja @quesitosgiver    
    
    
    Media vida estudiando bloqueos en sistemas ocurrentes y hoy me he visto implicado en uno de tráfico: no se podía avanzar hacia el objetivo.    
    
    
    Hay gente que es muy torpe (2/2)    
    
    
        
    
    
    De la serie, no, yo es que soy de letras, pronto cerca de ustedes: no, yo es que soy del bachillerato de ciencias sociales    
    
    
    @_DanielSanz sin palabras me dejas    
    
    
    @jjmerelo de hecho, hace no mucho se lo comentaba a alguien con temas de opendata: datos abiertos etiquetados por sus usuarios... :)    
    
    
    Como la de los macs. La apagan y encienden una nueva súper guay. No RT @soyDaniAndres: Pues la web del @heraldoes se ha ido a tomar viento    
    
    
    Ya hemos acabado las sesiones de prácticas-clase de desbordamientos de memoria. Creo que son divertidas    
    
    
    @maitrella eso, cómo olvidarlo.... Esto... ¿cómo fue? ;P @mondadientes @jjmerelo @jlori    
    
    
    A mi algunas escenas del vídeo de la lotería de navidad me han recordado a la peli aquella de Verhoeven: Total recall #noSePorQue    
    
    
    Cuando quiero leer las noticias en el móvil… | Torresburriel Estudio http://buff.ly/1aurZNk     
    
    
    @JCesarDavinci cada época tiene su afán ;)    
    
    
    No consigo comprender que con los teléfonos móviles que hay vendan para la casa las cosas que venden...    
    
    
    @bydiox poca cosa veo...    
    
    
    zifra: El Estado incumpliendo sus propias normas en la... http://buff.ly/1gSclQS     
    
    
    @Chafardeando buen día! :)    
    
    
    Qué fuerte. Ya tengo los sms integrados con los hangouts. No se si me va a gustar. Menos mal que recibo pocos....    
    
    
    @Chafardeando bueno. Si es eso...    
    
    
    Y a tí, ¿Te pagan para pensar? (vía ADMINISTRACIÓN DELIBERATIVA:... http://buff.ly/18BxXbY     
    
    
    @deniman ya te lo diré cuando llegue alguno ;)    
    
    
    @deniman tampoco molestaba, la pobre :-)    
    
    
    @MarkVillacampa @jjmerelo está subiendo cosas a github yo pensando subir unos en latex-beamer (pereza limpiar código) cc/ @estefansenlared    
    
    
    @MarkVillacampa las transparencias no son buenas ni malas. Todo depende...    
    
    
    @MarkVillacampa mejor unas buenas transparencias y un buen libro que unos malos apuntes    
    
    
    @gmolino cómo que bienvenido? Hola y vale!! ;)    
    
    
    @gmolino y yo, y yo. Pero sin tantas confianzas    
    
    
    @estefansenlared eso @jjmerelo que es un modernete @MarkVillacampa    
    
    
    @MarkVillacampa ah. Plásticos. Bueno. Si los tienes no los vas a tirar... ;)    
    
    
    Haciendo arqeuología de listas de correo    
    
    
    Supongo que los que han desarrollado la aplicación del CVN se dan cuenta de que es ridículo exigir una contraseña tan compleja para un CV    
    
    
    @nacho_torre que cosas.  @Ulunaufragio    
    
    
    @nacho_torre la educación es clave. Hasta que no nos pongamos de acuerdo en eso seguiremos avanzado poco @Ulunaufragio    
    
    
    Que sí. Que no. Mt @jcantero: Para el parlamento francés sólo sin DRM son auténticos libros y  ... IVA reducido https://www.april.org/prix-du-livre-vers-une-tva-selon-la-presence-ou-non-de-drm …    
    
    
    En serio. Que yo le daría me gusta a todas esas páginas que me invitáis. Que sí. Pero NO    
    
    
    Trío de Álogos (y más) «El término “álogo” fue... http://buff.ly/1ax3DlR     
    
    
    @maitrella yo tengo el elefante. Sin motor... No da mucho de sí una vez montado... @ZagalesHackLab    
    
    
    Calidad del profesorado: por unos mecanismos de selección más efectivos http://www.fedeablogs.net/economia/?p=33689 … vía @antonello    
    
    
    @maitrella a lo mejor... @ZagalesHackLab    
    
    
    Corto PIPAS (por Manuela Moreno) Te quiero Pi. http://buff.ly/1hOrYKn     
    
    
    ¿Quieres que tu cara salga en los SERPs de Google? Tutorial |... http://buff.ly/1hOtI6t     
    
    
    Calentamiento http://buff.ly/1gVEWov     
    
    
    Si no podemos se respetuosos ni cuando llevamos un volante y un coche de algo de más de 1000 kilos, imagínate llevando algo grande de verdad    
    
    
    Dicho eso: yo quiero un exoesqueleto como los de Avatar...    
    
    
    @_DanielSanz y eso que no vas de peatón y ves como aparecen bicis que no oyes llegar, haciendo giros imposibles, pasando excesivamente cerca    
    
    
    @_DanielSanz nos falta costumbre en eso. A todos :)    
    
    
    @_DanielSanz a muchos. Con tarjeta y con bici molona. O cutre...    
    
    
    @_DanielSanz en grupo de más de dos no he visto por donde los peatones...    
    
    
    @vrruiz cual de ellas?    
    
    
    @vrruiz no la recuerdo bien    
    
    
    Choque cultural http://buff.ly/1gVQZSu     
    
    
    ¡Anda! Y sideral a medio gas. Arg...    
    
    
    @estefansenlared nuestro sideral,sí. Dice cosas feas de una base de datos. Ahora mismo va :)    
    
    
    @JulioTejedorB investigadores masajeando (pero mal) las bases de datos... @estefansenlared    
    
    
    @estefansenlared el miércoles. Nos esperan tres días malos... @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared el pod, cierto. Pero con esa aplicación no me peleo yo directamente... :) @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared Mira, eso dice: "ERROR: no se pudo crear conexión a base de datos CIENTIA" @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared solo era informativo, después lo conseguí. Lo último que me fallaba era la generación del PDF luego lo intento y te digo..    
    
    
    Pues a mi no me gustan los botoncitos de acceso a los servicios de Google #yaLoHeDicho    
    
    
    @loretahur eso es    
    
    
    Oye mira. Después de lo de sideral me he animado con la web de renfe. Dos mesas he conseguido. Con lo ahorrado podremos comprar jamón.    
    
    
    @benjami para el corte del director ....    
    
    
    A la gente normal se nos nota cuando mentimos. A los políticos también.    
    
    
    @torresburriel yo también lo hice: Tómatelo como un ejercicio de agilidad mental ;)    
    
    
    ¿En qué se convierte un validador que no tiene herramientas adecuadas para validar? En un freno.    
    
    
    Récord de morosidad: a ver si alguien está confundiendo las luz al final del túnel con el resplandor de lo quemados que estamos todos...    
    
    
    @pablomartinez no. NI ellos...    
    
    
    @pablomartinez jo. Qué duro eres conmigo. He pensado que el próximo pack de invitaciones que vendamos lo cobremos con bitcoins...    
    
    
    @_zingarina pero a quién querías espiar, eh? ;)    
    
    
    Software libre y datos abiertos para periodistas que van por... http://buff.ly/1hS3eRz     
    
    
    No :) RT @bambino: Os acordáis que glamour intelectual daba ser del Círculo de Lectores? #fb    
    
    
    Necesito un mando para presentaciones con puntero. ¿Recomendaciones? #recomendar    
    
    
    @daniel3 a ver si vamos a tener que organizar una compra conjunta ;)    
    
    
    @javifields guay, ese es el que estaba mirando cc/ @daniel3    
    
    
    Aclaro 'necesito'. Je    
    
    
    @gmolino quiero comprar, sí.    
    
    
    @clarimon pero largo!!!!    
    
    
    @raulcanay jaja. Yo tengo clase toda la mañana también. Con descansos... @daniel3    
    
    
    @raulcanay eh! No lloramos. Al menos yo no, que conste @daniel3    
    
    
    @LaJamoneria siempre que de, que si no da... ;)    
    
    
    Programa-V3-denitivo-version-publicar-esta-si ... y así...    
    
    
    Primero… http://buff.ly/1hUmeiq     
    
    
    @mediotic ¿sólo los que seguías tú o han cambiado la política respecto a ese tema? ;)    
    
    
    Veo mi yo de hace 7 años y algunas cosas aún sirven...    
    
    
    Suspenso en comunicación para los ayuntamientos - Aragón - El Periódico de Aragón http://buff.ly/1hWB8od     
    
    
    .@luistxo me dice @fuina que miremos en: http://mapainfopublica.com/     
    
    
    @fuina y heraldo no pone enlaces en papel :)    
    
    
    @fuina no, sólo explicaba que lo vi en papel y allí no estaba el enlace :)    
    
    
    No me peleo con Moodle. Sólo que nuestra relación es tensa...    
    
    
    Creo que invitarme a cinco comunidades una detrás de otra tampoco es una buena forma de establecer relaciones en G+ #soyRaro    
    
    
    Dos ingenieros aragoneses llevan el hospital a casa http://buff.ly/1aGiTNz     
    
    
    El ministro va a la jungla. Esa es la idea. Menos mal que no tiene machete... #digoYo    
    
    
    Lo que pasa cuando te conectas desde un sitio no habitual a... http://buff.ly/1aI8QaC     
    
    
    @_buxus máquina no habitual, ip no habitual... No se si conseguirán que se roben menos cuentas...    
    
    
    @_buxus tiene lógica.    
    
    
    @_buxus a ver si te van a bloquear de vedad..    
    
    
    ANECA, CCII y CONCITI firman el convenio para desarrollar el... http://buff.ly/18TkY5w     
    
    
    @Poliorcetes no se. Me parece pura locura.    
    
    
    OWASP: Los diez riesgos más críticos en aplicaciones web... http://buff.ly/1aLx5EM     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    NOTAS SOBRE MI VISION DE FACEBOOK | Antón... http://buff.ly/1bYOHhS     
    
    
    @TeruelEnrique no veremos tus fotos de las excursiones si te vas :). Yo no soy un gran fan pero hay gente que solo está allí    
    
    
    Inbox 0 es cuando no tienes ningún mensaje sin leer, ¿no? ;)    
    
    
    BLOGS, CULTURA E INTERNET | Antón Castro. Mira @rabizanda http://buff.ly/1cbhz4F     
    
    
    Shinnosuke no crece y su hermana sí (pero no mucho). Hacía tiempo que no lo veía....    
    
    
    Pictogramas http://buff.ly/1bZQxz6     
    
    
    @TeruelEnrique es cierto, tienes en los dos sitios. Google+ es más bonito y el app móvil es algo mejor. Pero para fotos yo sigo en flickr    
    
    
    @TeruelEnrique la diversidad es buena. Y tiene que ver con que diferentes personas tienen estilos de interacción diferente    
    
    
    @TeruelEnrique :) cuidado con los atracones    
    
    
    Más mujeres en tech en LATAM (vía Thunderclap: ) http://buff.ly/1h8F0B7     
    
    
    @pmartind casi merendar. Buen provecho!    
    
    
        
    
    
    :-D RT @TrollKlout: Hey @fernand0! Acabas de recibir tu primer voto #TrollK, enhorabuena! Comprueba tu posicion en http://trollklout.com .    
    
    
    Más o menos RT @chichovalentino: Yo, el mismo de ayer.    
    
    
    Seguramente vais a ver el anuncio de la lotería de otra... http://buff.ly/1h9w2nb     
    
    
    @mollirunner no he entendido las pregunta. ¿ puede repetirla?    
    
    
    @mollirunner aún no tengo nada :) pero todos los años cae algún boleto....    
    
    
    @mollirunner comprado maño! Tocar es otra cosa    
    
    
    @jjmerelo ya veo que este te ha gustado más :)    
    
    
    @BuhoPerico @mollirunner yo por eso busqué esta: http://buff.ly/1h9w2nb  (a ver su está bien el enlace)    
    
    
    Una petición de amistad en Tuenti. Me ha hecho sentirme joven :-)    
    
    
    @pablomartinez uf!    
    
    
    @LaQuebradoraZGZ eso, a ver si vamos!    
    
    
    @gsiibert sabes que el paso siguiente después de eso son las animaciones y similares, no?    
    
    
    En algún momento empezasteis a llamar tostas a las tostadas y jamoncitos a las patas de pollo. Lo demás viene por decantamiento...    
    
    
    @bydiox y qué pasó anoche al final con tu experiencia musical? (que se pueda contar...). Yo ya me dormí... #loQuePasaEnTwitterDeNocheSeQueda    
    
    
    @bydiox con deportividad :)    
    
    
    @bydiox eso desde luego... En cuanto la bajas te dan en el cuello...    
    
    
    @jeanbedel aun podemos un ratito...    
    
    
    @jeanbedel ligera. Como un poco más que de diario...    
    
    
    comunisfera: Las estrategias digitales de las operadoras de... http://buff.ly/18F9juQ     
    
    
    Oye. Si os enteráis de algún comité de esos que se cobra por asistir avisadme. Es para un amigo...    
    
    
     Reseñas de aplicaciones: si no las hacemos, perdemos todos http://buff.ly/195DY0J     
    
    
    ¡Felicidades @uberbin! 12 años de Uberbin http://buff.ly/1c8TrS4     
    
    
    Sobredosis de gente que quiere que revise documentos. Parece phishing cuidadin...    
    
    
        
    
    
    @betabeersZGZ es que @RicardoJRdez me avisó con mucho tiempo y nadie me ha ocupado ese trozo de la agenda aún ;)    
    
    
    En algún momento entre ayer y hoy alguien hizo el seguidor 5000. Supongo que debería decir algo ocurrente pero haré como siempre.    
    
    
    @estefansenlared o no te sale. Solo también. Je    
    
    
    @estefansenlared estás intentando confundirme con bellas palabras y números redondos ;-)    
    
    
    La escuela, en el laberinto tecnológico | El País Semanal | EL... http://buff.ly/1ca0Qk5     
    
    
    Silla de Ruedas Open Source RT @pnique: @LaJamoneria La cuenta es @wikiWheelChair y la web es http://www.wikiwheelchair.cc/index_es.html     
    
    
    No me puedo creer que también me toque esto… http://buff.ly/ImihCZ     
    
    
    @Estevo es la fiesta de la democracia :)    
    
    
    Motosierra    
    
    
    Gráficas de Moore http://buff.ly/1caJPX2     
    
    
    La verdad es que los de Betabeers me hacen sentirme mayor...    
    
    
    Regalo mes de noviembre completo por si podéis aprovechar algo de él. El lazo lo pongo yo...    
    
    
    De eso que no has elegido una etiqueta/carpeta adecuada para unos mensajes y siempre que tienes que meter uno nuevo pierdes un rato...    
    
    
    Haciendo de beta-tester cc/ @TeruelEnrique    
    
    
    Es @RicardoJRdez  hablando de desbordamientos de memoria http://buff.ly/1gpA0Wa     
    
    
    Verdadero borrado de información. chaosnt: me gushta, me gushta... http://buff.ly/1cFWXBK     
    
    
    Tendencias en los lenguajes de programación | Jesús Amieiro http://buff.ly/1cFZgF6     
    
    
    @sergiomontesa cierto. Es un indicador más..    
    
    
    @versvs políticos pidiéndole una máquina de esas a los reyes magos.. :)    
    
    
    ¿Quién descubrió las inyecciones de código SQL? ~ Security By... http://buff.ly/1grkFEz     
    
    
    @sergiomontesa no es lo habitual, pero supongo que conoces https://f-droid.org/     
    
    
    @lasay_ todo bien entonces?    
    
    
    Pensando un rato en @jjmerelo y @joe_miro :)    
    
    
    @benjami a mi me tranquiliza un poco ver que se equivocan así... Igual lo hacen para eso ;)    
    
    
        
    
    
    !b! RT @abc_es: Manifestantes en Kiev embisten a la Policía con una excabadora http://w.abc.es/pjlcdc     
    
    
    @gsiibert uno pensaría que esas ciudad no pasan por el corrector del iPhone...    
    
    
    :) RT @abc_es: Manifestantes en Kiev embisten a la Policía con una excavadora http://w.abc.es/pjlcdc     
    
    
     Cómo montar tu propio servidor de correo También podrías... http://buff.ly/188GhmC     
    
    
        
    
    
    Planta confundida #flowers http://buff.ly/18U42Q2     
    
    
     El enigma de «Enigma»: cuando las matemáticas ganaron la guerra... http://buff.ly/1cMBeIp     
    
    
    @torresburriel "herramientas meteorológicas" ? ;)    
    
    
    ¿un espía? :) RT @ketari: Con esto de los Drones los pisos con terraza se van a revalorizar y a ver quien vende uno con todo interior    
    
    
    Creo que acabo de pasar de categoría viejuno a mega dinosaurio: he tardado en responder 15 a un whatsapp de una sobrina...    
    
    
    Ahora tendremos que tener cuidado con los pizzeros por el suelo y con los drones repartidores por la cabeza...    
    
    
        
    
    
    'Todos nuestros operadores están ocupados' será ahora: 'todos nuestros drones están en el aire' o algo así...    
    
    
        
    
    
    Pisa nos pisa. Lo siento, no se me ocurría nada mejor    
    
    
    Y los datos del paro con un malabarista... RT @mollirunner: Esta noche en Antena 3 emiten varietés con un violador como vicetiple.    
    
    
    @mollirunner yo cuando lo he visto al medio día me han recordado más a un malabarista...    
    
    
    Igual que fuimos capaces de dar con una buena palabra para el correo no solicitado, deberíamos encontrar una para reuniones no solicitadas    
    
    
    Luces http://buff.ly/1gDGgcT     
    
    
    Tengo que cambiar de vida. Necesito un móvil nuevo. Y así...    
    
    
    Recogido el kit de arduino. No se si al niño le ha hecho más ilusión el cacharro o los caramelos cc/ @Cooking_Hacks @d    
    
    
        
    
    
    La fecha de hoy contiene una terna pitagórica (http://es.wikipedia.org/wiki/Terna_pitag??rica …) que lo sepáis: 5*5+12*12=13*13    
    
    
    @Carolonline y nosotros viéndolo! Salud! :)    
    
    
    @maitrella todo puede ser :)    
    
    
    @victorjuan y no te valdrá con unas velas?    
    
    
    @victorjuan un cargador de esos de manivela, te hará falta.... Solar a estas horas no cc/ @Luisaminana    
    
    
    Y que no sea indultado. A este jurado lo van a cesar también. Por listos....    
    
    
    15 días con Iris http://buff.ly/18otEB5     
    
    
    @jmmencia acabo de comprarlo, algo haremos...    
    
    
    @jmmencia yo compré una raspberry y ahora este...    
    
    
        
    
    
    @fercuesta prueba @LaRepublicana    
    
    
    @jeanbedel si decides igual estás haciendo algo. Déjate llevar..    
    
    
    @jeanbedel no, no. Si hay albedrío hay decisión y eso es hacer algo :-D al final vas a ser un hombre de acción    
    
    
    Me han ofrecido una tarjeta de crédito sin pedirla, como en los viejos tiempos. Esto debe de ser la luz al final del tunel esa...    
    
    
    @juleniturbe nos necesita a todos, sí    
    
    
    En lo que deben centrarse las telecos | Error 500Error 500 Estoy... http://buff.ly/1d4BN0r     
    
    
    Sol de otoño http://buff.ly/IOjWRK     
    
    
    @Noxbru tenemos de eso?    
    
    
    @Noxbru y dónde está eso?    
    
    
    @Noxbru ajá! pero es la google account u otra cosa?    
    
    
    @Noxbru ya, chorradas.    
    
    
    Qué pillines los de la Caixa o los de Ibercaja, no se: en vez de nómina ponen 'transferencia otra entidad' je    
    
    
    Sabadete! RT @gmolino: se supone que hoy es sábado, no?    
    
    
    @deniman yo no la he visto mucho pero diría que no es muy buena...    
    
    
    @deniman con la de GMail no pasará eso, pero tampoco es la solución, imagino...    
    
    
    @deniman es adaptarse.... Siempre hay nuevas cosas que filtrar. Ahorra trabajo... Las secciones, digo    
    
    
    @deniman yo también uso k-9    
    
    
    @deniman no se. Para buscar no es muy allá, no...    
    
    
        
    
    
    :-O RT @torresburriel: Esto supongo que será una broma. O algo así. Supongo. Espero. #motosierra pic.twitter.com/UAmOfIzHkT    
    
    
    @jcantero las puso él en su Blog.... Campaña navideña..    
    
    
    @fegido @nacho_torre desde que la 'empresa' cambió de entidad, la paga aparece con concepto diferente, no se a qué se debe.... :-)    
    
    
    @nacho_torre espero que no me afecte, pero nunca se sabe! A veces los contratos se refieren a los nombres y no a los conceptos ;) @fegido    
    
    
    Ya está aquí el BlogsNi 2013 | #BlogsNi /Blogs de Nicaragua Fue... http://buff.ly/1gO2MzO     
    
    
    ¡Felicidades! http://RedAragon.com  cumple 15 años | Descubriendo Aragón... http://buff.ly/1daGYfc     
    
    
    De esos días que se agradece el recalentamiento del ordenador...    
    
    
    Uno nunca sabe donde pueden terminar sus fotos en... http://buff.ly/1994Pgb     
    
    
    Por algún motivo los expertos en coaching pueden enviarte mensajes masivos sin enlace para desuscribirte. Debe de ser cosa de coachers....    
    
    
    @_buxus yo tengo botón de marcar como spam. Claro. Esa es la máxima violencia que me permito en el día a día. Je.    
    
    
    @_buxus me tranquiliza :)    
    
    
    Jo Google play. ¿ para eso te subí toda esa música? ¿ para que ahora me recomiendes a Britney Spears? Google, tú antes molabas. Play, tú no    
    
    
    @faraondemetal y no hacer nada tampoco :)    
    
    
        
    
    
    @nacho_torre me conoce mejor de lo que creía, je    
    
    
    El príncipe y Rajoy han viajado toda la noche para.... Joer. Ni que hubieran tenido que ir empujando el avión....    
    
    
        
    
    
    En su afán privatizador el gobierno privatizó los cacheos...    
    
    
    @torresburriel :)    
    
    
    @torresburriel porque lo mira usted con cariño, lo que yo agradezco ;)    
    
    
    Mix procesional. ¿La segunda es la música del coche... http://buff.ly/19fMXQR     
    
    
    Cuando se está torpe, se está torpe....    
    
    
    Jornada Innovacion y TIC 2013 | Zaragoza, 14 de diciembre de... http://buff.ly/1dp3yku     
    
    
    @eckelon y la batería tampoco te dejaría, supongo...    
    
    
    Y sigue a tu líder ;) RT @GUINALIU: Colabora con la ciencia y gana 200 euros, http://ow.ly/rFd3A     
    
    
    Pensamientos navideños http://buff.ly/1iVSmCE     
    
    
    @GUINALIU y lo somos!    
    
    
    De eso que tienes un programa con un montón de pequeños fallos pero ninguno te convence los suficiente para lo que ves que está pasando...    
    
    
    Cada vez que veo el anuncio ese de que un sitio web usa cookies me imagino al político que pensó esa tontería. Y no con agrado o simpatía    
    
    
    @Luismarti es tan absurdo...    
    
    
    @mrjotaese ah no. Uno de camiones. Sorprendente, supuse que cuando lo vi ya lo había visto todo el mundo...    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @GUINALIU pero no te encuentro en mis contactos :-)    
    
    
    Colorea a los reyes en la nueva web de la casa real. Eso se presta a diversos enfoques. Queda como ejercicio para el lector.    
    
    
    Simposio: pinta y colorea a los reyes # soloEsUnaIdea    
    
    
    Es @antonello  Soy Antonio Ortiz, cofundador de Weblogs SL, y... http://buff.ly/19jMNI4     
    
    
    Ingeniería Inversa a cargo de @ricardojrdez http://buff.ly/1fnnE0p     
    
    
    @javifields @RicardoJRdez Uf, sí. Vaya fotico...    
    
    
    El procesoloso mundo de la búsqueda de direcciones en polígonos industriales...    
    
    
    A algunos en Linkedin se les está yendo un poquito la olla. Felicitar la navidad no te da derecho a spamear. Las causas 'justas' igual.    
    
    
    El gobierno lanzará la campaña: dele mimitos a un catalán. A ver si así no se independizan #futurosPosibles #oAlgoAsi    
    
    
    ¡Notas rápidas cumple 6 años hoy! http://buff.ly/18Gyslq     
    
    
    @mollirunner @pepecerezo @vrruiz gracias. El único mérito es del tiempo, que pasa sin más...    
    
    
    Tengo un ordenador con dos tarjetas de red y no se como usarlo. Pero aprenderé, ya lo veréis...    
    
    
    @mollirunner un poco cansino a veces, al menos esa es mi impresión... :)    
    
    
    @DiegoFranco_es no se yo si es tan interesante.. ;)    
    
    
    @bambino un router debería poner, sí...    
    
    
    @estefansenlared todo por la patria! :)    
    
    
    @curropar control? Represor! En cuanto nos descuidamos os sale el Obama que lleváis dentro ;) @bambino    
    
    
    @tcnovella qué cosas compra este hombre... @_DanielSanz    
    
    
    @CalvoConBarba o ponerle gomina de bigote en algún sitio ;)    
    
    
    @CalvoConBarba se me ocurre un mundo de posibilidades con todas esas sustancias... Pero no son tuiteables...    
    
    
    @jjmerelo y yo... Aunque tiene sus ratos...    
    
    
    Montaña rusa on Flickr.Entre la maleza… http://buff.ly/1j5zNfv     
    
    
        
    
    
    Claro que los que iban delante en la fila no se si hacían una prospectiva de mercado o realmente querían algo #pesaos    
    
    
    @curropar luego os sorprende que lo hagan los políticos... Control y más control :-) @bambino @antoniojperez    
    
    
     Se acabaron los correos con huecos: Google se responsabiliza de... http://buff.ly/1h9lMcc     
    
    
    @gmolino o más fuentes de info para la publicidad, sí    
    
    
    Libro. Tierra de sueños on Flickr. http://buff.ly/18NLhgS     
    
    
    @Claudix hacía tiempo que no veíamos una así, después de todos los 'fallos' de este año...    
    
    
        
    
    
    @tcnovella igual hay que velas otra vez... @_DanielSanz    
    
    
    @Claudix hay muchas canciones. Para mi eso es un punto positivo pero no postes todo el mundo..    
    
    
    @meneldis también, sí :-)    
    
    
    @MaryCarmen_B @robertoferrer21 el malo es flojo, sí..    
    
    
    Ha fallecido Peter O'Toole. Hace alrededor de un mes puse en clase trozos de 'How to Steal a Million' #seguridad. Descanse en paz.    
    
    
        
    
    
    A 2013 le queda un telediario. Sin la parte del tiempo    
    
    
    @serjuzu la del fútbol, quieres decir? ;)    
    
    
    Te pongas como te pongas en una semana no arreglas lo que hayas hecho el resto del año.    
    
    
        
    
    
    Pasando por facebook RT @JesusAmieiro: De los Powerpoint en Hotmail a las cadenas por WhatsApp. ¿No os cansáis de darme la brasa así?    
    
    
        
    
    
    @emorillo Y si resulta que es no, seguirá siendo un buen sitio para comer. Y más cosas claro    
    
    
    @estefansenlared @javifields yo apenas debato. Son problemas complicados. Y aún los complicamos más :)    
    
    
    @estefansenlared lo es, pero en general no la que se recibe por ese mecanismo. A ver si ahora es más rápida y flexible. @javifields    
    
    
        
    
    
        
    
    
    :-D RT @fbeltranb: @fernand0 Ahora obligarán a cada comunidad autónoma a comprar uno con cargo a sus presupuestos    
    
    
    @fbeltranb se pondrán ellas solas en cola, ya lo verás ...    
    
    
    Los grandes de internet se reúnen con Obama: no espieis tanto a los usuarios, dejadnos que de eso ya nos ocupamos nosotros, se les oyó decir    
    
    
     La verdad sobre ser una zorra | Stefanie Williams Título... http://buff.ly/19xpA5t     
    
    
        
    
    
    Pascualo #navidad http://buff.ly/1hkEyNO     
    
    
    Parejas poco plausibles: que llegues a casa y el taxista te pregunte si os bajais los dos #meHaPasado #leMeto #esMiRespectiva    
    
    
    Hace falta tener muy poca gracia para mandar una felicitación de navidad por correo electrónico desde una dirección noreply .... #heDicho    
    
    
    @javifields o ya yendo más lejos: yo te doy la lata, pero tú no me la des a mi. Hay gente que no piensa las cosas que hace...    
    
    
    SlideShare Zeitgeist 2013 (España en el top 3 de uploaders) http://buff.ly/1fHrt0u     
    
    
    Villancicos #navidad http://buff.ly/J7trLI     
    
    
    Me siento fatal pero de eso que recibes una felicitación navideña y te dan ganas de preguntar: pero... ¿quién eres? Eso o marcar como spam.    
    
    
    @fernandotravel jugando con fuego ;)    
    
    
    En un mundo podrío y sin ética... ¡Buenos días! http://www.youtube.com/watch?v=jKZpjoKqkGc …    
    
    
    @FernandoPaz_ @CEPA_EeM @edu_unizar @Colectivochen esperemos que sí :)    
    
    
        
    
    
    A ver si se nota ... RT @tecnara: Consejero Bono: "TIC e internacionalizacion, aportacion valiosa al crecimiento de la economia de Aragón",    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Venga que mañana madrugaremos. Pero esto no hombre...    
    
    
        
    
    
    Me parece que apalabrados ha tenido una regresión.    
    
    
    @ibirque :)    
    
    
        
    
    
    Libro recibido. El ochocientos. De las profundidades a las... http://buff.ly/JNEE4M     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Balotelli y sus nuevas botas de fútbol hechas con artículos de... http://buff.ly/1ca4E5a     
    
    
        
    
    
    viene bien evaluar la marcha del curso, pero que sea... http://buff.ly/J580vo     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @sam_gimeno ni me había fijado en el precio...    
    
    
    @Coweyboludo yo no las he visto caídas. Sería una pena... @estefansenlared @javifields    
    
    
        
    
    
    @estefansenlared eso es... @Coweyboludo @javifields    
    
    
    @Coweyboludo yo creo que puede servir para terminar con algo mejor de lo q. había. Si no nos lo cargamos antes @estefansenlared @javifields    
    
    
        
    
    
    Por supuesto... "@jcantero: @fernand0 En neopesetas"    
    
    
        
    
    
    @estefansenlared parece como si vivieras en alguno de los 'barrios' conflictivos... ;) @Coweyboludo @javifields    
    
    
    @Coweyboludo en donde yo estoy no hay ordenadores de quince años. Y eso no es resistencia al cambio. Es dinero @estefansenlared @javifields    
    
    
    Supongamos que algún día Google da con la forma correcta de estar con varias cuentas abiertas a la vez...    
    
    
    @TeruelEnrique es como si les gustara pero no les gustara... Cc/ @Gurusblog    
    
    
    El primer número que incluye una... http://buff.ly/1cdrHMs     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Feliz Navidad 2013 de @congosto (vía Barriblog » Blog... http://buff.ly/1fyVU8B     
    
    
        
    
    
    Tapar agujeros como concepto    
    
    
    La Cámara de Cuentas pide que se controle más a los docentes -... http://buff.ly/J9ar0c     
    
    
    Me pregunto si la cámara de cuentas consideraría que ahora debería fichar....    
    
    
        
    
    
    Las eléctricas se han sentido atacadas. Que lo sepáis. Que sois unos malotes....    
    
    
    Tendencias en el desarrollo de software 2014 | La Pastilla Roja http://buff.ly/1fVy0VG     
    
    
        
    
    
    Qué gracioso el resumen del año de las fotos de Google+ casi te olvidas de todo lo que saben de ti...    
    
    
    Trabajos navideños: desetiquetarse de felicitaciones más o menos bien intencionadas (que de todo hay)...    
    
    
    Nunca entenderé la agresividad que muestra cierta gente en dos sitios: el tren y la sala de espera del médico    
    
    
        
    
    
    Wish yo were not here. Alguien debería hacer esa canción #justSaying    
    
    
    @AlfonsoRomay pobreticos :-)    
    
    
    @AlfonsoRomay no hay que relajarse, es cierto...    
    
    
        
    
    
    @victorjuan en Aragón no somos obedientes. Como mucho bien mandados...    
    
    
        
    
    
    Venga, que este año no os lo había puesto. El villancico definitivo,  la "Oveja Naranja"" en YouTube https://www.youtube.com/watch?v=Mjf02qDAS9I …    
    
    
    Imaginaros que ahora tuvierais que dar un discurso con el panorama que hay. Vaya papelón...    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Malos tiempos para la lírica. Germán Coppini descanse en paz.    
    
    
        
    
    
    @mollirunner seguro que sí. Yo siempre le digo que cuando sea mayor quiero ser como él. No lo entiende, claro. Y me dice que yo ya soy mayor    
    
    
        
    
    
    YouTube me recomienda escuchar así soy yo de Kiko Rivera. No me atrevo, la verdad. Aunque algo me dice que será inevitable...    
    
    
    Envoltorios http://buff.ly/K2sO73     
    
    
    @pablomartinez feliz Navidad    
    
    
    @_DanielSanz jo. Como eres... quitandonos la ilusión cc/ @tcnovella    
    
    
    @pablomartinez yo a cambio no he sentido ninguna obligación de escuchar el del tal Rivera...    
    
    
    Colecciono moscas http://buff.ly/19g1SKD     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
     Regalos y seguridad Vía @schneier http://buff.ly/1fJa3A8     
    
    
    @MTrujilloBerges ¡felicidades! :)    
    
    
    @MTrujilloBerges pero hay que hacerlo. Y aprobar. Je...    
    
    
    ingenierodelmonton: Y aún así se podría hackear. Contraseñas http://buff.ly/Jw0vx9     
    
    
    Lo es MT @antonello: Facebook muerto y enterrado para los adolescentes Brit. http://buff.ly/1fM9eqc  a ver si va a ser verdad que es viejuno    
    
    
        
    
    
    El resplandor http://buff.ly/1fNtOXf     
    
    
        
    
    
    Ese Oregón tv :) RT @antonello: Bastante satisfecho del rediseño y del giro editorial que le hemos dado a Xataka http://buff.ly/1g95cco     
    
    
    @sblanco el título es horrendo :)    
    
    
        
    
    
    @sblanco a ver si me dejan :-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
     ¿Por qué tuitean pocos los alemanes? | Error 500Error 500 No... http://buff.ly/19RXLVL     
    
    
        
    
    
    @JulioAlonso no creo que sea el más extendido, no    
    
    
    Mejor terra. A pequeños accionistas :=)  mT @LCQND: .. El Corte Inglés adquiere Lycos por 10 mil millones de euros.. http://alt1040.com/2013/12/corte-ingles-lycos …    
    
    
        
    
    
    Importa el bulo o la tecnología usada? MT @abc_tecnologia: Alertan del uso de #WhatsApp para viralizar bulos como ... http://w.abc.es/n17e0d     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @javifields no es para mí, es para un amigo ;)    
    
    
        
    
    
    @arivero @estefansenlared no estamos donde estamos por casualidad :-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Reflejos en blanco http://buff.ly/KdD24H     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @torresburriel bien visto... @alfonsoromay    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @estefansenlared luego me dormí, buenos días! :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    De @juleniturbe RSS, nacido en 1995 y fallecido en 2013 |... http://buff.ly/1cW8Xj3     
    
    
    Phishing en dispositivos móviles: ¿es más fácil? | Eleven Paths... http://buff.ly/1b94Xwc     
    
    
    Primeras impresiones acerca del TOP 100 contraseñas tras hack a... http://buff.ly/1b97I0D     
    
    
    dna, adn, errores, enfermedades, citas, libros, http://buff.ly/1b97JSg     
    
    
     Entrepreneur Talk: Ideas sobre Emprender | Aragón... http://buff.ly/1gtC16a     
    
    
    Tras la persiana http://buff.ly/1bdvlBT     
    
    
    @estefansenlared a ver si puedo ir a veros... :)    
    
    
    Vale, lo pillo: que le de me gusta. Pero... ¿ por qué? Cansinooooos    
    
    
    @estefansenlared @mamiesp ja ja. Pues si puedo voy. Se siente ;)    
    
    
    Recién termina halloween y los santos y el Chino de mi barrio ya ha puesto los adornos de navidad en el escaparate. Vamos que nos vamos...    
    
    
    @mamiesp @estefansenlared eso suena muy bien... Aunque la zona no da mucho de sí....    
    
    
    @arivero estará en los diccionarios. No se...    
    
    
    Salón de retro-juegos #mih #semingarq http://buff.ly/1gvzUyG     
    
    
    Me entrevsitó @yjesus para Security By Default. Entrevista a... http://buff.ly/1beVEaS     
    
    
    Esto ha sido más rápido de lo que pensaba. Tiempo gratis...    
    
    
    @pmartind En la Escuela de Ingeniería y Arquitectura, Campus Río Ebro. Parada de tranvía directa y aparcamiento gratuito. Acaba hoy.    
    
    
        
    
    
    Soluciones políticas / soluciones técnicas http://buff.ly/1iRuY3Z     
    
    
    @curropar ;)    
    
    
    Raúl Oliván: ‘Gestionamos el talento dando cariño y... http://buff.ly/16N6MNN     
    
    
    Indecisos... RT @paularchu: Los que subís dos primeros planos prácticamente iguales, seguidos, a Fb o Instagram, sois unos plastas.    
    
    
    De buen rollo y tal... RT @deniman: Dice EEUU que nos ha espiado pero en plan legal. Habrán buscado la info en las páginas amarillas    
    
    
    @josebanto pues que me digan la mía, que no siempre acierto ;) @deniman    
    
    
    @curropar está bien? @oriateka    
    
    
    @josebanto yo no soy suficientemente interesante para eso ;) @deniman    
    
    
    Judo! (@ Colegio Cortes de Aragón) http://4sq.com/1evCVyn     
    
    
    Aún llegamos a lo de @ZagalesHackLab ...    
    
    
    Carrera de camellos con @zagaleshacklab http://buff.ly/18fW8wh     
    
    
    @CarlosTricas bien, bien.. :)    
    
    
    Setas navideñas http://buff.ly/1gywICn     
    
    
    .@ZagalesHackLab @Diego_CRK @maitrella espectacular! Gracias!    
    
    
    Nos hemos estado acordando un rato del Milímetro Digital con @victorjuan y @luisaminana    
    
    
    Los Netbooks no habían muerto, los han matado… Resucitando... http://buff.ly/1daaG4m     
    
    
    De esas cosas que ves y no te las crees. Grande :-D    
    
    
    @vrruiz yo aquí nunca los he visto. Pero tampoco es exactamente lo mismo, ¿no?    
    
    
    Vale que mola descubrir cosas nuevas. Pero que Google Now me recomiende una carnicería de Huesca en domingo.... Muy listo no es...    
    
    
    @Poliorcetes en nada. Es un programa. No piensa ;)    
    
    
    @Poliorcetes por otro lado, el domingo es día de asados y cosas así.... ¿ quién sabe?    
    
    
    @sbgermanm seguro que lo pasais bien. Los de @ZagalesHackLab son unos cracks...  @manuelcr    
    
    
    @Poliorcetes pon que al programador no le importa/interesa demasiado las costumbres de por aquí... ;)    
    
    
    Mis nuevas zapatillas. Aviso; no son ni de marca ni precio... http://buff.ly/18ijkKq     
    
    
        
    
    
    @_DanielSanz correr es de cobardes :)    
    
    
    Concepto: como no vengo nunca por aquí pero soy de aquí, puedo ponerme en el carril que me de la gana...    
    
    
    @RafaOsuna algo para picar? ;)    
    
    
    @RafaOsuna menos mal!! :)    
    
    
    A ver si encontramos algo para hacer un aperitivo    
    
    
    @tramullas no digo que no. Pero en domingo.... Además creo que no me recomendaban esa ..    
    
    
    Y a Rafa Nadal no le había avisado nadie de que la pista es azul?    
    
    
    La Pirámide de Maslow trasladada a las redes sociales »... http://buff.ly/1biInOu     
    
    
    Alicia cierra su escote . Las Provincias Qué cosas. Qué... http://buff.ly/1biKfGX     
    
    
    Galletas PacMan 2.0 (vía Aquí no hay quien coma: ) http://buff.ly/1bk6Zd5     
    
    
    25 años del primer gusano de Internet “ Aquel gusano que... http://buff.ly/1hxrk3X     
    
    
    @pablomartinez :)    
    
    
    @tramullas que es lo que yo decía al principio. Que está tonto....    
    
    
    Regla: todas las reglas tienen excepciones. Esta no.    
    
    
    @PilarRanchal @JuliaRanchal29 hasta lo que creemos que no vale para nada, termina sirviendo para algo ;)    
    
    
    A partidos y medios preocupa la as. de religión MT @comunicacionsm: Economistas piden Matemáticas en Bach. de Letras http://bit.ly/1fw0EMt     
    
    
    Una vez superada la molestia de recibir una invitación a un evento que no me interesa siento un cierto placer dándole al botón de NO iré    
    
    
    ¿ un restaurante mexicano molón en Zaragoza? #recomendar    
    
    
    @JPMartinez_ tomo nota gracias... :)    
    
    
    @maitrella donde está?    
    
    
    @_DanielSanz da igual que sea feo, l que hace falta es que den bien de comer ;)    
    
    
    @maitrella gracias :)    
    
    
    @gsiibert de momento: la quebradora, mesón de Jalisco, uno de nombre indeterminado en la Magdalena y uno que van a inaugurar pronto    
    
    
    En el Intermedio nos recuerdan que Canal Nou creó Tómbola. El resto es historia    
    
    
    @gsiibert @bambino yo quiero comer cosas ricas no batir records de nada :)    
    
    
    Los mejores auriculares por menos de $30 http://buff.ly/1bl8sMO     
    
    
    @hectormainar otro voto para ese :)    
    
    
    @juanluis_ga ni idea. Yo tuve unos panasonic y no me duraron casi nada...    
    
    
    Concurso Internacional de Desarrollo de Código COBOL para... http://buff.ly/1eFeNsY     
    
    
    El ministerio de educación no está descabezado. Lo que pasa es que la cabeza es Wert    
    
    
    Estoy un poco mareado: desde el Gran Casa a la EINA no se ha puesto ningún semáforo en rojo para que pudiera descansar un poco #aLoLoco    
    
    
    El amigo @jjmerelo fue de los primeros en decir que Twitter no duraría mucho http://buff.ly/18oFpqL     
    
    
    @sblanco @jjmerelo y tenía razón ;)    
    
    
    @jjmerelo @sblanco muchas blogosferas, o varias. Claro.    
    
    
        
    
    
    Cómo conectar Android con Arduino por Bluetooth - http://BricoGeek.com  (Recomendado por @vrruiz ) http://buff.ly/18oV9dr     
    
    
    Mi relación con el ex presidente del gobierno es muy buena. Bueno. Todo lo buena que puede ser, ya le conocéis. #dialogosHipoteticos    
    
    
     5 blogs más poderosos del mundo | http://unocero.com  http://buff.ly/1fAQtpZ     
    
    
    Miércoles de Software & Barra libre en Zaragoza -... http://buff.ly/1j3WTxz     
    
    
    "I am sorry but your Email Client cannot display HTML Email." -> No te preocupes, lo borramos y aquí no ha pasado nada...    
    
    
    Jeff Weiner (Linkedin), el genio de los currículum http://buff.ly/1hF3naP     
    
    
    @raulcanay y Wert es de estadística, ¿no? Más curioso aún :)    
    
    
    Mi hijo me pide un arduino después del taller de @zagaleshacklab , pregunta a @d0omy ¿los tenéis llegar y coger o hago pedido en la web?    
    
    
    @raulcanay siempre es divertido ver a los seguidores de alguien llevarle la contraria (pero no mucho) al seguido :)    
    
    
    Modelos y realidad http://buff.ly/1hF3lQc     
    
    
    @JulioAlonso eso, felicidades cc/ @cvesania    
    
    
    ¿Y en qué se diferencian las custom timelines de las listas en Twitter? #preguntando    
    
    
    @bydiox es posible. Pero las listas también son públicas, salvo que no lo sean claro ;)    
    
    
    @pekechis eso es imoprtante!    
    
    
    Ideas sobre emprender. A ver si a mis años... (@ CEEIAragon) http://4sq.com/HYrtNf     
    
    
    @jcantero no se te escapa una ..  Pero eso también vale para las listas...    
    
    
    @jcantero pero podrían    
    
    
    Startup Pirates: @lajamoneria y @quesitosgiver http://buff.ly/1hG6zmF     
    
    
    @quesitosgiver :) @LaJamoneria    
    
    
    @LaJamoneria primero di si has traído los cuchillos! @javisagan @quesitosgiver    
    
    
    Startup Pirates. Carlos Mariñosa http://buff.ly/1apQQSb     
    
    
    Startup Pirates. Alejandro Céspedes y Ana Alcalde http://buff.ly/1eMYRF9     
    
    
    @LaJamoneria un señor bigote @javisagan @quesitosgiver    
    
    
    Se cuelga el móvil (o algo así). Le quitas la batería. Se la pones. Sigue funcionando. !!    
    
    
    @minid no se. Iba a llamar a la NASA pero ya les avisará la NSA #chistaco    
    
    
    Es bueno tener amigos :)    
    
    
    I'm at Escuela de Ingeniería y Arquitectura de Zaragoza (Zaragoza) http://4sq.com/I0hPtA     
    
    
    Los tres filtros http://buff.ly/18vfrlw     
    
    
    :-{  RT @dani_latorre: Atiende que hemos entrado en el topten http://moteam.co/cachirulo-valley …    
    
    
    @quesitosgiver ops! Con el teléfono no me di cuenta. Si no habría hecho otra :/ @LaJamoneria    
    
    
    @LaJamoneria tú que lo ves con buenos ojos (y nunca mejor dicho). Jaja @quesitosgiver    
    
    
    Media vida estudiando bloqueos en sistemas ocurrentes y hoy me he visto implicado en uno de tráfico: no se podía avanzar hacia el objetivo.    
    
    
    Hay gente que es muy torpe (2/2)    
    
    
        
    
    
    De la serie, no, yo es que soy de letras, pronto cerca de ustedes: no, yo es que soy del bachillerato de ciencias sociales    
    
    
    @_DanielSanz sin palabras me dejas    
    
    
    @jjmerelo de hecho, hace no mucho se lo comentaba a alguien con temas de opendata: datos abiertos etiquetados por sus usuarios... :)    
    
    
    Como la de los macs. La apagan y encienden una nueva súper guay. No RT @soyDaniAndres: Pues la web del @heraldoes se ha ido a tomar viento    
    
    
    Ya hemos acabado las sesiones de prácticas-clase de desbordamientos de memoria. Creo que son divertidas    
    
    
    @maitrella eso, cómo olvidarlo.... Esto... ¿cómo fue? ;P @mondadientes @jjmerelo @jlori    
    
    
    A mi algunas escenas del vídeo de la lotería de navidad me han recordado a la peli aquella de Verhoeven: Total recall #noSePorQue    
    
    
    Cuando quiero leer las noticias en el móvil… | Torresburriel Estudio http://buff.ly/1aurZNk     
    
    
    @JCesarDavinci cada época tiene su afán ;)    
    
    
    No consigo comprender que con los teléfonos móviles que hay vendan para la casa las cosas que venden...    
    
    
    @bydiox poca cosa veo...    
    
    
    zifra: El Estado incumpliendo sus propias normas en la... http://buff.ly/1gSclQS     
    
    
    @Chafardeando buen día! :)    
    
    
    Qué fuerte. Ya tengo los sms integrados con los hangouts. No se si me va a gustar. Menos mal que recibo pocos....    
    
    
    @Chafardeando bueno. Si es eso...    
    
    
    Y a tí, ¿Te pagan para pensar? (vía ADMINISTRACIÓN DELIBERATIVA:... http://buff.ly/18BxXbY     
    
    
    @deniman ya te lo diré cuando llegue alguno ;)    
    
    
    @deniman tampoco molestaba, la pobre :-)    
    
    
    @MarkVillacampa @jjmerelo está subiendo cosas a github yo pensando subir unos en latex-beamer (pereza limpiar código) cc/ @estefansenlared    
    
    
    @MarkVillacampa las transparencias no son buenas ni malas. Todo depende...    
    
    
    @MarkVillacampa mejor unas buenas transparencias y un buen libro que unos malos apuntes    
    
    
    @gmolino cómo que bienvenido? Hola y vale!! ;)    
    
    
    @gmolino y yo, y yo. Pero sin tantas confianzas    
    
    
    @estefansenlared eso @jjmerelo que es un modernete @MarkVillacampa    
    
    
    @MarkVillacampa ah. Plásticos. Bueno. Si los tienes no los vas a tirar... ;)    
    
    
    Haciendo arqeuología de listas de correo    
    
    
    Supongo que los que han desarrollado la aplicación del CVN se dan cuenta de que es ridículo exigir una contraseña tan compleja para un CV    
    
    
    @nacho_torre que cosas.  @Ulunaufragio    
    
    
    @nacho_torre la educación es clave. Hasta que no nos pongamos de acuerdo en eso seguiremos avanzado poco @Ulunaufragio    
    
    
    Que sí. Que no. Mt @jcantero: Para el parlamento francés sólo sin DRM son auténticos libros y  ... IVA reducido https://www.april.org/prix-du-livre-vers-une-tva-selon-la-presence-ou-non-de-drm …    
    
    
    En serio. Que yo le daría me gusta a todas esas páginas que me invitáis. Que sí. Pero NO    
    
    
    Trío de Álogos (y más) «El término “álogo” fue... http://buff.ly/1ax3DlR     
    
    
    @maitrella yo tengo el elefante. Sin motor... No da mucho de sí una vez montado... @ZagalesHackLab    
    
    
    Calidad del profesorado: por unos mecanismos de selección más efectivos http://www.fedeablogs.net/economia/?p=33689 … vía @antonello    
    
    
    @maitrella a lo mejor... @ZagalesHackLab    
    
    
    Corto PIPAS (por Manuela Moreno) Te quiero Pi. http://buff.ly/1hOrYKn     
    
    
    ¿Quieres que tu cara salga en los SERPs de Google? Tutorial |... http://buff.ly/1hOtI6t     
    
    
    Calentamiento http://buff.ly/1gVEWov     
    
    
    Si no podemos se respetuosos ni cuando llevamos un volante y un coche de algo de más de 1000 kilos, imagínate llevando algo grande de verdad    
    
    
    Dicho eso: yo quiero un exoesqueleto como los de Avatar...    
    
    
    @_DanielSanz y eso que no vas de peatón y ves como aparecen bicis que no oyes llegar, haciendo giros imposibles, pasando excesivamente cerca    
    
    
    @_DanielSanz nos falta costumbre en eso. A todos :)    
    
    
    @_DanielSanz a muchos. Con tarjeta y con bici molona. O cutre...    
    
    
    @_DanielSanz en grupo de más de dos no he visto por donde los peatones...    
    
    
    @vrruiz cual de ellas?    
    
    
    @vrruiz no la recuerdo bien    
    
    
    Choque cultural http://buff.ly/1gVQZSu     
    
    
    ¡Anda! Y sideral a medio gas. Arg...    
    
    
    @estefansenlared nuestro sideral,sí. Dice cosas feas de una base de datos. Ahora mismo va :)    
    
    
    @JulioTejedorB investigadores masajeando (pero mal) las bases de datos... @estefansenlared    
    
    
    @estefansenlared el miércoles. Nos esperan tres días malos... @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared el pod, cierto. Pero con esa aplicación no me peleo yo directamente... :) @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared Mira, eso dice: "ERROR: no se pudo crear conexión a base de datos CIENTIA" @JulioTejedorB    
    
    
    @estefansenlared solo era informativo, después lo conseguí. Lo último que me fallaba era la generación del PDF luego lo intento y te digo..    
    
    
    Pues a mi no me gustan los botoncitos de acceso a los servicios de Google #yaLoHeDicho    
    
    
    @loretahur eso es    
    
    
    Oye mira. Después de lo de sideral me he animado con la web de renfe. Dos mesas he conseguido. Con lo ahorrado podremos comprar jamón.    
    
    
    @benjami para el corte del director ....    
    
    
    A la gente normal se nos nota cuando mentimos. A los políticos también.    
    
    
    @torresburriel yo también lo hice: Tómatelo como un ejercicio de agilidad mental ;)    
    
    
    ¿En qué se convierte un validador que no tiene herramientas adecuadas para validar? En un freno.    
    
    
    Récord de morosidad: a ver si alguien está confundiendo las luz al final del túnel con el resplandor de lo quemados que estamos todos...    
    
    
    @pablomartinez no. NI ellos...    
    
    
    @pablomartinez jo. Qué duro eres conmigo. He pensado que el próximo pack de invitaciones que vendamos lo cobremos con bitcoins...    
    
    
    @_zingarina pero a quién querías espiar, eh? ;)    
    
    
    Software libre y datos abiertos para periodistas que van por... http://buff.ly/1hS3eRz     
    
    
    No :) RT @bambino: Os acordáis que glamour intelectual daba ser del Círculo de Lectores? #fb    
    
    
    Necesito un mando para presentaciones con puntero. ¿Recomendaciones? #recomendar    
    
    
    @daniel3 a ver si vamos a tener que organizar una compra conjunta ;)    
    
    
    @javifields guay, ese es el que estaba mirando cc/ @daniel3    
    
    
    Aclaro 'necesito'. Je    
    
    
    @gmolino quiero comprar, sí.    
    
    
    @clarimon pero largo!!!!    
    
    
    @raulcanay jaja. Yo tengo clase toda la mañana también. Con descansos... @daniel3    
    
    
    @raulcanay eh! No lloramos. Al menos yo no, que conste @daniel3    
    
    
    @LaJamoneria siempre que de, que si no da... ;)    
    
    
    Programa-V3-denitivo-version-publicar-esta-si ... y así...    
    
    
    Primero… http://buff.ly/1hUmeiq     
    
    
    @mediotic ¿sólo los que seguías tú o han cambiado la política respecto a ese tema? ;)    
    
    
    Veo mi yo de hace 7 años y algunas cosas aún sirven...    
    
    
    Suspenso en comunicación para los ayuntamientos - Aragón - El Periódico de Aragón http://buff.ly/1hWB8od     
    
    
    .@luistxo me dice @fuina que miremos en: http://mapainfopublica.com/     
    
    
    @fuina y heraldo no pone enlaces en papel :)    
    
    
    @fuina no, sólo explicaba que lo vi en papel y allí no estaba el enlace :)    
    
    
    No me peleo con Moodle. Sólo que nuestra relación es tensa...    
    
    
    Creo que invitarme a cinco comunidades una detrás de otra tampoco es una buena forma de establecer relaciones en G+ #soyRaro    
    
    
    Dos ingenieros aragoneses llevan el hospital a casa http://buff.ly/1aGiTNz     
    
    
    El ministro va a la jungla. Esa es la idea. Menos mal que no tiene machete... #digoYo    
    
    
    Lo que pasa cuando te conectas desde un sitio no habitual a... http://buff.ly/1aI8QaC     
    
    
    @_buxus máquina no habitual, ip no habitual... No se si conseguirán que se roben menos cuentas...    
    
    
    @_buxus tiene lógica.    
    
    
    @_buxus a ver si te van a bloquear de vedad..    
    
    
    ANECA, CCII y CONCITI firman el convenio para desarrollar el... http://buff.ly/18TkY5w     
    
    
    @Poliorcetes no se. Me parece pura locura.    
    
    
    OWASP: Los diez riesgos más críticos en aplicaciones web... http://buff.ly/1aLx5EM     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    NOTAS SOBRE MI VISION DE FACEBOOK | Antón... http://buff.ly/1bYOHhS     
    
    
    @TeruelEnrique no veremos tus fotos de las excursiones si te vas :). Yo no soy un gran fan pero hay gente que solo está allí    
    
    
    Inbox 0 es cuando no tienes ningún mensaje sin leer, ¿no? ;)    
    
    
    BLOGS, CULTURA E INTERNET | Antón Castro. Mira @rabizanda http://buff.ly/1cbhz4F     
    
    
    Shinnosuke no crece y su hermana sí (pero no mucho). Hacía tiempo que no lo veía....    
    
    
    Pictogramas http://buff.ly/1bZQxz6     
    
    
    @TeruelEnrique es cierto, tienes en los dos sitios. Google+ es más bonito y el app móvil es algo mejor. Pero para fotos yo sigo en flickr    
    
    
    @TeruelEnrique la diversidad es buena. Y tiene que ver con que diferentes personas tienen estilos de interacción diferente    
    
    
    @TeruelEnrique :) cuidado con los atracones    
    
    
    Más mujeres en tech en LATAM (vía Thunderclap: ) http://buff.ly/1h8F0B7     
    
    
    @pmartind casi merendar. Buen provecho!    
    
    
        
    
    
    :-D RT @TrollKlout: Hey @fernand0! Acabas de recibir tu primer voto #TrollK, enhorabuena! Comprueba tu posicion en http://trollklout.com .    
    
    
    Más o menos RT @chichovalentino: Yo, el mismo de ayer.    
    
    
    Seguramente vais a ver el anuncio de la lotería de otra... http://buff.ly/1h9w2nb     
    
    
    @mollirunner no he entendido las pregunta. ¿ puede repetirla?    
    
    
    @mollirunner aún no tengo nada :) pero todos los años cae algún boleto....    
    
    
    @mollirunner comprado maño! Tocar es otra cosa    
    
    
    @jjmerelo ya veo que este te ha gustado más :)    
    
    
    @BuhoPerico @mollirunner yo por eso busqué esta: http://buff.ly/1h9w2nb  (a ver su está bien el enlace)    
    
    
    Una petición de amistad en Tuenti. Me ha hecho sentirme joven :-)    
    
    
    @pablomartinez uf!    
    
    
    @LaQuebradoraZGZ eso, a ver si vamos!    
    
    
    @gsiibert sabes que el paso siguiente después de eso son las animaciones y similares, no?    
    
    
    En algún momento empezasteis a llamar tostas a las tostadas y jamoncitos a las patas de pollo. Lo demás viene por decantamiento...    
    
    
    @bydiox y qué pasó anoche al final con tu experiencia musical? (que se pueda contar...). Yo ya me dormí... #loQuePasaEnTwitterDeNocheSeQueda    
    
    
    @bydiox con deportividad :)    
    
    
    @bydiox eso desde luego... En cuanto la bajas te dan en el cuello...    
    
    
    @jeanbedel aun podemos un ratito...    
    
    
    @jeanbedel ligera. Como un poco más que de diario...    
    
    
    comunisfera: Las estrategias digitales de las operadoras de... http://buff.ly/18F9juQ     
    
    
    Oye. Si os enteráis de algún comité de esos que se cobra por asistir avisadme. Es para un amigo...    
    
    
     Reseñas de aplicaciones: si no las hacemos, perdemos todos http://buff.ly/195DY0J     
    
    
    ¡Felicidades @uberbin! 12 años de Uberbin http://buff.ly/1c8TrS4     
    
    
    Sobredosis de gente que quiere que revise documentos. Parece phishing cuidadin...    
    
    
        
    
    
    @betabeersZGZ es que @RicardoJRdez me avisó con mucho tiempo y nadie me ha ocupado ese trozo de la agenda aún ;)    
    
    
    En algún momento entre ayer y hoy alguien hizo el seguidor 5000. Supongo que debería decir algo ocurrente pero haré como siempre.    
    
    
    @estefansenlared o no te sale. Solo también. Je    
    
    
    @estefansenlared estás intentando confundirme con bellas palabras y números redondos ;-)    
    
    
    La escuela, en el laberinto tecnológico | El País Semanal | EL... http://buff.ly/1ca0Qk5     
    
    
    Silla de Ruedas Open Source RT @pnique: @LaJamoneria La cuenta es @wikiWheelChair y la web es http://www.wikiwheelchair.cc/index_es.html     
    
    
    No me puedo creer que también me toque esto… http://buff.ly/ImihCZ     
    
    
    @Estevo es la fiesta de la democracia :)    
    
    
    Motosierra    
    
    
    Gráficas de Moore http://buff.ly/1caJPX2     
    
    
    La verdad es que los de Betabeers me hacen sentirme mayor...    
    
    
    Regalo mes de noviembre completo por si podéis aprovechar algo de él. El lazo lo pongo yo...    
    
    
    De eso que no has elegido una etiqueta/carpeta adecuada para unos mensajes y siempre que tienes que meter uno nuevo pierdes un rato...    
    
    
    Haciendo de beta-tester cc/ @TeruelEnrique    
    
    
    Es @RicardoJRdez  hablando de desbordamientos de memoria http://buff.ly/1gpA0Wa     
    
    
    Verdadero borrado de información. chaosnt: me gushta, me gushta... http://buff.ly/1cFWXBK     
    
    
    Tendencias en los lenguajes de programación | Jesús Amieiro http://buff.ly/1cFZgF6     
    
    
    @sergiomontesa cierto. Es un indicador más..    
    
    
    @versvs políticos pidiéndole una máquina de esas a los reyes magos.. :)    
    
    
    ¿Quién descubrió las inyecciones de código SQL? ~ Security By... http://buff.ly/1grkFEz     
    
    
    @sergiomontesa no es lo habitual, pero supongo que conoces https://f-droid.org/     
    
    
    @lasay_ todo bien entonces?    
    
    
    Pensando un rato en @jjmerelo y @joe_miro :)    
    
    
    @benjami a mi me tranquiliza un poco ver que se equivocan así... Igual lo hacen para eso ;)    
    
    
        
    
    
    !b! RT @abc_es: Manifestantes en Kiev embisten a la Policía con una excabadora http://w.abc.es/pjlcdc     
    
    
    @gsiibert uno pensaría que esas ciudad no pasan por el corrector del iPhone...    
    
    
    :) RT @abc_es: Manifestantes en Kiev embisten a la Policía con una excavadora http://w.abc.es/pjlcdc     
    
    
     Cómo montar tu propio servidor de correo También podrías... http://buff.ly/188GhmC     
    
    
        
    
    
    Planta confundida #flowers http://buff.ly/18U42Q2     
    
    
     El enigma de «Enigma»: cuando las matemáticas ganaron la guerra... http://buff.ly/1cMBeIp     
    
    
    @torresburriel "herramientas meteorológicas" ? ;)    
    
    
    ¿un espía? :) RT @ketari: Con esto de los Drones los pisos con terraza se van a revalorizar y a ver quien vende uno con todo interior    
    
    
    Creo que acabo de pasar de categoría viejuno a mega dinosaurio: he tardado en responder 15 a un whatsapp de una sobrina...    
    
    
    Ahora tendremos que tener cuidado con los pizzeros por el suelo y con los drones repartidores por la cabeza...    
    
    
        
    
    
    'Todos nuestros operadores están ocupados' será ahora: 'todos nuestros drones están en el aire' o algo así...    
    
    
        
    
    
    Pisa nos pisa. Lo siento, no se me ocurría nada mejor    
    
    
    Y los datos del paro con un malabarista... RT @mollirunner: Esta noche en Antena 3 emiten varietés con un violador como vicetiple.    
    
    
    @mollirunner yo cuando lo he visto al medio día me han recordado más a un malabarista...    
    
    
    Igual que fuimos capaces de dar con una buena palabra para el correo no solicitado, deberíamos encontrar una para reuniones no solicitadas    
    
    
    Luces http://buff.ly/1gDGgcT     
    
    
    Tengo que cambiar de vida. Necesito un móvil nuevo. Y así...    
    
    
    Recogido el kit de arduino. No se si al niño le ha hecho más ilusión el cacharro o los caramelos cc/ @Cooking_Hacks @d    
    
    
        
    
    
    La fecha de hoy contiene una terna pitagórica (http://es.wikipedia.org/wiki/Terna_pitag??rica …) que lo sepáis: 5*5+12*12=13*13    
    
    
    @Carolonline y nosotros viéndolo! Salud! :)    
    
    
    @maitrella todo puede ser :)    
    
    
    @victorjuan y no te valdrá con unas velas?    
    
    
    @victorjuan un cargador de esos de manivela, te hará falta.... Solar a estas horas no cc/ @Luisaminana    
    
    
    Y que no sea indultado. A este jurado lo van a cesar también. Por listos....    
    
    
    15 días con Iris http://buff.ly/18otEB5     
    
    
    @jmmencia acabo de comprarlo, algo haremos...    
    
    
    @jmmencia yo compré una raspberry y ahora este...    
    
    
        
    
    
    @fercuesta prueba @LaRepublicana    
    
    
    @jeanbedel si decides igual estás haciendo algo. Déjate llevar..    
    
    
    @jeanbedel no, no. Si hay albedrío hay decisión y eso es hacer algo :-D al final vas a ser un hombre de acción    
    
    
    Me han ofrecido una tarjeta de crédito sin pedirla, como en los viejos tiempos. Esto debe de ser la luz al final del tunel esa...    
    
    
    @juleniturbe nos necesita a todos, sí    
    
    
    En lo que deben centrarse las telecos | Error 500Error 500 Estoy... http://buff.ly/1d4BN0r     
    
    
    Sol de otoño http://buff.ly/IOjWRK     
    
    
    @Noxbru tenemos de eso?    
    
    
    @Noxbru y dónde está eso?    
    
    
    @Noxbru ajá! pero es la google account u otra cosa?    
    
    
    @Noxbru ya, chorradas.    
    
    
    Qué pillines los de la Caixa o los de Ibercaja, no se: en vez de nómina ponen 'transferencia otra entidad' je    
    
    
    Sabadete! RT @gmolino: se supone que hoy es sábado, no?    
    
    
    @deniman yo no la he visto mucho pero diría que no es muy buena...    
    
    
    @deniman con la de GMail no pasará eso, pero tampoco es la solución, imagino...    
    
    
    @deniman es adaptarse.... Siempre hay nuevas cosas que filtrar. Ahorra trabajo... Las secciones, digo    
    
    
    @deniman yo también uso k-9    
    
    
    @deniman no se. Para buscar no es muy allá, no...    
    
    
        
    
    
    :-O RT @torresburriel: Esto supongo que será una broma. O algo así. Supongo. Espero. #motosierra pic.twitter.com/UAmOfIzHkT    
    
    
    @jcantero las puso él en su Blog.... Campaña navideña..    
    
    
    @fegido @nacho_torre desde que la 'empresa' cambió de entidad, la paga aparece con concepto diferente, no se a qué se debe.... :-)    
    
    
    @nacho_torre espero que no me afecte, pero nunca se sabe! A veces los contratos se refieren a los nombres y no a los conceptos ;) @fegido    
    
    
    Ya está aquí el BlogsNi 2013 | #BlogsNi /Blogs de Nicaragua Fue... http://buff.ly/1gO2MzO     
    
    
    ¡Felicidades! http://RedAragon.com  cumple 15 años | Descubriendo Aragón... http://buff.ly/1daGYfc     
    
    
    De esos días que se agradece el recalentamiento del ordenador...    
    
    
    Uno nunca sabe donde pueden terminar sus fotos en... http://buff.ly/1994Pgb     
    
    
    Por algún motivo los expertos en coaching pueden enviarte mensajes masivos sin enlace para desuscribirte. Debe de ser cosa de coachers....    
    
    
    @_buxus yo tengo botón de marcar como spam. Claro. Esa es la máxima violencia que me permito en el día a día. Je.    
    
    
    @_buxus me tranquiliza :)    
    
    
    Jo Google play. ¿ para eso te subí toda esa música? ¿ para que ahora me recomiendes a Britney Spears? Google, tú antes molabas. Play, tú no    
    
    
    @faraondemetal y no hacer nada tampoco :)    
    
    
        
    
    
    @nacho_torre me conoce mejor de lo que creía, je    
    
    
    El príncipe y Rajoy han viajado toda la noche para.... Joer. Ni que hubieran tenido que ir empujando el avión....    
    
    
        
    
    
    En su afán privatizador el gobierno privatizó los cacheos...    
    
    
    @torresburriel :)    
    
    
    @torresburriel porque lo mira usted con cariño, lo que yo agradezco ;)    
    
    
    Mix procesional. ¿La segunda es la música del coche... http://buff.ly/19fMXQR     
    
    
    Cuando se está torpe, se está torpe....    
    
    
    Jornada Innovacion y TIC 2013 | Zaragoza, 14 de diciembre de... http://buff.ly/1dp3yku     
    
    
    @eckelon y la batería tampoco te dejaría, supongo...    
    
    
    Y sigue a tu líder ;) RT @GUINALIU: Colabora con la ciencia y gana 200 euros, http://ow.ly/rFd3A     
    
    
    Pensamientos navideños http://buff.ly/1iVSmCE     
    
    
    @GUINALIU y lo somos!    
    
    
    De eso que tienes un programa con un montón de pequeños fallos pero ninguno te convence los suficiente para lo que ves que está pasando...    
    
    
    Cada vez que veo el anuncio ese de que un sitio web usa cookies me imagino al político que pensó esa tontería. Y no con agrado o simpatía    
    
    
    @Luismarti es tan absurdo...    
    
    
    @mrjotaese ah no. Uno de camiones. Sorprendente, supuse que cuando lo vi ya lo había visto todo el mundo...    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @GUINALIU pero no te encuentro en mis contactos :-)    
    
    
    Colorea a los reyes en la nueva web de la casa real. Eso se presta a diversos enfoques. Queda como ejercicio para el lector.    
    
    
    Simposio: pinta y colorea a los reyes # soloEsUnaIdea    
    
    
    Es @antonello  Soy Antonio Ortiz, cofundador de Weblogs SL, y... http://buff.ly/19jMNI4     
    
    
    Ingeniería Inversa a cargo de @ricardojrdez http://buff.ly/1fnnE0p     
    
    
    @javifields @RicardoJRdez Uf, sí. Vaya fotico...    
    
    
    El procesoloso mundo de la búsqueda de direcciones en polígonos industriales...    
    
    
    A algunos en Linkedin se les está yendo un poquito la olla. Felicitar la navidad no te da derecho a spamear. Las causas 'justas' igual.    
    
    
    El gobierno lanzará la campaña: dele mimitos a un catalán. A ver si así no se independizan #futurosPosibles #oAlgoAsi    
    
    
    ¡Notas rápidas cumple 6 años hoy! http://buff.ly/18Gyslq     
    
    
    @mollirunner @pepecerezo @vrruiz gracias. El único mérito es del tiempo, que pasa sin más...    
    
    
    Tengo un ordenador con dos tarjetas de red y no se como usarlo. Pero aprenderé, ya lo veréis...    
    
    
    @mollirunner un poco cansino a veces, al menos esa es mi impresión... :)    
    
    
    @DiegoFranco_es no se yo si es tan interesante.. ;)    
    
    
    @bambino un router debería poner, sí...    
    
    
    @estefansenlared todo por la patria! :)    
    
    
    @curropar control? Represor! En cuanto nos descuidamos os sale el Obama que lleváis dentro ;) @bambino    
    
    
    @tcnovella qué cosas compra este hombre... @_DanielSanz    
    
    
    @CalvoConBarba o ponerle gomina de bigote en algún sitio ;)    
    
    
    @CalvoConBarba se me ocurre un mundo de posibilidades con todas esas sustancias... Pero no son tuiteables...    
    
    
    @jjmerelo y yo... Aunque tiene sus ratos...    
    
    
    Montaña rusa on Flickr.Entre la maleza… http://buff.ly/1j5zNfv     
    
    
        
    
    
    Claro que los que iban delante en la fila no se si hacían una prospectiva de mercado o realmente querían algo #pesaos    
    
    
    @curropar luego os sorprende que lo hagan los políticos... Control y más control :-) @bambino @antoniojperez    
    
    
     Se acabaron los correos con huecos: Google se responsabiliza de... http://buff.ly/1h9lMcc     
    
    
    @gmolino o más fuentes de info para la publicidad, sí    
    
    
    Libro. Tierra de sueños on Flickr. http://buff.ly/18NLhgS     
    
    
    @Claudix hacía tiempo que no veíamos una así, después de todos los 'fallos' de este año...    
    
    
        
    
    
    @tcnovella igual hay que velas otra vez... @_DanielSanz    
    
    
    @Claudix hay muchas canciones. Para mi eso es un punto positivo pero no postes todo el mundo..    
    
    
    @meneldis también, sí :-)    
    
    
    @MaryCarmen_B @robertoferrer21 el malo es flojo, sí..    
    
    
    Ha fallecido Peter O'Toole. Hace alrededor de un mes puse en clase trozos de 'How to Steal a Million' #seguridad. Descanse en paz.    
    
    
        
    
    
    A 2013 le queda un telediario. Sin la parte del tiempo    
    
    
    @serjuzu la del fútbol, quieres decir? ;)    
    
    
    Te pongas como te pongas en una semana no arreglas lo que hayas hecho el resto del año.    
    
    
        
    
    
    Pasando por facebook RT @JesusAmieiro: De los Powerpoint en Hotmail a las cadenas por WhatsApp. ¿No os cansáis de darme la brasa así?    
    
    
        
    
    
    @emorillo Y si resulta que es no, seguirá siendo un buen sitio para comer. Y más cosas claro    
    
    
    @estefansenlared @javifields yo apenas debato. Son problemas complicados. Y aún los complicamos más :)    
    
    
    @estefansenlared lo es, pero en general no la que se recibe por ese mecanismo. A ver si ahora es más rápida y flexible. @javifields    
    
    
        
    
    
        
    
    
    :-D RT @fbeltranb: @fernand0 Ahora obligarán a cada comunidad autónoma a comprar uno con cargo a sus presupuestos    
    
    
    @fbeltranb se pondrán ellas solas en cola, ya lo verás ...    
    
    
    Los grandes de internet se reúnen con Obama: no espieis tanto a los usuarios, dejadnos que de eso ya nos ocupamos nosotros, se les oyó decir    
    
    
     La verdad sobre ser una zorra | Stefanie Williams Título... http://buff.ly/19xpA5t     
    
    
        
    
    
    Pascualo #navidad http://buff.ly/1hkEyNO     
    
    
    Parejas poco plausibles: que llegues a casa y el taxista te pregunte si os bajais los dos #meHaPasado #leMeto #esMiRespectiva    
    
    
    Hace falta tener muy poca gracia para mandar una felicitación de navidad por correo electrónico desde una dirección noreply .... #heDicho    
    
    
    