@iruri te refieres a facturas de software? Yo de estas despues de un mes de geationes no consegui nada.    
    
    
    @iruri el problema no es que pongan tu cif y tus datos, sino que pongan ellos un cif nacional y nunero de factura con iva desglosado    
    
    
    @iruri Yo hable con irlanda, cruce mas de 20 correos con soporte y lo unico q consegui fue recibos con iva desglosado pero sin su cif    
    
    
    @iruri eso es. Las de hardware vienen automatica y son validas como gasto y como iva. Las otras imposible para el iva.    
    
    
    @iruri un cristo teniendo en cuenta que ahora todo el soft de mac es a traves de web. Y para empresas para el iva un follon    
    
    
    Acabo de utilizar #Shazam para buscar  Home de David Byrne & Brian Eno. http://shz.am/t46757438    
    
    
    Cada verano defino un nuevo objetivo en base a la experiencia: el verano pasado reducir asistencias y organizaciones de eventos...    
    
    
    ... Recomiendo dejar de hacer el branding a terceros en eventos donde hay mas rollups que asistentes y valor.    
    
    
    Este verano le he dado vueltas al uso de las redes sociales y lo vamos a centrar tambien unicamente en resultados. Ya esta el plan de mk ok    
    
    
    El objetivo del año pasado de acudir a eventos no relacionados con la actividad ha reportado mejores resultados economicos/personales    
    
    
    @jmmencia no te creas. Todo depende de como lo diseñes. Yo tengo mucho contenido de valor q se queda para clientes.    
    
    
    @jmmencia la idea es sacar ese valor hacia las redes sociales poco a poco y desde el valor generar reaultados. Ya veremos.    
    
    
    @jmmencia la idea es qu sean resulados no de ese tipo sino Kpis tradicionales de las actividades de negocio.    
    
    
    @jmmencia no me atrevo a darte referencias.Yo trabajaria con alguien local y dependiendo del tipo y envergadura de ecommerce con unos/otros    
    
    
    @Yapalia por supuesto. Tenemos tendencia en este sector a ir solo eventos relacionados. No sabes lo que mejora    
    
    
    Me ha encantado esta pelicula. (watching Un Ciudadano Ejemplar) http://gomiso.com/r/9qYF    
    
    
    PhoneGap 1.0, la salvación para desarrolladores de múltiples plataformas http://j.mp/qnM8tG    
    
    
    Tab for Google+, a la espera de una buena aplicación para escritorio http://j.mp/pW9Exi    
    
    
    FontBook, el legendario libro de tipografías para el iPad http://j.mp/oXpop8    
    
    
    Photosmith para iPad, una maravilla de mini-Adobe Lightroom para profesionales de la fotografía  http://j.mp/p5nGkw    
    
    
    Me gusto la primera parte de la saga (watching Crepúsculo) http://gomiso.com/r/9Kzz     
    
    
    A punto de empezar la segunda parte de la saga Crepúsculo. (watching Luna nueva) http://gomiso.com/r/9KAK     
    
    
    No es mala idea lo de enviar buenas fotografias y en ingles. Desde el pto de vista de mk es interesante.    
    
    
    Leyendo rss n el coche mientras espero para aparcar en Bilbao. Dichoso futbol!!    
    
    
    Interesante programa para desinstalar en un solo paso Final Cut. Motion  y otros en mac http://bit.ly/r9gDgr     
    
    
    Cada vez estoy mas convecido de : "La única forma de vencer a la competencia es dejar de tratar de vencer a la competencia".    
    
    
    @joanplanas son de sport? Un amigo mio ha diseñado estas www.crownis.com    
    
    
    Motion FX, una aplicación gratis para Lion http://j.mp/rdpDhn    
    
    
    Backdrop, una alternativa a tu fondo de pantalla http://j.mp/nH8PSk    
    
    
    La de cosas interesantes que he aprendido para aplicar a la actividad profesional pasando las vacaciones 100% con los niños.    
    
    
    Empezando dia prepararando una propuesta sobre posicionamiento orientado a resultados para un sector interesante para presentar en diez dias    
    
    
    @jmmencia Gracias.    
    
    
    Recogiendo en la oficiina. Hay que llegar a tiempo para cenar en familia. Luego un poco de lecturas variadas.    
    
    
    Adobe lanza la aplicación CreatePDF para iOS http://j.mp/o1Xdrx    
    
    
    Siguiendo de nuevo a algunas personas de nuevo que no se porque twitter o algo elimino sin q me enterara    
    
    
    Alguien usa alguna app para tener toda la biblioteca de libros que este Online y accesible desde cualquier dispositivo?    
    
    
    Me gustan Google Books  (app para iPhone y iPad solo en tienda usa) y anobii que no tiene app especifica para iPad    
    
    
    @Paula_Sanchez Quizás me he explicado mal.Solo quiero meter la lista de los libros q tengo, y los que me gustaría comprar.    
    
    
    @Paula_Sanchez no me refería a tener los libros en formato ebook para leerlos. Para eso me sirvebien  iTunes e iPad de momento    
    
    
    No me gusta nada que en reeder para iPad no pueda ordenar los feeds en carpetas, tampoco que no vea todos los feeds atrasados    
    
    
    Empezando a ver. Argumento a priori parecido a Amanecer Rojo. A ver que tal. (Tomorrow, When The War Began) http://gomiso.com/r/coyw     
    
    
    Wow. Por fin. Acabo de comprar un dominio que necesitaba y llevaba experando 6 meses su no renovacion por el anterior propietario. Perfecto.    
    
    
    @josetxosese Bueno. recordatorios en google calendar y seguimiento de los estados del whois han hecho bien su trabajo. :-D    
    
    
    Wacom Inkling, del bolígrafo al papel y automáticamente a tu Mac http://j.mp/pcvyRL    
    
    
    @ytxaso No se porque no te tenia localizada por este canal. Ahora ya estamos en contact por aqui tb. Un saludo.    
    
    
    Interesante plaicacion Soundcloud. Tambien con app para Iphone. Descargando. http://bit.ly/a64kX4     
    
    
        
    
    
    Tendremos a Emilio Duro y otros magnificos ponentes en Bilbao el 14 de Septiembre. Me lo apunto.http://bit.ly/pJ7wyQ     
    
    
    Saliendo a tomar algo con uno de esos amigos que como decia Kurt Rusell  en la peli Llamaradas "Si tu caes, caemos todos".    
    
    
    Intel y AMD me tenian que analizar a mi las conxiones neurologicas. Hoy si que he sido multitarea 100% :-D    
    
    
    Acabo de utilizar #Shazam para buscar  New Soul de Yael Naïm. http://shz.am/t45607622     
    
    
    CX: 10GB gratis para almacenamiento, sincronización y respaldo online http://j.mp/q1qCz5    
    
    
    Otra vez leyendo que las personas tienes ganas de q los hijos vuelvan al colegio y les dejen tiempo para ellos. Asi nos va en este pais :-(    
    
    
    De verguenza RT @bubalie Muy mal!!! -1000 RT @jpiedrahita: nos informan desde #Branducers2011 q no compartamos los videos @MkDirecto    
    
    
    @mediotic es un tema que tras esa idea hay un monton de valores y escala de prioridades muy denigrada. Lo peor es q muchos no lo ven.    
    
    
    @mediotic no he puesto "escala de valores" sino valores y "escala de prioridades q es distinto. Pero tb me vale lo que tu pones    
    
    
    @david_blazquez Me gustan la cosas complicadas que te generan aprendizaje, las miradas largas y en silencio, los juegos con los niños, ...    
    
    
    @david_blazquez ...Los amigos que no te fallan ni en los malos momentos, la pasion por las cosas,... Y tantas cosas mas    
    
    
    @david_blazquez ya ves que al final lo que verdaderamente interesa es lo de verdad. Lo siento si he sido demasiado trascendental.    
    
    
        
    
    
    Cómo descargar OS X Lion desde OS X Lion http://j.mp/qJzLTV    
    
    
    Empezando el dia con un buen cafe .    
    
    
    @vicentejuan Si. Aunque yo ya llevo trabajando 2 semanas. Hoy el ritmo y horarios los imponen casi los demas.    
    
    
    Planificando el exitoso 2011-2012. Mirando a largo plazo como debe de ser. :-)    
    
    
    @vicentejuan Si eso tambien es verdad. Aunque yo he de decir que las ultimas semanas de Agosto se avanza un monton. Hay menos interrupciones    
    
    
    Bueno a descansar o no? Todo depende de la hora en ue suene el despertador    
    
    
    Si compras este mes la revista Emprendedores, te regalan libro "El arte de inventarse profesiones" http://twitpic.com/6hp8j5     
    
    
    @GeorginaDalmau No he leido el libro p no creo q se referira a lo q tu comentas.Me figuro que se referira a buscar un caracter direrenciador    
    
    
    @GeorginaDalmau Si, puede ser. Ya sabes marketing tambien para interesar a mas gente con el grafismo y el titulo.    
    
    
    KPI´s en Redes Sociales http://post.ly/38LAk     
    
    
    Hoy tengo una energia fuera de lo normal. Hoy la canalizamos o se pierde como la corriente electrica :-)    
    
    
    Por la vuelta ciclista a España. Esto merece bajar a verles pasar aunque no haya comido todavia. Biennn    
    
    
    Ya se va animano esto. Ya han pasado las motos http://twitpic.com/6iajho     
    
    
    Ya estan el Bilbao. Vease el video http://yfrog.us/9fri3z     
    
    
    A comer. De lo que nos habian privado algunos y donde mas afionados hay ademas. Q siga la vuelta a España viniendo muchos años mas    
    
    
    Adobe lanza Flash Media Server, vídeo en Flash para dispositivos iOS http://j.mp/nF1TRO    
    
    
    Dropbox actualiza su interfaz móvil http://j.mp/qyPJ7S    
    
    
    Leyendo sobre video marketing http://twitpic.com/6jh1lv     
    
    
    Web Page Dev y Web Page Developer, para desarrollo web en IOS, gratis por tiempo limitado http://j.mp/p74D2L    
    
    
    @hermeneus estara mañana en Emprende2011. Podras conocer su gran proyecto y las grandes personas que hay en el http://twitpic.com/6kedcm     
    
    
    @eelobra Por alli nos veremos mañana Eduardo. Un abrazo.    
    
    
    Me he suscrito al canal de desarrollowebcom en YouTube (http://www.youtube.com/user/desarrollowebcom?feature=autoshare …).    
    
    
    Si ves a Emilio Duro hoy en el  BEC en bilbao en EmprenBe2011 ya no seras el mismo. Tu empresa ya no sera la misma...    
    
    
    Presentacion a favor de la creacion de empresa del lehendakari en #Emprende2011 http://twitpic.com/6koczu     
    
    
    Emilio Duro, impresionante como siempre en  #Emprende2011 http://twitpic.com/6kogya     
    
    
    @BKrobel hay mucha gente grabando. Yo creo que alguien lo subira    
    
    
    "Hay que poner vida a los años, no años a la vida" via Emilio Duro  #Emprende2011    
    
    
    Ayer Jose Maria me regalo uno de sus libros. Interesante relacion Personas-Confianza. http://twitpic.com/6l3wci     
    
    
    @gcorreszamacola Gracias gorka por el RT. Buen post.    
    
    
    AVCCAM Importer, añade soporte AVCHD a Quicktime gracias a Panasonic http://j.mp/qNRbWv    
    
    
    Recibido el libro de @SalvaFigueros . Microdosis de emprendizaje recomendables. Muchas gracias Salvador http://twitpic.com/6lknwl     
    
    
    Recibido el libro de @salvafigueros. Magnifico recopilatorio para crear empresa. Muchas gracias Salvador  http://twitpic.com/6o62ln     
    
    
    @Mackerita Que aplicacion utilizas para mostrar el contenido del iphone en la pantalla del mac? Muchas gracias de antemano    
    
    
    @Mackerita Gracias. Me temia que era con JB. Conocia aplis para JB, pero sin no he encontrada nada.    
    
    
    @Mackerita a verdad que no se entiende que  apple  no saque una apli para eso. es muy util para ciertas funciones    
    
    
    .Ir o no Ir (al gimnasio) Esa es la cuestion. Hoy estoy agotado. Tengo 1min para decidri. Al final seguro q ire. Cabezoneria.    
    
    
    @elcarty jaja. He ido los 3 y mañana en principio tambien. Si no decaigo :-D    
    
    
    @elcarty Ves al final iras a hacer algo. Yo estaba pensando en descansar media horita. Pero yo a la tarde no tengo posibilidad de ir    
    
    
        
    
    
    @elcarty Si ya lo se. Pero a veces se consiguen objetivos distintos. Te dejo que no llego..... Gracias    
    
    
    Para aquel que no haya configurado nunca un tpv virtual: Un dia de trabajo solicitar claves y accesos practicamente    
    
    
    ufff, 62 hoja de manal de la pasarela de pago 4b para un tpv virtual. Toca estudiar un poco. Alguien ha montado alguno para Prestashop? :-D    
    
    
    Nuevo libro recibido so re community management http://twitpic.com/6rh32g     
    
    
    @CelestinoMz Ya sabes hay que leer de todo. Parte del conocimiento sigue estando en los libros como tu muy bien sabes    
    
    
    Primera etapa de activacion y desbloqueo de la pasarela Pasat 4b para Prestashop conseguida. Vamos a por la implementacion en pruebass...    
    
    
    He conseguido una comision de 0,85%  sin minimos para pasarela de pago de  un TPV virtual. Alguien tiene alguna mejor?    
    
    
    @kike_DNOiSE Santander    
    
    
    @kike_DNOiSE no hay de que. Me costo un poco negociarlo :-D    
    
    
    @jramonleon Si estas trabajando en servidor lolocal    
    
    
    @jramonleon Si estas trabajndo en servidor localhost, se puede probar la pasarela pasat 4b? Q ruta se pondria? En relacion a post tu Sept10    
    
    
    @jramonleon Muchas gracias de antemano    
    
    
    Terminando el cafe de mañana. Hoy dia largo y muchas cosas por sacar adelante.    
    
    
    @celiairigoyen Pues si . Ademas habia preparado temas y casos practicos especificos para este curso.    
    
    
    @celiairigoyen Lo se. Acabo de hablar con ellos y  comentan lo intentaran reprogramar a partir de Feb 2012.    
    
    
        
    
    
    @laminarrieta @yrtxaso Como bien dice juanFran no esta permitido ni por la ley española ni europeas. No nay debate :-)    
    
    
    El estudiante Ryan Kessler consiguió reducir su flujo de trabajo, mejorar sus notas y dejar en casa sus libros. ... http://bit.ly/oFRrTl     
    
    
    Tierra http://instagr.am/p/OvGYW/     
    
    
    artprints es la unica q he encintrado de las q me indicas    
    
    
    Adobe Touch Apps, cinco nuevas aplicaciones creativas para el iPad incluyendo Photoshop Touch http://j.mp/pooaqh    
    
    
    La extensión de Evernote al fin disponible para Safari http://j.mp/pirkOS    
    
    
    Si aplicaramos mas: "Por todo lo que ha sido,gracias; por todo lo que ha de ser, si" nos iria mejor en la crisis actual    
    
    
    Volviendo a leer un gran libro, donde empieza: "Siempre que te descubras en el lado de la mayoria, es hora de detenerse a reflezionar"    
    
    
    La web http://iCloud.com  ya está lista y esperando a las actualizaciones de software http://j.mp/oLHkWM     
    
    
    La competencia es buena: box ofrece 50 GB gratuitos en la nube http://j.mp/qP6Asr     
    
    
    Desactivando cantidad de emails de avisos de diferentes grupos de la red a mi email Sera este el exito de la productividad?    
    
    
    Desactivando cantidad de emails de avisos de diferentes grupos de la red a mi email Sera este el exito de la productividad?    
    
    
    @ArtePresentar Gonzalo, que plugin utilizas para el blog para q se vea en formato libro en Ipad?    
    
    
    @ArtePresentar Pues se ve fantastico, tipo flipboard, y no pasa con otros blogs de wordpress. Tiene pinta de plugin por eso te preguntaba    
    
    
    Descargando magento para probar en local a ver si la curva de aprendizaje es tan grande como dicen    
    
    
    @ArtePresentar jaja Pues si. Ademas es un buen recurso para utilizar a veces en presentaciones :-)    
    
    
    Puedo elegir cualquier espacio vacio y llamarlo escenario.Una persona atraviesa este espacio mientras otra le observa y eso basta....    
    
    
    .... Para que el acto teatral se desencadene via Peter Brook    
    
    
    @eventosfera En breve con un imac o mac pro en vez del pc no? jajaja    
    
    
    Recibido hoy el Libro "Estar en todas partes: Estrategias en Social Business" de Larry Weber  http://twitpic.com/73ju5s     
    
    
    Tambien he recibido hoy el gran libro de @fernandomacia sobre "Tecnicas avanzadas de posicionamiento en buscadores" http://twitpic.com/73jvmr     
    
    
    Mal asunto es el mal Asunto (en el Email) http://j.mp/piUwrT     
    
    
    Leyendo un rato mientras tomo un cafe ...    
    
    
    Mapea tu teclado Apple para un ordenador Windows http://j.mp/uLXcLq     
    
    
    Street marketing, marca, realidad aumentada y marketing relación al. Todo en uno en Malasia http://j.mp/vkDoLX     
    
    
    Focus Writer, otro editor de texto minimalista pero gratuito http://j.mp/sCKKN1     
    
    
    Ya puedes editar videos con un fantastico editor de videos online http://bit.ly/oGzVpa     
    
    
    Por fin se pueden ver todas las revistas de Youkioske directamente en el ipad. directamente. Por fin http://bit.ly/av9Z5I     
    
    
    POr cierto, que utilizais para descomprimir archivos zip y rar en el ipad? Se puede con icab mobile o goodreader?    
    
    
    @rodriguezhernan Perdona, acbo de ver tu tweet de ayer. Habia localizado iUnarchiver. Que tal funciona? Tenia algun comentario negativo    
    
    
    @rodriguezhernan Gracias: Lo probare a ver que tal    
    
    
    Trabajando un poco y adelantando unos trabajos para un cliente #emailmarketing    
    
    
    Pasando temas a Evernote y pensando en cambiar de RTM a Wunderlist. De momento los recordatorios de apple sin carpetas no me sirven.    
    
    
    Soundcloud estrena aplicación para el iPad y se consolida como red para estrenos musicales http://j.mp/sebOww     
    
    
    Acabo de comprobar que ya esta activado el nuevo rediseñ de Google Reader. A ver que tal ..    
    
    
    GarageBand se puede usar ya en iPhone y en iPod Touch http://j.mp/tyIsom     
    
    
    Porque no hay ningun organismo que le exija a apple enviar facturas en España con las compras de la App Store?    
    
    
    Haz uso de iCloud como si de una carpeta de DropBox se tratase http://j.mp/w1CEcU     
    
    
    UniBeast: instalar Mac OS X Lion en un PC fácilmente http://j.mp/vuisaq     
    
    
    Sabes que ya puedes activar la nueva interfaz de Gmail haciendo click en la indicacion de abajo a la derecha de Gmail. Hay q probarlo.    
    
    
    Aplicacion GRATIS para mac para convertir libros a ePUB y otros muchos formatos y gestionar tu biblioteca .   http://bit.ly/69cMFk     
    
    
    No busqueis trabajo.NO va a haber para nadie en poco tiempo. Creadlo!!! Cuidado los q creeis que lo  teneis ahora (muchos lo perdereis)    
    
    
    @bi0xid Pues dale a deshacer que de momento se puede vlver al diseño antiguo. A ver si asi lo recuperas    
    
    
    Me paso al Ipad a modo lectura de rss y otros varios canales de informacion.    
    
    
    Aplicacion Flow  deconocimiento visual de productos para IOS. Interesante http://bit.ly/unvcxS     
    
    
    Hay tres cosas de Reeder para IOS q no me gustan nada: No ver comments, No poder ordenar links, no ver videos. ¿Cual me recomendais mejor?    
    
    
    Algunas empresas grandes gestionan faltan el remarketing en la publicidad. Te bombardean durante dias  en multitud de paginas :-(    
    
    
    @Mertxe @vexerina @ebe Y tb tendrian que reembolsar. Que estamos casi en el 2012 hombre!!!!    
    
    
    @Mertxe @ticketea @ebe @vexerina Es como ir a un comercio fisico en el 2011 y q no te reembolsen o te devuelvan. No puede ser. A otro...    
    
    
    Acabo de activar la aplicacion SelectiveTwitter    
    
    
    Muy buena lección de economía. Si señor http://showyou.com/s/1pgzrk     
    
    
        
    
    
    El dia tiene 1.440 minutos, puedes regalarlos casi todos pero siempre tienes que guardar algunos para ti y tu gente  #elequilibrista    
    
    
    Todo sueño cuesta esfuerzo. Sueña con aquello que realmente merece la pena y disfruta del camino  #elequilibrista    
    
    
    No existe un final, toda meta es una parada y fonda para disfrutar del camino recorrido,coger fuerza y acometer nuevos retos #elequilibrista    
    
    
    Centrate en lo que tienes entre manos, ocupate hoy de los problemas de hoy. Los problemas de mañana los resolveras mañana  #elequilibrista    
    
    
    Visualiza como acabará cada proyecto que empieces, te ayudará a recorrer el camino y sabras si todo ha salido como esperabas #elequilibrista    
    
    
    Rodeate de buenas amistades y escuchales, a veces uno se ciega sin darse cuenta  #elequilibrista    
    
    
    No te pongas barreras. Imagina que todo es posible y conseguiras lo imposible  #elequilibrista    
    
    
    Elige a qué dedicar el tiempo y presta mayor ateción a aquello que mas lo necesita, tu fijas las reglas  #elequilibrista    
    
    
    Me gustan mis errores, no quiero renunciar a la deliciosa libertad de equivocarme (Charles Chaplin)  #elequilibrista    
    
    
    Un "si" rápido puede comprometer tu equilibrio. Un "no ahora" puede convertirse facilmente en un "si" mas adelante  #elequilibrista    
    
    
    Has de ser capaz de visualizar tu futuro, así sabras hacia donde quieres ir   #elequilibrista    
    
    
    No hay viento favorable para un barco que no sabe donde va (Seneca)  #elequilibrista    
    
    
    A veces lo mejor es enemigo de lo bueno. Aprende a hacerlo suficientemente bien  #elequilibrista    
    
    
    Escucha las señales de tu entorno. Te avisaran cuando estas perdiendo el equilibrio  #elequilibrista    
    
    
    Haz tuya la frase "Preguntame lo que quieras que te respondere. No lo se todo pero se quien lo sabe " #elequilibrista    
    
    
    Solo observando a quienes esten mejor aprenderás a ser mejor  #elequilibrista    
    
    
    Cuanto mas entrenas mas suerte tienes  #elequilibrista    
    
    
    @goloviarte un placer    
    
    
    @hombrelobo :-) hay tienes toda la razon. Es algo q forma parte del equilibrio y este es imprescindible para conseguirlos    
    
    
    Recibido ayer y leido ayer tb el fabuloso libro de @sergiodmt "El equilibrista"  #elequilibrista http://twitpic.com/7cd03o     
    
    
    Recibido el libro de @lideditorial "Las 4 caras de Steve Jobs" Ya tengo pendientes 4 libros de Steve para leer :-)  http://twitpic.com/7cd0ot     
    
    
    @mtrcorona Se lee en 45 minutos. Es muy cortito. Yo he recordado q tengo que se mas imperfecto. Tarde demasiado en los temas :-)    
    
    
    @mtrcorona Ya he visto. Perfect. Hay que leer si o si.    
    
    
    Cada vez que quiero buscar informacion en Internet me encuetro con un monton de datos y poca informacion. Esto tiene que mejorar...    
    
    
    @edgarvargase Si Cunado buscas algo un poco detallado y que sirva a la primera pasan dias hasta que das con informacion buena.    
    
    
    @edgarvargase Eso sera la web semantica de la que tanto hablan, pero ademas los productores de contenido deberemos ser mas esquisitos tb    
    
    
    @edgarvargase  Deberia aplicarse la frase de "cuando no haya nada que decir/publicar, lo mejor es el silencio/no publicar"    
    
    
    Cada vez que intento crear una cuenta de correo.me para icloud desde iphone e ipad me echa al final de la aplicacion. Sabeis por que?    
    
    
    Recien llegado de Vitoria, compartiendo momentos con exalumos de cursos anteriores impartidos. Lo he pasado bien.    
    
    
    @nlanube @paseoatuperro @gcorreszamacola No hay de que. Fue un placer compartir con vosotros el pincho-pote. Me diverti. Gracias    
    
    
    @Zurine79 muchas gracias Zuriñe por el FF. Yo tambien he aprendido mucho de vosotros. Seguimos en contacto.    
    
    
    Confirmando mi asistencia a dos eventos no 2.0. :-D    
    
    
    Alguien sabe porque no puedo crear cuenta .me para icloud desde iphone/ipad??. Me echa despues de rellenar datos    
    
    
    Recibido ayer y leido ayer tb el fabuloso libro de @sergiodmt "El equilibrista"  #elequilibrista http://twitpic.com/7cd03o     
    
    
    Jajaja Me empiezo a gustar. Cada vez soy mas despistado y por tanto mas imperfecto. Me presento a la BGC en el euskaduna y es en el Bec :-)    
    
    
    @ibgconference Hay streaming de la jornada de hoy? Gracias    
    
    
    @ibgconference Gracias. Que pena. Iba a ir a la inagural y me he presentado en el Euskalduna arggg :-)    
    
    
    Tincta, un editor de texto gratuito http://j.mp/ta5Ofr     
    
    
        
    
    
    Gelatin, o cómo combinar PDF de la manera fácil http://j.mp/uVqsNn     
    
    
    @Zurine79 @vichersu @amestoy73 si es wordpress.com mirar también la opcion de Compartir con Facebook. No he probado si deja en paginas    
    
    
    Goggle Wave muere definitivamente el 30/04/2012. Si tienes contenido exportalo antes :-)    
    
    
    IM2 de Tascam, grabación de audio de calidad en iOS http://j.mp/teFSxA     
    
    
    Terminando de enviar un propuesta que me ha llevado medi mañana practicamente. Creo que personalizar y trabajar cada propuesta es importante    
    
    
    Alucinante! 280.000 lectores eres der. Vendidos y solo 190.000 ebooks vendidos. Y las editoriales no hacen nada    
    
    
    Aprendiendo valores del cine http://showyou.com/v/y:8c7UuYB8UNg?u=122025571 …    
    
    
    En una charla sobre "Liderazgo y eficacia personal: Rompiendo barreras". Me interesa la parte de la gestion emocional en las empresas    
    
    
    @CelestinoMz he grabado todo el audio. A ver si lo subo. Ha estado entretenido e interesante    
    
    
    FormatMatch, copia y pega texto desde una página web sin preocuparte por el formato http://j.mp/vEjOqL     
    
    
    @josemanuelmas No consigo contactar contigo. Te he dejado mis datos en un mensaje en Linkedin. Cuando puedas me gustaria habalar contigo    
    
    
    Ya puedes descargarte en español y gratis el libro de Google "GANANDO EL MOMENTO CERO DE LA VERDAD"  http://bit.ly/v05Iia     
    
    
    Parece que ha mejor RT @magalibc: De nuevo cambia la barra de navegación  cuenta Google http://bit.ly/vKEwY7     
    
    
    @magalibc jaja eso tambien seguro.    
    
    
    @NataliaGomez_es Enhorabuena por tu nuevo libro Natalia. Habra que leerlo.    
    
    
    @BKrobel @CelestinoMz Si subire la charla al blog. Espero subirla esta semana. Os aviso.    
    
    
    @CelestinoMz No . Grabe con el Iphone. Tu compraste al final grabadora? Ha salido un tascam para acoplar al iphone tb    
    
    
    @CelestinoMz ya me enseñaras. Donde compraste y a que precio?    
    
    
    De verguenza la gestion y procedimientos con el/para el cliente empresa de @bancosantander    
    
    
    Me he suscrito al canal de EvernoteEs en YouTube (http://www.youtube.com/user/EvernoteEs?feature=autoshare …).    
    
    
    Currents, el Flipboard de Google, disponible en el App Store http://j.mp/ujfnk9     
    
    
    @goloviarte @jmmencia :-)    
    
    
    El mejor editor de código para IPad con un descuento del 50% solo este fin de semana http://www.textasticapp.com/     
    
    
    Interesante video sobre que es el branding http://showyou.com/v/y:JKIAOZZritk?u=7825452 …    
    
    
    FormatMatch, o cómo pegar texto sin formato siempre en Mac http://j.mp/tTftf8     
    
    
    Piezo, o cómo capturar el audio emitido de cualquier programa http://j.mp/w1VVuv     
    
    
    He recibido un interesante libro de @NataliaGomez_es y @ediciones_urano "Por donde empiezo 2.0." Muchas gracias http://twitpic.com/7tig0k     
    
    
    Hemos recibido el interesante libro "Los pasos de Camper" de @PabloAdanMico y @lideditorial. Muchas gracias a ambos  http://twitpic.com/7tywh1     
    
    
    Gelatin para Mac, combina PDFs de forma rápida y sencilla http://j.mp/vUXw5B     
    
    
    Me parece una idea fantástica. Todo automático: Find My Cart Smart, nueva app para encontrar tu coche http://j.mp/uO7oM1     
    
    
    @joseanss Lo mismo Josean. Un placer y que pases buenas fiestas.    
    
    
    Eventos sugeridos basados en nuestro perfil, lo nuevo de Facebook http://j.mp/tZ2yDy     
    
    
    @jonjandergarcia Lo mismo para ti. Feliz Navidad. Un abrazo.    
    
    
    Gracias Gorka. Eres un crack.  RT @gcorreszamacola: 10 Ideas para encontrar #empleo en LinkedIn http://bit.ly/uZU1fs  cc @jmgomezperez    
    
    
    No entiendo la política de empresas de publicar aplicaciones en la app store para unos paises y para otros no    
    
    
    Guay. Anotado para incluir en mis cursos RT @hombrelobo Busca en YouTube como un maestro http://ow.ly/1gqkIc     
    
    
    @hombrelobo si lo se. Y siempre aprendo cosas nuevas siguiendote q aplico despues tb. Me viene fenomenal. Gracias    
    
    
    Everpix, tus fotos organizadas en la nube desde el Mac http://j.mp/ufkM1P     
    
    
    Interesante: Mantén los documentos de Google Docs y otros archivos sincronizados con Insync http://j.mp/zpiGoG     
    
    
    TurboCollage, o cómo crear un collage desde el Mac http://j.mp/wrmqGj     
    
    
    ShipIt!, redimensiona imágenes en OS X utilizando configuraciones predefinidas http://j.mp/zZYzEu     
    
    
    Hoy es de esos dia que me arrepiento de trabajar por cuenta propia. Me toca trabajar sabado y domingo enteros. :-(    
    
    
        
    
    
    Camcorder Video Converter, fantástico conversor de vídeo gratuito para OS X en la Mac App Store http://j.mp/AzZ8hi     
    
    
    Crear cualquier dominio web ya es posible http://j.mp/wywcwz     
    
    
    Ya he avisado a todos lo de las descargas y en concreto a la persona de templatemonster    
    
    
    Gracias    
    
    
    @crislatierro No hay de que Cristina    
    
    
        
    
    
    @crislatierro Hay que coger soltura tambien con las herramientas. Hoy mas y mejor :-D    
    
    
    En BILBAO todavia puedes elegir el MODELO A para la enseñanza de tus hijos EN COLEGIO URDANETA.. RT´s por favor http://on.fb.me/ynSd1N     
    
    
    Parallels Desktop 7 para Mac junto otras nueve aplicaciones por 49 dólares http://j.mp/xIMzL2     
    
    
    Avid Studio para iPad, otra alternativa para la edición de vídeo en el tablet de Apple http://j.mp/xmPzTC     
    
    
    Cómo conseguir una cuenta gratuita de Dropbox con 7,8 GB http://j.mp/xJzgpn     
    
    
    @Zurine79 Es para mac, windows o linux. Estara mal el link de descarga http://forums.dropbox.com/topic.php?id=53120 …    
    
    
    VLC 2.0 para Mac, disponible esta misma semana http://j.mp/wJvKhw     
    
    
    @joseanss Perfecto ayer la maquina virtual. Muchas gracias.    
    
    
    CEMA: un gran traductor, de 99 euros a gratis por hoy http://j.mp/wWPnXZ     
    
    
    Recibido libro Socialholic. Muchas gracias a @gestion2000 http://twitpic.com/8k6wmw     
    
    
    Vídeo oficial con todas las novedades de Mac OS X Mountain Lion http://j.mp/yeHlqw     
    
    
    Ya está disponible para descargar la nueva versión final del reproductor de vídeo VLC 2.0 http://j.mp/wtzcXP     
    
    
    Descubre si tu Mac es compatible con Mountain Lion http://j.mp/x8Q9kG     
    
    
    Microsoft Office para el iPad puede aterrizar en las próximas semanas http://j.mp/yms1j0     
    
    
    Things Cloud, la sincronización en la nube llega al gestor de tareas Things http://j.mp/Ak74jG     
    
    
    El exceso de visibilidad es directamente proporcional a la escasez de aportar valor #emprendizaje    
    
    
    Foursquare abandona Google Maps http://j.mp/x85pOs     
    
    
    El coche que tuitea espacios libres de aparcamiento http://j.mp/yf0NiZ     
    
    
    @Yoriento pero Emilio llega siempre con lo mismo. No conozco a nadie q comunique tanto sobre optimismo. Alguien conoce alguien similar?    
    
    
    Alguien conoce un ponente similar a Emilio Duro, que llegue tanto y se tan ameno?  Yo de momento no #ACD12    
    
    
    Sea lo que sea creo estamos necesitados de escuchar cosas asi no creeis? @Mertxe @Yoriento @mtrcorona @jaime_izquierdo    
    
    
    Tb es humor, pero hay un trasfondo que llega y comunica @Mertxe @Yoriento @mtrcorona @jaime_izquierdo    
    
    
        
    
    
    Square Register, el iPad se transforma en la caja registradora del futuro http://j.mp/ybwg9z     
    
    
    @denoto si totalmente de acuerdo. Y el factor cultural de uso de los mismos también influye mucho    
    
    
    Actualizando a 5.1. Ipad, iphone etc... Y Aplicaciones también    
    
    
    Comprando Photoshop Touch e Iphoto para Ipad. A ver si en Semana Santa pongo orden en esa parte de la vida llamada Fotos :-)    
    
    
    Recogiendo en la oficina. Niños Time. Recoger a uno en cumpleaños. Dos en padel. Y los dos ultimos con su madre.    
    
    
    Súper interesante, con esto creo no me olvidare nunca donde he aparcado el coche: My Car Smarter http://j.mp/y7L3Ta     
    
    
    El 29 de Marzo voy a trabajar mas que nunca. Quien puede hablar por cada uno de nosotros?. NADIE.    
    
    
    Vocre traerá la traducción simultánea de videollamadas a iOS http://j.mp/z3ue31     
    
    
        
    
    
    Ver la TDT desde dispositivos Apple http://j.mp/wE52cR     
    
    
    Sparrow llega a iOS a través de su aplicación para el iPhone y el iPod touch http://j.mp/ysyVqV     
    
    
    Acaba de publicar una foto http://instagr.am/p/IfOqMCk5W_/     
    
    
    Acaba de publicar una foto http://instagr.am/p/IfPC3LE5XG/     
    
    
    Intuos 5, la nueva gama profesional de tabletas gráficas de Wacom http://j.mp/GSeMPT     
    
    
    Necesito ayudita: Con que ponente nacional q hable de valores personales y fuera tremendamente divertido os quedarias? (q no sea E.Duro)    
    
    
    Ahora puedes compartir carpetas de Drpbox con contactos de Facebook http://www.desarrolloweb.com/actualidad/dropbox-integra-facebook-6698.html …    
    
    
    Nuevos informes de Google Analytics para medir el valor del Social Media http://www.desarrolloweb.com/actualidad/google-analytics-mide-valor-impacto-social-6704.html …    
    
    
    @anaasua perdona Ana. Acabo de ver tu tweet.A marina le tengo identificado. A abadía no conozco    
    
    
    @anaasua Abadía es divertido y entretenido¿ Buscare a ver    
    
    
    @anaasua Gracias. Si  no encontraba nada con ese nombre. A Leopoldo le he visto varias veces. Me gusta mucho también.    
    
    
    Terminando de escuchar el curso online de google+ para empresas. Anotando sobre todo algunos ejemplos interesantes    
    
    
    Hoy a TRABAJAR, a TRABAJAR Y a TRABAJAR. Solo asi se levanta una vida personal y un pais. Nadie puede hacer huelga por mi.    
    
    
    Porque la gente cuando hace huelga es tan sucia y tiran y pegan carteles por doquier. Se puede hacer lo mismo sin ensuciar no?    
    
    
    Khan Academy, todo para aprender mediante vídeos en tu iPad http://j.mp/H1Nytb     
    
    
    Paper, tus bocetos y tus notas en el iPad nunca volverán a ser lo mismo: A Fondo http://j.mp/H01vCn     
    
    
    +1 RT @virginiog El fracaso es la oportunidad de empezar de nuevo con más inteligencia - H. Ford    
    
    
    Yo desde hace un año digo mucho no y funciona RT @SalvaFigueros ¿Qué ocurre cuando dices que sí a todos los proyectos? http://ow.ly/9Y076     
    
    
    @SalvaFigueros No hay de que, Salva. Un placer.    
    
    
    Tres pequeñas aplicaciones gratuitas desde la Mac App Store para probar este fin de semana http://j.mp/H5uGc9     
    
    
    Más rebajas en iAd: ahora los desarrolladores se llevan un 70% de los beneficios http://j.mp/HivlFN     
    
    
    Liberado de algunos temas pendientes. Voy a aprovechar estas dos semanas para sacar adelante un par de nuevos proyectos web.    
    
    
    FileMaker 12 llega optimizado para entornos de 64 bits y con aplicaciones para iOS gratuitas http://j.mp/HeZ43Q     
    
    
    Instalando windows 7 en equipo de descargas y fiandome de microsoft security essentials en vez de otros    
    
    
    Alguien tiene invitaciones para el tracker Hdcity y Tibimate. Muchas gracias de antemano    
    
    
    No me esta gustando mucho el tripolio facebook, apple, google:Facebook compra Instagram por mil millones de dólares http://j.mp/HEFQPQ     
    
    
    @FilmSymphony Porque todas las giras en el mes de Marzo y nada mas. Tenéis previsto mas conciertos este año. Gracias    
    
    
    Conoceis a alguien que sepa mucho de prestashop y al que pueda consultar un par de dudas rapidas???    
    
    
    Google Currents ya disponible a nivel mundial http://j.mp/HB6rUk     
    
    
    @FilmSymphony Muchas gracias. A ver si hay suerte y programais alguno en Bilbao. Seraia un exito seguro    
    
    
    Lo que faltaba, la ultima actualizacion de Skype se integra con Facebook  y tambien puedes actualizar estado    
    
    
    @juanmacias Juan me gusatria preguntarte por email un problema que tengo para activar prestashop en un subdominio. Es posible?    
    
    
    @juanmacias jaja Pense q demartina seguia en prestashop? Sabes alguien a quien pueda preguntar? Muchas gracias de antemano    
    
    
    @juanmacias gracias. El foro no me parece muy bueno. Muchas divagaciones y poca gente con ideas claras de estructura web y programacion.    
    
    
    @juanmacias no te preocupes ya encontrare la solución. Gracias.    
    
    
    @CasadelLibrocom Esta fallando el carrito de la compra?? O solo es a mi. No hgo mas que añadir libros y me los borra constantemente    
    
    
    @CasadelLibrocom Gracias. Iba a comprar 3 libros aprovechando el 5% dto y envio gratis pero no lo he conseguido. Probare a la noche    
    
    
    Ya se puede descargar Anobii para IPad y llevar una gestión de tus libros desde el mismo http://www.anobii.com/     
    
    
    @CasadelLibrocom Sigue sin funcionar el proceso de compra. Te borra y no añade productos de forma correcta.    
    
    
    @jramonleon ahí tienes razón. Pero hoy tenían un 5% y gastos de envió gratis los de @CasadelLibrocom    
    
    
    @CasadelLibrocom Gracias . Pero hoy ya no hay 5% de descuento gratis no?. Ayer fallaba y fue un desastre intentar compar.    
    
    
    @CasadelLibrocom 3 libros  en formato papel. A la noche probe desde ipad en vez de pc y tampoco pude. No me añadia al carro y me eliminaba    
    
    
    @CasadelLibrocom Gracias. Te envio por DM email. Queria ademas aprovechar ayer el 5% y gastos de envio gratis.    
    
    
    @CasadelLibrocom No me deja enviaros un DM :-)    
    
    
    @CasadelLibrocom Gracias por la gestiones. Ya se han puesto en contacto para q pueda hacer el pedido con las mismas condiciones de ayer.    
    
    
    Iris, un precioso cliente de Instagram para iPad http://j.mp/JkWmKF     
    
    
    Parece ha mejorado Magicplan http://showyou.com/v/y:0X-kmUhPC4Q?u=wayne …    
    
    
    Acabo de celebrar El Dia del Libro comprando: "Bla,bla,bla","Resonancia","Slideology" y "Hablar sin palabras" con un 10% dto y envio gratis    
    
    
    @NahimeMoreira no . Los he comprado esta vez en casa del libro por Internet    
    
    
    Recibido "Socionomia", un gran libro de @dreig y editorial @deusto que tenia muchas ganas de tener y leer. Gracias. http://twitpic.com/9dc8jy     
    
    
    Cogiendo el coche para ir a trabajar. Hoy y mañana toca madrugar.    
    
    
    LinkedIn llega también al iPad http://j.mp/JNo8xH     
    
    
    "La gran manzana", la historia del éxito de Apple contada en un fantástico libro digital gratuito de Leandro Zanoni http://j.mp/JyepcK     
    
    
    Cuatro aplicaciones gratuitas de la Mac App Store para probar este fin de semana http://j.mp/JQAIfK     
    
    
    Flickr ofrece un nuevo editor de fotos, en asociación con Aviary http://j.mp/IMjheW     
    
    
    Nueva versión de Flickr Uploadr con muchas mejoras. Ya era hora que Flickr se pusiera las pilas http://j.mp/IMjAqa     
    
    
    Nuevo rediseño de Google+ http://j.mp/IMjFtV     
    
    
    @regueiro :-)    
    
    
    Trabajando. No hay puentes si queremos sacar temas adelante.    
    
    
    Mis regalos del dia del libro sobre diferentes aspectos de la comunicacion 1-Hablar en publico http://twitpic.com/9fk5gx     
    
    
    El segundo libro recibido 2-Resonancia    
    
    
    Y por ultimo el segundo libro de Dan Roam sobre Pensamiento visual  http://twitpic.com/9fk66v     
    
    
    Por ejemplo-. Si te viene bien claro.    
    
    
    Reduciendo hasta 4 GB el tamaño de Google Chrome en tu ordenador http://j.mp/IjMU5n     
    
    
    Bulkr, ¿cómo hacer un backup de tus fotos en Flickr? http://j.mp/IEkrMi     
    
    
    Nuevo libro recibido este mes. Habra que leerlo aunque no sea una red social muy activa en España http://twitpic.com/9ggf0s     
    
    
        
    
    
    @EuskadiEmprende Aitor te llegara email sobre esta cuenta de Twitter    
    
    
    Consejos para crear sitios de gran calidad en Adsense http://j.mp/L2E0Mt     
    
    
    Mayor transparencia del nivel de calidad en palabras clave en Adwords http://j.mp/IX2MKN     
    
    
    Lanzamiento de los anuncios de ficha de producto para los anunciantes italianos y españoles en Adwords http://j.mp/L2Ob3G     
    
    
    Siguiendo un curso online de formatos publicitarios de video ....    
    
    
    Nuevo libro recibido "Lo que es,es" sobre "Vivir" de German Gonzalez. Muchas gracias. http://instagr.am/p/KcFaJzk5RE/     
    
    
    Nos han entrenado toda la la vida para buscar trabajo, pero quien nos ha entrenado para crear?    
    
    
    Descargando un par de conferencias de Youtube sobre Seo y Publicidad Online para cargar en Ipad para el fin de semana    
    
    
    @LuisFAlonso No es molestia http://bit.ly/Jijgjr  y http://bit.ly/I2IB0X     
    
    
    @jramonleon Enhorabuena Jose ramon :-D    
    
    
    @LuisFAlonso No hay de que    
    
    
    Contactando y negociando precios y horas con empresas indias para desarrollo web de varios proyectos. ES EL FUTURO!!!    
    
    
    @ashiak Viendo lo que hay aqui, y que ya he tenido aportunidd de sufrir.Cualquier cosa es buena.    
    
    
    @ashiak Hasta he tenido que volver a desarrollar yo algunos temas. Con eso te lo digo todo.    
    
    
        
    
    
    @ashiak De todas formas creo que hay que hacer cosas dististas pero sobre toda de forma distinta. :-D    
    
    
    Ojeando algunas paginas del libro "Tu modelo de negocio" http://instagr.am/p/KfjbkjE5ZA/     
    
    
    Mi colaboracion inicial con el Periodico New Business.  http://instagr.am/p/Kfj9_uk5ZY/     
    
    
    Para cuando Google+ dejara personalizar la url de las paginas de empresa? Mientras tanto habra q usar  http://gplus.to/     
    
    
    Pages Manager, gestiona las páginas de marcas en Facebook en IOS http://j.mp/L3qMgE     
    
    
    ¿Quién fue Steve Jobs? un libro para niños sobre el co-fundador de Apple http://j.mp/L3qNBi     
    
    
    Thirst, reinventando el concepto de Timeline de Twitter para IPad http://j.mp/L3raMa     
    
    
    Participo con ponencia por segundo año en Curso de verano "La profesionalidad como nuevo paradigma de desarrollo" http://linkd.in/K2ErGv     
    
    
    Uso compartido atribuido de Flickr a Pinterest http://j.mp/Js8Ph2     
    
    
    Usais SocialBro?? Que os gusta mas desde el navegador Chrome o instalado en escritorio?    
    
    
        
    
    
    Coda 2 y Diet Coda, interesantes novedades llegarán de la mano de Panic el 24 de mayo http://j.mp/JbdhL5     
    
    
    No es lo mismo Intentar y Hacer http://showyou.com/s/qkcnjp     
    
    
    Alguien me recomienda una web donde descargar manuales en español de ultimas versiones de html, css, y php gratuitos?    
    
    
    @silbiagv Gracias Silvia. Ahi no hay, son solo manuales de software. Tengo muchos manuales pero quizas no 100% actualizados    
    
    
    Me acabo de comprar "Diet Coda" para Ipad. Pone q hoy hay un 50% dto pero no se ve reflejado en el precio. A ver q tal    
    
    
    Lo de Apple España es de escandalo para compras en la App Store de software. No hay forma de conseguir la factura con su IVA para empresa    
    
    
    Apple integrará Baidu como motor de búsqueda en iOS http://j.mp/L3iTJ6     
    
    
    Cut The Rope Experiments, gratis por tiempo limitado en la App Store http://j.mp/JWcK5g     
    
    
    Por fín! La Guía Básica de Aperture 3 para iOS en iBook Store y gratis http://j.mp/JGuySB     
    
    
    Opera Mobile Emulator, visualiza tus diseños para móviles directamente desde tu equipo http://j.mp/Kz2Qnl     
    
    
    Me hace gracia la cantidad de webs que hablan de Bankia sin tener nada que ver para atraer trafico unicamente. Asi no señores.    
    
    
    Nuevo Humble Bundle V, cinco juegos al precio que tú quieras http://j.mp/L0hVLL     
    
    
    Deberíamos aplaudir (valorar) a todos los que provocan cambio http://showyou.com/v/y:i6eLvSTp23w?u=815043910 …    
    
    
    Ingresando algo de dinero en Bankia. Quien dijo miedo!!! Siempre a contracorriente. :-)    
    
    
    @Anaya_Multimed no hay de que. Anaya también se porta muy bien comigo :-)    
    
    
    Esta semana a tope, la semana que viene la tenia tranquila pero ya esta casi  al maximo de ocupacion tb    
    
    
        
    
    
    @soyrafamoreno Gracias Rafa. Conozco Prezi y he hecho algo en el pasado. Pero no soy fan de la misma. No me acaba de convencer.    
    
    
    @soyrafamoreno Esa parte creo la trabajo bastante bien. El leer mucho y hacer muchas ayuda. Gracias    
    
    
    @soyrafamoreno Pues va a ser que si. Yo todos los dias dedico entre 2 y horas horas a leer, aprender, estudiar, etc    
    
    
    @soyrafamoreno no hay otra :-D    
    
    
    @alvarezmiguelan Hola Miguel. Tienes mal el enlace de la cuenta de twitter de @jorgecasar en  la info del webcast de HtML5 de la web    
    
    
    Quieres Parallels 7 , Screenflow y otros 7 programas originales por 40 euros? http://j.mp/KPCEbe     
    
    
    Facebook lanza su Centro de aplicaciones compatible con iOS http://j.mp/Myn9Ub     
    
    
    Ya está disponible para Mac “Send to Kindle” http://j.mp/KhQQcp     
    
    
    El lado positivo de las cosas http://showyou.com/v/y:znACMU0PYnY?u=tristanelosegui …    
    
    
    Dar alegria y generarla para comenzar cada día http://showyou.com/s/p0plsv     
    
    
    @GroupaliaBLB Me he dado de baja de su newsletter en 2 ocasiones y me los siguen enviando. Por que?    
    
    
    @groupaliaES Me he dado de baja de su newsletter en 2 ocasiones y me los siguen enviando. Por que?    
    
    
    @groupaliaES gracias. Os he enviado DM con el email con la que hice la compra y en el cual no puedo darme de baja a las newsletters.    
    
    
    En un evento donde no conozco a nadie. Me encanta por la potencialidad del mismo!!!!    
    
    
    Rectifico. Ya me he encontrado con varios conocidos tambien. Me encanta tambien!!    
    
    
    @groupaliaES gracias. Lo confirmo a la tarde y os aviso    
    
    
    @evatato LA verdad que si. Ya me lo he apuntado para alguna de mis ponencias sobre valores y vida :-D    
    
    
    el teclado se me ha vuelto loco.!!!! Perdon por los ultimos tweets de simbolos. Artisticos pero incontrolados :-D    
    
    
    Acabo de cerrar unas modificaciones de un ecommerce para un cliente en prestashop con un proveedor indio.    
    
    
    Ya he realizado el pago al proveedor indio. Ya os contare mi experiencia. De momento con el briefing todo ok. Si funciona merecera la pena    
    
    
    Junior, el navegador de Mozilla para iPad http://j.mp/MKIAxk     
    
    
    Sparrow, el cliente de correo para iPhone de oferta durante 3 días http://j.mp/MnfpnE     
    
    
    @rpimagen pues si. A ver . Ya me contareis tambiena ver q tal :-)    
    
    
    Esa es mi frase :-) RT @franbarbero Si lo puedes soñar, lo puedes hacer (Walt Disney)    
    
    
        
    
    
    @dmarchena Gracias. Hacen falta. Hay que ser metodico y constante. Sino te pasa como a mi , que ya lo tenia a medias pero no remataba    
    
    
    @dmarchena Hay estamos. En esa fase inicial de nuevo :-D    
    
    
    @silbiagv Muchas gracias. Ya te enteraras    
    
    
    Configurando dominios, hostings, redireccionamientos, ,mutltidominios ... y demas historias.    
    
    
    Apple lanza la app Podcasts para iOS http://j.mp/MQJZ7p     
    
    
    Facebook Páginas ya disponible en la App Store http://j.mp/NJASYR     
    
    
    @andrespall Lo mismo Andres. Un placer de conversacion y seguimos en contacto para cualquier tema. Buen viaje!!    
    
    
    Google + tendrá aplicación para iPad http://j.mp/LgUFvq     
    
    
    Google Chrome disponible para iPhone y para iPad (Actualizado) http://j.mp/LTVLON     
    
    
    Google Drive ya es compatible con iOS http://j.mp/LGU1fk     
    
    
    iOS acapara el 65% de la cuota de mercado de la navegación desde dispositivos móviles http://j.mp/MSkemS     
    
    
    La nueva beta de http://iCloud.com  incluye recordatorios y notas http://j.mp/LWqlei     
    
    
    Publicada la primera actualización de seguridad Wordpress 3.4.1  http://j.mp/LZzUZY     
    
    
    Libros en Google Play llega a España http://j.mp/LZA9Ey     
    
    
    Controla la publicidad de la Red de Display de Google con el icono “Evitar este anuncio” [x] http://j.mp/Rea0QZ     
    
    
    Gestiona tus anuncios de Adsense y ahorra tiempo con la Google Publisher Toolbar para Chrome http://j.mp/LZCcZb     
    
    
    Hoy cenamos con unos amigos en Tamarises , ahora de @Etxanobe. A ver que tal nos cuida? :-D Seguro que muy bien. Ya os contare.    
    
    
    Mi gozo en un pozo. Reservamos en @Tamarises de @etxanobe un menu degustacin reservado en Groupalia.Se equivovan y nos hacen pagar 6 euros.    
    
    
    Todo buenisimo en @tamarises de @etxanobe. Un malentendido y nos hacen pagar 70 euros extras y nos querian hacer pagar 6 € + \ persona    
    
    
    Donde esta la gestion de clientes? El servicio? La preocupacion por la reputacion? Asi nos a en España @tamarises @etxanobe    
    
    
    12 personas y una cena estropeada en @tamarises de @etxanobe todos descontentos y todos han dicho no volver. Asi no!!!!!    
    
    
    @goloviarte buen dia. Todo en orden    
    
    
    Muy bueno “@Infoemprende: Manual de Inteligencia Emocional para gestionar las emociones by Eduard Punset http://fb.me/Q8LXfiIw ”    
    
    
    Esto hay que corregir “@agirregabiria: Solo un 7,8% de los trab. españoles participa de los beneficios de sus empresas http://bit.ly/OHnipi ”    
    
    
    Desktoppr, o cómo tener tus fondos de pantalla sincronizados mediante Dropbox http://j.mp/N7mt62     
    
    
    El nuevo iWork´12 podría ser anunciado a finales de julio http://j.mp/Nf7atZ     
    
    
    Totalmentebde acuerdo “@MarioAlonsoPuig: "Las personas no han de pensar tanto lo que han de hacer como lo que deben ser"
Maestro Eckhart”    
    
    
    buenísima noticia.Ahora falta IOS “@sowre: #geeksroom Llevá las estadísticas de Google Analytics en tu bolsillo. http://bit.ly/PwV5nM ”    
    
    
    Terminando en Domingo un informe de analitica web para cliente a entregar esta semana. Luego time family y esperemos que el tiempo acompañe.    
    
    
    Fenomenal!!!! Dropbox duplica sus planes de precios Pro al doble de GB al mismo precio. Ahora 100Gb, 200Gb y tb 500Gb http://bit.ly/1pL7BB     
    
    
    Ya tenemos la versión Golden Master de OS X Mountain Lion http://j.mp/PQUTQy  Este verano me tocara actualizar!!    
    
    
    La app de Google+ para iPad ya está disponible en el App Store http://j.mp/S6U2sl  A descargar ya!!    
    
    
    Tweetbot para Mac ya se puede probar gratuitamente en versión alpha pública http://j.mp/LMxyOk     
    
    
    Ya disponible Twitter 4.3 repleto de novedades http://j.mp/LMyNgs     
    
    
    En tus manos está http://j.mp/LMADy3     
    
    
    Estamos en crisis por algo: pila original de reloj dura 5 años, pones pila de recambio y te cobran 19 EUROS y solo dura un año. Algo falla.    
    
    
        
    
    
    @GroupaliaBLB @GroupaliaES  Que hay qhe hacer para q ustedes emitan una factura de una compra realizada? Es increible q no se entregue    
    
    
    @GroupaliaBLB @GroupaliaES Oigan, que hay que hacer para q ustedes emitan una factura de un pago q se les ha realizado?    
    
    
    @GroupaliaBLB @GroupaliaES Ultimnmente todo el mundo no emite facturas de forma automatica. Que pasa con el IVA? Hacienda donde estas?    
    
    
    Notición, Google compra Sparrow, el mejor cliente de correo para Mac e iOS http://j.mp/NnBdSw     
    
    
    Midiendo el mundo móvil http://j.mp/LGlTzt     
    
    
    @groupaliaES Sigo esperando a que alguien diga algo respecto a porque no emitis facturas de  los pagos que se os realizan? Es normal?    
    
    
    Aunque compro mucho por Internet, sigo alucinado con lo bien que lo hacen algunas empresas. Lo voy a resumir. #asinosvaenespaña    
    
    
    1- Compro un Jueves en tienda en China., chateo online con persona de contacto sobre dudas del pedido y en 2 dias laborables tengo el pedido    
    
    
    2- Producto en tiienda original 240€. Precio pagado 70$ con transporte DHL incluido. Alucinante #asinosvaenespaña    
    
    
    3- Persona de contacto en linea y que al segundo responde tus dudas de forma eficiente. Alucinante. #asinosvaenespaña    
    
    
    Por ultimo, en que nos engañan en españa: en precio, en precio transporte, en producto, en tiempo de envio, en atencion?? #asinosvaenespaña    
    
    
    Me preguntan a traves de donde he localizado proveedor chino. A traves de http://bit.ly/eyb9iP     
    
    
    @benyi Os course que se puede saber. Es producto deportivo. Cintas deportivas TRX Pro pack    
    
    
    @benyi En este prodcuto hay diferencia porque es cierto que casi todo lo que se paga del producto original es marca. Es un producto sencillo    
    
    
    @benyi Eso por supuesto. En España somo donde existen las cadenas de distribucion mas largas del mundo y unos margenes depende en q enormes    
    
    
    "Todas las cosas siempre terminan bien y sino es que no han terminado" (El exotico hotel Marigold)    
    
    
    "Nunca podras alcanzar ninguna meta si antes no lo has soñado" (El exotico hotel Marigold)    
    
    
    Es mas facil q VALOR este ligado a beneficio economico q qué lo este la VISIBILIDAD.Viendo como con esto se equivocan muchos conocidos  :-(    
    
    
    Probando porque se me habia desconfigurado la conexion entre twitter y facebook.    
    
    
    ¿Verdad que no se puede conectar a dia de hoy lo publicado en Pagina de Facebook con la Pagina de Google+?    
    
    
    @ma_martin Gracias por la info. Probare a ver.    
    
    
    @ma_martin No he utilizado hootsuite aun sabiendo de sus beneficios. Peros es buen momento para probar. Muchas gracias    
    
    
    @joseanss gracias Josean. Te publica en Paginas de google+, en perfiles o en ambos? Yo en principio quiero en paginas de google+    
    
    
    @edeleon @gelito Yo tengo IMocksup y no he encontrado nada mejor    
    
    
    Google Earth para iOS se actualiza con mapas en 3D http://j.mp/PyzHMa     
    
    
    @groupaliaES. No emite ni una sola factura de todo lo que ingresa con IVA. A ver si la @AEATNews pone al dia de este tipo de empresas.    
    
    
    Penoso el servicio de atencion al cliente de @groupaliaES. Un ejemplo mas negativo para los modulos de reputacion online que imparto.    
    
    
    Como pueden empresas como @groupaliaES con su facturacion, no emitir facturas y pasar desapercibidas a la @AEATNews. Increible.    
    
    
    Yo de momento voy a perder un poco de mi tiempo en presentar denuncia a @groupaliaES en la AEATNews. No va a ser mas de q ya he perdido    
    
    
    @jmmencia Que no emiten facturas. Y te dan largas y mienten, diciendo que no tienen tu email, que no te localizan, etc. Impresentable    
    
    
    @jmmencia Asi sobreviven algunas empresas y generan beneficios. Yo no hago mas que pagar y esta al dia en todo. #asinosvaenespaña    
    
    
    Facebook incluirá la función “guardar actualizaciones” en iOS http://j.mp/NSNSKE     
    
    
    Ya no se puede utilizar la herramienta independiente WebSite Optimizer http://j.mp/NTO9jm     
    
    
    Cómo añadir asociados para administrar la presencia en YouTube http://j.mp/MoHRmj     
    
    
    Cómo administrar cuentas de AdSense con varios usuarios http://j.mp/MoI7S2     
    
    
    Remarketing con Google Analytics: Una forma más sencilla de re-conectar con tus visitantes http://j.mp/MoJ6lh     
    
    
    InstaChimp : Para conectar Mailchimp e Instagram http://j.mp/MoKxQO  Interesante    
    
    
    Ahora puedes decidir si otros miembros pueden compartir la carpeta compartida en Dropbox http://j.mp/MoL3ya     
    
    
    Apple elimina Youtube en la beta 4 de iOS 6 http://j.mp/Td8W0I     
    
    
    Yeah!! +1RT @oskarpaz El problema no es ni de empresarios, ni de peones, ni de políticos, ni de currelas, es de la NOBLEZA DE LAS PERSONAS    
    
    
    Pinterest, la nueva red social ahora compatible con el iPad http://j.mp/Q0b2wg     
    
    
    tu siempre eres importante :-) “@goloviarte: Y klout volviéndome loco de nuevo,hoy soy influyente,mañana no,al otro si,jodo ;D”    
    
    
    Instagram 3.0, la última actualización de la red social http://j.mp/SxupPz     
    
    
    @aguede desde Julio twitter ha roto relacion con Linkedin. Ahora puedes utilizar ifttt para conectar ambas    
    
    
    @aguede no hay de que. :-) Ultimamente las alianzas y desalianzas entre redes sociales esta al orden del dia.    
    
    
    MacLegion, un pequeño conjunto de aplicaciones para Mac totalmente gratuito por tiempo limitado http://j.mp/NNg1T     
    
    
    Cambiar de usuario y compartir en LinkedIn ya es posible con Evernote para Windows http://j.mp/NNggNX     
    
    
    Nuevas funcionalidades para fotos en Google+ http://j.mp/NNgrcb     
    
    
    Entender y utilizar el Valor de página en Google Analytics http://j.mp/NNhDwl     
    
    
    Cuatro aplicaciones gratuitas temporalmente en la Mac App Store para disfrutar de una tarde de verano http://j.mp/Nd8yKZ     
    
    
    Facebook se actualiza por completo para iOS http://j.mp/MPc2rs     
    
    
    Nuevo diseño del menú de Pagos en Google Adsense http://j.mp/OeIvnD     
    
    
    ¡Los secretos del índice de Google al descubierto! http://j.mp/RLUrDS     
    
    
    Evernote Business llega a tu oficina en diciembre http://j.mp/RLUQXd     
    
    
    WordPress 3.5, ¡por fin varias galerías por entrada! http://j.mp/No88rd     
    
    
    Ya puedes activar una segunda capa de seguridad para acceder a tu cuenta de Dropbox. http://j.mp/RoJ4j9     
    
    
    @AmazonEspa empeora en las entregas. Ahora si no estas en casa no hacen segunda entrega llamando al transportista :-(    
    
    
    Google Drive para iOS se actualiza con soporte para edición de documentos http://j.mp/QzbCb8     
    
    
    @magomore Muchas gracias a ti Jose Luis. Me ha encantado conocerte y he disfrutado mucho. Me tienes para cualquier cosa    
    
    
    @vkuppers muchas gracias Victor. Hace mucho que no disfrutaba tanto escuchando a alguien. Seguimos en contacto. Un abrazo.    
    
    
    @elifermar @magomore comentan desde @eemprende que subiran los videos en un par de dias a su canal de Youtube.    
    
    
    Me encanta Dropbox porque Es agil y no falla nunca http://db.tt/j7pu29Q7     
    
    
    Apple publica en la iBooks Store una guía gratuita sobre iOS 6 (en inglés) http://j.mp/QbEdhM     
    
    
    Mailchimp añade QR-Codes a sus campañas de emailing http://j.mp/QGMURv     
    
    
    La vida es aquello que pasa mientras hacemos planes para el futuro    
    
    
    @CasadelLibrocom Tengo un pedido solicitado el 01 de Octubre y que me han cobrado y todavia no he recibido. Con quien puedo hablar??    
    
    
    @CasadelLibrocom Te lo he enviado por DM. Me das de todas formas un telefono? Greacias.    
    
    
    @CasadelLibrocom En ese telefono llevo llamando media hora y no coge nadie. un poco desastre todo no?    
    
    
    GeniaEl proceso completo del Email Marketing [Infografía + Ebook Gratuito] vía @ventura24 e @internetrepublica http://on-msn.com/ReWZbx     
    
    
    Evernote 5 para Mac ya disponible para descarga en la Mac App Store http://j.mp/T3Vygo     
    
    
    Con que banco trabajais y me recomendais que no cobre comision por operaciones de compras en dolares con tarjeta por Internet??    
    
    
    @joseanss El Banco Santander tb. Y es una pasada si tienes cuotas mensuales de bajo importe en dolares, puede llegar al 24% de comision.    
    
    
    @joseanss la verdad es qeu es un atropello que ya no sabe uno donde poner el dinero. Yo mañana echare un vistazo aver que encuentro..Gracias    
    
    
    @joseanss ING tambien cobra. Fue mi primera gestion la semana pasada.    
    
    
    Acabamos de recibir en la oficina el libro "Desnudando a Google" de @alejandrosuarez y @edicionesdeusto. Gracias a ambos.    
    
    
    Hemos recibido esta semana en la oficina el libro de @NataliaGomez_es de @Anaya_Multimed Para iniciarse en Twitter. Gracias    
    
    
    @CAC_Fnac_ESP Al intentar descargar la factura en su web de un pedido realizado da error en el fichero. Como obtengo mi factura? Gracias    
    
    
    @CAC_Fnac_ESP Ya le he solicitado y recibido  llamando al telefono de contacto. Esta inhabiitado este servicio temporalmente    
    
    
    @CAC_Fnac_ESP Como os comentaba en segundo tweet ya la tengo. Gracias.    
    
    
    @DBmagician lo mismo. Un placer . Seguimos en contacti.    
    
    
    Raúl que modeló de bici Orbea has utilizado este año para los triathlon? Gracias de antemano    
    
    
    Google Maps ya se encuentra disponible para su descarga en la App Store http://j.mp/VDEOuj     
    
    
    @RaulCasanas Me equivoque de cuenta. En donde hay en Bilbao suites triathlon y neoprenos de la marca Orca para probar y comprar? gracias    
    
    
    @Raulcasanas Bienvenido también.Ya q veo has pasado de Bcn a Bilbao con el cambio de trabajo no?    
    
    
    @RaulCasanas muchas gracias Raul. Es que no encontraba. Ya te comentare sino encuentro    
    
    
    @gejito Sergio, me gustaria utilizar el efecto del libro pasando hojas del video  Hibridizate. Que apli has utilizado?? Gracias de antemano    
    
    
    @gejito Muchas gracias Sergio por la info. yo trabajo con mac tb.No veo esa plantilla en keynote? Como la eligo o lo monto para ese formato?    
    
    
    Acabo de recibir el libro "Cambia.El poder de reinventarse" de @CarlosAlonso_R Muchas gracias    
    
    
    ¿Que programa para Mac me recomendais para llevar contabilidad? Si es gratuito mejor. Gracias    
    
    
    @laminarrieta Eres un crack. Eso deberiamos estudiar todos. Seguro que te sera util    
    
    
    Sigo buscando un programa para llevar contabilidad de empresa para Mac. Alguien usa o conoce alguno? Gracias de antemano.    
    
    
    @Orbea Hola. Tengo una consulta urgente. El manillar 3T Ergonova Alu de la Orbea Orca SLT, ¿Admite acople para triathlon? Muchas gracias    
    
    
    Bundle de MacUpdate, Parallels 8 y mucho más http://j.mp/13Ipm8X     
    
    
    Dropbox adquiere el gestor de correos Mailbox http://j.mp/YE8RGB     
    
    
    Reeder se prepara para el cierre de Google Reader y ofrece gratuitamente sus versiones para iPad y Mac http://j.mp/11iJEn4     
    
    
    @bilbaotriathlon Estan en la lista de espera del Bilbao Triathlon, se puede asistir al training weekend sin problemas no?Gracias de antemano    
    
    
        
    
    
    @RaulCasanas Donde es posible en Bilbao probarse neoprenos 3.8 y alpha 1.5 (q tengas tallas) y comprar? Es complica disipo    
    
    
    Hace unos meses no encontraba por cambio de temporada y ahora q están los nuevos, donde hay? Quiero uno para la próxima semana :-) Gracias    
    
    
    @RaulCasanas gracias Raul. Estoy apuntado al trainning week de @bilbaotriathlon del dia 13.    
    
    
    @RaulCasanas ese dia es demo o se va a nadar tambien en la ria y se pueden probar los neoprenos?    
    
    
    @RaulCasanas llamare de nuevo a Ciclos getxo. Hace un mes no tenian nada pte de que llegara lo nuevo.    
    
    
    @bilbaotriathlon @raulcasanas gracias a ambos    
    
    
    joeerrr. No,localizo a casi nadie para avanzar en gestiones.Viva la crisis . Hay mas gente de vacaciones que trabajando......    
    
    
    @RaulCasanas raul, nada en ciclos getxo, de 3.8, alpha o 226 compress. No deberian tener los distribuidores un muestrario?    
    
    
    @RaulCasanas hazme un follow para que te lo pase por DM mejor. Gracias Raul!!!!    
    
    
    Aprendiendo mas cosas con @bilbaotriathlon en el hotel Ercilla. Hoy las reglas del juego del triathlon    
    
    
    LinkedIn compra Pulse por 90 millones de dólares http://j.mp/XK09d0     
    
    
    He aprendido muchas cosas esta semana en el #trainningweek de @bilbaotriathlon Muchas gracias por la organizacion    
    
    
    http://youtube.com/watch?v=DTot0R … @RaulCasanas @AitziSantos @Kris46tian @RTLarkaitz @bilbaotriathlon Esta fenomenal el video y el entrenamiento    
    
    
    "Puedo aceptar el fracaso.Todo el mundo fracasa en algo.Pero lo que no puedo aceptar es no intentarlo"M.Jordan.Por eso haré @bilbaotriathlon    
    
    
    "Stay hungry, stay foolish" Porque dejar de estar hambriento y alocado? Persigue tus sueños y vive cada día como sí fuera el último.    
    
    
    "Lo que puedas hacer o soñar, ponte a hacerlo.La osadía está llena de genialidad, poder y magia" Goethe. 2 semanas para @bilbaotriathlon    
    
    
    Le llaman suerte,pero es constancia.Le llaman casualidad,pero es disciplina.Le llaman genética pero es sacrificio.Ellos hablan,yo entreno.    
    
    
    Hazlo ahora, algunas veces el despues se convierte en nunca    
    
    
    Hoy a las 7:30 h de la mañana hemos dado una vuelta desde Las Arenas al circuito del @bilbaotriathlon . Me sigue costando pero llegare el 18    
    
    
    @bilbaotriathlon Gracias. Ilusion y entrenamiento no me ha faltado durante este ultimo año. Disfrutaremos y sufriremos con cada metro.    
    
    
    Las cosas buenas pasan a quienes las esperan las mejores a quienes van a por ellas.    
    
    
    El objetivo en @bilbaotriathlon no es hacer tiempo,,ni llegar,ni siquiera disfrutar. El objetivo es haber disfrutado del camino.    
    
    
    Muchisimas gracias a @inneventosports y @bilbaotriathlon (en especial a Andres y Mikel) he disfrutado muchisimo. Lo volvere a intentar :-)    
    
    
    @JuanjoNTP @RaulNTP Ha sido un placer conoceros en persona en boxes de @bilbaotriathlon antes de empezar    
    
    
    @RaulNTP me han eliminado en el km 20 terminando el vivero porque me ha pasado el primero.Pero lo volvere a intentar en Julio en guecho    
    
    
    @RaulNTP vosotros bien no?    
    
    
    @RaulNTP eso es. El camino es largo para disfrutarlo. Me alegro q te haya ido bien . Seguimos en contacto    
    
    
    @JuanjoNTP Si señor. El proximo intento en Julio en ExtremeMan Gecho. Vosotros si q sois unos cracks. Un placer y seguimos en contacto    
    
    
    @Miguel_NTP Gracias Miguel. Creo hubiera acabado. Los tiempos de corte de @extreman getxo estan mejor q los de @bilbaotriathlon    
    
    
    @Miguel_NTP Yo propondria tiempos de corte para @bilbaotriathon 2014: natacion 1h, natacion+bici 6 h y total 8h. Como en getxo    
    
    
    @Miguel_NTP A ti q tal te ha ido?    
    
    
    @fonseca_gonzalo @RaulNTP se agradecera seguro. Sera el segundo intento :-)    
    
    
    @Miguel_NTP joerr nivelazo. Casi un pro :-)    
    
    
    Q sea en Domingo :-) "@Trirunners: @gurutzefrades @Juanan_Runners @ExtremeManTri Guru, en junio haremos salida de agua, bici y running!!"    
    
    
    Gracias Juanan. Veo las salidas y no me he podido apuntar en sábados por trabajo @Juanan_Runners @Trirunners @gurutzefrades @ExtremeManTri    
    
    
    Es abierta la salida del Domingo 2?"@InaxioBasterra @fonseca_gonzalo @Trirunners @_Icewoman_ @AitziSantos @Felitxugallego Salida a las 8:30"    
    
    
    "El éxito es dulce, y más dulce si se retrasa y se obtiene tras innumerables luchas y derrotas" Amos Bronson Alcott    
    
    
    Gracias Inaxio. Tengo q hacer más bici para ExtremMan @InaxioBasterra @fonseca_gonzalo @Trirunners @_Icewoman_ @AitziSantos @Felitxugallego    
    
    
    Si concretáis me apuntaría. Pensaba salir sólo. @InaxioBasterra @fonseca_gonzalo @Trirunners @_Icewoman_ @AitziSantos @Felitxugallego    
    
    
    Yo el sábado tb me apunto. No me se el circuito :-( @_Icewoman_ @InaxioBasterra @fonseca_gonzalo @Trirunners @AitziSantos @Felitxugallego    
    
    
    Ok. Yo estoy al tanto tb. Gracias @InaxioBasterra @_Icewoman_ @fonseca_gonzalo @Trirunners @AitziSantos @Felitxugallego    
    
    
    Todo es posible en la medida que tu creas que es posible.    
    
    
    Me apunto "@Trirunners: ExtremeManGetxo2013
Reconocimiento SECTOR BICI 
Domingo 23Junio
Salida desde TRIRUNNERS
Sortearemos 1 inscripción"    
    
    
    @trirunners Muchas gracias por la organizacion y las atenciones de hoy n la vuelta en bici del @ExtremeManTri Muchas gracias a David y Rami    
    
    
        
    
    
    @Trirunners Muchas gracias a vosotros por todo.Muchos simplemente trabajan, pero vosotros disfrutáis con el trabajo y hacéis un buen trabajo    
    
    
    Me quedan menos de 48h para llegar en el ironman de media distancia de Gecho. Llegare, llegare y llegare ....    
    
    
    Hoy en @ExtremeManTri he sentido dolor,cansancio,sufrimiento.. A pesar de todo a pesado mas la ilusion, alegria, felicidad. SOY FINISHER :-)    
    
    
    @ikermu21 la verdad q si. El running se me ha hecho eterno. He llegado el ultimo de los q han llegado    
    
    
    @JuanjoNTP muchisimas gracias Juanjo. Viniendo de ti es todo halago. Os he echado de menos por aqui :-) Al final 7horas 50 min. Esta vez si    
    
    
    Hoy me he sentido como un @Trirunners mas en @ExtremeManTri Muchas gracias por todos vuestro animos. Sois unos cracks :-)    
    
    
    @InaxioBasterra muchisimas gracias Ina. Me ha dado mucha fuerza también tus animos en el recorrido. Tu si q eres un crack con lo q pasate tb    
    
    
    @Juanan_Runners muchisimas gracias Juanan. Me ha encantado la organizacion, las personas, los apoyos, los momentos,.. Enhorabuena    
    
    
    @Juanan_Runners y al final he llagado,he llegado... Ves q importantes son los tiempos de corte para los triathletas populares?    
    
    
    @Juanan_Runners No veo mis tiempos de correr en la clasificacion de @ExtremaTri y he  llegado. Podeis actualizar mis datos?    
    
    
    @Juanan_Runners No me importa haber llegado el ultimo, lo que no entiendo es porque aprece como que no he llegado. Lo podeis corregir ?    
    
    
        
    
    
    @Juanan_Runners Porque me dijo textualmente: "Sabes cual ha sido tu tiempo? 7 horas 50 minutos"    
    
    
    @Juanan_Runners De hecho aparecen 5 que se pasan de las 7 horas 30 minutos y aparecen. Si me gustaria aparecer con mi tiempo Juanan.    
    
    
    @Juanan_Runners Muchas gracias y espero me comentes algo por favor Estaba ahora hablando con otro participante y comenta q deberia aparecer.    
    
    
    @Juanan_Runners Miramelo por favor. Es importante . Me esta llamando gente que ha mirado preguntandome pq no acabe .Si acabe.Gracias Juanan.    
    
    
    @Juanan_Runners Juanan mis tiempos ok estan aqui en kirolProbak http://www.kirolprobak.com/clasificacion.php?paginacion=300&siguiente=1&id=851&buscar=&nombre_deportista=&apellidos_deportista=&localidad=&dorsal=&categoria=&situacion=&sexo=&tipo=&club=#clasificacion …    
    
    
    @Juanan_Runners Actualizad por favor el listado en la web de Extrememan ya q no esta completo. Me avisas por favor. Muchas gracias    
    
    
    @Juanan_Runners ¿están corregidos los errores de ausencia de tiempos en el listado de @ExtremeManTri? En kirolprobak están Ok. Gracias    
    
    
    @Juanan_Runners Ahora si. Los datos de KirolProbak si son correctos. Hay que tener cuidado con los datos. Muchas gracias por todo Juanan :-D    
    
    
    @Trirunners Enhorabuena campeón. un crack. A ver si algún día llegamos acabar uno de esos :-)    
    
    
    "Las montañas no son altas o bajas; se suben o no se suben" Empieza ya con las cosas y deja de postergarlo todo :-D    
    
    
    Por mucho tiempo fui todo lo que pude, ahora soy todo lo que quiero    
    
    
    De pequeño era superhéroe, de mayor quiero ser algún dÍa #ironman    
    
    
    El único enemigo que te aparta del éxito es tu propia debilidad. Hay que pasar del"decidir hacer" al "hacer.  :-)    
    
    
    Todo sigue siendo relativo http://goo.gl/fb/WQYQM     
    
    
    Tu eres el protagonista http://goo.gl/fb/BKoXp     
    
    
    La alegria interior http://goo.gl/fb/ENB9l     
    
    
    Adaptate a los cambios http://goo.gl/fb/NJgdt     
    
    
    Ten sueños cada día http://goo.gl/fb/RGWRI     
    
    
    Energía e ilusión al 100% http://goo.gl/fb/NdIBw    
    
    
    @TVShows2 Que me recomendais para bajar subtitulos en mac de forma agil apra los episodis? Muchas gracias    
    
    
    Vamos, vamos que se nos pasa la hora. Toca un poco de deporte para continuar la jornada despues    
    
    
    Navegando sin mas. Curioseando y aprendiendo ...    
    
    
    Por cierto alguien tiene un macbook pro conectado a dos monitores o mas sin perder resolucion en los mismos? No he encontrado nada    
    
    
    @tizonsoft Para un o la tv si sirve, pero para mas de un motnitor hace falta tarjetas externas y todas pierden resolucion    
    
    
    @tizonsoft Que conectro es y  que resolucion te permite de salida?    
    
    
    @tizonsoft Lo que ocurre que el macbok pro son 1680x1050    
    
    
    @tizonsoft ok. Gracias. Los que he mirad ninguno daba esa resolucion pero seguro que existira    
    
    
    @tizonsoft He encontrado este de maxtor para 3 monitores y parece que soportaria. http://bit.ly/16TqRC  Ya m… (cont) http://deck.ly/~SxMXF    
    
    
    @tizonsoft Pe.ro miran precio vale mas de 300 euros. Una barbaridad. Yo no quiero conectar imac sino solo led de 27"    
    
    
    @tizonsoft Si. En este video, miinuto 2 conecta el segundo monitor con una vga externa por usb http://youtu.be/oLTUYdIE5nY    
    
    
    @tizonsoft Esto se parecera a lo que tienes no? http://bit.ly/mFE4Cf    
    
    
    Hasta las narices de oir a incultos e ignorantes valorar sobre paetidos proetarras en mi timeline. Todos a paseo de mi timeline    
    
    
    @vicentejuan Pues si. Pero a todos aquellos fuera del TL. No me interesa un canal para eso. :-)    
    
    
    @tizonsoft Cual es al final el que tebias tu?    
    
    
    Registrado para  los dos dias de @BilbaoWebSummit , un gran evento organizado por una gran persona y una gran empresa @anboto    
    
    
    Recogiendo. Que para viernes no esta mal.    
    
    
    Que pasada de galletas angelicales hace una amiga. Ademas las vende a nivel nacional http://twitpic.com/4v8agm    
    
    
    Cerrando algunas fechas para dentro de un parde semanas y cerrando conexiones unas horas para terminar un seminario a impartir    
    
    
        
    
    
    @Ayramperez HAy que empezar ya con el. Tengo un monton de usos profesionales y pesonales para darle al mismo    
    
    
    Hoy a la tarde estamos invitados al XX aniversario de Bilbao Metropoli30. Asistiremos.    
    
    
    Cambiando pilas al Magic Mouse por primera vez y poniendo las recargables de apple. A ver si duran mas que las normales :-)    
    
    
    Tambien ha llegado el ipad2 a la oficina con sus amigos los accesorios :-) http://twitpic.com/4vm2t2    
    
    
    Saliendo de la asamblea de Bilbao metropoli30. Buena compañia y hemos disfrutado. Toca para casa    
    
    
    17 dias para entregar un pedido nacional de @CasadelLibrocom y mr hacen ir a recogerlo. Para eso los compro en la libreria como siempre    
    
    
    Un desastre la entrega de libros de @CasadelLibrocom He pedido el dia 23 8 libros y me dejan un papel hoy de q vaya a Correos a recogerlos    
    
    
    Señores de @CasadelLibrocom ya pueden ir llamando a Correos para que me entreguen el pedido. Cambien de transportista. Esto no puede ser.    
    
    
    @CasadelLibrocom El numero de pedido es 4443427486. Ni siquiera han intentado la entrega y tampoco llamado. Correos funciona fatal.    
    
    
    @CasadelLibrocom De hecho si hice el pedido online es por la comodidad de no desplaxarme y no cargar con 8 libros.    
    
    
    @CasadelLibrocom Avisadme cuando me van a entregar.    
    
    
    @CasadelLibrocom Y? Decidme algo por favor.    
    
    
    Indignadisimo!!! De autentica verguenza el funcionamiento de @CasadelLibrocom 17 dias para servir un pedido.    
    
    
    Te llega y te dicen que vayas a Correos a recogerlo. Lllamo a @CasaDelLibrocom y me dicen que a recogerlo o sino que no vaya.    
    
    
    Señores de @CasadelLibrocom Que aparte de no ser lo correcto , soy ademas cliente potencial de libros y hasta ahora de su tienda    
    
    
    @goloviarte 8 libros habia comprado . Pero no los voy a ir a recoger (@CasadelLibrocom) O me los traen o pierden el pedido y el cliente    
    
    
    @goloviarte No es eso. 17 dias para un pedido nacional y encima te dicen que vayas a recogerlo, En su web no lo especifican @CasadelLibrocom    
    
    
    @goloviarte Muchos canales para dar soporte. Mucho 2.0. pero poca empatia hacia clientes  de @CasadelLibrocom    
    
    
    @MoncasideAlvear @goloviarte Pues si. De hecho estos no los voy a ir a recoger. Un pedido de 8 libros y un cli… (cont) http://deck.ly/~ZlKKq    
    
    
    @CasadelLibrocom Eso ya lo habia hasta asumido. Pero no entiendo como me podeis decir que vaya a recogerlo a Correos.    
    
    
    @CasadelLibrocom Como me habeis confirmado por tlfno, no se especifica en web que el transporte ordinario sea ir a recogerlo    
    
    
    @CasadelLibrocom Eso no es asi (en cualquier web y se de lo que hablo, ya que en parte me dedico a ello) puedes espeficar el transporte    
    
    
    @CasadelLibrocom En vuestra web cuando espeficas  un tipo de transporte sea correo o transportista no especificais que haya q ir a recogerlo    
    
    
    @CasadelLibrocom Cuando se hace un pedido online de algo que puedes comprar offine es para q te lo entreguen y agilizar tiempos    
    
    
    @CasadelLibrocom Debeis especificar en vuestra web que ese tipo de correo hay que ir a recogerlo. Para que la gente decida con criterio    
    
    
    @CasadelLibrocom A menos que lo especifiqueis n la web.No voy a recoger el pedido sino me lo entregais en la direccion facilitada de empresa    
    
    
    @CasadelLibrocom De todas formas con quien hablo? Quien eres y cual es tu funcion en casa del libro?    
    
    
    @CasadelLibrocom Al tlfno de att clte  ya he llamado  y han reconocido que no especifican en la web que hay que ir a recoger el pedido    
    
    
    @CasadelLibrocom Pero que me lo comunica por telefono. Ya , pero si lo poenen en la web no hubiera hecho el pedido    
    
    
    @CasadelLibrocom Por cerrar el tema. Me lo van a entregar en la direccion o no? En caso negativo no lo recojo y anulo pedido.    
    
    
    @goloviarte Pues no se. Todavia estoy pte de que me conteste si me lo van a entregar o no. Hay empresas que no valorar lo que pierden    
    
    
    @goloviarte Si no me lo entregan, pagan gastos de ida y vuelta, tiempos de devolucion del cobro, perdida del ingreso y cliente, etc etc    
    
    
    @goloviarte Confunden el tener presencia en canales de comunicacion online para solucionar con decir lo mismo que te dicen offline    
    
    
    @goloviarte Ya veras como prefieren perdere dinero y cliente que solucionarlo. Ya te contare.    
    
    
    @goloviarte jaja Que casualidad me llega un email de CasadelLIbro con titulo "Tu opinion Cuenta" errrrr?????    
    
    
    @Danyellcr78 jaja De eso hay mucho y sobre todo en paises sudamericanos    
    
    
    Corriendo a hacer un poco de deporte antes de comer. Hoy toca menos tiempo.    
    
    
    Cerrando unos temas para pasar un ratillo por el HOy es Marketing Bilbao.Haber si las charlas de los patrocinadores no son un rollo este año    
    
    
    @laminarrieta Al final casi no me he despedido. Un placer estar contigo como siempre. Y muchas gracias por el cable    
    
    
    @laminarrieta mandame cuando puedas ese link de estadisticas    
    
    
    @laminarrieta muchas gracias JuanFran    
    
    
    Emails pendientes y urgentes enviados y saliendo para una reunion en Bilbao.    
    
    
    @CasadelLibrocom El pedido lo queremos pero en la direccion solicitada. Hay que tener un poco de empatia co… (cont) http://deck.ly/~y6KiH    
    
    
    @CasadelLibrocom Asi como la perdida de cliente (potencial ademas) mas la correspondiente prescripcion negativa.    
    
    
    @CasadelLibrocom Si yo fuera CasaDelLibro ya hubiera llamado a Correos donde esta el pedido para que hagan la entrega a domicilio..    
    
    
    @CasadelLibrocom ...Y hubiera cambiado la web para cuando poneis gastos de envio gratis en portada lo acompañeis de q hay que ir arecogerlo    
    
    
    @CasadelLibrocom Otra recomendacion (ya que me dedidco a ello) Seguid a la personas que os siguen en Twitter....    
    
    
    @CasadelLibrocom ...ya que refleja muy poca empatia el seguir a 13 personas y que te sigan mas de 2000. No os interesa lo que decimos?    
    
    
    @CasadelLibrocom Gracias. Pero hay que aportar soluciones directas. Simplemente para que os ahorreis costes y no perdais pedido y cliente...    
    
    
    @CasadelLibrocom El pedido esta en Correos: Torrene, 6, Algorta, Bizkaia; Icono teléfono 944603783.    
    
    
    @CasadelLibrocom  Con q llameis y que me lo envien solucionado. Eso seria una buena actuacion y luego hacer los cambios que os  he sugerido    
    
    
    @CasadelLibrocom No es tan complicado para hacerlo bien. Y para hacerlo mal hay muchas formas y casi en todas ellas pierde la empresa. prov.    
    
    
    Salimos hacia el deporte del mediodia. Hoy ya un poco cansado para el deporte, pero hay que ir, hay que ir. Que luego se agradece.    
    
    
    Una pregunta facil, al enchufar Ipad nuevo es mejor restaurar el contenido de un iphone o empezar como dispositivo nuevo?    
    
    
    Cerrando Twitter que hay que acabar un par de temas, y hoy me reclaman antes por casa.    
    
    
    @soyrafamoreno Otro saludo para ti    
    
    
    Escuchando y coincidiendo con lo que cuenta @marcortes en el congreso #internetestuyo . Sera que he sido 18 años tambien consultor    
    
    
    Comprando 12 aplicaciones para Ipad2 en la app store. ...    
    
    
    @eburgosgarcia Suerte en el nuevo proyecto. Aunque las despedidas son coomplicadas siempre que se cierra una puerta se abren otras nuevas    
    
    
    @goloviarte :-)))    
    
    
    @soyrafamoreno por que?    
    
    
    @soyrafamoreno Ok. No hay de que. A ti por el mismo    
    
    
    Ya han terminado de cargarse las apps de productividad, y trabajo en el ipad2    
    
    
    @chicodelabolsa Buena eleccion    
    
    
    Si tuvieras que escuchar hablar a alguien sobre modelos de financiacion de forma amena y clara, A quien os gustaria escuchar ?    
    
    
    @chicodelabolsa Yo la tengo en el macbook pro desde hace tiempo pero todavia no le he dicado tiempo.    
    
    
    @rosapoo A que Martin. Martin Pescador? :-D    
    
    
    Los canales online no cambian nada http://goo.gl/fb/18A1a    
    
    
    Primera gestion realizada mas rapido de lo previsto (@ Seguridad Social) http://4sq.com/iJ2E3b    
    
    
    Recibiendo asesoria financiera de un amigo y tomando un par de berdejos mañaneros    
    
    
    Poniendole a la carrera la microsim 3G al ipad2. Ya interconectado al 100% con el mismo.    
    
    
    He llegado a tiempo del coffee-break. Nos vemos #bws11    
    
    
    Tenemos que dejarnos de tanta comunidad y redes y empezar a dar peso y valorar a las PERSONAS desconocidas pero CON VALOR #bsw11    
    
    
    Alguien conoce algun tipo de periodismo online sin rasgo politico como dice Sindo? Yo no #bsw11    
    
    
    Los rumores no siempre son malos ya que a veces la velocidad y tamaño de los mismos hace que se llegue a la informacion veraz #bsw11    
    
    
    Hoy en dia la banda ancha y la falta de globalidad en cobertura wifi limita la creatividad y la velocidad de los proyectos  #bsw11    
    
    
    Porque nunca se detallan y llegan los proyectos Open egovernment? Son quizas Close egovernment?  #bws11    
    
    
    Nunca cuentan que datos son a los que se pueer acceder y donde estan ubicados de forma publica  #bws11    
    
    
    Hay que poner una web de datos publicos de jurisprudencia, topograficos, etc y no datos electorales  #bws11    
    
    
    Hacer publicos lps datos que generan confianza y mas votos esta bien. Pero los que hay que hacer publicos son los que generan valor  #bws11    
    
    
    Me gustaria invitar a todos los asistentes del #bws11 al encuentro @InnovaEmprende del Martes 24 Mayo http://bit.ly/kT2kHm    
    
    
    Pasando rapido por la oficina, un poco de gimnasio, trabajo y cumpleaños de la peque. Plan completo :-)    
    
    
    @prosales  NEceito enviarte un email. ME puedas dar un email de contacto. Muchas gracias.    
    
    
    @prosales Gracias Pere. Te acabo de enviar un email. A ver si lo podemos hablar en el dia de hoy y concretar. Muchas gracias.    
    
    
    Invitación a InnovaEmprende el Martes 24 de Mayo con Iñigo Diego - http://eepurl.com/dUdBz    
    
    
    Te echaremos de menos seguro RT @oskarpaz: RT @jmgomezperez: Invitación InnovaEmprende Martes 24 con Iñigo Diego- http://eepurl.com/dUdBz    
    
    
    Gracias Celes RT @comunicolv: RT “@jmgomezperez: Invitación a InnovaEmprende el Martes 24 de Mayo con Iñigo Diego - http://eepurl.com/dUdBz”    
    
    
    Me encanta salir a hacer deporte con este tiempo. Carga el doble las pilas.    
    
    
    Cada vez estoy más animado con un proyecto de ecommerce personal.  POniendolo poco a poco en marcha tambien.    
    
    
    @DBmagician Pues si. Por donde andas ultimamente David? Por Vitoria?    
    
    
    Ayer recibi el libro "El arte de medir" de @tristanelosegui y @sorprendida. Enhorabuena y muchas gracias http://twitpic.com/51ts7m    
    
    
    @sorprendida @tristanelosegui Seguro que si. Muchas gracias    
    
    
    Cerrando para salir a una reunion rapida. Eso espero. Tengo que llegar al Gym  tambien despues.    
    
    
    Tras las presentaciones de @innovaemprende Iñigp Diego comenzando con su presentacion #iemay11    
    
    
        
    
    
    La pagina web es el punto de venta de i-neumaticos. Hay que cuidarla y orientarla a resultados  #iemay11    
    
    
    Los valores diferenciales son el precio y la alta seleccion de gama de productos  #iemay11    
    
    
    Existe la debilidad del cambio cultural en el negocio de la venta de neumaticos  #iemay11    
    
    
    Han sido necesarias la integracion de estrategias offline y creatividades display  #iemay11    
    
    
    El objetivo de utilizar la red de display es dar a conocer las ventajas de inrumaticos  #iemay11    
    
    
    Las redes sociales a dia de hoy las utiliza ineumaticos paa generar marca  #iemay11    
    
    
    Como la mayor parte de los clientes vienen de la parte offline estan potenciando las estrategias de comunicaciin tradicionalea  #iemay11    
    
    
    Iñigo menciona la importancia de las encuestas online para escuchar la voz del cliente  #iemay11    
    
    
    @DBmagician Gracias David. Seguro que nos vemos en proximos encuentros    
    
    
    @DBmagician directamente a la pagina de i.neumaticos.es al contacto de la misma    
    
    
    Alguine que desarrolle en Prestashop? Tengo una consulta facil en la que estoy atascado.    
    
    
    Verguenza del telefono 1004 de telefonica. 5 dias llamdome insustentemente. Les he dicho que no quiero nada. Y despues me dejan 6 perdidas.    
    
    
    @comunicolv pues como no le he dejado xomentarme la superoferta me ha llamado 6 veces. He estado a pto de imprimir y enviar la pantalla    
    
    
    Mes de Junio a tope, e ideal para sacar adelante un monton de trabajo    
    
    
    Configurando dominios, dns, alojamientos, etc.  A ver si a la mañana lo dejamos listo y funcionando.    
    
    
    Alguien me recomieda alguna pagina con templates buenos (aunque sean de pago) para Prestashop? Que no sean los de el propio Prestashop    
    
    
    Sport Time!!! A hacer un poco de deporte. Que este fin de semana con 9 niños en casa durmiendo ha hecho mella incluso en mi. :-)    
    
    
    Reconozco que sigo sin entender al 100% itunes como me gustaria. Me anoto dedicarle mas tiempo algun dia..    
    
    
    Verdades como puños sobre comunicacion y objetivos de la misma hoy en epoca de crisis http://bit.ly/iPm3by    
    
    
    Acabo de leer: "La calidad nunca es un accidente; siempre es el resultado de un esfuerzo de la inteligencia" John Rukin. Me ha gustado :-)    
    
    
    Configurando rapidillo unas nuevas cuentas de email como Imap y ssl en mac y iphone y ipad.    
    
    
    Ya nos ha llegado la funda trasera para el Ipad2 compatible con la delantera de apple (gracias a @oskarpaz) http://twitpic.com/55u3io    
    
    
    Hoy toca un poco de emision de facturass, recordatorios  cobros y gestiones varias bancos. Vamos lo q es lo mismo,  administracion    
    
    
    Hy alguna forma de poner notas y copiar texto de los pdf s en el ipad?    
    
    
    @andrespuentes Gracias. Lo descargue ayer y todavia no lo he probado. Probare a ver.    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    El Jueves 8 pasaremos, aunque sea un rato,por el gran @financongress un evento organizado y creado por @aitordelvalle Os lo recomiendo.    
    
    
    Cada vez veo mas empresas presumiendo de facturacion y empleados y sin embargo no saben que tienen mucho menos beneficio q muchos autonomos    
    
    
    @eventosfera creo que con vinagre se elimna el lor a lejia aunque parezca mentira. Ya me contaras    
    
    
    @eventosfera Ah, tambien sirve el limon si el vinagre te da algo de yuyu    
    
    
    Esta vez hay streaming de la WWCD2011?    
    
    
    La mejor pagina para seguir la WWDC2011 de ahora mismo. http://engt.co/jAQ2pR    
    
    
    A ver si no transforman el precio de 29,99 dolares a 29,99 Euros  para Lion #WWDC2011    
    
    
    Marcho al Creative Garden del Museo Gugemheim. Seguire desde el movil el resto de la #WWDC2011 Y llueve que diluvia ...    
    
    
    Cansado de intentar hablar con personas de empresas pequeñas (ademas vinculadas al sector online) y q solo puedas hablar con la secretaria    
    
    
    Viva la comunicacion y la importancia de la persona en la misma. Seguimos vendiendo una cosa y haciendo otra en muchos casos.    
    
    
    A tope de trabajo, pero creo pasare a tomar un cafe por #financongress y saludar al  organizador del mismo @aitordelvalle    
    
    
    Va a ser que no hay cafe hoy en #financongress. Un tema profesional del ultima hora me  lo impide. A ver mañana.    
    
    
    Importando videos de camara para editar y preparar un video a entregar.    
    
    
    Nos acaba de llegar a la oficina un gran libro seguro  http://twitpic.com/592bzh    
    
    
    @goloviarte errr No lo se cuando lo lea te contare    
    
    
    No encuentro la opcion de "insertar imagen en imagen" en Imovie 11. Alguien me puede decir donde esta esta opcion?    
    
    
    Vale ya encontre la opcion Era cuestion de las preferencias, activar propiedades avanzadas. Gracias.    
    
    
    @rtayar recupera del ultimo backup. Siempre q sea reciente servira    
    
    
    @rtayar ok. Los numeros es raro pq aunque los pierdas los tienes sincromizados con rl mac no? Ahi estaran a lo mejor ok    
    
    
    @rtayar en Mac los tienes en la carpeta Contactos. Si hay estan todos, vuelves a enchufar iphone y marcas los contactos a sincronizar    
    
    
    Otro etarra con nuestro dinero RT @condedelamaza Juan Karlos Izagirre, nuevo alcalde de San Sebastián, http://www.diariovasco.com/20110611/mas-actualidad/politica/pleno-constitucion-ayuntamiento-sebastian-201106110848.html … via @diariovasco    
    
    
    @rtayar lo
Mismo es. Si los tienes en Contactos del HP ( outlook o similar), deede itunes los vuelves a sincronizar. Es raro perderlos    
    
    
    Nuevos pequeños grandes libros recibidos de marketing online de @gestion2000 http://twitpic.com/5ayd8e    
    
    
    @comunicolv :-D    
    
    
    Acabamos de recibir un la oficina un gran libro "El consejo" sobre storytelling de @alienta http://twitpic.com/5bd23v    
    
    
        
    
    
    @evasnijders Si. Ya tengo  @libroelconsejo . Superrapido. Cuando lo lea te comento. Muchas gracias Eva.    
    
    
    @evasnijders @siracoll Muchas gracias a ambas por las gestiones y tb a los otros dos coautores. Enhorabuena por el libro    
    
    
    @Imastranger Seguro que si. Gracias y enhorabuena.    
    
    
    @evasanagustin Pues si. Pero siempre hay un hueco para ir sacando lecturas adelante.:-)    
    
    
    @blogocorp Muchas gracias.    
    
    
        
    
    
    @juanmacias Hola Juan, en prestashop 1.4 no me refreca los cambios trabajando en local. Sabes pq puede ser?    
    
    
    @juanmacias He probado a forzar compilacion, reiniciar servidores y navegador, limpiar cache, pero nada de nada.    
    
    
    @juanmacias Lo curioso es que quizas mañana veo los cambios realizados. Muchas gracias de antemano    
    
    
    @juanmacias Gracias Juan. Tb habia borrado el dir cache de snmarty, pero nada    
    
    
    @juanmacias No me actualiza cambios en el modulo horizontal añadido de Julien breux, ni fotos de productos y categorias/subcategorias    
    
    
    @juanmacias Lo curioso es que la semana pasada tampoco y hoy he visto cambiadas algunas cosas que la semana pasada no me dejaba.    
    
    
    @juanmacias Al borrar cache de smarty hay que reiniciar algo?    
    
    
    @juanmacias Gracias Juan. mirare mañana los permisos de nuevo    
    
    
    Comienza el verano oficial, los niños de vacaciones ya y cambio de look y actividades para Julio y Agosto    
    
    
    Ayer me tome la libertad de diseñar un email para un cliente del sector comercio el cual ya hace lo mas dificil:mantener viva su actividad    
    
    
    Un libro mas ha llegado a la oficina para este verano de @gestion2000 http://twitpic.com/5flsfi    
    
    
    @mtrcorona Pues si :-)    
    
    
    @mtrcorona Hay  que agendizar el tiempo de lectura. Sino no sale nunca. Aunque es complicado...    
    
    
    @aguede  A ver este veranillo si avannado en todos los acumulados    
    
    
    "Si eres uno mas es que cada vez eres uno menos" Debes salir de ahi cuanto antes....    
    
    
    @mtrcorona jaja Eso tambien me pasa a  mi    
    
    
        
    
    
    Hoy cena y San Juanada con amigos y los 5 peques. Cada vez me hace mas ilusion que esten de vacaciones    
    
    
    Manuales de Final Cut Pro X y Motion 5 y contenidos extras http://bit.ly/mhElKK    
    
    
    Utilizais alguna aplicacion para Ipad para editar codigo y subir FTp? Que tal Textastic?    
    
    
    Me encanta "Sueña como si fueses a vivir para siempre, vive como si fueses a morir hoy"    
    
    
    Sin conflicto no hay acción, sin acción no hay personaje, y sin personaje no hay historia    
    
    
    Buenos vamos recogiendo que toca ir a cena de San Juan    
    
    
    Volviendo a casa despues de la sanjuanada    
    
    
    Porque apple no envia facturas de las compras realizadas en la app store?? Ni como empresa ni como particular    
    
    
    @aplaza Tu te refieres a la Apple Store. De ahi si mandan faturas. Yo me referia a la App Store para compra de software. De ahi na de na    
    
    
    @aplaza Y softwares muchos mas caros. Yo estoy ahi peleando con soprte a ver si alguien lo soluciona    
    
    
    Que maravilla de accesorio para convertir el ipod nano en reloj. http://lunatik.com/    
    
    
    Recogiendo, recogiendo, recogiendo.... Fin de semana por fin...    
    
    
    @pixelillo Si es que la wifi no limpiara el cuerpo, pero el alma si :-)    
    
    
    Dejando a subir un video mientras salgo de la oficina    
    
    
    Acabamos de recibir en la oficina un interesantisimo libro sobre casos practicos de marketing online http://twitpic.com/5i4s1c    
    
    
    Hoy hemos recogido a la mañana ideas nuevas sobre como gestionar la profesionalidad en un taller de Bilbao Metropoli 30    
    
    
    Llevo una semana reclamando facturas a apple de las compras de sofware realizadas en la app store. Se hacen los longis totales    
    
    
    No entiendo que nos cobren el iva, y bo generen facturas automaticas. LAs compras deberian de software deberian ser igual que las de hard    
    
    
    Ya son cuatro correso a soporte y apple sigue enviando recibos y no facturas. Joerr, que desastre    
    
    
    Cluster de profesionalidad http://goo.gl/fb/vl9WE    
    
    
    MIs reflexiones sobre el teller de profesionalidad del dia de hoy http://bit.ly/ksrijh    
    
    
    argggg Sexto correo a apple para que me envien facturas y no recibos de las compras de software de la App Store. Increible....    
    
    
    Si tienes un sueño tienes que protegerlo http://youtu.be/oCj32hjByxc    
    
    
    Quieres motivación y superacion: El circo y la mariposa http://youtu.be/WPey7ace294    
    
    
    A ver si recogemos ya, que estoy de que los dias sean largos, cuando miras el reloj casi es la hora de cenar. Bye    
    
    
    @comunicolv :-D Por cierto hace mucho que no te vemos    
    
    
    @BKrobel La verdad que es fantastico. Recordar cosas asi es importante    
    
    
    A veces cuesta mas aparcar en bilbao a finales de Junio que en epoca de colegios en invierno :-(    
    
    
    Un libro mas para el verano sobre marketing en redes sociales  http://twitpic.com/5licti    
    
    
    Se pueden desarrollar estrategias de marketing online sin tener capacidad para entender al 100% el negocio de la empresa? NO    
    
    
    Cada vez que voy de gestiones de bancos acabo con un amigo tomando 5 verdejos o mas. Disfrutando.    
    
    
        
    
    
    @manueljim Yo no hablaba de expero o no hacia referencia a que tengo que entender el producto, como comunica el cliente, como gestionan ...    
    
    
    @manueljim ... las personas su actividad, etc. Sin eentender eso y otras cosas yo no lo concibo ni lo se hacer. POr eso preguntaba.    
    
    
    @manueljim Efectivamente era un expresion, cuanto mas te aproximes al 100% mejor.  Lo que quiere decir es que debes trabajar con las....    
    
    
    @manueljim ... personas ese conocimiento empresarial e incluso buscar una empatia hacia el negocio del cliente.    
    
    
    @manueljim Eso es mas o menos lo que habia puesto yo. Pero haciendom hincapie que cuanto mas mejor desde mi punto de vista    
    
    
    Y si has fracasdo mucho, sufres un extasis de vida :-) RT @agirregabiria: SI NUNCA HAS FRACASADO, NUNCA HAS VIVIDO http://ping.fm/wY6yK    
    
    
    Instalando un Windows 7 en netbook. La verdad que hace mucho que no instalaba un windows. Me hace falta para ciertas aplicaciones    
    
    
    Aprende a interrogar razonablemente,a escuchar con atención,a responder serenamente, y a callar cuando no tengas nada que decir    
    
    
    Recogiendo. echar gasolina, entregar unos dvd´s y para casa    
    
    
    Que le ha dado a todo el mundo hoy por crearse perfil en Netlog. No hago mas que recibir nuevas peticiones de conexion    
    
    
    Drsayunando y cambiando a desayunos mas sanos de nuevo. Un objetivo mas para este segundo semestre del 2011    
    
    
    Imosible aparcar en Julio en bilbao. Llevo casi una hora dando vuelta por mi zona de hora    
    
    
    Viendo por tercera vez este mes con los pepeques (watching Enredados) http://gomiso.com/r/3NpG    
    
    
    Como siga este tiempo por el norte, pobres peques. A ver si mejora YA    
    
    
    Curioso, vuelvo a utilizar un 80% los rss  y un 20% twitter. Hace un año era al reves. Hay menos buzz en los rss y me aportan mas valor hoy    
    
    
    Acabo de leer un analisis de Google+ y todavia sin probar. Alguien me envia invitation? Gracias por adelantado    
    
    
    @enekoknorr Recuperate. Y hay que ir mas al gym para ponerse menos enfermo :-))    
    
    
    Ya tengo invitacion para Google+. Gracias a @anibalpedreno . Muchas gracias Anibal.    
    
    
    Poco tiempo editando con IMovie 09 y ya se me esta quedando corto para algunas cosas que quiero hacer. A ver si pongo el final cut x    
    
    
    Os recomiendo ver la entrevista de @goloviarte Cuanto transfondo hay en la misma para emprendedores y CM http://bit.ly/naanVV    
    
    
    El mejor evento para empresas de Septiembre 2011 en Bilbao . Emilio Duro sobre Optimismo y Felicidad para todos http://bit.ly/mYWZWJ    
    
    
    @goloviarte Conoces esta plataforma para creativos http://bit.ly/9lXzwq POr si te interesa, sin mas.    
    
    
    @goloviarte ya pero esta es para los euros :-D    
    
    
        
    
    
    La vida es como un boomerang, lo que sientes recibes. La realidad no existe sino que la creamos.    
    
    
        
    
    
    Emilio Duro y unos espectaculares talleres emocionales  nos esperan en Bilbao el Miercoles 14 de Septiembre http://bit.ly/mYWZWJ    
    
    
    Crero que recojo ya por hoy. Para casa.    
    
    
    A veces es bueno volver al pasado y dar oportunidades a aquellas ocasiones que se dejaron escapar    
    
    
    Lo tienes, Lo cuentas, lo vendes http://bit.ly/qHkag2    
    
    
    Lo tienes, lo cuentas, lo vendes http://goo.gl/fb/sI9RN    
    
    
    Alguien tiene el ultimo informe marketing sherpa sobre email marketing? Gracias de antemano    
    
    
        
    
    
    Para casa que ya es hora.    
    
    
        
    
    
    Preparando una presentacion para dar el proximo Miercoles 20...    
    
    
        
    
    
    No conocia las Truetype de Google de uso gratuito y descargables. Interesante. http://bit.ly/e6U8B6    
    
    
    No se si instalar OSX Lion todavia. Seguro que hay aplicaciones que no funcionan al 100% con el mismo. Habeis detectado alguna?    
    
    
    @comunicolv @DBmagician Yo es que tango muchas aplicaciones. Hoy al abrir algunas ya se estan actualizando para Lion.    
    
    
    @comunicolv @DBmagician Por ejemplo Adobe CS5 omnetan no esta todavia operativa al 100% con Lion    
    
    
    Aqui podeis consultar las aplicaciones que van bien y las que no con OSX Lion http://bit.ly/jAj4td    
    
    
    @sergiosainz Si con Adobe. Lo he leido aqui http://bit.ly/qm5wUn    
    
    
        
    
    
    @sergiosainz Actualizare seguro. Pero seguro que adobe es mas rapido que yo en compatibilizar sus aplicaciones.    
    
    
    Saliendo a tomar una cañita con un muy buen amigo    
    
    
    @marcosarteaga gracias. Aunque casi con tiempo invernal.    
    
    
    OS X Lion: Cómo crear un DVD o Pendrive de instalación tras descargarlo de la Mac App Store http://j.mp/o0wSX1    
    
    
    Xcode 4.1 disponible de forma gratuita en la Mac App Store http://j.mp/qpSoZX    
    
    
    Alguien tiene final cut pro x? Me gustaría probarlo antes de comprarlo.    
    
    
    Apple estaría pensando en comprar Hulu según Bloomberg http://j.mp/oFiud0    
    
    
    Disertando con los niños y pausa para ir a cenar (watching Buscando a Nemo) http://gomiso.com/r/6cHP    
    
    
    @chicodelabolsa gracias. Anobii es la que emoece a usar pero no tiene aplicaron para iPad    
    
    
    Sidekick cambia la configuración del Mac en función de nuestra ubicación http://j.mp/qqUwgx    
    
    
    @gcorreszamacola Muchas gracias a ti Gorka. por el FF. Yo tambien aprendo cosas. Estoy encantado de seguir en contacto contigo. Ya estaremos    
    
    
    Como pueden costar 1000 Euros/mes 7gb de almacenamiento NAS virtual. Estamos locos?. Llegaran los precios economicos    
    
    
    @dazkona Esta me ha llegado por publi de ovh. Pero creo que todas andan parecido    
    
    
    @dazkona esos son los prcios. Si pasas a 7 TB el precio que yo he comentado    
    
    
    @dazkona Si tienes razon, puse mal la cantidad de GB. Aun asi me parece una barbaridad no?    
    
    
    @dazkona Yo creo en breve los precios descenderan drasticamente por TB y tendremos casi todo en NAS virtual    
    
    
    Muchas gracias David. Le echare un vistazo RT @davidolivares71 @jmgomezperez @aguede Quizás os interese este estudio  http://bit.ly/nGreGt    
    
    
    @iruri te refieres a facturas de software? Yo de estas despues de un mes de geationes no consegui nada.    
    
    
    @iruri el problema no es que pongan tu cif y tus datos, sino que pongan ellos un cif nacional y nunero de factura con iva desglosado    
    
    
    @iruri Yo hable con irlanda, cruce mas de 20 correos con soporte y lo unico q consegui fue recibos con iva desglosado pero sin su cif    
    
    
    @iruri eso es. Las de hardware vienen automatica y son validas como gasto y como iva. Las otras imposible para el iva.    
    
    
    @iruri un cristo teniendo en cuenta que ahora todo el soft de mac es a traves de web. Y para empresas para el iva un follon    
    
    
    Acabo de utilizar #Shazam para buscar  Home de David Byrne & Brian Eno. http://shz.am/t46757438    
    
    
    Cada verano defino un nuevo objetivo en base a la experiencia: el verano pasado reducir asistencias y organizaciones de eventos...    
    
    
    ... Recomiendo dejar de hacer el branding a terceros en eventos donde hay mas rollups que asistentes y valor.    
    
    
    Este verano le he dado vueltas al uso de las redes sociales y lo vamos a centrar tambien unicamente en resultados. Ya esta el plan de mk ok    
    
    
    El objetivo del año pasado de acudir a eventos no relacionados con la actividad ha reportado mejores resultados economicos/personales    
    
    
    @jmmencia no te creas. Todo depende de como lo diseñes. Yo tengo mucho contenido de valor q se queda para clientes.    
    
    
    @jmmencia la idea es sacar ese valor hacia las redes sociales poco a poco y desde el valor generar reaultados. Ya veremos.    
    
    
    @jmmencia la idea es qu sean resulados no de ese tipo sino Kpis tradicionales de las actividades de negocio.    
    
    
    @jmmencia no me atrevo a darte referencias.Yo trabajaria con alguien local y dependiendo del tipo y envergadura de ecommerce con unos/otros    
    
    
    @Yapalia por supuesto. Tenemos tendencia en este sector a ir solo eventos relacionados. No sabes lo que mejora    
    
    
    Me ha encantado esta pelicula. (watching Un Ciudadano Ejemplar) http://gomiso.com/r/9qYF    
    
    
    PhoneGap 1.0, la salvación para desarrolladores de múltiples plataformas http://j.mp/qnM8tG    
    
    
    Tab for Google+, a la espera de una buena aplicación para escritorio http://j.mp/pW9Exi    
    
    
    FontBook, el legendario libro de tipografías para el iPad http://j.mp/oXpop8    
    
    
    Photosmith para iPad, una maravilla de mini-Adobe Lightroom para profesionales de la fotografía  http://j.mp/p5nGkw    
    
    
    Me gusto la primera parte de la saga (watching Crepúsculo) http://gomiso.com/r/9Kzz     
    
    
    A punto de empezar la segunda parte de la saga Crepúsculo. (watching Luna nueva) http://gomiso.com/r/9KAK     
    
    
    No es mala idea lo de enviar buenas fotografias y en ingles. Desde el pto de vista de mk es interesante.    
    
    
    Leyendo rss n el coche mientras espero para aparcar en Bilbao. Dichoso futbol!!    
    
    
    Interesante programa para desinstalar en un solo paso Final Cut. Motion  y otros en mac http://bit.ly/r9gDgr     
    
    
    Cada vez estoy mas convecido de : "La única forma de vencer a la competencia es dejar de tratar de vencer a la competencia".    
    
    
    @joanplanas son de sport? Un amigo mio ha diseñado estas www.crownis.com    
    
    
    Motion FX, una aplicación gratis para Lion http://j.mp/rdpDhn    
    
    
    Backdrop, una alternativa a tu fondo de pantalla http://j.mp/nH8PSk    
    
    
    La de cosas interesantes que he aprendido para aplicar a la actividad profesional pasando las vacaciones 100% con los niños.    
    
    
    Empezando dia prepararando una propuesta sobre posicionamiento orientado a resultados para un sector interesante para presentar en diez dias    
    
    
    @jmmencia Gracias.    
    
    
    Recogiendo en la oficiina. Hay que llegar a tiempo para cenar en familia. Luego un poco de lecturas variadas.    
    
    
    Adobe lanza la aplicación CreatePDF para iOS http://j.mp/o1Xdrx    
    
    
    Siguiendo de nuevo a algunas personas de nuevo que no se porque twitter o algo elimino sin q me enterara    
    
    
    Alguien usa alguna app para tener toda la biblioteca de libros que este Online y accesible desde cualquier dispositivo?    
    
    
    Me gustan Google Books  (app para iPhone y iPad solo en tienda usa) y anobii que no tiene app especifica para iPad    
    
    
    @Paula_Sanchez Quizás me he explicado mal.Solo quiero meter la lista de los libros q tengo, y los que me gustaría comprar.    
    
    
    @Paula_Sanchez no me refería a tener los libros en formato ebook para leerlos. Para eso me sirvebien  iTunes e iPad de momento    
    
    
    No me gusta nada que en reeder para iPad no pueda ordenar los feeds en carpetas, tampoco que no vea todos los feeds atrasados    
    
    
    Empezando a ver. Argumento a priori parecido a Amanecer Rojo. A ver que tal. (Tomorrow, When The War Began) http://gomiso.com/r/coyw     
    
    
    Wow. Por fin. Acabo de comprar un dominio que necesitaba y llevaba experando 6 meses su no renovacion por el anterior propietario. Perfecto.    
    
    
    @josetxosese Bueno. recordatorios en google calendar y seguimiento de los estados del whois han hecho bien su trabajo. :-D    
    
    
    Wacom Inkling, del bolígrafo al papel y automáticamente a tu Mac http://j.mp/pcvyRL    
    
    
    @ytxaso No se porque no te tenia localizada por este canal. Ahora ya estamos en contact por aqui tb. Un saludo.    
    
    
    Interesante plaicacion Soundcloud. Tambien con app para Iphone. Descargando. http://bit.ly/a64kX4     
    
    
        
    
    
    Tendremos a Emilio Duro y otros magnificos ponentes en Bilbao el 14 de Septiembre. Me lo apunto.http://bit.ly/pJ7wyQ     
    
    
    Saliendo a tomar algo con uno de esos amigos que como decia Kurt Rusell  en la peli Llamaradas "Si tu caes, caemos todos".    
    
    
    Intel y AMD me tenian que analizar a mi las conxiones neurologicas. Hoy si que he sido multitarea 100% :-D    
    
    
    Acabo de utilizar #Shazam para buscar  New Soul de Yael Naïm. http://shz.am/t45607622     
    
    
    CX: 10GB gratis para almacenamiento, sincronización y respaldo online http://j.mp/q1qCz5    
    
    
    Otra vez leyendo que las personas tienes ganas de q los hijos vuelvan al colegio y les dejen tiempo para ellos. Asi nos va en este pais :-(    
    
    
    De verguenza RT @bubalie Muy mal!!! -1000 RT @jpiedrahita: nos informan desde #Branducers2011 q no compartamos los videos @MkDirecto    
    
    
    @mediotic es un tema que tras esa idea hay un monton de valores y escala de prioridades muy denigrada. Lo peor es q muchos no lo ven.    
    
    
    @mediotic no he puesto "escala de valores" sino valores y "escala de prioridades q es distinto. Pero tb me vale lo que tu pones    
    
    
    @david_blazquez Me gustan la cosas complicadas que te generan aprendizaje, las miradas largas y en silencio, los juegos con los niños, ...    
    
    
    @david_blazquez ...Los amigos que no te fallan ni en los malos momentos, la pasion por las cosas,... Y tantas cosas mas    
    
    
    @david_blazquez ya ves que al final lo que verdaderamente interesa es lo de verdad. Lo siento si he sido demasiado trascendental.    
    
    
        
    
    
    Cómo descargar OS X Lion desde OS X Lion http://j.mp/qJzLTV    
    
    
    Empezando el dia con un buen cafe .    
    
    
    @vicentejuan Si. Aunque yo ya llevo trabajando 2 semanas. Hoy el ritmo y horarios los imponen casi los demas.    
    
    
    Planificando el exitoso 2011-2012. Mirando a largo plazo como debe de ser. :-)    
    
    
    @vicentejuan Si eso tambien es verdad. Aunque yo he de decir que las ultimas semanas de Agosto se avanza un monton. Hay menos interrupciones    
    
    
    Bueno a descansar o no? Todo depende de la hora en ue suene el despertador    
    
    
    Si compras este mes la revista Emprendedores, te regalan libro "El arte de inventarse profesiones" http://twitpic.com/6hp8j5     
    
    
    @GeorginaDalmau No he leido el libro p no creo q se referira a lo q tu comentas.Me figuro que se referira a buscar un caracter direrenciador    
    
    
    @GeorginaDalmau Si, puede ser. Ya sabes marketing tambien para interesar a mas gente con el grafismo y el titulo.    
    
    
    KPI´s en Redes Sociales http://post.ly/38LAk     
    
    
    Hoy tengo una energia fuera de lo normal. Hoy la canalizamos o se pierde como la corriente electrica :-)    
    
    
    Por la vuelta ciclista a España. Esto merece bajar a verles pasar aunque no haya comido todavia. Biennn    
    
    
    Ya se va animano esto. Ya han pasado las motos http://twitpic.com/6iajho     
    
    
    Ya estan el Bilbao. Vease el video http://yfrog.us/9fri3z     
    
    
    A comer. De lo que nos habian privado algunos y donde mas afionados hay ademas. Q siga la vuelta a España viniendo muchos años mas    
    
    
    Adobe lanza Flash Media Server, vídeo en Flash para dispositivos iOS http://j.mp/nF1TRO    
    
    
    Dropbox actualiza su interfaz móvil http://j.mp/qyPJ7S    
    
    
    Leyendo sobre video marketing http://twitpic.com/6jh1lv     
    
    
    Web Page Dev y Web Page Developer, para desarrollo web en IOS, gratis por tiempo limitado http://j.mp/p74D2L    
    
    
    @hermeneus estara mañana en Emprende2011. Podras conocer su gran proyecto y las grandes personas que hay en el http://twitpic.com/6kedcm     
    
    
    @eelobra Por alli nos veremos mañana Eduardo. Un abrazo.    
    
    
    Me he suscrito al canal de desarrollowebcom en YouTube (http://www.youtube.com/user/desarrollowebcom?feature=autoshare …).    
    
    
    Si ves a Emilio Duro hoy en el  BEC en bilbao en EmprenBe2011 ya no seras el mismo. Tu empresa ya no sera la misma...    
    
    
    