@alesanper Hola Alejandro ya estamos por aqui bailando    
    
    
    @alesanper no lo dudes!!!    
    
    
    Las mordazas no se publicitan.
Pero esto es hablar alto y claro y merece la pena escucharlo con atención y difundirlo http://www.youtube.com/embed/Epe3tzo_vd0 …    
    
    
    @alesanper el domingo todos a Garoña. ¡Cierre YA!    
    
    
    Los ministros Sebastián y Chavez s dspidn d las merindades con 2 milongas 1 d yankis y otra de parador sin pasta ni propiedad ¿t lo crees?    
    
    
    Cosa curiosa. Ahora todo sobre soluciones y promesas. Pero ¿donde estaban estas propuestas hace meses?¿donde estaban los milagros?milongas    
    
    
    Todos al bardeblas    
    
    
    Anoche comenzo el baile y nos toco con la mas fea: ¡¡¡joder que frio!!!. Reinicia la Democracia. Vota Equo. pic.twitter.com/BGUmChnk    
    
    
    Reinicia tu máquina. Reincia la Democracia. pic.twitter.com/QuXahOlj    
    
    
    #reiniciaeldebate ¡¡¡Ufff que pereza de presidenciables!!!¿esto es lo que pueden ofrecer? La heterogénea España olvidada    
    
    
    Ayer Alfredo nos dijo: En las elecciones votan los ciudadanos, no los mercados. Se le olvidó decir que para que votar si ellos mandan. EQUO    
    
    
    #YoVotoEQUO y ellos tambien http://youtu.be/Wwz4cHTNPh0 )    
    
    
    ¡¡¡Leches sí tenía esto de piar con telarañas!!!. pero bien está quitarlas para decir:"NO A QUÉ NOS QUITEN EL JUZGADO DE VILLARCAYO"    
    
    
    ¡¡¡NO A QUÉ NOS QUITEN EL JUZGADO DE VILLARCAYO!!! #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Por historia #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Porque somos el segundo partido judicial en extensión de toda España. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    500 años de juzgados no pueden desaparecer de un plumazo #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    La crisis no puede ser la escusa para quitar la identidad de un pueblo. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    La solución de la crisis no pasa por que el mundo rural desaparezca. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Se busca lema para que no nos quiten los juzgados de Las Merindades #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    #justiciaconlasmerindades    
    
    
    Eso es lo que hemos de pedir: #justiciaconlasmerindades    
    
    
    Se dice en los mentideros q de Guindos será pregonero de las guindas de Villarcayo #deguindospregonero    
    
    
    Todo cristo miente en lo del deficit esto es la leche ¿y ahora qué, la prima qué práctica sexo sin protección subirá el precio, no?    
    
    
    Yo me pregunto ¿si tan mal está la cosa y se ha de recortar hasta la merienda, porque no vuelven las tropas que tenemos por el mundo?    
    
    
    @navedelmisterio ao2012 saludos desde el alto de rosales en medina de tomar. Nubes y frio que pena de momento.    
    
    
    Ao2012 saludos desde el alto de rosales en medina de pomar aquí roberto y yo aguantando el frio y las nubes    
    
    
    @spidei sr manza quisiera hablar con vos. pepe casado    
    
    
    Ahora resulta qué iberdrola y endesa quieren cerrar garoña (diario expansión papel). manda üebos    
    
    
    Mañana concurso de guindas en Villarcayo en #guindas2012 con @PCVillarcayo, @MartinRuizHdez    
    
    
    @MartinRuizHdez pues mañana por la tarde concurso de #guindas2012 en #Villarcayo #Merindades    
    
    
    mañana por la tarde concurso de #guindas2012 en #Villarcayo #Merindades información http://es-es.facebook.com/GuindasVillarcayo?sk=info&filter=12 …    
    
    
    Rica la tapa de pimientillo de la bodega de Coque #Villarcayo pic.twitter.com/uXKOIKjo    
    
    
    #guindas2012 a las 6 empieza concurso con @martinruizhdez    
    
    
        
    
    
    #guindas2012 la primera selección pic.twitter.com/FBlzuQTJ    
    
    
    #guindas2012 bueno de momento bueno    
    
    
    #guindas2012  acaba primera vuelta t nos quedamos con la mitad y vuelta a empezar    
    
    
    #guindas2012  en #Villarcayo ¡la cosa se anima!    
    
    
    #guindas2012 y los ganadores son    
    
    
    En oña en las edades del hombre, unos amigos y unas bravas con @alvaritopst97 pic.twitter.com/Moc2BYFA    
    
    
    Ana Condado y su artesanía de la historia con gente de #Villarcayo y las #Merindades pic.twitter.com/rdR96Aza    
    
    
    Pues resulta que iban dos hombres por tres calles y se cayó el del medio...    
    
    
    Por favor salvemos nuestros pueblos, no permitamos que nos arraquen nuestras raices. #SOSRURAL    
    
    
    #SOSRURAL el gobierno da poder a las Diputaciones en estas mandan los concejales d las ciudades ¿como sabran las necesidades de los pueblos?    
    
    
    #SOSRURAL las diputaciones no son elegidas directamente por el pueblo. Cambien primero la Ley.    
    
    
    Y que pensara @mariocondeconde del recadito de bankia. Unos se comen el marrón y otros salen de rositas    
    
    
    Los del trofogas a sacar gas en Las Merindades y los de ciuden metiendolo en hontomin. ¡coño qué se junten!. #fracking    
    
    
    ¿pero lista fuegos artificiales no son en san roque? desde #villarcayo en #merindades    
    
    
    Aprendiendo de los oficios de antaño en Mozares #OSRURAL #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/4zdFgzLB    
    
    
    Aquí en Mozares en la jornada de la trilla. #OSRural #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/nk6fLeLm    
    
    
    La veldadora en Mozares  #Villarcayo #Merindades #OSRural pic.twitter.com/CkZBEH6d    
    
    
        
    
    
    ¡Y llegó la "mecanización"! La trilla en Mozares #OSRural #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/5SiXPe1u    
    
    
    Sí te perdiste la #VueltaBurgos en directo siguela en marcatv y disfruta de las #Merindades con #OSRural #Villarcayo    
    
    
    @marcatv la zona donde corre la # VueltaBurgos se llama las #Merindades y es bueno qué la recomendeis #OSRural #Villarcayo    
    
    
    Danza sobre las torres de medina de pomar en las #Merindades con #OSRural pic.twitter.com/YS4R78ih    
    
    
    Con los niños en la plaza de valverde de la vera pic.twitter.com/ngIc3SQa    
    
    
    Velada literaria en Valverde de la Vera con @victorfcorreas y muchos valverdanos pic.twitter.com/3XVLsczE    
    
    
    Comienza el Cronicon de Oña en las #Merindades de #Burgos pic.twitter.com/ujN7HfF2    
    
    
    Resolví la duda ¡¡¡ya se como se coloca un tricornio en el suelo!!! Y no es diciendo al guardia qué haga el pino... pic.twitter.com/H5q3KZYA    
    
    
    @innovacion pues qué se ponga de cuclillas en el campo    
    
    
    @RubenJG ahora entiendo por qué los cocineros se llaman restauradores :-)    
    
    
    Reunión informarmativa a los alcaldes de los pueblos pequeños sobre la ley qué pretende eliminar su histórico gobierno pic.twitter.com/zZoKByg9    
    
    
    Los pueblos pequeños son el alma de un país. ¡NO A SU DESAPARICION! #merindades.    
    
    
    Nadie de los aquí presentes cobran sueldo alguno ¿dónde está el ahorro?    
    
    
    Cada 5 horas un joven burgales abandona su lugar de residencia por falta de empleo. ¿y los qué mandan desde siempre qué dicen? nada...    
    
    
    Nadie podía imaginarse que alguien pudiera hacer bueno al inclito exministro Sebastián. Entre ciudades está el asunto    
    
    
    @MartinRuizHdez me alegro qué te gustara    
    
    
    A los dueños de Garoña les pasa lo mismo que ha Cristiano Ronaldo le han dicho al presidente que están tristes...    
    
    
    @luistudanca y en que nadie les quiere...    
    
    
    Ni garoña ni plan de reindustralizacion para las #Merindades. Qué razón tenía aquel qué dijo qué garoña iba a ser un nuevo fontaneda    
    
    
    @luistudanca. Está claro reindus específico para Las Merindades    
    
    
    Bosques y biodiversidad de las #Merindades otra manera de conocer esta bella tierra en la casa del parque de ojo guareña    
    
    
    ¿Porque no suspenden la ley para evitar desahucios y vidas hasta qué se elabore una nueva ley? #dacionorenegociaciónya    
    
    
    Hoy toca pinchos por #Villarcayo ¡¡a degustar!! :-)    
    
    
    Este es un País de chorizos dice el señor Gay. Más alto sé puede, más claro no creo. https://www.youtube.com/embed/cby2vsK8O6k …    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO Razón tienes y así se pidió en su día y así se lucho para q no se fuera de la plaza ya q los mercados se hacen en la plaza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO y porque el problema de Villarcayo no es el mercado es el tráfico mal planificado    
    
    
    De pinchopote por la villa y corte en #Villarcayo. Muuuuu rico el asunto    
    
    
    Hostias como estresa esta invento viernero del #pinchopote en #Villarcayo !!!    
    
    
    @RealIvanSanchez los viernes #Villarcayo se convierte en un espacio donde saboreamos viandas elaboradas con esmero    
    
    
    @RealIvanSanchez sigo dentro del ventanero mundo, ya me jode!!!. Pero el pinchopote de #Villarcayo qué rico Coño :-)    
    
    
    @Ander_Gil La estadística dice qué los parlamentarios del pp por Burgos no curran. Hostias no sabía qué ahora no hincarla se justificara así    
    
    
    @Ander_Gil lo pueden contar como quieran pero está claro q no curran pero sí lo cobran. Ya lo dice un amigo mío: "me mean pero no me mojan"    
    
    
    Qué barbaridad lo qué nos ccuentan en #salvados. Qué País! sí nos presentamos a un concurso de tontos quedamos 2°, por tontos. #Oligopoly    
    
    
    Jornada @openstreetmap en Burgos con la gente de @osmburgos. Buen trabajo pic.twitter.com/tu2egIJs    
    
    
    otra sesión de #pinchopote en el #el__frances #villarcayo #merindades pic.twitter.com/oC10fS7U    
    
    
    otra sesión de #pinchopote en el @el__frances #villarcayo #merindades pic.twitter.com/oC10fS7U    
    
    
    @AVEBIOM nos gustaría qué nos incluyerais junto a @OSRural    
    
    
    @lxbarth @openstreetmap @DesarrollaLatAm ¿se están grabando los talleres para poderlos ver otro día los no hemos podido seguirlo en directo?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @luistudanca totalmente en la línea de Ander. Ha de ser un final sin dudas    
    
    
    @oscarzor @lxbarth @MapBox @osmburgos joder nadie lo grabó??? qué un culo solo puede ocupar una silla o por lo menos a mi eso me pasa :-)    
    
    
    @lxbarth @oscarzor @MapBox @osmburgos gracias alex en cuanto llegue a casa me pongo con ello. Buen trabajo. Felicidades    
    
    
    @maritxufuentes #buenasnoches y #buenasuerte    
    
    
    @RealIvanSanchez yo también ya me contadas lo de la emt :-) pic.twitter.com/S7LCuZ8p    
    
    
    @maritxufuentes esa no me la se :-):-)    
    
    
    @maritxufuentes sí tuviera q dedicarte 1 canción seguro sería "what a wonderful  world" de louis armstrong ¡¡Y QUÉ CUMPLAS MUCHOS +++++!!:-)    
    
    
    @txabito hostias pues Villarcayo rozara entoces un 200...    
    
    
    @txabito @Ander_Gil leches!!! Eres billy el rápido. Te iba a decir lo mismo. ¡¡¡No al fracking!!!    
    
    
    @txabito @Ander_Gil y los dedos finos pues a los mios se le amontona el currelo. Jejeje    
    
    
    @txabito @Ander_Gil ironía la de éste... pic.twitter.com/2pxhFtuK    
    
    
    @jlgarciaortega y aquí cogiendonosla con papel de fumar en Soria @txabito @Ander_Gil    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @AytoValledeMena    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @AytoValledeMena Jejeje esa es fácil es más guapo y más listo y además anda en bici    
    
    
    Iniciativa Merindades presenta 1 moción n contra d la ley d tasas judiciales n #Villarcayo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 de momento está presentada el resultado del debate ya te lo diré aunque me lo supongo :'(    
    
    
    @RealIvanSanchez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 buen aporte amigo iván #opendata    
    
    
    @RealIvanSanchez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades @txabito hoy toca #pinchopote o #pintxopote versión norte berron #Villarcayo    
    
    
    @MartinRuizHdez @RealIvanSanchez #Villarcayo de los pinchos digoooo...    
    
    
    @OSRural en #Villarcayo ya es hora del #pinchopote con @MartinRuizHdez    
    
    
    Soria baja la tasa d residuos radiactivos a Iberdrola y endesa y estas reculan y garoña abierta hasta el 19 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @perezreverte joder!!! esto es peor que el club de viajes de radio maría    
    
    
    @maritxufuentes filosofía sabadera, buenas forma de empezar la noche...    
    
    
    @VctorPTristan eso es qué empiecen a predicar con el ejemplo    
    
    
    El totem de #Villarcayo se nos puso blanco pic.twitter.com/dkMnCL8i    
    
    
    @RealIvanSanchez ¡qué bien te vaya por esos lares del Turia!    
    
    
    Ahora q no hay pasta el PP pide la autovía a Bilbao Sí hubieran apostado d verdad x ella hace 20 años ya estaría @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil nunca es tarde pero las cosas en su momento y puedo decir claro q el tiempo nos ha dado la razón    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil y todos aqllos qué salimos a la calle a pedirlo hace 20 años no estábamos equivocados AUTOVIA YA    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil sin duda    
    
    
    @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO otra iluminación divina de petardos de fogueo    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO disculpa pero no se cómo es el emoticono del cachondeo Jejeje    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil q daño han hecho las hemerotecas.....    
    
    
    #graciasalasasanidadpublica poco más se puede decir @maritxufuentes    
    
    
    Llega la ministra Bañez y cuenta q van 2 hombres por 3 calles y se cayó el del medio. ¡dime lo q quieras q yo te contesto lo q m da la gana!    
    
    
    @VctorPTristan eso merece una exposición...    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @luistudanca depende algo mas q d esos actores. La película necesita q s coloree pues seguimos en blanco y negro    
    
    
    Al rico #pinchopote por #Villarcayo @VIVA_VILLARCAYO @eduarch__25 @El__Frances @kitxitino @KIKETRAS @bar_chico @alex_callejo10 @conmyri    
    
    
    @El__Frances @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @eduarch__25 @KIKETRAS @bar_chico @alex_callejo10 @conmyri eso qué blanqueee!!!    
    
    
    #elfrackingnomola mañana manifa en #Villarcayo Valladolid es una provincia libre de fracking y Burgos no. Politicos de mismo partido ¿eh?    
    
    
    #elfrackingnomola en #Villarcayo él pueblo en la calle y sus gobernantes calentitos en su despacho. Escucha a tú pueblo #FRACKINGNO    
    
    
    #elfrackingnomola un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "si al gas pero de alubias" pic.twitter.com/tEz3X5Ly    
    
    
    @alesanper @juralde un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "sí al gas pero de alubias"    
    
    
    @NuModEnergetico un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "sí al gas pero de alubias" pic.twitter.com/iuQUwtio    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @GLlamazares Recoger paquetitos informado x 1 anonimo q quieres q t diga Mejor t los hubiera mandado anonimos    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @EquoBurgos @txabito mas gobiernos q dicen #elfrakingnomola el gobierno d la Rioja dice #FRANCKINGNO.    
    
    
    @Ander_Gil aupa ander...    
    
    
    @Ander_Gil @txabito @EquoBurgos @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino pero yo me pregunto ¿quién gana con el "deseado" rescate?    
    
    
    @Ander_Gil buen trabajo amigo...    
    
    
    #fracking en ondacero ahora. Primero las empresas    
    
    
    Lo del tema nuclear empieza a parecer un golpe de estado económico del oligopolio    
    
    
    @txabito ¿y el de burgos?    
    
    
    @Ander_Gil quitamosle la máscara a estos sentadores de una vez!! No defienden su tierra defienden su partido coño! @VIVA_VILLARCAYO @txabito    
    
    
    @txabito xacto qué diría el insigne mariano de forjes. No confundir con marianico recortes @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¿sentador dices?    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO @rtvcyl #frackingno ni aquí ni en ningún sitio!!! #elfrackingnomola    
    
    
    ¿x esto el pp d #Villarcayo está a favor del #fracking?¿quizás alguien sabe algo q no quiere contar?@VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/JQ4uPGmf    
    
    
    Oh!!! pic.twitter.com/thZFFHuw    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO eso eso y después qué nos quiten el juzgado. La m...e q les p...o!!!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @El__Frances ¡¡Marchando una de #pinchopote por #Villarcayo!! y si es caliente a la calle q el aire la enfria    
    
    
    @luistudanca @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Ander_Gil http://www.pepecasado.blogspot.com.es/2012/12/castellaevires-per-saecula-fuere.html …    
    
    
    @maritxufuentes ...me muero por ti, viviendo sin ti y no aguanto, me duele tanto estar así rayando el sol...    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil solo puedo hablar de mi caso n #Villarcayo sueldo y privilegios tienn la alcaldesa y paco el resto no    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Ander_Gil la oposición n torno a 1000€/ año x asistencia a plenos y comisiones Cuando quieras te lo enseño    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil ok...    
    
    
    @txabito #GaroñaOFF uuuuiiiii como qué no me lo creo    
    
    
    @juralde #GaroñaOFF ya m gustaría pero solo tenemos q ver el editorial d un diario firmado x el pte d la JCyL para ver la jugada    
    
    
    @juralde ya lo dice un buen amigo "me mean pero no me mojan" #GaroñaOFF    
    
    
    Saben aquel q diu q llega el Rajoy en la campaña y diu Garoña no se cierra #GaroñaOFF ¿y Rajoy qué? q barato es mentir    
    
    
    @navedelmisterio iker lo de #GaroñaOFF ¿no tendrá nada q ver con lo del 21?    
    
    
    @txabito ya me cuentas q ando por la capital en el inap en la jornada open meeting @alorza    
    
    
    Nos q está en #RunoGov escucha y no entiende porque el gobierno del ayto de #Villarcayo esta en el lado oscuro de la información @alorza    
    
    
    @txabito eso es coherencia...    
    
    
    @txabito ¿cómo?    
    
    
    "no da buena imagen viajar en clase turista" Dice el pte del TS. Señor si le importa la imagen, no diga idioteces    
    
    
    Ala como se pone uno los pedazos con el #pinchopote en #Villarcayo @el__frances @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
        
    
    
    ¡Feliz #pinchopote 2012 y Feliz #pinchopote nuevo! #Villarcayo @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @kitxitino @KIKETRAS @SandraRMaestro @spidei    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @armandorobredop @Ander_Gil a la Ley dl rodillo t refiers? Al 13 le pido para #Villarcayo transparencia y gob abierto :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @armandorobredop @Ander_Gil en el 13 para las #merindades en general y #Villarcayo en particular #FrackingNO #SaludSI    
    
    
    Bublebublebubleblublebublebubaaa aaahh salud    
    
    
    Uuufffff. Días de mucho, vísperas de naaaaa. :-)    
    
    
    Cada día me jode mas el #jpptismoilustrado    
    
    
        
    
    
    No viene mal recordar y si ademas es con una sonrisa mejor. http://www.youtube.com/watch?v=qc26QDAo2kw …    
    
    
    me voy de #pinchopote por #Villarcayo en las merindades que me lo he ganado hoy (o eso creo :)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no el resultado fue: 6 votos del PP a favor del fracking. 3 en contra (2 IMC y 1 PSOE) y 2 abstención de IMC    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO eso fue en septiembre el resultado ahora es 6 a favor 5 en contra    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO En IMC apostamos x la libertad d opinion y por tanto de voto pero insisto creo importante señalar que esto fue n septiembre    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO eso creo yo q es 1 cuestión d tener personalidad e independencia propia cuestiones para algunos ciertamente dificiles    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO añadele ademas coherencia y sentido comun    
    
    
    @aabella @fencinar eso se llama se coherente mi felicitación Alberto    
    
    
    ¿a los republicanos que le traen los reyes¿    
    
    
    por #Villarcayo a disfrutar del dia d los q solo salen 1 vez al año ¡Viva San Gorron!
@VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @KIKETRAS @eduarch__25    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO todavía a muchos les llevan a votar los padres y con la papeleta preparada en familia.    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO yo creo que debería prohibirse el envio de las papeletas a las casas para eso estan en el colegio electoral    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO a eso totalmente deacuerdo con Ander    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil digo yo q el presidente d la mesa algo tiene q decir al respecto y la custodia d las papeletas es cosa del juez    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil por otro lado el ahorro que eso supone si se suprime.    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil Se debería ya empezar a plantear el voto electrónico e incluso la instalación de terminales en los colegios    
    
    
    @maritxufuentes leches ambas cosas terminan en eso...    
    
    
    @maritxufuentes y buena suerte :-) :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO en #Villarcayo para el PP no existe la oposición Viva la pluralidad y la transparencia¡¡¡    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil La 8 de cyl al servicio del poder de #Villarcayo. Gracias por favorecer la diferencia de opiniones    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil #frackingno la alcaldesa de #Villarcayo sigue si enfrentarse de cara al problema    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil y a burgos se va muy bien por la mazorra. Ya y que más...    
    
    
        
    
    
    Me preocupa el lenguaje tan diminutivo de muchos politicos bastante cercano a su visión de futuro @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @VctorPTristan    
    
    
    @SiNoLoSabias viva las soluciones de Rajoy    
    
    
    @maritxufuentes  estamos n benasque yo currando tu tía esquiando pic.twitter.com/cX3Magi6    
    
    
    N el congreso s propone abolir el #fracking n Puentedey dcimos #frackingno. ¿para cuando n #Villarcayo¿@VIVA_VILLARCAYo pic.twitter.com/fqgZtMG8    
    
    
    @CEDERmerindades OS recuerdo que lo del #pinchopote de #Villarcayo también es los viernes @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances    
    
    
    #lospapelesdebárcenas ¿y ahora que? ¿sera mentira?¿Barcenas tampoco ha blanqueado dinero? UFFF QUE PEREZA!! @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    #lospapelesdebárcenas y encima tendremos que estar calladitos y quietitos @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino    
    
    
    #lospapelesdebárcenas Alfonso Alonso "Tenemos que volver a creer en la democracia y tomar medidas decisivas". 1    
    
    
    #lospapelesdebárcenas En la Democracia creemos, en vosotros NO.    
    
    
    amén pic.twitter.com/Adt1jfQh    
    
    
    Hoy se celebran Las Candelas en España y eldía de la marmota en EEUU. Deberiamos pedirle a Obama que nos lo cambie #RajoyMarmota    
    
    
    #Marinocho que no leas, habla.    
    
    
    #Marinocho no puede haber transparencia si no se admiten preguntas    
    
    
    @maritxufuentes dice tu tío gonza que si necesitas un pirata que te acompañe :-) :-)    
    
    
    @maritxufuentes sonrie sonríe mientras tumbado ve la televisión :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @GLlamazares @Ander_Gil yo diria que aunque dimita el Papa en España no dimite ni Dios    
    
    
    @Ander_Gil ¿formato? ¿Ideas sueltas?    
    
    
    @maritxufuentes se oye por los mentideros que el Papa se marcha porque ve la cosa poco católica...    
    
    
    @maritxufuentes entonces yo que seré carracuca. Jejeje    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¡leches¡ si a Braceras le cambias de lugar la 1 r y en la 2 le pones n sale el tesorero ¡hostias!    
    
    
    @teponemosaldia curioso y no por ello desconocido en los mentideros de la Villa y corte    
    
    
    @teponemosaldia aun así ya le pararon los pies estos mismos a un candidato de Villarcayo que quiso moverle el sillón al edil de las torres    
    
    
    @maritxufuentes @VIVA_VILLARCAYO http://m.youtube.com/#/watch?v=w8GoUw2finY … no se puede decir mejor en 4 minutos aupa Orales    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @miripeva hoy podrás beber y levantar tus alas a volar. Mis gaviotas donde estan... lalalala    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @txabito @Ander_Gil @Aureliogonzal71 ¿y ahora que hará la alcaldesa de Villarcayo, borrarse del PP? pic.twitter.com/AaebxHMgfS    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @txabito @Aureliogonzal71 momento cospedal toca...    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 sería bueno conocer los que  respondieron si #transparenciaya    
    
    
    @Ander_Gil @txabito @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 si todas las quinielas fueran tan sencillas como esta porra no habría hipotecas :-)    
    
    
    @Aureliogonzal71 no se pero todos tienen tfnos smart y algunos caralibro    
    
    
    @Aureliogonzal71 pero no creo que me tengan como amigo :-)    
    
    
    @maritxufuentes pues a tu tío le queda un rato pero si puedes dile a ese que todo lo ve que salude al bolivariano    
    
    
    @maritxufuentes  hostias sobrina yo creía estar loco, solo pido no prostituir el lenguaje, si no te llegan 140 utiliza 2 mensajes    
    
    
    @El__Frances  dicen que el vendaval es bueno para aventar fantasmas o para ventilar la villa que últimamente huele a gato encerrado    
    
    
    @gemmaLT_villar antes lo jodido era que te abandonara el desodorante    
    
    
    Me han dicho un dicho que he dicho yo, si estuviera bien dicho seria ese dicho que han dicho que he dicho yo    
    
    
    @RealIvanSanchez casi a las 8:36 :-)    
    
    
    Pinchopote night en #Villarcayo #Merindades @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @KIKETRAS @kitxitino @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez @OSRural    
    
    
    @maritxufuentes con lo poco que le gustaban las urnas a Cháves ahora resulta que le meteran en una seculin seculorun    
    
    
    Juan Carlos Muñoz en #Villarcayo "es absolutamente falso que el #fracking contamine el agua"    
    
    
    @Ander_Gil ya lo dice un buen amigo "me meas pero no me mojas" y después de lo que me han contado #elfrackingnomola    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades  m'apunto :-) y ¿ @OSRural ?    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @Ander_Gil @CEDERmerindades visita mi entrada de facebook    
    
    
    @OSRural @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades @MartinRuizHdez  y + sostenibles y + limpios #openfrackingdays    
    
    
    @Ander_Gil @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades en la 2  burgos la tierra tal como era...sobre las Merindades #openfrackingdays    
    
    
    @MartinRuizHdez @maritxufuentes el nuevo Aita va a dar la bendición ongui etorri    
    
    
    @NuModEnergetico el gobierno municipal de #Villarcayo #Merindades vuelve a votar en contra de ser municipio libre de #fracking @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez joder y tanto q nos han cambiado el norte¡ Lo que no entiendo s q el  ayto permita publicidad en su web. @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Dice M Alzola alcaldesa d #Villarcayo q dclarars antifracking s 1 brindis al sol o hasta prevaricar @NuModEnergetico @Ander_Gil @kitxitino    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 los detalles aquí http://www.pepecasado.blogspot.com.es/2013/03/payasos.html …    
    
    
    agrietar las entrañas d la tierra y no utilizar lo q tenemos sobre ella. #elfranckingnomola otro modlo energetico s posible @NuModEnergetico    
    
    
    @spidei @moqups hostias el Manza :-). Salud amigo    
    
    
    Me gusta y entusiasma que la gente empiece a perder el miedo a lo que piensa y lo diga #comencemos #1+1algo+q2    
    
    
    @spidei me gustaría hablar con vos compañero...    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades normal, es difícil competir entre decir e informar o divulgar #elfrackingnomola    
    
    
    @kitxitino @Ander_Gil @LuisGlezGalaz @Aureliogonzal71 ya lo dijo Quijano "cosas veredes amigo Sancho"    
    
    
    @VctorPTristan no s d extrañar q a veces algunos sintamos vergüenza d decir q somos representantes públicos pues los políticos viven de ello    
    
    
    @DerringersRock @thesulfators guapo¡¡¡ como se lo curra el cartelero    
    
    
    @maritxufuentes lo siguiente que conoceremos de ti será el primer capitulo de "los viajes de Mari"    
    
    
    @maritxufuentes dicen que Maduro no puede vencer porque está un poco Verde #caprilespresidente    
    
    
    @hcapriles @maritxufuentes ánimo desde España pues somos muchos los q pensamos q Venezuela no debe estar gobernada x la sombra d un fantasma    
    
    
    @Ander_Gil @radioespinosame buena idea yo me apunto...    
    
    
    @MarcoRitter @maritxufuentes desea que Venezuela amanezca sin pájaros en la cabeza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @LuisGlezGalaz n el pleno d 22/12/2007 ya s realizó 1 moción al respecto x parte de IMC que si es d tu interes t la remito    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO ok    
    
    
    @Juliaenlaonda resulta vergonzoso q unos de aquellos que le negaron tres millones a los de Rubí le regalen 86 a un consejero ¡que pandilla!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @maritxufuentes  Aupa el athletic por su homenaje a las madres¡¡¡    
    
    
    #Rajoy ¿xq no recortas del Bienestar del Estado en lugar del Estado del Bienestar? @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @alorza @VictorFCorreas    
    
    
    El #realmadrid creo q no merece un tipo como ese. ¿ pero nadie le pondrá en su sitio?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO encerrados en el ies #villarcayo en defensa de la escuela publica    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO los malos encerrados para conocer lo q pretenden y las buenas con cargos en ayto y junta cyl paseando al perro    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO si pero nosotros de gratis y jodidos que dice el castizo    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¡¡¡hostias!!! y nosotros nos quejabamos de aquello de: la letra con sangre entra, otro capon...    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ...tarea para mañana, puesto el abrigo. Otra copla a las del cuadro y hasta manaba don Ramón.    
    
    
    @_Ciencia_Tecno ¿que pasa los mayores de 35 no podemos innovar?    
    
    
    @Ander_Gil @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO mucho esta tardando el guiso    
    
    
    Q pais, cientos d jodidos x caja madrid y su jefe consigue 2'5 m d € en horas. Algo no funciona. Los chorizos se ríen los pobres sufren    
    
    
    Hasta al tiempo han comprado joder #frackingno    
    
    
    Ni la lluvia ni el granizo nos callará ¡¡¡FRACKING NO!!! ¿y #villarcayo hasta cuando a favor? @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Me gusta mas @maritxufuentes y sus compañeros en mama mía que la película, será cosa de tio :-)    
    
    
    El gobierno s alegra d q resuciten Garoña N vez d ponerse tan contentos deberían reirse menos y resucitar España @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    N todo el mundo apostando x 1 nuevo modelo energético y aquí el gobierno alegrándose d la continuidad d 1 vieja nuclear @NuModEnergetico    
    
    
    Segun un estudio las #merindades tienen la tasa mas alta de muerte por cáncer. Q casualidad! Garoña cierre ya!! @Ander_Gil @NuModEnergetico    
    
    
    De los creadores de hasta el 40 de mayo no te quites el sayo llega: hasta san Fermín con bufanda y calcetín @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @brujulaondacero como funciona esto del wasapeo el miércoles nació lo del hasta san Fermín y hoy lo sueltan en la brújula. desde #villarcayo    
    
    
    @Ander_Gil @eavillazan @gpssenado ¿tambien está marta dominguez, o está compitiendo?    
    
    
    #soriadasenburgos 1 #frackingno "para España sería una bendición hallar gas y petroleo mediante fracking" @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    #soriadasenburgos 2 #frackingno s l olvido a Soria q a su bendición le falta "descansen en paz las #merindades" @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO d todas maneras tiene q ser jodido escuchar a este pollo decir tantas "bondades" en vivo y directo. #frackingno    
    
    
    @robertobrasero mira lo que le pasa a mi ordenador... :( pic.twitter.com/8v4fIzlDSA    
    
    
    @teponemosaldia mira lo que le pasa a mi ordenador. Tendremos que preguntarle al tecnico de @radioespinosame pic.twitter.com/U4yI28uimA    
    
    
    @radioespinosame @teponemosaldia me pasa en un windows virtualizado sobre ubuntu 12.04. Bufff que rasca coño¡¡¡    
    
    
    @maritxufuentes yo ya lo cambié ¡ya me he dormido!    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO y por eso s ha celebrado 1 charla a favor del #fracking n la casa d la cultura a favor d su valor medioambiental    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO #villarcayo premio al compromiso y educación ambiental Joder y ¿el de la defensa al #fracking para cuando?    
    
    
    Y el sol hoy se ha metido en el hueco de La Muela en Las #Merindades @tiempobrasero pic.twitter.com/jA58CKKVt7    
    
    
    Pélet industrial ideal: mezcla de madera de pino y de chopo http://www.energias-renovables.com/articulo/pelet-industrial-ideal-mezcla-de-madera-de-20130617 … @AGENEXORG @JavierDazGonzal @AVEBIOM @NuModEnergetico    
    
    
    Merci.Thanks.Grazzie.Danke.Eskerrik asco. Obrigado.Spaisíva.Arigato.Ngiyabonga. Gràcies.Pero sobre todo gracias por acordarte hoy de mi :)    
    
    
    2 millones de personas para reclamar la dimisión de Rajoy. Firma y di basta a la corrupción: http://chn.ge/1ddyUsV  #CuentasdelPP    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO dime lugar    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO yo creo q s hora d cambiar el "os" x el "nos" Insisto tu que convocas, pon lugar y hora y acudire    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO 10 minutos y sigo solo. Me voy a campo del nela que tengo faena #yosiestuve    
    
    
    el 4G n el mundo rural no s lo creen ni 4Gilipollas La zanja digital no s tapara nunca n pueblos pues depende d nº usuarios #4Grural @alorza    
    
    
    @FVESP el 4G n el mundo rural no s lo creen ni 4Gilipollas La zanja digital no s tapara nunca n pueblos pues depende d nº usuarios #4Grural    
    
    
    Q 10 años no es nada..@BaituRock @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @VctorPTristan @KIKETRAS @OSRural @spidei @DiegovsVillar pic.twitter.com/GhZ7Y9DOty    
    
    
    @txabito ¿no sera q a los concejales diputados d la ciudad les preocupa + sus votantes q la provincia?¿Para cuando diputados de los pueblos?    
    
    
    @txabito recuerda 15 diputados d donde la dipu no tiene competencias gestionan la provincia X eso la academia d dibujo dl espolón #nuevadipu    
    
    
    @txabito en eso último no puedo estar mas de acuerdo no necesitamos gente que gestione algo que no sabe ni donde está    
    
    
    Sigue el concurso de #guindas2013 por la webcam de http://www.villarcayo.org     
    
    
    Dice el pregonero de #guindas2013 en #villarcayo  las #merindades que el pregón ha de como la minifalda corto y que enseñe mucho    
    
    
    pregón #guindas2013 con mucha protestas    
    
    
    #baitu2013 en #villarcayo y esta para el señor Manza Salud Amigo @spidei pic.twitter.com/XmZBnVNgFY    
    
    
    #baitu2013 y #FrackingNo bien. la gente habla algunos no escuchan... pic.twitter.com/gdRJjEDH2z    
    
    
    #baitu2013 o como se pueden hacer bien las cosas a pesar de algunos ¡aupa gente! @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @BaituRock @DiegovsVillar    
    
    
    #animogalicia    
    
    
    @DavidMateo14 no se veeeee :-(    
    
    
    hoy toca #enjaularse a las 10,30 y adelante en #villarcayo @Ferjaula @DavidMateo14 @jauladecristaal    
    
    
    tormenta sobre las #merindades Otra vez sin cobertura o tv Cada día mas zanja digital en el mundo rural @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @alorza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @alorza  es mas y corrijo.  Nos habíamos quedado en trinchera pero se admite agujero negro digital @OSRural    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no lo dudes y haré lo posible por acudir y disfrutar de la obra y de ese gran actor que es Pepe Sacristan    
    
    
    Hoy me ha contado peche esta: la educación es como un erección, si la tienes se nota.    
    
    
    1 y digo yo: si la vuelta a burgos s a toda la provincia¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    2 y digo yo: si la diputacion es para la provincia¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    3 y digo yo: si el ayto de burgos no s d la diputacion¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos?@VIVA_VILLARCAYO @VctorPTristan @Ander_Gil    
    
    
    4 y digo yo: si diputacion paga¿xq nada dice la provincia?¿y pq mandan en la provinciaw? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    6 y digo yo: si diputacion paga ¿xq encima nos ponen un radar en el camino de vuelta?¿será x agradecimiento? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos    
    
    
    5 y digo yo:si la dipu paga¿xq no d igual manera a otras actividades deportivas d la provincia? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    7 y ultimo digo yo: que quede claro que quiero la Vuelta a Burgos pero para todos @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil @VctorPTristan    
    
    
    8 lo siento lo olvidé y digo yo:¿cuanto le ha costado a Villarcayo la meta volante y cuanto dejo? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil ¿y el Baitu o el dolmen cuanto costaron y cuanto dejó? @BaituRock @DiegovsVillar    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil creo que en el 8 (y perdon por el toston) está dicho    
    
    
    @MartinRuizHdez @CEDERmerindades lo del #fracking s 1 lucha d aplaudir para seguir viendo maravillas dsde el avion @PCVillarcayo #Merindades    
    
    
    @MartinRuizHdez @DiegovsVillar @VIVA_VILLARCAYO @BaituRock ¿cuanto entonces? #transparencia #opendata #merindades http://www.diariodeburgos.es/noticia/ZC09069BA-BA1E-F5F2-967DCA8D16C03311/20130809/doce/empresas/estan/dispuestas/sumarse/marca/calidad/rural …    
    
    
    @maritxufuentes ¿no me digas que estas por la mi tierra?    
    
    
    Un lugar increíble para un concierto memorable. Gracias Zimmerband. @VIVA_VILLARCAYO @DiegovsVillar @albertocuetoron pic.twitter.com/dYKorDQGXu    
    
    
    (2) Sí fue así espero q hoy no pase x el bien d #villarcayo y d las #merindades @VIVA_VILLARCAYO @fersonin @kitxitino @DiegovsVillar    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil, eso es  como las impresoras, hp. #renovables http://www.elcorreodeburgos.com/articulos-de-opinion/2013-08-16/una-estrategia-eficiente-y-comprometida-de-id … #autoconsumoSi    
    
    
    @DerringersRock sí les dejan venir en bus a #villarcayo #merindades    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax Ya q parece q alguno tira la piedra y esconde la mano voy a aportar yo un par d datos    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax la informatica dl ayto la lleva AZON d Burgos q justo amigos n la oposicion no tiene    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax y eso a pesar de existir al menos 3 tiendas en Villarcayo que pueden hacerlo    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax 2º la gestión d servidores y programas tambien la lleva AZON y d tributos la diputación    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax así que aclara el asunto y dí a las claras que es lo que sabes y es vox populi    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @DiegovsVillar el sabado escuchando a DerringuerS me vinieron a la mente acordes del hard rock y el power pop de The Knack    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 ya s contó y está n acta d pleno lo q pasa q las actas no s leen y a los plenos no s va munpa?    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @minpax no es alusion es respuesta a tu comentario, como el coche o la gestion    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 ¿otro nuevo? Y si es x el q lleva + d 1 año ya se hablo del asunto y menudo gol q nos metieron    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 en septiembre pleno mandame tus dudas y yo las preguntaré d manera oficial como s mi obligación    
    
    
    @spidei @simonalimonabcn ¡que bueno! Que muchos cumplas...    
    
    
    @MartinRuizHdez @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 nada teme el que nada oculta y off    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO Las actas se publican integras n el tablon d anuncios del ayto pero no se miran    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO pediré que se publiquen integras en la web en vez de resumidas en el pleno    
    
    
    #OpenSmartRural #OSRmap #opendata en la cadena SER  http://www.opensmartrural.org/index.php?option=com_content&view=article&id=91:osrmap-en-la-cadena-ser&catid=79&Itemid=476 … … #catastrociudadano #merindades #lavera @redespanola    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO te cuento: la furgoneta fué una que el PP que gobierna compró a la empresa del hermano de la alcaldesa    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO ilegal en principio no es, eticamante cuestionable, sí, o al menos a mi me lo parece.    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO lo del municipal no salió a concurso, fué decisión unilateral del gobierno municipal que de esta manera    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO ...colocó a la oposición en boca de todos y como instigadores del asunto, algo muy lejos de la realidad    
    
    
    #lavera ya tiene geoportal desde #osrmap d @OSRural con #opendata http://www.opensmartrural.org/index.php?option=com_content&view=article&id=91:osrmap-en-la-cadena-ser&catid=79&Itemid=476 … @AGENEXORG @rutacarlosv @QuintinCorreas @jorjaramil    
    
    
    ¿y tu cuanto pagas? #IBI "@OSRural: ¿necesario #subirelibi ? La respuesta #catastrociudadano en #OSRmap http://www.opensmartrural.org/ " #Merindades    
    
    
    Todo un lujo para las #merindades escuchar #radioespinosame en Bilbao buen trabajo y felicidades chic@s @radioespinosame @OSRural @fersonin    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil sin duda acertada reflexion y recomendable lectura @viva_villarcayo @Aureliogonzal71 http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/31/actualidad/1377963897_149214.html …    
    
    
    @txabito @diariodeburgos Y digo yo ¿cuanto s podria mejorar las carreteras si la pasta dl voladero s hubiera gastado n ellas? @Ander_Gil    
    
    
    @oscarzor @la8burgos @rtvcyl ni a otras muchas estamos al norte no te olvides @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71    
    
    
    @Oscarfdez15 ¡¡¡a tomar poor culo PC!!! ufff....    
    
    
    La que esta cayendo en Las #merindades!!! @tiempobrasero pic.twitter.com/yprGFQumTN    
    
    
    @Oscarfdez15 sin tiempo ufff creo que ya arranca    
    
    
    Despues de la tempestad llego la calma en #villarcayo de Las #Merindades @VIVA_VILLARCAYO @OSRural @Aureliogonzal71 pic.twitter.com/Py6Co5XQxb    
    
    
    Escuchar a Sacristan recirtar el parrafo sobre la libertad como Don Quijote ¡sublime! @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @OSRural @Aureliogonzal71    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @OSRural euskalduna gracias al tuit de @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Y digo yo ¿del dispendio de Madrid sede olimpica quien se llevara las viandas de la no fiesta?¿y las dietas? @VIVA_VILLARCAYO @OSRural    
    
    
    Para burrada olimpica toma 1: #dondemedremos2024 ¡tiembla Madrid!. No insistais coño!!!  Y peinate botella leches @VIVA_VILLARCAYO @OSRural    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 hostias! se va 1 a escuchar elquijote y s pierde el debate propuesta toca    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 mocion al pleno de IMC cambiar sueldo al concejal liberado y pagar libros.    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 mañana registro ayuntamiento y su aprovacion sera poor votos de PP y PSOE    
    
    
    @txabito @diariodeburgos so es la manera de demostrar que se puede hacer politica buena y para todos ¡aprende Wert!    
    
    
    (1)Hoy hace 179 años d la carlistada d #Villarcayo #merindades por ello la Villa luce  n su escudo el HEROICA @VIVA_VILLARCAYO @villarcayox    
    
    
    (2) Antes se hacia verbena ahora ni recuerdo. Y el ayto calla y olvida parte d su historia @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @villarcayox    
    
    
    (3) quizas en el 180 se recupere la memoria y se restituyan los documentos @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @villarcayox @DiegovsVillar    
    
    
    Aqui con @MartinRuizHdez este año los tomates d El Almiñe #Merindades y eso q #garoña esta cerrada @VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/pPEF8sk5gQ    
    
    
    Si un tweet se puede decir y escribir tuit ¿xq jersey no se puede decir y escribir jersé? @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Capricho de la naturaleza??? 
Mejor que no lo vea el Rey pic.twitter.com/yMt3kuaHOV    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @LuisGlezGalaz sera porque no usan ni teclados ni tecladillos smartphoneros    
    
    
    @iescolar @txabito y en diferido...    
    
    
    S bueno q esto s divulgue http://www.youtube.com/watch?v=fmJFd-zqdV0 … … #frackingno #merindades @NuModEnergetico @Equo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO TKS julio soto    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT (1/2) en las #merindades lo del tren es imposible pues ya se encargaron diferentes gobiernos d desmantelar    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT (2/2) las vías y con ellas hacer el paseo maritimo de peñiscola. Y la vía verde que prometió PSOE ¿donde?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT ander no se recuperaron lo cierto es que no se perdieron    
    
    
    @Ander_Gil me podías ayudar con mas datos. Los politiquillos de pueblo no podemos llegar a ese nivel de análisis    
    
    
    Ir x una chopera después d currar y contarlo n tuiter a pesar d #brechadigital eso s #calidadvida #merindades @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil yo no veo error en intentar apostar por otras maneras de entender y no deja de ser una buena y grata experiencia    
    
    
    Sin juzgados no hay justicia #SJNHJ #RuinGallardon ¡no quites los juzgados al mundo rural! @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino    
    
    
    Desde las #merindades y #lavera conoce/apoya/difunde #catastrociudadano #tureciboibi by @OSRural otra idea de desarrollo rural @goteofunding    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @kitxitino @minpax es evidente que la callada sera la respuesta y consigna    
    
    
    #Señormentira perdón sr Montoro Ya s hora d escuchar 1 verdad n el congreso :-) @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Somos muchos los q n las #Merindades #burgos gritamos #FrackingNo ni aquí ni n ningún sitio @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax @Equo    
    
    
    Sabes cuantas fincas no pagan ibi en tu pueblo? La respuesta la dará http://goteo.org/project/catastrociudadano-es … apoya/difunde/colabora @OSRural @Catastro_info    
    
    
    Yo quiero #justiciaparatodos no solo para los ricos y los d la capital q la puedan pagar El mundo  rural quiere justicia @Aureliogonzal71    
    
    
    ¿Cuantas fincas no tienen bien el ibi n tu pueblo? La respuesta estará http://goteo.org/project/catastrociudadano-es … apoya/difunde/colabora @OSRural @Catastro_info    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax ¿becas eso q con Franco tenían los ricos y q Wert ha vuelto a poner igual?    
    
    
    @Ander_Gil @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax Refoman educación justicia sanidad pensiones pueblos ¿y a ellos cuando toca?    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @PCVillarcayo @kitxitino @minpax Mañana  las 12 a votar en el mercado contra recortes educacion    
    
    
    @MartinRuizHdez y las #merindades sin ayudas-médicos-maestros-juzgados?-carreteras-futuro y 0€ d inversión d postre pero llena d #fracking    
    
    
    @brueguel62 @Aureliogonzal71 totalmente decuerdo ...pero no me cabía en 140    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @brueguel62 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax ahora q hagan los q dicen gobernar los ciudadanos ya han dicho    
    
    
    Rt @Ander_Gil "Sr Soria, usted ha mentido en esta Cámara." #Garoña #electricas #senadoesp pic.twitter.com/ErpRnkjCih" Si señor con 1 par    
    
    
    @AVEBIOM ¿y ta a q t dedicas? A la #biomasa ¿eso s el futuro? Pues a ver cuando es presente En el taller de @AGENEXORG @NachoGamero    
    
    
    Aupa a esos chavales de @jauladecristaal y suerte en el #hangar #burgos dsd #villarcayo las #merindades @Ferjaula @DavidMateo14 @jonMateo1    
    
    
    Película yanki sanfermines en Sevilla y no pasa nada q ahagos nosotros un 4 de julio carnavalero seguro q nos invaden    
    
    
    Gracias a Isidro Ruiz y @Aureliogonzal71 x decirnos fácil como y q pasaría si nos quitan el  juzgado d #villarcayo #sinjuzgadosnohayjusticia    
    
    
    Aunque parezca mentira soy uno de esos raros que no han visto el barça-madrid...    
    
    
    - ¿Y tu donde vives?
- En la Aldea Global.
- pues igual desaparece con la reforma local de Montoro 
@Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO yo por si acaso hace unos días avisé al párroco que si veía que no llegaba que empezara    
    
    
    (1/3)Demagogia dgeneración d la democracia con la q los políticos mediante concesiones y halagos tratan.. @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    (2/3)d conseguir o mantener el poder @Aureliogonzal71 que yo sepa no es político y tampoco está en el poder @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    3/3 Informar es enterar, dar noticia de algo Y eso hicieron @Aureliogonzal71 e Isidro el viernes. Lo demas es manipular @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Villoria: La rendicion d cuentas implica informar explicar y asumir responsabilidades ¿lo haran? #TransparènciaGC @alorza @perejoanmitjans    
    
    
    Iván Martínez d #medinadepomar otra vez nariz d oro y para los cursos d cata de las #merindades les traen d fuera Bien!    
    
    
    Burgos entrega firmas para q no le quiten el TSJ ¿las #merindades o #villarcayo harán algo o esperaran a q nos lo quiten para hacer algo?    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @minpax No hombre el #merchismo s un proyecto personal d gobierno no un proyecto de futuro a las cifras m remito    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @minpax Hombre creo q #villarcayo no aceptará un #moralismo como sucesor del #merchismo digo    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @Ander_Gil #merchismo modos y maneras de gobernar propias de los últimos 25 años en #villarcayo    
    
    
    BNK traslada su sede ¿a #Burgos? ¿xq no a #villarcayo en las #merindades q es donde dice tiene su negocio y apoyo? #frackingno    
    
    
    @MartinRuizHdez ya pero entre los 150 millones perdonados a #garoña y la sarna q nos quieren colocar tendríamos + sanidad y + educación    
    
    
    Con @MartinRuizHdez al #emtechES d Valencia seleccionados x el MIT x el proyecto #OSRmap d #opendata desde las #Merindades y #lavera    
    
    
    comienza #emtechES para hablar del futuro d la tecnología con @MartinRuizHdez  presentes con #OSRmap    
    
    
    #emtechES @crassociati dice que se ha buscar el cambio de concepto d #smartcities por el d #cuidadsensata    
    
    
    @MartinRuizHdez charlando de @OSRural y #OSRmap con @kentlarson MIT media Lab en #emtechES pic.twitter.com/x3NDg52eI3    
    
    
    "Enseñen a su hijo código pues el ello puede estar nuentro futuro" @juliomayol en #emtechES    
    
    
    #emtechES Kenneth Morse "la tecnología ha de ser nuestro esclavo, no ser nosotros esclavos de la tecnología"    
    
    
    Fin 1a jornada #emtechES intensa e interesante mañana mas y casi seguro mejor para #OSRmap @OSRural #LaVera y Las #Merindades    
    
    
    #emtechES Pablo Rodriguez nos ha enseñado como convertir un móvil en una botella de vino    
    
    
    Fin del #emtechES balance + q interesante ahora a esperar pero agradecer a @FundecytPCTEX por ayudarnos a estar aquí con #OSRmap y @OSRural    
    
    
    @Vivemerindades @tenasDJ @Medina_de_Pomar como ciudadano apoyar, exigir y luchar bajo el lema #frackingno    
    
    
    y @MartinRuizHdez os agradecemos el seguimiento favoritos y RT q d #OSRmap en #emtechES habéis hecho. Pronto compartiremos la experiencia    
    
    
    @nime_toques @Vivemerindades @tenasDJ @Medina_de_Pomar Esa ya me la esperaba :-) pues q los q mandan en #villarcayo digan #frackingNO    
    
    
    El otro día leí q los q hablamos solos lo hacemos pues nos gusta tener otra opinión Por eso visto lo visto cada día hablo menos    
    
    
    Empiezan las nieves en #villarcayo pic.twitter.com/Tb1AO6SlH2    
    
    
    @Oscarfdez15 eso es la zanja digital de las #merindades igual algún día la tapamos @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @minpax @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @Aureliogonzal71 por no tener no tendremos ni juzgados    
    
    
    @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil así positivo Sin duda esto tiene q empezar a cambiar y seguro q así va a ser :)    
    
    
    @MartinRuizHdez ya 4 tipos se comeran 6 años por tirar tartas a la otra de Navarra y Camps riéndose del juez #sinjuzgadosnohayjusticia    
    
    
    @MartinRuizHdez por cierto la jcyl oferta un programa a emprendedores para hacer un plan d negocio y cobran 50€ ¿negocio o apoyo? @Ander_Gil    
    
    
    Aureliogonzal71 #justiciasintasa en #Villarcayo por el futuro del mundo rural, di NO al cierre d los Juzgados de #Villarcayo las #Merindades    
    
    
    @Aureliogonzal71 sin alarmismos ni demagogia solo queremos #JusticiaSinTasa #SinJuzgadosNoHayJusticia ni en #Villarcayo ni en #España    
    
    
    @Aureliogonzal71 #justiciasintasa ¿xq no han estado concejales d PP y PSOE n la concentración n dfensa d los juzgados d las #Merindades ?    
    
    
    En el balcón del Ayto de #Villarcayo se colgó una pancarta de un concurso de detergente ¿cuando se pondrá la de #SinJuzgadosNoHayJusticia?    
    
    
    @MartinRuizHdez:matemáticas d 1°: x=3 miembros mas d seguridad ciudadana-3 d seprona(ex) en las #Merindades. Por eso ha subido la vaselina    
    
    
    @MartinRuizHdez @Aureliogonzal71 @El_Frances mientras no llevemos pancarta d #SinJuzgadosNoHayJusticia aunq con la nueva ley ciudadana ojo    
    
    
    @Ander_Gil @Aureliogonzal71 Viernes de dolores les llamo pues cada vez q se sientan los inclitos alrededor d Marianocho llora hasta risitas    
    
    
    Escuchar como la banda de musica de #villarcayo en las #merindades interpreta temas de #Queen un placer y un lujazo. Gracias una vez más.    
    
    
    RT César Rico se posiciona en contra d q se concentren en Burgos las sedes judiciales y en Las #merindades calladitos para no ser alarmistas    
    
    
    @LeopoldoRoldan #TechDay60 "una marca no es uno mismo es un montón de gente asociada a ella" @GeosicSit @OSRural    
    
    
    Muy interesante el #TechDay60 d #burgos con @LeopoldoRoldan y @taxioviedo seguro que salen cosas buenas para las #Merindades y vino 90-60-90    
    
    
    @GeosicSit y tanto dicese tablet carpetera cartografía sobacal y gpscinta métrica lo mas avanzado d la época ¡eh! me olvidaba portaminas HB    
    
    
    @masquesig pena no haber podido estar espero verlo en lo vídeos y aprender de oos que sabéis ;-)    
    
    
    @VictorFCorreas Serrana dícese y de la #Vera para mas señas y así vos lo contó en la conspiración de Yuste gran novela ¡maestro!    
    
    
    @VictorFCorreas Nos no hace mas que agradecer a Vos el placer de disfrutar con tan venturosa lectura y a fe mía que lo seguiré haciendo    
    
    
    @alvarolaracano @rtve ¿lo dices por la duchas de la Obregón canalla?    
    
    
    #Pinchopote13 en #Villarcayo Las #Merindades, disfrutando en el @El__Frances    
    
    
    #pinchopote13 en #villarcayo Las #Merindades ahora el #alia rico, rico...    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO gracias :-) y os invito a ti y a todo aquel q quiera a leer el de diciembre, seguro que a mas de uno le zumbaran los oidos    
    
    
    Felicidades @Aureliogonzal71: LA ENERGÍA DE LAS MERINDADES http://wp.me/p3STAo-5J . De lectura enriquecedora y obligada    
    
    
    @Aureliogonzal71 Algo ya digimos cuando llegaron los molinos y están puestos y el centro de control en Valladolid y la fábrica en Aranda    
    
    
    @OSRural en #smartextremadura2020 xq otro modelo de desarrollo rural es posible xq la tecnología debe y puede llegar a todos los rincones    
    
    
    Hazen galal #smartextremadura2020 "innovación=tecnología+ideas+conceptos" @OSRural    
    
    
    Arrecian "Tiempos de Blanco y Negro" http://www.pepecasado.blogspot.com.es/ 
@VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @kitxitino @minpax    
    
    
    @minpax porrazos los mismos que se llevó hace 500 años aunque supongo que con la #lomce pocos idealistas saldran    
    
    
    Hoy las #merindades gritan #frackingno en #medinadepomar #burgos    
    
    
    Triste xq falta el cartel de #Villarcayo y contento xq muchos villarcayeses han gritado #frackingno @VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/k97PsIfC87    
    
    
    No lo entiendo del Nido condenado "otra vez" en la calle y todavía le defienden ¡q  País! Roba 1 gallina y veras q t pasa @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @perezreverte Arrecian "Tiempos de Blanco y Negro" http://www.pepecasado.blogspot.com.es/     
    
    
    Un país al reves el juez prevaricador y el chorizo en la calle y como un señor @Elpidiojosilva http://www.eldiario.es/politica/TSJM-indicios-juzgar-Silva-fianza_0_205429832.html … @Aureliogonzal71    
    
    
    Por si tenía alguna duda hoy me ha quedado claro que #haciendanosomostodos Los pequeños son mas fáciles de cobrar y apretar que los grandes    
    
    
    Las #merindades de Burgos "atrapadas" @tiempobrasero pic.twitter.com/0AhMt046tQ    
    
    
    @Burgosenelmundo @tiempobrasero genial y magnífica foto q con tú permiso y nombre m gustaría colgar en https://www.facebook.com/Burgosenelmundo  adelante...    
    
    
    @masquesig perfecto y gracias por tu dedicación    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo las #Merindades #Burgos @tiempobrasero @CEDERmerindades @Burgosenelmundo pic.twitter.com/jrb327lhW2    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo las #Merindades #Burgos @destinocyl @eltiemportve    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo #Merindades #Burgos @destinocyl pic.twitter.com/Pwfqs7Zx5w    
    
    
    Me acabo d enterar q las comisiones d #lacaixa en #villarcayo las #merindades no dan para q los niños canten villancicos n su salón de actos    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito Julián ni la jcyl ni nadie pensaron en ello Ahora resolverlo y pedir responsabilidades a los que no pensaron    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito que si javi pero los que firmaron que asuman el recao...    
    
    
    @txabito @JSimondelatorre nadie lo pone en duda Javi pero no nos olvidemos de quienes se equivocaron y que lo asuman y lo paguen.    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito  bien está Julián lo digo por los que no y además siguieron adelante aun sabiendo que no era correcto ¿y eso es?    
    
    
    @whakoom @spidei atento estaremos sr. Manza    
    
    
    @brueguel62 @VIVA_VILLARCAYO @LuisGlezGalaz ambas cosas no son correctas y por eso ha de intentarse no repetir    
    
    
    @Pulperas @txabito lo d perforarnos las entrañas depende del Soria y lo d #eurovegas era para sacarnos lo poco q aun teníamos n las entrañas    
    
    
    RT@MartinRuizHdez ¿Q tal si pudieran estar n el antiguo colegio con la colaboración de caritas y 1 chocolate n la escuela d cocina? Yo ayudo    
    
    
    @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez  pues a esperar ya nos contaras    
    
    
    La oposición en el #senado inicialmente ha conseguido parar al PP en su idea de acabar con nuestros pueblos. Mañana votan. @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no pienso asi los pueblos son 1 parte esencial d nuestra cultura y no tienen la culpa d los desmanes d sus gobernantes    
    
    
    Me gusta el espíritu navideño de los niños y d sus sufridos padres pero creo q mejor hubiera estado bajo techo y calentitos @Aureliogonzal71    
    
    
    Gracias al gran trabajo y al tesón de la gente de FIELM @ConcejosyJuntas nuestros pueblos seguirán existiendo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Y luego sube la luz. El top 40 de los políticos enchufados en las eléctricas.http://ulpilex.es/Vitruvius/autores/el-top-40-de-los-politicos-enchufados-en-las-electricas/ … … pic.twitter.com/FeDIwdt55y    
    
    
    Felicidades a toda la gente de #Villarcayo #Merindades #Burgos que han pillado algún pellizco de ese premio de la lotería. Y SALUD al resto    
    
    
    Espero que el 20% para Montoro le tranquilice y nos permita pasar las navidades y la cuesta de enero tranquilos. De ilusión también se vive    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil  felicidades y disfruta del premio. Solo deseo que ese dinero se quede aquí y no en los ikeas de Vizcaya    
    
    
    @mariia_998 @El__Frances a casi todo villarcayo pero me alegro mucho. Hoy había una alegría que hace años no veía ¡que dure mucho!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil disculpe usted entonces por tan craso error pero SALUD toca pues    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil eso si es un premio. A Disfrutar    
    
    
    Buen Belen ha montado la gente del @bar_chico de #villarcayo a favor de #salvemosrioseco visitalo y colabora @eduarch__25    
    
    
    @Varovillar tienen buena pinta ;-)    
    
    
    Felicidades por ese reconocimiento al buen trabajo en #medinadepomar las #merindades RT: @Elmartinezmdp: http://www.guiarepsol.com/es_es/Gastronomia/Restaurantes/Espana/Burgos/Medina-de-Pomar/Martinez/5214/Restaurante.aspx …    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Elmartinezmdp yo tampoco creo en estrellas pero si en el buen trabajo y la profesionalidad y sentirme como en casa    
    
    
    Posible q a alguien no le guste pero cierto es q se puede decir + alto pero no + claro y yo lo comparto @perezreverte http://www.finanzas.com/20140105/magazine-firmas-patente-corso-6750.html …    
    
    
    Pues como ya era facebocero no está de mas bailar el twits...    
    
    
    si está modelado con sketchup. 
Tengo más cosas pero como todo requiere tiempo. (@YouTube http://youtu.be/X4kPCqcmyUo?a)    
    
    
    @alesanper Hola Alejandro ya estamos por aqui bailando    
    
    
    @alesanper no lo dudes!!!    
    
    
    Las mordazas no se publicitan.
Pero esto es hablar alto y claro y merece la pena escucharlo con atención y difundirlo http://www.youtube.com/embed/Epe3tzo_vd0 …    
    
    
    @alesanper el domingo todos a Garoña. ¡Cierre YA!    
    
    
    Los ministros Sebastián y Chavez s dspidn d las merindades con 2 milongas 1 d yankis y otra de parador sin pasta ni propiedad ¿t lo crees?    
    
    
    Cosa curiosa. Ahora todo sobre soluciones y promesas. Pero ¿donde estaban estas propuestas hace meses?¿donde estaban los milagros?milongas    
    
    
    Todos al bardeblas    
    
    
    Anoche comenzo el baile y nos toco con la mas fea: ¡¡¡joder que frio!!!. Reinicia la Democracia. Vota Equo. pic.twitter.com/BGUmChnk    
    
    
    Reinicia tu máquina. Reincia la Democracia. pic.twitter.com/QuXahOlj    
    
    
    #reiniciaeldebate ¡¡¡Ufff que pereza de presidenciables!!!¿esto es lo que pueden ofrecer? La heterogénea España olvidada    
    
    
    Ayer Alfredo nos dijo: En las elecciones votan los ciudadanos, no los mercados. Se le olvidó decir que para que votar si ellos mandan. EQUO    
    
    
    #YoVotoEQUO y ellos tambien http://youtu.be/Wwz4cHTNPh0 )    
    
    
    ¡¡¡Leches sí tenía esto de piar con telarañas!!!. pero bien está quitarlas para decir:"NO A QUÉ NOS QUITEN EL JUZGADO DE VILLARCAYO"    
    
    
    ¡¡¡NO A QUÉ NOS QUITEN EL JUZGADO DE VILLARCAYO!!! #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Por historia #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Porque somos el segundo partido judicial en extensión de toda España. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    500 años de juzgados no pueden desaparecer de un plumazo #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    La crisis no puede ser la escusa para quitar la identidad de un pueblo. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    La solución de la crisis no pasa por que el mundo rural desaparezca. #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    Se busca lema para que no nos quiten los juzgados de Las Merindades #noquitenjuzgadovillarcayo    
    
    
    #justiciaconlasmerindades    
    
    
    Eso es lo que hemos de pedir: #justiciaconlasmerindades    
    
    
    Se dice en los mentideros q de Guindos será pregonero de las guindas de Villarcayo #deguindospregonero    
    
    
    Todo cristo miente en lo del deficit esto es la leche ¿y ahora qué, la prima qué práctica sexo sin protección subirá el precio, no?    
    
    
    Yo me pregunto ¿si tan mal está la cosa y se ha de recortar hasta la merienda, porque no vuelven las tropas que tenemos por el mundo?    
    
    
    @navedelmisterio ao2012 saludos desde el alto de rosales en medina de tomar. Nubes y frio que pena de momento.    
    
    
    Ao2012 saludos desde el alto de rosales en medina de pomar aquí roberto y yo aguantando el frio y las nubes    
    
    
    @spidei sr manza quisiera hablar con vos. pepe casado    
    
    
    Ahora resulta qué iberdrola y endesa quieren cerrar garoña (diario expansión papel). manda üebos    
    
    
    Mañana concurso de guindas en Villarcayo en #guindas2012 con @PCVillarcayo, @MartinRuizHdez    
    
    
    @MartinRuizHdez pues mañana por la tarde concurso de #guindas2012 en #Villarcayo #Merindades    
    
    
    mañana por la tarde concurso de #guindas2012 en #Villarcayo #Merindades información http://es-es.facebook.com/GuindasVillarcayo?sk=info&filter=12 …    
    
    
    Rica la tapa de pimientillo de la bodega de Coque #Villarcayo pic.twitter.com/uXKOIKjo    
    
    
    #guindas2012 a las 6 empieza concurso con @martinruizhdez    
    
    
        
    
    
    #guindas2012 la primera selección pic.twitter.com/FBlzuQTJ    
    
    
    #guindas2012 bueno de momento bueno    
    
    
    #guindas2012  acaba primera vuelta t nos quedamos con la mitad y vuelta a empezar    
    
    
    #guindas2012  en #Villarcayo ¡la cosa se anima!    
    
    
    #guindas2012 y los ganadores son    
    
    
    En oña en las edades del hombre, unos amigos y unas bravas con @alvaritopst97 pic.twitter.com/Moc2BYFA    
    
    
    Ana Condado y su artesanía de la historia con gente de #Villarcayo y las #Merindades pic.twitter.com/rdR96Aza    
    
    
    Pues resulta que iban dos hombres por tres calles y se cayó el del medio...    
    
    
    Por favor salvemos nuestros pueblos, no permitamos que nos arraquen nuestras raices. #SOSRURAL    
    
    
    #SOSRURAL el gobierno da poder a las Diputaciones en estas mandan los concejales d las ciudades ¿como sabran las necesidades de los pueblos?    
    
    
    #SOSRURAL las diputaciones no son elegidas directamente por el pueblo. Cambien primero la Ley.    
    
    
    Y que pensara @mariocondeconde del recadito de bankia. Unos se comen el marrón y otros salen de rositas    
    
    
    Los del trofogas a sacar gas en Las Merindades y los de ciuden metiendolo en hontomin. ¡coño qué se junten!. #fracking    
    
    
    ¿pero lista fuegos artificiales no son en san roque? desde #villarcayo en #merindades    
    
    
    Aprendiendo de los oficios de antaño en Mozares #OSRURAL #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/4zdFgzLB    
    
    
    Aquí en Mozares en la jornada de la trilla. #OSRural #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/nk6fLeLm    
    
    
    La veldadora en Mozares  #Villarcayo #Merindades #OSRural pic.twitter.com/CkZBEH6d    
    
    
        
    
    
    ¡Y llegó la "mecanización"! La trilla en Mozares #OSRural #Villarcayo #Merindades pic.twitter.com/5SiXPe1u    
    
    
    Sí te perdiste la #VueltaBurgos en directo siguela en marcatv y disfruta de las #Merindades con #OSRural #Villarcayo    
    
    
    @marcatv la zona donde corre la # VueltaBurgos se llama las #Merindades y es bueno qué la recomendeis #OSRural #Villarcayo    
    
    
    Danza sobre las torres de medina de pomar en las #Merindades con #OSRural pic.twitter.com/YS4R78ih    
    
    
    Con los niños en la plaza de valverde de la vera pic.twitter.com/ngIc3SQa    
    
    
    Velada literaria en Valverde de la Vera con @victorfcorreas y muchos valverdanos pic.twitter.com/3XVLsczE    
    
    
    Comienza el Cronicon de Oña en las #Merindades de #Burgos pic.twitter.com/ujN7HfF2    
    
    
    Resolví la duda ¡¡¡ya se como se coloca un tricornio en el suelo!!! Y no es diciendo al guardia qué haga el pino... pic.twitter.com/H5q3KZYA    
    
    
    @innovacion pues qué se ponga de cuclillas en el campo    
    
    
    @RubenJG ahora entiendo por qué los cocineros se llaman restauradores :-)    
    
    
    Reunión informarmativa a los alcaldes de los pueblos pequeños sobre la ley qué pretende eliminar su histórico gobierno pic.twitter.com/zZoKByg9    
    
    
    Los pueblos pequeños son el alma de un país. ¡NO A SU DESAPARICION! #merindades.    
    
    
    Nadie de los aquí presentes cobran sueldo alguno ¿dónde está el ahorro?    
    
    
    Cada 5 horas un joven burgales abandona su lugar de residencia por falta de empleo. ¿y los qué mandan desde siempre qué dicen? nada...    
    
    
    Nadie podía imaginarse que alguien pudiera hacer bueno al inclito exministro Sebastián. Entre ciudades está el asunto    
    
    
    @MartinRuizHdez me alegro qué te gustara    
    
    
    A los dueños de Garoña les pasa lo mismo que ha Cristiano Ronaldo le han dicho al presidente que están tristes...    
    
    
    @luistudanca y en que nadie les quiere...    
    
    
    Ni garoña ni plan de reindustralizacion para las #Merindades. Qué razón tenía aquel qué dijo qué garoña iba a ser un nuevo fontaneda    
    
    
    @luistudanca. Está claro reindus específico para Las Merindades    
    
    
    Bosques y biodiversidad de las #Merindades otra manera de conocer esta bella tierra en la casa del parque de ojo guareña    
    
    
    ¿Porque no suspenden la ley para evitar desahucios y vidas hasta qué se elabore una nueva ley? #dacionorenegociaciónya    
    
    
    Hoy toca pinchos por #Villarcayo ¡¡a degustar!! :-)    
    
    
    Este es un País de chorizos dice el señor Gay. Más alto sé puede, más claro no creo. https://www.youtube.com/embed/cby2vsK8O6k …    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO Razón tienes y así se pidió en su día y así se lucho para q no se fuera de la plaza ya q los mercados se hacen en la plaza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO y porque el problema de Villarcayo no es el mercado es el tráfico mal planificado    
    
    
    De pinchopote por la villa y corte en #Villarcayo. Muuuuu rico el asunto    
    
    
    Hostias como estresa esta invento viernero del #pinchopote en #Villarcayo !!!    
    
    
    @RealIvanSanchez los viernes #Villarcayo se convierte en un espacio donde saboreamos viandas elaboradas con esmero    
    
    
    @RealIvanSanchez sigo dentro del ventanero mundo, ya me jode!!!. Pero el pinchopote de #Villarcayo qué rico Coño :-)    
    
    
    @Ander_Gil La estadística dice qué los parlamentarios del pp por Burgos no curran. Hostias no sabía qué ahora no hincarla se justificara así    
    
    
    @Ander_Gil lo pueden contar como quieran pero está claro q no curran pero sí lo cobran. Ya lo dice un amigo mío: "me mean pero no me mojan"    
    
    
    Qué barbaridad lo qué nos ccuentan en #salvados. Qué País! sí nos presentamos a un concurso de tontos quedamos 2°, por tontos. #Oligopoly    
    
    
    Jornada @openstreetmap en Burgos con la gente de @osmburgos. Buen trabajo pic.twitter.com/tu2egIJs    
    
    
    otra sesión de #pinchopote en el #el__frances #villarcayo #merindades pic.twitter.com/oC10fS7U    
    
    
    otra sesión de #pinchopote en el @el__frances #villarcayo #merindades pic.twitter.com/oC10fS7U    
    
    
    @AVEBIOM nos gustaría qué nos incluyerais junto a @OSRural    
    
    
    @lxbarth @openstreetmap @DesarrollaLatAm ¿se están grabando los talleres para poderlos ver otro día los no hemos podido seguirlo en directo?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @luistudanca totalmente en la línea de Ander. Ha de ser un final sin dudas    
    
    
    @oscarzor @lxbarth @MapBox @osmburgos joder nadie lo grabó??? qué un culo solo puede ocupar una silla o por lo menos a mi eso me pasa :-)    
    
    
    @lxbarth @oscarzor @MapBox @osmburgos gracias alex en cuanto llegue a casa me pongo con ello. Buen trabajo. Felicidades    
    
    
    @maritxufuentes #buenasnoches y #buenasuerte    
    
    
    @RealIvanSanchez yo también ya me contadas lo de la emt :-) pic.twitter.com/S7LCuZ8p    
    
    
    @maritxufuentes esa no me la se :-):-)    
    
    
    @maritxufuentes sí tuviera q dedicarte 1 canción seguro sería "what a wonderful  world" de louis armstrong ¡¡Y QUÉ CUMPLAS MUCHOS +++++!!:-)    
    
    
    @txabito hostias pues Villarcayo rozara entoces un 200...    
    
    
    @txabito @Ander_Gil leches!!! Eres billy el rápido. Te iba a decir lo mismo. ¡¡¡No al fracking!!!    
    
    
    @txabito @Ander_Gil y los dedos finos pues a los mios se le amontona el currelo. Jejeje    
    
    
    @txabito @Ander_Gil ironía la de éste... pic.twitter.com/2pxhFtuK    
    
    
    @jlgarciaortega y aquí cogiendonosla con papel de fumar en Soria @txabito @Ander_Gil    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @AytoValledeMena    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @AytoValledeMena Jejeje esa es fácil es más guapo y más listo y además anda en bici    
    
    
    Iniciativa Merindades presenta 1 moción n contra d la ley d tasas judiciales n #Villarcayo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 de momento está presentada el resultado del debate ya te lo diré aunque me lo supongo :'(    
    
    
    @RealIvanSanchez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 buen aporte amigo iván #opendata    
    
    
    @RealIvanSanchez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades @txabito hoy toca #pinchopote o #pintxopote versión norte berron #Villarcayo    
    
    
    @MartinRuizHdez @RealIvanSanchez #Villarcayo de los pinchos digoooo...    
    
    
    @OSRural en #Villarcayo ya es hora del #pinchopote con @MartinRuizHdez    
    
    
    Soria baja la tasa d residuos radiactivos a Iberdrola y endesa y estas reculan y garoña abierta hasta el 19 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @perezreverte joder!!! esto es peor que el club de viajes de radio maría    
    
    
    @maritxufuentes filosofía sabadera, buenas forma de empezar la noche...    
    
    
    @VctorPTristan eso es qué empiecen a predicar con el ejemplo    
    
    
    El totem de #Villarcayo se nos puso blanco pic.twitter.com/dkMnCL8i    
    
    
    @RealIvanSanchez ¡qué bien te vaya por esos lares del Turia!    
    
    
    Ahora q no hay pasta el PP pide la autovía a Bilbao Sí hubieran apostado d verdad x ella hace 20 años ya estaría @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil nunca es tarde pero las cosas en su momento y puedo decir claro q el tiempo nos ha dado la razón    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil y todos aqllos qué salimos a la calle a pedirlo hace 20 años no estábamos equivocados AUTOVIA YA    
    
    
    @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil sin duda    
    
    
    @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO otra iluminación divina de petardos de fogueo    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO disculpa pero no se cómo es el emoticono del cachondeo Jejeje    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil q daño han hecho las hemerotecas.....    
    
    
    #graciasalasasanidadpublica poco más se puede decir @maritxufuentes    
    
    
    Llega la ministra Bañez y cuenta q van 2 hombres por 3 calles y se cayó el del medio. ¡dime lo q quieras q yo te contesto lo q m da la gana!    
    
    
    @VctorPTristan eso merece una exposición...    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @luistudanca depende algo mas q d esos actores. La película necesita q s coloree pues seguimos en blanco y negro    
    
    
    Al rico #pinchopote por #Villarcayo @VIVA_VILLARCAYO @eduarch__25 @El__Frances @kitxitino @KIKETRAS @bar_chico @alex_callejo10 @conmyri    
    
    
    @El__Frances @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @eduarch__25 @KIKETRAS @bar_chico @alex_callejo10 @conmyri eso qué blanqueee!!!    
    
    
    #elfrackingnomola mañana manifa en #Villarcayo Valladolid es una provincia libre de fracking y Burgos no. Politicos de mismo partido ¿eh?    
    
    
    #elfrackingnomola en #Villarcayo él pueblo en la calle y sus gobernantes calentitos en su despacho. Escucha a tú pueblo #FRACKINGNO    
    
    
    #elfrackingnomola un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "si al gas pero de alubias" pic.twitter.com/tEz3X5Ly    
    
    
    @alesanper @juralde un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "sí al gas pero de alubias"    
    
    
    @NuModEnergetico un millar de personas dicen #FRACKINGNO en #Villarcayo y cantando "sí al gas pero de alubias" pic.twitter.com/iuQUwtio    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @GLlamazares Recoger paquetitos informado x 1 anonimo q quieres q t diga Mejor t los hubiera mandado anonimos    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @EquoBurgos @txabito mas gobiernos q dicen #elfrakingnomola el gobierno d la Rioja dice #FRANCKINGNO.    
    
    
    @Ander_Gil aupa ander...    
    
    
    @Ander_Gil @txabito @EquoBurgos @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino pero yo me pregunto ¿quién gana con el "deseado" rescate?    
    
    
    @Ander_Gil buen trabajo amigo...    
    
    
    #fracking en ondacero ahora. Primero las empresas    
    
    
    Lo del tema nuclear empieza a parecer un golpe de estado económico del oligopolio    
    
    
    @txabito ¿y el de burgos?    
    
    
    @Ander_Gil quitamosle la máscara a estos sentadores de una vez!! No defienden su tierra defienden su partido coño! @VIVA_VILLARCAYO @txabito    
    
    
    @txabito xacto qué diría el insigne mariano de forjes. No confundir con marianico recortes @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¿sentador dices?    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO @rtvcyl #frackingno ni aquí ni en ningún sitio!!! #elfrackingnomola    
    
    
    ¿x esto el pp d #Villarcayo está a favor del #fracking?¿quizás alguien sabe algo q no quiere contar?@VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/JQ4uPGmf    
    
    
    Oh!!! pic.twitter.com/thZFFHuw    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO eso eso y después qué nos quiten el juzgado. La m...e q les p...o!!!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @El__Frances ¡¡Marchando una de #pinchopote por #Villarcayo!! y si es caliente a la calle q el aire la enfria    
    
    
    @luistudanca @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Ander_Gil http://www.pepecasado.blogspot.com.es/2012/12/castellaevires-per-saecula-fuere.html …    
    
    
    @maritxufuentes ...me muero por ti, viviendo sin ti y no aguanto, me duele tanto estar así rayando el sol...    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil solo puedo hablar de mi caso n #Villarcayo sueldo y privilegios tienn la alcaldesa y paco el resto no    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Ander_Gil la oposición n torno a 1000€/ año x asistencia a plenos y comisiones Cuando quieras te lo enseño    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil ok...    
    
    
    @txabito #GaroñaOFF uuuuiiiii como qué no me lo creo    
    
    
    @juralde #GaroñaOFF ya m gustaría pero solo tenemos q ver el editorial d un diario firmado x el pte d la JCyL para ver la jugada    
    
    
    @juralde ya lo dice un buen amigo "me mean pero no me mojan" #GaroñaOFF    
    
    
    Saben aquel q diu q llega el Rajoy en la campaña y diu Garoña no se cierra #GaroñaOFF ¿y Rajoy qué? q barato es mentir    
    
    
    @navedelmisterio iker lo de #GaroñaOFF ¿no tendrá nada q ver con lo del 21?    
    
    
    @txabito ya me cuentas q ando por la capital en el inap en la jornada open meeting @alorza    
    
    
    Nos q está en #RunoGov escucha y no entiende porque el gobierno del ayto de #Villarcayo esta en el lado oscuro de la información @alorza    
    
    
    @txabito eso es coherencia...    
    
    
    @txabito ¿cómo?    
    
    
    "no da buena imagen viajar en clase turista" Dice el pte del TS. Señor si le importa la imagen, no diga idioteces    
    
    
    Ala como se pone uno los pedazos con el #pinchopote en #Villarcayo @el__frances @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
        
    
    
    ¡Feliz #pinchopote 2012 y Feliz #pinchopote nuevo! #Villarcayo @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @kitxitino @KIKETRAS @SandraRMaestro @spidei    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @armandorobredop @Ander_Gil a la Ley dl rodillo t refiers? Al 13 le pido para #Villarcayo transparencia y gob abierto :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @armandorobredop @Ander_Gil en el 13 para las #merindades en general y #Villarcayo en particular #FrackingNO #SaludSI    
    
    
    Bublebublebubleblublebublebubaaa aaahh salud    
    
    
    Uuufffff. Días de mucho, vísperas de naaaaa. :-)    
    
    
    Cada día me jode mas el #jpptismoilustrado    
    
    
        
    
    
    No viene mal recordar y si ademas es con una sonrisa mejor. http://www.youtube.com/watch?v=qc26QDAo2kw …    
    
    
    me voy de #pinchopote por #Villarcayo en las merindades que me lo he ganado hoy (o eso creo :)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no el resultado fue: 6 votos del PP a favor del fracking. 3 en contra (2 IMC y 1 PSOE) y 2 abstención de IMC    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO eso fue en septiembre el resultado ahora es 6 a favor 5 en contra    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO En IMC apostamos x la libertad d opinion y por tanto de voto pero insisto creo importante señalar que esto fue n septiembre    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO eso creo yo q es 1 cuestión d tener personalidad e independencia propia cuestiones para algunos ciertamente dificiles    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO añadele ademas coherencia y sentido comun    
    
    
    @aabella @fencinar eso se llama se coherente mi felicitación Alberto    
    
    
    ¿a los republicanos que le traen los reyes¿    
    
    
    por #Villarcayo a disfrutar del dia d los q solo salen 1 vez al año ¡Viva San Gorron!
@VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @KIKETRAS @eduarch__25    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO todavía a muchos les llevan a votar los padres y con la papeleta preparada en familia.    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO yo creo que debería prohibirse el envio de las papeletas a las casas para eso estan en el colegio electoral    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO a eso totalmente deacuerdo con Ander    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil digo yo q el presidente d la mesa algo tiene q decir al respecto y la custodia d las papeletas es cosa del juez    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil por otro lado el ahorro que eso supone si se suprime.    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil Se debería ya empezar a plantear el voto electrónico e incluso la instalación de terminales en los colegios    
    
    
    @maritxufuentes leches ambas cosas terminan en eso...    
    
    
    @maritxufuentes y buena suerte :-) :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO en #Villarcayo para el PP no existe la oposición Viva la pluralidad y la transparencia¡¡¡    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil La 8 de cyl al servicio del poder de #Villarcayo. Gracias por favorecer la diferencia de opiniones    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil #frackingno la alcaldesa de #Villarcayo sigue si enfrentarse de cara al problema    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil y a burgos se va muy bien por la mazorra. Ya y que más...    
    
    
        
    
    
    Me preocupa el lenguaje tan diminutivo de muchos politicos bastante cercano a su visión de futuro @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @VctorPTristan    
    
    
    @SiNoLoSabias viva las soluciones de Rajoy    
    
    
    @maritxufuentes  estamos n benasque yo currando tu tía esquiando pic.twitter.com/cX3Magi6    
    
    
    N el congreso s propone abolir el #fracking n Puentedey dcimos #frackingno. ¿para cuando n #Villarcayo¿@VIVA_VILLARCAYo pic.twitter.com/fqgZtMG8    
    
    
    @CEDERmerindades OS recuerdo que lo del #pinchopote de #Villarcayo también es los viernes @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances    
    
    
    #lospapelesdebárcenas ¿y ahora que? ¿sera mentira?¿Barcenas tampoco ha blanqueado dinero? UFFF QUE PEREZA!! @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    #lospapelesdebárcenas y encima tendremos que estar calladitos y quietitos @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino    
    
    
    #lospapelesdebárcenas Alfonso Alonso "Tenemos que volver a creer en la democracia y tomar medidas decisivas". 1    
    
    
    #lospapelesdebárcenas En la Democracia creemos, en vosotros NO.    
    
    
    amén pic.twitter.com/Adt1jfQh    
    
    
    Hoy se celebran Las Candelas en España y eldía de la marmota en EEUU. Deberiamos pedirle a Obama que nos lo cambie #RajoyMarmota    
    
    
    #Marinocho que no leas, habla.    
    
    
    #Marinocho no puede haber transparencia si no se admiten preguntas    
    
    
    @maritxufuentes dice tu tío gonza que si necesitas un pirata que te acompañe :-) :-)    
    
    
    @maritxufuentes sonrie sonríe mientras tumbado ve la televisión :-)    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @GLlamazares @Ander_Gil yo diria que aunque dimita el Papa en España no dimite ni Dios    
    
    
    @Ander_Gil ¿formato? ¿Ideas sueltas?    
    
    
    @maritxufuentes se oye por los mentideros que el Papa se marcha porque ve la cosa poco católica...    
    
    
    @maritxufuentes entonces yo que seré carracuca. Jejeje    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¡leches¡ si a Braceras le cambias de lugar la 1 r y en la 2 le pones n sale el tesorero ¡hostias!    
    
    
    @teponemosaldia curioso y no por ello desconocido en los mentideros de la Villa y corte    
    
    
    @teponemosaldia aun así ya le pararon los pies estos mismos a un candidato de Villarcayo que quiso moverle el sillón al edil de las torres    
    
    
    @maritxufuentes @VIVA_VILLARCAYO http://m.youtube.com/#/watch?v=w8GoUw2finY … no se puede decir mejor en 4 minutos aupa Orales    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @miripeva hoy podrás beber y levantar tus alas a volar. Mis gaviotas donde estan... lalalala    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @txabito @Ander_Gil @Aureliogonzal71 ¿y ahora que hará la alcaldesa de Villarcayo, borrarse del PP? pic.twitter.com/AaebxHMgfS    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @txabito @Aureliogonzal71 momento cospedal toca...    
    
    
    @txabito @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 sería bueno conocer los que  respondieron si #transparenciaya    
    
    
    @Ander_Gil @txabito @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 si todas las quinielas fueran tan sencillas como esta porra no habría hipotecas :-)    
    
    
    @Aureliogonzal71 no se pero todos tienen tfnos smart y algunos caralibro    
    
    
    @Aureliogonzal71 pero no creo que me tengan como amigo :-)    
    
    
    @maritxufuentes pues a tu tío le queda un rato pero si puedes dile a ese que todo lo ve que salude al bolivariano    
    
    
    @maritxufuentes  hostias sobrina yo creía estar loco, solo pido no prostituir el lenguaje, si no te llegan 140 utiliza 2 mensajes    
    
    
    @El__Frances  dicen que el vendaval es bueno para aventar fantasmas o para ventilar la villa que últimamente huele a gato encerrado    
    
    
    @gemmaLT_villar antes lo jodido era que te abandonara el desodorante    
    
    
    Me han dicho un dicho que he dicho yo, si estuviera bien dicho seria ese dicho que han dicho que he dicho yo    
    
    
    @RealIvanSanchez casi a las 8:36 :-)    
    
    
    Pinchopote night en #Villarcayo #Merindades @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances @KIKETRAS @kitxitino @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez @OSRural    
    
    
    @maritxufuentes con lo poco que le gustaban las urnas a Cháves ahora resulta que le meteran en una seculin seculorun    
    
    
    Juan Carlos Muñoz en #Villarcayo "es absolutamente falso que el #fracking contamine el agua"    
    
    
    @Ander_Gil ya lo dice un buen amigo "me meas pero no me mojas" y después de lo que me han contado #elfrackingnomola    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades  m'apunto :-) y ¿ @OSRural ?    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @Ander_Gil @CEDERmerindades visita mi entrada de facebook    
    
    
    @OSRural @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades @MartinRuizHdez  y + sostenibles y + limpios #openfrackingdays    
    
    
    @Ander_Gil @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades en la 2  burgos la tierra tal como era...sobre las Merindades #openfrackingdays    
    
    
    @MartinRuizHdez @maritxufuentes el nuevo Aita va a dar la bendición ongui etorri    
    
    
    @NuModEnergetico el gobierno municipal de #Villarcayo #Merindades vuelve a votar en contra de ser municipio libre de #fracking @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez joder y tanto q nos han cambiado el norte¡ Lo que no entiendo s q el  ayto permita publicidad en su web. @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Dice M Alzola alcaldesa d #Villarcayo q dclarars antifracking s 1 brindis al sol o hasta prevaricar @NuModEnergetico @Ander_Gil @kitxitino    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 los detalles aquí http://www.pepecasado.blogspot.com.es/2013/03/payasos.html …    
    
    
    agrietar las entrañas d la tierra y no utilizar lo q tenemos sobre ella. #elfranckingnomola otro modlo energetico s posible @NuModEnergetico    
    
    
    @spidei @moqups hostias el Manza :-). Salud amigo    
    
    
    Me gusta y entusiasma que la gente empiece a perder el miedo a lo que piensa y lo diga #comencemos #1+1algo+q2    
    
    
    @spidei me gustaría hablar con vos compañero...    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CEDERmerindades normal, es difícil competir entre decir e informar o divulgar #elfrackingnomola    
    
    
    @kitxitino @Ander_Gil @LuisGlezGalaz @Aureliogonzal71 ya lo dijo Quijano "cosas veredes amigo Sancho"    
    
    
    @VctorPTristan no s d extrañar q a veces algunos sintamos vergüenza d decir q somos representantes públicos pues los políticos viven de ello    
    
    
    @DerringersRock @thesulfators guapo¡¡¡ como se lo curra el cartelero    
    
    
    @maritxufuentes lo siguiente que conoceremos de ti será el primer capitulo de "los viajes de Mari"    
    
    
    @maritxufuentes dicen que Maduro no puede vencer porque está un poco Verde #caprilespresidente    
    
    
    @hcapriles @maritxufuentes ánimo desde España pues somos muchos los q pensamos q Venezuela no debe estar gobernada x la sombra d un fantasma    
    
    
    @Ander_Gil @radioespinosame buena idea yo me apunto...    
    
    
    @MarcoRitter @maritxufuentes desea que Venezuela amanezca sin pájaros en la cabeza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @LuisGlezGalaz n el pleno d 22/12/2007 ya s realizó 1 moción al respecto x parte de IMC que si es d tu interes t la remito    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO ok    
    
    
    @Juliaenlaonda resulta vergonzoso q unos de aquellos que le negaron tres millones a los de Rubí le regalen 86 a un consejero ¡que pandilla!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @maritxufuentes  Aupa el athletic por su homenaje a las madres¡¡¡    
    
    
    #Rajoy ¿xq no recortas del Bienestar del Estado en lugar del Estado del Bienestar? @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @alorza @VictorFCorreas    
    
    
    El #realmadrid creo q no merece un tipo como ese. ¿ pero nadie le pondrá en su sitio?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO encerrados en el ies #villarcayo en defensa de la escuela publica    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO los malos encerrados para conocer lo q pretenden y las buenas con cargos en ayto y junta cyl paseando al perro    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO si pero nosotros de gratis y jodidos que dice el castizo    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ¡¡¡hostias!!! y nosotros nos quejabamos de aquello de: la letra con sangre entra, otro capon...    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO ...tarea para mañana, puesto el abrigo. Otra copla a las del cuadro y hasta manaba don Ramón.    
    
    
    @_Ciencia_Tecno ¿que pasa los mayores de 35 no podemos innovar?    
    
    
    @Ander_Gil @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO mucho esta tardando el guiso    
    
    
    Q pais, cientos d jodidos x caja madrid y su jefe consigue 2'5 m d € en horas. Algo no funciona. Los chorizos se ríen los pobres sufren    
    
    
    Hasta al tiempo han comprado joder #frackingno    
    
    
    Ni la lluvia ni el granizo nos callará ¡¡¡FRACKING NO!!! ¿y #villarcayo hasta cuando a favor? @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Me gusta mas @maritxufuentes y sus compañeros en mama mía que la película, será cosa de tio :-)    
    
    
    El gobierno s alegra d q resuciten Garoña N vez d ponerse tan contentos deberían reirse menos y resucitar España @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    N todo el mundo apostando x 1 nuevo modelo energético y aquí el gobierno alegrándose d la continuidad d 1 vieja nuclear @NuModEnergetico    
    
    
    Segun un estudio las #merindades tienen la tasa mas alta de muerte por cáncer. Q casualidad! Garoña cierre ya!! @Ander_Gil @NuModEnergetico    
    
    
    De los creadores de hasta el 40 de mayo no te quites el sayo llega: hasta san Fermín con bufanda y calcetín @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @brujulaondacero como funciona esto del wasapeo el miércoles nació lo del hasta san Fermín y hoy lo sueltan en la brújula. desde #villarcayo    
    
    
    @Ander_Gil @eavillazan @gpssenado ¿tambien está marta dominguez, o está compitiendo?    
    
    
    #soriadasenburgos 1 #frackingno "para España sería una bendición hallar gas y petroleo mediante fracking" @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    #soriadasenburgos 2 #frackingno s l olvido a Soria q a su bendición le falta "descansen en paz las #merindades" @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO d todas maneras tiene q ser jodido escuchar a este pollo decir tantas "bondades" en vivo y directo. #frackingno    
    
    
    @robertobrasero mira lo que le pasa a mi ordenador... :( pic.twitter.com/8v4fIzlDSA    
    
    
    @teponemosaldia mira lo que le pasa a mi ordenador. Tendremos que preguntarle al tecnico de @radioespinosame pic.twitter.com/U4yI28uimA    
    
    
    @radioespinosame @teponemosaldia me pasa en un windows virtualizado sobre ubuntu 12.04. Bufff que rasca coño¡¡¡    
    
    
    @maritxufuentes yo ya lo cambié ¡ya me he dormido!    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO y por eso s ha celebrado 1 charla a favor del #fracking n la casa d la cultura a favor d su valor medioambiental    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO #villarcayo premio al compromiso y educación ambiental Joder y ¿el de la defensa al #fracking para cuando?    
    
    
    Y el sol hoy se ha metido en el hueco de La Muela en Las #Merindades @tiempobrasero pic.twitter.com/jA58CKKVt7    
    
    
    Pélet industrial ideal: mezcla de madera de pino y de chopo http://www.energias-renovables.com/articulo/pelet-industrial-ideal-mezcla-de-madera-de-20130617 … @AGENEXORG @JavierDazGonzal @AVEBIOM @NuModEnergetico    
    
    
    Merci.Thanks.Grazzie.Danke.Eskerrik asco. Obrigado.Spaisíva.Arigato.Ngiyabonga. Gràcies.Pero sobre todo gracias por acordarte hoy de mi :)    
    
    
    2 millones de personas para reclamar la dimisión de Rajoy. Firma y di basta a la corrupción: http://chn.ge/1ddyUsV  #CuentasdelPP    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO dime lugar    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO yo creo q s hora d cambiar el "os" x el "nos" Insisto tu que convocas, pon lugar y hora y acudire    
    
    
    @kitxitino @LuisGlezGalaz @VIVA_VILLARCAYO 10 minutos y sigo solo. Me voy a campo del nela que tengo faena #yosiestuve    
    
    
    el 4G n el mundo rural no s lo creen ni 4Gilipollas La zanja digital no s tapara nunca n pueblos pues depende d nº usuarios #4Grural @alorza    
    
    
    @FVESP el 4G n el mundo rural no s lo creen ni 4Gilipollas La zanja digital no s tapara nunca n pueblos pues depende d nº usuarios #4Grural    
    
    
    Q 10 años no es nada..@BaituRock @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @VctorPTristan @KIKETRAS @OSRural @spidei @DiegovsVillar pic.twitter.com/GhZ7Y9DOty    
    
    
    @txabito ¿no sera q a los concejales diputados d la ciudad les preocupa + sus votantes q la provincia?¿Para cuando diputados de los pueblos?    
    
    
    @txabito recuerda 15 diputados d donde la dipu no tiene competencias gestionan la provincia X eso la academia d dibujo dl espolón #nuevadipu    
    
    
    @txabito en eso último no puedo estar mas de acuerdo no necesitamos gente que gestione algo que no sabe ni donde está    
    
    
    Sigue el concurso de #guindas2013 por la webcam de http://www.villarcayo.org     
    
    
    Dice el pregonero de #guindas2013 en #villarcayo  las #merindades que el pregón ha de como la minifalda corto y que enseñe mucho    
    
    
    pregón #guindas2013 con mucha protestas    
    
    
    #baitu2013 en #villarcayo y esta para el señor Manza Salud Amigo @spidei pic.twitter.com/XmZBnVNgFY    
    
    
    #baitu2013 y #FrackingNo bien. la gente habla algunos no escuchan... pic.twitter.com/gdRJjEDH2z    
    
    
    #baitu2013 o como se pueden hacer bien las cosas a pesar de algunos ¡aupa gente! @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @BaituRock @DiegovsVillar    
    
    
    #animogalicia    
    
    
    @DavidMateo14 no se veeeee :-(    
    
    
    hoy toca #enjaularse a las 10,30 y adelante en #villarcayo @Ferjaula @DavidMateo14 @jauladecristaal    
    
    
    tormenta sobre las #merindades Otra vez sin cobertura o tv Cada día mas zanja digital en el mundo rural @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @alorza    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @alorza  es mas y corrijo.  Nos habíamos quedado en trinchera pero se admite agujero negro digital @OSRural    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no lo dudes y haré lo posible por acudir y disfrutar de la obra y de ese gran actor que es Pepe Sacristan    
    
    
    Hoy me ha contado peche esta: la educación es como un erección, si la tienes se nota.    
    
    
    1 y digo yo: si la vuelta a burgos s a toda la provincia¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    2 y digo yo: si la diputacion es para la provincia¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    3 y digo yo: si el ayto de burgos no s d la diputacion¿xq todos los beneficios s qdan n Burgos?@VIVA_VILLARCAYO @VctorPTristan @Ander_Gil    
    
    
    4 y digo yo: si diputacion paga¿xq nada dice la provincia?¿y pq mandan en la provinciaw? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    6 y digo yo: si diputacion paga ¿xq encima nos ponen un radar en el camino de vuelta?¿será x agradecimiento? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos    
    
    
    5 y digo yo:si la dipu paga¿xq no d igual manera a otras actividades deportivas d la provincia? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    7 y ultimo digo yo: que quede claro que quiero la Vuelta a Burgos pero para todos @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil @VctorPTristan    
    
    
    8 lo siento lo olvidé y digo yo:¿cuanto le ha costado a Villarcayo la meta volante y cuanto dejo? @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil ¿y el Baitu o el dolmen cuanto costaron y cuanto dejó? @BaituRock @DiegovsVillar    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @VueltaABurgos @Ander_Gil creo que en el 8 (y perdon por el toston) está dicho    
    
    
    @MartinRuizHdez @CEDERmerindades lo del #fracking s 1 lucha d aplaudir para seguir viendo maravillas dsde el avion @PCVillarcayo #Merindades    
    
    
    @MartinRuizHdez @DiegovsVillar @VIVA_VILLARCAYO @BaituRock ¿cuanto entonces? #transparencia #opendata #merindades http://www.diariodeburgos.es/noticia/ZC09069BA-BA1E-F5F2-967DCA8D16C03311/20130809/doce/empresas/estan/dispuestas/sumarse/marca/calidad/rural …    
    
    
    @maritxufuentes ¿no me digas que estas por la mi tierra?    
    
    
    Un lugar increíble para un concierto memorable. Gracias Zimmerband. @VIVA_VILLARCAYO @DiegovsVillar @albertocuetoron pic.twitter.com/dYKorDQGXu    
    
    
    (2) Sí fue así espero q hoy no pase x el bien d #villarcayo y d las #merindades @VIVA_VILLARCAYO @fersonin @kitxitino @DiegovsVillar    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil, eso es  como las impresoras, hp. #renovables http://www.elcorreodeburgos.com/articulos-de-opinion/2013-08-16/una-estrategia-eficiente-y-comprometida-de-id … #autoconsumoSi    
    
    
    @DerringersRock sí les dejan venir en bus a #villarcayo #merindades    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax Ya q parece q alguno tira la piedra y esconde la mano voy a aportar yo un par d datos    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax la informatica dl ayto la lleva AZON d Burgos q justo amigos n la oposicion no tiene    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax y eso a pesar de existir al menos 3 tiendas en Villarcayo que pueden hacerlo    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax 2º la gestión d servidores y programas tambien la lleva AZON y d tributos la diputación    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71 @minpax así que aclara el asunto y dí a las claras que es lo que sabes y es vox populi    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @DiegovsVillar el sabado escuchando a DerringuerS me vinieron a la mente acordes del hard rock y el power pop de The Knack    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 ya s contó y está n acta d pleno lo q pasa q las actas no s leen y a los plenos no s va munpa?    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @minpax no es alusion es respuesta a tu comentario, como el coche o la gestion    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 ¿otro nuevo? Y si es x el q lleva + d 1 año ya se hablo del asunto y menudo gol q nos metieron    
    
    
    @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 en septiembre pleno mandame tus dudas y yo las preguntaré d manera oficial como s mi obligación    
    
    
    @spidei @simonalimonabcn ¡que bueno! Que muchos cumplas...    
    
    
    @MartinRuizHdez @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 nada teme el que nada oculta y off    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO Las actas se publican integras n el tablon d anuncios del ayto pero no se miran    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO pediré que se publiquen integras en la web en vez de resumidas en el pleno    
    
    
    #OpenSmartRural #OSRmap #opendata en la cadena SER  http://www.opensmartrural.org/index.php?option=com_content&view=article&id=91:osrmap-en-la-cadena-ser&catid=79&Itemid=476 … … #catastrociudadano #merindades #lavera @redespanola    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO te cuento: la furgoneta fué una que el PP que gobierna compró a la empresa del hermano de la alcaldesa    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO ilegal en principio no es, eticamante cuestionable, sí, o al menos a mi me lo parece.    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO lo del municipal no salió a concurso, fué decisión unilateral del gobierno municipal que de esta manera    
    
    
    @minpax @kitxitino @VIVA_VILLARCAYO ...colocó a la oposición en boca de todos y como instigadores del asunto, algo muy lejos de la realidad    
    
    
    #lavera ya tiene geoportal desde #osrmap d @OSRural con #opendata http://www.opensmartrural.org/index.php?option=com_content&view=article&id=91:osrmap-en-la-cadena-ser&catid=79&Itemid=476 … @AGENEXORG @rutacarlosv @QuintinCorreas @jorjaramil    
    
    
    ¿y tu cuanto pagas? #IBI "@OSRural: ¿necesario #subirelibi ? La respuesta #catastrociudadano en #OSRmap http://www.opensmartrural.org/ " #Merindades    
    
    
    Todo un lujo para las #merindades escuchar #radioespinosame en Bilbao buen trabajo y felicidades chic@s @radioespinosame @OSRural @fersonin    
    
    
    @MartinRuizHdez @Ander_Gil sin duda acertada reflexion y recomendable lectura @viva_villarcayo @Aureliogonzal71 http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/31/actualidad/1377963897_149214.html …    
    
    
    @txabito @diariodeburgos Y digo yo ¿cuanto s podria mejorar las carreteras si la pasta dl voladero s hubiera gastado n ellas? @Ander_Gil    
    
    
    @oscarzor @la8burgos @rtvcyl ni a otras muchas estamos al norte no te olvides @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @Aureliogonzal71    
    
    
    @Oscarfdez15 ¡¡¡a tomar poor culo PC!!! ufff....    
    
    
    La que esta cayendo en Las #merindades!!! @tiempobrasero pic.twitter.com/yprGFQumTN    
    
    
    @Oscarfdez15 sin tiempo ufff creo que ya arranca    
    
    
    Despues de la tempestad llego la calma en #villarcayo de Las #Merindades @VIVA_VILLARCAYO @OSRural @Aureliogonzal71 pic.twitter.com/Py6Co5XQxb    
    
    
    Escuchar a Sacristan recirtar el parrafo sobre la libertad como Don Quijote ¡sublime! @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @OSRural @Aureliogonzal71    
    
    
    @Aureliogonzal71 @kitxitino @OSRural euskalduna gracias al tuit de @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Y digo yo ¿del dispendio de Madrid sede olimpica quien se llevara las viandas de la no fiesta?¿y las dietas? @VIVA_VILLARCAYO @OSRural    
    
    
    Para burrada olimpica toma 1: #dondemedremos2024 ¡tiembla Madrid!. No insistais coño!!!  Y peinate botella leches @VIVA_VILLARCAYO @OSRural    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 hostias! se va 1 a escuchar elquijote y s pierde el debate propuesta toca    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 mocion al pleno de IMC cambiar sueldo al concejal liberado y pagar libros.    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @minpax @Ander_Gil @kitxitino @Aureliogonzal71 mañana registro ayuntamiento y su aprovacion sera poor votos de PP y PSOE    
    
    
    @txabito @diariodeburgos so es la manera de demostrar que se puede hacer politica buena y para todos ¡aprende Wert!    
    
    
    (1)Hoy hace 179 años d la carlistada d #Villarcayo #merindades por ello la Villa luce  n su escudo el HEROICA @VIVA_VILLARCAYO @villarcayox    
    
    
    (2) Antes se hacia verbena ahora ni recuerdo. Y el ayto calla y olvida parte d su historia @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @villarcayox    
    
    
    (3) quizas en el 180 se recupere la memoria y se restituyan los documentos @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @villarcayox @DiegovsVillar    
    
    
    Aqui con @MartinRuizHdez este año los tomates d El Almiñe #Merindades y eso q #garoña esta cerrada @VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/pPEF8sk5gQ    
    
    
    Si un tweet se puede decir y escribir tuit ¿xq jersey no se puede decir y escribir jersé? @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Capricho de la naturaleza??? 
Mejor que no lo vea el Rey pic.twitter.com/yMt3kuaHOV    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @LuisGlezGalaz sera porque no usan ni teclados ni tecladillos smartphoneros    
    
    
    @iescolar @txabito y en diferido...    
    
    
    S bueno q esto s divulgue http://www.youtube.com/watch?v=fmJFd-zqdV0 … … #frackingno #merindades @NuModEnergetico @Equo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO TKS julio soto    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT (1/2) en las #merindades lo del tren es imposible pues ya se encargaron diferentes gobiernos d desmantelar    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT (2/2) las vías y con ellas hacer el paseo maritimo de peñiscola. Y la vía verde que prometió PSOE ¿donde?    
    
    
    @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @CGT ander no se recuperaron lo cierto es que no se perdieron    
    
    
    @Ander_Gil me podías ayudar con mas datos. Los politiquillos de pueblo no podemos llegar a ese nivel de análisis    
    
    
    Ir x una chopera después d currar y contarlo n tuiter a pesar d #brechadigital eso s #calidadvida #merindades @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil yo no veo error en intentar apostar por otras maneras de entender y no deja de ser una buena y grata experiencia    
    
    
    Sin juzgados no hay justicia #SJNHJ #RuinGallardon ¡no quites los juzgados al mundo rural! @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino    
    
    
    Desde las #merindades y #lavera conoce/apoya/difunde #catastrociudadano #tureciboibi by @OSRural otra idea de desarrollo rural @goteofunding    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @kitxitino @minpax es evidente que la callada sera la respuesta y consigna    
    
    
    #Señormentira perdón sr Montoro Ya s hora d escuchar 1 verdad n el congreso :-) @Ander_Gil @VctorPTristan @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71    
    
    
    Somos muchos los q n las #Merindades #burgos gritamos #FrackingNo ni aquí ni n ningún sitio @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax @Equo    
    
    
    Sabes cuantas fincas no pagan ibi en tu pueblo? La respuesta la dará http://goteo.org/project/catastrociudadano-es … apoya/difunde/colabora @OSRural @Catastro_info    
    
    
    Yo quiero #justiciaparatodos no solo para los ricos y los d la capital q la puedan pagar El mundo  rural quiere justicia @Aureliogonzal71    
    
    
    ¿Cuantas fincas no tienen bien el ibi n tu pueblo? La respuesta estará http://goteo.org/project/catastrociudadano-es … apoya/difunde/colabora @OSRural @Catastro_info    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax ¿becas eso q con Franco tenían los ricos y q Wert ha vuelto a poner igual?    
    
    
    @Ander_Gil @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax Refoman educación justicia sanidad pensiones pueblos ¿y a ellos cuando toca?    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @PCVillarcayo @kitxitino @minpax Mañana  las 12 a votar en el mercado contra recortes educacion    
    
    
    @MartinRuizHdez y las #merindades sin ayudas-médicos-maestros-juzgados?-carreteras-futuro y 0€ d inversión d postre pero llena d #fracking    
    
    
    @brueguel62 @Aureliogonzal71 totalmente decuerdo ...pero no me cabía en 140    
    
    
    @Aureliogonzal71 @Ander_Gil @brueguel62 @VIVA_VILLARCAYO @kitxitino @minpax ahora q hagan los q dicen gobernar los ciudadanos ya han dicho    
    
    
    Rt @Ander_Gil "Sr Soria, usted ha mentido en esta Cámara." #Garoña #electricas #senadoesp pic.twitter.com/ErpRnkjCih" Si señor con 1 par    
    
    
    @AVEBIOM ¿y ta a q t dedicas? A la #biomasa ¿eso s el futuro? Pues a ver cuando es presente En el taller de @AGENEXORG @NachoGamero    
    
    
    Aupa a esos chavales de @jauladecristaal y suerte en el #hangar #burgos dsd #villarcayo las #merindades @Ferjaula @DavidMateo14 @jonMateo1    
    
    
    Película yanki sanfermines en Sevilla y no pasa nada q ahagos nosotros un 4 de julio carnavalero seguro q nos invaden    
    
    
    Gracias a Isidro Ruiz y @Aureliogonzal71 x decirnos fácil como y q pasaría si nos quitan el  juzgado d #villarcayo #sinjuzgadosnohayjusticia    
    
    
    Aunque parezca mentira soy uno de esos raros que no han visto el barça-madrid...    
    
    
    - ¿Y tu donde vives?
- En la Aldea Global.
- pues igual desaparece con la reforma local de Montoro 
@Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO @El__Frances    
    
    
    @txabito @VIVA_VILLARCAYO yo por si acaso hace unos días avisé al párroco que si veía que no llegaba que empezara    
    
    
    (1/3)Demagogia dgeneración d la democracia con la q los políticos mediante concesiones y halagos tratan.. @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    (2/3)d conseguir o mantener el poder @Aureliogonzal71 que yo sepa no es político y tampoco está en el poder @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    3/3 Informar es enterar, dar noticia de algo Y eso hicieron @Aureliogonzal71 e Isidro el viernes. Lo demas es manipular @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Villoria: La rendicion d cuentas implica informar explicar y asumir responsabilidades ¿lo haran? #TransparènciaGC @alorza @perejoanmitjans    
    
    
    Iván Martínez d #medinadepomar otra vez nariz d oro y para los cursos d cata de las #merindades les traen d fuera Bien!    
    
    
    Burgos entrega firmas para q no le quiten el TSJ ¿las #merindades o #villarcayo harán algo o esperaran a q nos lo quiten para hacer algo?    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @minpax No hombre el #merchismo s un proyecto personal d gobierno no un proyecto de futuro a las cifras m remito    
    
    
    @Aureliogonzal71 @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @minpax Hombre creo q #villarcayo no aceptará un #moralismo como sucesor del #merchismo digo    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @Ander_Gil #merchismo modos y maneras de gobernar propias de los últimos 25 años en #villarcayo    
    
    
    BNK traslada su sede ¿a #Burgos? ¿xq no a #villarcayo en las #merindades q es donde dice tiene su negocio y apoyo? #frackingno    
    
    
    @MartinRuizHdez ya pero entre los 150 millones perdonados a #garoña y la sarna q nos quieren colocar tendríamos + sanidad y + educación    
    
    
    Con @MartinRuizHdez al #emtechES d Valencia seleccionados x el MIT x el proyecto #OSRmap d #opendata desde las #Merindades y #lavera    
    
    
    comienza #emtechES para hablar del futuro d la tecnología con @MartinRuizHdez  presentes con #OSRmap    
    
    
    #emtechES @crassociati dice que se ha buscar el cambio de concepto d #smartcities por el d #cuidadsensata    
    
    
    @MartinRuizHdez charlando de @OSRural y #OSRmap con @kentlarson MIT media Lab en #emtechES pic.twitter.com/x3NDg52eI3    
    
    
    "Enseñen a su hijo código pues el ello puede estar nuentro futuro" @juliomayol en #emtechES    
    
    
    #emtechES Kenneth Morse "la tecnología ha de ser nuestro esclavo, no ser nosotros esclavos de la tecnología"    
    
    
    Fin 1a jornada #emtechES intensa e interesante mañana mas y casi seguro mejor para #OSRmap @OSRural #LaVera y Las #Merindades    
    
    
    #emtechES Pablo Rodriguez nos ha enseñado como convertir un móvil en una botella de vino    
    
    
    Fin del #emtechES balance + q interesante ahora a esperar pero agradecer a @FundecytPCTEX por ayudarnos a estar aquí con #OSRmap y @OSRural    
    
    
    @Vivemerindades @tenasDJ @Medina_de_Pomar como ciudadano apoyar, exigir y luchar bajo el lema #frackingno    
    
    
    y @MartinRuizHdez os agradecemos el seguimiento favoritos y RT q d #OSRmap en #emtechES habéis hecho. Pronto compartiremos la experiencia    
    
    
    @nime_toques @Vivemerindades @tenasDJ @Medina_de_Pomar Esa ya me la esperaba :-) pues q los q mandan en #villarcayo digan #frackingNO    
    
    
    El otro día leí q los q hablamos solos lo hacemos pues nos gusta tener otra opinión Por eso visto lo visto cada día hablo menos    
    
    
    Empiezan las nieves en #villarcayo pic.twitter.com/Tb1AO6SlH2    
    
    
    @Oscarfdez15 eso es la zanja digital de las #merindades igual algún día la tapamos @VIVA_VILLARCAYO @MartinRuizHdez @minpax @Ander_Gil    
    
    
    @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil @Aureliogonzal71 por no tener no tendremos ni juzgados    
    
    
    @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil así positivo Sin duda esto tiene q empezar a cambiar y seguro q así va a ser :)    
    
    
    @MartinRuizHdez ya 4 tipos se comeran 6 años por tirar tartas a la otra de Navarra y Camps riéndose del juez #sinjuzgadosnohayjusticia    
    
    
    @MartinRuizHdez por cierto la jcyl oferta un programa a emprendedores para hacer un plan d negocio y cobran 50€ ¿negocio o apoyo? @Ander_Gil    
    
    
    Aureliogonzal71 #justiciasintasa en #Villarcayo por el futuro del mundo rural, di NO al cierre d los Juzgados de #Villarcayo las #Merindades    
    
    
    @Aureliogonzal71 sin alarmismos ni demagogia solo queremos #JusticiaSinTasa #SinJuzgadosNoHayJusticia ni en #Villarcayo ni en #España    
    
    
    @Aureliogonzal71 #justiciasintasa ¿xq no han estado concejales d PP y PSOE n la concentración n dfensa d los juzgados d las #Merindades ?    
    
    
    En el balcón del Ayto de #Villarcayo se colgó una pancarta de un concurso de detergente ¿cuando se pondrá la de #SinJuzgadosNoHayJusticia?    
    
    
    @MartinRuizHdez:matemáticas d 1°: x=3 miembros mas d seguridad ciudadana-3 d seprona(ex) en las #Merindades. Por eso ha subido la vaselina    
    
    
    @MartinRuizHdez @Aureliogonzal71 @El_Frances mientras no llevemos pancarta d #SinJuzgadosNoHayJusticia aunq con la nueva ley ciudadana ojo    
    
    
    @Ander_Gil @Aureliogonzal71 Viernes de dolores les llamo pues cada vez q se sientan los inclitos alrededor d Marianocho llora hasta risitas    
    
    
    Escuchar como la banda de musica de #villarcayo en las #merindades interpreta temas de #Queen un placer y un lujazo. Gracias una vez más.    
    
    
    RT César Rico se posiciona en contra d q se concentren en Burgos las sedes judiciales y en Las #merindades calladitos para no ser alarmistas    
    
    
    @LeopoldoRoldan #TechDay60 "una marca no es uno mismo es un montón de gente asociada a ella" @GeosicSit @OSRural    
    
    
    Muy interesante el #TechDay60 d #burgos con @LeopoldoRoldan y @taxioviedo seguro que salen cosas buenas para las #Merindades y vino 90-60-90    
    
    
    @GeosicSit y tanto dicese tablet carpetera cartografía sobacal y gpscinta métrica lo mas avanzado d la época ¡eh! me olvidaba portaminas HB    
    
    
    @masquesig pena no haber podido estar espero verlo en lo vídeos y aprender de oos que sabéis ;-)    
    
    
    @VictorFCorreas Serrana dícese y de la #Vera para mas señas y así vos lo contó en la conspiración de Yuste gran novela ¡maestro!    
    
    
    @VictorFCorreas Nos no hace mas que agradecer a Vos el placer de disfrutar con tan venturosa lectura y a fe mía que lo seguiré haciendo    
    
    
    @alvarolaracano @rtve ¿lo dices por la duchas de la Obregón canalla?    
    
    
    #Pinchopote13 en #Villarcayo Las #Merindades, disfrutando en el @El__Frances    
    
    
    #pinchopote13 en #villarcayo Las #Merindades ahora el #alia rico, rico...    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO gracias :-) y os invito a ti y a todo aquel q quiera a leer el de diciembre, seguro que a mas de uno le zumbaran los oidos    
    
    
    Felicidades @Aureliogonzal71: LA ENERGÍA DE LAS MERINDADES http://wp.me/p3STAo-5J . De lectura enriquecedora y obligada    
    
    
    @Aureliogonzal71 Algo ya digimos cuando llegaron los molinos y están puestos y el centro de control en Valladolid y la fábrica en Aranda    
    
    
    @OSRural en #smartextremadura2020 xq otro modelo de desarrollo rural es posible xq la tecnología debe y puede llegar a todos los rincones    
    
    
    Hazen galal #smartextremadura2020 "innovación=tecnología+ideas+conceptos" @OSRural    
    
    
    Arrecian "Tiempos de Blanco y Negro" http://www.pepecasado.blogspot.com.es/ 
@VIVA_VILLARCAYO @Aureliogonzal71 @kitxitino @minpax    
    
    
    @minpax porrazos los mismos que se llevó hace 500 años aunque supongo que con la #lomce pocos idealistas saldran    
    
    
    Hoy las #merindades gritan #frackingno en #medinadepomar #burgos    
    
    
    Triste xq falta el cartel de #Villarcayo y contento xq muchos villarcayeses han gritado #frackingno @VIVA_VILLARCAYO pic.twitter.com/k97PsIfC87    
    
    
    No lo entiendo del Nido condenado "otra vez" en la calle y todavía le defienden ¡q  País! Roba 1 gallina y veras q t pasa @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @perezreverte Arrecian "Tiempos de Blanco y Negro" http://www.pepecasado.blogspot.com.es/     
    
    
    Un país al reves el juez prevaricador y el chorizo en la calle y como un señor @Elpidiojosilva http://www.eldiario.es/politica/TSJM-indicios-juzgar-Silva-fianza_0_205429832.html … @Aureliogonzal71    
    
    
    Por si tenía alguna duda hoy me ha quedado claro que #haciendanosomostodos Los pequeños son mas fáciles de cobrar y apretar que los grandes    
    
    
    Las #merindades de Burgos "atrapadas" @tiempobrasero pic.twitter.com/0AhMt046tQ    
    
    
    @Burgosenelmundo @tiempobrasero genial y magnífica foto q con tú permiso y nombre m gustaría colgar en https://www.facebook.com/Burgosenelmundo  adelante...    
    
    
    @masquesig perfecto y gracias por tu dedicación    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo las #Merindades #Burgos @tiempobrasero @CEDERmerindades @Burgosenelmundo pic.twitter.com/jrb327lhW2    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo las #Merindades #Burgos @destinocyl @eltiemportve    
    
    
    Cencellada en #Villarcayo #Merindades #Burgos @destinocyl pic.twitter.com/Pwfqs7Zx5w    
    
    
    Me acabo d enterar q las comisiones d #lacaixa en #villarcayo las #merindades no dan para q los niños canten villancicos n su salón de actos    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito Julián ni la jcyl ni nadie pensaron en ello Ahora resolverlo y pedir responsabilidades a los que no pensaron    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito que si javi pero los que firmaron que asuman el recao...    
    
    
    @txabito @JSimondelatorre nadie lo pone en duda Javi pero no nos olvidemos de quienes se equivocaron y que lo asuman y lo paguen.    
    
    
    @JSimondelatorre @txabito  bien está Julián lo digo por los que no y además siguieron adelante aun sabiendo que no era correcto ¿y eso es?    
    
    
    @whakoom @spidei atento estaremos sr. Manza    
    
    
    @brueguel62 @VIVA_VILLARCAYO @LuisGlezGalaz ambas cosas no son correctas y por eso ha de intentarse no repetir    
    
    
    @Pulperas @txabito lo d perforarnos las entrañas depende del Soria y lo d #eurovegas era para sacarnos lo poco q aun teníamos n las entrañas    
    
    
    RT@MartinRuizHdez ¿Q tal si pudieran estar n el antiguo colegio con la colaboración de caritas y 1 chocolate n la escuela d cocina? Yo ayudo    
    
    
    @Aureliogonzal71 @MartinRuizHdez  pues a esperar ya nos contaras    
    
    
    La oposición en el #senado inicialmente ha conseguido parar al PP en su idea de acabar con nuestros pueblos. Mañana votan. @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO no pienso asi los pueblos son 1 parte esencial d nuestra cultura y no tienen la culpa d los desmanes d sus gobernantes    
    
    
    Me gusta el espíritu navideño de los niños y d sus sufridos padres pero creo q mejor hubiera estado bajo techo y calentitos @Aureliogonzal71    
    
    
    Gracias al gran trabajo y al tesón de la gente de FIELM @ConcejosyJuntas nuestros pueblos seguirán existiendo @Ander_Gil @VIVA_VILLARCAYO    
    
    
    Y luego sube la luz. El top 40 de los políticos enchufados en las eléctricas.http://ulpilex.es/Vitruvius/autores/el-top-40-de-los-politicos-enchufados-en-las-electricas/ … … pic.twitter.com/FeDIwdt55y    
    
    
    Felicidades a toda la gente de #Villarcayo #Merindades #Burgos que han pillado algún pellizco de ese premio de la lotería. Y SALUD al resto    
    
    
    Espero que el 20% para Montoro le tranquilice y nos permita pasar las navidades y la cuesta de enero tranquilos. De ilusión también se vive    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil  felicidades y disfruta del premio. Solo deseo que ese dinero se quede aquí y no en los ikeas de Vizcaya    
    
    
    @mariia_998 @El__Frances a casi todo villarcayo pero me alegro mucho. Hoy había una alegría que hace años no veía ¡que dure mucho!    
    
    
    @VIVA_VILLARCAYO @Ander_Gil disculpe usted entonces por tan craso error pero SALUD toca pues    
    
    
    