@wolfdsc828 ya lo hemos notado esta mañana. Que has desayunado? Estas qué no paras    
    
    
    No se puede saber quien ha visto tu perfil Facebook http://flip.it/u2hR8     
    
    
    iPads gigantes para “Oompa Loompas”: así es la nueva y ¿ridícula? redacción de Fox News : Marketing Directo  http://bit.ly/19k47Kq     
    
    
    @DirectSeguros mi entidad me dice que vosotros. Preferiría que mi seguro sea quien certifique que tengo el seguro en vigor    
    
    
    @DirectSeguros a qué mail? porque el que me ha llegado es no-reply@directseguros.es    
    
    
    @wolfdsc828 jaja    
    
    
    esta @movo12 Barcelona vista con ojos de turista http://bit.ly/1cCGsd7  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @teslianos @DiegoGaRoQui @blog_futuretech    
    
    
    @PhotoNury yo suelo ir a Alcalá, pero a pegarme con los bancos. Voy 2 veces en semana, a ver si te veo    
    
    
    @tropocolo @sidhemi @PhotoNury justamente ahora me bajo a Madrid y de ahí a Canarias, pero bajo todas las semanas a Alcalá    
    
    
    @tropocolo pues no le veo la gracia. Sabes cual cuantos suicidios adolescentes llevamos ya por tema de bulling a adolescentes gays?    
    
    
    @tropocolo en eso consiste, dia de orgullo gay, y todos estos días. Mientras exista discriminación y ciertas cosas sean tabú, son necesarios    
    
    
    @tropocolo mientras haya un solo asesinato, agresión, discriminacion, hay que hacerlo. Un paso atrás es esconder los problemas o negarlos    
    
    
    @tropocolo denunciar , educar y normalizar    
    
    
    @tropocolo yo no digo que tu niegues nada, pero que acallar un problema solo acarrea que el problema aumente    
    
    
    @tropocolo busca en ggogle "suicidios bulling gay" "https://www.google.es/search?client=safari&rls=en&q=suicidios+bulling+gay&ie=UTF-8&oe=UTF-8&gws_rd=cr&ei=quZXUuDkKMSV0AXXsYCgCw …    
    
    
    @tropocolo o "agresiones a gays" verás que no solo en rusia, sino en USA. Por no decir que en muchos paises hay pena de muerte    
    
    
    @tropocolo diferencias? hablamos de muertes y de discriminación    
    
    
    @tropocolo las diferencias son las que existen ahora, y lo que intentamos es igualar. Por eso se pedía "matrimonio igualitario"    
    
    
    genial campaña de #marketing para adoptar perros. El Dueño invisible http://www.youtube.com/watch?v=woV3NLAap4w …    
    
    
    5 sitios en los que encontrar recursos gratuitos para diseñadores - http://kcy.me/tcpp     
    
    
    Fry cree que ecléctico es un tipo de ataque http://instagram.com/p/fV5XRXqkLV/     
    
    
    One Touch Dial estar conectado con gente nunca fue tan fácil  http://feedly.com/k/1fqHXfz     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @MedCiencia @goefry @cienciaes    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @SpiHarto @Magufos @ManuAjamil    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº69. Reflejos violetas http://bit.ly/19vWdxz  y camara inquieta    
    
    
    #NoHungerOrchestra concierto de Acción contra el hambre @ Plaza de Callao http://instagram.com/p/fagNlZKkAZ/     
    
    
    Carta de alumnos de 1º de ESO: La Religión es un soborno de la Iglesia para que los niños se apunten http://flip.it/uW5J0     
    
    
    ¿Qué pasaría si meto la mano en un acelerador de partículas? - http://bit.ly/16a4Yv0     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Fotos que nunca harías con la Fotografía Analógica http://bit.ly/19zic6L  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @goefry @MedCiencia @blog_futuretech    
    
    
    Fry se va a Canarias @ Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) http://instagram.com/p/fc3UMHqkKc/     
    
    
    Fanta de piña y de fresa !!!! @ C.C. La Sandía http://instagram.com/p/fdi6LUKkAI/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Amanecer – Descarte del #RetoCielo http://bit.ly/19BQvtZ  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @teslianos @aliciaanaya    
    
    
    Fry amanece en una isla tropical @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/fe7oBGqkEP/     
    
    
    Abrazando la inmensidad de las dunas de Maspalomas pic.twitter.com/3ABgkioTRL    
    
    
    El salvavidas @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/ffsaaIqkLz/     
    
    
    Camel Choni en Canarias @ C.C. Yumbo Center http://instagram.com/p/ff1UIjKkHD/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Pasta, Arroz, Café… http://bit.ly/1cqijnA  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Calvas famosas de calvos famosos http://bit.ly/18kUqgt  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Hasta la próxima, Euskadi! http://bit.ly/1csdI4m  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @javierarmentia @manuelansede @FerFrias    
    
    
    BARCENAS! Coge tu sobre!, Corre y Reparte Sobres con tu iPad y iPhone  http://bit.ly/GQQeut     
    
    
    Fry se da un baño en aguas canarias @ Playa Pasito Blanco http://instagram.com/p/fiPKNXqkCM/     
    
    
    Fry visita la venecia Canaria @ Puerto De Mogan http://instagram.com/p/fiRhZ9qkFb/     
    
    
    En Canarias todos nos confunden con las gemelas Olsein    
    
    
    Atardecer en el Faro de Maspalomas @ Faro De Maspalomas http://instagram.com/p/firl_xKkLo/     
    
    
    Fry se pierde en las dunas de Maspalomas @ Dunas de Maspalomas http://instagram.com/p/fi1UO9KkKV/     
    
    
    Las 4 mejores aplicaciones para hacer deporte con tu bicicleta y tu iPhone  http://feedly.com/k/1hWW2hH  cc @alamustia    
    
    
    Ultraviolet, unificando en la nube tus copias de películas digitales: así funciona  http://feedly.com/k/1fCFXAZ     
    
    
    10 timelapse sobre ciencia que no deberías perderte  http://bit.ly/1csvzZ0     
    
    
    El primer exoplaneta en la zona habitable detectado por microlente  http://bit.ly/19Rgb8b     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @cienciaes @escepticos @sandopen    
    
    
    viajes y fotos Que ver en un fin de semana en Barcelona http://bit.ly/1cwYHy9  de @Jexweber    
    
    
    Estupendo día de playa @ Playa del Inglés http://instagram.com/p/fkrrqcqkH3/     
    
    
    Danone lanza un nuevo yogur con tinglados moleculares que limpian tu organismo de mierdas http://www.elmundotoday.com/2013/10/danone-lanza-un-nuevo-yogur-con-tinglados-moleculares-que-limpian-tu-organismo-de-mierdas/ …    
    
    
    El payaso Ronald McDonald es la nueva 'víctima' de la 'pasantía' de Banksy en Nueva York  http://bit.ly/19bz4BI     
    
    
    Desahuciado un enfermo del corazón que esperaba una vivienda social  http://feedly.com/k/19NaR1j     
    
    
    Dos jóvenes lanzan huevos a Durao Barroso durante un acto  http://bit.ly/19bxoIg     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @aliciaanaya @Magufos    
    
    
    esta @movo12 Se avecina una tormenta http://bit.ly/18rUYBb  y camara inquieta    
    
    
    Hackean la tercera ley de Newton acelerando la luz por sí misma  http://bit.ly/GTPYeb     
    
    
    ¿Por qué el número 1.729 aparece en tantos episodios de Futurama?  http://bit.ly/1i2VsPu     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Intro de los Simpson by Guillermo del Toro http://bit.ly/19gDXcF  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @notemates @fabriciano @MedCiencia    
    
    
    Fry se baña en las piscinas naturales del mar en Gran Canaria @ Piscinas Naturales Del Puertillo http://instagram.com/p/fphOp3KkDe/     
    
    
    Fry en la no catedral de Arucas @ Iglesia de San Juan Bautista de Arucas http://instagram.com/p/fpqn5oqkAD/     
    
    
    Fry y las Papas Arrugás @ Galdar http://instagram.com/p/fpxPcOqkKU/     
    
    
    Abrazando la inmensidad en Los Charcones, las piscinas naturales de Bañaderos pic.twitter.com/ec0t2zg3ur    
    
    
    Fry asiste a su primera pool Party, y ve culos foráneos @ Tropical la Zona http://instagram.com/p/fqXeXAKkBZ/     
    
    
    Comiendo papas arrugás con @manuelcarranco pic.twitter.com/NMXi9Ty41A    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @aliciaanaya @Magufos    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº70. Desvaríos a f2 http://bit.ly/19jKl2S  y camara inquieta    
    
    
    A la sombra de una sombrilla @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/fsaleHqkGs/     
    
    
    Fry y el Drago. El ejemplar centenario cerrado al público. Viva el patronato de turismo http://instagram.com/p/fsfrG2qkBK/     
    
    
    Más de 57.000 firmas piden que se prohíban las donaciones a los partidos políticos españoles  http://bit.ly/19W8tHV     
    
    
    El alcalde de Valladolid otorga su perdón a los "pobres de pedir de toda la vida"  http://bit.ly/Hc9kv6     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @pando @elnocturno    
    
    
    viajes y fotos Castellfollit de la Roca, un pueblo colgado al borde de un precipicio http://bit.ly/1bOeVlA  de @Jexweber    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Nace http://PhotoInstants.com  http://bit.ly/173qmWu  via @juldavs    
    
    
    Fry vuelve a Madrid @ Aeropuerto de Gran Canaria (LPA) http://instagram.com/p/fvPut0KkO_/     
    
    
    Fry desconfía de Ryanair @ Aeropuerto de Gran Canaria - Arrivals http://instagram.com/p/fvUMW0KkEt/     
    
    
    Las 10 reglas de la argumentación y 13 tipos de falacias argumentativas http://manuelgross.bligoo.com/content/view/1127761/Las-10-reglas-de-la-argumentacion-y-13-tipos-de-falacias-argumentativas.html …    
    
    
    “La agricultura nunca es ecológica” | Sociedad | EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/17/actualidad/1382034154_844227.html …    
    
    
    Un cura de la Falange: "Los gays deben apartarse para no contagiar" http://www.cromosomax.com/24171-un-cura-de-la-falange-los-gays-deben-apartarse-para-no-contagiar …    
    
    
    5 pack de brochas de tecnología para #Photoshop #recursos http://bit.ly/17FtzrO     
    
    
    Extraer fondo de objetos transparentes #photoshop #tutorial http://bit.ly/1dcAVu8     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @MedCiencia @Magufos    
    
    
    Fry en el banco de España contra la estafa inmobiliaria @ Banco de España http://instagram.com/p/fw8N3mKkH2/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @Gadgetses @escepticos @cienciaes    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Solvia: Pensando en los usuarios http://bit.ly/1di2JNR  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Castells i foc: la fiesta grande de Barcelona http://bit.ly/1afK6ag  y camara inquieta    
    
    
    La PAH ‘desborda’ al Banco de España con cientos de reclamaciones contra la “estafa hipotecaria” http://bit.ly/1h83XeH     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Hurakan Condor http://bit.ly/1aaTdXL  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @cescept @la2_tve @TecnologiaSM    
    
    
    Muy fuerte, la PAH presenta una denuncia contra Botín por estafa RT @PAH_Madrid: #BotinCriminal pic.twitter.com/xwuDYyxlLY    
    
    
    Fry apoya a #RaquelcontraBankia y la @PahCorredordelH @ Bankia http://instagram.com/p/f2u98BKkG3/     
    
    
    Os presento a Schrödinger y Copernico. Mis nuevos compañeros, y son muy, pero que muy trasto, ahora ya duermen pic.twitter.com/pNsSnaLdNw    
    
    
    Pasión por el seiscientos http://instagram.com/p/f3uPGlKkEm/     
    
    
    Presentadora Intereconomía noticia huelga educación 'Que conste mi TOTAL desacuerdo leyendo esta entradilla' - http://kcy.me/u6mv     
    
    
    esta @movo12 Nenúfares con vistas a Barcelona http://bit.ly/18S2tlc  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia @Eurekablog    
    
    
    @gadeammm @Chondolo ciudad?    
    
    
    @luisete @bydiox hizo cola?    
    
    
    @luisete @bydiox jaja, eso es lo malo, yo cuando pase la primera vorágine    
    
    
    @luisete @bydiox eso ando pensando yo, que lo suyo es esperar un rediseño mayor con el 6    
    
    
    @tropocolo @luisete @bydiox y que tal con el galaxy. yo estaba mirando el sony, por el tema fotografia, pero no me atrevo a cambiar    
    
    
    @tropocolo @luisete @bydiox no lo conocía, estoy buscando info, pero la web de Xiaomi españa no dice nada, solo proximamente    
    
    
    Schrödinger y Copernico duermen abrazados http://instagram.com/p/f6klgyqkHC/     
    
    
    10 mitos sobre el resfriado  - http://kcy.me/u8kr     
    
    
    Miedo a la impresión 3D: eterno pánico al avance  http://bit.ly/1c42kuE     
    
    
    El autor que escribió un artículo contando un montón de mentiras sobre las bañeras  http://bit.ly/1asnhQN     
    
    
    Links en prensa escrita? RT @EudaldDomenech: Esta es buena LOL http://flip.it/Irk5c  (via @FailedImages)    
    
    
    Cómo encontrar oro en las hojas de los árboles  http://bit.ly/1gOi0Z9     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @ManuAjamil @cienciaes    
    
    
    @tropocolo  no veo mucha info    
    
    
    Por fin, una versión de Gravity científicamente correcta  http://bit.ly/1bXh6TM     
    
    
    Schrödinger explorando el segundo día. http://instagram.com/p/f7k6LcKkH5/     
    
    
    Batallas con Drones: videojuegos de Realidad Aumentada con Parrot AR Drone http://www.youtube.com/watch?v=fLrsu0pDew8 …    
    
    
    "Bolcheviques,marranos" fragmento de "Total" J. Luis Cuerda,más vigente que nunca (así era de niño @Liantebolshevik)
https://www.facebook.com/photo.php?v=10201063898016675 …    
    
    
    Inquietantes fotografías de Halloween que SÍ te darán miedo  http://feedly.com/k/19Iu6fQ     
    
    
    @OHphoty ya somos dos    
    
    
    Botín y el porqué la banca necesita más deuda pública http://flip.it/r7AQs     
    
    
    Tráfico aconseja utilizar la luz de cruce durante el día al circular por carretera http://flip.it/Pmv1U     
    
    
    @OHphoty yo estoy encantado con el invierno, paso de verano. La semana pasada estuve en Canarias y echaba de menos la lluvia y el frio    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @ciudadfutura    
    
    
    #fotografia de una realidad convulsa  RT @luzDomada: La Huella de la Protesta. http://luzdomada.com/2013/10/la-huella-de-la-protesta/ …    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº71. Caprichos y tentaciones http://bit.ly/1ddF1j2  y camara inquieta    
    
    
    @movo12 @tropocolo @DavidFloresM @Jexweber @sperea76 cuando van a arreglar su iftt con mi rss? @oscarcillo y @OHphoty ya lo tienen    
    
    
    Schrödinger y su ratón de juguete http://instagram.com/p/f-TBpqKkGE/     
    
    
    @archthony @tropocolo y ciberactivismo tambien penado igual. Si dices "vamos a ayudar a esta madre a que no la echen a la calle".. Carcel!    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Tartas Pantone http://bit.ly/1915P5h  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    Esto es provocar RT @gonzalocortizo: Arias Cañete:  "En España se vive mejor con menos dinero " http://flip.it/fc8J8     
    
    
    "Ecologismo y transgénicos: una propuesta desde la izquierda" censurado en Mundo Obrero  http://feedly.com/k/17mmimw     
    
    
    Magufadas históricas (I): El Generador Magneopático  http://feedly.com/k/1ckZlSJ     
    
    
    Para añadir en tu sitio vídeos de Youtube que adaptan su tamaño automáticamente  http://feedly.com/k/1d9YO30     
    
    
    Molto, un nuevo cliente de correo para iPhone  http://bit.ly/1aNFchm     
    
    
    Apoya nuestra causa Luchemos por #Hambre0 - http://kcy.me/uckv     
    
    
    donar 100 mil comidas a refugiados sirios Luchemos por #Hambre0 - http://kcy.me/uckv     
    
    
    "A mí me funciona" no es un argumento válido - Blogs de No me creas  http://bit.ly/HopTVw     
    
    
    @yoemprendo ya nos dirás, nos tienes en vilo    
    
    
    @oscarcillo @Fabriciano como sea igual que el apalabrados, a mi no me volveis a pillar    
    
    
    El TSJ denuncia a Ana Botella ante la Fiscalía por desobediencia jurídica http://bit.ly/1ip8TJU     
    
    
    La industria cinematográfica estadounidense advierte que Netflix acabará con el cine  http://bit.ly/19Lwenh     
    
    
    Una docena de documentales de divulgación científica http://bit.ly/HorFpN     
    
    
    Una docena de extras para potenciar tu Raspberry Pi http://bit.ly/1cbT4or     
    
    
    Una docena de cosas que hay que saber sobre las estrellas http://bit.ly/HorISm     
    
    
    @michelangelo_84 en el iPad se ve mal, mañana la veo en el Mac, que seguro que es genial.    
    
    
    Una docena de aportaciones de Isaac Newton a la ciencia http://bit.ly/1cbTdYK     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @LaColumnata    
    
    
    viajes y fotos El Volcán Montsacopa de Olot http://bit.ly/1aDUqZK  de @Jexweber    
    
    
    @michelangelo_84 ya la he visto, es genial tu foto    
    
    
    Cómo eliminar y no archivar los correos de Gmail en el iPhone, iPad o iPod usando Mail - http://kcy.me/uf9q     
    
    
    Los ríos de Madrid tienen niveles récord de cocaína, anfetaminas y ansiolíticos - http://kcy.me/ufmf     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Reto número 41 – #RetoAvionesPapel http://bit.ly/1aFM83z  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 …    
    
    
    Fry vuelve a meterse en fregaos. Hoy contra cigüeñales @ Paseo de la Castellana http://instagram.com/p/gFvr69qkF6/     
    
    
    Un paloooo? No, una cajaaaaa! Schrödinguer y Copérnico http://instagram.com/p/gGXcHAqkFb/     
    
    
    Los disfraces más terroríficos de Halloween por Forges pic.twitter.com/Ox85LcpJUx    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @javierarmentia    
    
    
    iTunes Radio no consigue afianzar a los usuarios: sólo un 8% deja de usar la competencia  http://feedly.com/k/Hrfpo4     
    
    
    Kepler-78b, un planeta extrasolar que no debería existir  http://bit.ly/1iwLeHw     
    
    
    Todas las novedades y trucos de OS X Mavericks (III)  http://bit.ly/1dRI03H     
    
    
    Bottle: Amores imposibles, un video en time-lapse genial https://vimeo.com/12155835     
    
    
    porqué el certificado digital de @CERES_fnmt es una gincana imposible de superar?    
    
    
    @CERES_fnmt  una semana intentando renovar certificado según sus instrucciones. Imposible. Su ayuda tampoco sirve de mucho    
    
    
    @CERES_fnmt pasamos a privado? o un tele´fono que no sea de tarificación especial?    
    
    
    @CERES_fnmt teneis un DM    
    
    
    @movo12 @tropocolo dinos cual? La multicamara de finalcut lo hace    
    
    
    10 razones para no creer en la «Quiromancia»  http://bit.ly/16o5w3E     
    
    
    @movo12 ese es justamente el que te decía, ahora ya viene por defecto en FicanlCut. sirve para multicamara tambien    
    
    
    Video: Matemática en todo lo que hacemos  http://bit.ly/HrT7CG     
    
    
    crea tu propia cascada de humo  http://feedly.com/k/HrKo3n     
    
    
    «No saldremos en los medios, pero aquí estamos, plantándole cara al Gobierno»  http://feedly.com/k/1hk2i5F     
    
    
    Así es el parque de atracciones más español de Japón  http://bit.ly/180aAbH     
    
    
    Disfraza a tu mascota en Halloween http://flip.it/89ASr     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @CarlosMeseguer8    
    
    
    esta @movo12 La niebla siempre llega por sorpresa http://bit.ly/1dx2uvQ  y camara inquieta    
    
    
    Copernico y schrödinger aún no están domesticados http://instagram.com/p/gK6eCpqkLY/     
    
    
    Dos nuevos cursos online y gratuitos en español sobre Programación y Diseño  http://bit.ly/HsGuri     
    
    
    Escaleras arriba y abajo. Y peleas de gatos http://instagram.com/p/gLGgoYqkK4/     
    
    
    Bricolaje crea tus propias tarjetas cajeras de "rasca y gana" http://kcy.me/um48     
    
    
    7 cosas que probablemente no sabía que puede hacer en Facebook : Marketing Directo  http://bit.ly/1irGJht     
    
    
    sher.ly, un proyecto para que podamos crear nuestra nube de datos privada  http://bit.ly/HcDDls     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Gloriosa http://bit.ly/1cvds3S  #fotografia    
    
    
    Estos fantasmas que piden caramelos en halloween se llevan un buen susto http://pinterest.com/pin/256071928786072783/ …    
    
    
    Servicios para compartir archivos grandes en Internet - http://kcy.me/umyl     
    
    
    El PSOE pregunta al Gobierno cómo afecta la Ley de Costas a Guadalajara http://bit.ly/1aPr2jj     
    
    
    @murquin como lo oyes, que firmó la pregunta sin leerla y la presentó. lo mejor fue la respuesta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @vwpublicidad    
    
    
    Los bancos podrán sodomizar a los ciudadanos sin necesidad de firma previa http://rokambol.com/los-bancos-podran-sodomizar-los-ciudadanos-sin-necesidad-de-firma-previa/ … vía @Rokambolnews    
    
    
    ya funciona con LR @MosaicArchive .Instala @murquin @Alamustia .Sube las ultimas 2.000 fotos de LR y se ve en iphone https://www.mosaicarchive.com     
    
    
    Fry espera el bus @ Eurovillas http://instagram.com/p/gOFAZTqkOS/     
    
    
    Fry toma el metro para ir a Halloween en Madrid http://instagram.com/p/gONxS8qkO0/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @goefry @Magufos    
    
    
    hoy @oscarcillo trae B&W Portrait – Lola http://bit.ly/1cBGgru  #fotografia    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Dressage… http://bit.ly/1aUVYwB  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Manicomio. Circo de los Horrores http://bit.ly/1cFutbI  via @juldavs    
    
    
    MultCloud, una aplicación para gestionar DropBox, Box, SkyDrive, Google Drive, SugarSync y Amazon  http://bit.ly/1hE3lh3     
    
    
    viajes y fotos El Monasterio Románico de Sant Joan les Fonts http://bit.ly/1cFFsBY  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @teslianos @sandopen    
    
    
    @kikamondelo @EriEricaboti @angeltorrecill1 @CAS_madrid @MaryERegan @jlsilvavd  a mi me la retiraron 2 años, siendo diabetico    
    
    
    @tropocolo @johntones @DavidChaiko que recen lo que quieran, pero que no intenten influir en cuestiones de estado    
    
    
    iQi Mobile, el cargador inalámbrico para iPhone  http://bit.ly/1an6pGW     
    
    
    Pavimento que se ilumina en la oscuridad: combatiendo la contaminación lumínica  http://bit.ly/1aXsvnT     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Zombie http://bit.ly/1aZrRGk  #fotografia    
    
    
    HGST lanza el primer disco duro lleno de helio (ni lo verás, ni lo olerás)  http://bit.ly/1iIoLHt     
    
    
    Convierte tu perfil de LinkedIn en un currículum vitae para imprimir  http://bit.ly/HCYLCm     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
    La ilusión del espeleólogo: ¿puedes ver tu mano en la más completa oscuridad? - Neurolab  http://bit.ly/1hezxKj     
    
    
    La primera cámara portatil para grabar escenas en movimiento era un rifle  http://bit.ly/HwZ69e     
    
    
    Liar los Bártulos: Origen de la frase  #curiosidad >> http://elcastellano.elnortedecastilla.es/castellano/aula/los-b??rtulos …    
    
    
    ¿Qué es lo contrario del cero absoluto?  http://bit.ly/1anYidi     
    
    
    viajes y fotos Santa Pau, un pueblo medieval en La Garrotxa http://bit.ly/1cLKVHv  de @Jexweber    
    
    
    10 trucos para trabajar con trazados en #photoshop http://kcy.me/ussl     
    
    
    Listado de motivos que te enviarían al manicomio en 1864 ¿Alguno de vosotros se salvaría?  http://bit.ly/1dBFZpG     
    
    
    ¿Estás triste? No te preocupes, también tiene sus ventajas - Cuaderno de Ciencias  http://bit.ly/1bTA39n     
    
    
    #ciencia Agua que hierve a menos de cien grados   http://bit.ly/1bVslvz     
    
    
    MultCloud une tus servicios de almacenamiento online  http://bit.ly/16CXT9A     
    
    
    La contraseña más usada en Adobe resultó ser "123456"  http://feedly.com/k/186sbyH     
    
    
    El PP tumba el recorte a la partida de la casa real y dice que "sólo cuesta 17 céntimos por español"  http://bit.ly/1aDbRLK     
    
    
    Día 1 de la huelga. Así luce Madrid  http://feedly.com/k/186tvSp     
    
    
    Kinépolis cancela el lanzamiento de dinero previsto en un estreno por "ética" y por "seguridad"  http://feedly.com/k/1aoQnwe     
    
    
    @michelangelo_84 @AntonioMaestre se que es situacion dificil, pero sea como sea, han participado    
    
    
    La adicción a internet no existe  http://bit.ly/17KwWll     
    
    
    hoy @oscarcillo trae L’art de servir http://bit.ly/19A6Em0  #fotografia    
    
    
    Otra mítica tienda de fotografia que cierra. Galeote ahora es una perfumería @ Calle Preciados (Madrid) http://instagram.com/p/gWzNnXKkCr/     
    
    
    136 ayuntamientos de Madrid fuerzan a parados a cubrir empleos municipales  http://bit.ly/1b3b0SU     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Magufos @manuelansede    
    
    
    Animando pinturas clásicas. Lo mejor los besos pedorretas del final http://bit.ly/1a75Rs5     
    
    
    15 aplicaciones para sincronizar todos nuestros documentos en la nube.  http://bit.ly/18J2mEl     
    
    
    Si llueve , que llueva. Spot gallego optimista que arrasa en las redes http://bit.ly/1b4Kx7E     
    
    
    @tropocolo no se, no estoy convencido de dejar iphone y iPad, estoy muy metido en el, con las Apps necesarias. Tengo iphone desde que salió    
    
    
    5 alternativas a IFTTT para ser más productivo  http://bit.ly/177IxXL     
    
    
    Fry espera pasar la itv http://instagram.com/p/gYSQ9VKkAm/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: El Mazinger Z Tarragoní http://bit.ly/1bcEhZH  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Cómo ir al zoo un domingo y no morir en el intento http://bit.ly/1cVnRpM  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @TecnoNewsInfo    
    
    
    @Pinceladasnatur empece a verlo, pero por cada foto un anuncio intrusivo. Cerré    
    
    
    @Irreductible me alegro. El contenido es de calidad y lo disfrutamos. A por los 3.000    
    
    
    El Gobierno oculta la deuda con Hacienda de Real Madrid y F.C. Barcelona http://flip.it/Ja5j1     
    
    
    Un niño de diez años descubre una supernova desde su casa http://flip.it/YtEHk     
    
    
    Los chulos del rey, zas!, guillotina!
Los ministros, zas!, guillotina!
Los obispos que los rodean, guillotina, http://www.youtube.com/watch?v=7jXtDV1ILas …    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @cienciaes @cescept    
    
    
    @perezinaki creo que utiliza la de vodafone, creo    
    
    
    @perezinaki @SaraBlacktrap se que las otras compañias utilizan las redes de las grandes, no tienen red propia    
    
    
    @perezinaki @SaraBlacktrap acabo de leer que tienen desde hace poco red propia    
    
    
    a las 16h un webinar gratuito para conocer trucos de Photoshop https://experts.adobeconnect.com/_a204547676/psduser/ …    
    
    
    @radiocable o su fantasma. Mandaselo a friker Jimenez    
    
    
    parece que por fin haremos la película. Y jose luis cuerda será el director. Estoy emocionado http://eljugadordeajedrez.wordpress.com/2013/11/08/jose-luis-cuerda-habla-de-el-jugador-de-ajedrez-su-nuevo-proyecto/ …    
    
    
    @Marot77 gracias pablo, trabajando un poquito, a ver si puedo reunirme con mis amigos foteros    
    
    
    Diez ilusiones visuales explicadas y una sin explicación – #Ciencia http://bit.ly/1euMNbq     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @manuelansede    
    
    
    Botella pide a la Virgen de la Almudena por las víctimas del terrorismo y la unidad de España  http://bit.ly/17KQrfC     
    
    
    @sperea76 en arameo. Ella habla con la virgen en arameo, que se le da mejor que el inglés    
    
    
    @murquin eso es en Austria ?    
    
    
    @murquin con lo bonito que es austria y tu que no llamas    
    
    
    Copernico y schrödinger aprenden a usar el iPad http://viddy.it/sgaO5q     
    
    
    Parece ser que @feedly no funciona pic.twitter.com/ZtbBXY10MN    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Eurekablog @HdCiencia    
    
    
    #fotografia RT @luzDomada: Dunas al atardecer http://luzdomada.com/2013/11/dunas-al-atardecer/ …    
    
    
    Ilusión del cubo flotante, ahora en gif  http://bit.ly/1deDmJq     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos @MedCiencia    
    
    
    Magufadas históricas (II): qué rico está este radio  http://bit.ly/1cdqp1n     
    
    
    5 tutoriales Photoshop para aplicar efectos al texto  http://bit.ly/1gBYqyb     
    
    
    viajes y fotos El Puente Fortificado de Besalú http://bit.ly/1bn8RSv  de @Jexweber    
    
    
    La resaca de las cajas: tres directivos a la cárcel y un centenar de imputados  http://bit.ly/17Z3nMI     
    
    
    @gemix25 añadida    
    
    
    Flaticon, La mayor base de datos de iconos vectoriales gratis  http://bit.ly/1hZxXJZ     
    
    
    Así se construyó el Golden Gate, el puente más famoso del mundo. - http://kcy.me/v1nr     
    
    
    Vender por internet no va a solucionar la crisis, dejad de mentir http://kcy.me/v1o3     
    
    
    Cursos online en español, que pueden realizarse en cualquier momento  http://bit.ly/1bjd4mC     
    
    
    Un post parodia sobre las memorias de Aznar tomado como cierto en varios medios  http://bit.ly/1iZttRl     
    
    
    Un diputado catalán de las CUP amaga con lanzar una sandalia a Rato –  - http://kcy.me/v22j     
    
    
    David Fernàndez @HiginiaRoig a Rato 
-¿Usted tiene miedo?
-A perderlo todo, como millones de familias
 http://bit.ly/1dYxyVu     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @AdobeUsers @fabriciano    
    
    
    La mayor estafa sanitaria de todos los tiempos puede acabar poniendo en riesgo la salud mundial  http://bit.ly/HJLqHI     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Happy Meal Horror http://bit.ly/1ciIrzm  via @juldavs    
    
    
    @juanmerodio realmente se están utilizando las Twitter cards? Yo no he visto implementación? Algún ejemplo?    
    
    
    @juanmerodio sólo son visibles desde la versión web de escritorio, verdad?    
    
    
    Un estudio sobre las fotos que más llaman la atención en Instagram  http://bit.ly/1bkHSmQ     
    
    
    Cuando prescindamos del “Cuñaiti Manager” obtendremos resultados en social media  http://feedly.com/k/1fxQUkM  vía @vmdeluxe @juanmerodio    
    
    
    El "equipazo" de Aznar: 1 condenado, 2 imputados y 8 en los 'papeles de Bárcenas'  http://feedly.com/k/16XHCfA     
    
    
    Css no sólo para cajas y botones. Los simpsons creados con css http://flip.it/hxlxu     
    
    
    Ofrecían copias de conocidos programas... y espiaban a los usuarios que los descargaban http://flip.it/Pgesr     
    
    
    Los mejores auriculares por menos de $30 http://flip.it/DdkwQ     
    
    
    «Esto no es una revolución política, es una revolución del corazón»  http://bit.ly/1amAQk6     
    
    
    Cobra 35 dólares por sacar punta a mano a los lápices y consigue 2.000 clientes - http://kcy.me/v3ni     
    
    
    Quiero un tobogán de estos ya!
http://www.youtube.com/watch?v=WMPMzhglGoo …    
    
    
    @elnocturno sobre todo porque en un congreso de enfermería, dar un mitin sobre el "beneficio de no vacunar a los niños" no tiene sentido    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Portrait – Klim & Co http://bit.ly/1bAnAYm  #fotografia    
    
    
    A un paso de conseguir la conversión total de CO2 en metanol / Noticias / SINC  http://bit.ly/1eKBtIw     
    
    
    @tropocolo siempre, un poco de ciencia en momentos tan convulsos. Compagino Tecnologia, ciencia y temas de redes, aderezado con derechos    
    
    
    @OHphoty @photonet @focalpress eso era un proyecto, se hizo por fin realidad?    
    
    
    [Infografía] Cosas que hacer antes de seguir a alguien en Twitter http://flip.it/6NND9     
    
    
    Evalúa el impacto real de lo que publicas en tus redes sociales con SumAll http://flip.it/BjAiS     
    
    
    @OHphoty estupendo, para la lista de reyes o mi cumple    
    
    
    @OHphoty según el gobierno y los bancos no. Según la moralidad ausente entre ellos si.    
    
    
    @OHphoty aunque comprar en usa no me gusta por temas aduanas. Lo buscare en amazon uk    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @HdCiencia @ManuAjamil    
    
    
    esta @movo12 Dos cielos y dos mares http://bit.ly/1bCEghT  y camara inquieta    
    
    
    @gemix25 hay que ser perversa para llenar a estas horas el Timeline de comida tan deliciosa y tan bien fotografiada    
    
    
    El ciudadano grita harto de soportar el peso de todo el sistema http://instagram.com/p/grXlzBqkP2/     
    
    
    12 experimentos científicos fáciles de realizar y disponibles en YouTube  http://bit.ly/HO3j8x     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @RadioCienciaes    
    
    
    Fry, Botella y kilos de basura @ Plaza de la Luna http://instagram.com/p/gs9jDeqkPA/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Fall dreams http://bit.ly/1bHmAl6  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Parodiando el Spot de la Lotería de Navidad http://bit.ly/1bxPpSZ  via @juldavs    
    
    
    Los madrileños cuelgan sus peculiares deseos bajo el árbol. A loterías no creo que le guste @ Puerta… http://instagram.com/p/gtU-yoqkPM/     
    
    
    Fry quiere saber cuales son los #motivosdejorge #motivosdetodxs. Los conoces tu? @ Puerta del Sol http://instagram.com/p/gtXwVKKkDt/     
    
    
    esta @movo12 Cuando no tienes una cámara a mano http://bit.ly/1d0ZafL  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @FerFrias @Magufos    
    
    
    @tropocolo yo uso tweetdeck y silencio cuentas    
    
    
    @tropocolo has utilizado el silenciar?    
    
    
    Pasa el test:Asesino en serie o hipster?  http://bit.ly/17X6F5j     
    
    
    El 68% de los españoles utiliza las redes sociales mientras ve la TV, según un estudio presentado en #muchotrends http://bit.ly/1aXPjpp     
    
    
    woowos, nueva alternativa española a Whatsapp  http://bit.ly/17Vo3rg     
    
    
    “Bob is building an army”, la protesta por los comentarios en Youtube  http://bit.ly/1at4a8x     
    
    
    @Fotonazos @OHphoty sabéis que poniendo doble @ en iftt te salen las menciones?    
    
    
    Fry va a la ópera @ Teatro Real de Madrid http://instagram.com/p/gwQywOKkKB/     
    
    
    Cómo me voy a organizar para llevar 5 proyectos en paralelo y seguir durmiendo  http://bit.ly/1ihi0z5     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
    Gente que se hace autofotos en funerales y las sube a redes  http://feedly.com/k/1jbjlVO     
    
    
    @Alamustia que app es?    
    
    
    @Alamustia una especie de instagram? Qué ventajas tiene utilizarla?    
    
    
    @Alamustia vaya recomendación    
    
    
    Otro problema para Botella: un juez abre la vía para la anulación masiva de las multas de los parquímetros  http://kcy.me/va3b     
    
    
    @asiergapa eso se avisa, que nos hubiésemos apuntado    
    
    
    Frio? que va. Ya está nevando en los alrededores de Madrid    
    
    
    @asiergapa me apuntaré. Vas tu? Veo que hay una selección    
    
    
    Intentando domesticar gatetes hambrientos http://viddy.it/EZolpD     
    
    
    El premio al peor videoTutorial es para... RT @clubfotomadrid:dejar tu piel brillante en cualquier foto con Photoshop
http://flip.it/qbp2o     
    
    
    El premio a los peores gif es para RT @MuchaFotografia: 22 imágenes gif navideñas para decorar tu página web o blog. http://flip.it/n0TlZ     
    
    
    El premio a la peor herramienta web es para RT @puntogeek: GIF Yourself, pon tu cara en cualquier gif de Internet http://flip.it/GvJot     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos @MedCiencia    
    
    
    El premio para la peor app para iPad de hoy es para.... @Storify @Storifyhelp pic.twitter.com/nVvfuzNBd5    
    
    
    Mi pene estuvo en el libro Guinness http://pinterest.com/pin/256071928786162568/ …    
    
    
    los políticos nos están saqueando, pero lo que nos reímos en twitter!  http://bit.ly/1bFBABY     
    
    
    Felix Bernet - lo cotidiano es importante http://pinterest.com/pin/256071928786162601/ …    
    
    
    Bricolaje casero nivel cabroncete http://bit.ly/18GgpeV     
    
    
    Anasagasti , Pepe Oneto, aprended http://pinterest.com/pin/256071928786162687/ …    
    
    
    Pico de las Leónidas de 2013  http://bit.ly/1jehpf4     
    
    
    @LuisJD_Foto entre el 15 y el 21    
    
    
    La gente lo flipa. Buscas el hashtag de la tarde #FusionaDosFamosos http://bit.ly/1bRr8pk     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Bonjour http://bit.ly/1bRFciy  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @delineared @FerFrias    
    
    
    Energi Backpack de Tylt, una mochila que se encargará de que nunca te quedes sin batería  http://bit.ly/1inyqWC     
    
    
    Una imagen retocada de Benedicto XVI maquillado levanta una polémica  http://bit.ly/1f6T51l     
    
    
    @Greco2014 @museothyssen @gemix25 estamos invitados? es asistencia libre?    
    
    
    Muy fan de http://miniinthebox.com . Un producto no era correcto. Te devuelven el dinero. Seguiré comprando #recomendar pic.twitter.com/68koU0xJM8    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Lambs http://bit.ly/1dNzHCU  via @juldavs    
    
    
    Cometa ISON: se abren nuevas perspectivas  http://bit.ly/1gYozHC     
    
    
    Diez grandes errores de lógica que solemos cometer en nuestra vida cotidiana http://bit.ly/1b45uBr     
    
    
    @0RTOGRAFIA "Por el mes era de mayo, cuando hace la calor" algunos académicos nos llaman vulgares    
    
    
    @0RTOGRAFIA o es correcto o no, pero llamar vulgar aquí en lo use...    
    
    
    Biba Hamgoust, los gifts y las comunidades de ayuda que te dan las "grasias de antebraso" pic.twitter.com/AJ4tJ5L2ay    
    
    
    El alcalde de Londres: "Los millonarios son una minoría oprimida igual que las personas sin hogar". http://bit.ly/1b4bsSO     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @javierarmentia    
    
    
    @josemanuelboza a mi no, sólo ocurre cuando Twitter va mal, porque si me paso a Twitter tampoco puedo. Normalmente va bien    
    
    
    esta @movo12 El carrete más viajero http://bit.ly/1bM1WCr  y camara inquieta    
    
    
    @josemanuelboza voy a mirar cual tengo yo. Pero subo bastantes y me pasa muy raramente, y coincidiendo con que Twitter va mal    
    
    
    viajes y fotos El Puente Románico de Navaluenga http://bit.ly/1bXAQqc  de @Jexweber    
    
    
        
    
    
    @zumito voy a ver. Estuviste probando? yo quieroooo!    
    
    
    decidle a Friker Jiménez que las Manifestaciones de entes del más allá también serán penados por la nueva ley. Ya solo podrá sacar ovnis    
    
    
    @zumito te falta una coma-
A comer, lechón!    
    
    
    @fotomex @maytegj y el enlace?    
    
    
    Sesión de bostezos de mis gatos. Claro, pegados al radiador se quedan "torraos"
http://www.youtube.com/watch?v=-PCgf6YZ7Nw …    
    
    
    hoy @oscarcillo trae #Retominimalismo – Mr Potato http://bit.ly/1aqZ6Cm  #fotografia    
    
    
    @tropocolo tu foto minimalista no se ve en el blog    
    
    
    @tropocolo estás sembrado hoy con los links pic.twitter.com/vExZl6bh41    
    
    
    7 herramientas gratuitas para organizar una empresa  http://bit.ly/1h1UDub     
    
    
    Una de sustos. Y si sale Chucky de una marquesina de autobús y te persigue? http://bit.ly/1fUnoWP     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Ayphone @HdCiencia    
    
    
    Canalones gárgolas de Alcalá @ Calle Mayor http://instagram.com/p/g71qHjqkIM/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: iDiots http://bit.ly/17MNV2L  via @juldavs    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Sacha http://bit.ly/1auMOZV  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos @goefry    
    
    
    Diez tecnologías que se inspiraron en la naturaleza  http://bit.ly/1aRLgFb     
    
    
    [Vídeo] Creando vidrio invisible con agua y aceite  http://bit.ly/I3fNJI     
    
    
    @Fotonazos hombre, ya salen las menciones!!!    
    
    
    los de @vodafone_es han contratado a las primas de Shrek ? pic.twitter.com/nrlUe1xL7E    
    
    
    @jrregaldie llama a Friker jimenez    
    
    
    @jrregaldie ahora lo he visto, n se, tendrás algún plugin? Han salido varios tuits sobre eso    
    
    
    Hands Free Whopper - WTF  http://www.youtube.com/watch?v=ww3GbL-n0j0&sns=tw …    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @HdCiencia @Noticiasdot    
    
    
    esta @movo12 Medio paseo por Talamanca http://bit.ly/1c90GYr  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @LaColumnata    
    
    
    Gatetes hoy tranquilos. Aunque Copérnico se escapó antes http://instagram.com/p/hD3VzqKkPP/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Toast de la froideur http://bit.ly/1c20WKE  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Gadgetses @esqueri    
    
    
    http://flip.it/hauBi     
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº72. Jugando con fuego http://bit.ly/17Zsqfs  y camara inquieta    
    
    
    Sólo por encontrar una foto en internet no significa que puedas usarla gratis http://bit.ly/1eqM9JI     
    
    
    Los Anuncios Tecnológicos Más Horrorosos de la Historia  http://bit.ly/1cJV0Uw     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
    @zumito eres un maestro iluminando!!!    
    
    
    @zumito a mi me parece compleja de iluminar, 2 cuerpos entrelazados. Además del dinamismo de la composición    
    
    
    El blackfriday de amazon uk es de risa y pena comparado con usa. Ya en España ni hablamos, ni un solo descuento    
    
    
    @wolfdsc828 pues esperó que buenas prácticas de marketing se exporten y más aquí, que hace falta reactivar muchas cosas    
    
    
    @wolfdsc828 ando buscando buen precio en un SSD para el iMac, en usa tirado de precio, pero hay aduanas.    
    
    
    @wolfdsc828 por experiencia te digo que te cobran aduanas. Amazon lo declara todo. Los chinos no    
    
    
    viajes y fotos Parque de Aventura en los Árboles “Las Cabezuelas” en Navaluenga http://bit.ly/1eufwLg  de @Jexweber    
    
    
    hoy @oscarcillo trae #ReembolsoCanon de Navidad http://bit.ly/1i99HYu  #fotografia    
    
    
    hoy @oscarcillo trae B&W Portrait – Camille http://bit.ly/IhMaVt  #fotografia    
    
    
    #recomendar Ahora en La 2 una de Hitchcock - Enviado especial  http://tinyurl.com/qc8vltl     
    
    
    @Alamustia no sólo el arranque, sino el trabajar con el. Ahora voy yo a por mi ssd    
    
    
    viajes y fotos 5 Mercadillos Navideños para ver y fotografiar estas navidades http://bit.ly/1aQ58Ne  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    @murquin te ha caído encima? y es muy gorda? hay traumatismo craneo-encefálico?    
    
    
    Los 5 pilares del SEO #infografia español http://pinterest.com/pin/256071928786216611/ …    
    
    
    Quien se ha hecho un FusionDrive con un equipo más viejuno? que tal la experiencia?    
    
    
    Como se nota que la guardia civil utiliza términos técnicos apropiados. "Se ha piñao, se ha piñao"    
    
    
    @Alamustia miedo me dan también estos individuos. La semana pasada me paro uno, y encima facha. Me contó que los perro flautas le mearon    
    
    
    @Alamustia @oscarcillo esta es la conversación, bobos pic.twitter.com/D6xUi3aiY9    
    
    
    Abrazados frente al calor del radiador http://instagram.com/p/hMHkZKKkLY/     
    
    
    @salvajaen y como se vota?, hay una mano, pero no hace nada    
    
    
    @salvajaen yo te voto, pero pedir registro para un voto me parece excesivo. Los concursos deberán variar eso.    
    
    
    @salvajaen es correcta, está bien,aunque piensa que muchos antes han hecho alguna parecida. Arriesgate con alguna otra que seguro que tienes    
    
    
    @salvajaen es que lo de los concursos, date cuenta que casi todos mis amigos son fotógrafos y se apuntan a concursos, y es terrible    
    
    
    @salvajaen son concursos para ganar usuarios, deben premiar la foto, no la afluencia    
    
    
    @salvajaen te mando la mia desde otro punto http://www.flickr.com/photos/felixbernet/8540390968/in/set-72157612887762743 …    
    
    
    @salvajaen ah, gracias, tengo algunas de cordoba. Hace tiempo que no voy    
    
    
    @salvajaen jaja, que va, las tuyas son muy buenas    
    
    
    @jrregaldie pero esto qué es? mira por donde hace años que no hago croquetas. Mañana hago, pero de atún    
    
    
    @jrregaldie jaja    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @jseguir @elnocturno    
    
    
    esta @movo12 El otro medio paseo por Talamanca http://bit.ly/1ezsWpk  y camara inquieta    
    
    
    Cuando la calle te ataca [VÍDEO]  http://bit.ly/IsfWpE     
    
    
    “La homosexualidad es una alteración congénita o vicio” universidad de Santiago EL PAÍS  http://bit.ly/1c8e1C8     
    
    
    5 herramientas esenciales para ser efectivo en Linkedin  http://bit.ly/IgHBul     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Face-o-Mat, el fotomatón analógico de Tobias Gutmann http://bit.ly/1ieIK5Q  via @juldavs    
    
    
    viajes y fotos La gastronomía rural de Ávila en el Restaurante Avenida de Navaluenga http://bit.ly/1iTnxfk  de @Jexweber    
    
    
    Aún no es Navidad en gran vía.  Sólo en cortilandia @ Gran Vía http://instagram.com/p/hOviY5qkBN/     
    
    
    Bajando a las profundidades http://instagram.com/p/hO_vt1qkM_/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Alone http://bit.ly/1eB96Kj  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Eurekablog    
    
    
    Pato de tofu, pollo de tofu, albóndiga de legumbres.  Todo vegetal @ Shi-Shang http://instagram.com/p/hQmyshqkA1/     
    
    
        
    
    
    Vuelve la psicodelia a Madrid @ Espacio Fundación Telefónica http://instagram.com/p/hRCLrRqkNM/     
    
    
    El corte ingles invita a hacer fotos de instagram. Pero el seguridad me llama la atencion @ El Corte… http://instagram.com/p/hRaCp3KkO4/     
    
    
    Fry hace cola para los #interque @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hSvgBsqkIC/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Magufos @TecnologiaSM    
    
    
    Los fotógrafos oficiales del #iq13 fotozumito y @straysayu http://instagram.com/p/hS2e1MqkM9/     
    
    
    En #iq13 con @chalo84 @photonury @ubagonezgara muchas wifis, ninguna funciona @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hS2-4qKkNR/     
    
    
    En los interque con @martasimonet #iq13 http://instagram.com/p/hS4L6VqkOV/     
    
    
    Más cachondos que los nombres de sus wifis es que ninguna funciona @alsalvadorr    
    
    
    #iq13 algunas ponencias divertidas, otras interesantes. Algunas un tostón. Pero es que yo el arte no… http://instagram.com/p/hS7ofBqkBU/     
    
    
    Nos van a dar desayuno en los #iq13 http://instagram.com/p/hS8rTYqkCG/     
    
    
    @alsalvadorr a mi una wifi me ha escupido    
    
    
    esta @movo12 Dos fotos para chuparse los dedos http://bit.ly/1jQtK9H  y camara inquieta    
    
    
    @VicenteAlfonso yo dependiendo del precio. Pero si    
    
    
    En los interque se habla ahora de la #leyMordaza y se compara con el franquismo por parte del sector rancio del pp #iq13 #LeyAntiProtesta    
    
    
    Con @voz_populi hablando del anteproyecto de ley #LEYMORDAZA en #iq13 @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hTC2WpKkIE/     
    
    
    El 85 es inaccesible RT @foneldelmonton: El 15 % de los diputados son inaccesibles vía digital.  @voz_populi #iQ13    
    
    
    Quiero ganar mi iPad air en #HondaBitacoras2013 en #iq13 @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hTKSqqKkOg/     
    
    
    Quiero ganar mi iPad air en #HondaBitacoras2013 en #iq13 seguro que sí http://instagram.com/p/hTK2mlKkPI/     
    
    
    Fry Quiere ganar mi iPad air en #HondaBitacoras2013 en #iq13 http://instagram.com/p/hTLLsBqkPg/     
    
    
    Descanso de los interque con @chalo84 @photonury @sidhemi @ubagonezgara @diariodeunjugon @ La Fundamental http://instagram.com/p/hTQ8lzKkEy/     
    
    
    Memecracia, virales y gatos con @soymuykurioso @delia2d @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hTc0FwKkFO/     
    
    
    Vetusta Morla en los interqué #iq13 @ La Casa Encendida http://instagram.com/p/hTkvqRKkCm/     
    
    
    He robado un premio #bitacoras #iq13 http://instagram.com/p/hTlhtQqkD4/     
    
    
    Portada de Mongolia de franco crucificado era para que fans no tengan girar la cabeza en su cama entre 2 símbolos pic.twitter.com/naP9r2DmBb    
    
    
    quejarse de que no vamos ir al cine y dar una charla de pena y aburrida. Nos habéis convencido sois un rollo #iq13 CCOO @joanplanas    
    
    
    Torres y Reyes pidiendo followers en #IQ13 https://vine.co/v/hPe6YD2dMH1     
    
    
    Con #torresyReyes #iq13 hablando de Twitter. Un impostor se hace pasar por el pero seguro que es para… http://instagram.com/p/hTw4TdqkGR/     
    
    
    Joaquín Reyes besa a @sidhemi http://instagram.com/p/hTx9nFKkIL/     
    
    
    Ganador mejor blog seg. Informatica #bitacoras13 pide apoyo para #stopdesahucios.  Ole! http://instagram.com/p/hT9S5bqkKq/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @PatColon @escepticos    
    
    
    @perezinaki @chalo84 @LaFamiliaFotera faltasteis vosotros, creíamos que nos juntaríamos todos.    
    
    
    RAVPower: el pack todo-en-uno con disco duro Wi-Fi, batería y mucho más para equipos iOS y Android  http://bit.ly/1fS2SZC     
    
    
    @hacerfotos estuviste en los bitácoras? Me gustaría haberte saludado    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @teslianos    
    
    
    Me emocionó ver a @hacktimes recoger su #Bitacoras13 y pedir apoyo a #stopdesahucios. Valientes! http://instagram.com/p/hT9S5bqkKq/     
    
    
    @PatColon estuviste en interque?, me hubiese gustado saludarte    
    
    
    @PatColon como te vi muy activa pensé que estabas. Nos vemos en otra. Me gusta esa mezcla de tecnología y activismo de tu perfil    
    
    
    6 consejos de seguridad para evitar las ciberestafas en Navidad http://flip.it/mNHa7     
    
    
    Plugins de WordPress: mostrar los post relacionados http://flip.it/pq9JU     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @TecnoNewsInfo    
    
    
    Puta España con perdón  http://bit.ly/1cMkIrQ     
    
    
    En la nube: 10 + 4 aplicaciones para sacarle mayor provecho a Google Drive.  http://bit.ly/1hn9VKh     
    
    
    La casa de Alaska y Mario se llena de pintadas de fans. Vaya cuadro http://instagram.com/p/hbD5XZqkPF/     
    
    
    El malvado de @zumito en vez de trabajar duro haciendo las fotos, se dedica a hacer esto #iq13 #bitacoras13 http://felixbernet.tumblr.com/post/68805202645/el-malvado-de-zumito-en-vez-de-trabajar-duro …    
    
    
    @empyemp @exp_juridico y a becerril no le da vergüenza los desahucios? No quiso defender la ILP.    
    
    
    El lado oscuro te tienta con caramelos http://instagram.com/p/hdFeOQKkMj/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @teslianos @HdCiencia    
    
    
    Así era una «bombe» criptográfica por dentro  http://feedly.com/k/1jfypVf     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Descubre el reembolso Canon para Navidad http://bit.ly/1ivbsPT  via @juldavs    
    
    
    Cosas que no creerás que salen de una máquina expendedora  http://bit.ly/1beLd6y     
    
    
    @tropocolo pues vente con nosotros el dia 14. Nosotros salimos a la calle a protestar todas las semanas. Si te vienes serás bienvenido    
    
    
    viajes y fotos El Hayedo de la Pedrosa en invierno http://bit.ly/1jhoTRi  de @Jexweber    
    
    
    Bajas? http://instagram.com/p/hfp4IYqkKu/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @fabriciano @notemates    
    
    
    Los drones de amazon ya son historia, ahora llegan los cohetes http://youtu.be/jHrngvEok9M     
    
    
    Mitos y bulos alimentarios en la red: las claves para no caer en la trampa  http://bit.ly/18lxA5F     
    
    
    @murquin @luzDomada @Alamustia hombre, si la novia está dispuesta a pagar dos operadores de camara, una script, un microfonista...    
    
    
    El agua tiene memoria, pero no recuerda que antes fueron aguas fecales El engaño de la homeopatía  http://flip.it/ll5c8     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Orchidaceae http://bit.ly/1kc2CSz  #fotografia    
    
    
    @Alamustia tu no retozas, tu te revuelcas como un cochino    
    
    
    @Alamustia eso que es? Gruñidos de jabato?    
    
    
    @oscarcillo @Alamustia yo si que os voy a prender fuego a los dos como una falla o como a dos brujas quemadas por la inquisición    
    
    
    @oscarcillo @Alamustia chinchando desde bien temprano?    
    
    
    @oscarcillo @Alamustia ese hahstag no lo pillo    
    
    
    @Alamustia @oscarcillo nada. que no me explica    
    
    
    viajes y fotos En Puente de Hierro de Hervás, resquicios del ferrocarril en el Valle de Ambroz http://bit.ly/1eYnQ63  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
    Sanidad empezará a regular la venta de homeopatía (y pronto también regule la oración y la imposición de manos)  http://bit.ly/1bjxqQn     
    
    
    @minipunk @nkkita @oscarcillo @tropocolo @piziadas @movo12 @arianeta @jsanz @jota_nv fiesta? donde?    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 …    
    
    
    BadBIOS, el virus que se propaga por el sonido  http://feedly.com/k/193Lnl1     
    
    
    Porta-Pi quiere convertir tu Raspberry Pi en una máquina de juegos  http://bit.ly/1bKIeZE     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Las Fiestas Clandestinas de Alhambra Reserva 1925 http://bit.ly/1bmcUhZ  via @juldavs    
    
    
    Sábado 7 - Visita guiada: la arquitectura de Antonio Palacios - Para los que estamos el puente en Madrid http://madridfree.com/visita-guiada-la-arquitectura-de-antonio-palacios/ …    
    
    
    Museos gratis por el Día de la Constitución
 - http://kcy.me/w3s1     
    
    
    El nostálgico sonido del módem, en vídeo  http://bit.ly/1jvQkXG     
    
    
    Tirarte en paracaídas desde un acantilado, hostiarte y que te graben varias cámaras. Menudo video http://kcy.me/w4ks     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @aliciaanaya @Magufos    
    
    
    Un nuevo video de publicidad viral de Ford - http://bit.ly/1bOp2Kx     
    
    
    Las aventuras de Ana Belén y (su) Coño  http://bit.ly/1bmX3eK     
    
    
    Presentarse al casting de músicos callejeros de madrid y cantarle a la alcaldesa. bien puestos. Potato Omelette Band http://www.youtube.com/watch?v=-T_IlbqpSbk …    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @manuelansede    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 …    
    
    
    viajes y fotos Ardoaraba 2013, la fiesta enogastronómica de Vitoria-Gasteiz http://bit.ly/1iP2dub  de @Jexweber    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Inception http://bit.ly/1diwjiF  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Fotografiando el invierno… http://bit.ly/1diDVSp  via @juldavs    
    
    
    viajes y fotos Charlas en el #EspacioMicrosoft Fotografía Analógica VS Digital http://bit.ly/1jHsWGP  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    Fry se levanta helado @ Nuevo Baztan http://instagram.com/p/hvLSVNKkCH/     
    
    
    Cómo sincronizar los contactos con iCloud si tenemos un teléfono Android  http://bit.ly/1buxnQN     
    
    
    Muchas curvas para subir a casa. Y placas de hielo @ Villalbilla http://instagram.com/p/hwGSdzqkJN/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Cronologic: Viajes en el Tiempo http://bit.ly/1bAT1DX  via @juldavs    
    
    
    @ubagonezgara al chatarrero    
    
    
    @EMTmadrid barato? Hay que tener poca vergüenza    
    
    
    Cada vez veo mas post diciendo que google now supera a Siri. Pero a mi solo me muestra el tiempo    
    
    
    Regalos tecno-frikis baratos http://bit.ly/1kx8s1h     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos    
    
    
    esta @movo12 Las tres perlas que me regaló Barcelona http://bit.ly/1doW0OJ  y camara inquieta    
    
    
    Saca tu lado cinéfilo: ¿cómo hacer un vídeo viral con pocos recursos? http://flip.it/UG3SR     
    
    
    SugarSync acaba con su plan de almacenamiento gratuito: todos a pasar por caja  http://bit.ly/1jMdCbZ     
    
    
        
    
    
    @LuisJD_Foto pues están bien, son baratas y sin gastos de envío. yo las compraba en una bolsita, tipo kleenex    
    
    
    viajes y fotos Senderos por los bosques del Valle de Ambroz: El Castañar de Hervás http://bit.ly/J5i1IR  de @Jexweber    
    
    
    interesante el arduino de @sperea76 para fotografía: Photoduino http://www.lavidaenfotos.es/2013/12/11/photoduino … Quizás me lo pille    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno @sandopen    
    
    
    Amenece helado y la sal se debe quedar en las Salinas de santa Pola, imagino @ Eurovillas http://instagram.com/p/h0oJ0aqkCS/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: WestJet Christmas Miracle http://bit.ly/1dtBRqB  via @juldavs    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Laurent Lemal, chef du Riberach à Belesta http://bit.ly/1fogTvq  #fotografia    
    
    
    Schrödinger no quiere ir a dormir http://instagram.com/p/h1wC68qkHw/     
    
    
    @asiergapa el soporte muy barato y útil para grabar con el iphone en el coche http://www.miniinthebox.com/es/montura-de-coche-con-ventosa-de-ventana-para-sujetar-iphone-4-4s-y-otros-moviles-negro-y-rojo_p233802.html … recomendable    
    
    
    @asiergapa y prueba la app que te dije, es la más profesional que he encontrado    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @hacktimes @aliciaanaya    
    
    
    El limón permanece fiel cuando has acabado tu refresco, y tu ni le haces caso http://instagram.com/p/h23SyGKkCH/     
    
    
    10 anuncios de 2013 que obligaron a sus marcas a pedir perdón http://bit.ly/1jXMkj1     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @isocialwebseo    
    
    
    @PatColon te veo hoy en la mani? Yo iré con la PAh del corredor del henares, de los que más ruido meten. Te veo?    
    
    
    @PatColon me alegro, a ver si te desvirtualizo y te pongo cara    
    
    
    @PatColon eso es lo malo, pero seguro que nos encontramos, a golpe de DM    
    
    
    #14D #rodeaelcongreso #LEYMORDAZA @ Fuente de Neptuno http://instagram.com/p/h6dH16KkEp/     
    
    
    Fry rodea a la botella #14D #Leymordaza #rodeaelcongreso @ Ayuntamiento de Madrid http://instagram.com/p/h6fqF7qkIN/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    Los 15 inventos más WTF? del siglo pasado  http://bit.ly/19qlLyN     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos    
    
    
    Hoy todos los chistes son de costillas cc @garrafoner pic.twitter.com/oEKmeq1XWX    
    
    
    Los mejores vídeos de sustos - http://kcy.me/whkn     
    
    
    Fry ve que el otoño nunca acaba. Limpia y siguen cayendo hojas http://instagram.com/p/h_xNzTqkAe/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @manuelansede    
    
    
    @IsabelHerreraR yo suelo decir que si se puede poner en plural, es con h. Más fácil imposible    
    
    
    Despilfarro solidario - Tomates con genes - http://kcy.me/wiyx     
    
    
    viajes y fotos El vado del río Jaramilla, uno de los paisajes más espectaculares de Guadalajara http://bit.ly/JDzR6G  de @Jexweber    
    
    
    Sueño con ser ciudadano, no vasallo #RetoSueños #fotografia http://luzdomada.com/2013/12/sueno-con-ser-ciudadano-no-vasallo-retosuenos/ …    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @javierarmentia    
    
    
    esta @movo12 La casa que me inspiraba http://bit.ly/1dMVcDp  y camara inquieta    
    
    
    @estudioshops me va a regalar una carcasa personalizada para iPhone por la cara http://goo.gl/oSLH5e     
    
    
    Cuando una accion de marketing emociona.
Santa Claus el el aeropuerto
http://www.youtube.com/watch?v=MwY2CZhReHc …    
    
    
    hoy @oscarcillo trae #RetoSueño – Future http://bit.ly/1kiYTpl  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
        
    
    
    Los médicos dicen ‘no’ a las terapias no convencionales http://bit.ly/1kl9q38     
    
    
    El Nobel Richard Roberts: "Se me citó incorrectamente"  http://bit.ly/18Tm6Xe     
    
    
    Se puede ser más sinvergüenza ?RT @mimesacojea: En fin. pic.twitter.com/hK25FD9aY0    
    
    
    #ciencia RT @materia_ciencia: ¿Veis el enorme parasol de Gaia? Se ha fabricado en España http://esmateria.com/2012/10/23/europa-prepara-el-mayor-mapa-galactico-de-la-historia/ …    
    
    
    La ciencia enemiga: cuando las malas prácticas llegan al gran público  http://bit.ly/1cCPL7R     
    
    
    La respuesta de Chuck Norris a Van Damme [VÍDEO]  http://bit.ly/1c48CMH     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Rubber Portrait – Tom http://bit.ly/1dTcHC4  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @teslianos @escepticos    
    
    
    #MiBomboEsMio es TT en España pic.twitter.com/tqDRMNwkDo    
    
    
    #fotografia RT @luzDomada: Grabando un spot http://shar.es/Oz2F7     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    Grabando un spot #fotografia en 500px está funcionando pic.twitter.com/ozUXHH5ryg    
    
    
    Hey @oscarcillo, @Alamustia, @tropocolo, you've got a starring role in my #2013 video: https://www.vizify.com/felix-bernet/twitter-video?s=twitter&u=402198&f=1092&t=share_follow_me_friends … #Vizify    
    
    
    @Alamustia por? no es recuperable? traelo que yo lo recupero    
    
    
    El lenguaje es importante. Aprende a usarlo correctamente:
Hoy economía: Deudores via @LaTrinchera pic.twitter.com/5Gyxdfnqqg    
    
    
    @Alamustia como?
jailbreak de ios7?    
    
    
    @Alamustia jailbreak, cuando esté solucionado y bien probado, mientras no    
    
    
    @Alamustia y maveriks falla con la segunda pantalla y el disco firewire, no hay forma de que funcionen los 2, estoy negro    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Magufos @Eurekablog    
    
    
    Si ya te miraban como un loco por hablar con manos libres, imagínate con estos guantes Bluetooth   http://bit.ly/1fQM5DO     
    
    
    Cuando decís "si me toca la lotería, voy a tapar agujeros" significa que os lo gastaréis en putas?    
    
    
    @oscarcillo @fabriciano @tropocolo un honor salir en interacciones, pero hashtag más utilizado es putada, #peliculasfelixbernet ? No jodas    
    
    
    Retrocedan al pasado! pic.twitter.com/emUt5vQMjb    
    
    
    @alamustia dicen los de @EstudioiPhone que a ellos le funciona el jailbreak pic.twitter.com/RihfPEa674    
    
    
    Si habéis actualizado vía OTA podéis tener problemas para hacer jailbreak a iOS 7 con Evasi0n  http://feedly.com/k/1gPJQDD     
    
    
    Schrödinguer me espía http://instagram.com/p/iO7TQ2qkG5/     
    
    
    @Vozdunciudadano @expansioncom dice página no encontrada    
    
    
    @Vozdunciudadano Ok, ahora si. Muchas gracias    
    
    
    @Alamustia y va bien?    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Artzain @Noticiasdot    
    
    
    Familia que recrea en casa las más famosas escenas del cine   http://bit.ly/1l7BAwd     
    
    
    La Iglesia, el Corte Inglés, las 'majors' y grupos alemanes, al acecho de los canales de TV  http://bit.ly/JY8NPN     
    
    
    viajes y fotos Segura de Toro, el pueblo del Verraco Vetón http://bit.ly/1l90uvo  de @Jexweber    
    
    
    @zumito interactiva?    
    
    
    La grandísima inepta alcaldesa de peras y manzanas me desea feliz Navidad en la 1. Yo también te deseo tanto daño como el que tu has causado    
    
    
    mi gato Schrödinger No Quiere Gafas, dice que los otros gatitos se ríen de él en el cole http://youtu.be/2BhA2Bw62n4     
    
    
    Reflexión navideña y #ciencia http://bit.ly/1dz4jqN     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia @pepejavier    
    
    
    El matématico Turing, condenado por ser gay, recibe el perdón real 60 años después de su muerte http://flip.it/wPgw5     
    
    
    esta @movo12 Fill the Frame les desea Feliz Navidad! (: http://bit.ly/19cM8rD  y camara inquieta    
    
    
    El balcón de cristal sobre los Alpes. No apto para gente con vértigo  http://bit.ly/Jn4En8     
    
    
    Mucho iphone 5s,mucha fibra óptica, mucho 4g, pero aún puedes mandar petardo por whatsapp que explote al abrirlo a pesados de felicitaciones    
    
    
    alguien que me haga un hangout, así me imagino que ceno con alguien en nochebuena    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @HdCiencia    
    
    
    Un árbol de Navidad con la secuencia de Fibonacci en binario. Se puede ser más friki-Geek pic.twitter.com/QrsQwSiiZ3    
    
    
    El FROB ficha por 66.500€ a la academia de inglés del 'relaxing cup' de Botella  http://bit.ly/19oWJCn     
    
    
    @angeltorrecill1 @carlosavila222 no es Cáritas, es la hermandad del refugio, privada y de ámbito estatal que dan comida desde 1615    
    
    
    @angeltorrecill1 @carlosavila222 preside de el duque de alhucema, al que conozco, y también tienen la residencia de ancianos.    
    
    
    El atardecer de Navidad desde mi ventana. Time-lapse http://instagram.com/p/iWn_EBqkNo/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: ThinkinFreak os desea ¡Feliz Navidad! http://bit.ly/19gjXVA  via @juldavs    
    
    
    Pon un Futbolín en tu vida con este soporte dock  http://bit.ly/1czkkRe     
    
    
    Hace más de 2.000 años pero con Apps para smartphones pic.twitter.com/fyP6kvotOY    
    
    
    El miedo a "lo químico": poca cultura científica y aún menos pedagogía http://flip.it/OcM4D  Lo cuenta @mimesacojea    
    
    
    viajes y fotos El Santuario de Nuestra Señora de la Barca en Muxía http://bit.ly/1jKMcWk  de @Jexweber    
    
    
    Crystal Board, una versión vitaminada de Raspberry Pi  http://bit.ly/19qt1Nw     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @ciudadfutura    
    
    
    @tropocolo no entiendo de cuando es esa quedada, pero si es cierto que sueles evadirlas @alsalvadorr @movo12 @sidhemi @zumito    
    
    
    @Di_Trolio jaja, la de Michael Moore genial    
    
    
        
    
    
    @tropocolo no creo que te debas enfadar, ni con los demas. todos estamos liados @zumito @chalo84 @alsalvadorr @luisete @movo12 @sidhemi    
    
    
    @tropocolo y creo que nadie te dice las cosas con mala intencion    
    
    
        
    
    
    @tropocolo creo que a todos los que has mandado bien lejos son amigos tuyos. Hay gente realmente dañina en la que volcar tu furia    
    
    
    @chalo84 @oscarcillo ha cortado el niño por la mitad,lo veo @zumito @tropocolo @alsalvadorr @luisete @movo12 @sidhemi    
    
    
    @oscarcilloque va a ser lo primero que le hagas a tu bebe en el parto, ponerle una goma en la cara? cc @chalo84    
    
    
    @zumito quedemos pues, yo bajo mañana y he quedado con esme @chalo84 @oscarcillo @tropocolo @alsalvadorr @luisete @movo12 @sidhemi    
    
    
    @oscarcillo encima ha borrado su cuenta de twitter, se ha hecho otra?    
    
    
    @oscarcillo no la encuentro    
    
    
    con lo bien que funcionaba @cobook ahora la funcionalidad es peor y duplica y borra contactos    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Gadgetses    
    
    
    viajes y fotos La Cascada de Goiuri, una de las más altas del País Vasco http://bit.ly/1g66Efp  de @Jexweber    
    
    
    esta @movo12 Vol d’estornells http://bit.ly/1lkobkH  y camara inquieta    
    
    
    El alcalde de Mijas (PP) llama "pederasta" a Pedro Almodóvar por criticar la política cultural del Gobierno http://feedly.com/k/19syjYH     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Friday’s Gadget: iRecorder http://bit.ly/1cEpbRe  via @juldavs    
    
    
    Me he descargado el tutorial de @ClaraAvilaC sobre cómo hacer newsletter con Mailchimp http://bit.ly/MailchimpClaraAvilaC …    
    
    
    @ClaraAvilaC intento bajarme tu tutorial de mailchimp, pero no aparece el enlace    
    
    
    @hugo5 aunque un poco caros 195$    
    
    
    @hugo5 si, algo cara    
    
    
    @Fotonazos pues parece que no enseña nada, estoy instalando plugins en el blog y algo saltó    
    
    
    viajes y fotos Fotonazos, el único blog que puede presumir de haber visitado todos los rincones d... http://bit.ly/1cGhr0Z  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @manuelansede    
    
    
    Pueblos llamados Guarromán , Villapene, Espolla y Guarrete  http://bit.ly/Jk1npg  es cierto?    
    
    
    @Jexweber @blogpocket inocentada? Pues al paso que vas si no es cierto, pronto lo será, con todo lo que viajas...    
    
    
    @Magufos uno de mis vídeos favoritos    
    
    
    Crea la auténtica O con un canuto - http://kcy.me/wwgb     
    
    
    Alimentación del futuro en Documentos TV - Tomates con genes - http://kcy.me/wwgd     
    
    
    El que nace payaso... Ese soy yo de niño, ya haciendo el bobo. pic.twitter.com/Io6leaE6JR    
    
    
    Squinch, la pose definitiva para salir bien en las fotos http://kcy.me/wwge     
    
    
    @gemix25 cuidado, si te pasas da la sensación de que estas estreñida    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Perpignan in Xmas http://bit.ly/1cL8zal  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 …    
    
    
    Frío? No. Lo siguiente. Y ahora a afotar una preboda en la nieve con @murquin y @Alamustia pic.twitter.com/sjdaGVpiY2    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos @goefry    
    
    
    viajes y fotos El 2013 en Fotonazos http://bit.ly/1d2DGJx  de @Jexweber    
    
    
    Ya en la nieve. A fotografiar a unos novios. Con @alamustia y @murquin @ Puerto de Navacerrada… http://instagram.com/p/iir5nhKkOO/     
    
    
    Afotando en la nieve, con Carlitos el mustio cc @Alamustia pic.twitter.com/0etC2NIDil    
    
    
        
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @notemates    
    
    
    esta @movo12 Las trece cosas que me ha enseñado el 2013 http://bit.ly/19DdUKY  y camara inquieta    
    
    
    @MMarioPhoto igualmente, aunque para mi hoy será un día más, no haré nada especial    
    
    
    se fue un año horroroso, no espero nada del nuevo, que en el 2012 hice muchos planes y fue a peor    
    
    
    @murquin lo tomo como un deseo hacía a mi    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @RAEEutil @Magufos    
    
    
    Leyendas urbanas, ¿Realidad o ficción?  http://bit.ly/JJrPIy     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Reflejos,  1/53X http://bit.ly/1k7ZAUJ  #fotografia    
    
    
    viajes y fotos Observación astronómica en el Valle de Ambroz http://bit.ly/1dc1rif  de @Jexweber    
    
    
    Levitación acústica: cómo levantar cosas con sonido  http://bit.ly/1bBxlnn     
    
    
    Así se vería Andrómeda en el cielo si brillara más #ciencia http://bit.ly/1bBxtTS     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @solocienciacom    
    
    
    @gemix25 tienes un Mail mío con una app para poner texto de esas que te gustan, hoy gratis    
    
    
    @gemix25 no, era por si creías que era spam, por eso te lo decía    
    
    
    “Sigmo”, el gadget para comunicarse en más de 25 idiomas en tiempo real  http://bit.ly/1arPEf3     
    
    
    viajes y fotos Puente de la Fuente Chiquita de Hervás, resquicios de la Vía de la Plata http://bit.ly/1dfDeaI  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @fabriciano @MedCiencia    
    
    
    Mejora la velocidad de tu blog eliminando residuos de plugins antiguos - #Wp #wordpress http://flip.it/T0yBZ     
    
    
    @Fotomaf @Jexweber a, pero es de verdad? de ese tamaño? ya os vale    
    
    
    Le quitamos el “maquillaje” a 10 marcas y mostramos sus eslóganes más sinceros  http://bit.ly/1cqKMtL     
    
    
    @alpo56 ese ericson lo tuve yo, pero no fue primero, fue un philips enorme, de Moviline, ni siquiera existía movistar pic.twitter.com/he7L5FQCiU    
    
    
    @alpo56 jaja, pues si, algunos hoy son más grandes que los ladrillos de antes    
    
    
    Mi exposición de fotos internacional  http://www.redbulltheshow.com/v/883     
    
    
        
    
    
    Hoy creo que no hay Reyes. Medio Madrid inundado y árboles caídos    
    
    
    @alsalvadorr árboles caídos. Charcos que se tragan el coche. Esta madrid fino    
    
    
    @zumito mola. Voy    
    
    
    Captura y tuitea pic.twitter.com/rlSKp10pp4    
    
    
    Tormentas bajando a madrid. Un time lapse en el coche http://youtu.be/r3KSywHx9sM     
    
    
    @wolfdsc828 ya lo hemos notado esta mañana. Que has desayunado? Estas qué no paras    
    
    
    No se puede saber quien ha visto tu perfil Facebook http://flip.it/u2hR8     
    
    
    iPads gigantes para “Oompa Loompas”: así es la nueva y ¿ridícula? redacción de Fox News : Marketing Directo  http://bit.ly/19k47Kq     
    
    
    @DirectSeguros mi entidad me dice que vosotros. Preferiría que mi seguro sea quien certifique que tengo el seguro en vigor    
    
    
    @DirectSeguros a qué mail? porque el que me ha llegado es no-reply@directseguros.es    
    
    
    @wolfdsc828 jaja    
    
    
    esta @movo12 Barcelona vista con ojos de turista http://bit.ly/1cCGsd7  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @teslianos @DiegoGaRoQui @blog_futuretech    
    
    
    @PhotoNury yo suelo ir a Alcalá, pero a pegarme con los bancos. Voy 2 veces en semana, a ver si te veo    
    
    
    @tropocolo @sidhemi @PhotoNury justamente ahora me bajo a Madrid y de ahí a Canarias, pero bajo todas las semanas a Alcalá    
    
    
    @tropocolo pues no le veo la gracia. Sabes cual cuantos suicidios adolescentes llevamos ya por tema de bulling a adolescentes gays?    
    
    
    @tropocolo en eso consiste, dia de orgullo gay, y todos estos días. Mientras exista discriminación y ciertas cosas sean tabú, son necesarios    
    
    
    @tropocolo mientras haya un solo asesinato, agresión, discriminacion, hay que hacerlo. Un paso atrás es esconder los problemas o negarlos    
    
    
    @tropocolo denunciar , educar y normalizar    
    
    
    @tropocolo yo no digo que tu niegues nada, pero que acallar un problema solo acarrea que el problema aumente    
    
    
    @tropocolo busca en ggogle "suicidios bulling gay" "https://www.google.es/search?client=safari&rls=en&q=suicidios+bulling+gay&ie=UTF-8&oe=UTF-8&gws_rd=cr&ei=quZXUuDkKMSV0AXXsYCgCw …    
    
    
    @tropocolo o "agresiones a gays" verás que no solo en rusia, sino en USA. Por no decir que en muchos paises hay pena de muerte    
    
    
    @tropocolo diferencias? hablamos de muertes y de discriminación    
    
    
    @tropocolo las diferencias son las que existen ahora, y lo que intentamos es igualar. Por eso se pedía "matrimonio igualitario"    
    
    
    genial campaña de #marketing para adoptar perros. El Dueño invisible http://www.youtube.com/watch?v=woV3NLAap4w …    
    
    
    5 sitios en los que encontrar recursos gratuitos para diseñadores - http://kcy.me/tcpp     
    
    
    Fry cree que ecléctico es un tipo de ataque http://instagram.com/p/fV5XRXqkLV/     
    
    
    One Touch Dial estar conectado con gente nunca fue tan fácil  http://feedly.com/k/1fqHXfz     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @MedCiencia @goefry @cienciaes    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @SpiHarto @Magufos @ManuAjamil    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº69. Reflejos violetas http://bit.ly/19vWdxz  y camara inquieta    
    
    
    #NoHungerOrchestra concierto de Acción contra el hambre @ Plaza de Callao http://instagram.com/p/fagNlZKkAZ/     
    
    
    Carta de alumnos de 1º de ESO: La Religión es un soborno de la Iglesia para que los niños se apunten http://flip.it/uW5J0     
    
    
    ¿Qué pasaría si meto la mano en un acelerador de partículas? - http://bit.ly/16a4Yv0     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Fotos que nunca harías con la Fotografía Analógica http://bit.ly/19zic6L  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @goefry @MedCiencia @blog_futuretech    
    
    
    Fry se va a Canarias @ Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) http://instagram.com/p/fc3UMHqkKc/     
    
    
    Fanta de piña y de fresa !!!! @ C.C. La Sandía http://instagram.com/p/fdi6LUKkAI/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Amanecer – Descarte del #RetoCielo http://bit.ly/19BQvtZ  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @teslianos @aliciaanaya    
    
    
    Fry amanece en una isla tropical @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/fe7oBGqkEP/     
    
    
    Abrazando la inmensidad de las dunas de Maspalomas pic.twitter.com/3ABgkioTRL    
    
    
    El salvavidas @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/ffsaaIqkLz/     
    
    
    Camel Choni en Canarias @ C.C. Yumbo Center http://instagram.com/p/ff1UIjKkHD/     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Pasta, Arroz, Café… http://bit.ly/1cqijnA  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Calvas famosas de calvos famosos http://bit.ly/18kUqgt  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Hasta la próxima, Euskadi! http://bit.ly/1csdI4m  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @javierarmentia @manuelansede @FerFrias    
    
    
    BARCENAS! Coge tu sobre!, Corre y Reparte Sobres con tu iPad y iPhone  http://bit.ly/GQQeut     
    
    
    Fry se da un baño en aguas canarias @ Playa Pasito Blanco http://instagram.com/p/fiPKNXqkCM/     
    
    
    Fry visita la venecia Canaria @ Puerto De Mogan http://instagram.com/p/fiRhZ9qkFb/     
    
    
    En Canarias todos nos confunden con las gemelas Olsein    
    
    
    Atardecer en el Faro de Maspalomas @ Faro De Maspalomas http://instagram.com/p/firl_xKkLo/     
    
    
    Fry se pierde en las dunas de Maspalomas @ Dunas de Maspalomas http://instagram.com/p/fi1UO9KkKV/     
    
    
    Las 4 mejores aplicaciones para hacer deporte con tu bicicleta y tu iPhone  http://feedly.com/k/1hWW2hH  cc @alamustia    
    
    
    Ultraviolet, unificando en la nube tus copias de películas digitales: así funciona  http://feedly.com/k/1fCFXAZ     
    
    
    10 timelapse sobre ciencia que no deberías perderte  http://bit.ly/1csvzZ0     
    
    
    El primer exoplaneta en la zona habitable detectado por microlente  http://bit.ly/19Rgb8b     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @cienciaes @escepticos @sandopen    
    
    
    viajes y fotos Que ver en un fin de semana en Barcelona http://bit.ly/1cwYHy9  de @Jexweber    
    
    
    Estupendo día de playa @ Playa del Inglés http://instagram.com/p/fkrrqcqkH3/     
    
    
    Danone lanza un nuevo yogur con tinglados moleculares que limpian tu organismo de mierdas http://www.elmundotoday.com/2013/10/danone-lanza-un-nuevo-yogur-con-tinglados-moleculares-que-limpian-tu-organismo-de-mierdas/ …    
    
    
    El payaso Ronald McDonald es la nueva 'víctima' de la 'pasantía' de Banksy en Nueva York  http://bit.ly/19bz4BI     
    
    
    Desahuciado un enfermo del corazón que esperaba una vivienda social  http://feedly.com/k/19NaR1j     
    
    
    Dos jóvenes lanzan huevos a Durao Barroso durante un acto  http://bit.ly/19bxoIg     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @aliciaanaya @Magufos    
    
    
    esta @movo12 Se avecina una tormenta http://bit.ly/18rUYBb  y camara inquieta    
    
    
    Hackean la tercera ley de Newton acelerando la luz por sí misma  http://bit.ly/GTPYeb     
    
    
    ¿Por qué el número 1.729 aparece en tantos episodios de Futurama?  http://bit.ly/1i2VsPu     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Intro de los Simpson by Guillermo del Toro http://bit.ly/19gDXcF  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @notemates @fabriciano @MedCiencia    
    
    
    Fry se baña en las piscinas naturales del mar en Gran Canaria @ Piscinas Naturales Del Puertillo http://instagram.com/p/fphOp3KkDe/     
    
    
    Fry en la no catedral de Arucas @ Iglesia de San Juan Bautista de Arucas http://instagram.com/p/fpqn5oqkAD/     
    
    
    Fry y las Papas Arrugás @ Galdar http://instagram.com/p/fpxPcOqkKU/     
    
    
    Abrazando la inmensidad en Los Charcones, las piscinas naturales de Bañaderos pic.twitter.com/ec0t2zg3ur    
    
    
    Fry asiste a su primera pool Party, y ve culos foráneos @ Tropical la Zona http://instagram.com/p/fqXeXAKkBZ/     
    
    
    Comiendo papas arrugás con @manuelcarranco pic.twitter.com/NMXi9Ty41A    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @aliciaanaya @Magufos    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº70. Desvaríos a f2 http://bit.ly/19jKl2S  y camara inquieta    
    
    
    A la sombra de una sombrilla @ Pool Valparaiso http://instagram.com/p/fsaleHqkGs/     
    
    
    Fry y el Drago. El ejemplar centenario cerrado al público. Viva el patronato de turismo http://instagram.com/p/fsfrG2qkBK/     
    
    
    Más de 57.000 firmas piden que se prohíban las donaciones a los partidos políticos españoles  http://bit.ly/19W8tHV     
    
    
    El alcalde de Valladolid otorga su perdón a los "pobres de pedir de toda la vida"  http://bit.ly/Hc9kv6     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @pando @elnocturno    
    
    
    viajes y fotos Castellfollit de la Roca, un pueblo colgado al borde de un precipicio http://bit.ly/1bOeVlA  de @Jexweber    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Nace http://PhotoInstants.com  http://bit.ly/173qmWu  via @juldavs    
    
    
    Fry vuelve a Madrid @ Aeropuerto de Gran Canaria (LPA) http://instagram.com/p/fvPut0KkO_/     
    
    
    Fry desconfía de Ryanair @ Aeropuerto de Gran Canaria - Arrivals http://instagram.com/p/fvUMW0KkEt/     
    
    
    Las 10 reglas de la argumentación y 13 tipos de falacias argumentativas http://manuelgross.bligoo.com/content/view/1127761/Las-10-reglas-de-la-argumentacion-y-13-tipos-de-falacias-argumentativas.html …    
    
    
    “La agricultura nunca es ecológica” | Sociedad | EL PAÍS http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/17/actualidad/1382034154_844227.html …    
    
    
    Un cura de la Falange: "Los gays deben apartarse para no contagiar" http://www.cromosomax.com/24171-un-cura-de-la-falange-los-gays-deben-apartarse-para-no-contagiar …    
    
    
    5 pack de brochas de tecnología para #Photoshop #recursos http://bit.ly/17FtzrO     
    
    
    Extraer fondo de objetos transparentes #photoshop #tutorial http://bit.ly/1dcAVu8     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @MedCiencia @Magufos    
    
    
    Fry en el banco de España contra la estafa inmobiliaria @ Banco de España http://instagram.com/p/fw8N3mKkH2/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @Gadgetses @escepticos @cienciaes    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Solvia: Pensando en los usuarios http://bit.ly/1di2JNR  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Castells i foc: la fiesta grande de Barcelona http://bit.ly/1afK6ag  y camara inquieta    
    
    
    La PAH ‘desborda’ al Banco de España con cientos de reclamaciones contra la “estafa hipotecaria” http://bit.ly/1h83XeH     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Hurakan Condor http://bit.ly/1aaTdXL  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … ▸ Historias del día por @cescept @la2_tve @TecnologiaSM    
    
    
    Muy fuerte, la PAH presenta una denuncia contra Botín por estafa RT @PAH_Madrid: #BotinCriminal pic.twitter.com/xwuDYyxlLY    
    
    
    Fry apoya a #RaquelcontraBankia y la @PahCorredordelH @ Bankia http://instagram.com/p/f2u98BKkG3/     
    
    
    Os presento a Schrödinger y Copernico. Mis nuevos compañeros, y son muy, pero que muy trasto, ahora ya duermen pic.twitter.com/pNsSnaLdNw    
    
    
    Pasión por el seiscientos http://instagram.com/p/f3uPGlKkEm/     
    
    
    Presentadora Intereconomía noticia huelga educación 'Que conste mi TOTAL desacuerdo leyendo esta entradilla' - http://kcy.me/u6mv     
    
    
    esta @movo12 Nenúfares con vistas a Barcelona http://bit.ly/18S2tlc  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia @Eurekablog    
    
    
    @gadeammm @Chondolo ciudad?    
    
    
    @luisete @bydiox hizo cola?    
    
    
    @luisete @bydiox jaja, eso es lo malo, yo cuando pase la primera vorágine    
    
    
    @luisete @bydiox eso ando pensando yo, que lo suyo es esperar un rediseño mayor con el 6    
    
    
    @tropocolo @luisete @bydiox y que tal con el galaxy. yo estaba mirando el sony, por el tema fotografia, pero no me atrevo a cambiar    
    
    
    @tropocolo @luisete @bydiox no lo conocía, estoy buscando info, pero la web de Xiaomi españa no dice nada, solo proximamente    
    
    
    Schrödinger y Copernico duermen abrazados http://instagram.com/p/f6klgyqkHC/     
    
    
    10 mitos sobre el resfriado  - http://kcy.me/u8kr     
    
    
    Miedo a la impresión 3D: eterno pánico al avance  http://bit.ly/1c42kuE     
    
    
    El autor que escribió un artículo contando un montón de mentiras sobre las bañeras  http://bit.ly/1asnhQN     
    
    
    Links en prensa escrita? RT @EudaldDomenech: Esta es buena LOL http://flip.it/Irk5c  (via @FailedImages)    
    
    
    Cómo encontrar oro en las hojas de los árboles  http://bit.ly/1gOi0Z9     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @ManuAjamil @cienciaes    
    
    
    @tropocolo  no veo mucha info    
    
    
    Por fin, una versión de Gravity científicamente correcta  http://bit.ly/1bXh6TM     
    
    
    Schrödinger explorando el segundo día. http://instagram.com/p/f7k6LcKkH5/     
    
    
    Batallas con Drones: videojuegos de Realidad Aumentada con Parrot AR Drone http://www.youtube.com/watch?v=fLrsu0pDew8 …    
    
    
    "Bolcheviques,marranos" fragmento de "Total" J. Luis Cuerda,más vigente que nunca (así era de niño @Liantebolshevik)
https://www.facebook.com/photo.php?v=10201063898016675 …    
    
    
    Inquietantes fotografías de Halloween que SÍ te darán miedo  http://feedly.com/k/19Iu6fQ     
    
    
    @OHphoty ya somos dos    
    
    
    Botín y el porqué la banca necesita más deuda pública http://flip.it/r7AQs     
    
    
    Tráfico aconseja utilizar la luz de cruce durante el día al circular por carretera http://flip.it/Pmv1U     
    
    
    @OHphoty yo estoy encantado con el invierno, paso de verano. La semana pasada estuve en Canarias y echaba de menos la lluvia y el frio    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @ciudadfutura    
    
    
    #fotografia de una realidad convulsa  RT @luzDomada: La Huella de la Protesta. http://luzdomada.com/2013/10/la-huella-de-la-protesta/ …    
    
    
    esta @movo12 La semana entre clicks nº71. Caprichos y tentaciones http://bit.ly/1ddF1j2  y camara inquieta    
    
    
    @movo12 @tropocolo @DavidFloresM @Jexweber @sperea76 cuando van a arreglar su iftt con mi rss? @oscarcillo y @OHphoty ya lo tienen    
    
    
    Schrödinger y su ratón de juguete http://instagram.com/p/f-TBpqKkGE/     
    
    
    @archthony @tropocolo y ciberactivismo tambien penado igual. Si dices "vamos a ayudar a esta madre a que no la echen a la calle".. Carcel!    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Tartas Pantone http://bit.ly/1915P5h  via @juldavs    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @MedCiencia    
    
    
    Esto es provocar RT @gonzalocortizo: Arias Cañete:  "En España se vive mejor con menos dinero " http://flip.it/fc8J8     
    
    
    "Ecologismo y transgénicos: una propuesta desde la izquierda" censurado en Mundo Obrero  http://feedly.com/k/17mmimw     
    
    
    Magufadas históricas (I): El Generador Magneopático  http://feedly.com/k/1ckZlSJ     
    
    
    Para añadir en tu sitio vídeos de Youtube que adaptan su tamaño automáticamente  http://feedly.com/k/1d9YO30     
    
    
    Molto, un nuevo cliente de correo para iPhone  http://bit.ly/1aNFchm     
    
    
    Apoya nuestra causa Luchemos por #Hambre0 - http://kcy.me/uckv     
    
    
    donar 100 mil comidas a refugiados sirios Luchemos por #Hambre0 - http://kcy.me/uckv     
    
    
    "A mí me funciona" no es un argumento válido - Blogs de No me creas  http://bit.ly/HopTVw     
    
    
    @yoemprendo ya nos dirás, nos tienes en vilo    
    
    
    @oscarcillo @Fabriciano como sea igual que el apalabrados, a mi no me volveis a pillar    
    
    
    El TSJ denuncia a Ana Botella ante la Fiscalía por desobediencia jurídica http://bit.ly/1ip8TJU     
    
    
    La industria cinematográfica estadounidense advierte que Netflix acabará con el cine  http://bit.ly/19Lwenh     
    
    
    Una docena de documentales de divulgación científica http://bit.ly/HorFpN     
    
    
    Una docena de extras para potenciar tu Raspberry Pi http://bit.ly/1cbT4or     
    
    
    Una docena de cosas que hay que saber sobre las estrellas http://bit.ly/HorISm     
    
    
    @michelangelo_84 en el iPad se ve mal, mañana la veo en el Mac, que seguro que es genial.    
    
    
    Una docena de aportaciones de Isaac Newton a la ciencia http://bit.ly/1cbTdYK     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @LaColumnata    
    
    
    viajes y fotos El Volcán Montsacopa de Olot http://bit.ly/1aDUqZK  de @Jexweber    
    
    
    @michelangelo_84 ya la he visto, es genial tu foto    
    
    
    Cómo eliminar y no archivar los correos de Gmail en el iPhone, iPad o iPod usando Mail - http://kcy.me/uf9q     
    
    
    Los ríos de Madrid tienen niveles récord de cocaína, anfetaminas y ansiolíticos - http://kcy.me/ufmf     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Reto número 41 – #RetoAvionesPapel http://bit.ly/1aFM83z  #fotografia    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 …    
    
    
    Fry vuelve a meterse en fregaos. Hoy contra cigüeñales @ Paseo de la Castellana http://instagram.com/p/gFvr69qkF6/     
    
    
    Un paloooo? No, una cajaaaaa! Schrödinguer y Copérnico http://instagram.com/p/gGXcHAqkFb/     
    
    
    Los disfraces más terroríficos de Halloween por Forges pic.twitter.com/Ox85LcpJUx    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @javierarmentia    
    
    
    iTunes Radio no consigue afianzar a los usuarios: sólo un 8% deja de usar la competencia  http://feedly.com/k/Hrfpo4     
    
    
    Kepler-78b, un planeta extrasolar que no debería existir  http://bit.ly/1iwLeHw     
    
    
    Todas las novedades y trucos de OS X Mavericks (III)  http://bit.ly/1dRI03H     
    
    
    Bottle: Amores imposibles, un video en time-lapse genial https://vimeo.com/12155835     
    
    
    porqué el certificado digital de @CERES_fnmt es una gincana imposible de superar?    
    
    
    @CERES_fnmt  una semana intentando renovar certificado según sus instrucciones. Imposible. Su ayuda tampoco sirve de mucho    
    
    
    @CERES_fnmt pasamos a privado? o un tele´fono que no sea de tarificación especial?    
    
    
    @CERES_fnmt teneis un DM    
    
    
    @movo12 @tropocolo dinos cual? La multicamara de finalcut lo hace    
    
    
    10 razones para no creer en la «Quiromancia»  http://bit.ly/16o5w3E     
    
    
    @movo12 ese es justamente el que te decía, ahora ya viene por defecto en FicanlCut. sirve para multicamara tambien    
    
    
    Video: Matemática en todo lo que hacemos  http://bit.ly/HrT7CG     
    
    
    crea tu propia cascada de humo  http://feedly.com/k/HrKo3n     
    
    
    «No saldremos en los medios, pero aquí estamos, plantándole cara al Gobierno»  http://feedly.com/k/1hk2i5F     
    
    
    Así es el parque de atracciones más español de Japón  http://bit.ly/180aAbH     
    
    
    Disfraza a tu mascota en Halloween http://flip.it/89ASr     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @CarlosMeseguer8    
    
    
    esta @movo12 La niebla siempre llega por sorpresa http://bit.ly/1dx2uvQ  y camara inquieta    
    
    
    Copernico y schrödinger aún no están domesticados http://instagram.com/p/gK6eCpqkLY/     
    
    
    Dos nuevos cursos online y gratuitos en español sobre Programación y Diseño  http://bit.ly/HsGuri     
    
    
    Escaleras arriba y abajo. Y peleas de gatos http://instagram.com/p/gLGgoYqkK4/     
    
    
    Bricolaje crea tus propias tarjetas cajeras de "rasca y gana" http://kcy.me/um48     
    
    
    7 cosas que probablemente no sabía que puede hacer en Facebook : Marketing Directo  http://bit.ly/1irGJht     
    
    
    sher.ly, un proyecto para que podamos crear nuestra nube de datos privada  http://bit.ly/HcDDls     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Gloriosa http://bit.ly/1cvds3S  #fotografia    
    
    
    Estos fantasmas que piden caramelos en halloween se llevan un buen susto http://pinterest.com/pin/256071928786072783/ …    
    
    
    Servicios para compartir archivos grandes en Internet - http://kcy.me/umyl     
    
    
    El PSOE pregunta al Gobierno cómo afecta la Ley de Costas a Guadalajara http://bit.ly/1aPr2jj     
    
    
    @murquin como lo oyes, que firmó la pregunta sin leerla y la presentó. lo mejor fue la respuesta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @vwpublicidad    
    
    
    Los bancos podrán sodomizar a los ciudadanos sin necesidad de firma previa http://rokambol.com/los-bancos-podran-sodomizar-los-ciudadanos-sin-necesidad-de-firma-previa/ … vía @Rokambolnews    
    
    
    ya funciona con LR @MosaicArchive .Instala @murquin @Alamustia .Sube las ultimas 2.000 fotos de LR y se ve en iphone https://www.mosaicarchive.com     
    
    
    Fry espera el bus @ Eurovillas http://instagram.com/p/gOFAZTqkOS/     
    
    
    Fry toma el metro para ir a Halloween en Madrid http://instagram.com/p/gONxS8qkO0/     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @goefry @Magufos    
    
    
    hoy @oscarcillo trae B&W Portrait – Lola http://bit.ly/1cBGgru  #fotografia    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Dressage… http://bit.ly/1aUVYwB  #fotografia    
    
    
    Tecnofrikis hoy: Manicomio. Circo de los Horrores http://bit.ly/1cFutbI  via @juldavs    
    
    
    MultCloud, una aplicación para gestionar DropBox, Box, SkyDrive, Google Drive, SugarSync y Amazon  http://bit.ly/1hE3lh3     
    
    
    viajes y fotos El Monasterio Románico de Sant Joan les Fonts http://bit.ly/1cFFsBY  de @Jexweber    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @teslianos @sandopen    
    
    
    @kikamondelo @EriEricaboti @angeltorrecill1 @CAS_madrid @MaryERegan @jlsilvavd  a mi me la retiraron 2 años, siendo diabetico    
    
    
    @tropocolo @johntones @DavidChaiko que recen lo que quieran, pero que no intenten influir en cuestiones de estado    
    
    
    iQi Mobile, el cargador inalámbrico para iPhone  http://bit.ly/1an6pGW     
    
    
    Pavimento que se ilumina en la oscuridad: combatiendo la contaminación lumínica  http://bit.ly/1aXsvnT     
    
    
    hoy @oscarcillo trae Zombie http://bit.ly/1aZrRGk  #fotografia    
    
    
    HGST lanza el primer disco duro lleno de helio (ni lo verás, ni lo olerás)  http://bit.ly/1iIoLHt     
    
    
    Convierte tu perfil de LinkedIn en un currículum vitae para imprimir  http://bit.ly/HCYLCm     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @elnocturno    
    
    
    La ilusión del espeleólogo: ¿puedes ver tu mano en la más completa oscuridad? - Neurolab  http://bit.ly/1hezxKj     
    
    
    La primera cámara portatil para grabar escenas en movimiento era un rifle  http://bit.ly/HwZ69e     
    
    
    Liar los Bártulos: Origen de la frase  #curiosidad >> http://elcastellano.elnortedecastilla.es/castellano/aula/los-b??rtulos …    
    
    
    ¿Qué es lo contrario del cero absoluto?  http://bit.ly/1anYidi     
    
    
    viajes y fotos Santa Pau, un pueblo medieval en La Garrotxa http://bit.ly/1cLKVHv  de @Jexweber    
    
    
    10 trucos para trabajar con trazados en #photoshop http://kcy.me/ussl     
    
    
    Listado de motivos que te enviarían al manicomio en 1864 ¿Alguno de vosotros se salvaría?  http://bit.ly/1dBFZpG     
    
    
    ¿Estás triste? No te preocupes, también tiene sus ventajas - Cuaderno de Ciencias  http://bit.ly/1bTA39n     
    
    
    #ciencia Agua que hierve a menos de cien grados   http://bit.ly/1bVslvz     
    
    
    MultCloud une tus servicios de almacenamiento online  http://bit.ly/16CXT9A     
    
    
    La contraseña más usada en Adobe resultó ser "123456"  http://feedly.com/k/186sbyH     
    
    
    El PP tumba el recorte a la partida de la casa real y dice que "sólo cuesta 17 céntimos por español"  http://bit.ly/1aDbRLK     
    
    
    Día 1 de la huelga. Así luce Madrid  http://feedly.com/k/186tvSp     
    
    
    Kinépolis cancela el lanzamiento de dinero previsto en un estreno por "ética" y por "seguridad"  http://feedly.com/k/1aoQnwe     
    
    
    @michelangelo_84 @AntonioMaestre se que es situacion dificil, pero sea como sea, han participado    
    
    
    La adicción a internet no existe  http://bit.ly/17KwWll     
    
    
    hoy @oscarcillo trae L’art de servir http://bit.ly/19A6Em0  #fotografia    
    
    
    Otra mítica tienda de fotografia que cierra. Galeote ahora es una perfumería @ Calle Preciados (Madrid) http://instagram.com/p/gWzNnXKkCr/     
    
    
    136 ayuntamientos de Madrid fuerzan a parados a cubrir empleos municipales  http://bit.ly/1b3b0SU     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Magufos @manuelansede    
    
    
    Animando pinturas clásicas. Lo mejor los besos pedorretas del final http://bit.ly/1a75Rs5     
    
    
    15 aplicaciones para sincronizar todos nuestros documentos en la nube.  http://bit.ly/18J2mEl     
    
    
    Si llueve , que llueva. Spot gallego optimista que arrasa en las redes http://bit.ly/1b4Kx7E     
    
    
    @tropocolo no se, no estoy convencido de dejar iphone y iPad, estoy muy metido en el, con las Apps necesarias. Tengo iphone desde que salió    
    
    
    5 alternativas a IFTTT para ser más productivo  http://bit.ly/177IxXL     
    
    
    Fry espera pasar la itv http://instagram.com/p/gYSQ9VKkAm/     
    
    
    Tecnofrikis hoy: El Mazinger Z Tarragoní http://bit.ly/1bcEhZH  via @juldavs    
    
    
    esta @movo12 Cómo ir al zoo un domingo y no morir en el intento http://bit.ly/1cVnRpM  y camara inquieta    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @TecnoNewsInfo    
    
    
    @Pinceladasnatur empece a verlo, pero por cada foto un anuncio intrusivo. Cerré    
    
    
    @Irreductible me alegro. El contenido es de calidad y lo disfrutamos. A por los 3.000    
    
    
    El Gobierno oculta la deuda con Hacienda de Real Madrid y F.C. Barcelona http://flip.it/Ja5j1     
    
    
    Un niño de diez años descubre una supernova desde su casa http://flip.it/YtEHk     
    
    
    Los chulos del rey, zas!, guillotina!
Los ministros, zas!, guillotina!
Los obispos que los rodean, guillotina, http://www.youtube.com/watch?v=7jXtDV1ILas …    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @cienciaes @cescept    
    
    
    @perezinaki creo que utiliza la de vodafone, creo    
    
    
    @perezinaki @SaraBlacktrap se que las otras compañias utilizan las redes de las grandes, no tienen red propia    
    
    
    @perezinaki @SaraBlacktrap acabo de leer que tienen desde hace poco red propia    
    
    
    a las 16h un webinar gratuito para conocer trucos de Photoshop https://experts.adobeconnect.com/_a204547676/psduser/ …    
    
    
    @radiocable o su fantasma. Mandaselo a friker Jimenez    
    
    
    parece que por fin haremos la película. Y jose luis cuerda será el director. Estoy emocionado http://eljugadordeajedrez.wordpress.com/2013/11/08/jose-luis-cuerda-habla-de-el-jugador-de-ajedrez-su-nuevo-proyecto/ …    
    
    
    @Marot77 gracias pablo, trabajando un poquito, a ver si puedo reunirme con mis amigos foteros    
    
    
    Diez ilusiones visuales explicadas y una sin explicación – #Ciencia http://bit.ly/1euMNbq     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @manuelansede    
    
    
    Botella pide a la Virgen de la Almudena por las víctimas del terrorismo y la unidad de España  http://bit.ly/17KQrfC     
    
    
    @sperea76 en arameo. Ella habla con la virgen en arameo, que se le da mejor que el inglés    
    
    
    @murquin eso es en Austria ?    
    
    
    @murquin con lo bonito que es austria y tu que no llamas    
    
    
    Copernico y schrödinger aprenden a usar el iPad http://viddy.it/sgaO5q     
    
    
    Parece ser que @feedly no funciona pic.twitter.com/ZtbBXY10MN    
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @Eurekablog @HdCiencia    
    
    
    #fotografia RT @luzDomada: Dunas al atardecer http://luzdomada.com/2013/11/dunas-al-atardecer/ …    
    
    
    Ilusión del cubo flotante, ahora en gif  http://bit.ly/1deDmJq     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @escepticos @MedCiencia    
    
    
    Magufadas históricas (II): qué rico está este radio  http://bit.ly/1cdqp1n     
    
    
    5 tutoriales Photoshop para aplicar efectos al texto  http://bit.ly/1gBYqyb     
    
    
    viajes y fotos El Puente Fortificado de Besalú http://bit.ly/1bn8RSv  de @Jexweber    
    
    
    La resaca de las cajas: tres directivos a la cárcel y un centenar de imputados  http://bit.ly/17Z3nMI     
    
    
    @gemix25 añadida    
    
    
    Flaticon, La mayor base de datos de iconos vectoriales gratis  http://bit.ly/1hZxXJZ     
    
    
    Así se construyó el Golden Gate, el puente más famoso del mundo. - http://kcy.me/v1nr     
    
    
    Vender por internet no va a solucionar la crisis, dejad de mentir http://kcy.me/v1o3     
    
    
    Cursos online en español, que pueden realizarse en cualquier momento  http://bit.ly/1bjd4mC     
    
    
    Un post parodia sobre las memorias de Aznar tomado como cierto en varios medios  http://bit.ly/1iZttRl     
    
    
    Un diputado catalán de las CUP amaga con lanzar una sandalia a Rato –  - http://kcy.me/v22j     
    
    
    David Fernàndez @HiginiaRoig a Rato 
-¿Usted tiene miedo?
-A perderlo todo, como millones de familias
 http://bit.ly/1dYxyVu     
    
    
    ¡Tecnología, ciencia y redes está disponible! http://paper.li/felixbernet/1338658099 … Gracias a @AdobeUsers @fabriciano    
    
    
    La mayor estafa sanitaria de todos los tiempos puede acabar poniendo en riesgo la salud mundial  http://bit.ly/HJLqHI     
    
    
    Tecnofrikis hoy: Happy Meal Horror http://bit.ly/1ciIrzm  via @juldavs    
    
    
    @juanmerodio realmente se están utilizando las Twitter cards? Yo no he visto implementación? Algún ejemplo?    
    
    
    @juanmerodio sólo son visibles desde la versión web de escritorio, verdad?    
    
    
    Un estudio sobre las fotos que más llaman la atención en Instagram  http://bit.ly/1bkHSmQ     
    
    
    Cuando prescindamos del “Cuñaiti Manager” obtendremos resultados en social media  http://feedly.com/k/1fxQUkM  vía @vmdeluxe @juanmerodio    
    
    
    El "equipazo" de Aznar: 1 condenado, 2 imputados y 8 en los 'papeles de Bárcenas'  http://feedly.com/k/16XHCfA     
    
    
    Css no sólo para cajas y botones. Los simpsons creados con css http://flip.it/hxlxu     
    
    
    Ofrecían copias de conocidos programas... y espiaban a los usuarios que los descargaban http://flip.it/Pgesr     
    
    
    Los mejores auriculares por menos de $30 http://flip.it/DdkwQ     
    
    
    «Esto no es una revolución política, es una revolución del corazón»  http://bit.ly/1amAQk6     
    
    
    Cobra 35 dólares por sacar punta a mano a los lápices y consigue 2.000 clientes - http://kcy.me/v3ni     
    
    
    Quiero un tobogán de estos ya!
http://www.youtube.com/watch?v=WMPMzhglGoo …    
    
    
    @elnocturno sobre todo porque en un congreso de enfermería, dar un mitin sobre el "beneficio de no vacunar a los niños" no tiene sentido    
    
    
    hoy @oscarcillo trae Portrait – Klim & Co http://bit.ly/1bAnAYm  #fotografia    
    
    
    A un paso de conseguir la conversión total de CO2 en metanol / Noticias / SINC  http://bit.ly/1eKBtIw     
    
    
    @tropocolo siempre, un poco de ciencia en momentos tan convulsos. Compagino Tecnologia, ciencia y temas de redes, aderezado con derechos    
    
    
    