"Mi hijo murió hace 3 años,donó sus órganos.Gracias a su corazón nos dijeron q un niño pudo volver a jugar"Oído en @radio1_rne #solidaridad    
    
    
    @pcenizo @rafavega_ gracias a los 2!!!! ,pero no exageréis, (aunque se agradezca en este regreso después de las vacaciones)    
    
    
    @magomore @rtve muchas gracias!!! Abrazo!    
    
    
    "Corriendo bajo la lluvia", Usain Bolt y Gene Kelly pareja de baile.Os dejo el vídeo, gracias a todos x los mensajes! http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/cancion-usain-bolt-bajo-lluvia/1987815/ …    
    
    
    @diecisietecosas gracias compañera!! Bolt y Kelly dos genios!!    
    
    
    @MPOVEDAOficial @yayodelgado enhorabuena Miguel por ese reconocimiento en esa buena tierra!! Abrazo!    
    
    
    La decadencia en fotos. Detroit, ciudad fantasma. Os dejo el vídeo. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/detroit-ciudad-se-declaro-bancarrota/1988510/?media=tve …    
    
    
    @evaSionrunning @teledeporte gracias!!!! Bolt es un excelente actor!    
    
    
    @CheiberRoll jajajaj, no exageres!!!!! Pero gracias!!!    
    
    
    @museoreinasofia hoy en el td1 hablamos de las expos más visitadas en la historia de nuestro país, vuestro museo aparece varias veces..    
    
    
    Exposiciones de récord, no sólo se hacen colas para el fútbol. Por suerte tb hay hinchas del arte. Os dejo el vídeo.
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/exposiciones-record/1989666/ …    
    
    
    @MPOVEDAOficial gracias ti maestro!    
    
    
    @jordievole pues propongo cerrar los ojos unos segundos y darle a "continue to the media" ese entonces! (Aunque algunas no me aparecen)    
    
    
    @jordievole ves ahora sale estupenda! Salud!    
    
    
    @LuciaPachecoM vaya! Q bien! Muchas gracias!    
    
    
    @kurioso @jordievole @outime gracias!    
    
    
    @sariceeee pues por aquí nos hablamos! Wellcome!    
    
    
    El @museodelprado,el @museothyssen,el @museoreinasofia,el @museoguggenheim etc llenan tanto como los campos d fútbol. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/exposiciones-record/1989666/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @zero_conduite @museodelprado @museoreinasofia nadie ha dicho eso, pero para mi es una buena noticia.Y la expos son incuestionables.    
    
    
    @museodelprado @museothyssen @museoreinasofia @MuseoGuggenheim ,visitantes al Prado en 2012:3 Millones. Bernabeu temp.11/12:2Mill. De nada    
    
    
    @Becante13 pues por eso decimos que llenan tanto como los campos de fútbol..    
    
    
    @MiguelonMEH  claro!!!! lo único es q aquí los museos de ciencia los llevan los sapiens de sociedad, por eso no están incluidos. Abrazo!    
    
    
    @hjimenezj la comparación,es una invitación al optimismo, una metáfora.Pero me han dicho q el Thyssen tiene + gente q el Museo Bernabéu :-)    
    
    
    Q bueno es @lorenzomila !    
    
    
    Justo después de los deportes, una de princesas de Disney (pero algo sacadas de su contexto habitual...)    
    
    
    Isinbayeba es capaz de llegar más allá  de los 5 metros y sin embargo no estar a la altura.  http://www.elmundo.es/elmundodeporte/2013/08/15/masdeporte/1376583520.html …    
    
    
    @yolca2 @Fure66 ey cuidado, q de la forma q lo pones parece q ese tuit es mío. No des cuerda a esta gente.    
    
    
    @pilarmartin77 vaya! q hacía yo por allí? Gracias!!!    
    
    
    Nombres! “@NEUDC_RNE: En “El Culturódromo” de @CdelAmorTVE, hablamos de'Los nombres de las cosas’ con @Nombrarlascosas y @JorgeDegeneffe.    
    
    
    @sanchezdelreal @NEUDC_RNE @nombrarlascosas y dificilísimo! Abrazo!    
    
    
    @PrdgKorner @NEUDC_RNE muy muy difícil nombrar! Soy radiofónico en verano! Aunque todo se andará! Gracias!    
    
    
    @rocior78 @Libr_Benedetti q bien! Muchas, muchas gracias!    
    
    
    Y si antes del cierre de mercado el Madrid inscribe a su segundo entrenador como jugador de campo?    
    
    
    Hoy es el #díamundialdelafotografía , en el #td2 haremos un repaso a imágenes icónicas (sobre todo fotoperiodismo). Cuál no debería faltar?    
    
    
    @gemmaherrero sí! brutales, para mi la más descorazonadora es esta (imperdible el documental q hay sobre el tema. pic.twitter.com/uUKZn0f8xQ    
    
    
    @gemmaherrero en deportes para un servidor: pic.twitter.com/NaKk9eNvu2    
    
    
    @Pimpico visto y comprado. Esta semana en el TD.. ;-)    
    
    
    @LimonyCacahuete un secreto, esa es la última foto de la pieza ;-)    
    
    
    Ahora, justo después de los deportes, un repaso a algunas fotos estupendas por el #díamundialdelafotografía Faltan muchas, no sobra ninguna.    
    
    
    @MiguelMorenatti estuve a punto de meter una de las últimas de Egipto. Faltan muchísimos!!!Soy consciente, algún día haré un programa largo!    
    
    
    Os dejo el vídeo del #díamundialdelafotografía .Faltan muchas, pero son una pequeña muestra. Gracias x los mensajes!
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/188-anos-historia-fotografica/1998890/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @andresmutante placer aquella velada! Hay q repetir!    
    
    
    Lo nuevo de @Calamarooficial http://www.youtube.com/watch?v=D0yxAGyL3V4 … y lo nuevo de @ivanferreiro prometen alegrar el otoño http://www.youtube.com/watch?v=x_2WsCF-dlEiro … …    
    
    
    @EvaAlcayde muchas gracias!!!! q bien!!!    
    
    
    @CrisirubioH Gracias!!!! La vida a veces (o siempre) está llena de interacciones.    
    
    
    @LMalicia @calamarooficial @ivanferreiro q pasa? me encantan!    
    
    
    @yayodelgado sería Vidaña, pero q roten mejor! A Figueroa nadie le dice? Esa Condomina gritando Gol,Go,Go antes de una falta. Hazle un hueco    
    
    
    @yayodelgado y Guina claro. Mucha clase.    
    
    
    @yayodelgado y Juanma! Ya paro!    
    
    
    @guillermosolana Crewdson es absolutamente impresionante, cada foto suya es una superproducción!!! Así cotiza!!    
    
    
    @guillermosolana @guillermosolana es divertido enfrentar sus fotos con algunos cuadros...Una fácil: pic.twitter.com/o2DhyYkdEA    
    
    
    @lolagracia2 @guillermosolana sí!! les diferencia quizá la presencia humana no?    
    
    
    +1000 “@CinesRenoir: "Los viejos sueños eran buenos sueños. No se cumplieron, pero me alegro de haberlos tenido" pic.twitter.com/eepDgPzjuT    
    
    
    @onlinetotal jejeje,aquí llevamos 1 semanita!Eso es q has estado desconectada(bendita desconexión)o q no esperabas a después de deportes ;-)    
    
    
    @onlinetotal de ahora en adelante pasaré lista !    
    
    
    El Mono Burgos va a entrar en combustión. 32 grados en Madrid y con la parte de arriba del chandal.    
    
    
    @MadinaED muchas gracias!! Entonces imagino que habrás visto las tres páginas en blanco para que escribas la tuya ;-) Abrazo!    
    
    
    En unos minutos en #td2, una de reflejos y espejos en el arte.    
    
    
    Bien!! “@galiciajavi: Qué bueno! ... yo también me he visto en la tele ;-)”    
    
    
    Gol número 324 de Raúl con el Real Madrid. #7 (vale los otros serían oficiales pero contamos éste, no?)    
    
    
    Reflejos en el arte y en el @museothyssen. Gracias x los mensajes y por veros reflejados al final ;-)  http://www.rtve.es/v/2004009  vía @rtve    
    
    
    @pablolopez14 ya no, pero además hay descanso ;-)    
    
    
    @cerdeira a ti por reflejarte!!! Abrazo!    
    
    
    @epuntocastilla jajajaja, gracias!!! saicarg!!    
    
    
    @_anapastor_ terrible, imaginas una ciudad sin niños? Mira la comparación q hace ACNUR : pic.twitter.com/E3820FR1YY    
    
    
    El millón de niños sirios refugiados equivale,según Acnur, a q Madrid,Barcelona,Sevilla, Valencia y Zaragoza se quedarán sin un solo niño.    
    
    
    @VeroPozzi @rtve gracias por la fidelidad!!!    
    
    
    En @neudc ahora mismo descubridores de talento con @antoniorubial con @DavidTrias y con Julio Ruiz. Cine,música y literatura.    
    
    
    En @neudc ahora mismo descubridores de talento con @antoniorubial , @DavidTrias y Julio Ruiz. Cine,música y literatura.    
    
    
    En @neudc mi amigo @CarlesMesa me pidió q inventara una palabra,le he dicho "soñoranza": añorar en sueños. Dice q lo someta a votación.    
    
    
    @antoniorubial @DavidTrias @neudc gracias a vosotros por cuidar del cine, la literatura y la música! Abrazos!    
    
    
    @josecvales @CarlesMesa @NEUDC_RNE ;-)    
    
    
    @josecvales Ya sabes lo q dijo Groucho, "el matrimonio es la principal causa de divorcio".    
    
    
    Hace no mucho era la reina de los escaparates, triste final para quien fue centro de todas las miradas en el barrio. pic.twitter.com/qbw5tZElsb    
    
    
    @MMartelMartel al menos podían haberla tapado!    
    
    
    Leído en "La Intrusa" de Éric Faye. Secundo la propuesta. pic.twitter.com/y6OgYEy25H    
    
    
    @mariatapiah @cucarule @_IreneVilla_ @eusilva @Javier__Sierra @MAGAZINEMUNDO desde luego!    
    
    
    @Evarixta @PatriUcles sí es maja, la verdad.    
    
    
    A la película Caníbal le están dando los últimos retoques .Tiene una muy buena (e inquietante) pinta. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/pelicula-canibal-promete-ser-sensaciones-temporada/2005974/ …    
    
    
    Casillas al margen, hacía tiempo q el Madrid no salía con tanta gente ofensiva (y más fuera de casa).    
    
    
    @trinkete74 los conozco, hemos hecho algo en alguna ocasión, hoy eran d fuera y de edificios enteros. Saludos!    
    
    
    @todomundopeques ;-) gracias!    
    
    
    @pildominguez muchas gracias!! Eran alucinantes los murales!    
    
    
    El graffiti más grande del mundo y otras maravillas (sobre todo el último edificio del vídeo)  http://www.rtve.es/v/2006219  vía @rtve    
    
    
    @IsabelEspuelas @tenesorrp gracias Isabel por recomendarlo!!! y ya me contarás Tenesor! Abrazos    
    
    
    C/C a @TwitterEspana “@Buenafuente: Twitter debe intervenir y cerrar esta cuenta.“@josefajram:Y hay 260 desgraciados q siguen a @muerenpocas    
    
    
    @MartaFerreroORM @TwitterEspana @Buenafuente @josefajram @MuerenPocas si es así, muy desagradable    
    
    
    @rubensancheztw la cerraron, creo. Menos mal!    
    
    
    Con la impagable ayuda del servicio d documentación he podido hacer un repaso d algunas frases de discursos históricas.En breve en td2    
    
    
    50 años del "I have a dream", recordamos otras frases históricas pronunciadas en discursos http://www.rtve.es/v/2007456  vía @rtve    
    
    
    @maratorres_tve @Ihla2n y además un grandísimo  tipo.    
    
    
    @nurimiranda @rtve jajaj, estaba pedida, pero no quería abrir nuestro melón, esa y otras en una segunda parte ;-)    
    
    
    @GranadaSantos ;-)    
    
    
    @JesusAndreu_FC gracias Jesús!    
    
    
    @AlexArrojo gracias!    
    
    
    @BelenBermejo @rtve ;-)    
    
    
    @conbuena_onda graciasssss!!!!!    
    
    
    @Clare72B vaya, gracias    
    
    
    Llevaba desde antes de verano sin pasar por @Libros8ymedio , un error, debería ser visita obligada  al menos una vez por semana.    
    
    
    @unaltrabirra ojalá! Pero pronto Donosti.    
    
    
    @unaltrabirra gracias! Te deseo muchos días emocionalmente repletos, y q sólo tengas q hacer la maleta para ir de vacaciones. Bs.    
    
    
    #Caníbal ,una peli claustrofóbica física y emocionalmente.Impecable la dirección d Martín Cuenca y d premio A.de La Torre.Muy recomendable.    
    
    
    @tatianavirseda gracias!! 45 minutos es uno de los más tristes me dice todo el mundo.    
    
    
    @josferlo @sansebastianfes vamos!!!    
    
    
    Guau! Un "lobezno miserable" @sansebastianfes: Hugh Jackman recibirá el Premio Donostia en el #61sansebastianfes    
    
    
    @josferlo @sansebastianfes entregado te veo!!!    
    
    
    @angaromero hoce hace una semana un avance, y ya en San Sebastián haremos más cosas. Hoy llevo otra historia chula...la del contestador..    
    
    
    @BelenBermejo @josecvales hay q decidirse, así no vale!    
    
    
    @mimesacojea @HoyporHoySER buen fichaje!    
    
    
    En unos minutos en el Telediario, además de Hugh Jackman, "ni una palabra de amor".    
    
    
    "Ni una sola palabra de amor", los protagonistas reales del corto que arrasa en medio mundo. 
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/maria-teresa-protagonista-del-fenomeno-viral-argentino-sale-del-anonimato/2008655/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @adrian89cg agradezco la exageración!!!!    
    
    
    Me encanta esta imagen vista en  @HistoricalPics . Literatura invencible. Si tuviese librería ocuparía una pared. pic.twitter.com/K3JBQXNmuS    
    
    
    @kurioso @HistoricalPics sí! yo creo que hasta es después del mismo bombardeo, las dos son en Londres en 1940    
    
    
    @juanmafdez la sufro mucho  y hasta Albacete es una especie de Rally..    
    
    
    En el último culturodromo de @NEUDC_RNE (pasadas las 11) hablaremos de finales de cine... Vuestro preferido?Diremos alguno. #finalesdecine    
    
    
    @carlos_3210 @MenendezRNE eso va diciendo él por ahí..  ;-)    
    
    
    @Hutur25 gracias por leerlo y sumergirte en estas pequeñas historias!    
    
    
    @LydiaGarzon espero q sea una buena despedida! Gracias!    
    
    
    @AdelaFeliz espero q te lo regalen! Ya me contarás!    
    
    
    @antoniorubial @A6Cinema q tengáis  una larga vida...de cine!    
    
    
    Ahora mismo unas 1.300 personas hacen cola para ver la expo de Dalí. Algunos sueñan con poder entrar. #últimodíaDalí pic.twitter.com/8Q9appq0cv    
    
    
    Adiós a Dalí en el @museoreinasofia ,hemos pasado la última tarde con él. Gracias x los mensajes! http://www.rtve.es/v/2010235/  vía @rtve    
    
    
    Cifra final de visitantes a la expo de Dalí en el @museoreinasofia : 732.339    
    
    
    @mmendizabal1 imagino q unos sí y otros no... "Así me lo aprendí yo"    
    
    
    @mmendizabal1 lo proponemos.. El arte del pimiento.. Lo veo ;-)    
    
    
    No había visto el corto-inicio de temporada de El Hormiguero. Me quito el sombrero (vaya curro lleva detrás) http://m.youtube.com/watch?v=acmyDLXzrHU&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DacmyDLXzrHU …    
    
    
    Los problemas de Nokia yo creo q empezaron cuando pensó en cambiar el tono,el Gran Vals de Tárrega.Hace2 años justos: http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/nokia-busca-renovar-tono-mas-famoso-pequeno-fragmento-del-gran-vals-francisco-tarrega/1191763/?media=tve …    
    
    
    Recíproco! “@JavierCapitan: Un placer haber compartido micro con @cdelamorTVE en @LasMananas_rne Los miércoles hablaremos d series de TV.”    
    
    
    Espero que no sean ciertos esos rumores que dicen que #JackNicholson se retira.    
    
    
    Después de los deportes nos asomamos a la impresionante galería de fotos del concurso de National Geographic..en el #td2    
    
    
    @alex_rod82 @JGALLEGOonfire esperemos q no quiera regentar una casa rural..    
    
    
    Los fotones que cada año se presentan al concurso de National Geographic:  http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/concurso-fotografia-national-geographic-cumple-25-anos/2011864/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    @sanchezcarchano ;-) graciasssss    
    
    
    Hace un par años se dejaron de fabricar, hoy en el #td2, justo antes de deportes, homenaje a las máquinas de escribir.    
    
    
    @mcarmenjuan gracias Carmen!!! Yo recuerdo pasar algún trabajo a máquina!! Q tiempos.    
    
    
    @onlinetotal pequeños guiños!! Gracias por apreciarlos!    
    
    
    @juaniribas gracias por tus palabras!!    
    
    
    @AlbertAragnM graciass!    
    
    
    @alvaromateos @RuthMendezT5 @fcomsalamanca lo haré, abrazo!    
    
    
    @GD_RNE @DoriToribio_Rne q bueno compartir programa y tuit con Dori!    
    
    
    Q bueno es Loquillo en concierto! #memoriadejóvenesairados    
    
    
    #Tokyo2020 .Se cumplen los pronósticos.    
    
    
    @pacoleonbarrios @rastacai era un bestia con los directores, con todos... Los León son así.. pic.twitter.com/tSBvcwx3KO    
    
    
    @mrtfernandez🎂;-)    
    
    
    "15 años y un día", "Alacaran enamorado", "Caníbal" y "La gran familia española", lucharán por estar en los Oscar representando a España.    
    
    
    @Tasconita q buen escenario!! Espero q la lectura tb merezca la pena! Graciass!    
    
    
    @milycimadevilla gracias!!!! Q bien!!! Bs.    
    
    
    "Hasta el infinito y más allá". Ese podría ser también el lema de Rafa Nadal.    
    
    
    La asociación de Bibliotecas Móviles y el suplemento "Cultura/s" de @LaVanguardia obtienen el Premio Nacional de Fomento de la Lectura 2013.    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne ya le has dado la sección a otro??    
    
    
    @mimesacojea gracias!!!! Había q intentar "integrar" la imagen como fuera!  Abrazo!    
    
    
    @domingo_rguez gracias!!!    
    
    
    @TrinidadTorresR muchas gracias! Intentamos divertirnos haciendo nuestro trabajo!    
    
    
    @RogelioRodri jajaja, gracias!!    
    
    
    @masemala ;-)    
    
    
    Alegría encontrarme con @JuanraLucas en @LasMananas_rne de @MenendezRNE . Suerte con el programa!!    
    
    
    @DavidCacho gracias David!!    
    
    
    @RoberCamara @DavidCacho ;-) de las tres opciones lo hice de la forma más laboriosa y menos costosa... Hasta ahí puedo leer.    
    
    
    @diecisietecosas @DavidCacho gracias!!! ;-)    
    
    
    "Hay jóvenes viejos y viejos jóvenes y en estos me ubico yo" #SalvadorAllende en uno de sus discursos más famosos. http://www.youtube.com/watch?v=C8MfYX5vqx0 …    
    
    
    Aquí dejo la pieza d la evolución del móvil.En otra entrega desvelamos el truco del final.Gracias x los mensajes! http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/evolucion-del-telefono/2016584/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    Muy contento con la crítica a "La vida a veces" del suplemento Cultura|s de @LaVanguardia , gracias!!! pic.twitter.com/fYDCENCTC4    
    
    
    @CarlesMasca @LaVanguardia bueno, una alegría q me he llevado!    
    
    
    @juaniribas excesivo (en lo que concierne a "la vida a veces) pero graciassss!    
    
    
    De las maravillosas portadas q hace The New Yorker cada 11S, quizá mi preferida es: pic.twitter.com/cbASUl4QdY    
    
    
    @pausanclemente brutal!    
    
    
    @carlosbardem acabo de ver las imágenes... Es tal cual la película. Esa mirada.. Uffffff.    
    
    
    #Elfascismosecuraleyendo    
    
    
    @jordievole y usted cuándo vuelve?    
    
    
    @ElHedonista_es @antoniorubial @A6Cinema gracias x esa recomendación del libro!Pero sobre todo gracias x hacernos más fácil nuestro trabajo!    
    
    
    @_anapastor_ @mcarmenjuan sí, parece que con sus honoarios podrá tomar muchas relaxing cups of cafés where le dé la gana    
    
    
    Vengo de ver las fotos de la expo del World Press Photo en @cbamadrid . Sin palabras al leer y conocer algunas historias.    
    
    
    En 3 minutos, en el #td1 ,una pequeña muestra de la exposición del World Press Photo.    
    
    
    @ruth_baskonista gracias!! Imprescindible exposición.    
    
    
    @BenKenOwi me lo digo a mi mismo entonces si crees que ha sido así..abrazo.    
    
    
    @BegotxuRellan gracias, terrible realidad.    
    
    
    @Mari_angeles_rm espero que lo disfrutes!    
    
    
    @BenKenOwi en absluto, todo ha sido una mera explicación de las imágenes.Entonces te parecerán frívolas las cartelas d los propios autores.    
    
    
    @BenKenOwi puntos de vista. Lo dicho, abrazo!    
    
    
    @Mjoscas esta noche más, gracias!    
    
    
    @AnaMG13 gracias!! Eran terribles las imágenes.    
    
    
    Después de los deportes, en el #td2, más World Press Photo.    
    
    
    @AlisGonzlez gracias! Eran las fotos!    
    
    
    @cecicarras así dejan las fotos. Gracias!    
    
    
    @josegilgado es lo que tiene la realidad!    
    
    
    @MarijoseHR gracias!!    
    
    
    @carlesgonzalezg @telediario_tve El ejemplo más claro es @Samuel_Aranda_ ganador absoluto el año pasado..    
    
    
    @carlesgonzalezg @telediario_tve @Samuel_Aranda_ tristes tiempos! Otro!    
    
    
    Me lo parece a mí o la gestión del tema de la portería en el Real Madrid está siendo un poco chapuza? #paraestarmástranquilos    
    
    
    @CarmeChaparro una empresa de 400millones de euros alterna uno de sus puestos más relevantes pa estar tranquilos.😳    
    
    
    Los #antinobel son graciosos: Premio a una universidad francesa por demostrar que cuanto más se bebe, más atractivos nos sentimos.    
    
    
    @antoniosanto @JuanraLucas estoy seguro, pero ese en concreto suena un poco a coña, aunque puede ser de utilidad a determinadas horas ;-)    
    
    
    Bruce canta a Victor Jara en Chile, muchos móviles lo grabaron, después de los deportes escuchamos un poquito en el #td2..    
    
    
    @montserratboix @MariaEizaguirre ;-) graciassss    
    
    
    @jjamorin gracias amigo! Abrazo    
    
    
    @PoderosoJhonny gracias x tus palabras!    
    
    
    El jefe" canta a Victor Jara,asesinado hace 40 años. Hemos imaginado cómo cantarían juntos.Gracias x los mensajes!  http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/bruce-springsteen-canta-espanol/2018636/ …    
    
    
    Y  os dejo una joya del archivo de RTVE. Miguel de la Quadra  Salcedo en aquel Chile de hace 40 años.  http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/programa/miguel-quadra-chile-1973/631040/?media=tve …    
    
    
    @athelas me lo tomo a bien? Sí! Graciassss!    
    
    
    @Laurita3guerres q bien! Segundas lecturas!    
    
    
    Hoy el q está a foco es él.. Grande @antoniorubial y su incondicional  amor por el cine. pic.twitter.com/1m79bvZ85k    
    
    
    @antonlosada y q se lleve a Benzema con él.. pic.twitter.com/q20b1yx8kM    
    
    
    Hay auténticas joyas.. “@RAEinforma: Los discursos de ingreso pronunciados por los académicos de la RAE: http://ow.ly/oQ2i3 .”    
    
    
    Viendo entre los discursos de ingreso en la RAE el de Borau,me pregunto cómo va la inclusión de "berlanguiano" en el diccionario @raeinforma    
    
    
    Lo nuevo de @Barksdale666 después de los deportes en el #td1.  Calamaro y su Bohemio.    
    
    
    @IreneRu88 @Frank_Blanco nos intercambiamos para llegar a todos los sitios!! ;-)    
    
    
    Después d los deportes en el #td2,os contamos una historia de película,la de Juan Carrión, gustará a los que sufren de beatlemanía.    
    
    
    @MenendezRNE @Lanoche_24h @smartinherrera suerte!    
    
    
    @Sandravalsan preguntas de examen?? Eso es nuevo, q preguntan? Q miedo!    
    
    
    @Cesar7Parra8 @MenendezRNE @Lanoche_24h @smartinherrera al programa! Bueno a todo!    
    
    
    @aandreup en un ratito lo subo, abrazo!    
    
    
    @Sandravalsan gracias, seguro q algún día coincidimos!    
    
    
    La  historia de Juan Carrión,un profesor d ingles q pidió ayuda a J.Lennon e inspira la proxima peli d David Trueba. http://www.rtve.es/v/2020509     
    
    
    Espectacular exposición de Català Roca en el @cbamadrid de Madrid. Imprescindible. pic.twitter.com/ZRtqWEsjVL    
    
    
    Ir a un pase de prensa de una película y que te requisen el móvil. #cosasquenoalcanzoaentender    
    
    
    Grabar la peli entera con un móvil?? “@elmarquesrock: @cdelamorTVE una cosa llamada piratería tiene la culpa”    
    
    
    Al final final del #td1, justo después de la info del tiempo, enseñamos un poco de la maravillosa expo de Català-Roca en el @cbamadrid    
    
    
    Mañana lo pondremos difícil.. Y despedimos el verano“@MenendezRNE: Y mañana tenemos #ConcursoEnSerie en @LasMananas_rne  con @cdelamorTVE    
    
    
    Obras maestras de la fotografía con "defectos". Imprescindible  Català-Roca en el @cbamadrid .Gracias x mensajes! http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/catala-roca-uno-grandes-nuestra-fotografia/2021122/?media=tve …    
    
    
    Cambio en el Real Madrid, Diego López entra por un Casillas lesionado.    
    
    
    “@JMValladares:"bohemio” Calamaro @Barksdale666 :"Xq dicen q me fui,si siempre estoy llegando” http://www.rtve.es/v/2020248/  vía @rtve @cdelamorTVE    
    
    
    @FundacionBarrie @cbamadrid excelente expo!! gracias por apoyarla!!    
    
    
    Vaya periódico me ha llegado a la redacción! Lleno de noticias protagonizadas por contingentes! . C/C @cuerda1936 pic.twitter.com/ViVEwMTyPp    
    
    
    @LoQueYoTeDiga bueno lo de "Heli" cuando lo vean en Hollywood les da algo! Sobre todo con una escena!    
    
    
    @Economia_24h @carlos__alsina noticia de economía pic.twitter.com/QeHutA6h08    
    
    
    @vicentteserrano maravillosa !    
    
    
    @munoz_rafa @josferlo @sansebastianfes es una estrella más del festival Rafa, no te preocupes por él    
    
    
    @maruizlv @La1_tve cómo me gustan las dos cosas!! Abrazo!    
    
    
    Enhorabuena a @FilmBayona por el Premio Nacional de Cinematografía q recibe hoy en @sansebastianfes , emocionante discurso.    
    
    
    Eso sí, Bayona muy frío con el ministro Wert y con un discurso además de emocionante, reivindicativo.    
    
    
    Así sale el equipo de Pelo Malo del cine en @sansebastianfes pic.twitter.com/jF0Os011Ut    
    
    
    Hoy he estado con David Prowse,personaje legendario al q pocos ponen cara.Estaba detrás de la mascara d Darth Vader pic.twitter.com/0Y8xPlzggE    
    
    
    Y aquí tenéis a Prowse Vader diciendo la mítica frase y tb. el Premio Nacional a J.Bayona. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/premio-nacional-cinematografia-juan-antonio-bayona-san-sebastian/2026028/?media=tve …    
    
    
    @josecvales q vida en la sombra! #Muyfanyotambién    
    
    
    @cubata1974 lo he dicho en la crónica, a no era su voz.. Abrazo    
    
    
    Locura en @sansebastianfes ,Mario Casas y Hugo Silva revolucionan el Festival. pic.twitter.com/JotkESWNLG    
    
    
    Grande Carmen Maura, nerviosa y emocionada antes de recoger el Premio Donostia.    
    
    
    #laMaura pic.twitter.com/tqAzY1DWEs    
    
    
    @RocioEster @oyejuan @Marisol_Caro impresionante alfombra!    
    
    
    Gravity, vaya peliculón. 17 minutos de plano secuencia de arranque. Será una de las pelis del año. Grande Cuarón.    
    
    
    @AitorAnsa un abrazo!    
    
    
    @Marisol_Caro ;-)    
    
    
    @todomundopeques son grandes!    
    
    
    @NataliaCrespo gracias!!!!    
    
    
    @VirgiSanchez_ q bien! Gracias!    
    
    
    @Miss3bB gracias! Q bien, espero q te guste!    
    
    
    @Juan_Perezh @Laura_Jimenez__ pero yo  intento responder!    
    
    
    El equipo de la estupenda "Vivir es fácil.." de David Trueba, hoy en @sansebastianfes pic.twitter.com/ogqOmFyJeM    
    
    
    "Vivir es fácil con los ojos cerrados" Trueba, @JAVIERCAMARA1  y cía y el espíritu Lennon en @sansebastianfes http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/david-trueba-aire-muy-lennon-equipo-san-sebastian/2029331/?media=tve …    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne te respondo silbando?    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne el "silbando" debería haber ido entre comillas, silb(v)a-ndo ;-)    
    
    
    Antes he puesto el repor de la peli de D.Trueba en @sansebastianfes. Ahora el del profesor real q conoció a Lennon http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/ultima-pelicula-david-trueba-san-sebastian/2020509/?media=tve …    
    
    
    Un festival de cine ese ese lugar dnd lagente se cruza,por ejemplo, con Oliver Stone. @sansebastianfes pic.twitter.com/40jnQCZPyt    
    
    
    @BelenBermejo Firth no viene! Jackman seguro q te lo cruzas!    
    
    
    @pperezf @sansebastianfes gracias a ti! Q formas parte de esta maquinaria!    
    
    
    @juanjolusa @sansebastianfes gracias compañero!    
    
    
    @Luismilopez5 @rtve gracias compañero! Un abrazo!    
    
    
    @carlosbardem identifico ese lugar, los bajos de un lugar santo! Enhorabuena!    
    
    
    Q tensión viendo "prisioneros".El dtor. D.Villeneuve con Enemy al principio del festival, y ahora con esta, se convierte en el dtor de moda.    
    
    
    Y Jake Gyllenhaal uno de los actores del momento. "Prisioneros" no compite, "Enemy" sí, y es una de las favoritas.    
    
    
    @vallessclara q bien! Espero q te haga llevadero el viaje!    
    
    
    @AliciaT24 me lo pasé muy bien viéndola    
    
    
    @TrisUlloa @atorrem los dos merecen el premio, están enormes.    
    
    
    @DiarioDeBodas gracias!!! Besos!    
    
    
    @pperezf @rtve muy favorita..!    
    
    
    Si los rumores q corren sobre el palmarés del Festival de San Sebastián son ciertos, mucha sorpresa y grandes ausencias.    
    
    
    Marian Álvarez confirma todos los rumores y gana el premio a la mejor actriz por "La Herida"    
    
    
    "Pelo Malo" Concha de Oro en @sansebastianfes    
    
    
    En el Palmarés de San Sebastián me falta "Vivir es fácil.." de David Trueba y más para "Caníbal".    
    
    
    @josferlo @sansebastianfes jejeje grande!    
    
    
    Zidane tenía ya el título no?    
    
    
    @JesusTeatrero creía q iba a estar, a mi no me encantó, pero tiene algo diferente.    
    
    
    Más de 160.000 espectadores ha tenido el @sansebastianfes ,mejor q el año pasado. Las sesiones siempre llenas.    
    
    
    @Fletcherberry @_anapastor_ grata compañía en el tuit!    
    
    
    @_anapastor_  de cine! "Objetivamente" hay q decir q es una ciudad como pocas..    
    
    
    @SrtaLiiniio espero q lo disfrutes! Gracias!    
    
    
    Idea para el cartel del próximo Festival de cine de Cannes. @FdC_officiel pic.twitter.com/sq0WbAnwb1    
    
    
    @RobertoGaHe es un 3-D muy justificado, de los más q yo he visto.    
    
    
    @DavidCacho prepárate    
    
    
    @CarmeChaparro @DavidCacho quizá  la peli del año... Y de thriller "prisioneros"(por debajo pero peliculón) y por cierto Carme, un beso!    
    
    
    @Eukene28045 me lo pasé muy bien viéndola!    
    
    
    @Paula_FdezA gracias!!!! Espero seguir escribiendo!    
    
    
    En @LasMananas_rne con @MenendezRNE y @JavierCapitan para charlar de series..    
    
    
    Después de los deportes, una pieza de economía y bolsa y acciones...    
    
    
    @Economia_24h jajajaa, a veces (por desgracia casi siempre) coinciden    
    
    
    @nocheenvelarne @Antoniolucas75 q quizá os escucharíamos a otra hora pero los husos no cambian las costumbres ;-)    
    
    
    @SoyPiti estrella!!!    
    
    
    El Empire State,algo más que un edificio,sale a bolsa. Os dejo el vídeo  http://www.rtve.es/v/2043036  vía @rtve    
    
    
    @dbollero @fisahara y no será por ganas, de la presentación no me he enterado, acabo de llegar de Donosti casi. Pero llevas razón.    
    
    
    @bsemper en el área de economía me dijeron que comprar 2 acciones era tirar el dinero, pero y lo simbólico q es! Propietario del Empire!    
    
    
    @carlaporras gracias!! Se intenta!    
    
    
    @LauraaBarco @rtve jajaja. Gracias!!!    
    
    
    @darw91 @rtve gracias!!! El tema era fácil!    
    
    
    @YeyoBallesteros @rtve muchas gracias!!!    
    
    
    @diemate @rtve gracias por tus palabra!    
    
    
    @CarmeChaparro @Oliliwarner q sea en 3D, en esta merece la pena mucho..    
    
    
    @JAVIERCAMARA1 y avisa a tu madre!! Importante!    
    
    
        
    
    
    @mrtfernandez @guillermosolana apetece! Serán intervenciones de 140 caracteres, dice Guillermo.. ;-)    
    
    
    @Oliliwarner @CarmeChaparro en 2D o 3D es un peliculón.    
    
    
    @MostriDamus jajaja, q actitud?!    
    
    
    Velázquez se retrata en el @museodelprado , en unos minutos en el td2    
    
    
    @josecvales CON MAYÚSCULAS    
    
    
    @mariolacubells apetece!    
    
    
    @CarmeChaparro el "pero" parece q es negativo.. De Hollywood ha salido parte del mejor cine de la historia..    
    
    
    @CarmeChaparro sí, y mira q yo no soy mucho de 3D, pero aquí te mete de lleno. Bs.    
    
    
    @omg_tve @abc_es jajaja. Anda q no se han metido con esa camisa!    
    
    
    Veláquez juega en casa. Vídeo del #td2 de la expo de retratos en el @museodelprado http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/retratos-velazquez-prado/2047567/?media=tve …    
    
    
    @merejhese @rtve gracias!!    
    
    
    @rociopfdez @merejhese @rtve el de las 3 o el de las 9? A las 9 eran voces anónimas q forman parte de nuestra rutina. Abrazo! Y gracias!    
    
    
    @santi_es jajaja, es cierto!    
    
    
    @_anapastor_ grande!    
    
    
    @mimesacojea estupendo! Abrazo!    
    
    
    Hoy abre al público la expo de los retratos de Velázquez en el @museodelprado , os dejo el avance que hicimos.. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/retratos-velazquez-prado/2047567/ …    
    
    
    @MariaEizaguirre @telediario_tve clavelito, clavelito..    
    
    
    Los niños dibujan la tragedia de Lampedusa:  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/10/07/album/1381167151_026318.html#1381167151_026318_1381168011 …  vía @elpais    
    
    
    @AbellanMurcia jajaja. Lo más complicado fue q Siri cantara! No lo hace así como así! Besos, gracias!    
    
    
    Siri "canta" clavelito.. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/siri-voz-algunas-tabletas-telefonos-inteligentes-sale-del-anonimato/2051553/ …    
    
    
    @LorelayMCid anda, me acabo de dar cuenta q, sorry! Díaz..Díaz, lo escribiré 100 veces    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne al menos termina a las 11:35  o q nos cuente su serie favorita ;-)    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne yo me planto allí x lo q pueda pasar.. Q bien vio Valdano el mejor gol de la historia..    
    
    
    Después de los deportes, en el #td2, vemos el estupendo vídeo q han hecho para promocionar el remake de #carrie    
    
    
    Un café movidito.Estupenda la promo q han hecho para anunciar el estreno del remake de Carrie. Vídeo: http://www.rtve.es/v/2053438  vía @rtve    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne @JavierCapitan voy o no voy entonces?    
    
    
    @JavierCapitan @MenendezRNE @LasMananas_rne aquí estoy! De verdad Cruyff le pidió q le llamara de usted? pic.twitter.com/HnF0Qk61SB    
    
    
    @egdfeos @LasMananas_rne @NabilChabaan grandes! Gracias!    
    
    
    @brmontiel gracias!! Es muy bueno el viral!    
    
    
    Hoy John Lennon cumpliría 73 años... No es mal día para seguir "imaginando" el mundo que el cantó.. http://www.youtube.com/watch?v=JDzQLQ952ZU …    
    
    
    @guillermosolana @diego_losada_g @larasiscar @Latarde_24h y no has pasado a saludar?    
    
    
    @guillermosolana @diego_losada_g @larasiscar @Latarde_24h estaba grabando radio! Tenemos q hablar!    
    
    
    Hacemos una megaporra para el Nobel de Literatura??? Con el hashtag #PorraNobelLiteratura Se sabrá mañana sobre las 13 horas..    
    
    
    Favorito Murakami, español con más opciones Javier Marías. Desde 1993 no gana un escritor de  EEUU (Toni Morrison). #PorraNobelLiteratura    
    
    
    @MenendezRNE a las puertas me han dejado...A las puertas de mi casa de momento..    
    
    
    Adonis,sirio,siempre está bien colocado,pero q se lo llevara Tranströmer,otro poeta,hace poco le hace perder opciones. #PorraNobelLiteratura    
    
    
    @DavidCacho puedes poner el hashtag para que quede huella de tu apuesta??? Me gustan tus candidatos    
    
    
    @hugoganan jajajajjaja es un excelente candidato.    
    
    
    Se presentaron 195 candidaturas (48 primerizas), en mayo la academia anunciaba que a la gran final habían pasado 5. #PorraNobelLiteratura    
    
    
    @RaiRobledo https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=545524342167924&id=133232700063759 … ;-)    
    
    
    En las casas de apuestas Alice Munro se acerca mucho a Murakami, y detrás (pero ojo)  Svetlana Aleksijevitj. #PorraNobelLiteratura    
    
    
    @RaquelFraga7 @RaiRobledo gracias! Bs!    
    
    
    @garamond7 @Picuetarl @manueljabois gracias! Buena compañía!    
    
    
    Y de repente  Svetlana Aleksijevitj se coloca número 1 en las apuestas x  el Nobel de Literatura desbancando a Murakami.    
    
    
    En 7 minutos sabremos el ganador del Nobel de Literatura. Lo podéis ver en directo en el @24h_tve    
    
    
    @MFranco_AS @24h_tve Svetlana..    
    
    
    Se abre la puerta.    
    
    
    Alice Munro gana el Nobel de literatura !!    
    
    
    En las apuestas Munro se pagaba 8 a 1. Alguien ha sacado un buen pellizco. #MunroNobeldeLiteratura    
    
    
    @MonicaCarrillo esa foto se expone en el @cbamadrid y al verla en directo te desarma, te hace pequeño, te hiela..    
    
    
    Jajaja. Grande! “@TaboadaLucia: Y eso que Murakami tenía el 80% de las infraestructuras finalizadas.”    
    
    
    @yayodelgado en 2013..    
    
    
    @cfranganillo @yayodelgado aquí ha llegado ya, a Murcia ayer, por Moscú se espera mañana    
    
    
    @DavidCacho yo tb lo creo, en no más de 5 años..    
    
    
    "Nadie como ella" @amunozmolina ,hace casi un año, sobre  Alice Munro http://cultura.elpais.com/cultura/2012/12/05/actualidad/1354706700_118614.html …    
    
    
    @josecvales tan cercanas y a la vez tan lejanas de las "alegrías literarias"    
    
    
    @_anapastor_ @guillermosolana enhorabuena a los dos! Bien concedidos!    
    
    
    Después de los deportes, en el #td2, recordamos a Edith Piaf y viajamos con National Geographic    
    
    
    @mgbenet gracias!!    
    
    
    @franluque7 q exagerado! Pero gracias!    
    
    
    @gasvi69 ;-)    
    
    
    @bohemva gracias!! El tema era agradecido!    
    
    
    @Rociolt4 muchas gracias! Bs.    
    
    
    @ignaciotovar me alegran tus palabras! Gracias!    
    
    
    @ChemadeAquino jajaja. En Facebook tengo una página con muchas! Gracias!    
    
    
    @besodevampira guau, q gran piropo!    
    
    
    125 años desubriendo el mundo. Os dejo el vídeo de National Geographic. Gracias x los mensajes! http://www.rtve.es/v/2058380  vía @rtve    
    
    
    @HugoBonet era según la casa de apuestas!!!! Pero dicho sea de paso, veo en el horizonte que tendrás un finde lleno de lujuria!!    
    
    
    El vídeo resumen de la gira de @springsteen es emocionante.Todas las sensaciones que provoca la música en 5m .Boss!!! http://www.youtube.com/watch?v=06fCMfcMnqk …    
    
    
    @RDiezYague gracias!!! Abrazo!    
    
    
    @MLTormo @rtve eh! Felicidades!!!    
    
    
    @AliciaT24 había muchas! Gracias!!!    
    
    
    @la2_tve @CentoBresquilla adoro la2    
    
    
    @sastre_carmen q bien!!! Gracias por tus palabras!    
    
    
    Carta abierta de la Academia de Cine al ministro Montoro: http://www.academiadecine.com/la_academia/noticia.php?id_s=1&id_ss=42&id_noticia=1083 …    
    
    
    El magnífico vídeo que hicieron para promocionar "Carrie" lleva ya + de 30 millones de visitas.Terror en la cafetería.http://www.youtube.com/watch?v=VlOxlSOr3_M …    
    
    
    @adicespectaculo jajajaj. en q programa salgo? un abrazo compañero!    
    
    
    @MenendezRNE @Lanoche_24h han invitado a @JavierCapitan ?    
    
    
    Después de los deportes le hacemos un traje a @atorrem y su Caníbal, hablamos de los estrenos, escuchamos a Bruce.. #td2    
    
    
    @Simonsds @atorrem gracias Simón! Abrazo!    
    
    
    @atorrem abrazo Antonio! Q la peli siga el patrón diseñado!    
    
    
    @pperezf el capo, el q espera en las escaleras, el incombustible...pero q selecciones más cine español tb para el festival..    
    
    
    Amanece que no es poco. pic.twitter.com/aaUaGh88hq    
    
    
    @FaustoAtencia no estoy tan seguro de lo segundo, jejej!    
    
    
    @MFArmenteros @albercordoba @estoy @pperezf @Manuel_Huerga  Y muchas más, pero yo creo que son pocas si hacemos la media.    
    
    
    Estupenda vuelta en moto la que  acabamos d dar.Muchos somos contingentes,pero hay tipos como él q son necesarios. pic.twitter.com/cwO5QEN5Pm    
    
    
    Obra original de Banksy a 40 euros..El grafitero se burla del marketing que (a veces) rodea al arte
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/obras-originales-banksy-40-euros/2064591/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    @MFArmenteros @albercordoba @pperezf @Manuel_Huerga exacto Marisa    
    
    
    Hoy, antes de los deportes, en el #td2... Amanece que no es poco con @cuerda1936 (q incluso se desdobla!)    
    
    
    La última imagen del #td2 de hoy será muy poco contingente... Por cierto @cuerda1936 estará luego en @Lanoche_24h    
    
    
    @pperezf muy crack Cuerda! Abrazo!    
    
    
    Cuerda se desdobla.. http://www.rtve.es/v/2065067/  vía @rtve    
    
    
    @raldarondo @pperezf cierto! Pero no digo q Amanece q no es poco se grabó... Digo q 28 planos se grababan en un día. Sí,es rodaban.. Desliz.    
    
    
    @kurioso y q me dices d El equipo A, siempre ponían el plano en el q se veía q todos seguían vivos!    
    
    
    @raldarondo @pperezf en mi caso, desliz más que epidemia, son muchas grabaciones,digo rodajes, ya en la mochila. Abrazo!    
    
    
    @raldarondo @pperezf yo creo q tb tiene q ver con los avances tecnológicos. En Sitges se presentó una peli hecha con IPhone.. Rodada?uff    
    
    
    @Mariazafra gracias! Q bien a me asocies a eso!    
    
    
    Ángeles González-Sinde finalista del Premio Planeta.    
    
    
    @gemmaherrero no!!! Es la peli del año!    
    
    
    Clara Sánchez, Premio Planeta. Los q lo hayan tuiteado antes es xq lo tenían en borradores..    
    
    
    En la cena Planeta, ella destaca sobre el resto.. pic.twitter.com/bn5GOI60oE    
    
    
    Aplauso x los q llegan a la final del Planeta sin pseudónimo,a cara descubierta.José María,Juan,Jorge y Cristina. pic.twitter.com/W2FNaKeuB4    
    
    
    @silviadelacorte gracias! Q estupenda palabra verdad? Abrazo!    
    
    
    @Marta_rdada ;-)    
    
    
    Manel Fuentes presentará la próxima edición de los @PremiosGoyaEs    
    
    
    @sonsolesonega falla mucho, si te sirve de consuelo.    
    
    
    @Panchovarona dale un abrazo!!    
    
    
    Después de los deportes, en el #td2, os presentamos a doña Inés, la visitante más ilustre del Jardín Botánico de Madrid.    
    
    
    @AnabelRelabel ;-) Si la hubiese conocido hace un año seguro! Bs.    
    
    
    @MadinaED gracias!    
    
    
    @angaromero gracias x dejarme entrar!    
    
    
    @Alxsanfer siempre tendrán hueco! Gracias!    
    
    
    @margaraabril gracias a ti x escucharla!    
    
    
    Inés, mañana cumple 103 años, lleva 40 acudiendo cada día al Botánico. Gracias x los mensajes! http://www.rtve.es/v/2078808  vía @rtve    
    
    
    @pepvilar no, pero era irrelevante..    
    
    
    @pepvilar el Barça muy muy favorito. El Madrid es una incógnita q de momento no juega a nada.    
    
    
    @pepvilar abrazo!    
    
    
    @raullopezmartin @fcaro_RTVE gracias!! No suena nada mal!!    
    
    
    @RuthMendezT5 @pablo_ordaz grande Ordaz.    
    
    
    @jesusrodrigo65 @pabletepucela Si no me avisa Jesús, no hubiese visto la luz..Así que gran parte del mérito es suyo..    
    
    
    "Si tus fotos no son lo suficientemente buenas, no estabas lo suficientemente cerca". Hoy se cumplen 100 años del nacimiento de Robert Capa.    
    
    
    Capa cuenta el día D.El fotógrafo desembarcó con una gabardina Burberry.Siempre cerca, siempre elegante. #100añoscapa
http://nonsei2gm.blogspot.com.es/2011/02/robert-capa-en-normandia.html …    
    
    
    100 años del nacimiento de Endre Ernö Friedmann. (Robert Capa para la historia). Os dejo el vídeo. 
 http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/se-cumplen-100-anos-del-nacimiento-robert-capa/2087831/ …    
    
    
    @wicho Es cierto q Capa dice sólo"saqué mi primera cámara Contax.." y siempre creí o leí q era la reflex.Siento si no es así.Gracias,abrazo!    
    
    
    @cosmejuan Don Juan que se pierde..    
    
    
    @cosmejuan perdona q no me había dado cuenta q te referías al atlético! ;-) abrazo!    
    
    
    @wicho sí, sí! Yo dije 2 contax reflex..No Contax 2, mi error debe ser común, xq muchos sitios dice reflex, otros en cambio la contax 2.    
    
    
    @MenendezRNE @josecorbacho @LasMananas_rne sí....que alguien hable en serio, digo en serie..buscamos a alguien...dont worry    
    
    
    @wicho eso lo hicieron por fastidiar!!! gracias!!    
    
    
    @jgdelsol @rtve no! Sí!? No! O no soy consciente! Cómo se quita eso?!    
    
    
    @jgdelsol @rtve aunque hay otra página de Me Gusta, q es como el campo!    
    
    
    @jgdelsol están todas por el TL de twitter    
    
    
    En @LasMananas_rne con @MenendezRNE y @JavierCapitan , vaya dos..    
    
    
    @maraphotos gracias!!    
    
    
    @MEETINARTS gracias! Abrazo    
    
    
    @Muruais sólo aprendiz! Pero gracias!    
    
    
    Ovación a Pirlo al marcharse. Enorme jugador.    
    
    
    @luis_m_mundo está un poco peleado con el mundo no?    
    
    
    ¿No sería maravilloso el mundo si las bibliotecas fueran más importantes que los bancos? Felipe (amigo de Mafalda) #díadelabiblioteca    
    
    
    Muere #ManoloEscobar    
    
    
    Manolo Escobar ha muerto en su casa de  Benidorm, bautizada con un nombre muy "escobariano"  #porompompero .    
    
    
    @Neptune_82 @cfranganillo el martes se fue a casa..    
    
    
    @ALVAROpuertaS @TeatroLara @GD_RNE @macarenagarcia0 @lallamada_ y así lo decimos en la entrevista, quizá no escuchaste bien..    
    
    
    @custodiopastor y de maestra de ceremonias veo a otra crack, del periodismo, Rosa María Calaf    
    
    
    "Ey! Se ha muerto Manolo Escobar, anda el del carro! Así dijo él que le recordarían muchos..
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/restos-manolo-escobar-seran-incinerados/2098667/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    Todo sobre los Premios Príncipe de Asturias ya mismo en el #td2    
    
    
    @mariadiaz_tve gracias compañera!!!! Un beso!    
    
    
    @cseijoblanque gracias!!!    
    
    
    @juneh1981 gracias!!    
    
    
    Os dejo el resumen de la ceremonia de los Premios Príncipe de Asturias del #td2.Gracias x vuestros mensajes!
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/acto-entrega-premios-principe-asturias-2013/2099771/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzImYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== … vía@rtve    
    
    
    @JAVIERCAMARA1 jaja, gracias! Y suerte la semana q viene con ese maravilloso profesor de inglés de "Vivir es fácil.."    
    
    
    @yayodelgado yo lo pondría. Portero-Marcelo-varane-Ramos-carva-Illarra-Modric-Isco-Bale-Cr7-Benzema    
    
    
    @richerralv jajaja! Gracias!! Q exagerado!    
    
    
    @pepvilar has  estirado bien? Todo preparado entonces no?    
    
    
    El partido lo ha perdido Ancelotti.    
    
    
    @pepvilar correcto. Y si a cualquiera de los 2 le pilla ahora un Bayern....    
    
    
    Además de Rolling Stone, ha confirmado algún medio más lo de Lou Reed? Todos citan a la Rolling, y la Rolling no cita a nadie.    
    
    
    @AcademiaCineEs @carlosbardem enhorabuena!!    
    
    
    @_DaniGuzman_ pero citando a la Rolling... No creo q sea un patinazo de Rolling, sería histórico..    
    
    
    @conescad @olallac sí, eso dicen mis últimos retuits. Gracias!    
    
    
    "Mucha gente pequeña, en muchos lugares pequeños, haciendo cosas pequeñas, pueden transformar el mundo" #lavidasigueigual    
    
    
    @SagrarioApodaca gracias Sagrario, un beso!    
    
    
    @uxiablanco aunque exageres! Gracias!    
    
    
    @AcostaToni @InmaCuestaWeb además es de poco q está totalmente en nuestras manos, lo pequeño..    
    
    
    En un rato (11,40)en @LasMananas_rne hablamos d los "spin off", tenéis algún preferido?A qué personaje de serie le daríais una serie entera?    
    
    
    Jajaja me parece bien! “@kachocano: @cdelamorTVE @LasMananas_rne Chanquete, el origen.”    
    
    
    @guillermosolana @LasMananas_rne Guillermo! Tb hay personajes de cuadros q tendrían un buen spin-off o habrán tenido. Un día hacemos algo!    
    
    
    @saracuenca6 gracias!!!    
    
    
    @Mariazafra gracias!' Y a Manu tb!    
    
    
    @GuillEsteban dale un abrazo a la redacción!! Fuerte!    
    
    
    @RebecaRuizMart1 estos días descansó! Bs.!    
    
    
    @JuanmaMartin gracias! Un abrazo!    
    
    
    @PatriUcles peliculón por cierto    
    
    
    @lorenzomila en los planos q se han filtrado, algo se intuye pic.twitter.com/OCq6xvL4kN    
    
    
    La Dolce Vita , 20 años sin Fellini http://youtu.be/_99e25pmd5c     
    
    
    @Maalayu jejeje! Pero no lo pongas en un examen!    
    
    
    @PedroArmestre @maraphotos gracias a los 2! Q tal todo Pedro? Abrazos    
    
    
    @pedroblancoa ni mis sobrinos al salir del colegio...    
    
    
    @PedroArmestre @maraphotos me consta... Espero q estés al 100% pronto!    
    
    
    Ni Ronaldo, ni Messi, ni nada.. La imagen futbolística de la semana es ésta... http://m.youtube.com/watch?v=QYJKNif56OY&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DQYJKNif56OY …    
    
    
    @PorteroAJ sí, muy emocionante.    
    
    
    @marchadelcarbon sí!    
    
    
    "Vivir es fácil con los ojos cerrados", D.Trueba vuelve a poner el foco en los héroes anónimos.Peli muy recomendable. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/david-trueba-aire-muy-lennon-equipo-san-sebastian/2029331/?media=tve …    
    
    
    @PereVallK @fotogramas_es es una gozada buscar todos los guiños de Trueba.. El coche de Logroño!? Azcona claro..    
    
    
    @joseluzamora gracias compañero! Un abrazo!    
    
    
    José Hierro. pic.twitter.com/o6TKbhEhWl    
    
    
    "Defiende tu sombrero por ridículo que sea"  Pues sí, "El intérprete " de Asier Etxeandía es un subidón.    
    
    
    @satiresamba @24h_tve @rtvees por eso el canal pone "archivo" suelen colgar cosas cuando se cumplen aniversarios..    
    
    
    @NataliayalaRNE @aitoryuste @carlitosmoro @Carlos_Cecilia @cjimenezrnevigo ;-) gracias!!! y al resto de acompañantes en el tuit felicidades!    
    
    
    @DoriToribio_Rne altibajos...y entre nosotros la familia de Brody podría irse de vacaciones una temporada    
    
    
    En un rato (19h) a la presentación de #Thyssen140 el libro d @guillermosolana . Q le preguntaríais? Se las traslado en directo? #twittearT    
    
    
    @mj_fraile @guillermosolana se la haremos! Pero no deberías poner su nick q si no se la prepara..;-)    
    
    
    @CarmenchuOB @guillermosolana @mrtfernandez gracias Carmen! Ha sido un muy buen rato!    
    
    
    @Clara_Merin @museothyssen un placer verte Clara!    
    
    
    "Tú justificas mi existencia: 
Si no te conozco, no he vivido; 
Si muero sin conocerte,no muero,porque no he vivido."
#LuisCernuda    
    
    
    @martmarma @_anapastor_ @bananity vaya, gracias. Estupenda compañía además en el tuit!    
    
    
    @guillermosolana @mrtfernandez de nada especiales tb. Ya si quieres echamos un ratito cada lunes x la tarde. Museocharlatuits.    
    
    
    Buen club: pic.twitter.com/zgDvWkkPzZ    
    
    
    "Mire,quítese usted de cuentas,yo no he nacido para la vida,he nacido para escribir poesía" #LuisCernuda en Archivo  http://www.rtve.es/alacarta/videos/escritores-en-el-archivo-de-rtve/luis-cernuda-recuerdo/1225487/ …    
    
    
    El portero q ha puesto hoy el Madrid promete..    
    
    
    #isco?    
    
    
    5 de noviembre, Día Internacional de Defensa del Periodismo. Abrazo fuerte  a los trabajadores de RTVV.    
    
    
    ¿Qué lugar q haya salido en una serie de tv visitaríais o habéis visitado? A eso de las 11:30 los comentamos en @LasMananas_rne    
    
    
    Maravillosa! “@museodelprado: Últimos días para visitar la exposición #bellezaencerrada Hasta el 10 de noviembre http://youtu.be/iP9SCcEUiNM ”    
    
    
    @manuel_sagredo @MenendezRNE @JavierCapitan @LasMananas_rne ay ay ay!!    
    
    
    @FMConstriktor td2!!! En la 1! Jeje.    
    
    
    @FMConstriktor nos estamos liando. Salvo cambios, hoy 6 de nov. en el Td2 de la 1 q empieza a las 9, pieza de El intérprete! Jajaja    
    
    
    @FMConstriktor es q yo sin "intérprete" me explico muy mal.. Jajaj    
    
    
    @yolca2 @FMConstriktor piececita en la 1 en el TD de las 9. Te esperamos y pásate por Apolo en Madrid o mírate la gira, vale la pena!    
    
    
    @FMConstriktor @asieretxeandia @La1_tve jaja. Oye q en los TDs todo es cortito! (Pero lo ve mucha gente) ;-)    
    
    
    Este viernes se estrena una película diferente, desconcertante, pequeña y muy recomendable (al menos para mi), se llama STOCKHOLM.    
    
    
    @MenendezRNE @BBVAResearch @LasMananas_rne a lo largo de la mañana haz un guiño a "juego de tronos" q ya la has liado..    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne he derivado responsabilidades a Capitán.. Te parece bien no?    
    
    
    @anaoftherock exacto, es la que le dijo una ámiga a @asieretxeandia y q le ayudó mucho.. Grande!    
    
    
    @asieretxeandia @tve_tve gracias! Grande tu abuela, y el espectáculo! Abrazo!    
    
    
    @mrtfernandez @asieretxeandia @tve_tve tu ya lo bailaste q lo sé yo!    
    
    
    @MartaCoboLopez @tve_tve @asieretxeandia @FMConstriktor en cuanto lo cuelguen en @rtvees  lo pongo...    
    
    
    @SoyPiti ni se te ocurra Piti, a dos compañeros les ha metido un virus..q escribe tuits por ti    
    
    
    "Puede que lo que hacemos no traiga siempre la felicidad,pero si no hacemos nada, no habrá felicidad." Hoy hace 100 años nacía Albert Camus.    
    
    
    Concierto para amigos invisibles de @asieretxeandia ."Defiende tu sombrero por ridículo q parezca", os dejo el vídeo. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/asier-etxeandia-triunfa-interprete/2126722/ …    
    
    
    Sigo riéndome mucho con el vídeo de la niña y la barba paterna.Nada mejor para  unas risas de tarde.Cuidado barbudos! http://www.youtube.com/watch?v=x23np_2WJi4 …    
    
    
    @gemmaherrero @LaGraderia enhorabuena!!    
    
    
    @eduardosuarez envidia.    
    
    
    @eduardosuarez es un aniversariazo    
    
    
    Ha muerto Jesús Mata, reportero gráfico de TVE, de los grandes, maestro de muchos. Nos queda,para siempre,su trabajo. http://www.rtve.es/alacarta/videos/programa/ojo-noticia-jesus-mata/1312781/ …    
    
    
    Neruda no murió envenenado,murió del cáncer q sufría.Pero habría q añadir q tb murió de tristeza,y ese veneno sí se lo inoculó la sinrazón.    
    
    
    Hoy antes de los deportes, un recuerdo a Amparo Rivelles, música con Pixies, estrenos y coloreamos un poco...    
    
    
    @richytheking @CinesVerdiMad q responsabilidad! Ya me contarás!    
    
    
    @acasadoruiz ufffff    
    
    
    @acasadoruiz pues has borrado el tuit de sol    
    
    
    Pero la última no fue hace nada? RT "@acasadoruiz:  la navidad en Sol pic.twitter.com/2cxFTPXm3L”    
    
    
    @carlos_santos_r @Latiendadelala no he estado! Cómo puede ser?    
    
    
    @carlos_santos_r @Latiendadelala ñam! Por cierto enhorabuena por tus recientes éxitos! Teatrales y costureros!    
    
    
    Grande! “@kikeboned: Hoy toca cambio de foto de perfil como despedida!! Gracias a todos!! pic.twitter.com/ioVmzZh5ri”    
    
    
    @_anapastor_ el partido de la jornada lo habéis dado hoy vosotros.. Vibrante..    
    
    
    I don't like mondays. http://m.youtube.com/watch?v=-Kobdb37Cwc …    
    
    
    Claro q después de el monday, "podemos quedar todos los martes hasta q te hartes.." Me gusta esta canción... http://m.youtube.com/watch?v=elzsIEuLA-w&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DelzsIEuLA-w …    
    
    
    Coloreando fotos y películas. ¿Sacrilegio?¿Experimento? http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/diferentes-artistas-retocan-fotografias-antiguas-para-luzcan-como-nuevas/2130427/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    @Buskndolkmino ya me dirás q te parece el resto!    
    
    
    @angy_nuga @omg_tve como debe ser! Jeje    
    
    
    @MariaEizaguirre @telediario_tve y coloreando a los presentadores, q aquí no vemos ;-)    
    
    
    @diemate q bien! Gracias!    
    
    
    @MangelSanchez63 gracias!!    
    
    
    Dudas a la hora de escribir o hablar que resuelve un diccionario del @InstCervantes.Vídeo del #td2. Curiosas algunas. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/manual-del-instituto-cervantes-resuelve-500-dudas-del-espanol/2138428/ …    
    
    
    @Irectionerr nada cursi! Quizá exagerado! Pero gracias!    
    
    
    Manual para dudar...El @InstCervantes publica un libro para que acertemos.. y "pa que hablemos mejor"  http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/manual-del-instituto-cervantes-resuelve-500-dudas-del-espanol/2138428/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    Cifra total de dinero recaudado en la subasta de arte de anoche en @ChristiesInc :511.771.420 de euros. #lamayorsubastadelahistoria    
    
    
    Hoy en @LasMananas_rne con @MenendezRNE y @JavierCapitan hablaremos de series q han envejecido mal.. Nos decís alguna?? Os citaremos en dto.    
    
    
    @luna_paredes @loquepajque gracias!!! Las palabras dan mucho juego!    
    
    
    Grande @Antoniolucas75 ! Premio Loewe de Poesía.    
    
    
    @luna_paredes @loquepajque emoticono de cara sonrojada 😊    
    
    
    Hoy hace 3 años nos dejó el austrohúngaro más ilustre,Luis García Berlanga.Y todo es tan berlanguiano (palabra q todavía no está en el DRAE)    
    
    
    Tengo una pieza relacionada con la luna. Qué música meteríais en el reportaje (intentando evitar a Sinatra) #cancionesdeluna    
    
    
    Qué barbaridad!!! Vaya lista de canciones lunáticas!!!    
    
    
    @greciana70 q honor!!! Bienvenida!    
    
    
    Os dejo la luna,real y virtual.Gracias x los mensajes y sugerencias musicales!Sonó Neil Young y J.Álvarez http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/acercamos-luna-virtual-creada-artista-chino-ai-weiwei/2143572/ … vía @rtve    
    
    
    @ristomejide cómo dices? ;-)    
    
    
    Has pintado ya en la luna? http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/acercamos-luna-virtual-creada-artista-chino-ai-weiwei/2143572//?media=tve …    
    
    
    @MonicaCarrillo quizá sea el de este grifo que parece buena persona.. pic.twitter.com/P0UKDEWCyn    
    
    
    En dos minutos, en el #td2,  hacemos un recorrido fotógrafico por la tragedia del tifón en Filipinas. Hoy se cumple una semana.    
    
    
    @anabumuntu @asieretxeandia a defender el sombrero como siempre!!!    
    
    
    El tifón de Filipinas en fotografías. Se cumple una semana de la tragedia. Gracias por vuestros mensajes. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/filipinas-fotografias-tragedia/2146477/ …    
    
    
    Grande! “@palbeme: @cdelamorTVE excelente report .Mi hijo ha decidido que 5 euros de sus ahorros  los dona.    
    
    
    @AinaDiazV si hubiese sido en NY los medios nos habríamos vuelto locos.. Triste diferencias hasta en la muerte. Gracias!    
    
    
    Viendo la historia de Vargas Llosa como "autor de alquiler", pienso en la cantidad de escritores en la sombra q deben existir.    
    
    
    Se cumple una semana del Tifón en Filipinas.  Cada imagen es una historia. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/filipinas-fotografias-tragedia/2146477/?media=tve …    
    
    
    Estupendo Millás en la entrevista a Roldán. Y vaya arranque, mucho nivel: pic.twitter.com/VprzdMq1Ch    
    
    
    Moccia haciendo de celestina en las estanterías de una librería... pic.twitter.com/25hd0TE6SK    
    
    
    #nosespían pic.twitter.com/OSYpLybQTN    
    
    
    @gemmaherrero q arranque de película.. Mítico... Q tensión!    
    
    
    El arranque de #MalditosBastardos es tan bueno, tan sumamente bueno.    
    
    
    Y este tipo no puede ser mejor actor. #CristophWaltz #MalditosBastardos pic.twitter.com/LsuqVMsnGt    
    
    
    Tortell Poltrona, entre otras cosas, cofundador de "Payasos sin Fronteras" gana el Premio Nacional de Circo.    
    
    
    Si os gusta la serie @isabel_tve y la historia,estáis de enhorabuena :  http://rtve.es/granada  Estupendo trabajo de @lab_rtvees .    
    
    
    No había visto que anoche "Malditos Bastardos" reunió a  más de 4 millones de espectadores... #TremendoTarantino    
    
    
    Mañana conoceremos al ganador/a del Premio Cervantes. Sólo tres mujeres lo han conseguido en 38 años, tremendo dato...    
    
    
    Hoy cumple años el  @museodelprado (19-11-1819).Un lugar imprescindible.¿Tenéis una obra favorita? #ObraFavoritaPrado    
    
    
    @mrtfernandez @museodelprado un estudio no oficial dice q es la segunda obra más mirada..    
    
    
    @Latanace encabeza esta lista tuitera de momento    
    
    
    Por cierto, hoy por su cumpleaños, el @museodelprado es gratis todo el día, si estáis cerca es un buen plan..    
    
    
    @mrtfernandez @DavidMar2 @fernandomorales @claramarin_ @museodelprado vaya pinacoteca, en un momento oiga.    
    
    
    La escritora mexicana Elena Poniatowska gana el Premio Cervantes. Cuarta mujer en la historia.    
    
    
    Es un buen TT! "@trendinaliaES: @cdelamorTVE la 1ª mención del hashtag #ObraFavoritaPrado aparece en tu TL. ¡Ahora es Tendencia en España!    
    
    
    En la web del  @museodelprado encontramos una selección de 15 obras maestras.http://www.museodelprado.es/visita-el-museo/15-obras-maestras/ …   El dream team. #ObraFavoritaPrado    
    
    
    Por cierto, esta obra que me he encontrado en el @museodelprado no cuenta en  #ObraFavoritaPrado pic.twitter.com/A85YUAVzut    
    
    
    Luz Casal, Premio Nacional de Música Actual.    
    
    
    @SecretosdeMadri bueno tenemos #ObraFavoritaPrado , en honor a ese cumpleaños...Algo es algo..    
    
    
    @museodelprado @Escacens el hashtag es de todos! Y entre todos habéis hecho una galería estupenda!!!!    
    
    
    "...el gobierno del pueblo, por el pueblo y para el pueblo..." 150 años del discurso de Lincoln en Gettysburg.    
    
    
    Hace 150 años un periódico se burló del discurso de Lincoln, hoy pide disculpas.Dicen q quizá fue la bebida...  http://www.pennlive.com/opinion/index.ssf/2013/11/a_patriot-news_editorial_retraction_the_gettysburg_address.html …    
    
    
    En unos minutos en el #td2  ,antes de los deportes, hablamos con la Premio Cervantes y con Luz Casal y un paseo muy  "animal" por el Prado.    
    
    
    Un paseo muy animal por el @museodelprado, que recuerda así  su remoto origen. http://www.rtve.es/v/2154752  vía @rtve    
    
    
    @gemmaherrero Meninas y Jardín balones de oro, digo cuadros. Goya genio, me gusta este mucho pic.twitter.com/DC2yWbBeNn    
    
    
    @JackFlash__ a mano lo tenía http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/acercamos-luna-virtual-creada-artista-chino-ai-weiwei/2143572//?media=tve … ;-)    
    
    
    @DesireeGarEs @museodelprado @rtve gracias compañera! Un beso.    
    
    
    @Manesandia toro blanco sí..sorry    
    
    
    @Manesandia @rtve @museodelprado me dejo caer por muchos museos!!    
    
    
    La trastienda de @LasMananas_rne . La radio la escuchamos en gran parte gracias a los q hay detrás.. pic.twitter.com/StUaz6QFeb    
    
    
    @EstebanRdM @tve_tve te lo compro!    
    
    
    @rodriguezcoello @MenendezRNE enhorabuena!!    
    
    
    Dylan estrena un videoclip interactivo de "Like a Rolling Stone". 
http://www.bobdylan.com/us/home     
    
    
    @rodriguezcoello @MenendezRNE Menéndez me obliga a darlas ;-)    
    
    
    @RomanPerezGlez @gemmaherrero bienvenido a la línea azul esa!    
    
    
    @trendinaliaES una buena noticia sin duda!!! Gracias!    
    
    
    @ElenaDocAuv jajaja, las dos cosas!    
    
    
    @emesejota gracias!!! me intrigaba saber si había pasado por España.    
    
    
    @emesejota anda q casualidad! Lo veré!    
    
    
    ¿JFK  en España? http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/visita-john-kennedy-espana-quebradero-cabeza/2161110/ …    
    
    
        
    
    
    ¿Cómo nos hubiésemos enterado hoy del asesinato de JFK? En un minuto en el #td2    
    
    
    Y si hubiese sido hoy? #JFK http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/como-se-contaria-hoy-muerte-kennedy/2164547/ … vía @rtve    
    
    
    Por cierto, gracias por todos vuestros mensajes!!!    
    
    
    ¿Cómo nos hubiésemos enterado del asesinato de Kennedy hoy? http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/como-se-contaria-hoy-muerte-kennedy/2164547/ …    
    
    
    @mcarmenjuan gracias! Y enhorabuena por esa parte del Ondas q te toca!    
    
    
    @agcalera q grande eres Calera! Claaaro!    
    
    
    Y dos días después de cumplirse 50 años de la muerte de #JFK , se cumplen 50 años de otro momento. pic.twitter.com/ys8ztFjURo    
    
    
    @MariaEizaguirre @cachitos_tve jajaja Calamaro y Maradona, esa canción es un himno!    
    
    
    Vaya #cachitosdeporte se están marcando en @la2_tve .De Parchís a @LosPlanetasGr,pasando X @LOQUILLOoficial y Calamaro.Grande @cachitos_tve    
    
    
    @AliceJacksonB jajaja. Q tiempos esos de la 2.    
    
    
    De las canciones q han sonado en @cachitos_tve con cuál os quedáis?O cuál es vuestra canción deportiva preferida? #cancionescondeporte    
    
    
    @cachitos_tve me lo he vuelto a pasar como un enano.. De las q han sonado me quedo con el tridente Planetas-Loco-Calamaro    
    
    
    @omg_tve @cachitos_tve pocas veces la habré utilizado! Pones el gol del 86 y esa canción y queda casi tan bien q la locución de V.H.Morales.    
    
    
    Ya sabéis. “@cachitos_tve: Gracias, @cdelamorTVE. Nos quedan 3: "Lovestory","Protovideoclip" y "Gourmet Vol. 1".No te los pierdas,please...”    
    
    
    De las #cancionescondeporte q decís, así a ojo ganan "Barcelona!"(Caballé y Mercury),Maradona(Calamaro), buen día(planetas) y azul y negro.    
    
    
    @gemmaherrero palabras mayores..    
    
    
    @ColectivoLaika @pachangadesras Gracias x seguir con tanta atención mi trabajo! Abrazo!    
    
    
    @guillermosolana magnífica decisión!    
    
    
    @nachotomas vaya honor! Gracias paisano!!!    
    
    
    Comunicado de Extremoduro sobre el robo de su disco. Manda a todos los implicados al mismo sitio.. pic.twitter.com/GTXw2LjUeR    
    
    
    Y hablando de Extremoduro, hace dos o tres años hicimos el lanzamiento de "material defectuoso" con nada... http://www.youtube.com/watch?v=VPJ25c0xO-Q#t=17 …    
    
    
    @davidcalzad no como cuando vuelva usted a los terrenos de juego, q serán visto y no visto!    
    
    
    @trinkete74 jajajajajajjaa. Al revés, con ese campo, el mérito es mayor, vaya carreras, imagina bajar a defender!    
    
    
    @javiBrizuela_ @La1_tve gracias!!! Abrazo!    
    
    
    @S_Molina_ jajaja, la ficción se pemite grandes licencias!    
    
    
    @roberstoST @telediario_tve @rtve hay otros muchos, pero te agradezco las palabras! Abrazo    
    
    
    @ValmeLopez una sonrisa es importante hoy en día! Gracias!    
    
    
    Lo de Oliver y Benji sí que era sudar la camiseta.Bajar a defender era una proeza.. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/secretos-series/2171116/?media=tve … vía @rtve    
    
    
    Maletas, puertas, biografías  y recuerdos en la nueva expo del @museoreinasofia http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/obras-munch-paul-klee-llegan-museo-reina-sofia-madrid/2172887/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    @pepvilar no me seas llorica! Se juegan poco, y hay relajación.    
    
    
    @pepvilar mientras no tengáis un topo... Es cierto q el 4-0 del sábado fue justito..    
    
    
    Hoy en @LasMananas_rne hablamos del vestuario en las series.En cuál se viste bien?Y la más hortera?Nos ayudáis?A eso d las 11:40 os leemos.    
    
    
    Por ejemplo todo el mundo coincide en q Mad Men bien.. Miami Vice mal.. @LasMananas_rne y vestir en series. A las 11:40..    
    
    
    Hoy me han colado en "en serie" y entramos ya! @LasMananas_rne    
    
    
    @SandraMoti @LQDVI alegría verte! Un beso fuerte!    
    
    
    @davidazcarate @telediario_tve es impresionante Turner!    
    
    
    @FreireCriss @La1_tve gracias! Turner es muy grande!    
    
    
    Probablemente el hombre que mejor ha pintado el mar.. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/obras-turner-inundan-museo-maritimo-greenwich-inglaterra/2176752/ … vía @rtve    
    
    
    @MariaEizaguirre esto q haces es lo q se viene llamando una escaleta tuitera ;-)    
    
    
    "Capitán de todos los mares que retrató"  http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/obras-turner-inundan-museo-maritimo-greenwich-inglaterra/2176752//?media=tve …    
    
    
    No había visto el verdadero anuncio d la navidad,vuelve el calvo,con los numeros + importantes http://www.youtube.com/watch?v=10pHkhcLj6c …. Estupendo @acfspain    
    
    
    @MenendezRNE @SergioMartinTVE @LasMananas_rne eso! Buen trabajo!!!    
    
    
    A raíz de un tweet en el q decía q Turner era quizá el que mejor había pintado el mar. Muchos decían q no, q Sorolla.¿ #Turner o #Sorolla ?    
    
    
    El duelo #Sorolla vs #turner muy igualado. Y hay quien dice que xq elegir.Otros aportan más nombres: Aivazovsky, Friedrich  (brutales tb).    
    
    
    En unos minutos, en el #td2, una aplicación que pretende cazar sueños..    
    
    
    Mañana es el Día de las Librerías,les hacemos un homenaje diciendo cada uno su favorita y trazamos un mapa?Con hashtag #libreríafavorita .    
    
    
    @Nuria73 eso sí q es una buena noticia Nuria! Bs    
    
    
    Estupendo mapa de librerías el que está saliendo! #libreríafavorita    
    
    
    ¿Recordar los sueños? http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/aplicacion-movil-permite-capturar-suenos/2179987/ … vía @rtve    
    
    
    Rabia, pena y vergüenza. #RTVV    
    
    
    @ristomejide la del 74 es una buena añada ;-) Felicidades!    
    
    
    "Soy lo suficientemente bajo y lo suficientemente feo como para triunfar por mí mismo." Felicidades Mr. Woody Allen #Woody78    
    
    
    @kikeboned @Lavidaaveces no me deja abrirlo en el tfno! Ahora lo miro!    
    
    
    @SandraMoti besos!    
    
    
    Los tres primeros de la liga dependen de sí mismos para ganarla. #peroquedaunmundo    
    
    
    @EduVegaSic unas cuantas, jeje    
    
    
    @eugenio_fouz @rtve gracias amigo!    
    
    
    @ManuC11 gracias!    
    
    
    @GomezPetri imagina la de canciones que se hubiesen quedado en el limbo!    
    
    
    @el_ma_fe gracias!    
    
    
    Muchos músicos empezaron en la calle...Aquí una pequeña muestra.. 
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/muchos-musicos-mas-reverenciados-hoy-se-patearon-antes-calles-ayer/2189747/ …    
    
    
    @cristina_diego @rastacai @asieretxeandia @FMConstriktor @JoseLHuertas q bien se pasa en "El intérprete", queremos que vuelva a Madrid!!!    
    
    
    @kikeboned @Lavidaaveces por fin lo he visto!! Para cuándo el salto a las letras!?    
    
    
    Esto es un "zasca" en toda la boca. Recordando al, quizá,  mejor Presidente. 3 minutos épicos. http://youtu.be/l8po7-PW39o     
    
    
    @josferlo @PrdgKorner seguro q iba yo cargando..    
    
    
    @JaimedelaRica @merryrevuelta @LeticiaDolera @paulamonroy fue un placer!    
    
    
    @europa_fm @martasolano_tve eh! Gracias!!! Abrazos a todos!!    
    
    
    Hoy "en serie" de @LasMananas_rne con @MenendezRNE  y @JavierCapitan  desde el Congreso.. ¿Cuál es vuestra serie política preferida?    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne pero si tenías los cascos puestos!    
    
    
    Hace unos meses repasamos un Detroit fantasma... Era, es así..Impresionantes imágenes..
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/detroit-ciudad-se-declaro-bancarrota/1988510/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @david_martos @PremiosFeroz J? Mmmm. Vale..    
    
    
    @MenendezRNE @paloma_pirfa @DVidueiroRNE es q @JavierCapitan estaba diciendo que veía una junta mal o algo..    
    
    
    La agencia Reuters hace balance del año en 93 fotos..En unos minutos vemos algunas en el #td2.    
    
    
    @JuanmaRomero @alex_b_g @telediario_tve @La1_tve @gemadriz gracias compañero! Abrazo    
    
    
    2013 en fotos. La agencia Reuters selecciona las imágenes de un año. Gracias x todos los mensajes! http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/agencia-reuters-resume-ano-2013-fotograficamente/2195788/?media=tve …    
    
    
    2013 resumido en fotos de Reuters. Año convulso. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/agencia-reuters-resume-ano-2013-fotograficamente/2195788/?media=tve …    
    
    
    Sale a subasta "Born to run" de Springsteen. ¿Qué canción  os compraríais?   #mecomprounacanción    
    
    
    En unos minutos, en el #td2,os presentamos al nuevo plusmarquista mundial de los 100 metros lisos...Un auténtico animal..    
    
    
    En directo #Mandela http://www.livestation.com/en/bbc-world     
    
    
    Ha muerto #Mandela . pic.twitter.com/LZCGwad4Zu    
    
    
        
    
    
    Si queréis ver imágenes de los alrededores de la casa de Mandela, @jaguardiola ,dtor. de @enportada_tve está ahora mismo tuiteando  allí.    
    
    
    ESPAÑA-HOLANDA-CHILE-AUSTRALIA. Grupo complicado para el Mundial no?    
    
    
    @Elicamsie @telediario_tve son mañana y allí estarà TVE    
    
    
    @Topojuan gracias! La historia de unas manos..    
    
    
    @InesLopGar gracias!,    
    
    
    @AlbertoEscri @La1_tve gracias compañero!    
    
    
    @arterecord gracias amigos!    
    
    
    @jjgonzalez2 un humilde homenaje, gracias!    
    
    
    @IleneGlaMa @ASelvaPuig en cualquier caso, mi voz te lo agradece ;-)    
    
    
    Hace ahora 30 años aparecía el videoclip "Thriller"d Michael Jackson,pero antes ya se hacían "vídeos".Ahora en @cachitos_tve en @la2_tve    
    
    
    A los que estéis viendo @cachitos_tve os propongo elegir el mejor vídeo del programa... #cachitosproto    
    
    
    Al decir "mejor" digo impagable .. #cachitosproto    
    
    
    #ElFary lidera en #cachitosproto preferido.    
    
    
    RT "@Davarona: Qué guapísima Marisol!! #cachitosproto http://www.rtve.es/mt/1918233    vía @mas_TVE”    
    
    
    @RaquelMartos espera que queda...q luego te encaprichas de otro #cachitosproto    
    
    
    Hay empate entre El Fary y Demis Roussos. Seguidos de Junior y Manolo Escobar. #cachitosproto    
    
    
    @AinaDiazV pon @la2_tve rápido!    
    
    
    @manuelcatalan_ @carlosbardem  al menos habrá pedido disculpas 5 veces.. por algo q yo catalogaría como error más q mentira. Eso cuenta no?    
    
    
    Y llegó Salvador Dalí.  #cachitosproto    
    
    
    Ha ganado Demis Roussos. #cachitosproto preferido @cachitos_tve .    
    
    
    @RaquelMartos @cachitos_tve hay much@s q dicen q no podrán dormir después de esa visión..    
    
    
    @kurioso digamos q no está entre lo mejor de Eastwood..    
    
    
    @alemaciasblanco @82dnl jajajaja, no digas tonterías!    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne lo bonitas que estaban quedando hasta ahora..    
    
    
    Obama: "Mandela liberó a presos y a carceleros....Cambió las leyes pero también cambió los corazones." #Mandela    
    
    
    Expresidente Bush se levanta para aplaudir a Obama.  #Mandela pic.twitter.com/2nJEnlsg2a    
    
    
    @Official_Celia ufff de hoy para mañana es imposible! Sorry    
    
    
    @Official_Celia esta semana es casi imposible. Con tanta premura me resulta muy complicado.    
    
    
    El crítico de "the new yorker" es duro.. Entre lo peor del año, "Gravity","Antes del anochecer" y "La gran belleza"😳http://m.newyorker.com/online/blogs/movies/2013/12/the-best-movies-of-2013-richard-brody.html …    
    
    
    @RafaSRR a mi encantó!! Para gustos!    
    
    
    En @LasMananas_rne ,con @JavierCapitan ,las mejores series del año para el American Film Institute.Para vosotros?Os leeremos en directo.    
    
    
    En unos minutos, en el #td2, damos otra vuelta por el "Guadalquivir" esa impresionante peli-documental que llega el viernes a los cines.    
    
    
    Y por cierto si queréis "navegar" un poco  por el río, os recomiendo http://rtve.es/guadalquivir  .Otro impecable trabajo de @lab_rtvees    
    
    
    @david_martos @PremiosFeroz idem    
    
    
    @pepvilar tan cercas estás? Claro que con la entrada q había igual has podido recolocarte    
    
    
    @STE_CLUB lo intentaremos! Gracias!    
    
    
    Mañana llega Guadalquivir a los cines...Impresionante. (los actores y actrices siguen nerviosos) http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/llega-cines-documental-guadalquivir/2216080/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== …    
    
    
    En unos minutos en el #td2 la más pequeña (gran) obra de teatro del mundo...    
    
    
    @MenendezRNE jajaja, lo malo es q ahora no sé como volver a mi tamaño, así q el miércoles cuidado con los pisotones!    
    
    
    @twiteatrera @DTespacio @convocatoriared gracias! ;-) gran propuesta la de David.    
    
    
    Finalistas mejor peli Premios Forqué:15 años y un día.El cuerpo. La Gran Familia. La herida. Las Brujas.. Una pistola en cada mano.    
    
    
    Finalistas Premios Forqué mejor actor: Antonio de la Torre (Caníbal). Eduard Fernández(Todas las mujeres).Javier Cámara  (Vivir es fácil..)    
    
    
    Finalistas Premios Forqué mejor actriz: Aura Garrido(Stockholm). Marian Álvarez (La herida).Nora Navas (Todos queremos lo mejor para ella)    
    
    
    La otra lotería de navidad, @Sothebys sortea un Picasso, las papeletas cuestan 100 euros, los fines son benéficos. http://www.sothebys.com/es/news-video/blogs/all-blogs/impressions/2013/11/1-picasso-for-100-euros.html …    
    
    
    Una pequeña gran obra de teatro. http://www.rtve.es/alacarta/videos/programa/invitamos-ver-mas-pequena-gran-obra-teatro-que-existe/2224611/ … … c/c @DTespacio vía @rtve    
    
    
    Maravillosa #LaGrandeBellezza .    
    
    
    @javier_lapuerta hipnótica, con esa mirada que ya ve todo demasiado lejos, con esa decadencia servida con champagne. Grande Sorrentino.    
    
    
        
    
    
    @CarmeChaparro la muerte del guionista les bloqueó, pero ahora ufff, es enganche total.    
    
    
    #LawrenceofArabia y tantos otros. Ha muerto Peter O'Toole.    
    
    
    @jjmontero @pilargmuniz_tve no. Pero el último me dejó taquicárdico! La 3Temp.  como dice Pilar, ha crecido mucho!    
    
    
    @jjmontero @pilargmuniz_tve por comentarios así bloqueo. No me gusta saber nada de nada! Ni una ligera suposición!    
    
    
    @alex_rod82 @dmartinezTV es el q me falta! Y David claro q se puede hablar, los primeros eran malos! (La muerte del guionista seguro)    
    
    
    @MenendezRNE me gusta ver el simbolito del despertador! Jejeje, a madrugar!    
    
    
    @PereVallK @fotogramas_es y con los de Paul Newman, q escándalo!    
    
    
    @gemagemma es más rápido no?    
    
    
    @gemagemma  6:30 unos 900kms  frente a 2:30 500, más de una hora y media tienen q pulir (en 2030 dicen!)    
    
    
    Los ojos de Peter O'Toole. pic.twitter.com/UJt1ekIpkC    
    
    
    "En las calles de Madrid" #Loquillo #cachitoschef http://www.rtve.es/mt/2082916    vía @mas_TVE    
    
    
    Clase: Leonard Cohen cantando. #cachitoschef http://www.rtve.es/mt/2083244    vía @mas_TVE    
    
    
    "Segundo premio", me gusta que @losplanetasgr sean fijos en @cachitos_tve http://www.rtve.es/mt/2083407    vía @mas_TVE    
    
    
        
    
    
    @slayerrr explícaselo bien..    
    
    
    @Iris_Lopez jajaja mola!    
    
    
    @antoniorubial @PremiosFeroz @A6Cinema Stockholm es una de las pelis del año!!    
    
    
    En unos minutos, en el #td2 ,una cámara de fotos con la que recordaremos todo lo que rodeaba el momento...    
    
    
    @carlosbardem es tremenda.. Superlativa. Decadencia servida en copas de champagne.    
    
    
    RT “@LasMananas_rne: @cdelamorTVE dedica #EnSerie a los cameos. ¿Cuál es el que más te ha gustado? ¿Qué famoso te gustaría que hiciera uno?”    
    
    
    @AnnaMIglesia @editorialespasa bien!    
    
    
    Gracias por destacar "La vida a veces"!! Mucha ilusión!  http://www.zoomnews.es/159867/letras-y-tretas/libros-2013-guia-compras-ii … pic.twitter.com/XWRtuZDSiS    
    
    
    @RaiRobledo @A_Valenzuela jejeje. Hubiésemos dejado la Torre de Cristal como los chorros del oro!    
    
    
    Ya podéis mandar vuestras fotos y lo q queráis! “@Davarona: aquí tienes #Mi2013 http://www.rtve.es/noticias/resumen-ano-2013/mi-ano-2013/index.shtml …  :)”    
    
    
    Por cierto, algunas de vuestras fotos saldrán en el Telediario ;-) http://www.rtve.es/noticias/resumen-ano-2013/mi-ano-2013/index.shtml …    
    
    
    @bhriossalcedo @Davarona mándala a la web!    
    
    
    @israelalon @fcaro_RTVE jajaja. Hacemos estudio previo para dar acceso al armario.. Los libros sobre su mesa nos pusieron sobre la pista..    
    
    
    Es difícil ser más guapa que Marisol ¿no? #cachitosnavidad    
    
    
    Agudeza visual: identifiquen al menos a tres de los que cantan este villancico. #cachitosnavidad http://www.rtve.es/mt/2247366    vía @mas_TVE    
    
    
    Alguno más hay.. @jumafe87: @cdelamorTVE @mas_TVE Pécker, Cómplices, Presuntos Implicados, Ketama... sigo? jeje” #cachitosnavidad    
    
    
    @Montse_Busquets habrá ;-)    
    
    
    @josecvales es una cita a la que no puedo faltar..Abrazo!!    
    
    
    @beatriz_solano_ gracias!!!    
    
    
    Un año más hemos pasado un rato en la puerta de llegadas del aeropuerto. Gracias x los mensajes! Aquí el vídeo. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/navidad-vuelta-casa-abrazos/2258910/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1ERVNDJnBhZ2VTaXplPTE1JnNlY3Rpb25GaWx0ZXI9NDUwMzMmYWR2U2VhcmNoT3Blbj1mYWxzZQ== … … …    
    
    
    En unos minutos, en el #td2 ,otra de reencuentros en el aeropuerto..    
    
    
    @rosacondetv muchas gracias compañera! Un beso.    
    
    
    Si vas a esperar a alguien a un aeropuerto (u otro sitio) aquí te dejo el "manual del que espera". Felices días. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/navidad-acaba-espera-para-reencontrarse-seres-queridos/2259470/?media=tve …    
    
    
    @MchamorroM q bien! Grande ese Papa Noel    
    
    
    @pereiradmc espero q los disfrutes! Abrazo!    
    
    
    @EduMadina brutal.    
    
    
    Sí que les ha cundido el viaje en metro... http://instagram.com/p/ieqNnWMSOX/     
    
    
    @AnnaMIglesia @editorialespasa @BelenBermejo eso es buena señal (creo) !! Gracias!!!    
    
    
    ¿Qué título le ponemos? http://instagram.com/p/ihSNKisSL3/     
    
    
    Nos metimos en un cuadro! “@alarcopaloma:Hiperrealismo.Me acuerdo del inteligente y divertido repor de @cdelamorTVE
http://goo.gl/daJI1Z ”    
    
    
    Todavía podéis mandar una foto q defina vuestro 2013 a http://www.rtve.es/noticias/resumen-ano-2013/mi-ano-2013/ … y nos contáis xq es importante. (alguna saldrá en el TD).    
    
    
    @jmanuelariza jajaja. Grande!!!    
    
    
    @miriamgutmoy mándala a la web! Y enhorabuena!    
    
    
    @AnnaMIglesia @BelenBermejo @editorialespasa guau!!!! Muchas gracias!!! q buena manera de terminar el año!!! Un beso!!    
    
    
    @gemmaherrero Que no te compren por menos de nada, que no te vendan amor sin espinas, que no te duerman con cuentos de hadas..    
    
    
    @gemmaherrero y por supuesto que no cierren el bar de la esquina.    
    
    
    @AlexArrojo @gemmaherrero ahora es cuando se le da la vuelta al micrófono y la gente canta como una descosida..    
    
    
    Como cada último día del año, antes de los deportes, el particular resumen de los q han mandado una foto a rtve.es .    
    
    
    Felices días que vendrán. Por un 2014 en el que nadie nos robe los sueños.    
    
    
    @FernandoOlmeda @telediario_tve gracias compañero! Un abrazo y feliz 14    
    
    
    Al ver a Massiel en #cachitos2014 me pregunto si alguien (sin buscarlo en Google) se sabe la letra del "la,la,la,la". Igual es cosa mía.    
    
    
    @antoniorubial jaja. Enorme. Dos cosas. Tienes los 7 u 8 anteriores en la web y tienen lista de spotify.. #nodigomás c/c @cachitos_tve    
    
    
    @chmardel es un clásico de la música.    
    
    
    @jesusmarana has puesto la 2?    
    
    
    @mariolacubells quieres decir q has ido de TVE a TVE.. ;-) feliz año!    
    
    
    @mariolacubells jajaja. Cachitos es una joya. Q 2014 nos traiga buena TV. Bs.    
    
    
    @eirinn72 @AinaDiazV muchas gracias! Feliz lucha de gigantes!    
    
    
    @jaimecantizano feliz 14 Jaime!    
    
    
    Así fue el año pasado para algunos de los q mandaron fotos a rtve.es , gracias x todos los mensajes!!!  http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/fotos2013/2274869/ … vía @rtve    
    
    
    @EdgarMelchorF @tve_tve gracias amigo!    
    
    
    @miguelmsh15 ;-)    
    
    
    Q buena manera de empezar el año! “@nerea23: Bonitas palabras en @el_pais para el resumen de 2013 de  @cdelamorTVE pic.twitter.com/0xY3y5WWHh”    
    
    
    @Fernand0Ram0s @nerea23 @el_pais gracias amigo!!! Un abrazo fuerte!! y feliz 14!    
    
    
    @Maria_Feguti lo tienes un par de tuits míos anteriores..! Gracias!    
    
    
    @pvallin @josechispero jajaja. Hay Sorkinistas y algún antisorkinista. Yo estoy en los primeros. Esa escena es brutal. Abrazo.    
    
    
    @DavidCacho @pvallin @josechispero dame a repelentes q piensen así.. Dame muchos, dámelos q gobiernen un país... Y para ti el resto ;-)    
    
    
    @DavidCacho @pvallin @josechispero Sorkin es buenista, pero es top. Después de alguna serie suya te pones uno de Los Soprano y compensas.    
    
    
    @DavidCacho @pvallin @josechispero "Cada vez que suena una campana, un ángel consigue sus alas".....    
    
    
    Felicidades! “@lolathin: mi auto regalo de cumpleaños, desayuno y nueva lectura #lavidaaveces @cdelamorTVE pic.twitter.com/F8FPsToWwV”    
    
    
    @FreireCriss q manera de pintar el mar! Grande. Enjoy!    
    
    
    @nachotomas @rtvees eh! Gracias paisano! Q bien! Feliz año tb! Abrazo!!    
    
    
    @Mariacho a eso iba..    
    
    
    Un año más ponemos en marcha una especial ronda informativa. En vuestra ciudad Baltasar es con betún o sin betún? #PorUnaCabalgataSinBetún    
    
    
    Valladolid, Gijon y Badajoz sin betún! #PorUnaCabalgataSinBetún    
    
    
    Parece que Logroño, Valencia, Murcia, Zaragoza y Segovia sin betún. Vamos bien. #PorUnaCabalgataSinBetún    
    
    
    @laurinharg betún o no betún?    
    
    
    En Salamanca, Ceutí, Aranda,Santiago y Santa Cruz de Tenerife  sin betún. #PorUnaCabalgataSinBetún    
    
    
    Y para cerrar la ronda: Barcelona,Palma,Cuenca,Ourense,A Coruña,Donosti y Torremolinos sin betún. #PorUnaCabalgataSinBetún    
    
    
    Gracias a todos los que me decís q los Reyes Magos os han regalado "La vida a veces"!!!!    
    
    
    @OlgaMontonGa espero que los disfrutes!!! q bien esos reyes!!    
    
    
        
    
    
    @veris_mr estupendo!!! grandes esos reyes!!!    
    
    
    @nurgonmes suerte en los exámenes!!!! AUnque en los descansos puedes leerte algún relatito..en plan relax..    
    
    
    @soniacisners y yo de q los disfrutes!!!! gracias!!    
    
    
    @MariaTeisson gracias igualmente!!!!    
    
    
    Si tuviese que hacer una lista de películas de 2013, dos que estarían muy, muy arriba serían "La gran belleza" y  "Una cuestión de tiempo".    
    
    
    "Buscaba la gran belleza y no la he encontrado". Jep Gambardella es uno de los grandes personajes del cine de los últimos tiempos.    
    
    
    "Ni todos los viajes en el tiempo del mundo pueden hacer que alguien te quiera".  "Una cuestión de tiempo" es simplemente mágica.    
    
    
    @FilmBayona vaya programa doble estupendo!!! Abrazo J y felices proyectos!    
    
    
    @pablodelpalacio no te gustó!? es maravillosa!!!    
    
    
    @sxuster46 q bien!! Ya me contarás q te parece el resto!    
    
    
    @ColectivoCM2 sencilla prefiero.. Más q facilona..    
    
    
    Mañana conoceremos los candidatos a los @PremiosGoyaEs Tenéis alguna peli, actor, actriz, director etc. favorito?  #PorraGoya2014    
    
    
    @almajefi @J00Perez q me dices? Contesto cuando puedo..mándame un privado en facebook o un Mail a carlos.delamor@rtve.es    
    
    
    @carlosbardem @alacranenamorao @szannou enhorabuena x partida doble!!    
    
    
    @davidcalzad @ireneblan @RafaelSalinero @beaballesteros3 q has dicho Calzado???    
    
    
    @pperezf Sonrisas y lágrimas...Es una pena q haya películas que recauden lo que recaudan..Abrazo!    
    
    
    Es tremendo y triste q 4 de las 5 candidatas a mejor película en lo @PremiosGoyaEs hayan recaudado apenas 1,5 millones de euros(entre todas)    
    
    
    Ojalá las nominaciones les puedan dar una segunda vida en taquilla, lo merecen. Y suerte a todos los candidatos!    
    
    
    Y por cierto en la categoría de película europea no recuerdo tanto nivel como este año: Amor,La Caza,La Gran Belleza, La vida de Adele.    
    
    
    @cdelamorTVE es imposible! Pero destaco Amor y La Gran Belleza x encima    
    
    
    @laguajezgz q bien! Espero que lo disfrutes!! Graciass    
    
    
    Empieza @enportada_tve en @la2_tve que celebra 30 años haciendo reportajes..    
    
    
    @Trujillo_Sj han tenido que buscar bien! Gracias!    
    
    
        
    
    
    @PalomaBravo @BelenBermejo @YouTube perdón la intromisión.. Me gustó mucho..besos a ambas.    
    
    
    @gemmaherrero para engancharte,"House of cards",pasar muy buen rato "el séquito"(impagable papel del repre),para flipar"black mirror.Vistas?    
    
    
    @gemmaherrero de las nuevas, master of sex quizá, orange.. no me ha enganchado mucho. Suerte en la búsqueda!    
    
    
    @manueljabois @radiocable es muy bueno, quizá superado por este q habrás visto, lleva cuidado.. http://www.youtube.com/watch?v=MLvAaKOz5Kg …    
    
    
    2014 http://instagram.com/p/jETskysSMA/     
    
    
    Vaya espectáculo han dado este fin de semana los 3 primeros de la "mejor liga del mundo".    
    
    
    @eacuatro tuvo 3,4 jornadas q parecía q iba a ser otra cosa..pero es un tostón!!    
    
    
    @MiguelSerranoTV y horrible el partido..    
    
    
    @Bagoa_ plus, 00:45 e imagino q en internet en algún sitio.    
    
    
    Menos mal que los #GlobosdeOro han premiado, por fin,  a Bryan Cranston, el prota de Breaking Bad.    
    
    
    Y muy merecido también el premio para una de las películas del año... #GlobosdeOro pic.twitter.com/nbO5elWWgt    
    
    
    @Caballodefuego_ me gustó mucho tb. pero pongo "La gran belleza" un par de escalones por encima...    
    
    
    @jaimecantizano @La1_tve Jaime!! Bienvenido a esta casa!!!    
    
    
    Los Premios Forqué se podrán  ver en  en @la2_tve a las 20:30.    
    
    
    Marian Álvarez,con La Herida,tiene pinta d hacer este año un Grand Slam cinematográfico:San Sebastián,Forqué,y yo apuesto q Feroz y Goya..    
    
    
    "La herida" mejor película en los Forqué.    
    
    
    La estrategia de marketing de la marca q viste a Messi es magnífica. Todo el mundo habla de ella.. Bien?Mal? Lo importante es q hablen.    
    
    
    @jelenrubio @pilargmuniz_tve es de la marca Diseño&Gracioso    
    
    
    Leo que la tercera será la última temporada de The Newsroom... Pues a pesar de sus muchos detractores, a un servidor le gustaba mucho.    
    
    
    Will McAvoy en la facultad de periodismo en los primeros(y estupendos)minutos de la primera temporada. #TheNewsroom http://youtu.be/m7jND_yMsUo     
    
    
    @BelenBermejo @alberto__marcos @paginasdeespuma q vaya bien!! Q buen lugar!!! Da recuerdos!!!    
    
    
    Bien por los @PremiosFeroz q entregarán el Premio de Honor  al grandísimo José Sacristán!    
    
    
        
    
    
    @fatimagg78 q bien!! Y todavía lo venden!? Graciass!    
    
    
        
    
    
    RT “@_anapastor_: Un buen día para recordar la carta de Juan Gelmán a su nieta...Un poeta contra el olvido. 

http://www.proceso.com.mx/?p=362399 ”    
    
    
    Vuelvo a poner el discurso de Juan Gelman en el Cervantes,q parece daba error. "La memoria es memoria si es presente" http://www.mcu.es/premiado/downloadBlob.do;jsessionid=F222BF95C0417C4A0C79077124AB5748?idDocumento=1925&prev_layout=premioMiguelCervantesPremios&layout=premioMiguelCervantesPremios&language=es …    
    
    
    En unos minutos en @LasMananas_rne para hablar d series.Globos de oro,se acaba Newsroom etc.Por cierto q serie  os ha dado más pena q acabe?    
    
    
    @juanmafdez @LasMananas_rne mujeres no te parecía ya demasiado alargada??    
    
    
    @vicentteserrano No!! Sube mucho!    
    
    
    Por si no la habéis leído todavía os dejo,otra vez,la carta d Juan Gelman a su nieto/a.Imposible no llorar y maldecir.http://www.proceso.com.mx/?p=362399     
    
    
        
    
    
    Ya en directo en el @24h_tve , las nominaciones a los Oscar.... Suerte a Esteban Crespo!! Q puede estar en cortometrajes!!    
    
    
    Esteban Crespo con "Aquel no era yo" nominado al Oscar!!!!!    
    
    
    Igual es momento de darle un Oscar a DiCaprio ya, no?    
    
    
    Casi testimonial, pero me encanta q "Antes del anochecer "tenga alguna nominación (guión adaptado). Delpy y Hawke pasearán por la alfombra.    
    
    
    De las de lengua no inglesa..Lo apuesto todo a "La Gran Belleza"(a la que yo hubiera dado + nominaciones). #Oscar2014 http://www.youtube.com/watch?v=HBSd272VwLw …    
    
    
        
    
    
    @marina_izqdo DRAE, arrollar: dormir al niño meciéndolo en la cuna o en los brazos. (Yo tb tenía la duda)    
    
    
    @ilusteo todavía doy las gracias!    
    
    
    @rauleldelbaul DRAE, arrollar: dormir al niño meciéndolo en la cuna o en los brazos. (Yo tb tenía la duda)    
    
    
    A los q dicen q es arrulló,DRAE: arrollar:dormir al niño meciéndolo en la cuna o en los brazos.(Yo tb tenía la duda).Las dos valen no?    
    
    
    @rauleldelbaul jaja yo tb creía q lo decía mal    
    
    
    Fotaza RT “@24h_tve: Un dedo de la mano derecha de la estatua del Cristo  de Río de Janeiro se ha quebrado x un rayo pic.twitter.com/fD2KYKf7xj”    
    
    
        
    
    
    @CGJgirona el miércoles a las 23:30 en la 1, pon un documental de Dalí que hemos preparado.. Alguna sorpresa tiene..    
    
    
    El miércoles a las 23:30 (por los 25 años de su muerte) en @La1_tve "Revelando a Dalí". Un documental de servidor y @csrvllj . Os esperamos.    
    
    
    @FernandoPhernix @La1_tve @csrvllj a las 00:25 estás metiéndote en la cama y piensa q tendrás sueños surrealistas a cambio!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @AnnaMIglesia @csrvllj @Amor_a_lArt @jammunoz eso espero!!! Me he divertido mucho! 55 minutos para intentar revelarle!    
    
    
    Esa sonorización! “@senfeifer: Revelando a Dalí en un sistema paranoico ( @cdelamorTVE ) - crítico ( @csrvllj ) ;-) pic.twitter.com/t4rJrjOBK5”    
    
    
    En #LanochedeDalí ,entre otras cosas,pasearemos x los paisajes reales d sus cuadros.Sabéis a cuál corresponde éste? pic.twitter.com/a6LyuJkDmz    
    
    
        
    
    
    @vicentteserrano hoy pon a Dalí en @La1_tve ;-) 23:30    
    
    
        
    
    
    @elentrometido gracias!! 1 hora de cultura en La 1, un privilegio!!    
    
    
    Para comprender a Salvador Dalí hay q saber q existió otro Salvador Dalí.Y no me refiero a su padre. #LanochedeDalí  23:30 en @La1_tve    
    
    
    @SergioMartinTVE @MenendezRNE @La1_tve @Lanoche_24h lo cantó Sabina, "Nos sobran los motivos"! Pero lo veré!    
    
    
    @almuariza gracias por la colaboración y por ser nuestros ojos del Avida Dollars!    
    
    
    "El mundo sería insoportable si existiesen 3000 Picassos o 20 Dalís" #LaNocheDeDalí a las 23:30 en @La1_tve .    
    
    
    ¿Cómo era la relación Picasso-Dalí? A las 23:30 en @La1_tve #LanochedeDalí    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Rreboholuciont #LaNocheDeDalí    
    
    
    El extraño concepto de la amistad de Dalí, en la residencia de estudiantes nos cuentan x ejemplo cómo terminó con  Buñuel. #LaNocheDeDalí    
    
    
    Atentos al expediente académico de Dalí #LaNocheDeDalí .    
    
    
    Grande el niño! #laNochedeDalí    
    
    
    Por cierto en #laNochedeDalí hay publicidad...    
    
    
    Picasso y Dalí ahora en #laNochedeDalí en @La1_tve .    
    
    
    Y en breve, visita a Cap de Creus. La cabeza de Dalí es como ese paisaje. #LaNochedeDalí    
    
    
    RT "@JoshMPTLC: Muchas cosas que no sabia de Dalí las estoy descubriendo gracias a #LaNocheDeDalí 
Me encanta el documental.    
    
    
    Y en breve paseo por un cuadro! #LaNochedeDalí    
    
    
    #lasmoscasdeDalí #LaNocheDeDalí    
    
    
    Y ojo a la música que ponemos en el coche ahora! #laNochedeDalí    
    
    
    El final es un descarte de una grabación antigua.. #laNochedeDalí .Dalí y su espejo.    
    
    
    Gracias a todos por vuestros mensajes de #LaNochedeDalí ! Un lujo hacer una hora de cultura. Se los transmito a @csrvllj ,un crack.    
    
    
    Aquí os dejo "Revelando a Dalí" y si queréis más, os podéis dar una vuelta x @lab_rtvees y su estupendo trabajo. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/la-noche-de/noche-revelando-dali/2338787/?media=tve …    
    
    
    Reitero mi agradecimiento x vuestros mensajes!Y al + del millón d personas q vieron #lanochedeDalí demostrando q estos contenidos interesan!    
    
    
    @custodiopastor gracias!!! La terraza no es visitable, pero no lo descarto, es mágica! Abrazo!    
    
    
    @MuseoCerralbo gracias amigos!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @maratorres_tve y después de todo, descubres q imposible de revelar.. Bs.    
    
    
    "Mi hijo murió hace 3 años,donó sus órganos.Gracias a su corazón nos dijeron q un niño pudo volver a jugar"Oído en @radio1_rne #solidaridad    
    
    
    @pcenizo @rafavega_ gracias a los 2!!!! ,pero no exageréis, (aunque se agradezca en este regreso después de las vacaciones)    
    
    
    @magomore @rtve muchas gracias!!! Abrazo!    
    
    
    "Corriendo bajo la lluvia", Usain Bolt y Gene Kelly pareja de baile.Os dejo el vídeo, gracias a todos x los mensajes! http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/cancion-usain-bolt-bajo-lluvia/1987815/ …    
    
    
    @diecisietecosas gracias compañera!! Bolt y Kelly dos genios!!    
    
    
    @MPOVEDAOficial @yayodelgado enhorabuena Miguel por ese reconocimiento en esa buena tierra!! Abrazo!    
    
    
    La decadencia en fotos. Detroit, ciudad fantasma. Os dejo el vídeo. http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/detroit-ciudad-se-declaro-bancarrota/1988510/?media=tve …    
    
    
    @evaSionrunning @teledeporte gracias!!!! Bolt es un excelente actor!    
    
    
    @CheiberRoll jajajaj, no exageres!!!!! Pero gracias!!!    
    
    
    @museoreinasofia hoy en el td1 hablamos de las expos más visitadas en la historia de nuestro país, vuestro museo aparece varias veces..    
    
    
    Exposiciones de récord, no sólo se hacen colas para el fútbol. Por suerte tb hay hinchas del arte. Os dejo el vídeo.
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/exposiciones-record/1989666/ …    
    
    
    @MPOVEDAOficial gracias ti maestro!    
    
    
    @jordievole pues propongo cerrar los ojos unos segundos y darle a "continue to the media" ese entonces! (Aunque algunas no me aparecen)    
    
    
    @jordievole ves ahora sale estupenda! Salud!    
    
    
    @LuciaPachecoM vaya! Q bien! Muchas gracias!    
    
    
    @kurioso @jordievole @outime gracias!    
    
    
    @sariceeee pues por aquí nos hablamos! Wellcome!    
    
    
    El @museodelprado,el @museothyssen,el @museoreinasofia,el @museoguggenheim etc llenan tanto como los campos d fútbol. http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/exposiciones-record/1989666/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @zero_conduite @museodelprado @museoreinasofia nadie ha dicho eso, pero para mi es una buena noticia.Y la expos son incuestionables.    
    
    
    @museodelprado @museothyssen @museoreinasofia @MuseoGuggenheim ,visitantes al Prado en 2012:3 Millones. Bernabeu temp.11/12:2Mill. De nada    
    
    
    @Becante13 pues por eso decimos que llenan tanto como los campos de fútbol..    
    
    
    @MiguelonMEH  claro!!!! lo único es q aquí los museos de ciencia los llevan los sapiens de sociedad, por eso no están incluidos. Abrazo!    
    
    
    @hjimenezj la comparación,es una invitación al optimismo, una metáfora.Pero me han dicho q el Thyssen tiene + gente q el Museo Bernabéu :-)    
    
    
    Q bueno es @lorenzomila !    
    
    
    Justo después de los deportes, una de princesas de Disney (pero algo sacadas de su contexto habitual...)    
    
    
    Isinbayeba es capaz de llegar más allá  de los 5 metros y sin embargo no estar a la altura.  http://www.elmundo.es/elmundodeporte/2013/08/15/masdeporte/1376583520.html …    
    
    
    @yolca2 @Fure66 ey cuidado, q de la forma q lo pones parece q ese tuit es mío. No des cuerda a esta gente.    
    
    
    @pilarmartin77 vaya! q hacía yo por allí? Gracias!!!    
    
    
    Nombres! “@NEUDC_RNE: En “El Culturódromo” de @CdelAmorTVE, hablamos de'Los nombres de las cosas’ con @Nombrarlascosas y @JorgeDegeneffe.    
    
    
    @sanchezdelreal @NEUDC_RNE @nombrarlascosas y dificilísimo! Abrazo!    
    
    
    @PrdgKorner @NEUDC_RNE muy muy difícil nombrar! Soy radiofónico en verano! Aunque todo se andará! Gracias!    
    
    
    @rocior78 @Libr_Benedetti q bien! Muchas, muchas gracias!    
    
    
    Y si antes del cierre de mercado el Madrid inscribe a su segundo entrenador como jugador de campo?    
    
    
    Hoy es el #díamundialdelafotografía , en el #td2 haremos un repaso a imágenes icónicas (sobre todo fotoperiodismo). Cuál no debería faltar?    
    
    
    @gemmaherrero sí! brutales, para mi la más descorazonadora es esta (imperdible el documental q hay sobre el tema. pic.twitter.com/uUKZn0f8xQ    
    
    
    @gemmaherrero en deportes para un servidor: pic.twitter.com/NaKk9eNvu2    
    
    
    @Pimpico visto y comprado. Esta semana en el TD.. ;-)    
    
    
    @LimonyCacahuete un secreto, esa es la última foto de la pieza ;-)    
    
    
    Ahora, justo después de los deportes, un repaso a algunas fotos estupendas por el #díamundialdelafotografía Faltan muchas, no sobra ninguna.    
    
    
    @MiguelMorenatti estuve a punto de meter una de las últimas de Egipto. Faltan muchísimos!!!Soy consciente, algún día haré un programa largo!    
    
    
    Os dejo el vídeo del #díamundialdelafotografía .Faltan muchas, pero son una pequeña muestra. Gracias x los mensajes!
http://www.rtve.es/alacarta/videos/telediario/188-anos-historia-fotografica/1998890/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD00NTAzMCZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmc2VjdGlvbkZpbHRlcj00NTAzMyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl …    
    
    
    @andresmutante placer aquella velada! Hay q repetir!    
    
    
    Lo nuevo de @Calamarooficial http://www.youtube.com/watch?v=D0yxAGyL3V4 … y lo nuevo de @ivanferreiro prometen alegrar el otoño http://www.youtube.com/watch?v=x_2WsCF-dlEiro … …    
    
    
    @EvaAlcayde muchas gracias!!!! q bien!!!    
    
    
    @CrisirubioH Gracias!!!! La vida a veces (o siempre) está llena de interacciones.    
    
    
    @LMalicia @calamarooficial @ivanferreiro q pasa? me encantan!    
    
    
    @yayodelgado sería Vidaña, pero q roten mejor! A Figueroa nadie le dice? Esa Condomina gritando Gol,Go,Go antes de una falta. Hazle un hueco    
    
    
    @yayodelgado y Guina claro. Mucha clase.    
    
    
    @yayodelgado y Juanma! Ya paro!    
    
    
    @guillermosolana Crewdson es absolutamente impresionante, cada foto suya es una superproducción!!! Así cotiza!!    
    
    
    @guillermosolana @guillermosolana es divertido enfrentar sus fotos con algunos cuadros...Una fácil: pic.twitter.com/o2DhyYkdEA    
    
    
    @lolagracia2 @guillermosolana sí!! les diferencia quizá la presencia humana no?    
    
    
    +1000 “@CinesRenoir: "Los viejos sueños eran buenos sueños. No se cumplieron, pero me alegro de haberlos tenido" pic.twitter.com/eepDgPzjuT    
    
    
    @onlinetotal jejeje,aquí llevamos 1 semanita!Eso es q has estado desconectada(bendita desconexión)o q no esperabas a después de deportes ;-)    
    
    
    @onlinetotal de ahora en adelante pasaré lista !    
    
    
    El Mono Burgos va a entrar en combustión. 32 grados en Madrid y con la parte de arriba del chandal.    
    
    
    @MadinaED muchas gracias!! Entonces imagino que habrás visto las tres páginas en blanco para que escribas la tuya ;-) Abrazo!    
    
    
    En unos minutos en #td2, una de reflejos y espejos en el arte.    
    
    
    Bien!! “@galiciajavi: Qué bueno! ... yo también me he visto en la tele ;-)”    
    
    
    Gol número 324 de Raúl con el Real Madrid. #7 (vale los otros serían oficiales pero contamos éste, no?)    
    
    
    Reflejos en el arte y en el @museothyssen. Gracias x los mensajes y por veros reflejados al final ;-)  http://www.rtve.es/v/2004009  vía @rtve    
    
    
    @pablolopez14 ya no, pero además hay descanso ;-)    
    
    
    @cerdeira a ti por reflejarte!!! Abrazo!    
    
    
    @epuntocastilla jajajaja, gracias!!! saicarg!!    
    
    
    @_anapastor_ terrible, imaginas una ciudad sin niños? Mira la comparación q hace ACNUR : pic.twitter.com/E3820FR1YY    
    
    
    El millón de niños sirios refugiados equivale,según Acnur, a q Madrid,Barcelona,Sevilla, Valencia y Zaragoza se quedarán sin un solo niño.    
    
    
    @VeroPozzi @rtve gracias por la fidelidad!!!    
    
    
    En @neudc ahora mismo descubridores de talento con @antoniorubial con @DavidTrias y con Julio Ruiz. Cine,música y literatura.    
    
    
    En @neudc ahora mismo descubridores de talento con @antoniorubial , @DavidTrias y Julio Ruiz. Cine,música y literatura.    
    
    
    En @neudc mi amigo @CarlesMesa me pidió q inventara una palabra,le he dicho "soñoranza": añorar en sueños. Dice q lo someta a votación.    
    
    
    