Reconvirtiendo un cacharrillo XP en un cacharro de provecho...    
    
    
    @unforgiven_too no hace falta irse tan lejos, aquí (Spain) condenamos a cualquier político antes de ser juzgado...    
    
    
    Lidiando con un HD cargado de sectores defectuosos pero por mis ... que lo reparo!    
    
    
    sudo dd if=/dev/zero of=/dev/sda bs=1M    
    
    
    sudo badblocks -w -v -s /dev/sda    
    
    
    Y si no mañana al app    
    
    
    Olé mi amazona cómo baña a su caballo http://twitpic.com/650tj3     
    
    
    A @perejoanmitjans  le gustará RT @microsiervos: Mapas de uso de Flickr y Twitter por el mundo (Internet) http://bit.ly/p4iLRB     
    
    
        
    
    
    Me acabo de sentir como Douglas Hall en Nivel 13 al entrar por VNC a un servidor para entrar por VNC a otro servidor...    
    
    
    Metiéndole 4Gb más de RAM a mi Mac a ver si lo espabilo un poco    
    
    
    @delagua qué va! Le quito 2 y le pongo 4 y encima no me van :-(    
    
    
    Escuchando al Papa (tarde) me he acordado de la canción Finisterra de Mago de Oz... vaya asociaciones que hace el cerebro    
    
    
    Le compro un columpio balancín a mi cría y lo utiliza para pesar sus juguetes... Me enorgullezco o me acojono?    
    
    
    Parece haber algún tipo d interferencia entre Dropbox y Rythmbox en Ubuntu...me recuerda cuando hice que se abriera el CDROM desde SICAP :-)    
    
    
    Se acaba de ir la luz del vecindario, sai cómo te quiero! A ver lo que aguanta!    
    
    
    Volvió la luz, aguantó el sai y no se paró ningún proceso :-)))    
    
    
    Cambio cupón descuento por euros (está prohibida su venta)    
    
    
    Posiblemente sea mi último tuit con el iPhone, me voy a tirar por los rápidos y no llevo chubasquero! Va por ustedes!    
    
    
    La chica de delante, además de guapa golosa, me ha dejado el plástico de sus galletas como condón para mi móvil y aquí lo tengo sano y salvo    
    
    
    @jmiguelbenitez tío, que desde dentro de Matrix no se puede proteger el hardware de fuera :-) un abrazo    
    
    
    No puedo más, nos tiran de todas las atracciones y la cría aún quiere más guerra    
    
    
    "Después de estar indignando sobre el tema..." a la gente se le está metiendo bien en la cabeza :-)    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Teoría de colas, muchedumbre y liderazgo http://ow.ly/6eUjE    
    
    
    @dbarenas gracias por la mención, además tu título me gusta :-)    
    
    
    Mando un saludo a mi compañero de sufrimientos Pau Roda... Pau, esto es un infierno! :-)    
    
    
    Arrancando un Windows para usar un Explorer... Al menos merece un tuit    
    
    
    Probando Unity de Vmware con un Windows dentro de un Linux y funciona genial cc @carlosguadian    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Se busca... http://ow.ly/6ltZf    
    
    
    Te puedes hacer amigo de una institución como un ayuntamiento?Y si cambia de partido?Y quien se pone como alcalde de...espera serlo siempre?    
    
    
    Qué coñazo tener que estar clasificando a los contactos en círculos, qué obsesión con clasificarlo todo!    
    
    
    Qué calor!! http://twitpic.com/6jcktu     
    
    
    @tahergo pues eso en la puerta de mi casa, eso si al sol ;-)    
    
    
    @CesarCalderon @xllinares @autoritas pues imagínate yo que casi siempre soy el primero al que le cae algo :-))    
    
    
    Quiero felicitar a mi amigo Pau que por fin es Teleco y se de buena tinta que se lo ha ganado! Un abrazo!    
    
    
    Estudio Situación Laboral Ingenieros en Informática de la Comunidad Valenciana 2011 http://ow.ly/6w4W8 (Excelente trabajo del COIICV)    
    
    
    Nervioso perdido camino de la Feria de la Tapa 2011 en Valencia http://ow.ly/1xftEs     
    
    
    Almuercito light al principio de la semana http://twitpic.com/6nqomq     
    
    
    Estoy totalmente de acuerdo con la subcontratación de ciertos servicios, pero que te llame un tío que habla como Brad Pitt en Snatch...    
    
    
    Valencia, qué ciudad más bonita tenemos el privilegio de vivir algunos :_) http://www.youtube.com/embed/_XwJUG_La6w …    
    
    
    Por cierto, la plaza del ayto. abarrotà de gente no es por el 15M, es una mascletà!!    
    
    
    La radio y la tele son igual que la escucha activa, el 90% del proceso es filtrado de basura    
    
    
    Dormir o jugar un poco con análisis de grafos? Vaya pregunta...    
    
    
    @virgula en cuanto salga la veo! Jajaja. Ya verás qué cositas más chulas vamos a incorporar a la ea :-))) (cómo voy a poder dormir!!)    
    
    
    Qué bonito es el atardecer de otoño desde mi despacho, hasta me pongo tonto... :-D http://twitpic.com/6uni99     
    
    
    Acabo de oír en la tele hablar de coches diésel a carburación... Increíble!    
    
    
    @lambertomorante adivina... Tele 5    
    
    
    @rafharram ya lo vi, pero para dos no me da, mucha pasta ;-) tengo un congresito en vistas, hacemos algo juntos?    
    
    
    @rafharram claro, gratis, era una coña :-) tengo poco tiempo, prefiero aprovechar el de machine learning que me servirá más    
    
    
    @rafharram pásame correo y lo vemos, igual podemos trabajar las dos ideas, nos beneficiamos los dos y tenemos más probabilidad de colocar    
    
    
    Acabo de descubrir el kturtle para mi cría, cómo se parece al klogo que hice en quickc en la universidad...    
    
    
    Probando Lliurex Infantil, muy buena pinta, a ver si voy enseñando a mi pequeña :-)    
    
    
    Vaya accidente en la v30,tres vehículos y un camión, un vehículo mirando hacia atrás con todos los airbags saltados.Parece que todos bien.    
    
    
    A ver quien lo tiene más pequeño http://twitpic.com/6xszji     
    
    
    Expresión del último que ha entrado en Escucha Activa: "ya estoy dentro" Como dice @virgula "dentro de Matrix" Pues esperad a la V2.0    
    
    
    Recapitulando tareas de I+D implicadas en la @escuchaactiva Pronto un post al respecto    
    
    
    Esta es la puerta de un colegio donde ciertos incívicos llevan a sus mascotas a hacer sus necesidades http://twitpic.com/700toe     
    
    
    Alguien que use Ubuntu One? Funciona bien? Me da muchos problemas y me temo perder info.    
    
    
    Curiosa frase que acabo de leer en una novela policiaca: "es buena chica, pero se casó con un ingeniero" WTF!!??    
    
    
    Increíble vídeo de luchadores de Wrestling bailando hipnotizados http://showyou.com/s/aqti0q     
    
    
    Euromed, batido de chocolate de 20ml, 1,90€. El litro le sale a 9,50€ ¿Qué es negro como el oro negro pero mucho, mucho más caro?    
    
    
    Increíble concierto de piano en Petrer de Anacleto Gómez Talavera http://ow.ly/1yZPyn     
    
    
    @escuchaactiva preparada y a pleno rendimiento en la monitorización en tiempo real de las elecciones argentinas #escuchaactiva    
    
    
    "En internet también gano CFK", articuloTELAM, datos tomados en la plataforma @escuchaactiva de @autoritas http://bit.ly/nmFt8u     
    
    
    Este es un tuit automático para comprobar si @cesarcalderon tiene un aviso de vacaciones en twitter o responde en menos de 5m :-)) @virgula    
    
    
    @CesarCalderon responde antes, incluso de vacaciones, que twitter me refresca el TL. Eres un reto para la tecnología :-)    
    
    
    @virgula @cesarcalderon eso eso, a dar envidia a la plantilla :-(    
    
    
    Bill Gates con camiseta del Barça...como se quede Pujol colgado en un remate de cabeza...    
    
    
    Qué tranquilo se trabaja cuando nadie te distrae... No es una indirecta compañeros de @autoritas es una directa pero con cariño :-)    
    
    
    @anacletogomez tus molestias suelen ser sabrosas :-)    
    
    
    Increíble,volviéndome loco con un checkbox y un label que salían alrevés y resulta que tenía la aplicación en árabe...    
    
    
    @carlosguadian ya, pero es que estaba la pantalla llena de símbolos raros y ni me había dado cuenta! :-)    
    
    
    Riendo con @ginesalarcon de un bug en el gestor de bugs, el Bugtoritas :-))    
    
    
    Picando una cosa que le gusta mucho a @anacletogomez donde él y yo sabemos ;-)    
    
    
    @jmiguelbenitez @anacletogomez increíblemente rico, y he acabado con unas alitas de las que le gustan a @raulalegre :-)    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Mover el directorio de datos de MySql http://ow.ly/7dh67     
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 96,79%    
    
    
    Ya va siendo hora! RT @bitacoras: Renfe ofrecerá WiFi gratis en trenes y Cercanías http://bit.ly/rLfFjj     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": ¿Problemas con Internet Explorer? Modos de Renderizado http://ow.ly/7fLXu     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Top 10 iPad apps para un CTO http://ow.ly/7knzJ     
    
    
        
    
    
    @pedro_anton jajaja    
    
    
    Malo, muy malo! :-) RT @avc_conti: Una Mac que soporta Windows [Humor] http://bit.ly/uEe05v     
    
    
    @jjmerelo tira el Nokia, eso ya sólo sirve para hablar :-)    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 96,93%    
    
    
    Hablando al AMPA de abrir las cuentas, publicarlas como públicas que son... siento los escalofríos de su directiva :-)    
    
    
    Genial para el espejo del baño de cortos de memoria como yo http://bit.ly/t1xBHA     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": El sesgo de la muestra, la imparcialidad del todo http://ow.ly/7nbr5     
    
    
    Inteligencia Competitiva de @escuchaactiva hecho por un figura! RT @carlosguadian: Los amigos de @conRubalcaba en Twitter...    
    
    
    Otro excelente análisis de @carlosguadian @escuchaactiva RT @autoritas: #blog Los amigos de @CiUDuran2011 en Twitter http://ow.ly/1fAUUx     
    
    
    @luisnomad algo mejor para una mañana de domingo? :-) Por aquí muy bien, y tu que tal?    
    
    
    @javipafonso no, yo solo por diversión :-)    
    
    
    @luisnomad me alegro, a ver si nos vemos algún día y nos comemos un bocata de jamón :-)    
    
    
    @javipafonso genial, escuchando todo :-)    
    
    
    Chicos de @wipley nos vemos por @mavircm ? (cc @vitojph ) un abrazo!    
    
    
    @luisnomad pues igual tengo que pasar pronto, avisare    
    
    
    @javipafonso escuchamos, no te pases! Claro, un día merendamos    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 97,77%    
    
    
    Verme? Si me he perdido y he ido a medicina!! RT @Juancmselma: No veo a mi amigo @kicorangel. Luego le cuento ;-)    
    
    
    @pauroda me acuerdo me acuerdo! Deja que saque un hueco y te llamo que esta semana está siendo movidita    
    
    
    @Juancmselma que buena tenía que estar!!! Hace tiempo que no me como una tortita    
    
    
    @Juancmselma hoy de postre :-) al final no hay Malacatin pero iremos a otro sitio rico rico    
    
    
    Echando un golf con @JLSuarezGarcia    
    
    
    Perdonen ustedes si acabo de tumbar 10000 webs, es que soy de la generación X y aún no me manejo con el Vi    
    
    
    Un país acostumbrado a quejarse d sus dirigentes,un país en el q poco más d la mitad usa la democracia,o lo q es lo mismo,casi la mitad pasa    
    
    
    @Shora yo lo viví con una vecina hace años, la tiraba desde el quinto piso a ver si acertaba en el contenedor...    
    
    
    @Shora le quitaron la costumbre subiéndole cubos con restos de la misma a la puerta de su casa :-)    
    
    
    En la tele, la sede del PP a tope, la del PSOE desértica...esto es como el fútbol, pierde un equipo y ya nadie era de él...    
    
    
    Tío, yo en el 96 estaba de pm! RT @luisnomad: Acordaos esta noche del cambio de horario! A las 0h, volvemos a 1996... #20N #fb    
    
    
    @jsimot y nosotros a currar y a darles cancha...por eso me dejó de gustar el fútbol (y la política) en el 82... con 5 años :-)    
    
    
    Mal? :-) RT @rcofinof @juliomayol hasta ls criterios d cambio d entrenador y el análisis d los malos partidos lo hacemos como n el fútbol...    
    
    
    @juliomayol @rcofinof la elección humana normal es binaria y sólo unos pocos "elegidos" toman la pastilla roja...uy,he vuelto a mezclar :-)    
    
    
    @rosataberner @juliomayol @rcofinof yo no me creo "na"    
    
    
    Te extraña? RT @Treintanyero: ... haya salido con Rubalcaba. Si ya me lo veo...que todo el mundo pasaba por ahí y sólo hay 2 culpables...    
    
    
    @jvdasi igual tienen mejor adivino que la última vez :-) Enhorabuena Vicent!!    
    
    
    Filosofía borreguera? RT @joancmarch: @kicorangel @juliomayol @rcofinof el éxito engendra éxito y la gente se apunta a caballos ganadores    
    
    
    La última vez que estrené coche cambió de PP a PSOE, ahora vuelvo a estrenar coche y cambia de PSOE a PP.Ya tengo un sistema predictivo :-))    
    
    
    @arelaVaralC guay! Ya tengo visto el siguiente ;-)))    
    
    
    @jvdasi pues a dar caña!!    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 97,20%    
    
    
    He perdido el iPhone! Ah no! Estaba escribiendo un tuit...voy a perder la cabeza...bueno, eso da igual :-)    
    
    
    @jvdasi un abraç i que vaja be!! :-)    
    
    
    Una ambulancia camino del hospital 20min parada por un maratón popular...definitivamente hemos perdido el norte    
    
    
    @carlosguadian con sus sirenas puestas...    
    
    
    @carlosguadian para ir dentro...    
    
    
    @carlosguadian el sentido es que cada uno va a la suya, nunca he entendido con un maratón puede parar completamente el trafico en una ciudad    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98'69%    
    
    
    Tirando chispas con RR pero por nuestras  teclas que esto sale hoy!    
    
    
    Qué bonita es Barcelona    
    
    
    Hoy he pasado por la calle Monistrol, y por delante de la Tinaja...qué recuerdos!!    
    
    
    @arelaVaralC ya no :-) ha sido un viaje rápido, cuando vuelva quedaremos. Besets    
    
    
    Esto ya empieza a ir...    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98'74%    
    
    
    Esta es mi penosa conexión Ono 50Mb tras más de una veintena de llamadas: http://www.speedtest.net/result/1638742851.png …    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98,37%    
    
    
    @xllinares @jujoherpe @CesarCalderon @perejoanmitjans me tratan bien aunque @anacletogomez hace tiempo que no me invita a almorzar :-)    
    
    
    Ha sido el cambio de charts :-) RT @xllinares: @kicorangel Un 0,37 % peor que la semana pasada. Esto va empeorando :-)    
    
    
    Es alcanzable, dame tiempo :-)) RT @jujoherpe: @kicorangel @xllinares ¿0,37%?.La meta es 100%.¿es realista?.    
    
    
    @jujoherpe @xllinares vale la pena lo que en cada momento nos apetece hacer :-)    
    
    
    @escuchaactiva mantiene esta semana y por el momento un SLA UPTIME por encima del 90% (cc @xllinares)    
    
    
    Perdón, 99% RT @kicorangel: @escuchaactiva mantiene esta semana y por el momento un SLA UPTIME por encima del 90% (cc @xllinares)    
    
    
    Tragarse un festival infantil es insufrible,pero ver la cara de tu hija al ver a los Reyes Magos y que te pregunte si son los de verdad...    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Para técnicos significa que apenas ha caido 1h en una semana... RT @kicorangel: @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Para usuarios que la mitad del tiempo estaba caída :-) RT @kicorangel: @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Que ya no me quieres... :-)RT @Juancmselma: Este tweeter va solo me envía mi compi @kicorangel que no lo sigo y fue el primero a quien seguí    
    
    
    @autoritas espónsor en el II Congreso Español de Recuperación de Información CERI 2012 http://ow.ly/858nc  con su aplicación @escuchaactiva    
    
    
    @cesarcalderon No había visto tu tuit, eres más rápido que yo hasta en lo que yo digo ;-))    
    
    
    Un amigo inglés me decía que los programadores teníamos la costumbre de poner los comentarios en un inglés ilegible... cuánta razón tenía!    
    
    
    No sabía q tras quebrar una empresa dnd los trabajadores se van sin un duro a la calle se pueda montar 1 outlet http://twitpic.com/7wbkko     
    
    
    La + chula de mi Sara RT @ampaexplorador: ...ganadoras del concurso de tarjetas navideñas organizado por el AMPA. http://twitpic.com/7wcno6     
    
    
    Qué pasa si se mezclan mentes pensantes,fanáticos tecnólogos,estudiosos de lo extraño e intransigentes de lo establecido?Nace @escuchaactiva    
    
    
    @carlosguadian Es que el gracioso de Twitter que se inventó lo de los 140 caracteres se debe estar mondando... :-)    
    
    
    @rafa_haro Eso por descontado! y un Commodore Phoenix también ;-)    
    
    
    @rafa_haro Yo tuve un Amstrad CPC6128 y ya hice mis primeros pinitos de programación siendo un retaco...y si me hubieran comprado el órgano?    
    
    
    @rafa_haro Muy interesante para un proyecto que hemos puesto en marcha,pero veo muy poco tiempo para el estado en que estamos.Probamos?    
    
    
    @rafa_haro Quizás lo importante al punto que estamos es ver cómo está el SoA y ver si encaja con nuestras propias investigaciones,y probar    
    
    
    Flipando con la cara de mi hija viendo Grease    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,60%    
    
    
    Acaba el año y acaba @escuchaactiva tal y como la conocemos...qué cambios traerá el año nuevo?    
    
    
    @msconcu Feliz Año guapetona!!    
    
    
    @msconcu Uff, es que se me va el año de las manos :-)    
    
    
    CUIDADO con tarjeta regalo en http://ENTRADAS.COM  te pide datos de tarjeta en un entorno NO SEGURO!! http://twitpic.com/80o274     
    
    
    Encontrar un buen programador es costoso, que además cocine así...no tiene precio!! http://twitpic.com/80qaja     
    
    
    Atándome los dedos para no subir pantallazos de la nueva @escuchaactiva :-)))    
    
    
    @claudio_san Chungo :-)    
    
    
    @juancmselma Mejor no te lo digo... :-)    
    
    
    Por eso me queréis tanto... :-)) RT @cesarcalderon: @kicorangel odioso, eres odioso    
    
    
    Llegó la nueva versión de @escuchaactiva    
    
    
    Mi nana viendo una peli en VHS en un televisor CRT de 28" y me dice que está en el cine... Vaya tela!    
    
    
    Qué listos los Reyes Magos, me han traído la biografía de Steve Jobs :-) http://twitpic.com/83tx0g     
    
    
    Miedo das RT @cesarcalderon: Pasandomelo pipa configurando un nuevo proyecto en la nueva plataforma @escuchaactiva cc @kicorangel @xllinares    
    
    
    Flipando con el Commodore OS Vision en el Commodore Phoenix http://twitpic.com/87axez     
    
    
    @cesarcalderon La maquina la tengo hace tiempo,el SSOO lo acabo de probar en un live y es alucinante...pillo alguna idea para @escuchaactiva    
    
    
    Rescate de videoteca: viéndome con 12 años bailar la lambada con mi abuela no me extraña que llevara locas a todas mis compis ;-)))    
    
    
    @arelaVaralC mmm ya veremos :-)    
    
    
    @luismiguelcas un abrazo Luis Miguel y espero que algún día compartamos un paseo a caballo :-)    
    
    
    @julianmarquina Encantado de leerte! :-)    
    
    
    Siguiendo a @UTalca Interesante #utalca    
    
    
    Nos presentaremos... Y ganaremos! :-) RT @leonardpera: El FBI busca @escuchaactiva la de @autoritas ? @xllinares @kicorangel @CesarCalderon    
    
    
    Of course :-) RT @petezin: @leonardpera @escuchaactiva @autoritas @xllinares @kicorangel @CesarCalderon Probad y presentaos, a ver qué pasa.    
    
    
    @icastelanotti Encantado :-)    
    
    
    @HugoBarzena administrador de sistemas, motero y en Valencia. Habrá que conocerse :-) cc @diosra11    
    
    
    En un colegio un profesor dice que le han bajado el 8% y un niño le contesta que no se queje que a sus padres les han bajado más? WTF!    
    
    
    Invitados a participar en las jornadas universidad-empresa organizadas por ReLiSCo para contar nuestra experiencia I+D en @escuchaactiva    
    
    
    Bocata de choricillos en Requena con un toque de humor :-) http://twitpic.com/8ih7i1     
    
    
        
    
    
    Viendo un documental sobre Canarias y sus especies únicas...me acuerdo de mi amigo @javipafonso :-)    
    
    
    @javipafonso el jueves doy una charla en tu master sobre Escucha Activa, vendrás?    
    
    
    @javipafonso 11:30 de la mañana    
    
    
        
    
    
    @perejoanmitjans @xllinares que va! Nosotros ya no parecemos estudiantes :-)    
    
    
    @perejoanmitjans @xllinares pase x medio de la manif. y vi mas de 80 lecheras...y salí ligero...por algo se llaman lecheras    
    
    
    Siempre :-) te llamo? RT @JuanjoBaeza: @kicorangel Estas por ahí    
    
    
    Vaya birria de cena de EGB sin la Lorena Cabañero...te ha dado miedo venir? Te estamos esperando    
    
    
    Hola @xllinares y @cesarcalderon os tengo vigilados... :-) decid algo please    
    
    
    El que todo lo escucha :-) RT @xllinares: @kicorangel el ojo que todo lo ve    
    
    
    Exito seguro! RT @CesarCalderon: @kicorangel a ver que te digo... mmm.. tengo una demo esta tarde (no te digo na y te lo digo tó) @xllinares    
    
    
    Has pasado de una scooter a una hayabusa :-) RT @CesarCalderon: @kicorangel estoy trasteando y noto mas velocidad, es posible? @xllinares    
    
    
    Madre mía lo malo de escuchar es la de tonterías que se oyen...parece la conversación de dos paletos recién entrados a la universidad    
    
    
    Repsol o Campsa?    
    
    
    @rafa_haro no me sirve, tiene que ser Repsol o campsa (ya te lo cuento :-)    
    
    
        
    
    
    Cenamos o hacemos pilates @diosra11 ? :-)    
    
    
        
    
    
    Descarga "Topologia de la comunidad política española en TW" en http://ow.ly/7yg49  vía @autoritas @carlosguadian @escuchaactiva    
    
    
    Increíble mouse de chocolate con sirope de fresa y kikos mister corn http://twitpic.com/8xp3os     
    
    
    @leonardpera @josek_net que bueno cuando dos amigos se hacen amigos! Y si de paso hacen negocio, mejor :-) Un abrazo!    
    
    
    Enviando un paper a CERI 2012 (http://ow.ly/9RLFK ) y me pide un número de FAX... yo tengo cuenta de Twitter y hasta correo electrónico...    
    
    
    @claudio_san Eso estoy pensando :-))    
    
    
    Al rico vinito! http://twitpic.com/91b073     
    
    
    A la salud de un amigo que me va a mandar a freír monas :-) http://twitpic.com/91zhwj     
    
    
    Mmm esto sigue creciendo! :-) http://twitpic.com/91zko9     
    
    
    Lo es :-) RT @masquemedicos: @kicorangel ¿Una foto así a esta hora no es un acto de crueldad? Estamos por denunciarte a Twitter. #hambre    
    
    
    Lo que va delante...va delante :-) RT @anacletogomez: @kicorangel Colitis cojas, que te dure una semana, pero sin dejar de currar    
    
    
    En la megafiesta pascuera de Explorador Andrés...pasada por agua pero abarrotada de nin@s!    
    
    
    ¿Vendedor o ingeniero?, ¿el huevo o la gallina? http://ow.ly/a7ckg     
    
    
        
    
    
    -Cariño,hoy es fiesta santa y no se debe trabajar
-Y qué hago?
-Ayudarme a mi

WTF!!    
    
    
    Solteras del mundo, @luisnomad ya NO está disponible! Enhorabuena a los recién casados!    
    
    
    Lo de la AEAT no tiene nombre,no tendrán dinero para infraestructura?No me gustaría estar en la piel de sus técnicos (cc/ @informaticaaeat)    
    
    
    Esto del codigo de cofirmacion de facebook al movil es una basura, ni que viajara en burro!    
    
    
    En el backstage de la presentacion del portal, por la subida de procesos httpd esto acaba de empezar!    
    
    
    Un gran equipo detras @carlosguadian MC.Orozco RT @xllinares: @kicorangel la mitad de la web mostrada. Esto marcha #dipcas    
    
    
    Dia y medio menos una noche con la blackberry y ya echo de menos el iphone...hale!, a analizar el sentimiento    
    
    
    Exito total #dipcas    
    
    
    Otro punto para blackberry,te actualiza y te pierde todos los chats... Positivo,negativo o neutro?    
    
    
    Y la bateria no dura tanto,es verdad que he madrugado y la he usado mucho,pero no es eso lo que hace el que tiene una blackberry? + - O ?    
    
    
    @pedro_anton @xllinares claro! Pero para leer el correo y tuitear no nos hace falta mas :-) un abrazo!    
    
    
    Empieza un largo día de despedida de soltero del golfo de oro el Sr. Cortina! Preparaos en el paintball, yo juego con canicas ja!    
    
    
    Condenado a casarse!    
    
    
    @Teclaiguix yo creo que mas que de una moda viene de la comodidad de los papis    
    
    
    @Teclaiguix y tanto!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Discusión filosófica sobre uso terminológico RT @diosra11: Un tío que se tira un pedo y no lo huele nadie, no deja de ser un pedorro...    
    
    
        
    
    
    Sentencia de MUERTE para más de 500 animales, NO LO PERMITAS! http://ow.ly/aykQd     
    
    
    - (Peluquera) Cómo le corto el pelo
- (Mi mujer) Como Leonardo Di Caprio en Titanic
- (Peluquera) Antes o después de caer al agua?
WTF!!    
    
    
        
    
    
    En tiempo de crisis dejemos de quejarnos y pongamos una dosis de perseverancia, como estos marcianitos :-) http://ow.ly/aGK4N     
    
    
    Esta tarde en mi blog contare mi aventura en el corte ingles a las 9 de la manana... Si si, a las 9 de la manana!    
    
    
    Spotify + "Yo te esperaré" + VNC = momento romántico en la distancia    
    
    
    @autoritas participará en CERI 2012 con el paper "Análisis de Redes de Influencia en Twitter" #Cosmos @escuchaactiva    
    
    
    Preparando el primer manual de usuario colaborativo de #Cosmos Quién la usa es quién mejor la puede explicar @escuchaactiva @autoritas    
    
    
        
    
    
    19 de junio 15:30 presentamos "Analisis de Redes de Influencia en Twitter" http://ow.ly/b0iwc  #ceri2012 #cosmos @autoritas @escuchaactiva    
    
    
    Preparando la competición en Reputación del RepLab 2012 http://ow.ly/b1RCj  @autoritas @escuchaactiva #cosmos    
    
    
    Llegamos los primeros al Garaje de Autoritas    
    
    
    Lo mejor del garaje de Autoritas! http://ow.ly/i/F4wT  Aqui se curra que ni en Google!    
    
    
    @pedro_anton yo fui el primero en entrar el primer dia, y he sido el primero en entrar el dia de la entrega, toma! :-)    
    
    
    @CesarCalderon despues del baño que se me moja el movil :-)    
    
    
        
    
    
    @jmiguelbenitez no jajaja    
    
    
    @jmiguelbenitez @perejoanmitjans Olé olé! Pero ahí te puedes bañar en porretas? ;-)    
    
    
    @llopisnicolau Tú cuando quieras sabes que estás invitado... mientras tanto os lo contamos por twitter ;-P    
    
    
        
    
    
    El genio de mi amigo Francisco Redondo ganador del concurso de fotografía COFRADES 2012 de POZOBLANCO-CORDOBA!! http://ow.ly/bkYRw     
    
    
    @mhiguerassequi Tú qué crees?Pues claro!!Cuándo os veo por allí? A José ya se lo he dicho, pero dice que África le pilla lejos de Madrid :-)    
    
    
    Cena celebración del fin de algo y el comienzo de otra cosa... más en mi blog a finales de junio!    
    
    
    Camino al garaje de Autoritas!    
    
    
    Que un usuario te diga "Estoy enamorado de esta herramienta... es un poco adictiva, no?" NO TIENE PRECIO @autoritas #cosmos @escuchaactiva    
    
    
    Buenos dias desde el Garaje de Autoritas, empezamos la jornada como la acabamos, fresquitos! http://ow.ly/i/G0yb     
    
    
    @mhiguerassequi me han dicho que has salido en canal 9 hablando de escucha activa, toma ya! Ya nos pasas el enlace!    
    
    
    La importancia del alta en la seguridad social de los empleados de hogar. El 20 minutos se hace eco de Hogar 2012 http://ow.ly/boipS     
    
    
    Javier Llinares hablando de Hogar 2012 en "En casa del herrero"  http://ow.ly/boU1f     
    
    
    Hogar 2012 y el "Extreme Management" http://ow.ly/bs0JW     
    
    
    Sudando sangre y arena con @hogar_2012 y no lo seguia en twitter...    
    
    
    Que vaya dos veces a cortarme el pelo y no pueda, y que un amigo me diga que me queda bien el corte de pelo... me da que pensar    
    
    
    Mañana presentamos "Análisis de Redes de Influencia en Twitter" en CERI 2012 http://ow.ly/bEyFj  @carlosguadian @xllinares @autoritas    
    
    
    Un libro muy interesante, lo recomiendo! http://lnkd.in/KU3QcF     
    
    
    "El libro que tus jefes no querrán que leas" Muy interesante! http://lnkd.in/KU3QcF     
    
    
        
    
    
    ¿Se puede ser más cutre que obligar a darle a "Me gusta" para poder leer un post? Aquí os lo dejo,para que le deis por mi...    
    
    
    Big Five y de cómo predecir la personalidad de los internautas (I) http://ow.ly/dd774     
    
    
    Redirección del blog http://wp.me/p14l9s-1B     
    
    
    @cesarcalderon Me ha aparecido en Cosmos y no me acordaba que lo tenía :-)    
    
    
    10 recomendaciones de uso de Redes Sociales para empleados públicos http://www.k-government.com/2012/08/29/recomendaciones-del-uso-de-social-media-para-empleados-publicos/ …    
    
    
    @cesarcalderon Ay descansar...    
    
    
        
    
    
    @claudio_san @VictorDart Lo va a hacer genial,la tesis es de muy buena calidad y Víctor es un crack...y si no ya parto yo alguna pierna ;-P    
    
    
    No hay nada como la emoción de que algo se "escoñe" a la 1 de la mañana cuando te ibas a ir a dormir! :-)    
    
    
    Long tail...  y de cómo aplican a tareas como la Escucha Activa  http://ow.ly/es6dm     
    
    
    "La única tarea que queda para la filosofía es el análisis del lenguaje" Wittgenstein. Y ahora venimos los de NLP a entrometernos :-)    
    
    
    Concurso en el corte inglés para gastarse 10.000€ en una hora. Mi mujer se pregunta si nos daría tiempo. Yo me pregunto qué pasa si me paso.    
    
    
    Toca hacer un poco de ingeniería forense, tengo que encontrar en un log de 569Mb una línea que me de pistas sobre un error. Reeeto!    
    
    
    Mier... ya la encontré, al pairo la diversión y el reto :-(    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @perejoanmitjans Escribí el post pensando en ti, al final se me pasó pero hoy te lo he dedicado especialmente :-)    
    
    
    Redes Bayesianas con SQL. Inferencia de conocimiento en la Escucha Activa #cosmos http://ow.ly/eOWP7     
    
    
        
    
    
    baes    
    
    
    gaes    
    
    
        
    
    
    Cómo predecir la personalidad de los intenautas (II) http://ow.ly/eZNDV  #cosmos @autoritas    
    
    
    "Go To Statement Considered Harmful" Edsger W. Dijkstra, 1968 http://ow.ly/feiOX     
    
    
    ¿A alguien más le recuerda el logo del Open Office para Mac al logo del PP? http://ow.ly/i/1alyk     
    
    
    @pauroda Jajaja, seguro que más de un paranoico así lo ve ;-)    
    
    
    @pauroda O Mercedes Milà :-)    
    
    
    Me encanta cómo las alimañas se unen.Y aún me encanta más saber lo que rajaban unas de otras.Jajajajaja.Caldo de cultivo para un cataclismo!    
    
    
    Increíble la flexibilidad de los proveedores "cloud" para adaptar las capacidades a las necesidades... (es ironía) http://ow.ly/i/1bHNm     
    
    
        
    
    
    @jujoherpe "Exagerao"!! Pero gracias!! :-) Besos a la familia!    
    
    
    Por fin... RT @antoniodomingo: World Education University ofrecerá docenas de carreras completas en línea y gratis http://goo.gl/NzUD2     
    
    
    Estoy pensando si compartir el chat con los impresentables de un hosting...    
    
    
    Hora de comienzo 18:10. Última línea de chat 18.28. Voy a comprobar su ficha de cliente. Hora actual 18:35 Si que la tengo grande...    
    
    
    @raulalegre jajajaja    
    
    
    @claudio_san Mi eterno enemigo son los proveedores de hosting, por eso amo Amazon! Un abrazo!    
    
    
    Egogramas y de cómo predecir la personalidad de los internautas (III) http://ow.ly/gl1LY  cc/ @autoritas @escuchaactiva #cosmos    
    
    
        
    
    
    @jujoherpe Va niquelado el nombre con la de grandes egos que hay por internet, así que, mientras más grande, más fácil de detectar ;-)    
    
    
    Apurando las últimas horas del año con lemas, flexiones y derivaciones... #cosmos v3 is getting closer! @autoritas    
    
    
    Acabo de descargar el #ebook (epub) "K-Government, lo mejor de 2012" gracias a @carlosguadian en http://ow.ly/gx8CW     
    
    
    Datos de entrenamiento de la competición sobre Author Profiling #PAN2013 http://ow.ly/gDGFT  #cosmos @autoritas    
    
    
    Me informan que las fechas en #PAN2013 no están bien puestas, no concuerdan con las de la página del CLEF. Os informo cuando se corrijan.    
    
    
    3 equipos mexicanos y 1 argentino interesados en la competición de Author Profiling,ningún equipo español? Venga PLNs, animaos! #PAN2013    
    
    
    @mavircm Gracias! A ver si conseguimos que se apunten grupos españoles, que estamos dejando nuestro idioma muy de lado    
    
    
    @mavircm Perfecto! Y si nombráis expresamente que hay una parte específica en castellano mejor. Y no os olvidéis de mi! ;-)    
    
    
    Ya hay 27 interesados en la competición de Author Profiling, ¿no se anima ningún español? Venga, dejad un poco el Sentiment Analysis :-)    
    
    
    Maravilloso el Santander, tu banco les devuelve un recibo y te penalizan con un 50% más intereses, ¿eso no es sangrar a la gente?    
    
    
    Ya llevamos 67 descargas del dataset para la competicion de Author Profiling, esto se va animando http://ow.ly/gLcp5  #PAN2013    
    
    
    @jmgomez Gracias! Os apuntáis? Que no se anima ningún español y esto no puede ser :-)    
    
    
    @jmgomez Genial, podeis competir en castellano y si os da tiempo adaptarlo al ingles. Me encantaria ver a un equipo español ganador :-)    
    
    
    @jmgomez Claro! por eso voy buscando como loco españoles, porque es la primera competición que tenemos datos en español y en algo tan nuevo    
    
    
    @rafa_haro Qué bien!!    
    
    
    @jmgomez Creo que ya están porque enlazamos competición, Paolo los tiene a todos contactados, nos faltaba que se animara gente de españa    
    
    
    @jmgomez ¿Y lo que disfrutamos? :-)    
    
    
    Presentando Cosmos V3 a Autoritas World @autoritas #cosmos    
    
    
    Buscar ingeniero informático con altos conocimientos de office es como buscar neurocirujano con altos conocimientos en curas y constipados    
    
    
    Babeando un poco con el rendimiento de una maquina AWS EC2 con un disco EBS de 1800 IOPS provisionadas. Increible!    
    
    
    Análisis de las emociones en Facebook http://ow.ly/hqsdx     
    
    
    Cifras del análisis de emociones en Facebook http://ow.ly/hFzxK     
    
    
    @tiscar habla de la persona en la que se habla en los blogs vs. las wikis,esta tarde presentamos estudio sobre el tema #comunica2 @autoritas    
    
    
    [eBook] Las 5 claves para escoger la mejor herramienta de Social Media http://socialmediablog.es/ebook-claves-escoger-herramienta-social-media/ … vía @smblog_es @kicorangel @autoritas #cosmos    
    
    
    @kproductivity Luego dicen que la belleza está en el interior... claro, en la contraportada ;-)    
    
    
    @carlosguadian @kproductivity Me estáis empezando a dar miedo, menos mal que hay tierra (y mar) de por medio ;-P    
    
    
    Brutal trabajar con este clima, me caen unas piedras tremendas contra el ventanal que como lo rompan me voy a empapar o me van a descalabrar    
    
    
    Ingenieros que os avergonzáis de picar tecla, ¿¿¡¡no será que os avergonzáis por lo mal que picáis tecla!!?? Qué lástima de profesión...    
    
    
    El uso del lenguaje en los diferentes canales de Internet http://ow.ly/jmyy6  @autoritas #cosmos    
    
    
    El uso del lenguaje en los diferentes canales de Internet http://ow.ly/jmyBl  @autoritas #cosmos    
    
    
    Conferencia Redes Sociales en Academia e Investigación de Francisco Marco Serrano (@kproductivity). ¡Todo un hombre del renacimiento!    
    
    
    Increíble    
    
    
    @jlsuarezgarcia y no por ello menos increíble! ;-)    
    
    
    Esta es la mierda de conexión que proporciona Orange http://ow.ly/jHUPy     
    
    
    Interesantes las cifras de inscritos en PAN 2013 http://ow.ly/jOXaN   ¡Y muy bien por los "Early Birds" en Author Profiling!    
    
    
    Anda, si me referencian en una página de la Wikipedia sobre Web Mining, ¡qué honor! http://ow.ly/jPyAI     
    
    
    Le he explicado yo, @xllinares el Mayor, Carmen la Tesorera, @carlosguadian el Interventor y yo el Invitado de Honor ;-)    
    
    
    @raulalegre si es que Twitter está lleno de ególatras con fiebre de gurú,como dice mi padre,mucho pelanas,o como prefiero yo,chiquilicuatres    
    
    
    @raulalegre buena pinta, gracias!    
    
    
    @carlosguadian Buenísimo!! Entre hackers, crackers y gurús por doquier, esto de la informática está perdiendo su chispa    
    
    
    Trato igualitario a Ingenierías en Informática en la futura LSP. Firma y retuitea.  http://ow.ly/kbsCf     
    
    
    Lo que dio por ...: "# * * * * * /tmp/.fonts/y2kupdate >/dev/null 2>&1    # FRP 03/05/2012 Fuck trojan"    
    
    
    Animaos! RT @kicorangel: Trato igualitario a Ingenierías en Informática en la futura LSP. Firma y retuitea.  http://ow.ly/kbsCf     
    
    
    @cesarcalderon Gracias crack! A ver si con tu influencia lo firma alguien más, que los informáticos de este país parece que no se enteran!    
    
    
    @autoritaspanama @CesarCalderon Lo que faltaba era algo así para que entren + chapuzas al sector, y aunque no lo sepa lo padecerá el usuario    
    
    
    @raulalegre @CesarCalderon Pues eso, demasiadas cuentas para ti sólo? ;-P    
    
    
    Hablando de dimensiones en Cosmos, como me gusta decir, "más allá del análisis de sentimiento..." :-) http://ow.ly/i/2ddhy  @autoritas    
    
    
    Escuchando a Ari, de Autoritas Brasil (¿no tiene TW?) http://ow.ly/i/2dfCb  @Autoritas    
    
    
    Interesante discurso de Ari hablando de la i² o ignorancia al cuadrado, es decir, "no sabe qué no sabe" @autoritas    
    
    
    @juanib82 @xllinares @luisba69 y los alfajores!    
    
    
    Cerrando versión con la BSO de los Inmortales de fondo, ¡brutal!, "Who wants to live forever?" ¡No haría yo versiones viviendo forever!    
    
    
    Hoy un abogado me ha preguntado si un ingeniero y master en informática tiene preparación para integrar un programa...y me da que pensar    
    
    
    ¡Me descuido dos días con las tripas de Cosmos y el equipo crea más de 275 opciones de menú y más de 450 gráficos nuevos! @autoritas    
    
    
    Entiendo la deslocalización de la atención al cliente por reducir gastos,pero poner a Dinio para que no entiendas nada es otra estrategia...    
    
    
    @jlsuarezgarcia más o menos... mi amol    
    
    
    Me encanta el mensaje "esperando a la caché", ¿no se supone que la caché está para no tener que esperar?    
    
    
    +1 :-) RT @trinitro: @kicorangel No, está para que tú, maldito usuario de mi web, no te comas los recursos de mi servidor.    
    
    
    Empezando el libro "Adaptive Personality Recognition from Text" del Dr. Fabio Celli. Creo que de esta noche no pasa...    
    
    
    Qué frustración,no consigo que me salga una cosa...va siendo hora de echar mano de "El Chaval de la Peca" @raulalegre te cojo el spotify ;-P    
    
    
    @harrinso ¿Dónde?, ¿tienes algún artículo, link...? Me interesa el tema. Gracias!    
    
    
        
    
    
    @juancmselma Vuélvelo a leer que no ha sonado muy bien jajaja    
    
    
    @juancmselma ten cuidado cómo matizas no lo termines de arreglar!    
    
    
    Buena música y unas horas más tarde se hizo la luz... ahora escuchando "Let it be"    
    
    
    @ivanmart77 @Juancmselma el poder de las palabras!    
    
    
    ¡Muchas gracias @emmamarzal ! :-) @benetmaria @socialancer    
    
    
    @dalvarez37 Muchas gracias David, nos alegramos que te haya gustado y sobre todo que os sirva lo que escribimos :-) @benetmaria @socialancer    
    
    
    Esto es lo que Orange llama banda ancha, lo único ancho es su factura http://www.speedtest.net/my-result/2817088919 … #speedtest    
    
    
    @ebaste La conozco, aunque aún no le he metido mano, llevo tiempo siguiendo a Molino de Ideas, pero el día a día ya sabes...    
    
    
    Muriéndome de risa con la regla de Mari Carmen que entre dos decenas tiene 20 unidades, jaaaaaajajajajajajaa    
    
    
    @ebaste Mándame una máquina de clonar, me saco una copia y listo :-) Te mando un privado    
    
    
    @ebaste @Partinez No me extraña, viendo en su bio la de cosas que le gustan necesita clonarse más que yo :-)))    
    
    
    Gracias por el RT @andypafa: 10 claves para entender la Escucha Activa en redes sociales http://bit.ly/14VeQbx  vía @kicorangel    
    
    
    @perejoanmitjans Aún tengo a la cola el que me regalaste, pero ya le queda poco para llegar (como ves,yo TODO lo trabajo a base de colas :-)    
    
    
    Investigando con Sören y Paolo Rosso la correlación entre estado emocional alrededor de un tema,viralidad e índices bursátiles @autoritas    
    
    
    Hostias que se me ha escapado un algoritmo...    
    
    
    Situación política en la red,emociones y prima de riesgo.Interesante la forma que está tomando la investigación con Sören y Paolo Rosso.    
    
    
    @CesarCalderon aún no, pero si sigue así nos van a conocer en alemania (aún más) que están entusiasmados con el tema :-)    
    
    
    Gran variedad de interesantes ofertas de trabajo para un amplio rango de puestos IT en Berlín. http://ow.ly/mPIyJ  Please RT.    
    
    
    Gran ejemplo de la dificultad de extraer el sentido correcto a la palabra escrita... http://ow.ly/mTjxi  #cosmos @autoritas    
    
    
    A punto de darme un infarto, partido a tenis a tres raquetas... empiezo a estar viejo para eso...    
    
    
    A estos me va a costar un pelín más hacerles Escucha Activa :-) http://ow.ly/1Z7IVd     
    
    
    Qué negocio tienen montado los colegios con las editoriales:libros de niños de 3 años 120€...hay que financiar los regalitos al centro    
    
    
    Comenta Sören que hemos superado 1M de tweets en la investigación de la situación política de España y la prima de riesgo. ¡Interesante!    
    
    
    @socialancer @Araceli_Gaspar ¡Muchas gracias! Siendo de RRHH, si no lo leíste,  quizás te guste también http://ow.ly/n6lyx     
    
    
    Cansado del "Salvemos a nuestros bares" ¿a costa de que te sablen 2€ por una cocacola que vale 60 céntimos,y encima te la sirvan calentuza?    
    
    
        
    
    
    @23manuelmiranda @benetmaria @Socialancer Me alegra que sea util :-)    
    
    
    Escuchando un podcast de un consultor que afirma como resueltos los problemas de análisis de sentimiento y detección de ironía. ¡Un crack!    
    
    
    @cesarcalderon Pues sí, cuánto daño hace la ignorancia...    
    
    
        
    
    
    ¿Por qué el que se hace consultor por ser un mal técnico se empeña en restarle al aspecto técnico la importancia que realmente tiene?    
    
    
    Flipando con los podcast de @molinodeideas en La Noche en Vela de RNE. ¡Magníficos! Nunca mejor dicho :-) http://ow.ly/ntgwP     
    
    
    @molinodeideas No la conocía, pero como todo lo que descubro de vosotros, me alucina. ¡Enhorabuena!    
    
    
    @molinodeideas :-)    
    
    
    @amartinj @alzindiq Habéis dado con tres claves: miedo, ignorancia y postureo (no conocía esta última pero va como anillo al dedo)    
    
    
    My geek rating is 98%! How geeky are you? http://toys.usvsth3m.com/how-geeky-are-you/ …    
    
    
    Wow, me acaban de aceptar un paper de Author Profiling en un congreso de neurolingüística. ¡¡Genial!!    
    
    
    @jujoherpe Gracias! Un abrazo!    
    
    
    En el fluir, "una persona puede trabajar de sol a sol un día tras otro sin más motivo que el de seguir trabajando". Mihaly Csikszentmihalyi.    
    
    
    @juanib82 @jmiguelbenitez Fluir compañeros, que yo me voy fluyendo a la cama :-)    
    
    
    Yo me pregunto si cuando llamas a cualquier administración y nunca te cogen el teléfono, ¿será también por los recortes?    
    
    
    "Encontramos a tantos impacientes por hablar...Y sin embargo, de poco beneficio puede ser al mundo tanta cháchara." Gandhi describe Twitter.    
    
    
    No se me ocurre mejor concepto para argumentar que las organizaciones deben hacer Escucha Activa que evitar la "miopía informacional"    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": ¿Cosmos es Big Data? http://ow.ly/nNVij     
    
    
    ¿Para qué quiero hacer Escucha Activa? El peor ciego es el que piensa que ve http://ow.ly/nPgBI     
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Tiempo Real vs. Tiempo Asumible http://www.kicorangel.com/?p=662     
    
    
    ¡Impresionante! RT @raeinforma: Imagen de la #biblioteca de la Real Academia Española. http://www.raeinforma.com/raeinforma/la-mar-de-libros/ … | pic.twitter.com/LFgR8I9rDW    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu cuenta de YouTube http://www.socialancer.com/sacar-maximo-partido-youtube/ … @socialancer @sergeyodintsov    
    
    
    Contando las horas...    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Reputación online, monitorización y Escucha Activa http://www.kicorangel.com/?p=677     
    
    
    Gran síntesis de una gran verdad hecha por mi amigo Josek: "¡Que le den a España!"  http://feedly.com/k/16TM6TG     
    
    
    Parece ser que hay un email de phising suplantando a Bankia, pero la pregunta es, ¿te robarán más los suplantadores o los de verdad?    
    
    
    Jugando un poco con Bitcoin y su "minería", qué ideas me da esto...    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Claves para escoger una herramienta de reputación online http://www.kicorangel.com/?p=687     
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": ¿Cuándo escoger una herramienta de reputación online? http://www.kicorangel.com/?p=680     
    
    
    Acabo de revisar la mayor m... de paper que he visto en mi vida pese al magnífico título que tenía. Me voy a dormir para olvidarlo.    
    
    
    @autoritasuk I'm not sure, 66 or 89 questions?    
    
    
    En españa somos tan "críticos" con el idioma que te rechazan un artículo por parecer escrito en inglés y mal traducido al español.VERÍDICO.    
    
    
    Si se puede decir que tuve vacaciones, entonces hoy se me acaban, pero con una última buena peli (espero): Django http://ow.ly/oFTFi     
    
    
    @perejoanmitjans @xllinares Ir al cine? jajajaja    
    
    
    @gilbellosta Mmm, interesante, la veré, pero es que Tarantino... :-)    
    
    
    Si tuviera que elegir una canción para desarrollar un diccionario afectivo, sin duda Lithium de Nirvana http://ow.ly/oRCQG     
    
    
    Te invito al I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oYsGL   ¡Soy uno de los ponentes!    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": I Congreso Online de Social Media Marketing #ONSM13 http://www.kicorangel.com/?p=715     
    
    
    Los posgrados con mas salidas http://ow.ly/238z55     
    
    
    De qué equipo se está hablando más en la red desde el inicio de la Liga BBVA http://ow.ly/oZqli     
    
    
    Las telcos habrán avanzado mucho,pero cada conferencia son de 15 a 30 minutos diciendo "Hello" como un tonto hasta conseguir que funcione...    
    
    
    Los mejores profesionales en +25 ponencias intensivas sobre Social Media Marketing #ONSM13 http://ow.ly/oZuFL     
    
    
    Aprende por fin a potenciar tu negocio en redes sociales. Más de 25 expertos te dirán cómo en #ONSM13 http://ow.ly/oZuFL     
    
    
    "Un amor entre dos mundos", peliculón, hay que tener imaginación...    
    
    
    El I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oZv3v  con un 10% de descuento    
    
    
    En noviembre, descubre cómo disparar tu negocio en redes sociales con los mejores expertos en el tema. #ONSM13 http://ow.ly/oZvbE     
    
    
    "Caronte, no te irrites: así se quiere allí donde se puede lo que se quiere, y más no me preguntes"    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Author Profiling en PAN@CLEF-2013 http://www.kicorangel.com/?p=727     
    
    
    Consigue un 10% de descuento en el I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oZvu2     
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": 10 Claves para entender la Escucha Activa en Redes Sociales http://www.kicorangel.com/?p=690     
    
    
    Recomiendo encarecidamente Orange como proveedor al que le pagas por 10Mbs y te da lo siguiente... http://ow.ly/puGwF     
    
    
    Investigaciones que sí son interesantes RT @clinicaplanas: Los científicos desvelan el lugar donde nacen los orgasmos http://bit.ly/1agdfAr     
    
    
    Señores de @orange_es, un servicio de atención al cliente que tarda más de 5 minutos en atender es una vergüenza, un insulto y un robo    
    
    
    @orange ADSL: 12 meses de permanencia por darse de alta en una promoción de 4€/mes de ahorro y una penalización de 150€+IVA #ladrones    
    
    
        
    
    
    No creo @nicodangelo, me pasa como con @somosyoigo, no me fío de los que van de legales y luego te la clavan...    
    
    
    @orange_es No gracias, ya está todo aclarado, al final tras varios minutos y me temo que más de unos céntimos de teléfono me han atendido.    
    
    
    @nicodangelo Gracias!    
    
    
    @bitspain @nicodangelo Estas cifras indican lo que ya sabemos, que la gente hablamos mucho pero no reclamamos nada. Gracias!    
    
    
        
    
    
    Amo Valencia, 10 de octubre y seguimos trabajando en la terraza!!    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Precisión y Alcance en la Recuperación de Información http://www.kicorangel.com/?p=752     
    
    
    @rafa_haro A ver si la gente va comprendiendo que no se puede pedir recuperarlo todo, sin dejarse nada y sin que sobre nada...    
    
    
    @rafa_haro Y gracias! Me alegro que te guste :-) Ahora a esperar que los no iniciados en la materia lo comprendan    
    
    
    Dans la belle Marseille ...    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Author Profiling en el mundo real http://www.kicorangel.com/?p=761     
    
    
    ¿A quién se ve como favorito para el Clásico en Internet? http://ow.ly/pWseL  ¡No olvides contestar a la encuesta!    
    
    
    Nueva entrada en mi Blog "Hablemos de I+D": Cosmos y las Ciencias Cognitivas http://www.kicorangel.com/?p=775     
    
    
    Por favor @orange_es,no me llamen más,he pedido la portabilidad y tengo 22 llamadas del 625100758 después de hablar con ustedes #libertad    
    
    
    Y los sinvergüenzas de @orange_es siguen llamando,las 9:18 y ya llevan tres llamadas.Decidí que me iba,lo que tengo claro es que no vuelvo.    
    
    
    @orange_es el otro día me dijisteis si me podíais ayudar, sí por favor, NO ME LLAMÉIS MÁS    
    
    
    Ya @perejoanmitjans @orange_es, lo de las amenazas lo llevo muy mal, y el que me las hace lo suele llevar peor, debe ser por mi ascendencia    
    
    
    Siguen llamando los de @orange_es, no quieren que me vaya, pero yo me quiero ir, y se lo voy a decir con una canción http://ow.ly/q7NYx     
    
    
    En serio @orange_es, vete, olvida mi nombre, mi cara, mi casa y pega la vuelta...vete olvida mis ojos mis manos, mis labios que no te desean    
    
    
    @pedro_anton @perejoanmitjans @orange_es De momento no, no tienen razón para ello, estoy al corriente de los pagos, pero no me extrañaría    
    
    
    @orange_es Gracias, pero ya parece que me han dejado tranquilo, si persisten os lo envío    
    
    
    Aprovecha las últimas horas de descuento en el I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oZvu2     
    
    
    Después de 2 años con una Blackberry volver a iPhone es como volver a tener sexo tras de 2 años de abstinencia, no sabes por dónde empezar    
    
    
    En diciembre presentaré la investigación sobre emociones y género en ESSEM en el 25 aniversario de la Asoc. Italiana Inteligencia Artificial    
    
    
    Encantado! @veronicatercan @benetmaria me tiene mucho cariño porque lo que escribo le toca la fibra sensible :-) @Socialancer    
    
    
    @David_Villarino cuidado, te escucho :-)    
    
    
    Hola @orange_es, si podéis ayudarme con el 625100758 que no para de llamar prometo que es la última portabilidad que me queda. Gracias!    
    
    
    Flipando...    
    
    
    Acaban de llamarme para hacerme una encuesta de opinión... yo creía que eso ya no se hacía con esto de la @escuchaactiva (modo ironía)    
    
    
    El límite de la computación en la pérdida del LE, que convierte paraLElizar en paralizar    
    
    
    @luisnomad bonita ciudad! Claro que buscamos un hueco, sobre todo en el estomago para el bocata de jamon! :-) hasta cuando estas?    
    
    
    @luisnomad vale, te digo algo, vamos a comernos unas alitas de pollo y un rabo frito que no vas a querer irte de Valencia :-)    
    
    
    @luisnomad al menos no te manipularán :-)    
    
    
    Mi primera foto en Instagram es del ratón que me viene acompañando los últimos 10 años #raton http://instagram.com/p/g8woXYt8WJ/     
    
    
    Me da a mi que mi Instagram va a ir de vinos, comilonas y caballos... Mi vida en imágenes! http://instagram.com/p/g821HQt8e1/     
    
    
    @pedro_anton @CesarCalderon vaya par de dos!!    
    
    
    @pedro_anton @CesarCalderon envidioso? Pero si he sido yo el que se ha bebido el vino mientras hablabais de ascii, ircs y cosas frickys! :-)    
    
    
    Interesantes vídeos de un futuro filólogo sobre el sexismo lingüístico del Español http://ow.ly/r2qN8     
    
    
    Muy recomendable la lectura de "Sexismo lingüístico y visibilidad de la mujer" de Ignacio Bosque http://ow.ly/r2tuZ     
    
    
    Espectacular el doodle del 50 aniversario de Dr. Who, ¡con jueguecito incluido! http://instagram.com/p/hAsAXkt8ZH/     
    
    
    Disfrutando una tranquila tarde de programación con música de lo mas fricky en mi DX2, su VPlayer2 y… http://instagram.com/p/hBZk8zt8YK/     
    
    
    @mavircm :-)    
    
    
    La duchita tras el ejercicio y una buena comilona en el pesebre para el melenas y un buen gazpacho… http://instagram.com/p/hDwrYYN8WH/     
    
    
    Copeando mientras se cuece el gazpacho http://instagram.com/p/hDyoxPN8Y9/     
    
    
    Cociendo a fuego lento, huele que alimenta http://instagram.com/p/hD1mQaN8dS/     
    
    
    T ahora el brindis con un cava Valenciano autentico http://instagram.com/p/hD8g2-N8ZH/     
    
    
    Y ahora unas carreritas... http://instagram.com/p/hEF-A9N8Yi/     
    
    
    ...si lo conseguimos bajar de ahi arriba sin romperlo http://instagram.com/p/hEGFf-N8Yu/     
    
    
    Uff a ver si me dejan este! http://instagram.com/p/hEGjdPt8Zf/     
    
    
    Nueva compañera de viaje, en breve Bergamo-Milán-Turín al ESSEM 2013 http://instagram.com/p/hJlIWIt8cu/     
    
    
    Me acaban de recordar un dicho de mi abuelo, "cuando uno no quiere trabajar, le echa la culpa al zacho" (el zacho es una azada pequeñita)    
    
    
        
    
    
    Más tomadura de pelo de Vaillant http://ow.ly/i/3S9PJ     
    
    
    Aprendiendo italiano express: "Mi scusi, per favore, mi sono perso, può aiutar mi? Grazie" ;-)    
    
    
    Io non parlo italiano, ma se si parla lentamente, forse si capisce ;-)    
    
    
    Magnífica reverencia de Terry http://instagram.com/p/hZBbjEN8Q5/     
    
    
    Prossima destinazione, Milano http://instagram.com/p/haIYd8N8Td/     
    
    
    Fa freddo! http://instagram.com/p/haal76N8fV/     
    
    
    Bellissimo Torino http://instagram.com/p/hbP9FPN8Vz/     
    
    
    Belleza y frío, todo en uno http://instagram.com/p/hc3bQkN8RC/     
    
    
    Para mi amigo Jaime, una foto de la sede de la Juventus http://instagram.com/p/hc30U5t8RO/     
    
    
    @perejoanmitjans pues pasar frío lo primero :-) y después presentar nuestro estudio de identificación de emociones y género en textos    
    
    
    Pasando un frío del carajo en la estación de Turín, ma bellissimas Italianas! http://instagram.com/p/hfhnUit8Rg/     
    
    
    Preciosos campos para pasear a caballo... http://instagram.com/p/hfoKykt8U2/     
    
    
    Una meritata birra http://instagram.com/p/hgEjvPt8bR/     
    
    
    Por fin en Valencia, esperando al metro, que es más caro que el vuelo, ya podía Ryanair privatizar metrovalencia!    
    
    
    Por fin a una temperatura razonable! http://instagram.com/p/hgs_pQN8Rm/     
    
    
    Brutal, dos dedos de hielo, dan ganas de ponerse a patinar http://instagram.com/p/hnca-it8fn/     
    
    
    Magnífico Belén en el Arturo Plaza http://instagram.com/p/hnuObWt8SV/     
    
    
    De paseo por Arturo Soria con un solete fantástico http://instagram.com/p/hnwKsrN8Uo/     
    
    
    Estos cuatro metros cúbicos de Ibéricos es lo que me pido para los Reyes Magos http://instagram.com/p/hnwf6pt8VC/     
    
    
    Ni en Fallas he viso yo tanta gente! http://instagram.com/p/hoaUpPt8dG/     
    
    
    Tanta gente por metro cuadrado que no hay ni cobertura http://instagram.com/p/hoaduIt8db/     
    
    
    Ari, o Big Data não é a resposta, é a questão ;-) @ariludov @autoritas @luisba69 @xllinares    
    
    
    E essa é a beleza do nosso trabalho @ariludov    
    
    
    Llevo años buscándola... recuerdos de un primer amor, de un despertar, de una época única e irrepetible... http://ow.ly/rA8Pz     
    
    
    Así es como ondula el "encefalograma" de la memoria de un servidor PoS Tagger a todo tren... http://instagram.com/p/h1IvXpN8eN/     
    
    
    Mis dos gallinas ponedoras, ¡qué huevos más ricos ponen! http://instagram.com/p/h5yt6tN8Zj/     
    
    
    Esperando la paella y mirando al gato. Malos pensamiento. http://instagram.com/p/h59lfnt8W9/     
    
    
        
    
    
    Cada día me gusta más el análisis de sentimiento... http://ow.ly/i/42hSF  #ironia #sarcasmo #polariza_esto    
    
    
    @ariludov @luisba69 @xllinares @autoritas @AutoritasMexico @guz_sil @claudiotorres_ @juanib82 Parabéns!!    
    
    
        
    
    
    Premio!! RT @jonatanmarquez: @kicorangel Navidad en COSMOS!    
    
    
    Hoy es día de celebración, para abrir boca, cervecita con tequila, andaléé! http://instagram.com/p/iKCUSyN8cv/     
    
    
    Hoy tocan migas y sardinas, comida de pobres, manjar de ricos http://instagram.com/p/iL5dK3t8f3/     
    
    
    Ahí van las sardinitas http://instagram.com/p/iL_VsTt8Xy/     
    
    
    Que bien! Ha llegado Papa Noel! http://instagram.com/p/iURBQIN8Q0/     
    
    
    Igualmente!! RT @juanib82: Felicidades al gran equipo de autoritas España!! @kicorangel @xllinares @jmiguelbenitez @carlosguadian    
    
    
    Abrazos desde España! RT @AutoritasMexico: Deseamos a todos nuestros socios y amigos una feliz navidad y lo mejor...  pic.twitter.com/Cqln69tb66    
    
    
    Vamos allá, almuercito light post-comilonas de Navidad http://instagram.com/p/iYZVonN8Wy/     
    
    
    ¡Anda que la gata no sabe donde se pone! http://instagram.com/p/ijbi7wN8ZP/     
    
    
    Cerrando y consolidando el año @autoritas ;-)    
    
    
    Upgrading Linux...    
    
    
        
    
    
    La elección humana siempre es binaria RT @jcarlossoto: @kicorangel el #nolesvotes pide que no se vote ni a PP ni a PSOE. Las opciones pol...    
    
    
    De celebración cumpleañera http://twitpic.com/516ufl    
    
    
    Para bien o para mal,lo saben y por eso hay teorías como la del votante medio RT @jcarlossoto: @kicorangel en eso tienes bastante razón.    
    
    
    Qué la mitad del país no vote y la mitad de los que votan lo haga al PP...creo que hace falta una reflexión lejos de los colores políticos    
    
    
    Dila! RT @unforgiven_too: Yo tengo una teoría de porqué la corrupción no hace perder votos, pero me la guardo porque le puede sentar mal ...    
    
    
    Por? Mi mujer tiene una teoría pero yo no estoy de acuerdo RT @mavalecu: no soy de ningún partido pero entiendo el resultado en #mislata    
    
    
    Cuánta razón! RT @emoragues: Da igual que cambie el que gobierne, el autentico cambio es cosa de todos    
    
    
    @mavalecu Pues eso, que según mi mujer ha sido por las multas :-) Al final la explicación más sencilla es la que vale    
    
    
    "Entia non sunt multiplicanda praeter necessitatem",Guillermo de Ockham,no nos compliquemos,la explicación más sencilla suele ser la válida    
    
    
    Exacto, aplica a todo y siempre, cuando nos gusta y cuando no. Un abrazo! RT @cesarcalderon: @kicorangel la famosa navaja de Ockham :)    
    
    
    La cuestión no es qué color ha ganado y qué color ha perdido,la cuestión es si los españoles vamos a ganar o a perder.    
    
    
    Yo no lo leería así,hay que criticar,y también hay que hacer autocrítica RT @goyotovar: @kicorangel Cierto, es la época donde no nos quieren    
    
    
    Como anillo al dedo RT @iphrases: El
problema de las mentes cerradas es
que en general vienen acompañadas
de bocas abiertas  #iPtrue    
    
    
    Buscando algún canal dónde informen de los resultados sin emitir juicios de valor... Ono tiene lo menos 999 canales y le he dado dos vueltas    
    
    
    Hoy ZP demuestra su talante en la derrota,en la victoria era fácil. Para mi gusto le sobra tanta referencia a la crisis    
    
    
    Qué malo eres Ángel! :-) RT @angelmaldonado: Ostris, a Zapatero le han salido un huevo de canas...    
    
    
    ¿Crees que lo ha entendido?   RT @cesarcalderon: ... Era más bien la hora de "He entendido el mensaje"    
    
    
    Hoy no se ha votado al PP, se ha votado contra ZP RT @cesarcalderon: ... Era más bien la hora de "He entendido el mensaje"    
    
    
    Tú tienes más corazón que cualquier político RT @cesarcalderon: @kicorangel yo no hubiera hecho ese discurso así    
    
    
    Hay duda? RT @yoriento: Leyendo vuestras opiniones entiendo que es más un castigo para el PSOE que una aprobación del programa del @PPopular    
    
    
    Soria RT @msconcu: El PSOE ha ganado en algún sitio?!    
    
    
    Yo veo más de lo mismo, pero me apunto al chiste :-) RT @angelmaldonado: @kicorangel hay que tomarselo a chiste. Al menos hasta que tenga...    
    
    
    ¿Ha ganado en Picaña? Juajuajua RT @jlsuarezgarcia: @kicorangel @MsConcu En Picanya, Albal y Mislata...    
    
    
    @mavalecu No se,tus razones tienen más sentido,lo de las multas me parecería muy fuerte,al fin y al cabo el multado algo mal ha hecho :-)    
    
    
    Ya queda la mitad :-) RT @guillemmartnez: Bueno. ya hemos echado a la izquierda. Ahora sólo se trata de echar a la derecha. Glups.    
    
    
    ¿Por? (tirando a Carmen un poco de la lengua :-) RT @cllop: que verguenza en Valencia!!    
    
    
    Por? Ha decidido el pueblo.Lo triste es que sólo medio pueblo. RT @msconcu: @JLSuarezGarcia @kicorangel gracias!!! Tengo un disgusto... :(    
    
    
    En España no se dimite,los tenemos cuadrados :-) RT @treintanyero: ...Por cuanto se ha de perder para dimitir inmediatamente?    
    
    
    Eso pasó en Alaquàs el último año de Alarte,es una razón RT @mavalecu: @kicorangel pago más de 500 euros de IBI por una vpo de 80 metros    
    
    
    Coño en Antena 3 nos han nombrado, Autoritas :-)    
    
    
    @virgula Que hay que gobernar con Autoritas :-)    
    
    
    Eso dice más d lo q vemos RT @msconcu: @kicorangel bueno,pues eso,q el otro medio ha pasado y ahora toda España es azul :( @JLSuarezGarcia    
    
    
    @perejoanmitjans @cllop "Entia non sunt multiplicanda praeter necessitatem" No se ha votado al PP,se ha votado en contra del PSOE    
    
    
    @fkiecarrero El libre albedrío de la interpretación de los datos :-)    
    
    
    @perejoanmitjans @cllop No,pero por eso mismo,es cuestión de sentimiento social,es lo mismo que el doble negativo se convierte en positivo    
    
    
    Joer, y la alcaldesa de Valencia con un vestido rojo, manda cojones! Que por cierto, hoy es su santo (Santa Rita)    
    
    
    @xavierblasco Cuanta razón tus dos últimos post,qué cerrados de mente seguimos siendo por mucho que etiquetemos de Open todo lo que hacemos    
    
    
    Yo lo estaría :-) RT @treintanyero: Gallardón está pedo?    
    
    
    Lo han celebrado antes de hablar :_) RT @cesarcalderon: Gallardon habla siempre asi o se ha pasado con el cava?    
    
    
    @xavierblasco De respetable como cualquier otra posición,o debería serla... pero en la política como el fútbol nadie sabe ganar ni perder    
    
    
    Me voy a dormir,mi único interés ha sido saciado: saber si mis hipótesis se cumplían y así parece haber sido.Lástima,xq TODOS hemos perdido    
    
    
    @xavierblasco "Al pueblo dale pan y circo, y sera feliz" Buenas noches!    
    
    
    La UNED es maravillosa,las MH sólo valen para el año siguiente,pero tardaron tres años en darme el expediente y allí nadie sabía nada...    
    
    
    Eso es porque tu twitter es muy rojo :-) RT @angelmaldonado: aupa, el Twitter así de un vistazo parece un campeonato de pesimismo.    
    
    
    Lo positivo para el PSOE es que volverá regenerado RT @angelmaldonado: aupa, el Twitter así de un vistazo parece un campeonato de pesimismo.    
    
    
    Jajaja es verdad!RT @angelmaldonado: @kicorangel Hablando de regeneraciones, ya sabes que del capullo suele salir una mariposa...;)    
    
    
    Pensando, con mi Moleskine en una mano y un fuet en la otra, alta tecnología surgida de la tradición :-)    
    
    
    Me tengo que acordar todos los días de los familiares de Ono?    
    
    
    Twitter está lleno de robots cachondones, hablo de fuet y en seguida me escribe una tal Maria Perolas!!    
    
    
    @arelavaralc No, aunque también has respondido en cuanto has oído fuet ;-P    
    
    
    Trabajando con algo más de dos millones y medio de documentos, así da gusto, que no sea por cantidad!    
    
    
    Amo Lucene,se ha indexado los más de dos millones y medio de documentos mientras merendaba,y los que me conocen saben que eso es velocidad!    
    
    
    @rafharram es relativa porque no me conoces, pero un cálculo al detalle sería una barra de cuarto tres bocados y medio :-)    
    
    
    Con los objetivos puestos en la presentación interna del día 30,la charla a investigadores en la UPV del día 2 y el paper para IEKA'2011    
    
    
    A @VictorDart se le está jodiendo su investigación... en twitter da igual quien digas ser, sólo hablas de política    
    
    
    Por fin en casa, un lunes largo y productivo (@ Residencial El Águila) http://ow.ly/516YU    
    
    
    Simulando una cola M/M/1 y comparando los resultados con los cálculos teóricos    
    
    
    @victordart Mañana te doy el contacto de una investigadora en análisis de sentimiento en twitter en las próximas elecciones portuguesas    
    
    
    No digo hasta dónde estoy de las colas MM1    
    
    
    ¿La gente de @autoritas no duerme? :-)    
    
    
    Esa es buena!! :-) RT @xllinares: @kicorangel Solo en hotas de trabajo    
    
    
    Yo el jet lag lo voy a tener mañana a las 6.30 Os dejo ya :-D RT @cesarcalderon: @xllinares @kicorangel en mi caso es jet lag....y aprovecho    
    
    
    Cómo se puede lanzar una oferta de empleo a estudiantes pidiendo experiencia acreditada? Hay empresas que no discurren bien...    
    
    
    Qué peligro tienes! :-) RT @jcarlossoto: Me estoy dando cuenta de que ayer intenté vender el iPad roto por el pecio que cuesta repararlo...    
    
    
    Madre mía, desde el sábado que tengo unas agujetas que me duele cada vez que me levanto de la silla...    
    
    
    Eso,que es un sector con futuro RT @upv_cfp: #CURSO: ESPECIALISTA PROFESIONAL EN ESTUDIOS INMOBILIARIOS. PRIMER CURSO. http://bit.ly/jjl0uv    
    
    
    Marchando una de callos, comidas suaves para tardes productivas    
    
    
    Uy no había visto la hora que es...    
    
    
    Investigando las APIs de Amazon EC2, muy interesante!    
    
    
    Eso lo quiero yo repetir! RT @CesarCalderon: De gintonics en la latina. Gloria bendita    
    
    
    Hay quien critica a las redes sociales pero gracias a ellas encontré a un gran amigo de la infancia,y eso no tiene precio! Nos vemos Jovi!    
    
    
    En Alaquàs empata PP y PSOE pero da igual porque yo reclamo su alcaldía en Foursquare! (@ Alaquàs) http://ow.ly/52nYQ    
    
    
    @arelaVaralC bueno, nosotros nos reencontramos aquí :-)    
    
    
    ¿Alguien sabe si la medida de Klout sigue una escala lineal o logarítmica?    
    
    
    Añadiría Netvibes y Evernote RT @jmbolivar: RT @EnriqueGonzalo: Cinco herramientas para trabajar en la nube http://ow.ly/52oJu    
    
    
    Hoy por fin como con tres maravillos@s excompañer@s a los que no veo hace meeeeses. Qué ganas!    
    
    
    Aquí no hay quien aparque! (@ Edificio Sorolla Center) http://ow.ly/1tbizV    
    
    
    Habrá negocio en el que no se metan... RT @alt1040: Google introducirá plataforma para hacer pagos con el móvil http://bit.ly/kFeEMT    
    
    
    Un pequeño refrigerio para hacer llevadera la tarde http://twitpic.com/52enwr    
    
    
    Últimas plazas del curso 'Community Managers para Empresas - 2ª edición' (curso totalmente bonificado) http://ow.ly/52QDw    
    
    
    Curso de verano a distancia: Técnico Especialista en Community Manager http://ow.ly/52R9f    
    
    
    MiFirma.com: cómo lanzar Iniciativas Legislativas Populares gracias a los DNI electrónicos (Internet) http://mifirma.com/ vía @microsiervos    
    
    
    Ya no sé si he dicho que me dispongo a frickear con un RS232, ¿será la latencia? :-)    
    
    
    Vaya, 6 máquinas en mi despacho y la única que tiene RS232 es un 486DX2 con MsDos 6.2... mi gozo en un pozo. Me voy a casa que alguna tendrá    
    
    
    Twonvo: Nueva herramienta para el seguimeinto de conversaciones en Twitter http://twonvo.com/    
    
    
    En casita (@ Residencial El Águila) http://ow.ly/52YW3    
    
    
    Preparando mi presentación "Structuring Unestructured Information" para la charla sobre Escucha Activa a los investigadores de la UPV    
    
    
    @jmiguelbenitez Aún sigues así?    
    
    
    @jmiguelbenitez pues cuídare mucho!! Por cierto, tomas mucha leche?Conozco varios casos de migrañas por intolerancia a la lactosa.Por probar    
    
    
    Muy importante! RT @mipediatra: LOS MEDICAMENTOS ANTI-GRIPALES Son un peligro para los niños pequeños. http://ht.ly/530cd    
    
    
    @jmiguelbenitez Pues eso no tiene arreglo :-) Un abrazo campeón!    
    
    
    Hecho... cuando esté hecha ;-) RT @josek_net: @kicorangel Si puedes cuelga la presentación, que pinta muy bien :D    
    
    
    Tú siempre eres bienvenida ;-) RT @arelavaralc: @kicorangel @jmiguelbenitez Siente meterme,xo soy intolerante a la lactosa y es muy cierto!    
    
    
    @luisnomad Cambias más de estado laboral que un adolescente en facebook ;-))    
    
    
    ¿Qué información le interesa a los pacientes seguir en los Social Media? http://ow.ly/53iw5 / vía @goroji    
    
    
    @luisnomad Con un par, y ya sabes que aquí tienes una puerta :-)    
    
    
        
    
    
    @raulalegre @carlosguadian Yo no sé el por qué,pero sé las consecuencias,podemos/debemos hacer uso aquí de la teoría de la probabilidad?    
    
    
    Uso de ontologías para la mejora de la experiencia de usuario de teléfonos móviles http://ow.ly/1tc2YR    
    
    
    @luisnomad Llámame como quieras :-)    
    
    
    @xllinares Al margen de eso :-) quiero medir el grado de correlación entre el todo y la muestra,más de un servicio se pondrá en entredicho    
    
    
    @carlosguadian @raulalegre Pues el que no dice dónde está, no se puede considerar que esté en ningún sitio :-)    
    
    
    @carlosguadian @raulalegre Y como a mi me da igual decir dónde estoy,digo que me voy a la terracita a tomar el almuerzo :-)    
    
    
    Sardinitas en tomate tomadas a la fresca, qué vida! http://twitpic.com/52noo6    
    
    
    @carlosguadian @xllinares no del todo, si la distribución del espacio es modelable por la normal,sería representativa del total    
    
    
    @carlosguadian y ahora @xllinares dice, "sí, pero lo tomamos todo" :-) claro, por eso lo de la muestra, porque no me convence,curiosidad!    
    
    
    @CesarCalderon da miedo eh! Pues es en lo que se basan muchas herramientas    
    
    
    @xllinares @carlosguadian Google,Yahoo,Bing,Twitter,FB...pero hacia dónde está sesgada?Porque si lo está hacia lo que más se conversa...    
    
    
    Cantidad vs. Calidad RT @xllinares: @kicorangel @carlosguadian No siempre, donde hay más tiene que ser lo mejor, por no decir núnca.    
    
    
    @xllinares @carlosguadian Eso me suena a Inteligencia Competitiva :-)    
    
    
    Otro PoV RT @carlosguadian: @xllinares @kicorangel n estamos hablando d lo mejor,sino d lo q "existe" para la gente.Y si no hay visibilidad    
    
    
    @xllinares está sensible ó inspirado :-) RT @xllinares @carlosguadian Eso me suena a Inteligencia Competitiva :-) <<-- Es que estoy sensible    
    
    
    Seguro? RT @carlosguadian: @kicorangel @xllinares en nuestro caso l cantidad es sinónimo d calidad a nivel d influencia,impacto,relevancia..    
    
    
    No? RT @xllinares @carlosguadian Pero si nos vale todo y de todo podemos aprender algo porque despreciar cosas,x eso no valen las muestras    
    
    
    @vitojph El almuerzo, que llevo más horas despierto ya que un reloj, y en un ratito el segundo almuerzo ;-)    
    
    
    @xllinares @carlosguadian Hombre, si son 7 platos :-)    
    
    
    La escala de Klout debe ser logarítmica,si no cómo se entiende que un tipo con 25 followers hable d nolesvotes y escale 22 puntos en 10 días    
    
    
    Empezamos a entendrnos RT @carlosguadian: pero entendida n cuanto a l audiencia conseguida y n al volumen d contenidos producidos @xllinares    
    
    
    @carlosguadian @xllinares Y esa dicotomía entre productor y consumidor en la 2.0 dónde hay prosumers, se separa? se puede separar?    
    
    
    Qué matemático te has levantado :-) RT @raulalegre: @kicorangel @CesarCalderon (prueba-fallo, prueba-fallo, ...)^n    
    
    
    @carlosguadian @xllinares Yo vi una familia de gitanos inflarse a chuletas de cordero en un Wok. Las quitaron del bufet al día siguiente :-)    
    
    
    @carlosguadian Pero muchas veces el mismo consumidor es el productor,o un pequeño círculo.Cuántos se leen sólo sus mentions por ejemplo...    
    
    
    @carlosguadian @xllinares Por lo tanto la importancia está en la medida del impacto, de la influencia    
    
    
    Pero Twitter por ejemplo está lleno de lurkers RT @carlosguadian: @kicorangel a eso se llama ser un lurker    
    
    
    @raulalegre @xllinares @carlosguadian De qué estamos hablando, de comida o de escucha activa? Os ha dado envidia mis sardinas :-)    
    
    
    @carlosguadian @xllinares La calidad de la audiencia la tienes en cuenta en la medida de la influencia,si no no se puede llamar influencia    
    
    
    calidad vs. cantidad aplica aquí? RT @carlosguadian: @kicorangel prefiero que me lean 10 con influencia que 1000 que no la tengan @xllinares    
    
    
    Qué hay de un mensaje político? RT @carlosguadian: prefiero que me lean 10 con influencia que 1000 que no la tengan @xllinares    
    
    
    Totales o muestreo? :-) RT @carlosguadian: @kicorangel de ahí q hay muchas herramientas un dato que proporcionan es el número d impresiones    
    
    
    Calidad para conseguir cantidad... Interesante!! RT @carlosguadian: @kicorangel esa calidad supondrá al final más cantidad ;)    
    
    
    Volvemos pues a la teoría de las probabilidades RT @carlosguadian: @kicorangel ni una cosa ni la otra :) "posibles" lo que hacen es multi...    
    
    
    @xllinares @raulalegre @carlosguadian Un debate muy interesante pero he terminado con lo que estaba y lo nuevo requiere + concentración :-)    
    
    
    No te he entendido RT @carlosguadian: @kicorangel me interesan los nodos periféricos para que no se quede dentro    
    
    
    "Linked Data" como futuro de la organización de los datos http://ow.ly/1tc3ex    
    
    
    Lo que tienen que sacar Spotify para Linux... RT @rafharram: La última versión de @Spotify para Windows peta que da gusto en Wine    
    
    
    @rafharram Ya, pero lo que yo digo es que haya una versión alpha para los usuarios free ;-)    
    
    
    @rafharram Windows es de pago y MAC de pijos (me incluyo),y tiene versión free.Y Linux es de frickys (también me incluyo) y es premium. WTF!    
    
    
    @susanalluna No, parece ser que se lo han cargado los de Microsoft :-)    
    
    
    Jajaja RT @luisnomad: Rouco dice que los 'indignados' tienen problemas con sus almas. Yo digo que Rouco tiene un problema cerebral. Menud...    
    
    
    @angelmaldonado aún no nos hemos enterado que el cerebro ya no se divide en izquierda/derecha sino en norte/sur :-)    
    
    
    Y se leen ellos RT @JIglesiasOtero: Ni Facebook,ni Twitter: los periodistas ya tienen su propia red social http://bit.ly/kQO1zz #socialmedia    
    
    
    Tres eBooks sobre jQuery gratuitos http://ow.ly/1tc57t    
    
    
    @xllinares Hay cosas fáciles y cosas difíciles... las fáciles no me interesan ;-P    
    
    
    CEO, CTO, CIO y ahora COO ¿Quién es, el bueno, el FEO o el malo? :-) RT @josek_net: Even start-ups need a COO http://bit.ly/mLWXpY    
    
    
        
    
    
    Ojalá aplicara al Open Data!! RT @jjmerelo: Una de las cosas que me gusta del software libre es que siempre puedes decir "You can"    
    
    
    @jjmerelo Aún pensamos que la información es poder,pero es poder cuando se comparte,no cuando nos apropiamos y la damos con cuentagotas :-)    
    
    
    @jjmerelo Eso es hablar con propiedad! y el que no tiene propiedad hablando, pues la pretende con la información ;-)    
    
    
    Decidido, me dejo el mundo tecnológico y le monto un restaurante pijo a la Merche. Estáis invitados!! http://twitpic.com/52v0ur    
    
    
    Sistema de reconocimiento de señales,por si no ves una señal de medio metro de diámetro veas un icono de medio dedo en el salpicadero.Útil!    
    
    
    "Jedenfalls bin ich überzeugt,dab der Alte nicht würfelt" Albert Einstein a Max Born    
    
    
    Supervivientes: "la tierra gira alrededor del sol o el sol alrededor de la tierra?" y de las tres chicas, acierta una y por casualidad...    
    
    
    Pues la pregunta de los continentes tiene trampa: http://es.Wikipedia.org/wiki/Continente    
    
    
    Lo de los continentes va a ser como las tres teorías de los orígenes del valenciano: http://ow.ly/1tdYOd    
    
    
    @jmiguelbenitez por la ley gravitacional podría :-)    
    
    
    Qué bonito es Blasco Ibáñez por la mañana!    
    
    
    Un millón de dólares por resolver uno de estos siete problemas matemáticos http://ow.ly/53kpH    
    
    
    El profe de inglés me dice "Sabes mucho" y yo le digo "de inglés?" y el me dice "nooo,de lo que me estás intentando contar" WTF!!    
    
    
        
    
    
    Igualmente RT @rafharram: Mis #FF d hoy van para compis del gremio @anbotogroup @borjasant @kicorangel @angelmaldonado @criptero @crico_aven    
    
    
    @jmiguelbenitez me da la razón, las multas no son para prevenir accidentes, son para recaudar    
    
    
    Estupenda ponencia sobre encontrabilidad de Peter Mika http://ow.ly/54lmO    
    
    
    Enhorabuena crack!!  RT @javiercuervo: Enhorabuena a @josek_net ganador del concurso #emprendeoi http://j.mp/jwyjYY    
    
    
    Amazon lanza una AppStore para competir con la de MAC http://ow.ly/1teqIx    
    
    
    Y cómo no Microsoft con su Marketplace pero en Web... También se colgará? http://ow.ly/1terg3    
    
    
    El antes de que mi suegra me corte el pelo...mira que me gustan los experimentos... http://twitpic.com/5388e3    
    
    
    La que tenemos liada, aún no llueve y ya se ha ido la luz en toda la zona...    
    
    
    Seguimos sin electricidad...    
    
    
    Creo que quieren fin de semana :-) RT @xllinares: @kicorangel será casualidad que se vaya la luz a los 18:50? Y se paren los routers    
    
    
    @xllinares acaba de volver pero voy a esperar un poco que se carguen los saids no se rompa algo...    
    
    
    Increíble la App de realidad aumentada de McDonalds.Falta que te sirvan a golpe de clic! http://twitpic.com/53mckc    
    
    
    Esta tarde boda y yo si preparar mi baile, tendría que haber aprendido de este pájaro! http://ow.ly/1tgNsw    
    
    
    Disfrutad! Nosotros estamos saliendo para allá! RT @CesarCalderon: @kicorangel en eso estoy yo ahora , de boda en Soria    
    
    
    Lo siento pero la alcaldesa de Alaquàs es muy sosa, esto más que una boda parece un pleno municipal. Mi casador fue mucho más elocuente.    
    
    
    La gitana más guapa de la boda http://twitpic.com/53u1z2    
    
    
    Papá, los fantasmas son buenos o son malos? Hija, las personas son buenas o son malas?    
    
    
    Actualización del Sherpa terminada! Para los que criticaban que el Commodore viniera con algo tan antiguo como un RS232... Zzzrrruuuu! :-)    
    
    
    @CesarCalderon Si te digo la verdad, cuando me leo algún tuit antigüo también me cuesta entenderme :-)    
    
    
    Yo ya me he inscrito a la escuela de verano en DataMining y Estadística Avanzada de la UPM, ¿nos vemos allí? http://ow.ly/53JMH    
    
    
        
    
    
    :-) RT @cesarcalderon: Tocando la nueva versión d la plat. de escucha activa de @autoritas cc @leonardpera @Treintanyero http://twitpic.com/54yxl9     
    
    
    @treintanyero @CesarCalderon @autoritas @leonardpera Eso de cañón tiene significado ambigüo ;-P    
    
    
    @treintanyero @CesarCalderon @autoritas @leonardpera Ese sentido me gusta más que el bélico :-))    
    
    
    Qué duro... RT @jcarlossoto: Sufro currando en un sitio en el que twitter y facebook son motivos de despido. Sufro sufro sufro sufro...    
    
    
    @jcarlossoto y que ganará el premio al mejor uso de las 2.0 :-) como una que yo conozco que ganó el premio a la gestión de rrhh en pleno ERE    
    
    
    @jcarlossoto jajaja muy bueno!    
    
    
    @CesarCalderon no creo que venga :-)    
    
    
    @JLSuarezGarcia cómo ha ido todo? Espero que muy bien!! Un abrazo!!    
    
    
    @JLSuarezGarcia me alegro!    
    
    
    Y aún queda gente así RT @josek_net: .. RT @PedroSP: queremos una web con una intro así muy bonita que se mueva y con música #frasesdemierda    
    
    
    Ya está bien por hoy...cenita rica y peli "Machete"    
    
    
    Vaya tela qué burrada de película!!    
    
    
    Vaya tela con Machete que acabo de cenar choricitos!    
    
    
    La que está liando el cura con el Ave María de fondo!    
    
    
    @jmiguelbenitez prefiero a la del parche :-)    
    
    
    @jmiguelbenitez mmm no sé que yo soy muy avaricioso :-)    
    
    
    La procesión de coches es la leche    
    
    
    Niños que pasan de otros niños hasta que traen una moto chula...¿maduramos?    
    
    
    @pedro_anton :-)    
    
    
    Y si eres de Torrent? RT @unforgiven_too: Tener la palabra "torrent" en la url de tu web es fomentar el pirateo, y por tanto ilegal, segú...    
    
    
    Tu reloj biológico te llama :-) RT @MsConcu: No paro de ver embarazadas! Qué está pasando???    
    
    
    No sé, yo soy informático :-) RT @MsConcu: @kicorangel Pues no sé, será eso?! ;P    
    
    
    @MsConcu pues igual tenemos razón, o igual somos demasiado simples para comprender a una mujer  :-)    
    
    
    @MsConcu a mi me preocuparía :-))    
    
    
    Sábado por la noche, casi solo en casa, ilusionado definiendo una ETL y escuchando a Metallica. Sí, soy fricky, y con mucho gusto!    
    
    
        
    
    
    Terminada la ETL, mañana más    
    
    
    @rafharram es que es una maravilla! Luego hablamos de esto y me cuentas más, que interesa    
    
    
    @rafharram es que el Porter para lenguas romance es un poco cutre. En qué idioma lo estás trabajando?    
    
    
    Y tanto! RT @rafharram: @kicorangel Al final no  más de 15 líneas de código para cambiar el comportamiento del Analizador. Acojonante    
    
    
    Recordando al Max Estrella de @xllinares,me encanta cuando llamas al taller y te dicen que recambios,que está al lado, es otro departamento    
    
    
    O cuando te piden de nuevo el móvil cuando le llevas comprado un coche y un montón de revisiones...eso es orientación al cliente    
    
    
    Mentiras y más mentiras...y la más grande es que me acabo de leer las 44 páginas de la licencia de iTunes #nomecreonada    
    
    
    "Si quieres ser feliz no debes profundizar ni tampoco analizar" Dos hombres y un destino    
    
    
    Aristóteles dijo que el hombre es un animal político, y las asambleas ciudadanas lo están demostrando    
    
    
    ¿Qué hará el indignado al que le ha tocado la Primitiva? Yo montaría una empresa y daría trabajo digno    
    
    
    @mkvalencia y tanto! :-)    
    
    
    Siguiendo a @bhogaes todo sobre el universo del yoga    
    
    
    En casita después de una "jartà" kilómetros...pero me ha encantado ver de nuevo a la gente y tratar temas tan interesantes!    
    
    
        
    
    
    Terminando la semana, planificando el fin de semana. Jugaremos con Klout. Objetivo: demostrar su escala logarítmica... y ganar a @xllinares    
    
    
    Tú crees? Me contestas y nos retuiteo. Puntos para los dos :-) RT @xllinares: @kicorangel Que mal empiezas el objetivo,con menciones +0,02k    
    
    
    Viendo la peli "Exam" http://ow.ly/1tRV9F No se si irá en la línea de "El Método" pero de momento está muy interesante    
    
    
    Para los fans de Metallica y nostálgicos del Monopoly http://ow.ly/5kyU7    
    
    
    Ole la amazona más guapa! http://twitpic.com/5d6vts    
    
    
    Increíble el Temps: 8 martinis, 1l sangría, 12 alitas, 2 pinchos, bravas, 12 croquetas, 2 frigopies y un café 40€    
    
    
    De postre "Kill Bill vol 1" en Calle 13    
    
    
    Hace falta 1a convulsión febril,2 días cn 40 d fiebre y 5 pediatras para q 1 decida hacer 1a placa.Neumonía.Me cago en el plan de austeridad    
    
    
    @tahergo gracias Tania!    
    
    
    Ten siempre tus cosas cuando las necesites con @Dropbox. ¡La cuenta de 2 GB es gratis! http://db.tt/LuWc2xB    
    
    
    San Juan, Fórmula 1, brisita marina... AMUNT VALENCIA!    
    
    
    Viendo Kill Bill Vol. 2    
    
    
    Aún no ha entrado mi hija al cole público y ya me estoy arrepintiendo:prohibido las toallitas húmedas,prohibido los zumos.El País Prohibido    
    
    
    Sé que no es óptimo echar un kilo de matamosquitos a un solo mosquito...pero este cabrón me paga lo que me pica el dedo!    
    
    
    Joer, lo he dejado pegado a la bombilla que ha explotado y se ha fundido... Qué venganza!    
    
    
    Hoy me he enterado que un teleco y un informático son lo mismo. ¿En serio?, ¿en ambas direcciones?    
    
    
    @xllinares pues por eso me fastidia, me siento un canelo :-)    
    
    
    Sí :-((  bueno, eso partiendo de que sea lo mismo, que por supuesto no es correcto, lo ha dicho un perroflauta :-) @CesarCalderon @xllinares    
    
    
    @carlosguadian @xllinares @cesarcalderon si no vale para el doble, al menos, para 1,5 :-)))    
    
    
    @leonardpera cuanto + convergen las ICT a nivel usuario,funcional o estratégico,+ divergen a nivel operativo y + especialización requieren    
    
    
    Sale ZP en la tele y mi nana dice "ese hombre es malo que le ha robado el trabajo a todos" ¿verá Intereconomía y yo pienso que ve el Disney?    
    
    
    @jvdasi que es mi hija estoy más que seguro, pero que todo esto ya empieza a ser un circo también :-)    
    
    
    Toma ya! 9'25 en Laboratorio de Planificación de Redes! Gracias a mi compañero Pau Roda    
    
    
    @carlosguadian gracias!    
    
    
    El pediatra solicita una prueba para ya y el técnico la acepta.La administrativa dice que hoy no se hacen.Quién burocratiza la sanidad?    
    
    
    Qué mal rollo cuando la técnico de extracciones no sabe la cantidad a inyectar para la prueba...    
    
    
    Y más mal rollo cuando te dice que no da reacción pero que si te esperas 10/15 minutos por si acaso ELLA se queda más tranquila...    
    
    
    Estupenda la posibilidad de edición en Netvibes desde el webbrowser en su versión mobile    
    
    
    Por qué me da que Twitter se está cerrando sobre sí mismo...    
    
    
    No recordaba como codificar en RGB y le pregunto a mi nana de 5 años como hacer amarillo con un rotulador rojo, verde y azul. Y se lo sabe!    
    
    
    Unos en la Campus Party, otros en la playa, otros en los San Fermines...y yo de curso de datamining    
    
    
    En el mundo de la investigación se mira precission, recall, accuracy, F1... en el mundo real sólo se ven los errores.Ambición o ignorancia?    
    
    
    Parado en la A3 :-(    
    
    
    Mi mujer me ha regalado "Material Defectuoso" de Extremoduro para mi cumpleaños... cómo sabe lo que me gusta, ó es una indirecta??? :-)    
    
    
    Muchas gracias a todos los que ayer me felicitasteis por mi cumpleaños, hicisteis vibrar mi corazón...bueno, mi móvil :-)    
    
    
    @Maripuchi @carlosguadian gracias!! Me hacía falta un mando ;-)    
    
    
    Horas de coche y cambios de temperatura afectan muuucho a tu espalda, y no necesito leer un estudio para saberlo, por desgracia...    
    
    
    #FF a los cracks del Social Commerce @leonardpera y @Treintanyero    
    
    
    Tendencia actual frente a burbuja tecnológica de 1990 extraída del Fortune 500. Demasiado parecido no? http://twitpic.com/5u0hi3    
    
    
        
    
    
    @rafharram @josek_net gracias! Espero que os haya gustado    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Orientación al cliente, calidad y subcontratas http://ow.ly/5Ph2b    
    
    
    Qué trabajo más duro el de comercial de suministros energéticos... http://twitpic.com/5y4zl5    
    
    
    Mi muro d facebook parece una competición fotográfica,ellas a ver cuál está más potente,ellos a ver cuál es más feo.Tngo q cambiar d amigos?    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Diseño de Interfaces http://ow.ly/5RScd    
    
    
    Leyendo sobre codificación y transmisión de datos me está surgiendo una idea para mejorar la detección de idioma de los tuits    
    
    
    En la piscina leyendo y pensando en mis amigos argentinos @virgula y @CesarCalderon :-)))    
    
    
    @CesarCalderon @virgula en un par de meses ya estoy harto de piscina ;-))    
    
    
    Leyendo "Ceros y Unos: La increíble historia de la informática, internet y los videojuegos" de Daniel Rodríguez a la fresca y con un té    
    
    
    @virgula El te era para ir preparando para la mega-cena... jajaja    
    
    
    @jeoarroyo Hola! Pues no se si te ayudará, pero échale un vistazo a este post que escribí hace un tiempo http://ow.ly/5VzF3 y suerte!!    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": El valor como eje central de la empresa, ¿pero qué valor? http://ow.ly/5VzHJ    
    
    
    @virgula Ah jajaja, es que estoy de "vacaciones" :-)))    
    
    
    Flipando con este caballo!  http://ow.ly/5WRIK    
    
    
    Reconvirtiendo un cacharrillo XP en un cacharro de provecho...    
    
    
    @unforgiven_too no hace falta irse tan lejos, aquí (Spain) condenamos a cualquier político antes de ser juzgado...    
    
    
    Lidiando con un HD cargado de sectores defectuosos pero por mis ... que lo reparo!    
    
    
    sudo dd if=/dev/zero of=/dev/sda bs=1M    
    
    
    sudo badblocks -w -v -s /dev/sda    
    
    
    Y si no mañana al app    
    
    
    Olé mi amazona cómo baña a su caballo http://twitpic.com/650tj3     
    
    
    A @perejoanmitjans  le gustará RT @microsiervos: Mapas de uso de Flickr y Twitter por el mundo (Internet) http://bit.ly/p4iLRB     
    
    
        
    
    
    Me acabo de sentir como Douglas Hall en Nivel 13 al entrar por VNC a un servidor para entrar por VNC a otro servidor...    
    
    
    Metiéndole 4Gb más de RAM a mi Mac a ver si lo espabilo un poco    
    
    
    @delagua qué va! Le quito 2 y le pongo 4 y encima no me van :-(    
    
    
    Escuchando al Papa (tarde) me he acordado de la canción Finisterra de Mago de Oz... vaya asociaciones que hace el cerebro    
    
    
    Le compro un columpio balancín a mi cría y lo utiliza para pesar sus juguetes... Me enorgullezco o me acojono?    
    
    
    Parece haber algún tipo d interferencia entre Dropbox y Rythmbox en Ubuntu...me recuerda cuando hice que se abriera el CDROM desde SICAP :-)    
    
    
    Se acaba de ir la luz del vecindario, sai cómo te quiero! A ver lo que aguanta!    
    
    
    Volvió la luz, aguantó el sai y no se paró ningún proceso :-)))    
    
    
    Cambio cupón descuento por euros (está prohibida su venta)    
    
    
    Posiblemente sea mi último tuit con el iPhone, me voy a tirar por los rápidos y no llevo chubasquero! Va por ustedes!    
    
    
    La chica de delante, además de guapa golosa, me ha dejado el plástico de sus galletas como condón para mi móvil y aquí lo tengo sano y salvo    
    
    
    @jmiguelbenitez tío, que desde dentro de Matrix no se puede proteger el hardware de fuera :-) un abrazo    
    
    
    No puedo más, nos tiran de todas las atracciones y la cría aún quiere más guerra    
    
    
    "Después de estar indignando sobre el tema..." a la gente se le está metiendo bien en la cabeza :-)    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Teoría de colas, muchedumbre y liderazgo http://ow.ly/6eUjE    
    
    
    @dbarenas gracias por la mención, además tu título me gusta :-)    
    
    
    Mando un saludo a mi compañero de sufrimientos Pau Roda... Pau, esto es un infierno! :-)    
    
    
    Arrancando un Windows para usar un Explorer... Al menos merece un tuit    
    
    
    Probando Unity de Vmware con un Windows dentro de un Linux y funciona genial cc @carlosguadian    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Se busca... http://ow.ly/6ltZf    
    
    
    Te puedes hacer amigo de una institución como un ayuntamiento?Y si cambia de partido?Y quien se pone como alcalde de...espera serlo siempre?    
    
    
    Qué coñazo tener que estar clasificando a los contactos en círculos, qué obsesión con clasificarlo todo!    
    
    
    Qué calor!! http://twitpic.com/6jcktu     
    
    
    @tahergo pues eso en la puerta de mi casa, eso si al sol ;-)    
    
    
    @CesarCalderon @xllinares @autoritas pues imagínate yo que casi siempre soy el primero al que le cae algo :-))    
    
    
    Quiero felicitar a mi amigo Pau que por fin es Teleco y se de buena tinta que se lo ha ganado! Un abrazo!    
    
    
    Estudio Situación Laboral Ingenieros en Informática de la Comunidad Valenciana 2011 http://ow.ly/6w4W8 (Excelente trabajo del COIICV)    
    
    
    Nervioso perdido camino de la Feria de la Tapa 2011 en Valencia http://ow.ly/1xftEs     
    
    
    Almuercito light al principio de la semana http://twitpic.com/6nqomq     
    
    
    Estoy totalmente de acuerdo con la subcontratación de ciertos servicios, pero que te llame un tío que habla como Brad Pitt en Snatch...    
    
    
    Valencia, qué ciudad más bonita tenemos el privilegio de vivir algunos :_) http://www.youtube.com/embed/_XwJUG_La6w …    
    
    
    Por cierto, la plaza del ayto. abarrotà de gente no es por el 15M, es una mascletà!!    
    
    
    La radio y la tele son igual que la escucha activa, el 90% del proceso es filtrado de basura    
    
    
    Dormir o jugar un poco con análisis de grafos? Vaya pregunta...    
    
    
    @virgula en cuanto salga la veo! Jajaja. Ya verás qué cositas más chulas vamos a incorporar a la ea :-))) (cómo voy a poder dormir!!)    
    
    
    Qué bonito es el atardecer de otoño desde mi despacho, hasta me pongo tonto... :-D http://twitpic.com/6uni99     
    
    
    Acabo de oír en la tele hablar de coches diésel a carburación... Increíble!    
    
    
    @lambertomorante adivina... Tele 5    
    
    
    @rafharram ya lo vi, pero para dos no me da, mucha pasta ;-) tengo un congresito en vistas, hacemos algo juntos?    
    
    
    @rafharram claro, gratis, era una coña :-) tengo poco tiempo, prefiero aprovechar el de machine learning que me servirá más    
    
    
    @rafharram pásame correo y lo vemos, igual podemos trabajar las dos ideas, nos beneficiamos los dos y tenemos más probabilidad de colocar    
    
    
    Acabo de descubrir el kturtle para mi cría, cómo se parece al klogo que hice en quickc en la universidad...    
    
    
    Probando Lliurex Infantil, muy buena pinta, a ver si voy enseñando a mi pequeña :-)    
    
    
    Vaya accidente en la v30,tres vehículos y un camión, un vehículo mirando hacia atrás con todos los airbags saltados.Parece que todos bien.    
    
    
    A ver quien lo tiene más pequeño http://twitpic.com/6xszji     
    
    
    Expresión del último que ha entrado en Escucha Activa: "ya estoy dentro" Como dice @virgula "dentro de Matrix" Pues esperad a la V2.0    
    
    
    Recapitulando tareas de I+D implicadas en la @escuchaactiva Pronto un post al respecto    
    
    
    Esta es la puerta de un colegio donde ciertos incívicos llevan a sus mascotas a hacer sus necesidades http://twitpic.com/700toe     
    
    
    Alguien que use Ubuntu One? Funciona bien? Me da muchos problemas y me temo perder info.    
    
    
    Curiosa frase que acabo de leer en una novela policiaca: "es buena chica, pero se casó con un ingeniero" WTF!!??    
    
    
    Increíble vídeo de luchadores de Wrestling bailando hipnotizados http://showyou.com/s/aqti0q     
    
    
    Euromed, batido de chocolate de 20ml, 1,90€. El litro le sale a 9,50€ ¿Qué es negro como el oro negro pero mucho, mucho más caro?    
    
    
    Increíble concierto de piano en Petrer de Anacleto Gómez Talavera http://ow.ly/1yZPyn     
    
    
    @escuchaactiva preparada y a pleno rendimiento en la monitorización en tiempo real de las elecciones argentinas #escuchaactiva    
    
    
    "En internet también gano CFK", articuloTELAM, datos tomados en la plataforma @escuchaactiva de @autoritas http://bit.ly/nmFt8u     
    
    
    Este es un tuit automático para comprobar si @cesarcalderon tiene un aviso de vacaciones en twitter o responde en menos de 5m :-)) @virgula    
    
    
    @CesarCalderon responde antes, incluso de vacaciones, que twitter me refresca el TL. Eres un reto para la tecnología :-)    
    
    
    @virgula @cesarcalderon eso eso, a dar envidia a la plantilla :-(    
    
    
    Bill Gates con camiseta del Barça...como se quede Pujol colgado en un remate de cabeza...    
    
    
    Qué tranquilo se trabaja cuando nadie te distrae... No es una indirecta compañeros de @autoritas es una directa pero con cariño :-)    
    
    
    @anacletogomez tus molestias suelen ser sabrosas :-)    
    
    
    Increíble,volviéndome loco con un checkbox y un label que salían alrevés y resulta que tenía la aplicación en árabe...    
    
    
    @carlosguadian ya, pero es que estaba la pantalla llena de símbolos raros y ni me había dado cuenta! :-)    
    
    
    Riendo con @ginesalarcon de un bug en el gestor de bugs, el Bugtoritas :-))    
    
    
    Picando una cosa que le gusta mucho a @anacletogomez donde él y yo sabemos ;-)    
    
    
    @jmiguelbenitez @anacletogomez increíblemente rico, y he acabado con unas alitas de las que le gustan a @raulalegre :-)    
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Mover el directorio de datos de MySql http://ow.ly/7dh67     
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 96,79%    
    
    
    Ya va siendo hora! RT @bitacoras: Renfe ofrecerá WiFi gratis en trenes y Cercanías http://bit.ly/rLfFjj     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": ¿Problemas con Internet Explorer? Modos de Renderizado http://ow.ly/7fLXu     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": Top 10 iPad apps para un CTO http://ow.ly/7knzJ     
    
    
        
    
    
    @pedro_anton jajaja    
    
    
    Malo, muy malo! :-) RT @avc_conti: Una Mac que soporta Windows [Humor] http://bit.ly/uEe05v     
    
    
    @jjmerelo tira el Nokia, eso ya sólo sirve para hablar :-)    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 96,93%    
    
    
    Hablando al AMPA de abrir las cuentas, publicarlas como públicas que son... siento los escalofríos de su directiva :-)    
    
    
    Genial para el espejo del baño de cortos de memoria como yo http://bit.ly/t1xBHA     
    
    
    Nuevo post en "Hablando de I+D": El sesgo de la muestra, la imparcialidad del todo http://ow.ly/7nbr5     
    
    
    Inteligencia Competitiva de @escuchaactiva hecho por un figura! RT @carlosguadian: Los amigos de @conRubalcaba en Twitter...    
    
    
    Otro excelente análisis de @carlosguadian @escuchaactiva RT @autoritas: #blog Los amigos de @CiUDuran2011 en Twitter http://ow.ly/1fAUUx     
    
    
    @luisnomad algo mejor para una mañana de domingo? :-) Por aquí muy bien, y tu que tal?    
    
    
    @javipafonso no, yo solo por diversión :-)    
    
    
    @luisnomad me alegro, a ver si nos vemos algún día y nos comemos un bocata de jamón :-)    
    
    
    @javipafonso genial, escuchando todo :-)    
    
    
    Chicos de @wipley nos vemos por @mavircm ? (cc @vitojph ) un abrazo!    
    
    
    @luisnomad pues igual tengo que pasar pronto, avisare    
    
    
    @javipafonso escuchamos, no te pases! Claro, un día merendamos    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 97,77%    
    
    
    Verme? Si me he perdido y he ido a medicina!! RT @Juancmselma: No veo a mi amigo @kicorangel. Luego le cuento ;-)    
    
    
    @pauroda me acuerdo me acuerdo! Deja que saque un hueco y te llamo que esta semana está siendo movidita    
    
    
    @Juancmselma que buena tenía que estar!!! Hace tiempo que no me como una tortita    
    
    
    @Juancmselma hoy de postre :-) al final no hay Malacatin pero iremos a otro sitio rico rico    
    
    
    Echando un golf con @JLSuarezGarcia    
    
    
    Perdonen ustedes si acabo de tumbar 10000 webs, es que soy de la generación X y aún no me manejo con el Vi    
    
    
    Un país acostumbrado a quejarse d sus dirigentes,un país en el q poco más d la mitad usa la democracia,o lo q es lo mismo,casi la mitad pasa    
    
    
    @Shora yo lo viví con una vecina hace años, la tiraba desde el quinto piso a ver si acertaba en el contenedor...    
    
    
    @Shora le quitaron la costumbre subiéndole cubos con restos de la misma a la puerta de su casa :-)    
    
    
    En la tele, la sede del PP a tope, la del PSOE desértica...esto es como el fútbol, pierde un equipo y ya nadie era de él...    
    
    
    Tío, yo en el 96 estaba de pm! RT @luisnomad: Acordaos esta noche del cambio de horario! A las 0h, volvemos a 1996... #20N #fb    
    
    
    @jsimot y nosotros a currar y a darles cancha...por eso me dejó de gustar el fútbol (y la política) en el 82... con 5 años :-)    
    
    
    Mal? :-) RT @rcofinof @juliomayol hasta ls criterios d cambio d entrenador y el análisis d los malos partidos lo hacemos como n el fútbol...    
    
    
    @juliomayol @rcofinof la elección humana normal es binaria y sólo unos pocos "elegidos" toman la pastilla roja...uy,he vuelto a mezclar :-)    
    
    
    @rosataberner @juliomayol @rcofinof yo no me creo "na"    
    
    
    Te extraña? RT @Treintanyero: ... haya salido con Rubalcaba. Si ya me lo veo...que todo el mundo pasaba por ahí y sólo hay 2 culpables...    
    
    
    @jvdasi igual tienen mejor adivino que la última vez :-) Enhorabuena Vicent!!    
    
    
    Filosofía borreguera? RT @joancmarch: @kicorangel @juliomayol @rcofinof el éxito engendra éxito y la gente se apunta a caballos ganadores    
    
    
    La última vez que estrené coche cambió de PP a PSOE, ahora vuelvo a estrenar coche y cambia de PSOE a PP.Ya tengo un sistema predictivo :-))    
    
    
    @arelaVaralC guay! Ya tengo visto el siguiente ;-)))    
    
    
    @jvdasi pues a dar caña!!    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 97,20%    
    
    
    He perdido el iPhone! Ah no! Estaba escribiendo un tuit...voy a perder la cabeza...bueno, eso da igual :-)    
    
    
    @jvdasi un abraç i que vaja be!! :-)    
    
    
    Una ambulancia camino del hospital 20min parada por un maratón popular...definitivamente hemos perdido el norte    
    
    
    @carlosguadian con sus sirenas puestas...    
    
    
    @carlosguadian para ir dentro...    
    
    
    @carlosguadian el sentido es que cada uno va a la suya, nunca he entendido con un maratón puede parar completamente el trafico en una ciudad    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98'69%    
    
    
    Tirando chispas con RR pero por nuestras  teclas que esto sale hoy!    
    
    
    Qué bonita es Barcelona    
    
    
    Hoy he pasado por la calle Monistrol, y por delante de la Tinaja...qué recuerdos!!    
    
    
    @arelaVaralC ya no :-) ha sido un viaje rápido, cuando vuelva quedaremos. Besets    
    
    
    Esto ya empieza a ir...    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98'74%    
    
    
    Esta es mi penosa conexión Ono 50Mb tras más de una veintena de llamadas: http://www.speedtest.net/result/1638742851.png …    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 98,37%    
    
    
    @xllinares @jujoherpe @CesarCalderon @perejoanmitjans me tratan bien aunque @anacletogomez hace tiempo que no me invita a almorzar :-)    
    
    
    Ha sido el cambio de charts :-) RT @xllinares: @kicorangel Un 0,37 % peor que la semana pasada. Esto va empeorando :-)    
    
    
    Es alcanzable, dame tiempo :-)) RT @jujoherpe: @kicorangel @xllinares ¿0,37%?.La meta es 100%.¿es realista?.    
    
    
    @jujoherpe @xllinares vale la pena lo que en cada momento nos apetece hacer :-)    
    
    
    @escuchaactiva mantiene esta semana y por el momento un SLA UPTIME por encima del 90% (cc @xllinares)    
    
    
    Perdón, 99% RT @kicorangel: @escuchaactiva mantiene esta semana y por el momento un SLA UPTIME por encima del 90% (cc @xllinares)    
    
    
    Tragarse un festival infantil es insufrible,pero ver la cara de tu hija al ver a los Reyes Magos y que te pregunte si son los de verdad...    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Para técnicos significa que apenas ha caido 1h en una semana... RT @kicorangel: @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Para usuarios que la mitad del tiempo estaba caída :-) RT @kicorangel: @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,33%    
    
    
    Que ya no me quieres... :-)RT @Juancmselma: Este tweeter va solo me envía mi compi @kicorangel que no lo sigo y fue el primero a quien seguí    
    
    
    @autoritas espónsor en el II Congreso Español de Recuperación de Información CERI 2012 http://ow.ly/858nc  con su aplicación @escuchaactiva    
    
    
    @cesarcalderon No había visto tu tuit, eres más rápido que yo hasta en lo que yo digo ;-))    
    
    
    Un amigo inglés me decía que los programadores teníamos la costumbre de poner los comentarios en un inglés ilegible... cuánta razón tenía!    
    
    
    No sabía q tras quebrar una empresa dnd los trabajadores se van sin un duro a la calle se pueda montar 1 outlet http://twitpic.com/7wbkko     
    
    
    La + chula de mi Sara RT @ampaexplorador: ...ganadoras del concurso de tarjetas navideñas organizado por el AMPA. http://twitpic.com/7wcno6     
    
    
    Qué pasa si se mezclan mentes pensantes,fanáticos tecnólogos,estudiosos de lo extraño e intransigentes de lo establecido?Nace @escuchaactiva    
    
    
    @carlosguadian Es que el gracioso de Twitter que se inventó lo de los 140 caracteres se debe estar mondando... :-)    
    
    
    @rafa_haro Eso por descontado! y un Commodore Phoenix también ;-)    
    
    
    @rafa_haro Yo tuve un Amstrad CPC6128 y ya hice mis primeros pinitos de programación siendo un retaco...y si me hubieran comprado el órgano?    
    
    
    @rafa_haro Muy interesante para un proyecto que hemos puesto en marcha,pero veo muy poco tiempo para el estado en que estamos.Probamos?    
    
    
    @rafa_haro Quizás lo importante al punto que estamos es ver cómo está el SoA y ver si encaja con nuestras propias investigaciones,y probar    
    
    
    Flipando con la cara de mi hija viendo Grease    
    
    
    @escuchaactiva cierra la semana con un SLA UPTIME del 99,60%    
    
    
    Acaba el año y acaba @escuchaactiva tal y como la conocemos...qué cambios traerá el año nuevo?    
    
    
    @msconcu Feliz Año guapetona!!    
    
    
    @msconcu Uff, es que se me va el año de las manos :-)    
    
    
    CUIDADO con tarjeta regalo en http://ENTRADAS.COM  te pide datos de tarjeta en un entorno NO SEGURO!! http://twitpic.com/80o274     
    
    
    Encontrar un buen programador es costoso, que además cocine así...no tiene precio!! http://twitpic.com/80qaja     
    
    
    Atándome los dedos para no subir pantallazos de la nueva @escuchaactiva :-)))    
    
    
    @claudio_san Chungo :-)    
    
    
    @juancmselma Mejor no te lo digo... :-)    
    
    
    Por eso me queréis tanto... :-)) RT @cesarcalderon: @kicorangel odioso, eres odioso    
    
    
    Llegó la nueva versión de @escuchaactiva    
    
    
    Mi nana viendo una peli en VHS en un televisor CRT de 28" y me dice que está en el cine... Vaya tela!    
    
    
    Qué listos los Reyes Magos, me han traído la biografía de Steve Jobs :-) http://twitpic.com/83tx0g     
    
    
    Miedo das RT @cesarcalderon: Pasandomelo pipa configurando un nuevo proyecto en la nueva plataforma @escuchaactiva cc @kicorangel @xllinares    
    
    
    Flipando con el Commodore OS Vision en el Commodore Phoenix http://twitpic.com/87axez     
    
    
    @cesarcalderon La maquina la tengo hace tiempo,el SSOO lo acabo de probar en un live y es alucinante...pillo alguna idea para @escuchaactiva    
    
    
    Rescate de videoteca: viéndome con 12 años bailar la lambada con mi abuela no me extraña que llevara locas a todas mis compis ;-)))    
    
    
    @arelaVaralC mmm ya veremos :-)    
    
    
    @luismiguelcas un abrazo Luis Miguel y espero que algún día compartamos un paseo a caballo :-)    
    
    
    @julianmarquina Encantado de leerte! :-)    
    
    
    