Este país tiene mucha riqueza, pero eso no nos hace ricos, tenemos el ejercito más poderoso del mundo pero no nos hace más fuertes: Obama    
    
    
    Muy buen día y la mejor de las semanas.  Una sonrisa y la mejor actitud.    
    
    
    Mi hermano @IkaylKatz ya te sigo! Te mando un fuerte abrazo.    
    
    
    Les deseo buen día y estupenda semana.
Regreso a Mexico y #AlToro    
    
    
    #Morante Torero de puerta grande en @LaMexicoCom    
    
    
    #Morante a parado el tiempo al natural @LaMexicoCom Los oles estremecedores.. Dos orejones!!  Pero eso es lo de menos. pic.twitter.com/TMh5UxWd    
    
    
    @IkaylKatz a qué núm te hablo?    
    
    
    @bobbypasalagua @lauralolagil Estimado Boby, gracias por la invitación, estoy viendo tu mensaje un poco tarde.    
    
    
    Tu empresa en la Web 2.0 (libro completo) #socialmedia #marketing
http://ow.ly/fq3vr     
    
    
    Súper recomendable el libro de Tu empresa en la Web 2.0 (libro completo) #socialmedia #marketing de @alfredovela    
    
    
    Happy Thanksgiving to all of you. 
Feliz Día de Acción de Gracias. pic.twitter.com/W62bPQiF    
    
    
    En horabuena el maestro @JLelJuli @artte3 @DiegoSilveti tardes como hoy hacen grande el toreo, .que dure para toda la vida    
    
    
    @ANTONIOBARRERAC salio x la puerta grande en su despedida en @NvoProgresogdl desorejó meritoriamente a su 1er enemigo    
    
    
    Muy buen día y mis deseos de una estupenda y productiva semana.
Que Dios reparta suerte para tod@s.    
    
    
    Matador @hondarza buen día y mis deseos de una estupenda y productiva semana.
Que Dios reparta suerte para tod@s.    
    
    
    467 seguidores. Vamos por mas! Gracias.    
    
    
    58 Propuestas para aplicar las TIC en el aula. El mundo Google y la web 2.0 
http://sco.lt/9J4Fcn     
    
    
    @petezin Las redes sociales han sido muy útiles en la comunicación entre la ciudadanía y las autoridades.    
    
    
    @petezin @m_ebrard entiende y aprovecha el  manejo de las redes sociales el la web 2.0    
    
    
    @petezin @ManceraMiguelMX No deberá ignorar las redes sociales. Ahí es donde la gente está optando por hablar y donde esperan ser escuchados    
    
    
    @petezin Saludos y un abrazo desde @AutoritasMexico    
    
    
    Tiene México primera zona paleontológica http://www.reforma.com/ciencia/articulo/681/1360241/?compartir=66207e8fd8a6e3195ea4e4eceff34ca2 …    
    
    
    Cinco Mitos del Marketing en Redes Sociales |http://bit.ly/wsjJr7  #SocialMedia    
    
    
    @Real_Oscarinn @ozielguerrero @jmmanzanares siempre se antojan después del toro. #DonRodolfo    
    
    
    ¿Vas a regalar un perrito en Navidad? http://www.reforma.com/vida/articulo/681/1360050/?compartir=19247fad762fc6961bb641a3fe7d734f …    
    
    
    @LauraLolaGil @bobbypasalagua @sylviaaromero mis estimados , 09:30 estamos con ustedes, vamos colgados.    
    
    
    @AlexaSexistar saludos a Ixtapan de    
    
    
    http://www.smartupmarketing.com/5-mitos-falsos-del-marketing-en-redes-sociales/ …    
    
    
    “@informativost5: El príncipe Felipe, en México para la toma de posesión del presidente Enrique Peña Nieto: http://www.telecinco.es/informativos/nacional/Felipe-Mexico-Enrique-Pena-Nieto_2_1517280002.html …”    
    
    
    Pumas concreta su primer refuerzo  http://www.laaficion.com/node/121137     
    
    
    @LauraLolaGil Moros con Cristianos, excelente velada, gracias por todo. @bobbypasalagua @sylviaaromero    
    
    
    Peña Nieto / Caton http://www.reforma.com/editoriales/nacional/681/1360353/?compartir=871fcf565e9721e71622ae18429502cc …    
    
    
    Gracias @FelipeCalderon por estos seis años, pasará a la historia como uno de los mejores Presidentes de la Repúplica #GraciasFCH    
    
    
    Salvador Sanchez II hoy esta usando el uniforme que uso su tio hace 30 años frente a Azumah Nalson.    
    
    
    Iniciando el segundo round.    
    
    
    Parece que Cotto esta listo para el retiro o para "El Canelo"...    
    
    
    La última vuelta al ruedo como matador de toros en activo de Manolo Mejía Ávila hoy en @LaMexicoCom pic.twitter.com/jZIORIKm    
    
    
    @NASA_es La NASA revela las imágenes nocturnas más detalladas de la Tierra http://dlvr.it/2bJPmd     
    
    
    Faltan casi cuatro horas para la pelea. Márquez dice "NO ESTOY NERVIOSO    
    
    
    Ya se viene la pelea estelar Márquez-Pacquiao    
    
    
    Vamos a ver la pelea de Márquez! Vamos Campeón! pic.twitter.com/oQ96RKu0    
    
    
    Este fue el round 37 en el historial Pacquiao-Marquez inicia el 2do asalto    
    
    
    Manny a a lona!!! Es la primera ocasion que en 39 rounds entre Manny y Marquez ... Pacquiao va a la lona!    
    
    
    Tremenda derecha de Marquez. Pacquiao va a la lona. Round 3: 10-8 Marquez    
    
    
    Contraataca Márquez y vuelve a conectar. Termina el cuarto asalto    
    
    
    Marquez...Impone su estilo y cierra con fuerza.    
    
    
    Concluye un trepidante quinto episodio, Márquez visitó parcialmente la lona luego de un buen recto de Pacquiao    
    
    
    Márquez noqueó a Pacquiao al final del sexto round    
    
    
    Vaya derechazo de Marquez, lo ha dejado tieso. Victoria para Marquez por KO en el sexto round, vaya pelea    
    
    
    ¡Qué golpe de Márquez para llevrase la pelea!    
    
    
    Así quedó Manny Pacquiao luego de la derecha de Márquez. Impresionante. pic.twitter.com/g3BPPlpW    
    
    
    @latinpaul si, exacto, que buen ejemplo. 
Un abrazo mi estimado @latinpaul    
    
    
    @VerificentrosMX cuando piensan abrir el verificentro de las Águilas, lleva dos días cerrado.    
    
    
    “@informativost5: El Chelsea se reencuentra con el fútbol en el Mundialito de Clubes y  apabulla al Monterrey: http://www.telecinco.es/deportes/futbol/Cronica-Chelsea-reencuentra-apabulla-Monterrey_0_1524075323.html …”    
    
    
    En #socialmedia no se trata de esta sino de saber estar, excelente dia.    
    
    
    Las grandes empresas se mueven al #socialmedia y aumentan la inversión en #marketing digital http://dlvr.it/2dGmHQ  vía @LaVanguardia    
    
    
    El Congreso de #Querétaro aprobó declarar a la #tauromaquia patrimonio cultural inmaterial #bien!! #Sialostoros pic.twitter.com/0fS6kFIb    
    
    
    @ManceraMiguelMX y su equipo de trabajo se meten de lleno al #socialmedia con el objetivo de tener mas comunicacion con la ciudadania.    
    
    
    @Real_Oscarinn @ch14_ @oficialgio y tu a quien le vas?    
    
    
    Hoy hace 10 años, se despidió del toreo el caballo "Cagancho" de @pablohermosonet en la Monumental Plaza México cortando 2 orejas.    
    
    
    Ante el torero me quito el sombrero,ante el hombre me pongo de pie. Maestro Juan Jose Padilla. #FuerzaPadilla pic.twitter.com/eqQvcxm1    
    
    
    México recibe a los nuevos ‘gachupines’  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/12/16/vidayartes/1355683241_924585.html … vía @el_pais    
    
    
    Buenos días a todos, que sea una gran semana!    
    
    
    Un ciclón y se llama Padilla  http://www.laaficion.com/node/122220 
Por @Maletilla    
    
    
    “@PuroMarketing: 2 de cada 3 empresas utilizará Twitter para llegar a sus consumidores y potenciales clientes en 2013  http://puromarketing.com/s/14835 ”    
    
    
    “@PuroMarketing: Menos de una cuarta parte de las pymes cuentan con estrategias de social media http://puromarketing.com/s/14836 ”    
    
    
    “@RadioFaena: Nuestras condolencias para la familia del nuestro amigo y gran fotografo taurino Beto Avila.
QEPD pic.twitter.com/3V6BPJoD”    
    
    
    En Eugenia y Nebraska los viene viene te dejen estacionar por menos de $20
Dicen que tienen permiso Delegación @LaNapolesDF @DelegacionBJ    
    
    
    Si quieres lugar hay que pagar #VieneViene en Eugenia y Nebraska @DelegacionBJ @LaNapolesDF pic.twitter.com/PU1H06y2    
    
    
    Polémica golpea al #iPhone5 - Usuarios aseguran que el #smartphone... ¡se dobla! Acá el caso y las FOTOS: http://ow.ly/gqavh     
    
    
    “@LauraLolaGil: Pesimo servicio de @searsmexico #searswtc nadie en muebles nadie en Pier 1, 10 minutos esperando, pues nos vamos...”    
    
    
    La Inversión en Social Media y Marketing Móvil interactivo crecerán un 28,5% anual hasta 2016 http://puromarketing.com/s/14879     
    
    
    Cuando es momento de contratar una Agencia de Social Media http://shar.es/4m2t4  vía @merca20    
    
    
    Los retos del Social media empiezan desde dentro y no desde fuera de la empresa    
    
    
    Un gran éxito el 1er Torneo de Tenis Felipe Pichardo Pagaza @RosarioLagunes muchas gracias!
@LauraLolaGil pic.twitter.com/ePUB0HmK    
    
    
    6 pasos para un pequeño negocio que quiere empezar en las redes sociales http://mktfan.com/story.php?title=6-pasos-para-un-pequeno-negocio-que-quiere-empezar-en-las-redes-sociales … vía @mktfan    
    
    
    “@carlosguadian: Humo, verdades, Community Management y pseudo consultores en Social Media http://ow.ly/gsD5t  vía @seniormanager”    
    
    
    Las empresas ya no pueden vivir sin las redes sociales. http://bit.ly/UoAJNp     
    
    
    “@carlosguadian: El traspaso de cuentas de Redes Sociales en cambios de gobierno http://bit.ly/XrNSqg 
#archivo”    
    
    
    Lo mejor para 2013 y mis mejores deseos @CesarCalderon @virgula @xllinares @raulalegre y todo el gran equipo de @autoritas @autoritasmexico    
    
    
    Las cosas buenas pasan a quienes las esperan, las mejores a quienes van por ellas.
Excelente Jueves para tod@s!    
    
    
    Imagen del Volcán Popocatépetl - Tianguismanalco
07:05:38   3 -ENERO-2013 http://fb.me/FxkcBr22     
    
    
    @FermnBohorquez Bienvenido! Un fuerte abrazo.    
    
    
    @AutoritasMexico 100 estadísticas y datos sobre Redes Sociales en 2012 #socialmedia http://ht.ly/2u58QG  @rodriguezal24 @LauraLolaGil    
    
    
    Mi mas sentido pésame a los rejoneadores Octavio y Karla Sánchez por el fallecimiento de su Sr. Padre Don Octavio Sánchez. 
Un abrazo QEPD    
    
    
    Acabo de descargar el #ebook (epub) "K-Government, lo mejor de 2012" gracias a @carlosguadian en http://ow.ly/gx8CW     
    
    
    @FelipeCalderon Le mando un saludo muy afectuoso y lo mejor para usted y su familia en este 2013.
Un abrazo    
    
    
    #Twitter vale ya más de 11.000 millones de dólares y podría dar el salto a la bolsa en 2014
http://bit.ly/TMYptY     
    
    
    Lo que nunca se debe publicar en #RedesSociales http://vsb.li/Vv8h3n  #MarketingDigital #SocialMedia    
    
    
    Mariano Rajoy lanza el 'hashtag' #Saldremos y se le vuelve en contra (TUITS) http://www.huffingtonpost.es/2012/12/28/mariano-rajoy-lanza-el-ha_n_2375389.html …    
    
    
    Que faena ta pulcra de @FerminRiveraA 2 orejas muy bien ganadas al toro de #SanMateo en @LaMexicoCom    
    
    
    Para el 20 de enero en @LaMexicoCom @JLelJuli y @DiegoSilveti, mano a mano, con toros de Fernando de la Mora    
    
    
    De formarse #Morena, #AMLO recibirá 133 Millones de pesos al año. #BuenNegocio    
    
    
    Matador @hondarza Excelente miércoles!    
    
    
    @tdn_twit nadie quiere ir de tertulia con #GarciaAspe #fuera!    
    
    
    #LeonardoHernandez ha fallado con el rejon de muerte. Un gratisimo sabor de boca deja en la afición de la Mexico Torero Bueno @RadioFaena    
    
    
    Juez de cuarta en @LaMexicoCom cual es el objeto de regalarle a @JOSELITOADAME una oreja.    
    
    
    Insisto, Juez de cuarta #JorgeRamos en @LaMexicoCom regalandole una segunda oreja al rejoneador #LeonardoHernandez    
    
    
    #BanderillasNegras al toro de regalo de @elcejasarturoma en @LaMexicoCom No se puede devolver por ser de regalo.    
    
    
    Pesimo el Juez Jorge Ramos el día de hoy en @LaMexicoCom me recuerda también al Juez Cardona por lo mismo. #juezdecuarta    
    
    
    @CharroTaurino: Una oreja cortada a un manso de banderillas negras. Esto sólo pasa en la Plaza México    
    
    
    Fatal el Juez Jorge Ramos el día de hoy en @LaMexicoCom me recuerda también al Juez Cardona por lo mismo. @DelegacionBJ #RenunciaJorgeRamos    
    
    
    21 de sep.1958 #BanderillasNegras  novillo de Xajay lidiado por Rafa Guzmán en la plaza México (55años) @RadioFaena @memo_leal    
    
    
    “@Atletico_Madrid: El Atleti ya huele la semifinal de Copa http://ow.ly/gV14j ”    
    
    
    En #DonRodolfo con mi buen amigo @rana_72 Mańana será una gran tarde de toros en @LaMexicoCom pic.twitter.com/bIk2mUma    
    
    
    >:-(  Hoy perdió la justicia y gano la impunidad. #Cassez    
    
    
    La #EscuchaActiva es el proceso de asimilar y analizar lo que nos interesa de lo que pasa en #internet    
    
    
    #Autoritas ayuda a personas y organizaciones a interactuar en #internet @AutoritasMexico @autoritas #EscuchaActiva    
    
    
    Amigo @maletilla, muchas gracias! cuando nos vemos? Te mando un fuerte abrazo.    
    
    
    @rana_72 hasta ahora el único confirmado,    
    
    
    El aprendizaje como estrategia empresarial en las redes sociales http://www.puromarketing.com/13/15032/aprendizaje-como-estrategia-empresarial-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    @rana_72 con el frío si, habrá que llevar #Cafeconpiquete a @LaMexicoCom    
    
    
    Los directivos de marketing califican Internet como el canal más rentable para la comunicación http://www.puromarketing.com/53/15052/directivos-marketing-califican-internet-como-canal-rentable-para-comunicacion.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Las obras de la cubierta de @PlazadLasVentas ya están en marcha  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/toros/20130121/abci-cubierta-ventas-inaugura-enero-201301211524.html#.UQEM-EZLx68.twitter …    
    
    
    Muchas gracias @alondradlp, corresponsal de lujo.    
    
    
    @nscap Buenos días, saludos.    
    
    
    No hay servicio de celular en la zona de @LaNapolesDF mal por @telcel @serviciotelcel    
    
    
    #Bienvenido a #Mexico @xllinares    
    
    
    La #luna de ayer en la noche fue espectacular en La Ciudad de #Mexico. pic.twitter.com/0F5rqw3M    
    
    
    Primer trionfo de @ClubUniversidad #Pumas  1 - #Toluca  0    
    
    
    @RosarioLagunes Suerte! Lo vas a lograr!    
    
    
    @RadioFaena: Domingo 3 en @LaMexicoCom @ciclonpadilla @ElCejasArturoMa y @FerminRiveraA con toros de San José 
#sialostoros    
    
    
    5/FEB @LaMexicoCom Corrida de Aniversario 8PM @matadorzotoluco @MorantedlPuebla y @elpayo_ con 3 de San Isidro y 3 de @BarraBravaToros    
    
    
    No digas todo lo que sabes.
  No hagas todo lo que puedes.
  No creas todo lo que oyes.
  No gastes todo lo que tienes.    
    
    
    Por que 
  El que dice todo lo que sabe.
  El que hace todo lo que puede.
  El que cree todo lo que oye.
  El que gasta todo lo que tiene.    
    
    
    Muchas veces
  Dice lo que no conviene.
  Hace lo que no debe.    
    
    
    Mi estimado @ancalitos64 ya te sigo, les mando un fuerte abrazó.    
    
    
    @CesarCalderon A mi tambien    
    
    
    @CesarCalderon a mi también me ha pasado y @xllinares me comenta lo mismo.    
    
    
    @raulalegre estamos viendo al otro #RaulAlegre @xllinares y @LauraLolaGil 
Saludos desde Mexico mi hermano. pic.twitter.com/s0pdzLkK    
    
    
    #RoboContraseńasTwiiter #precaucion #contraseńa #robo

Han robado 250.000 contraseñas de #twitter, aquí lo explican.

http://blog.twitter.com/2013/02/keeping-our-users-secure.html …    
    
    
    @xllinares @lauralolagil Un placer, gracias por tu visita.
Hasta muy pronto. 
Buen viaje  @AutoritasMexico    
    
    
    En @RadioFaena Lamentamos el fallecimiento del extraordinario Picador, Don Israel Vázquez. Dios le tenga en su Gloria Q.E.P.D.    
    
    
    @vpenaalfaro Las espadas emborronan el Aniversario de la México http://www.aplausos.es/noticia/16390/     
    
    
    “@RadioFaena: Las espadas emborronan el Aniversario de la México  @LaMexicoCom @matadorzotoluco @morantedlpuebla y @elpayo_    
    
    
    En @LaMexicoCom  Valor, entrega, arte y poder aunque sin trofeos en el aniversario para @matadorzotoluco @morantedlpuebla y @elpayo_    
    
    
    @jorgeramosnews
@luiswalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta.    
    
    
    @LuisWalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta.    
    
    
    @LuisWalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta. @PedroFerriz    
    
    
    La corrida del Aniversario 67 de la Plaza México no fue triunfal, pero sí torerísima.    
    
    
    @elpayo_ Octavio García El Payo Plaza México 2012-2013: http://youtu.be/4ILfWcPaAKk  @mchaconb    
    
    
    Muy buenos días. 
Les deseo a todos un muy buen miércoles. 
Saludos.    
    
    
    @lopezdoriga Sabias que todos los que traen forro azul en la canasta son de Tlaxcala y son muy buenos.    
    
    
    En @superama de Georgia en la @lanapolesdf pésimo el servicio de cajas.    
    
    
    El #PSOE se abstendrá en la votación para declarar los toros Bien de Interés Cultural: http://bit.ly/Xv9HFy .    
    
    
    “@RadioFaena: Descanse en paz el periodista taurino Francisco Lazo, del diario Esto. Abrazo cálido para sus amigos y familiares.”    
    
    
    No es lo mismo ser Social Media Manager que Community Manager. Aqui te explicamos por qué | http://ow.ly/hJ47B ”    
    
    
    @Aeropuerto_CUN muchas gracias.    
    
    
    Hoy en día la mayoría de los jóvenes se preocupa más por su avatar en redes sociales que de su propia apariencia. Según estudio.    
    
    
    ¿Qué plataformas eligen las empresas a la hora de saltar a las redes sociales? http://puromarketing.com/s/15272     
    
    
    @AutoritasMexico La empresa en la web 2.0. Versión completa: El impacto de las redes sociales y las nuevas formas... http://www.amazon.es/empresa-2-0-Versi%C3%B3n-completa-ebook/dp/B006GMNIUK/ref=pd_zg_rss_ts_b_902597031_7?ie=UTF8&amp;tag=marmalade-21 …    
    
    
    #Cosmos de @Autoritas gestiona todas las relaciones que una organización necesita en el universo de internet.    
    
    
    #Cosmos de @autoritas pone orden en el caos de #internet
@AutoritasMexico    
    
    
    Hoy recibí el agradecimiento de @javiercelaya por promocionar su libro. La empresa en la web 2.0
El agradecido soy yo, excelente libro. :)    
    
    
    Buenos días estimado @CesarCalderon un fuerte abrazo desde #MexicoCity    
    
    
    Gran cantidad de empresas aún no logra captar lo que sus clientes realmente quieren. Via Marketing Hoy http://ow.ly/hJ5yL     
    
    
    @pablohermosonet 2 orejas, @FerminSpinola 1 oreja, @aletalavante  rabo y Victor Mora silencio. Mala actuación del Juez en @LaMexicoCom    
    
    
    “@RadioFaena: http://www.laaficion.com/noticias/125927-hermoso-y-talavante-por-la-puerta-grande … vía @maletilla”    
    
    
    Cae por primera vez el número de búsquedas en Internet  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/02/17/actualidad/1361115595_461489.html … Las redes sociales visuales, como Pinterest, ganan    
    
    
    Se dice que el éxito es conseguir un pequeño resultado hoy. vayamos x el resultado :)    
    
    
    Primo @hibarrap65 ya te sigo, les mando un fuerte abrazo.    
    
    
    Un miura difícil de lidiar http://cort.as/3Uth     
    
    
    Tristemente veo que los #politicosmexicanos no nos representan, buscan su propio beneficio y el de su partido. 
#GobiernoAbierto    
    
    
    Planea Lufthansa traer a México uno de los aviones más largos http://mile.io/WZpJs0 ”    
    
    
    Crónica de una detención anunciada... Elba Esther Gordillo    
    
    
    @gilaraceli79 ya te sigo, bienvenida.    
    
    
    ¿Mata creatividad trabajar desde casa? http://www.negociosreforma.com/aplicacioneslibre/articulo/default.aspx?id=111641%26md5=bf81483551128c41562ab611d4d22c3f …    
    
    
    Descanse en paz nuestro buen amigo Gabino Lombana. Gran hombre.    
    
    
    Se escucha @CarrilloPablo con mucho eco, que esta transmitiendo dentro del bańo? @PedroFerriz    
    
    
    @RafaelNadal devoró a David Ferrer en 1 hora 5 minutos al vencerlo 6-0 y 6-2, en el #AbiertoMexicanodeTenis    
    
    
    @memo_leal @rana_72 @javier_alarcon_ 
Ya pongan fecha. Sería un gran acierto de @tdn_twit  y de @TD_Deportes    
    
    
    QEPD Don Eulalio López Hernández, padre del maestro y primera figura mexicana @matadorzotoluco un abrazo a el y a toda su familia.    
    
    
    Gran victoria de México 5-2 sobre Estados Unidos. #ClasicoMundialdebeisbol    
    
    
    10 libros gratis en español sobre #RedesSociales, #MarketingDigital y #Web2.0 
http://www.juancmejia.com/temas-varios/10-mejores-libros-guias-y-manuales-gratis-en-espanol-sobre-redes-sociales-marketing-digital-y-web-2-0/ … ^    
    
    
    Tienen al mejor futbolista del mundo @TeamMessi,  a la peor presidenta del planeta @CFKArgentina y ahora al Papa @SSFranciscoI    
    
    
    El pleito q trae el nuevo Papa   @SSFranciscoI c/la presidenta Argentina es grave, tanto, q hoy @CFKArgentina sólo le deseo suerte    
    
    
    buenos dias, que Dios reparta suerte para tod@s    
    
    
    @RafaelNadal esta de regreso gana en dos sets a @federer_roger  6/4 6/2 y se mete a las Semis de #IndianWells    
    
    
    @CesarCalderon @blogpocket: Según @mmeida (y no le falta razón) estamos condenados a ser nómadas perpetuos en la Red http://buff.ly/ZtWrQO     
    
    
    Hoy en la asamblea de socios del @ClubUniversidad García Aspé tendrá que dar explicaciones en torno a su pésima gestión. #pumas @rana_72    
    
    
    Bienvenido a México 
Javier Llinares @xllinares @AutoritasMexico
@autoritas
@LauraLolaGil    
    
    
    @ManceraMiguelMX Hola! a que correo puedo enviar información de @autoritas 
Analisis, medición y estrategia en redes sociales, gob abierto    
    
    
    Muchas gracias a @AMIPCI por invitarnos a su desayuno mensual.
@LauraLolaGil @xllinares

Saludos

@AutoritasMexico pic.twitter.com/0ddK8N5zbg    
    
    
    Reputación en línea http://revista.seguridad.unam.mx/numero-16/reputaci%C3%B3n-en-l%C3%ADnea …    
    
    
    Gran resultado para la #furia derrota a #francia 0 - #España 1 en la eliminatoria hacia #Brasil2014
@rana_72 @LauraLolaGil    
    
    
    @BernardaMuoz @alregueiro1 Amigos, un gusto. Un fuerte abrazó.
@RadioFaena @rana_72    
    
    
    @AndresRendonA89 @real_oscarinn 
Naco es chido, chido es naco.    
    
    
    Están saliendo todos los americanistas del closet.    
    
    
    Dime que no puedo hacerlo y tendre un motivo mas para intentarlo ...    
    
    
    Aplicación "Smoking Time Machine": Mira las consecuencias del cigarro en una aplicación | Marketing Hoy http://shar.es/eTPkT     
    
    
    Que manera torear de @JLelJuli en #Sevilla, nos ha hecho vibrar con tanto arte y torerismo, en horabuena Don Julián pic.twitter.com/MwM67FdzSn    
    
    
    Estoy esperando a @LauraLolaGil en el @CENTROLIBANESAC, recuerdo con mucho cariño los cursos de oratoria con Fhued Súcar y Carlos Brassel    
    
    
    Muere Mariví Bilbao, la abuelita mal hablada y fumadora de  Aqui no hay quien viva 
http://mun.do/Yvrk9K  vía @elmundoes
#UnChinchon    
    
    
    “@RadioFaena: @MorantedlPuebla  y @RafaelNadal con el Madrid - http://mundotoro.com  https://twitter.com/mundotorocom  vía @mundotorocom”    
    
    
    La Infanta Cristina resulto con mano larga en el caso de corrupción de su esposo Urdangarin. Y la corona española agrava su crisis.    
    
    
    @maletilla ya salimos como a las 12 ya era tarde. Vamos el fin de semana.    
    
    
    @rana_72 ya esta todo listo para la llegada al programa de @maletilla    
    
    
    Listo para ver en #Texcoco2013 a
@Matadorjps, @artte3 y @DiegoSilveti 
Que Dios reparta suerte para todos!
@lozan13 @@rana_72    
    
    
    En Texcoco... @Matadorjps corta tres orejas a los toros de #JulianHandam
@lozan13 @RadioFaena @rana_72 pic.twitter.com/ODQGqbC6Sg    
    
    
    @BernardaMuoz En #Texcoco2013 @Matadorjps tres orejas, @DiegoSilveti una oreja y @artte3 palmas.
Toros  #JulianHandam pic.twitter.com/cxQoq8FWXf    
    
    
    @Matadorjps corta 5 orejas en esta feria de #texcoco, enhorabuena! @lozan13 @infoJuanPabloS pic.twitter.com/qvFP3D9NjK    
    
    
    @RadioFaena: #Mexico, no olviden adelantar 1 hora su reloj.    
    
    
    “@petezin: El negocio de los falsos seguidores de Twitter http://cort.as/3qOD  Políticos, famosos y empresas usan estos servicios.”    
    
    
    “@petezin: Las 25 compañías tech que más están contratando http://cort.as/3qOJ  Amazon, Oracle y Microsoft a la cabeza.”    
    
    
    Estos cambios de horario no me gustan :(    
    
    
    @33SILIS matador enhorabuena por su triunfo en Texcoco!!!    
    
    
    Sigue Del Río como el campeón http://www.cancha.com/aplicacioneslibre/articulo/default.aspx?id=117761&md5=b93d3ae901937283cdab2718085e931a&ta=b3849913c10ee04e761e11add1750758&fg=ce563be6b488e9a16a5bdbc02feef1fc …    
    
    
    “@RadioFaena: Rafael Cerro, primer finalista del certamen de novilladas de Las Ventas  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/toros/20130407/abci-rafael-cerro-primer-finalista-201304072135.html#.UWKPVWGESfQ.twitter …”    
    
    
    Plaza de Toros de Las Ventas. El martes 9 de abril comienza la renovación de los abonos http://www.las-ventas.com/noticia.asp?codigo=5150&utm_term=plazadelasventas&utm_medium=facebook …    
    
    
    No soy una política de consenso. Soy una política de fuertes convicciones.
Margaret Thatcher    
    
    
    Si de verdad la gente de @CanalOnce11 quiere que el público vea @TorosyToreros cámbienlo a las 23:30 al terminar @MexicoBravo
#sialostoros    
    
    
    Próximo partido soccer :: Real Zaragoza vs Barcelona el Dom Abr14 12:00Hrs - Via YOO SPORTS APP    
    
    
    Próximo partido soccer :: Pumas UNAM vs Tigres UANL el Dom Abr14 12:00Hrs - Via YOO SPORTS APP    
    
    
    WhatsApp, la aplicación de pago más descargada  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/04/09/actualidad/1365495155_182870.html …    
    
    
    @albertoelvira Animo apoderado, buen camino, falta poco.    
    
    
    Social Media: Estar o no Estar http://puromarketing.com/s/15760     
    
    
    ¿Qué dice de ti tu foto de perfil en redes sociales?:  
Una cara de huevo, una foto de un símbolo, otra en la ... http://bit.ly/YdVxLm ”    
    
    
    Qué dice de ti tu foto de perfil en redes sociales? Descubre algunas claves de #PersonalBranding en #redessociales: http://ow.ly/jSLwh ”    
    
    
    Hombres, los más activos en las redes sociales mientras están en el baño http://puromarketing.com/s/15771     
    
    
    “@Merca20: 5 aspectos clave para crear una verdadera comunidad en social media http://ow.ly/jTVjI ”    
    
    
    Hoy comienza Feria de Sevilla @RadioFaena  te dará información toro a toro    
    
    
        
    
    
    Esta bonito el florero... #copamx pic.twitter.com/RW5q6dYGjn    
    
    
    @RosarioLagunes #buenasnoches    
    
    
    Cómo están aprovechando las redes sociales las marcas de lujo http://puromarketing.com/s/15793     
    
    
    Pro Domingo en @LasVentas_ 
Novillos de El Serrano para Juan Leal, @BRANDONCAMPOS_  (de México, presentación en Madrid) y Álvaro Sanlúcar    
    
    
    @ManceraMiguelMX #BuenosDías    
    
    
    “@RadioFaena: Ha fallecido la ganadera bilbaína  #DoloresAguirre, la Dama de Hierro del toreo. QEPD”    
    
    
    Mi estimado @memo_leal muchas felicidades, en mundo de las redes sociales eres un gran líder de opinión. Enhorabuena, a por 24000 abrazo    
    
    
    Hoy llegue a 500 seguidores! :)
Gracias y saludos a todos.    
    
    
    @Perzabaljr Gracias Arturo, saludos hasta #tijuana    
    
    
    El @clubalemanmex presento su nueva carta con aumento de precios del 40 al 50 % quitaron del menu la comida Mexicana pic.twitter.com/wX7lsqvzX7    
    
    
    Pésimo el cambio del menú en el @clubalemanmex  usted ya no encontrara ningún platillo mexicano. Precios por las nuves.    
    
    
    Adios a la torre de jitomates, a la tampiqueńa, a las enchiladas, al marlin, a los tacos dorados de pollo. Mal, muy mal @clubalemanmex    
    
    
    Maduro espera triunfo con al menos 15 puntos porcentuales http://ow.ly/jZkiT ” Pobres Venezolanos    
    
    
    @lpy333 muy respetable su descripción.
#pobresvenezolanos    
    
    
    Hoy en Pachuca, @pablohermosonet sale triunfador del festejo de su corrida 2000, cortando 2 orejas y un rabo a su 2o. toro.    
    
    
    Cómo ahorrar batería en tu iPhone http://w.abc.es/k7yupn     
    
    
    “@FVallejoQuotes: Venezuela acaba de dar un paso mas en el desastre que ya es.”    
    
    
    Queridos amigos Venezolanos que buscaban deseosamente un cambio! No saben cuanto los siento, comparto su dolor! @hcapriles    
    
    
    “@RadioFaena: @LasVentas_ @BRANDONCAMPOS_  será el segundo finalista del ciclo http://www.las-ventas.com/noticia.asp?codigo=5155&utm_term=plazadelasventas&utm_medium=facebook …”    
    
    
    Emocionante y emotivo el programa de hoy de @MexicoBravo y @pablohermosonet 
En horabuena por sus 2 mil corridas.    
    
    
    Soy @luismiguelcas de @RadioFaena y ya veo @MexicoBravo    
    
    
    @clubalemanmex con todo respeto le dieron en la torre al menú. Regresen los platillos que quitaron, la están regando feo y con precios altos    
    
    
    @clubalemanmex con el aumento de precios ya da igual comer en el club que en otro lado, se supone que es un servicio para el socio.    
    
    
    @clubalemanmex En fin, suete con su nueva carta y que no les reclamen tanto, veo que no soy el unico, saludos    
    
    
    @GermanFN Mi estimado Germán ya te sigo, saludos y un fuerte abrazó    
    
    
    Quien no tenga un amigo Libanes que lo busque. @clublibanes    
    
    
    @AeroMexico_com celebra 50 años de operaciones entre #Madrid y #México con un accidente afortunadamente sin consecuencia, valla festejó.    
    
    
    “@UnoNoticias: Corredor capta momento de primera explosión en Boston. El video es impactante -->  http://bit.ly/Ytv5ch ”    
    
    
    Tres maneras para diferenciar tu marca en Redes Sociales
 http://ow.ly/k7Kwn     
    
    
    “@MarketingHoy: Apple podría verse envuelta en otro problema por la eliminación de “AppGratis” | Marketing Hoy http://shar.es/Jvni9 ”    
    
    
    @luismiguelcas: Tres maneras para diferenciar tu marca en Redes Sociales
 http://ow.ly/k7Kwn 
@autoritas @AutoritasMexico    
    
    
    @luisba69 @lauralolagil @xllinares En Mexico!!!!    
    
    
    Tu empresa en la Web 2.0 (libro completo) @alfredovela destinado a ser un referente #socialmedia #marketing http://ow.ly/k2ra3     
    
    
    @LaMexicoCom abre convocatoria a los novilleros para su ya inminente #tenporadachica http://www.torosenelmundo.com/noticias.php?id_noticia=4058 …    
    
    
    @HagamosAficion: @JLelJuli #TauromaquiaPatrimonioCulturalInmaterial http://twitpic.com/ckhawk     
    
    
    #fuerzaJuli    
    
    
    “@RadioFaena: @infoElJuli @JLelJuli
#fuerzaJuli
#fuerzaJuli”    
    
    
    Apoderado @lozan13 gracias por tus RT de @FYM_Nutricion las recomendaciones nutricionales están buenísimas, saludos y un fuerte abrazó.    
    
    
    @FYM_Nutricion: El orégano ayuda a disminuir los dolores menstruales, puede tomarse antes o después de comenzar el período.
@LauraLolaGil    
    
    
    @oppenheimera Las preguntas que Maduro no contesta - Andrés Oppenheimer - http://ElNuevoHerald.com  http://hrld.us/11ylRi4     
    
    
    @ManceraMiguelMX Buenos días! Que operativos implementaran para el America - #Pumas    
    
    
    Redes sociales para pequeños comercios: manual estratégico http://socialmediablog.es/redes-sociales-para-comercios-manual-estrategico/ … vía @smblog_es    
    
    
    Venga @JLelJuli Mucho ánimo y paciencia. Los  que valoramos lo que has hecho te seguiremos esperando. Sin prisa. Recupérate.
#FuerzaJuli    
    
    
    #vencerlapobreza
#VencerLaPobreza
#VencerLaPobreza ....    
    
    
    11 apps imprescindibles para situaciones de emergencia http://socialmediablog.es/11-apps-de-emergencias-imprescindibles …    
    
    
    Leyendo "El Juli, estable, ha sido trasladado a planta" http://mun.do/11qT3qY  via @elmundoes    
    
    
    #canelo pelea decepción, no convencio.    
    
    
    La pelea del canelo igual de desangelada que el pumas america    
    
    
    @alfredosanchezd triste, otra farsa mas.
Saludos y un fuerte abrazo bro.    
    
    
    #canelo Otra farsa mas del canal de las estrellas.    
    
    
    ¿Cuánto cuesta NO estar en Social Media? http://socialmediablog.es/cuanto-cuesta-no-estar-en-social-media/ … vía @smblog_es    
    
    
    3 malos hábitos de una empresa en redes sociales http://shar.es/Jy38d  vía @merca20    
    
    
    Aunque usted no lo crea, Empresas Registran perfiles en #Facebook  y #twitter y NO atienden estos canales. #AunqueUstedNoLoCrea    
    
    
    Acusan de nuevo a Delegado de Coyoacán de extorsión. http://www.reforma.com/ciudad/articulo/697/1392774/?compartir=169488caa098764219d1501168b20e9c …    
    
    
    Empaña voto por voto Gobierno de Maduro http://www.reforma.com/internacional/articulo/697/1392663/?compartir=86391438b7cc892c6490d07fab408cf9 …    
    
    
    Reforma: Faltan a México más diplomáticos http://bit.ly/ZFPs6t#browseTwitter …    
    
    
    Reforma: Sacan a panistas de las embajadas http://bit.ly/ZFPETj#browseTwitter …    
    
    
    Reforma: ¿Thatcher tenía razón? http://bit.ly/Zd2f4O#browseTwitter …    
    
    
    Reforma: Nadie está seguro  http://bit.ly/Zd2tJf#browseTwitter …    
    
    
    Reforma: Empaña voto por voto Gobierno de Maduro http://bit.ly/Zd3xwK#browseTwitter …    
    
    
    Cancha: ¡Viene Padilla! http://bit.ly/Zd4NA2#browseTwitter …    
    
    
    Cancha: Vuelve 'El Juli' al quirófano http://bit.ly/Zd4SUc#browseTwitter …    
    
    
    @bobbypasalagua si, pero ya lo solucione. Como te fue, sigues en UK?    
    
    
    OPPENHEIMER: La mano dura de @NicolasMaduro. #NicolasMaduro
Via @oppenheimera - http://ElNuevoHerald.com  http://hrld.us/ZcLAgS     
    
    
    “@FYM_Nutricion: Escoger un camino significa abandonar otro. Elige sano”    
    
    
    Pide Mancera pruebas contra Toledo http://www.reforma.com/ciudad/articulo/697/1392832/?compartir=d0bfa0ae1c3e326c6b424f6a0544e7c0 …    
    
    
    Manuel Escribano se encumbra con «Datilero», un gran toro de Miura  via @abcdesevilla http://www.abcdesevilla.es/cultura/toros/20130421/sevi-escribano-miura-sevilla-201304212130.html#.UXRiTOKf731.twitter …    
    
    
    @bobbypasalagua si, nos ponemos de acuerdo. Saludos    
    
    
    Leyendo "El Juli se recupera muy bien tras el súbito sangrado que sufrió ayer" http://mun.do/ZcWwMe  via @elmundoes
#FuerzaJuli    
    
    
    Las cosas que rara vez se enseñan sobre la gestión de los Social Media http://espaciosblog.com/gz-ensenan.html     
    
    
    @CarrilloPablo: Les comparto la entrevista a @JLelJuli del pasado viernes para @CadenaTres_Mx en Sevilla http://youtu.be/nLJBI-IuqxE  vía @youtube    
    
    
    Quien no tenga un amigo Libanes que lo busque. @CENTROLIBANESAC    
    
    
    En la graduación del curso de oratoria de @LauraLolaGil  en @CENTROLIBANESAC l pic.twitter.com/WZdFcEtUpc    
    
    
    @PlazadLasVentas Conozca a los finalistas del ciclo @canalplus Taurodelta http://www.las-ventas.com/noticia.asp?codigo=5173 …    
    
    
    7 Consejos para elegir un nombre de dominio http://shar.es/JQQib  vía @merca20    
    
    
    Antes de comprar un dominio sigue los 7 consejos de @JoelGomezMX en @Merca20
#ExcelenteDia    
    
    
    Creo que las horas de @Rosario_Robles_ en @SEDESOL_mx están contadas. Esperemos a ver que pasa con @Javier_Duarte    
    
    
    03:23 Lluvia muy ligera tipo lodo en la Ciudad de México.    
    
    
    @MkDirecto 5 razones por las que la estrella de Apple podría estar apagándose: http://bit.ly/15ExIPZ     
    
    
    El número de lectores de ebooks crece un 280% en dos años http://bit.ly/12HjR8E     
    
    
    23 años del #telescopio #Hubble con una recopilación de sus mejores fotos http://www.antena3.com/noticias/tecnologia/celebramos-anos-hubble-recopilacion-sus-mejores-fotos_2013042400089.html … vía @antena3com    
    
    
    @PedroFerriz: Aficionados a la tauromaquia ya tienen su propia red social: http://Tentaero.com  http://bit.ly/11Gt7c7     
    
    
    @matadorzotoluco Maestro, que bueno que todo va bien, un abrazo.    
    
    
    Cancha: Oreja a Sánchez y Talavante Vía @memo_leal http://bit.ly/11L0QBg#browseTwitter …    
    
    
    Para hoy sábado Tlaquepaque, Jal. 
Toros de Xajay para @pablohermosonet A pie @MatadorAlfredoG y @artte3    
    
    
    Aguascalientes. 5ª corrida de feria. Toros de San Miguel de Mimiahuapam para @MorantedlPuebla , @aletalavante  y @DiegoSilveti    
    
    
    Puebla, Pue.- Plaza El Relicario. Toros de San José para Rodolfo Rodríguez “El Pana”, @ciclonpadilla y @elzapata21    
    
    
    @MatadorAlfredoG Espero que te recuperes pronto, un abrazo.
#FuerzaAlfredo pic.twitter.com/BHLIe00Q7Y    
    
    
    @RadioFaena: @SerialTaurinoSM #Aguascalientes  De El Junco “Evangelino” de 492kg, el 2do para @elpayo_ 
Una oreja #TorosFNSM    
    
    
    Cientos de aficionados en la apertura de taquillas en Las Ventas a pesar de la lluvia http://mun.do/10NU5lA  vía @elmundoes    
    
    
    @LaCondesaDF Alfonso Reyes esq Tamaulipas sitio de taxis insultan a conductora q intento estacionase en donde les corresponde #patanes    
    
    
    El sitio #GrupoCastaneda insultan a los conductores que sin saberlo se estacionan en la esq de Alfonso Reyes y Tamaulipas @LaCondesaDF    
    
    
    @setraviDF Alfonso Reyes esq Tamaulipas sitio de taxis insultan a conductora q intento estacionase en donde les corresponde #patanes    
    
    
    @setraviDF El sitio #GrupoCastaneda insultan a conductores q sin saberlo se estacionan en la esq d Alfonso Reyes y Tamaulipas @LaCondesaDF    
    
    
    Por ultimo agradecer a @LaCondesaDF los RT en contra de estos taxistas patanes de Alfonso Reyes y Tamaulipas 
Gracias    
    
    
    Rodrigo Santos suma fechas - http://mundotoro.com  https://twitter.com/mundotorocom  vía @mundotorocom    
    
    
    @JorgeRoHe excelente, ya pueden continuar con las de Dakota    
    
    
    Increíble en plena quincena no funciona la página de @BBVABancomer    No tienen sistema. Imagínate nomás.    
    
    
    El exceso de usuarios provoca que el servicio de internet de @BBVABancomer se caiga. No saben cuando se restablecerá, quedaron rebasados.    
    
    
    @luismiguelcas: @realmadrid metio dos goles, no jugo bien y no le alcanzo para pasar. #halamadrid    
    
    
    @rana_72 @bbvabancomer no se notan.    
    
    
    @RadioFaena: Todo el apoyo a los compañeros de @cultorocom. La libertad y el periodismo están por encima de imposiciones y censuras    
    
    
    Apoderado @lozan13, Que Dios reparta suerte para todos.
Un fuerte abrazó.    
    
    
    @rana_72 Para los amantes del buen fútbol será una final muy interesante. Poco atractiva a nivel comercial.    
    
    
    Bayern München 3:0 in Barcelona    
    
    
    “@FCBayern: YES! #SuperBayern #FCBFCB #Müller 0-3 pic.twitter.com/9jT4Oqmy34”    
    
    
    Woooooow Munchen.. Third goaaaaaaallllll... You doing great Muller!!!    
    
    
    @JLelJuli Recuperate, un fuerte abrazo.    
    
    
    Nos reportan que el matador Rodolfo Rodríguez 'El Pana' se encuentra estable. Confiamos que se recupere pronto.    
    
    
    Cuatro trayectorias tiene El Pana en la cornada que sufrió hoy en Aguascalientes.
Ninguna de ellas lesiona vasos importantes 
#FuerzaPana    
    
    
    Que bueno apoderado @lozan13, excelente noche.    
    
    
    El trending topic de esta semana es #FuerzaPana    
    
    
    #FuerzaPana
#FuerzaBrujo    
    
    
    Marador @hondarza  mucha suerte esta tarde.
Saludos y un fuerte abrazo.    
    
    
    @ClubUniversidad ya va ganando 1 - 0 al Atlante. Le faltan dos mas para enfrentar al Atlas    
    
    
    @ClubUniversidad Al momento el rival en 4tos de final es América. Si nuestro equipo derrota 3-0 a Atlante, el rival sería sería Atlas.    
    
    
    @ClubUniversidad ¡Goooooooooooooooooooooooooooolaaaazoooooooooo! ¡Cayó el segundo para Pumas!    
    
    
    @ClubUniversidad 55' Gol de Pumas anotado por Luis García luego de un gran contragolpe que culminó nuestro delantero español. #HoyGanaPumas    
    
    
    Ya están completos los Cuartos: TIGRES vs MONTERREY, AMÉRICA vs @ClubUniversidad , ATLAS vs SANTOS y MORELIA vs CRUZ AZUL.    
    
    
    Leyendo "Vuelta al ruedo para Esaú Fernández" http://mun.do/10hSfDb  via @elmundoes    
    
    
    Sorpresiva  y emotiva despedida de Raúl Bacelis en Aguascalientes. @Monumental_Ags pic.twitter.com/1aOZLSGyTV    
    
    
    Maracay
José Nelo Morenito de Maracay una oreja.
Erick Cortés: Dos orejas
Antonio Ferrera: Dos orejas y dos orejas
@DiegoSilveti una Oreja    
    
    
    Qué sucede en el corazón de un hombre que camina solo entre muchos pero es contemporáneo de todos? @aletalavante http://www.youtube.com/watch?v=Z-oP9b4MpUs …    
    
    
    @LuisMoralesX @victorinotoros En México ha tenido una intensa y muy exitosa campańa.    
    
    
    Recibe la alerta sismica y notificaciones de #traficoDF, Noticias y mucho más en Urban360 http://urban360.com.mx     
    
    
    @Real_Oscarinn Y más tarde con todo. Mexico, Pumas, Universidad.. Goya, Gouya.... @ClubUniversidad    
    
    
    “@unampumas: Termina el primer tiempo, Pumas 1-0 América. El global ya esta empatado.”    
    
    
        
    
    
    Que pesadilla escuchar a los comentaristas de @TD_Deportes en el juego de América - Pumas. Parece que estuvieran narrando Lucha libre.    
    
    
    @rana_72 @lozan13 Buen viaje apoderado, espero que nos podamos ver en Madrid.    
    
    
    @juan_obregon1 mi estimado Juan, ya te sigo, un abrazo.    
    
    
    Quieres enterarte de lo más relevante del boxeo, no dejes de seguir a @juan_obregon1 #box #boxeo    
    
    
    “@Atletico_Madrid: ¡¡¡ ATLÉTICO DE MADRID CAMPEÓN DE LA COPA DEL REY !!! ¡¡¡ GRANDES DE ESPAÑA !!! http://ow.ly/l9p1n  @Atletico_Madrid”    
    
    
    Recibe la alerta sismica y notificaciones de #traficoDF, Noticias y mucho más en Urban360 http://urban360.com.mx     
    
    
    Hoy en @LasVentas_ toros F Bohórquez el 4º es de Carmen Segovia sobreros Carriquiri Juan Bautista, Juan del Álamo y @DiegoSilveti    
    
    
    @CesarCalderon @LauraLolaGil en un rato mas estamos saliendo.    
    
    
    Apunto de abordar el avión de @AeroMexico_com rumbo a #madrid    
    
    
    Abordando el avión de @AeroMexico_com para ir a Espańa con @LauraLolaGil 
Ya vamos... @CesarCalderon @VirRmz    
    
    
    @luismiguelcas: @aletalavante dos orejas, se desquita en @LasVentas_  Es su cuarta Puerta Grande
@RadioFaena pic.twitter.com/2VRnDwYBe8    
    
    
    Jetlag shit! >:-(    
    
    
    @LasVentas_: #SanIsidro13 -> 17ª de feria. ÚLTIMA HORA @FernandoCruz81 no podrá actuar esta tarde, lo sustituye @AAguilarmatador    
    
    
    @elzaragoza esta con un pie en la 2a división por méritos propios y de su desastrosa directiva. Una pena.    
    
    
    @RZ_oficial esta con un pie en la 2a división por méritos propios y de su desastrosa directiva encabezada por #AgapitoIglesias #zaragoza    
    
    
    Oreja de ley para Arturo Salduvar @artte3 en @LasVentas_ pic.twitter.com/zZUUakgDAz    
    
    
    @carlosguadian @autoritas #caminoBigData Vamos, vamos... @AutoritasMexico pic.twitter.com/HLmxXH7HH2    
    
    
    #KickOffAutoritas en #FassGrill @ariludov @xllinares @kicorangel @luisba69 @carlosguadian @autoritas @Autoritas_Ar pic.twitter.com/HZsAWrt1E4    
    
    
    @PedroFerriz Buenos días desde Madrid.    
    
    
    #kickoffAutoritas Hasta pronto!
@xllinares @Autoritas_Ar @AutoritasMexico @autoritas @carlosguadian @ariludov pic.twitter.com/WU39V78Jqp    
    
    
    Como de costumbre y ya va haciéndose costumbre. No pude cobrar mi quincena por que  @BBVABancomer no funciona su #web pésimo su servicio.    
    
    
    El servicio de @BBVABancomer esta rebasado los días de quincena. Su pagina de internet no funciona. #bancomeradelate una mugre.    
    
    
    Lamentable servicio de @bbvabancomermex, servicio de internet no funciona, me quede sin quincena. Siempre se disculpan, #NoPasaNada  >:-(    
    
    
    @juan_obregon1 va a estar un poco complicado que nos veamos    
    
    
    Hay arreglo. Se evitó la huelga en @AeroMexico_com    
    
    
    De marcha en Madrid con @luisba69 @juanib82 @ariludov @xllinares @LauraLolaGil pic.twitter.com/5VUxc2KrHe    
    
    
        
    
    
    De marcha en Malasaña @juanib82 @LauraLolaGil pic.twitter.com/CDUaeYStdR    
    
    
    @rana_72 Así es mi estimado Rafa, Un poquito de por favor. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @rana_72 hace rato en Casa Parrondo. No sabes que bueno! pic.twitter.com/C9ozpbmBKR    
    
    
    @rana_72 se hace lo que se puede, pero con tan buena comida cerrar la boca es complicado.    
    
    
    Llegando a Zaragoza!    
    
    
    @RosarioLagunes Saludos.    
    
    
    Hola! @ReyesDeNombre ya te sigo, saludos.    
    
    
    Acabo de descargar el #ebook (epub) "K-Government, lo mejor de 2012" en http://ow.ly/gx8CW  vía @carlosguadian    
    
    
    “@RadioFaena: El mexicano @sergio17flores resultó con una cornada en la pierna derecha y algunos golpes en la cara, en @LasVentas_”    
    
    
    Mi estimado @rana_72 preparando mi regreso de Zaragoza a Madrid para ver a @Matadorjps y @JOSELITOADAME en @LasVentas_ #TardeHistorica    
    
    
    Dime que no puedo hacerlo y tendré un motivo más para intentarlo.    
    
    
    Saliendo a Barajas    
    
    
    El pintor inglés Kaya Mar presentó un cuadro donde líderes del G8 y de países emergentes, incluido Peña Nieto, se c.. pic.twitter.com/sopUPtMijE    
    
    
    “@AutoritasMexico: Manual WordPress 2.6.X http://www.autoritas.net/manual-wordpress-26x/ … vía @autoritas”    
    
    
        
    
    
    En @LaNapolesDF @Seg_NapolesDF Sin novedad, #temblor    
    
    
    Buena intervención de @lopezdoriga en @Foro_TV 
Gracias. #temblorenmexico    
    
    
    Usuarios prefieren redes sociales para comunicarse después del #temblor http://shar.es/xfBnD  vía @merca20    
    
    
    Enviado a través de la aplicación de Proceso para iPhone. http://bit.ly/12znhMF     
    
    
    Que hacer en caso de #sismo pic.twitter.com/Ep8ZwTAwL7    
    
    
    El exito no es para siempre y el fracaso no es el final, lo que cuenta es el valor de seguir adelante ...    
    
    
    Amigos de la @CFEmx @CFE_ValleMex @CFE_VM_Sur @CFE_Mexico No hay luz en @LaNapolesDF  Calle de Indiana y Georgia    
    
    
    “@RadioFaena: @CFE_ValleMex No hay luz en la colonia napoles.
@LaNapoles_News” @LaNapolesDF    
    
    
    @AutoritasMexico: Diez años del nacimiento de Second Life, Telediario - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/v/1892247/  @CesarCalderon    
    
    
    Brasil por fin está jugando como sabe o España no se ha dado cuenta que el partido ya no es contra Tahití.    
    
    
    @lozan13 venga apoderado, animo, el ultimo minuto también tiene 60 segundos.    
    
    
    Como dice mi amigo Ramón, el que gana la confederaciones no gana el Mundial ... Si es que Del Bosque es un genio ;-)    
    
    
        
    
    
    Lanzan la primera cerveza “elaborada” en redes sociales http://ow.ly/mxSXS     
    
    
    Gran narrador y comentarista taurino, pero sobretodo mejor persona! Descanse en Paz Juan José Guerra Pliego. 
@RadioFaena    
    
    
    @DavidFerrer87 5-5 en el tercer set o se recupera o se va.@delpotrojuan esta jugando muy bien.    
    
    
    6-5 Ferru dos sets abajo vs Delpo, Nole 3-1 y dos sets sobre Berdych #Wimbledon    
    
    
    “@Merca20: Banners publicitarios: clásicos y aún vigentes. http://ow.ly/mBA0x ”    
    
    
    @DavidFerrer87 no puede con @delpotrojuan cae en cuartos por 2-6, 4-6 y 6-7 #Wimbledon    
    
    
    http://www.las-ventas.com/fotos13/resumen%20junio.html …    
    
    
    @lozan13 Sí, dile, no te quedes con las ganas....
Saludos desde México    
    
    
    Espían PCs y celulares: En México existe un sistema de espionaje para registrar la actividad en línea. http://www.reforma.com/nacional/articulo/705/1409990/?compartir=7d7ba72171c75e901228bf8093f6def5 …    
    
    
    Entrarán pequeños gratis a Plaza México http://bit.ly/16bqhLB#browseTwitter …    
    
    
    Que buen partido están dando  @delpotrojuan - @DjokerNole en @Wimbledon    
    
    
    Termino el primero de la serie entre Diablos y Tigres. Con @JoaquinBissner @tigresqroficial @DiablosRojosMX pic.twitter.com/N5aj0xpJ0C    
    
    
    El Barcelona traspasa a David Villa al Atlético de Madrid - #Terra
http://deportes.terra.com/futbol/internacional/espanol/la-liga/,4aac0f67cdebf310VgnVCM20000099cceb0aRCRD.html …    
    
    
    @lillypop06 gracias!    
    
    
    @CruzRojaNavarra: Tres traslados al complejo hospitalario, sin heridas por asta. Cuarto #encierro #sf13    
    
    
    Hoy en Pamplona  6 de #VictorianoDelRío, que serán lidiados por @JLelJuli @MorantedlPuebla y @aletalavante #SanFermin2013 #SF2013    
    
    
    Que paso con @889Noticias ya los corrieron? @889manero @889sofia    
    
    
    Los Torrestrella completan un encierro rápido y peligroso
Un toro castaño ha arrollado a un mozo #SanFermin2013 pic.twitter.com/bEN3Fj2M8F”    
    
    
    @Cosmos_autorita explota toda la información recuperada de Internet, extrayendo conclusiones cruzadas de toda la información recuperada.    
    
    
    @Cosmos_autorita Trata la información como un conjunto y como tal permite navegar entre todo lo que tenga relación entre sí. @autoritas    
    
    
    #Cosmos permite generar etiquetas en distintas categorías, totalmente configurables.    
    
    
    Excelente cobertura de Emilio Méndez y su http://suertematador.com  en #SanFermin2013 @suertematador pic.twitter.com/KNEsV9XDRD    
    
    
    Lamentable la falta de limpieza en el vapor y en general en el baño de hombres de @EnergyWTC #faltadehigiene    
    
    
    Inge, @VICTORMGD330418 ya te sigo!
#Fraternos #PeñaFutbolera #Pumas @rana_72    
    
    
    Microsoft ayudó a la NSA a revelar mensajes encriptados http://internacional.elpais.com/internacional/ … vía @el_pais    
    
    
    ¿Por qué cuando buscamos un hotel o vuelo en una web el precio de la segunda búsqueda siempre es más caro? http://blogs.20minutos.es/yaestaellistoquetodolosabe/por-que-cuando-buscamos-un-hotel-o-vuelo-en-una-web-el-precio-de-la-segunda-busqueda-siempre-es-mas-caro/ … vía @20m    
    
    
    Un cargador falso de iPhone pudo causar una electrocución http://bit.ly/190229H     
    
    
    La verdad, la verdad sí esta muy bueno. Gracias @PeiWeiMx pic.twitter.com/NCZG6FvHu0    
    
    
    “@reformanacional: Promueven campaña en redes sociales por liberación de maestra #LiberÁDMe http://sfy.co/iO7b ”    
    
    
    Se me en chino la piel con la ovación a Mariano Rivera, el cerrador más grande de todos los tiempos. #EstrellasMLB pic.twitter.com/ziRPGBKc95    
    
    
    Me gusto la comida de @ChinaShing pedregal. Muy agradable la terraza. Seguro que volveré muy pronto.    
    
    
    @pablomatamoros pasa las recetas. Saludos y un abrazo.    
    
    
    De verdad me sorprende lo mal que están jugando las selecciones nacionales. Apenas pudieron ganarle 1-0 a la poderosa sel. de Trinidad    
    
    
    Noticias sobre redes sociales http://www.marketinghoy.com/category/redes-sociales/ …    
    
    
    @MarceloAtWWE Daniel Brayan quiere ser campeón, ojalá lo logre, se lo merece. Saludos.    
    
    
    Mi más sentido pésame a la familia de Don Arturo Yamasaki, un histórico del fútbol mexicano, gran arbitro y un gran hombre. QEPD #Fraternos    
    
    
    Voltaje bajo, no hay luz en la calle de indiana y Georgia en la Col. Napoles. @CFEmx @CFE_ValleMex @LaNapolesDF #NoHayLuz    
    
    
    @CFE_ValleMex @LaNapolesDF Voltaje bajo, no hay luz en la calle de indiana y Georgia en la Col. Napoles. #NoHayLuz    
    
    
    Una pena ver jugar a Mexico, juegan a nada. Otro fracaso mas del #chepo 4a ocasión que quedan fuera en la #copadeoro    
    
    
    En resumidas cuentas el #chepo se tiene que ir.    
    
    
    #FueraChepo #Fracaso #CopaOro    
    
    
    Bien por @SomosLaSele ganaron bien @femexfutoficiaI    
    
    
    “@MkDirecto: Cuando el marketing se convierte en un cementerio de promesas rotas: http://bit.ly/142Yum3 ”    
    
    
    Misa en memoria de Don Arturo Yamasaki. Jueves 12:00 hrs en la Iglesia StaMaría de los Apóstoles a un costados del Estadio Azteca #fraternos    
    
    
    @CesarCalderon Buen camino y excelente día!    
    
    
    Claves para no ser un robot en las redes sociales. http://shar.es/kCaPq     
    
    
    Los tres productos que nunca deberías de comprar en el súper – ni en ningún otro lado.  http://www.elpesonuestro.com/2013/02/12/los-3-productos-nunca-deberias-de-comprar-en-el-super-ni-en-ningun-lado/#.UfEinAGmJjp.twitter …    
    
    
    Y va de nuevo. #FueraGarciaAspe de los #Pumas @ClubUniversidad los jugadores y los aficionados no lo quieren por soberbio. #FueraAspe    
    
    
    Lamentable la goleada que le propino @Club_Queretaro a @ClubUniversidad en CU #FueraAspe de #Pumas    
    
    
    @joserra_espn Alguien en Pumas sigue pensando que García Aspe y Torres Servin son ideales para liderar el futuro de Universidad? 0-3 en C.U.    
    
    
    Hoy que me anime a ir a la novillada en @LaMexicoCom acabe empapado. Ni modo. #SIALOSTOROS    
    
    
    En espera de que continúe la novillada, ya empiezan a arreglar el ruedo en @LaMexicoCom pic.twitter.com/1iTJpeTvOu    
    
    
    Ya dejo de llover en @LaMexicoCom  saludos mi estimado @memo_leal pic.twitter.com/Ce8a1WNZmK    
    
    
    @mauriciolocken Saludos y un fuerte abrazo!
@RadioFaena    
    
    
    La comparecencia de @marianorajoy revoluciona Twitter con su #Findelacita: http://bit.ly/144Fcds     
    
    
    La exitosa estrategia de Emirates en LinkedIn 
 http://ow.ly/n2wUW     
    
    
    Claves para encontrar trabajo en la Web. http://ow.ly/nweVC     
    
    
    Las 10 Redes Sociales más grandes del Mundo http://shrd.by/hX2FRn  #MarketingDigital #CommunityManager    
    
    
    Sabias que uno de cada cuatro adultos se arrepiente de sus publicaciones en redes sociales http://bit.ly/12I1JP2     
    
    
    Las grandes empresas han ampliado y diversificado su estrategia de redes sociales http://puromarketing.com/s/16836     
    
    
    @AROD se enfrenta a una larga suspensión http://espndeportes.espn.go.com/news/story?id=1865558&s=bei&type=story& …    
    
    
    Asesor de @arod acusa a Levine de arreglo http://espndeportes.espn.go.com/news/story?id=1865214&s=bei&type=story& …    
    
    
    Suspensión definiría la carrera de @AROD http://espndeportes.espn.go.com/news/story?id=1865329&s=bei&type=story& …    
    
    
    Nuevamente insisto en lo mismo, #fueratorresseevin #fueraaspe @ClubUniversidad #pumas @LIGABancomerMX    
    
    
    Hoy se podría anunciar la suspensión contra el pelotero de los Yankees, Álex Rodríguez, @AROD @Yankees @Yankees_Beisbol    
    
    
    @webcamsdemexico: Imagen de las espectaculares cortinas de lluvia, en la Ciudad de México. Vista Norte - Torre Latino
pic.twitter.com/NlZgATFo4l    
    
    
    Pésimo y lento el servicio de copias y engargolados en @OfficeMaxDF Patriotismo y Holbein.    
    
    
    Pasele que hay tacos y con #clembuterol.    
    
    
    Dicen que Rubén Omar Romano esta muy cerca de firmar con @ClubUniversidad si no gana #pumas su próximo partido frente a @xolosofficial será?    
    
    
    Yo no sé si Romano llegue o no a los #pumas, lo que sí es urgente es que García Aspe salga de @ClubUniversidad Mucho daño ha hecho a #Pumas    
    
    
    Sin duda @caneloOficial enfrentara la pelea mas dificil de su carrera, lo veo verde todavía para enfrentsr a @FloydMayweather @jmmarquez_1    
    
    
    La gran sorpresa seria que @Brandon_Rios1 gane a @MannyPacquiao Creo que si puede ser.  @GolpeaGolpeESPN @jmmarquez_1 @juan_obregon1    
    
    
    Pelea de pronostico reservado la de @MannyPacquiao y @Brandon_Rios1 será muy emocionante @GolpeaGolpeESPN @jmmarquez_1 @juan_obregon1    
    
    
    Nueva derrota de @ClubUniversidad vs @xolosofficial 2-0 Reitero la urgente necesidad de #FueraTorresServin #FueraGarciaAspe @rana_72    
    
    
    Rubén Omar Romano se perfila para DT de #Pumas secreto a voces. Lo único que falta es que también salga Garcia Aspe #fueraaspe    
    
    
    @Real_Oscarinn: Me encantaría que Ruben Omar Romano dirigiera a Pumas, pero con otros directivos / #fueraaspe    
    
    
    Si Ruben Omar Romano entiende la filosofía de @ClubUniversidad a #Pumas le va a ir muy bien. La afición no quiere otro Carrillo.    
    
    
    Apoco el Chaco Giménez va a solucionar nuestros problemas? @chaco_81 @miseleccionmx @rana_72 @Real_Oscarinn    
    
    
    Crean hotel... ¡para tuiteros! http://www.reforma.com/deviaje/articulo/710/1418296/?compartir=e7ac7514f1b93a4c6258cfa372e00e62 …    
    
    
        
    
    
    @estoenlinea: PUMAS: Alberto García Aspe presuntamente fuera del cuadro universitario http://www.oem.com.mx/esto/     
    
    
    Se va García Aspe de #Pumas. Ahora lo más importante es ver quien viene y que van a hacer para solucionar la crisis en @ClubUniversidad    
    
    
    Acaba de temblar, todo bien.    
    
    
    buenísimo el alambre de costilla del @ElFogonazo del Parque Hundido. Ya comí, ya bebí, ya no me halló aquí.    
    
    
    @vicalove @TELEVILEAKS Les falto Sindicato, @romerodeschamps    
    
    
    Que amargoso pero ahí les va. Pésimo y muy lento el servicio de @IUSACELL patriotismo. Hora y media de espera...    
    
    
    Despues de tanta espera en @IUSACELL me dicen que el chip no sirve y que tengo que pagar por la falla de su chip. No manchen q abuso.    
    
    
    Que alguien me explique como se descompone un chip, en @IUSACELL no saben, prefieren cambiarlo y cobrarte $80.- que solucionarlo.    
    
    
    Como dijo Lopez Mateos. El que no tenga un amigo Libanés que lo busque @CENTROLIBANESAC    
    
    
    “@iFerches: Pues esto ha pasado en el podio. Las rusas en Rusia. #love pic.twitter.com/9cETg9gOEV”    
    
    
    Por que permiten que #CNTE se apropie de las calles? Mas respeto para la ciudadanía. @GobiernoDF @ManceraMiguelMX @PedroFerriz @lopezdoriga    
    
    
    Combi: se despide con última edición http://on-msn.com/1d5O7lg     
    
    
    En @ElFogonazo de parque hundido siempre inventan cualquier cosa para evitar facturar. @parquehundido @LaNapolesDF @DelegacionBJ @Profeco    
    
    
    @ElFogonazo @parquehundido @LaNapolesDF @DelegacionBJ @Profeco 
Ojalá lo corrijan, muchas gracias.    
    
    
    3 aplicaciones para publicar y gestionar tus redes sociales -  http://socialgeek.co/redes-sociales/3-aplicaciones-redes-sociales/ …    
    
    
    El periférico se volvió un verdadero foro para mentadas de madre por cortesía de nuestros analfabetos maestros del CENTE @ManceraMiguelMX    
    
    
    @ClubUniversidad - @CF_America 
no hay garantías necesarias para que se juegue el domingo a las 9pm @GobiernoDF #CENTE    
    
    
    Mario Trejo @ClubUniversidad menciona que se buscará encontrar un fecha para el juego vs @CF_America lo antes posible. #Pumas #CENTE    
    
    
    Algo bueno paso esta noche en el DF. Ganaron Los #Pumas!
@ClubUniversidad pic.twitter.com/OST1n7zale    
    
    
    Hoy entrar y salir de Polanco ha sido complicado por la marcha de la CNTE. Gracias al @STCMetroDF valioso servicio a la ciudad. @GobiernoDF    
    
    
    @luismiguelcas: Vamos preparándonos para ver como gana el @Atleti al @FCBarcelona_es #sisepuede    
    
    
    Diputada del PRD guió ataque de CNTE al Congreso http://on-msn.com/190kMD1  vía @ProdigyMSN    
    
    
    Motivo de mucho orgullo para @REVISTA6TOROS6 el número 1000
Enhorabuena!
Saludos desde México. pic.twitter.com/wxLGITopcU    
    
    
    @LaMexicoCom triunfo de @jpllaguno, 2 orejas al sexto de Xajay , alternando con @91RFrausto y Ávila de la Torre pic.twitter.com/RtrfSyX4fY    
    
    
        
    
    
    “@telediariomty: Con @EPN todo ha empeorado: #AMLO http://www.telediario.mx/politica/con-epn-todo-ha-empeorado-amlo#.UiPlIVjf1eU.twitter …” / Con #AMLO estriamos mucho peor.    
    
    
    Llegando a CU para ver a mis #pumas con @rana_72 @ClubUniversidad    
    
    
    Torres Servin acaba de ser cesado de @ClubUniversidad, faltan directivos. #pumas    
    
    
    Muy pronto en @RadioFaena @rana_72 @Chefadomicilio5 @dannyaneiros @luismiguelcas y un gran equipo. pic.twitter.com/6y9NDcfmX3”    
    
    
    Deja crecer tu sonrisa y compártela con los demás.    
    
    
    No es posible que @GobiernoDF no haga nada contra los maestros bandalos de #CENTE ya basta de #bloqueos. #FueraMaestrosFlojos    
    
    
    @Cachoperiodista No es posible que @GobiernoDF no haga nada contra maestros bandalos de #CENTE ya basta de #bloqueos. #FueraMaestrosFlojos    
    
    
    @retioDF no omitan @GobiernoDF en el RT    
    
    
    “@elmundoes: ¿Sonrisas sinceras o forzadas? Putin y Obama se saludan en San Petersburgo. Información y vídeo http://elmun.do/151TPiy ”    
    
    
    Luce el mundial más lejos que nunca.    
    
    
    El Tritanic se hunde.    
    
    
    La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF @POLICIADF    
    
    
    La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF @ciudad_segura    
    
    
    @OrientadorVial La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @HechosAM La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @LaNapolesDF La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @samxive La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @TraficoReporte La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @LaCondesaDF La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @Reporte_Indigo La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @oppenheimera La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @PedroFerriz La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @lopezdoriga La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    @MarioBeteta La Cuidad de México nuevamente secuestrada por el #CNTE hasta cuando piensa hacer algo señor @ManceraMiguelMX y  @GobiernoDF    
    
    
    Entonces sí se puede!
México, campeón del Premundial de basquetbol. pic.twitter.com/Bka6OzL7NZ    
    
    
    Mi estimado @anacletogomez espero que te encuentres bien, saludos    
    
    
    Gran pelea la que nos espera mañana entre @FloydMayweather y @caneloOficial. La pelea generara mas 200 millones de dólares. @juan_obregon1    
    
    
    @raulalegre Floyd es amplio favorito sobre Canelo, espero la sorpresa.    
    
    
    @pedroferriz3 que @lopezobrador_ esta loco.    
    
    
    @Athletics esta imparable, es posible que esta temporada se cumpla el sueño de Billy Beane de ser campeón de la @mlb    
    
    
    @raulalegre así es, te mando un fuete abrazó y estamos en contacto.    
    
    
    @futpicante que gane tigres sin problema.    
    
    
    En Tula, Martinez Vertiz, tres orejas, Flores,oreja y Santos no actuo por las malas condiciones del ruedo. vía @BernardaMuoz    
    
    
    Cano y Molina ganaron. @caneloOficial sera el tercer mexicano ganador hoy? #FloydMayweather #Canelo    
    
    
    @raulalegre veamos que pasa    
    
    
    @raulalegre lo unico que veo de ventaja de @caneloOficial es su juventud    
    
    
    Suena la campana y comienza el 1er round entre @caneloOficial  y @FloydMayweather    
    
    
    #SiSePuede @caneloOficial    
    
    
    @raulalegre, bien @caneloOficial pero tiene que noquear a @FloydMayweather para ganarle    
    
    
        
    
    
    @caneloOficial recibe peligroso derechazo, pero no surte efectos en su técnica    
    
    
    @raulalegre muy lento @caneloOficial    
    
    
    En el 4to episodio el @caneloOficial mostró desesperación y le costó recibir muchos golpes de @FloydMayweather    
    
    
    @caneloOficial no responde a la velocidad de @FloydMayweather    
    
    
    @raulalegre muy estático @caneloOficial    
    
    
    Después de cinco rounds @FloydMayweather va al frente en las tarjetas    
    
    
    @FloydMayweather siempre sigiloso, alerta; @caneloOficial con trabajos para conectar    
    
    
    Termina el Round 7. @caneloOficial  no tiene respuesta y @FloydMayweather domina el combate    
    
    
    @raulalegre difícilmente va a lograr conectarlo #Canelo    
    
    
    @rana_72 @caneloOficial @FloydMayweather ni a canela le va a saber    
    
    
    Habra que esperar el golpe de suerte.    
    
    
    @caneloOficial ya no tiene fuerza en sus golpes. Le están dando una lección de boxeo    
    
    
    89 a 82 despues de 9    
    
    
    @raulalegre de todas maneras nos tomamos el tequila    
    
    
    @raulalegre un abrazo, te busco en la semana    
    
    
        
    
    
    Se entiende que el canelo sea un producto de televisa pero dejen que se concentre.    
    
    
    @caneloOficial Me punteaba? ... O me puteaba ? :-o    
    
    
    Quien le dijo a @PelonGomis que sabe de boxeo, no tiene idea.    
    
    
    @caneloOficial Lo que pasa en Las Vegas se queda en Las Vegas    
    
    
    @EPN  ¿Qué pelea vio, Sr. Presidente?
Tal vez la misma que vio el Juez que dio 114 - 114    
    
    
    ¿Subiste de peso en vacaciones? 12 tips para que te deshagas de esos kilos de más - http://bit.ly/19OmuYV     
    
    
    @GabyCuevas buenos dias!    
    
    
    @ICastelanotti buenos días!    
    
    
        
    
    
    En poco más de 12 horas, debuta el @Atleti y el @acmilan #ChampionsLeague    
    
    
    @carlosguadian: Políticas de #AAPP de respeto a la #Privacidad en #RedesSociales http://bit.ly/16dQ5qg     
    
    
    Hoy es un gran día para todos los atléticos que volverán a escuchar el himno de la champions en el Calderón @Atleti Síii!”    
    
    
    @RafaelNadal no jugara el @AbiertoTelcel de Acapulco 2014 http://m.espn.go.com/deportes/nota?storyId=1904553&i=TWT&w=1da2g …    
    
    
    De qué equipo se está hablando más en la red desde el inicio de la Liga BBVA http://ow.ly/oZqli     
    
    
    #archivo ¿Cosmos es Big Data? http://is.gd/v9u8dy  @kicorangel @autoritas @AutoritasMexico    
    
    
    @RedesSocialesES: Social Metrics; un plugin para hacer seguimiento social de tu blog o web  #RedesSociales    
    
    
    @webcamsdemexico @SecretariaPC #MacroSimulacro mas #Manifestantes caos seguro.    
    
    
    Porque en Barcelona y Cataluña en general hay gran afición a los toros decimos #Barcelonataurina #sialostoros    
    
    
    @interjet_mx anuncia 10 vuelos sin costo Acapulco-México para hoy http://bit.ly/1aNv0rJ  Los interesados visitar la página de la aerolínea    
    
    
    Simulacro en el #WTC @LaNapolesDF @SkyAlertMx @SismologicoMX #simulacro #Sismo pic.twitter.com/PJjWl42X98    
    
    
    “@LaMexicoCom: Precios para el Canje de los Derechos de Apartado 2013. http://fb.me/2MhpbIpNu ”    
    
    
    La ciudad de Mexico nuevamente tomada por manifestantes, ahora son los cañeros. Y los ciudadanos bien gracias. @ManceraMiguelMX @GobiernoDF    
    
    
    Lluvia fuerte y tormenta eléctrica en el DF. Precaución.  El frente frío número 1 entra esta noche x el norte de Chihuahua y Coahuila.    
    
    
    @vivibaires hay gente que si le gusto.    
    
    
    @interjet_mx informo que los vuelos de rescate entre México y #Acapulco terminaron.    
    
    
    A la antigua. 10 horas de carretera Mexico Acapulco    
    
    
    @Sandriitamlr 10 horas de Acapulco a México    
    
    
    ¿Por qué valorar las métricas? http://shar.es/KahfT  vía @merca20    
    
    
    ¿Cómo configurar la privacidad en  #iOS7? http://w.abc.es/izsd2k  Ciertas opciones están activadas por defecto y quizá no te convengan    
    
    
    Mi estimado @raulalegre Bienvenido a México.    
    
    
    Los maleteros de la T2 del @AICM3 son una verdadera plaga y nada mas estorban.    
    
    
    Eche un vistazo 'I Congreso Online de Social Media Marketing' http://es.amiando.com/tw/eventosocialmedia …    
    
    
    Inteligencia competitiva" http://buff.ly/15OrNro     
    
    
    Cómo utilizar Hashtags en Redes Sociales http://www.espablomartin.com/como-utilizar-hashtags-en-redes-sociales/ … vía @esPabloMartin    
    
    
    #Cosmos, la herramienta de escucha activa ¿la conoces? http://ow.ly/p6UNS  @AutoritasMexico @autoritas @Cosmos_autorita    
    
    
    Hackaton Open Data en Puebla (Mexico) el día 27 http://ow.ly/p6V4Y  #ogov    
    
    
    “@LasVentas_: #LasVentas13 -> Los toques de clarines y timbales de Las Ventas en su móvil: http://www.las-ventas.com/noticia.asp?codigo=5610 …”    
    
    
    En unos momentos el Dr. Rafael Herrerias hará la presentación de la #TemporadaGrande13-14 pic.twitter.com/Si16ZoNfKv    
    
    
    En estos momentos esta iniciando la presentación de la Temporada Grande 2013 - 2014 de @LaMexicoCom pic.twitter.com/0y44nbh7ij    
    
    
    Carteles de la temporada grande 2013 - 2014 http://www.radiofaena.net/temprada-grande.html … #TemporadaGrande vía @RadioFaena    
    
    
    Francisco Alvarez - RADIO FAENA http://www.radiofaena.net/francisco-alvarez.html … vía @RadioFaena    
    
    
    Alfredo Gutiérrez - RADIO FAENA http://www.radiofaena.net/alfredo-gutieacuterrez.html … #Sialostoros vía @RadioFaena    
    
    
    Carteles de la temporada grande 2013 - 2014  http://www.radiofaena.net/temprada-grande.html … #TemporadaGrande vía @RadioFaena @lamexicocom    
    
    
    Si te preocupa la reputación online Cosmos convierte la información en oportunidades  http://ow.ly/pe4hh  @AutoritasMexico @autoritas    
    
    
    “@LauraLolaGil: Open Government Gobierno Abierto #ogov Descarga ebook - Bien por los compañeros de #Autoritas España http://es.scribd.com/doc/39496858/Open-Government-Gobierno-Abierto …”    
    
    
    “@AutoritasMexico: Open Government Gobierno Abierto #ogov Descarga ebook  http://es.scribd.com/doc/39496858/Open-Government-Gobierno-Abierto …”    
    
    
    @AutoritasMexico @autoritas ¿De qué equipo se está hablando más en la red desde el inicio de la #LigaBBVA? http://is.gd/hGmn5y  @PabloFut    
    
    
    @lozan13 Buenos días y buen camino.    
    
    
    En la Cantina El León de Oro con @LauraLolaGil y @raulalegre pic.twitter.com/GL5uKPkVKm    
    
    
    8 Tendencias en el servicio al cliente http://is.gd/toCsi7  
vía @autoritas    
    
    
    Consigue un 10% de descuento en el I Congreso Online #SocialMedia #Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oZvu2     
    
    
    Mi estimado @RaulAlegre buen viaje y regresa pronto, un abrazo.    
    
    
    Buscando las 10 diferencias entre el marketing 2.0 y el marketing "de toda la vida": http://bit.ly/GzHVmp     
    
    
    Si te preocupa la reputación online Cosmos convierte la información en oportunidades  http://ow.ly/pe4hh  @autoritas @AutoritasMexico    
    
    
    10 Claves para entender la #EscuchaActiva en #RedesSociales http://ow.ly/2AnSvj  @autoritas @AutoritasMexico    
    
    
    @carlosguadian: 10 Claves para entender la Escucha Activa en Redes Sociales http://ow.ly/pqWoH     
    
    
    Lo que más me molesta de todo es que estoy bien ciego y mis lentes no sirven para nada.    
    
    
    Los nuevos movimientos sociales se están generando en las redes.    
    
    
    @SkyAlertStorm:  97L esta tomando rumbo al norte, podría no tocar tierra en Cancún, aunque si dejará lluvias. pic.twitter.com/QWC123tGqN"    
    
    
    @carlosguadian: Twitter: ni contigo, ni sin ti http://ow.ly/pq08A  mi último artículo en @sesiondecontrol    
    
    
    Me complace saber que no hay heridos en el cobarde atentado en La Basílica del Pilar en Zaragoza. 
Saludos y un fuerte abrazó.    
    
    
    Anarquistas planean su ataque y defensa http://on-msn.com/17BxrNS  vía @ProdigyMSN    
    
    
    #JoselitoAdameVaPorlaPuertaGrandeenMadrid
Suerte mañana en @LasVentas_ @JOSELITOADAME
@CasaToreros @olmosis pic.twitter.com/Cc5q81xVt1    
    
    
    @fantasmasuarez cuando te vemos en la TV?
Saludos mi fantasmagórico amigo.    
    
    
    Herramientas de #SocialMedia que toda marca debería de conocer. http://bit.ly/17shARu     
    
    
    Empresa descubre importante falla en el nuevo iPhone - 24 Horas - Televisión Nacional de Chile http://www.24horas.cl/tendencias/mundodigital/empresa-descubre-importante-falla-en-el-nuevo-iphone-872878 …    
    
    
    @RadioFaena: @JOSELITOADAME saludos (pasa a la enfermería). Silenciado en el arrastre "Huracán", de "La Ventana del Puerto @LasVentas_    
    
    
    @ManceraMiguelMX Y cuando piensa recuperar la Ciudad de Mexico de lo maestros de la CNTE?    
    
    
    Me entusiasma mucho ver que mis amigos de @HipodromoAmeri1 por el mundo de las redes sociales.

Saludos.    
    
    
    @SkyAlertMx Evacuacion de la Casa Club del Academico en la UNAM #sismo pic.twitter.com/N89pbk7lqb    
    
    
    Jilguerillo de 490 kg será lidiado por @matadorzotoluco #Pachuca    
    
    
    @yosoyserch Mi estimado Serch, ya te sigo y gracias por sacarnos una sonrisa. Un abrazo.    
    
    
    @autoritas: El gobierno en la era de las redes sociales http://is.gd/RMFW3Z     
    
    
    #Instagram cumple tres años como red social de imágenes http://tsmlab.org/17hUCIT  #socialmedia    
    
    
    La Web 2.0 vuelve “locos” a los internautas brasileños: el 79% tiene cuenta en redes sociales: http://bit.ly/18B9wxz 
@ariludov    
    
    
    Cosmos La escucha activa es esencial para saber qué dicen de nuestra marca y las ventajas de monitorizar. http://www.autoritas.net  @autoritas    
    
    
    @AutoritasMexico: #EscuchaActiva Cosmos representa una herramienta indispensable para conocer el mercado, donde estamos y como nos ven.    
    
    
    Branded Content y Escucha Activa http://is.gd/sHj4p6 
@autoritas    
    
    
    Mi primer favorito ya está en la serie de campeonato, @Dodgers #NLDS    
    
    
    Espera siempre lo mejor, prepárate para lo peor y acepta lo que venga    
    
    
    #Cosmos, la herramienta de escucha activa ¿la conoces? http://ow.ly/p6UNS 
@AutoritasMexico @autoritas #EscuchaActiva    
    
    
    ¿De qué equipo se está hablando más en la red desde el inicio de la Liga BBVA? http://ow.ly/oYHZs  #cosmos @AutoritasMexico    
    
    
    Cuatro tendencias de social media para el 2014 http://www.baquia.com/posts/2013-10-07-tendencias-social-media-2014-redes-sociales-campana-estrategia-necesidad-publicidad-movil-contenido-visual-micro-videos-vine-instagram-pinterest-google … vía @jmiguelbenitez    
    
    
    Excelente la música de Radio Disney México #RadioDisneyMexico 99.3 FM pic.twitter.com/nCkRKmOlNP    
    
    
    Billy Beane tendrá que esperar otra temporada más para tratar de llegar a la serie mundial. @Athletics    
    
    
    @GuillermoCelis El día llegara para @Athletics y Billy Beane, aún así llegaron lejos.    
    
    
    @carlosguadian bon dia!    
    
    
    Muy buena y muy agradable entrevista de @Adela_Micha a @PachoSantosC #TenemosMuchoQueAprender pic.twitter.com/ay3wWBsYfN    
    
    
    90 minutos determinantes para Mexico. @miseleccionmx @raulalegre #MexicovsPanama pic.twitter.com/dWIriY1I72    
    
    
    @luismiguelcas: La camiseta de Mexico parece del Necaxa @miseleccionmx pic.twitter.com/h92VqVoLqA    
    
    
    @raulalegre no me afecta lo que pase, ya tenemos la roja por si acaso    
    
    
    Y aquel México que agobiaba a los rivales en el Azteca y los apretaba hasta asfixiarlos?! Alguien lo ha visto?    
    
    
    @raulalegre goooool,    
    
    
    Goooooooooooool!!!!!! A huevo!!!! Con dos cojones!!!! #SiSePuede    
    
    
    Mejoría de los tricolores ante el que ha sido el mejor de sus cinco visitantes.    
    
    
    Ojo @miseleccionmx necesita ganar por dos o mas goles. #SiSePuede    
    
    
    Otra vez la misma historia #NoMamen    
    
    
    El pase que dio ese nueve panameño. No lo hemos dado en todo el hexagonal. Sigan gritado puto. Andenlé.    
    
    
        
    
    
    Si no sabes por que el beisbol es el rey de los deportes cámbiale a @espnmx @Dodgers @Cardinals 2-2 en la 11a entrada    
    
    
    #ExtraInningBaseball que buen juego de @Cardinals @Dodgers vamos para la 12a entrada    
    
    
    @raulalegre @Santihumor felicidades.    
    
    
    Empezo a llover aquí en #Pachuca, a ver si no se suspende la corrida.    
    
    
    Habra que esperar a ver si @jmmarquez_1 decide retirarse @GolpeaGolpeESPN    
    
    
    Espero que no sea grabe la cornada de Juan Luis Silis #FuerzaSilis @33SIL    
    
    
    #FuerzaSillis    
    
    
    Atención al cliente 2.0: Redes Sociales http://laculturadelmarketing.com/atencion-al-cliente-2-0-redes-sociales/ … vía @gomezzorrilla    
    
    
    @AutoritasMexico: Claves de la estrategia de redes sociales de la BBC http://bit.ly/1gkIIZ1  #comunicacion #periodismo #RedesSociales    
    
    
    Sablazo a la clase media del pais por parte del gobierno federal de @EPN y @LVidegaray    
    
    
    Después de ver la destitución de Vucetich, no me extrañaría nada que Mexico quede fuera del mundial. Ojalá y me equivoque.    
    
    
    La desvelada por ver el Nueva Zelanda vs México no me preocupa, me preocupa que estén desvelados los seleccionados.    
    
    
    ¿A quién se ve como favorito para el Clásico en Internet? #ligaBBVA http://ow.ly/2APVgj  
Vía @autoritas @jmiguelbenitez    
    
    
    #yoyaveoMexicoBravo    
    
    
    @FernandoFiore tambien habla bien del @CH14_    
    
    
    Llego Talavante a México http://www.radiofaena.net/resumen-de-noticias.html … #Talavante vía @RadioFaena    
    
    
    Cómplices y Culpables en el cierre de Pachuca http://www.radiofaena.net/coacutemplices-y-culpables.html … #Pachuca2013 vía @RadioFaena    
    
    
    Este domingo los relojes recuperarán el horario de invierno. A las 3.00 serán las 2.00 http://mdia.st/1aJlhQS     
    
    
        
    
    
    @PumasMX concretó el peor torneo en su historia, al quedar sin posibilidades de superar los 14 puntitos del Clausura 2005    
    
    
    Los 7 pecados capitales en las redes http://www.reforma.com/vida/articulo/720/1438555/?compartir=9192b2f3ee8beac3b330d7aad8ffd9dc …    
    
    
    El regreso de @JOSELITOADAME a México http://www.radiofaena.net/temporada-2013-de-joselito-adame.html … vía @RadioFaena    
    
    
    Silveti, con el corazón por delante http://www.radiofaena.net/silveti-con-el-corazoacuten-por-delante.html … vía @RadioFaena    
    
    
    Silveti, con el corazón por delante http://www.radiofaena.net/silveti-con-el-corazoacuten-por-delante.html … vía @rana_72    
    
    
    Silveti, con el corazón por delante http://www.radiofaena.net/silveti-con-el-corazoacuten-por-delante.html … vía @Rana_72    
    
    
    La Tauromaquia es declarada Patrimonio Cultural en toda España!!! http://wp.me/p2qhsc-lj 
Enhorabuena!!!    
    
    
    Cómo usan los viajeros las Redes Sociales (USA) #infografia #infographic #tourism: http://wp.me/pxAE1-ctw     
    
    
    Los 5 súper héroes más famosos en las redes sociales http://shar.es/8bWRv     
    
    
    Lo mejor que le pudo pasar a los @PumasMX es que se terminará esta desastrosa temporada. Urgen cambios. pic.twitter.com/LUXvzYgsZU    
    
    
    @aletalavante saliendo en hombros de @NvoProgresogdl pic.twitter.com/1DtbQttWzr”    
    
    
    Meritoria tarde de @JOSELITOADAME , demostrando que tiene muy claro lo que quiere y no se lo quiere dejar ir ...    
    
    
    Tardes como la de hoy en @LaMexicoCom engrandecen la fiesta, gracias! @JOSELITOADAME @elpayo_ @olmosis @GanaderoPM @CasaToreros @RadioFaena    
    
    
    Si te gusta la fotografía, esta es la #app para ti. http://bit.ly/1a7vfOj     
    
    
    La radio pública andaluza cumple hoy 25 años. Felicidades a todxs los que lo han hecho posible @canalsurradio1 @audioscanalsur    
    
    
    Listos para la liguilla @LIGABancomerMX pic.twitter.com/n5ikT3eq8N    
    
    
    @LetyromRomero Hola! Ya te sigo un fuerte abrazo.    
    
    
    @RicardoSanPri Hola! Ya te sigo, un fuerte abrazo.    
    
    
    @miseleccionmx México: El nuevo Gigante de... Oceanía    
    
    
    Pobres!
Asamblea Nacional de Venezuela da luz verde a superpoderes para Maduro http://es.rt.com/sXW  vía @ActualidadRT    
    
    
    LinkedIn da un nuevo giro a su estrategia de mercadeo http://www.merca20.com/linkedin-da-un-nuevo-giro-a-su-estrategia-de-mercadeo/ … vía @merca20    
    
    
    Retos y tendencias de los medios en la era digital http://www.merca20.com/retos-y-tendencias-de-los-medios-en-la-era-digital/ … vía @merca20    
    
    
    Mi estmado @JoaquinBissner mucho éxito en el estreno de tu nueva película @TodasMiasFilm    
    
    
    @RadioFaena en vivo    
    
    
    Mi estimado @PACOSMAASS ya te sigo, te mandó un fuerte abrazó.    
    
    
    Actuación torera y digna de @MatadorAlfredoG que corta una oreja al cuarto de la tarde en @LaMexicoCom    
    
    
    A estas alturas #ElBuenFin ha sido para todos los que no gastaron lo que no tienen    
    
    
    @Leonardher10 sale en hombros con 2 orejas @LaMexicoCom @MatadorAlfredoG corta 1 oreja    
    
    
    Listos los boletos del Cigala el 30 de Nov en San Miguel de Allende en la plaza de toros  http://www.ticketmaster.com.mx/Diego-el-Cigala-boletos/artist/1455825 …
@mariateresasa    
    
    
    Inicia el primer tiempo extra
#Final @FutbolIndoor_MX
#Pumas 13 - #Tecos 13    
    
    
    #Pumas es campeón de la segunda temporada de @FutbolIndoor_MX @PumasMX    
    
    
    Reforma: Juan E. Pardinas / Nicolás http://bit.ly/1aQowJ7#browseTwitter …    
    
    
    FOTOS: Los peores 7 alimentos para desayunar http://notimundi.com/fotos-los-peores-7-alimentos-para-desayunar/ … vía @Noti_Mundi    
    
    
    Si te preocupa la reputación online Cosmos convierte la información en oportunidades  http://ow.ly/pe4hh  @AutoritasMexico @autoritas    
    
    
    Convivio con la rejoneadora Mónica Serrano http://www.radiofaena.net/convivio-con-monica-serrano.html … #MonicaSerrano vía @Rana_72    
    
    
    Muchas felicidades a to@s mis amig@s que hoy celebran el día de acción de gracias fuera de nuestro país, un fuerte abrazó.    
    
    
    Las redes sociales son la herramienta para generar cambios en una sociedad cada vez más compleja... @AutoritasMexico pic.twitter.com/zvQavTkiQF    
    
    
    Las redes sociales son la herramienta para generar cambios en una sociedad cada vez más compleja... @autoritas pic.twitter.com/QeCaiYvfZI    
    
    
    @garzagaona que hoy está cumpliendo años. ¡Muchas felicidades matador!    
    
    
        
    
    
    Ha habido dos toros, primero y último buenos, el lote de Saldivar noble pero desigual en comportamiento y el tercero parado y soso ...    
    
    
    La portada de @Reporte_Indigo del 2 de diciembre: "La desilusión". pic.twitter.com/P0gC0BZ1DE pic.twitter.com/cHjn8895qC    
    
    
    Pablo Escobar: 20 Años Después http://ht.ly/rnWFb  http://ow.ly/i/3U6JN  via @JoseCardenas1    
    
    
    Qué nos esconde en Internet el Big Data? http://bit.ly/Ruo5wI 
#archivo Via @carlosguadian    
    
    
    #DiNoALosPliris @PedroFerriz    
    
    
        
    
    
    Comision d Senado avalaron la reforma política, que permite la reelección de diputados 
http://bit.ly/1bc3xBF  #NoAlosPluris @PedroFerriz    
    
    
    #NoAlosPluris #NoAlosPluris #NoAlosPluris    
    
    
    #NoAlosPluris #NoAlosPluris #NoAlosPluris @EPN @PedroFerriz    
    
    
    Marcas, empresas y redes sociales, las nuevas agencias del espionaje y el big data http://puromarketing.com/s/18741     
    
    
    @elpais_america @luispablob #noalospluris    
    
    
    #sialostorosenSlp #SiALosTorosSanLuisPotosí
#sialostoros    
    
    
    #SiALosTorosSanLuisPotosí #SialostorosenSanLuis #SiaLosTorosenSLP #sialostoros    
    
    
    Por un San Luis Potosí TAURINO!#SialostorosenSanLuis #SiaLosTorosenSLP #sialostoros #SiALosTorosSanLuisPotosí    
    
    
    #SiALaTauramaquiaenSLP pic.twitter.com/PdabGfVcSY    
    
    
    Estimado @ChavaLopezMT nos vemos el 15 de Diciembre en @LaMexicoCom bonito cartel con Rafael Ortega y @ciclonpadilla #SialostorosenSLP    
    
    
    #SiALaTauromaquiaEnSLP
#SiALaTauromaquiaEnSLP
#SiALaTauromaquiaEnSLP    
    
    
    @LauraLolaGil #Saturdaynightlive 
Lamentable ver como ridiculizan a otros países y a otras culturas. @nbcsnl    
    
    
    VIDEO – Video muestra un aparente arreglo en Sorteo FIFA http://www.futbolpasion.mx/index.php?seccion=noticias&fp=88&idn=18011 …    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @LaNapoles_News pic.twitter.com/UJkw6x0wql    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @DelegacionBJ pic.twitter.com/ce6EF1XH6s    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @ManceraMiguelMX pic.twitter.com/jniPGIjCmj    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @PANDiputadosDF pic.twitter.com/FoyTQJ0irr    
    
    
    Como de costumbre no funciona el servicio de @Telcel @ServicioTelcel en la zona del #WTC @LaNapolesDF 
No logro comunicarme a ninguno lado    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @JorgeRoHe pic.twitter.com/ZAlvuoYVcR    
    
    
    Diputada @Prisverah respeté. No este pintarrajeando la pared del Viaducto Rio Becerra. @LaNapolesDF @ServiciosBJ pic.twitter.com/50LkTWU9Fn    
    
    
    Facilitar la participación desde el #BigData http://bit.ly/1dfj571 
#archivo vía @carlosguadian @AutoritasMexico    
    
    
    ¿Cuándo escoger una herramienta de reputación online? http://is.gd/O45V5a  @AutoritasMexico    
    
    
    La primera de la TV de paga - RÉCORD http://www.record.com.mx/opiniones/noticias/221444/la-primera-de-la-tv-de-paga … via@gvlo2008    
    
    
    Lo que estamos viendo en el Senado es la consecuencia de no haber ejercido con responsabilidad el poder ciudadano del voto. #NoTeQuejes    
    
    
    Nuestro primer mes de viaje: http://latinamericando.com/nuestro-primer-mes-de-viaje/ …    
    
    
    Foto de gran calidad de lo que sucede ahora en el Etna. El magma sigue saliendo del cráter. Vía @EtnaLive pic.twitter.com/6zGjoWZhqz    
    
    
    @maletilla wow... Que buena reflexión!    
    
    
    Las redes sociales y la lucha contra el crimen http://bit.ly/Ws8hHn 
#archivo vía @carlosguadian    
    
    
    Los políticos suprimirían Internet si pudieran, pero ya es muy tarde
Manuel Castells http://ow.ly/rPT4T     
    
    
    @FansDelAtletico hoy más que nunca estoy convencido que así será.    
    
    
    Muy agradable tarde de carreras en el @HipodromoAmeri1 con @LauraLolaGil #findetemporada #hipodromodelasamericas hasta el 24 de Enero    
    
    
    Pachanguera III Carrera Juvenil en el @HipodromoAmeri1 
Gran cierre de temporada! pic.twitter.com/WzetgyC9di    
    
    
    Muy torero ha estado con capotes y muleta @EduardoGalloE, que no corona con la espada. Aviso. Palmas.    
    
    
    México toros @GRanchoSeco @israeltellezcru silencio/pitos @EduardoGalloE oreja/vuelta @angelinodea palmas/silencio
@LaMexicoCom    
    
    
    Un Gallo cantó en La México http://share.mile.io/e1XC3rE  Via @maletilla @laaficion @RadioFaena    
    
    
    No te molestes en ser mejor que tus contemporáneos o tus predecesores, intenta ser mejor que tú mismo    
    
    
    @maletilla PEOPLE ARE AWESOME 2013: http://youtu.be/a-YQfkqXg8o  vía @youtube    
    
    
    PEOPLE ARE AWESOME 2013: http://youtu.be/a-YQfkqXg8o  vía @youtube    
    
    
    Silis, operado de nuevo - http://mundotoro.com  https://twitter.com/mundotorocom  vía @mundotorocom    
    
    
    @maletilla contrato aceptado, muchas felicidades y un fuerte abrazo.    
    
    
    Deseamos a todos nuestros socios y amigos una feliz navidad y lo mejor de lo mejor para 2014 pic.twitter.com/Bn0ixv5aJe    
    
    
    Mis estimados @CesarCalderon @virgula muchas felicidades, un fuerte abrazo.    
    
    
    @maletilla José Mamuel, Feliz  Navidad! Un fuerte abrazó.    
    
    
    @luisba69 @AutoritasMexico Muchas felicidades, con mucho gusto estaremos en #AutoritasBA2014. Pongan fecha para organizarnos.    
    
    
    Las mejores «apps» del año 2013  via @abc_tecnologia http://www.abc.es/tecnologia/moviles-aplicaciones/20131227/abci-mejores-apps-2013-201312202008.html#.UsE2HIxOoKY.twitter …    
    
    
    @CesarCalderon @virgula 
Feliz 2014!
Un fuerte abrazó.
@LauraLolaGil y @luismiguelcas pic.twitter.com/zHzyzKzvbD    
    
    
    Amigos de @LasVentas_ os deseamos lo mejor de lo mejor hoy y siempre.    
    
    
    SAT viola derechos de contribuyentes con difusión de 'lista negra': Prodecon http://www.elfinanciero.com.mx/secciones/finanzas/48674-sat-viola-derechos-fundamentales-de-contribuyentes-con-difusion-de-lista-negra-prodecon.html … vía @ElFinanciero_Mx    
    
    
    @RosarioLagunes Feliz año! Un fuerte abrazó.    
    
    
    Este país tiene mucha riqueza, pero eso no nos hace ricos, tenemos el ejercito más poderoso del mundo pero no nos hace más fuertes: Obama    
    
    
    Muy buen día y la mejor de las semanas.  Una sonrisa y la mejor actitud.    
    
    
    Mi hermano @IkaylKatz ya te sigo! Te mando un fuerte abrazo.    
    
    
    Les deseo buen día y estupenda semana.
Regreso a Mexico y #AlToro    
    
    
    #Morante Torero de puerta grande en @LaMexicoCom    
    
    
    #Morante a parado el tiempo al natural @LaMexicoCom Los oles estremecedores.. Dos orejones!!  Pero eso es lo de menos. pic.twitter.com/TMh5UxWd    
    
    
    @IkaylKatz a qué núm te hablo?    
    
    
    @bobbypasalagua @lauralolagil Estimado Boby, gracias por la invitación, estoy viendo tu mensaje un poco tarde.    
    
    
    Tu empresa en la Web 2.0 (libro completo) #socialmedia #marketing
http://ow.ly/fq3vr     
    
    
    Súper recomendable el libro de Tu empresa en la Web 2.0 (libro completo) #socialmedia #marketing de @alfredovela    
    
    
    Happy Thanksgiving to all of you. 
Feliz Día de Acción de Gracias. pic.twitter.com/W62bPQiF    
    
    
    En horabuena el maestro @JLelJuli @artte3 @DiegoSilveti tardes como hoy hacen grande el toreo, .que dure para toda la vida    
    
    
    @ANTONIOBARRERAC salio x la puerta grande en su despedida en @NvoProgresogdl desorejó meritoriamente a su 1er enemigo    
    
    
    Muy buen día y mis deseos de una estupenda y productiva semana.
Que Dios reparta suerte para tod@s.    
    
    
    Matador @hondarza buen día y mis deseos de una estupenda y productiva semana.
Que Dios reparta suerte para tod@s.    
    
    
    467 seguidores. Vamos por mas! Gracias.    
    
    
    58 Propuestas para aplicar las TIC en el aula. El mundo Google y la web 2.0 
http://sco.lt/9J4Fcn     
    
    
    @petezin Las redes sociales han sido muy útiles en la comunicación entre la ciudadanía y las autoridades.    
    
    
    @petezin @m_ebrard entiende y aprovecha el  manejo de las redes sociales el la web 2.0    
    
    
    @petezin @ManceraMiguelMX No deberá ignorar las redes sociales. Ahí es donde la gente está optando por hablar y donde esperan ser escuchados    
    
    
    @petezin Saludos y un abrazo desde @AutoritasMexico    
    
    
    Tiene México primera zona paleontológica http://www.reforma.com/ciencia/articulo/681/1360241/?compartir=66207e8fd8a6e3195ea4e4eceff34ca2 …    
    
    
    Cinco Mitos del Marketing en Redes Sociales |http://bit.ly/wsjJr7  #SocialMedia    
    
    
    @Real_Oscarinn @ozielguerrero @jmmanzanares siempre se antojan después del toro. #DonRodolfo    
    
    
    ¿Vas a regalar un perrito en Navidad? http://www.reforma.com/vida/articulo/681/1360050/?compartir=19247fad762fc6961bb641a3fe7d734f …    
    
    
    @LauraLolaGil @bobbypasalagua @sylviaaromero mis estimados , 09:30 estamos con ustedes, vamos colgados.    
    
    
    @AlexaSexistar saludos a Ixtapan de    
    
    
    http://www.smartupmarketing.com/5-mitos-falsos-del-marketing-en-redes-sociales/ …    
    
    
    “@informativost5: El príncipe Felipe, en México para la toma de posesión del presidente Enrique Peña Nieto: http://www.telecinco.es/informativos/nacional/Felipe-Mexico-Enrique-Pena-Nieto_2_1517280002.html …”    
    
    
    Pumas concreta su primer refuerzo  http://www.laaficion.com/node/121137     
    
    
    @LauraLolaGil Moros con Cristianos, excelente velada, gracias por todo. @bobbypasalagua @sylviaaromero    
    
    
    Peña Nieto / Caton http://www.reforma.com/editoriales/nacional/681/1360353/?compartir=871fcf565e9721e71622ae18429502cc …    
    
    
    Gracias @FelipeCalderon por estos seis años, pasará a la historia como uno de los mejores Presidentes de la Repúplica #GraciasFCH    
    
    
    Salvador Sanchez II hoy esta usando el uniforme que uso su tio hace 30 años frente a Azumah Nalson.    
    
    
    Iniciando el segundo round.    
    
    
    Parece que Cotto esta listo para el retiro o para "El Canelo"...    
    
    
    La última vuelta al ruedo como matador de toros en activo de Manolo Mejía Ávila hoy en @LaMexicoCom pic.twitter.com/jZIORIKm    
    
    
    @NASA_es La NASA revela las imágenes nocturnas más detalladas de la Tierra http://dlvr.it/2bJPmd     
    
    
    Faltan casi cuatro horas para la pelea. Márquez dice "NO ESTOY NERVIOSO    
    
    
    Ya se viene la pelea estelar Márquez-Pacquiao    
    
    
    Vamos a ver la pelea de Márquez! Vamos Campeón! pic.twitter.com/oQ96RKu0    
    
    
    Este fue el round 37 en el historial Pacquiao-Marquez inicia el 2do asalto    
    
    
    Manny a a lona!!! Es la primera ocasion que en 39 rounds entre Manny y Marquez ... Pacquiao va a la lona!    
    
    
    Tremenda derecha de Marquez. Pacquiao va a la lona. Round 3: 10-8 Marquez    
    
    
    Contraataca Márquez y vuelve a conectar. Termina el cuarto asalto    
    
    
    Marquez...Impone su estilo y cierra con fuerza.    
    
    
    Concluye un trepidante quinto episodio, Márquez visitó parcialmente la lona luego de un buen recto de Pacquiao    
    
    
    Márquez noqueó a Pacquiao al final del sexto round    
    
    
    Vaya derechazo de Marquez, lo ha dejado tieso. Victoria para Marquez por KO en el sexto round, vaya pelea    
    
    
    ¡Qué golpe de Márquez para llevrase la pelea!    
    
    
    Así quedó Manny Pacquiao luego de la derecha de Márquez. Impresionante. pic.twitter.com/g3BPPlpW    
    
    
    @latinpaul si, exacto, que buen ejemplo. 
Un abrazo mi estimado @latinpaul    
    
    
    @VerificentrosMX cuando piensan abrir el verificentro de las Águilas, lleva dos días cerrado.    
    
    
    “@informativost5: El Chelsea se reencuentra con el fútbol en el Mundialito de Clubes y  apabulla al Monterrey: http://www.telecinco.es/deportes/futbol/Cronica-Chelsea-reencuentra-apabulla-Monterrey_0_1524075323.html …”    
    
    
    En #socialmedia no se trata de esta sino de saber estar, excelente dia.    
    
    
    Las grandes empresas se mueven al #socialmedia y aumentan la inversión en #marketing digital http://dlvr.it/2dGmHQ  vía @LaVanguardia    
    
    
    El Congreso de #Querétaro aprobó declarar a la #tauromaquia patrimonio cultural inmaterial #bien!! #Sialostoros pic.twitter.com/0fS6kFIb    
    
    
    @ManceraMiguelMX y su equipo de trabajo se meten de lleno al #socialmedia con el objetivo de tener mas comunicacion con la ciudadania.    
    
    
    @Real_Oscarinn @ch14_ @oficialgio y tu a quien le vas?    
    
    
    Hoy hace 10 años, se despidió del toreo el caballo "Cagancho" de @pablohermosonet en la Monumental Plaza México cortando 2 orejas.    
    
    
    Ante el torero me quito el sombrero,ante el hombre me pongo de pie. Maestro Juan Jose Padilla. #FuerzaPadilla pic.twitter.com/eqQvcxm1    
    
    
    México recibe a los nuevos ‘gachupines’  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/12/16/vidayartes/1355683241_924585.html … vía @el_pais    
    
    
    Buenos días a todos, que sea una gran semana!    
    
    
    Un ciclón y se llama Padilla  http://www.laaficion.com/node/122220 
Por @Maletilla    
    
    
    “@PuroMarketing: 2 de cada 3 empresas utilizará Twitter para llegar a sus consumidores y potenciales clientes en 2013  http://puromarketing.com/s/14835 ”    
    
    
    “@PuroMarketing: Menos de una cuarta parte de las pymes cuentan con estrategias de social media http://puromarketing.com/s/14836 ”    
    
    
    “@RadioFaena: Nuestras condolencias para la familia del nuestro amigo y gran fotografo taurino Beto Avila.
QEPD pic.twitter.com/3V6BPJoD”    
    
    
    En Eugenia y Nebraska los viene viene te dejen estacionar por menos de $20
Dicen que tienen permiso Delegación @LaNapolesDF @DelegacionBJ    
    
    
    Si quieres lugar hay que pagar #VieneViene en Eugenia y Nebraska @DelegacionBJ @LaNapolesDF pic.twitter.com/PU1H06y2    
    
    
    Polémica golpea al #iPhone5 - Usuarios aseguran que el #smartphone... ¡se dobla! Acá el caso y las FOTOS: http://ow.ly/gqavh     
    
    
    “@LauraLolaGil: Pesimo servicio de @searsmexico #searswtc nadie en muebles nadie en Pier 1, 10 minutos esperando, pues nos vamos...”    
    
    
    La Inversión en Social Media y Marketing Móvil interactivo crecerán un 28,5% anual hasta 2016 http://puromarketing.com/s/14879     
    
    
    Cuando es momento de contratar una Agencia de Social Media http://shar.es/4m2t4  vía @merca20    
    
    
    Los retos del Social media empiezan desde dentro y no desde fuera de la empresa    
    
    
    Un gran éxito el 1er Torneo de Tenis Felipe Pichardo Pagaza @RosarioLagunes muchas gracias!
@LauraLolaGil pic.twitter.com/ePUB0HmK    
    
    
    6 pasos para un pequeño negocio que quiere empezar en las redes sociales http://mktfan.com/story.php?title=6-pasos-para-un-pequeno-negocio-que-quiere-empezar-en-las-redes-sociales … vía @mktfan    
    
    
    “@carlosguadian: Humo, verdades, Community Management y pseudo consultores en Social Media http://ow.ly/gsD5t  vía @seniormanager”    
    
    
    Las empresas ya no pueden vivir sin las redes sociales. http://bit.ly/UoAJNp     
    
    
    “@carlosguadian: El traspaso de cuentas de Redes Sociales en cambios de gobierno http://bit.ly/XrNSqg 
#archivo”    
    
    
    Lo mejor para 2013 y mis mejores deseos @CesarCalderon @virgula @xllinares @raulalegre y todo el gran equipo de @autoritas @autoritasmexico    
    
    
    Las cosas buenas pasan a quienes las esperan, las mejores a quienes van por ellas.
Excelente Jueves para tod@s!    
    
    
    Imagen del Volcán Popocatépetl - Tianguismanalco
07:05:38   3 -ENERO-2013 http://fb.me/FxkcBr22     
    
    
    @FermnBohorquez Bienvenido! Un fuerte abrazo.    
    
    
    @AutoritasMexico 100 estadísticas y datos sobre Redes Sociales en 2012 #socialmedia http://ht.ly/2u58QG  @rodriguezal24 @LauraLolaGil    
    
    
    Mi mas sentido pésame a los rejoneadores Octavio y Karla Sánchez por el fallecimiento de su Sr. Padre Don Octavio Sánchez. 
Un abrazo QEPD    
    
    
    Acabo de descargar el #ebook (epub) "K-Government, lo mejor de 2012" gracias a @carlosguadian en http://ow.ly/gx8CW     
    
    
    @FelipeCalderon Le mando un saludo muy afectuoso y lo mejor para usted y su familia en este 2013.
Un abrazo    
    
    
    #Twitter vale ya más de 11.000 millones de dólares y podría dar el salto a la bolsa en 2014
http://bit.ly/TMYptY     
    
    
    Lo que nunca se debe publicar en #RedesSociales http://vsb.li/Vv8h3n  #MarketingDigital #SocialMedia    
    
    
    Mariano Rajoy lanza el 'hashtag' #Saldremos y se le vuelve en contra (TUITS) http://www.huffingtonpost.es/2012/12/28/mariano-rajoy-lanza-el-ha_n_2375389.html …    
    
    
    Que faena ta pulcra de @FerminRiveraA 2 orejas muy bien ganadas al toro de #SanMateo en @LaMexicoCom    
    
    
    Para el 20 de enero en @LaMexicoCom @JLelJuli y @DiegoSilveti, mano a mano, con toros de Fernando de la Mora    
    
    
    De formarse #Morena, #AMLO recibirá 133 Millones de pesos al año. #BuenNegocio    
    
    
    Matador @hondarza Excelente miércoles!    
    
    
    @tdn_twit nadie quiere ir de tertulia con #GarciaAspe #fuera!    
    
    
    #LeonardoHernandez ha fallado con el rejon de muerte. Un gratisimo sabor de boca deja en la afición de la Mexico Torero Bueno @RadioFaena    
    
    
    Juez de cuarta en @LaMexicoCom cual es el objeto de regalarle a @JOSELITOADAME una oreja.    
    
    
    Insisto, Juez de cuarta #JorgeRamos en @LaMexicoCom regalandole una segunda oreja al rejoneador #LeonardoHernandez    
    
    
    #BanderillasNegras al toro de regalo de @elcejasarturoma en @LaMexicoCom No se puede devolver por ser de regalo.    
    
    
    Pesimo el Juez Jorge Ramos el día de hoy en @LaMexicoCom me recuerda también al Juez Cardona por lo mismo. #juezdecuarta    
    
    
    @CharroTaurino: Una oreja cortada a un manso de banderillas negras. Esto sólo pasa en la Plaza México    
    
    
    Fatal el Juez Jorge Ramos el día de hoy en @LaMexicoCom me recuerda también al Juez Cardona por lo mismo. @DelegacionBJ #RenunciaJorgeRamos    
    
    
    21 de sep.1958 #BanderillasNegras  novillo de Xajay lidiado por Rafa Guzmán en la plaza México (55años) @RadioFaena @memo_leal    
    
    
    “@Atletico_Madrid: El Atleti ya huele la semifinal de Copa http://ow.ly/gV14j ”    
    
    
    En #DonRodolfo con mi buen amigo @rana_72 Mańana será una gran tarde de toros en @LaMexicoCom pic.twitter.com/bIk2mUma    
    
    
    >:-(  Hoy perdió la justicia y gano la impunidad. #Cassez    
    
    
    La #EscuchaActiva es el proceso de asimilar y analizar lo que nos interesa de lo que pasa en #internet    
    
    
    #Autoritas ayuda a personas y organizaciones a interactuar en #internet @AutoritasMexico @autoritas #EscuchaActiva    
    
    
    Amigo @maletilla, muchas gracias! cuando nos vemos? Te mando un fuerte abrazo.    
    
    
    @rana_72 hasta ahora el único confirmado,    
    
    
    El aprendizaje como estrategia empresarial en las redes sociales http://www.puromarketing.com/13/15032/aprendizaje-como-estrategia-empresarial-redes-sociales.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    @rana_72 con el frío si, habrá que llevar #Cafeconpiquete a @LaMexicoCom    
    
    
    Los directivos de marketing califican Internet como el canal más rentable para la comunicación http://www.puromarketing.com/53/15052/directivos-marketing-califican-internet-como-canal-rentable-para-comunicacion.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Las obras de la cubierta de @PlazadLasVentas ya están en marcha  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/toros/20130121/abci-cubierta-ventas-inaugura-enero-201301211524.html#.UQEM-EZLx68.twitter …    
    
    
    Muchas gracias @alondradlp, corresponsal de lujo.    
    
    
    @nscap Buenos días, saludos.    
    
    
    No hay servicio de celular en la zona de @LaNapolesDF mal por @telcel @serviciotelcel    
    
    
    #Bienvenido a #Mexico @xllinares    
    
    
    La #luna de ayer en la noche fue espectacular en La Ciudad de #Mexico. pic.twitter.com/0F5rqw3M    
    
    
    Primer trionfo de @ClubUniversidad #Pumas  1 - #Toluca  0    
    
    
    @RosarioLagunes Suerte! Lo vas a lograr!    
    
    
    @RadioFaena: Domingo 3 en @LaMexicoCom @ciclonpadilla @ElCejasArturoMa y @FerminRiveraA con toros de San José 
#sialostoros    
    
    
    5/FEB @LaMexicoCom Corrida de Aniversario 8PM @matadorzotoluco @MorantedlPuebla y @elpayo_ con 3 de San Isidro y 3 de @BarraBravaToros    
    
    
    No digas todo lo que sabes.
  No hagas todo lo que puedes.
  No creas todo lo que oyes.
  No gastes todo lo que tienes.    
    
    
    Por que 
  El que dice todo lo que sabe.
  El que hace todo lo que puede.
  El que cree todo lo que oye.
  El que gasta todo lo que tiene.    
    
    
    Muchas veces
  Dice lo que no conviene.
  Hace lo que no debe.    
    
    
    Mi estimado @ancalitos64 ya te sigo, les mando un fuerte abrazó.    
    
    
    @CesarCalderon A mi tambien    
    
    
    @CesarCalderon a mi también me ha pasado y @xllinares me comenta lo mismo.    
    
    
    @raulalegre estamos viendo al otro #RaulAlegre @xllinares y @LauraLolaGil 
Saludos desde Mexico mi hermano. pic.twitter.com/s0pdzLkK    
    
    
    #RoboContraseńasTwiiter #precaucion #contraseńa #robo

Han robado 250.000 contraseñas de #twitter, aquí lo explican.

http://blog.twitter.com/2013/02/keeping-our-users-secure.html …    
    
    
    @xllinares @lauralolagil Un placer, gracias por tu visita.
Hasta muy pronto. 
Buen viaje  @AutoritasMexico    
    
    
    En @RadioFaena Lamentamos el fallecimiento del extraordinario Picador, Don Israel Vázquez. Dios le tenga en su Gloria Q.E.P.D.    
    
    
    @vpenaalfaro Las espadas emborronan el Aniversario de la México http://www.aplausos.es/noticia/16390/     
    
    
    “@RadioFaena: Las espadas emborronan el Aniversario de la México  @LaMexicoCom @matadorzotoluco @morantedlpuebla y @elpayo_    
    
    
    En @LaMexicoCom  Valor, entrega, arte y poder aunque sin trofeos en el aniversario para @matadorzotoluco @morantedlpuebla y @elpayo_    
    
    
    @jorgeramosnews
@luiswalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta.    
    
    
    @LuisWalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta.    
    
    
    @LuisWalton podrá disculparse cuantas veces quiera, lo imbécil no se le va a quitar nunca, político de cuarta. @PedroFerriz    
    
    
    La corrida del Aniversario 67 de la Plaza México no fue triunfal, pero sí torerísima.    
    
    
    @elpayo_ Octavio García El Payo Plaza México 2012-2013: http://youtu.be/4ILfWcPaAKk  @mchaconb    
    
    
    Muy buenos días. 
Les deseo a todos un muy buen miércoles. 
Saludos.    
    
    
    @lopezdoriga Sabias que todos los que traen forro azul en la canasta son de Tlaxcala y son muy buenos.    
    
    
    En @superama de Georgia en la @lanapolesdf pésimo el servicio de cajas.    
    
    
    El #PSOE se abstendrá en la votación para declarar los toros Bien de Interés Cultural: http://bit.ly/Xv9HFy .    
    
    
    “@RadioFaena: Descanse en paz el periodista taurino Francisco Lazo, del diario Esto. Abrazo cálido para sus amigos y familiares.”    
    
    
    No es lo mismo ser Social Media Manager que Community Manager. Aqui te explicamos por qué | http://ow.ly/hJ47B ”    
    
    
    @Aeropuerto_CUN muchas gracias.    
    
    
    Hoy en día la mayoría de los jóvenes se preocupa más por su avatar en redes sociales que de su propia apariencia. Según estudio.    
    
    
    ¿Qué plataformas eligen las empresas a la hora de saltar a las redes sociales? http://puromarketing.com/s/15272     
    
    
    @AutoritasMexico La empresa en la web 2.0. Versión completa: El impacto de las redes sociales y las nuevas formas... http://www.amazon.es/empresa-2-0-Versi%C3%B3n-completa-ebook/dp/B006GMNIUK/ref=pd_zg_rss_ts_b_902597031_7?ie=UTF8&amp;tag=marmalade-21 …    
    
    
    #Cosmos de @Autoritas gestiona todas las relaciones que una organización necesita en el universo de internet.    
    
    
    #Cosmos de @autoritas pone orden en el caos de #internet
@AutoritasMexico    
    
    
    Hoy recibí el agradecimiento de @javiercelaya por promocionar su libro. La empresa en la web 2.0
El agradecido soy yo, excelente libro. :)    
    
    
    Buenos días estimado @CesarCalderon un fuerte abrazo desde #MexicoCity    
    
    
    Gran cantidad de empresas aún no logra captar lo que sus clientes realmente quieren. Via Marketing Hoy http://ow.ly/hJ5yL     
    
    
    @pablohermosonet 2 orejas, @FerminSpinola 1 oreja, @aletalavante  rabo y Victor Mora silencio. Mala actuación del Juez en @LaMexicoCom    
    
    
    “@RadioFaena: http://www.laaficion.com/noticias/125927-hermoso-y-talavante-por-la-puerta-grande … vía @maletilla”    
    
    
    Cae por primera vez el número de búsquedas en Internet  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/02/17/actualidad/1361115595_461489.html … Las redes sociales visuales, como Pinterest, ganan    
    
    
    Se dice que el éxito es conseguir un pequeño resultado hoy. vayamos x el resultado :)    
    
    
    Primo @hibarrap65 ya te sigo, les mando un fuerte abrazo.    
    
    
    Un miura difícil de lidiar http://cort.as/3Uth     
    
    
    Tristemente veo que los #politicosmexicanos no nos representan, buscan su propio beneficio y el de su partido. 
#GobiernoAbierto    
    
    
    Planea Lufthansa traer a México uno de los aviones más largos http://mile.io/WZpJs0 ”    
    
    
    Crónica de una detención anunciada... Elba Esther Gordillo    
    
    
    @gilaraceli79 ya te sigo, bienvenida.    
    
    
    ¿Mata creatividad trabajar desde casa? http://www.negociosreforma.com/aplicacioneslibre/articulo/default.aspx?id=111641%26md5=bf81483551128c41562ab611d4d22c3f …    
    
    
    Descanse en paz nuestro buen amigo Gabino Lombana. Gran hombre.    
    
    
    Se escucha @CarrilloPablo con mucho eco, que esta transmitiendo dentro del bańo? @PedroFerriz    
    
    
    @RafaelNadal devoró a David Ferrer en 1 hora 5 minutos al vencerlo 6-0 y 6-2, en el #AbiertoMexicanodeTenis    
    
    
    @memo_leal @rana_72 @javier_alarcon_ 
Ya pongan fecha. Sería un gran acierto de @tdn_twit  y de @TD_Deportes    
    
    
    QEPD Don Eulalio López Hernández, padre del maestro y primera figura mexicana @matadorzotoluco un abrazo a el y a toda su familia.    
    
    
    Gran victoria de México 5-2 sobre Estados Unidos. #ClasicoMundialdebeisbol    
    
    
    10 libros gratis en español sobre #RedesSociales, #MarketingDigital y #Web2.0 
http://www.juancmejia.com/temas-varios/10-mejores-libros-guias-y-manuales-gratis-en-espanol-sobre-redes-sociales-marketing-digital-y-web-2-0/ … ^    
    
    
    Tienen al mejor futbolista del mundo @TeamMessi,  a la peor presidenta del planeta @CFKArgentina y ahora al Papa @SSFranciscoI    
    
    
    El pleito q trae el nuevo Papa   @SSFranciscoI c/la presidenta Argentina es grave, tanto, q hoy @CFKArgentina sólo le deseo suerte    
    
    
    buenos dias, que Dios reparta suerte para tod@s    
    
    
    @RafaelNadal esta de regreso gana en dos sets a @federer_roger  6/4 6/2 y se mete a las Semis de #IndianWells    
    
    
    @CesarCalderon @blogpocket: Según @mmeida (y no le falta razón) estamos condenados a ser nómadas perpetuos en la Red http://buff.ly/ZtWrQO     
    
    
    Hoy en la asamblea de socios del @ClubUniversidad García Aspé tendrá que dar explicaciones en torno a su pésima gestión. #pumas @rana_72    
    
    
    Bienvenido a México 
Javier Llinares @xllinares @AutoritasMexico
@autoritas
@LauraLolaGil    
    
    
    @ManceraMiguelMX Hola! a que correo puedo enviar información de @autoritas 
Analisis, medición y estrategia en redes sociales, gob abierto    
    
    
    Muchas gracias a @AMIPCI por invitarnos a su desayuno mensual.
@LauraLolaGil @xllinares

Saludos

@AutoritasMexico pic.twitter.com/0ddK8N5zbg    
    
    
    Reputación en línea http://revista.seguridad.unam.mx/numero-16/reputaci%C3%B3n-en-l%C3%ADnea …    
    
    
    Gran resultado para la #furia derrota a #francia 0 - #España 1 en la eliminatoria hacia #Brasil2014
@rana_72 @LauraLolaGil    
    
    
    @BernardaMuoz @alregueiro1 Amigos, un gusto. Un fuerte abrazó.
@RadioFaena @rana_72    
    
    
    @AndresRendonA89 @real_oscarinn 
Naco es chido, chido es naco.    
    
    
    Están saliendo todos los americanistas del closet.    
    
    
    Dime que no puedo hacerlo y tendre un motivo mas para intentarlo ...    
    
    
    Aplicación "Smoking Time Machine": Mira las consecuencias del cigarro en una aplicación | Marketing Hoy http://shar.es/eTPkT     
    
    
    Que manera torear de @JLelJuli en #Sevilla, nos ha hecho vibrar con tanto arte y torerismo, en horabuena Don Julián pic.twitter.com/MwM67FdzSn    
    
    
    Estoy esperando a @LauraLolaGil en el @CENTROLIBANESAC, recuerdo con mucho cariño los cursos de oratoria con Fhued Súcar y Carlos Brassel    
    
    
    Muere Mariví Bilbao, la abuelita mal hablada y fumadora de  Aqui no hay quien viva 
http://mun.do/Yvrk9K  vía @elmundoes
#UnChinchon    
    
    
    “@RadioFaena: @MorantedlPuebla  y @RafaelNadal con el Madrid - http://mundotoro.com  https://twitter.com/mundotorocom  vía @mundotorocom”    
    
    
    La Infanta Cristina resulto con mano larga en el caso de corrupción de su esposo Urdangarin. Y la corona española agrava su crisis.    
    
    
    @maletilla ya salimos como a las 12 ya era tarde. Vamos el fin de semana.    
    
    
    @rana_72 ya esta todo listo para la llegada al programa de @maletilla    
    
    
    Listo para ver en #Texcoco2013 a
@Matadorjps, @artte3 y @DiegoSilveti 
Que Dios reparta suerte para todos!
@lozan13 @@rana_72    
    
    
    En Texcoco... @Matadorjps corta tres orejas a los toros de #JulianHandam
@lozan13 @RadioFaena @rana_72 pic.twitter.com/ODQGqbC6Sg    
    
    
    @BernardaMuoz En #Texcoco2013 @Matadorjps tres orejas, @DiegoSilveti una oreja y @artte3 palmas.
Toros  #JulianHandam pic.twitter.com/cxQoq8FWXf    
    
    
    @Matadorjps corta 5 orejas en esta feria de #texcoco, enhorabuena! @lozan13 @infoJuanPabloS pic.twitter.com/qvFP3D9NjK    
    
    
    @RadioFaena: #Mexico, no olviden adelantar 1 hora su reloj.    
    
    
    “@petezin: El negocio de los falsos seguidores de Twitter http://cort.as/3qOD  Políticos, famosos y empresas usan estos servicios.”    
    
    
    “@petezin: Las 25 compañías tech que más están contratando http://cort.as/3qOJ  Amazon, Oracle y Microsoft a la cabeza.”    
    
    
    Estos cambios de horario no me gustan :(    
    
    
    @33SILIS matador enhorabuena por su triunfo en Texcoco!!!    
    
    
    Sigue Del Río como el campeón http://www.cancha.com/aplicacioneslibre/articulo/default.aspx?id=117761&md5=b93d3ae901937283cdab2718085e931a&ta=b3849913c10ee04e761e11add1750758&fg=ce563be6b488e9a16a5bdbc02feef1fc …    
    
    
    “@RadioFaena: Rafael Cerro, primer finalista del certamen de novilladas de Las Ventas  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/toros/20130407/abci-rafael-cerro-primer-finalista-201304072135.html#.UWKPVWGESfQ.twitter …”    
    
    
    Plaza de Toros de Las Ventas. El martes 9 de abril comienza la renovación de los abonos http://www.las-ventas.com/noticia.asp?codigo=5150&utm_term=plazadelasventas&utm_medium=facebook …    
    
    
    No soy una política de consenso. Soy una política de fuertes convicciones.
Margaret Thatcher    
    
    
    Si de verdad la gente de @CanalOnce11 quiere que el público vea @TorosyToreros cámbienlo a las 23:30 al terminar @MexicoBravo
#sialostoros    
    
    
    Próximo partido soccer :: Real Zaragoza vs Barcelona el Dom Abr14 12:00Hrs - Via YOO SPORTS APP    
    
    
    Próximo partido soccer :: Pumas UNAM vs Tigres UANL el Dom Abr14 12:00Hrs - Via YOO SPORTS APP    
    
    
    WhatsApp, la aplicación de pago más descargada  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/04/09/actualidad/1365495155_182870.html …    
    
    
    @albertoelvira Animo apoderado, buen camino, falta poco.    
    
    
    Social Media: Estar o no Estar http://puromarketing.com/s/15760     
    
    
    ¿Qué dice de ti tu foto de perfil en redes sociales?:  
Una cara de huevo, una foto de un símbolo, otra en la ... http://bit.ly/YdVxLm ”    
    
    
    Qué dice de ti tu foto de perfil en redes sociales? Descubre algunas claves de #PersonalBranding en #redessociales: http://ow.ly/jSLwh ”    
    
    
    Hombres, los más activos en las redes sociales mientras están en el baño http://puromarketing.com/s/15771     
    
    
    “@Merca20: 5 aspectos clave para crear una verdadera comunidad en social media http://ow.ly/jTVjI ”    
    
    
    Hoy comienza Feria de Sevilla @RadioFaena  te dará información toro a toro    
    
    
    