Hoy he empezado con el método de #running que me comentaron  @dwerbam y Fercho, aunq he podido ir a la semana 3 del calendario ;)    
    
    
    A por el tercero de Läckberg: Las hijas del frío    
    
    
    Cena para 4 #fb (@ Lizarran Bonaire) http://4sq.com/pd45vt     
    
    
    Leyendo a la luz de la luna (y d una farola q también ayuda ;) A la fresca    
    
    
    Comprando x fin las zapatillas #fb (@ Adidas Bonaire) http://4sq.com/mVJStp     
    
    
    Marcos acaba d ganar un par de carreras en el MotoGP para iPhone con 4 años :-O anonadado estoy. #nativosDigitales    
    
    
    Después d justo 10 años d servicio, ya sin suelas y con muchos recuerdos, les ha llegado la hora  http://ow.ly/i/fR6W     
    
    
    Excelente la última actualización de la app de #LinkedIn para iPhone    
    
    
    Parada a mitad d camino para comer #fb (@ IKEA) http://4sq.com/pyIH6x     
    
    
    Recién llegados a la tranquilidad  (@ Jerez del Marquesado) http://ow.ly/1wcEnc     
    
    
    Las vistas de Sierra Nevada  http://ow.ly/i/gmhm     
    
    
    Parada técnica en la vuelta #fb (@ IKEA) http://4sq.com/qe1pM8     
    
    
    Parada técnica. En este BK te puedes rellenar la bebida tu mismo (@ Burger King (Carrefour Campanar)) http://4sq.com/q2JpwQ     
    
    
    Alquilen sabe si arreglan el cristal del iPad (si, se me ha roto :(    
    
    
    @jaimearmero en ello estamos, aunque cuesta volver después d tantos años    
    
    
    @xuset vaya con el cristalito. Me han pasado el enlace a un kit de reparación por 60$ + envío, pero me parece un poco arriesgado    
    
    
    Bienvenida a Twitter @anruelo! Se te ha quedado cara de huevo en la foto de perfil ;)    
    
    
    Parece q se les han pasado un poco las hamburguesas en el McDonals d Bonaire http://ow.ly/i/gCJR  (@ McDonald's Bonaire) http://ow.ly/1ww2ql     
    
    
    @juanpsanchez a riesgo d llegar tarde, mucha suerte, aunq se q no la necesitas ;)
Últimamente no estoy muy 2.0    
    
    
    Apple me pide 260 eurazos por reparar el cristal del iPad ! De escándalo!    
    
    
    @arturocastello doy fe, si lo dices por el pseudo-inicio del cole    
    
    
    Escuchando Night boat to Cairo de Madness. Un poquito de ska para darle ritmo a la mañana    
    
    
    Alcanzados los 500 contactos en LinkedIn. Nunca pensé que llegaría a tantos :) #in    
    
    
    Tandas de karting en micokaeting. He sido el penúltimo pero lo he pasado bomba    
    
    
    La fiscalía sostiene que vender lotería con la cara de Fabra atenta contra su imagen | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/27/actualidad/1317121679_497330.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    Esperando, esperando... (@ Hospital 9 de Octubre) http://ow.ly/1xSKVh     
    
    
    Investigadores de la UPV trabajan en nuevos biosensores de alta resolución para prevención y: http://www.lavanguardia.com/local/valencia/20111003/54225865983/investigadores-de-la-upv-trabajan-en-nuevos-biosensores-de-alta-resolucion-para-prevencion-y-diagnos.html#.ToslCagVnx8.twitter … vía @LaVanguardia #in    
    
    
    @jmoralesga lo mismo digo. Aunq ultimamnt no le puedo dedicar mucho tiempo a mi lado 2.0 ;)    
    
    
    Vuelta a los entremos matutinos despues d una semana d recuperación. 4.13 km en 30min y el hielo en la rodilla a ver si no me molesta    
    
    
    Viendo el documental "the corporation" por segunda vez. Espeluznante    
    
    
    @jaimearmero se ve q mi rodilla se está resintiendo al verse usada después d tantos años de ociosidad    
    
    
    Levantando el país    
    
    
    Despues d arrancar l sábado con 5 kilometritos ahora toca desayuno acorde.zumo,Cafe con leche,tostadas y fruta.y solo queda 1 fiera durmiend    
    
    
    Me parece estupendo, pero no se podían haber dado hace años? -> Rubalcaba propone un político, un sueldo http://mun.do/oLt3iB  vía @elmundoes    
    
    
    Recogiendo carrito de 2a edad para retirar el jane q tan dignamente he servido a los 3 peques (@ Carrefour) http://ow.ly/1yiJJs     
    
    
    Vergonzoso a todos los niveles -> Ejecutivos sin control en las cajas http://www.elpais.com/articulo/economia/Ejecutivos/control/cajas/elpepieco/20111009elpepieco_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Taller de desarrollo ágil con SCRUM por el siempre grande Patricio Letelier http://lnkd.in/6ZaXKQ     
    
    
    @jmnavalon es q asi al hacerlo publico te comprometes mas ;)    
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek    
    
    
    Sabía q Canal 9 estaba mal,pero no tanto > ¿Hasta cuándo hay que cargar con esto? |http://politica.elpais.com/politica/2011/11/04/actualidad/1320430261_890423.html … vía @el_pais #fb #in    
    
    
    Ironing    
    
    
    Carrerita matutina, zumo, Cafe y tostadas. Un buen comienzo d sábado    
    
    
    menuda injusticia lo del Sistema D'Hondt de reparto de escaños!    
    
    
    Carrera nocturna y el GPS del Endomondo sigue haciendo de las suyas    
    
    
    La zona está tomada por gente en chandal, ya se respira maratón    
    
    
    Menudo ambientazo en la maratón  (@ Palau de les Arts Reina Sofía) http://ow.ly/1B5tlx     
    
    
    Membrillos y choyota  http://ow.ly/i/mkpB     
    
    
    Al borde del colapso, un informe sitúa al Centro Príncipe Felipe entre los 150 mejores del mundo http://mun.do/sSRmCO  vía @elmundoes #in #fb    
    
    
    Gina Kirsch http://lnkd.in/FFS_Mj     
    
    
    En urgencias again con otro. Tendremos q pedir q pongan nuestro nombre a algún ala d las veces q venimos http://4sq.com/u8jgZW     
    
    
    Dos neumonías, dos bronquitis, una bronquiolitis y una otitis repartidas en 3 niños. Alguien da más?    
    
    
    Dirección Comercial Blog http://lnkd.in/bvFPnC     
    
    
    Viendo a  @erodrigo en la 1 desde el iPhone.    
    
    
    Extenuado tras un día fuera con los niños. Ellos siguen dando saltos    
    
    
    @ialpuente la propia de rtve para iPhone.    
    
    
    @peckepekpek faltas tú ;)    
    
    
    @peckepekpek faltas tú ;) pic.twitter.com/fpa4qxpd    
    
    
    Se acaba de ir la luz durante unos minutos en todo el barrio  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/1BLcfI     
    
    
    A liberar endorfinas!    
    
    
    mañana madrugón para ir a Barcelona un par de días #fb    
    
    
    Sueñooooo    
    
    
    Cogiendo el tren para Barna (@ Estación AVE Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/1BX0Ax     
    
    
    En el metro de BCN, cómo se ha renovado desde la última vez q lo usé    
    
    
    Aprendiendo un montón en muy poco tiempo sobre imagen médica    
    
    
    (@ Europark Hotel) http://ow.ly/1BYwpN  http://ow.ly/i/np2y  muy chulo el hotel    
    
    
    @karmenjt si, el hotel es http://www.hoteleuropark.com/ , está muy chulo y de los más económicos q me pasaron por la zona    
    
    
    Decoración navideña a lo grande!  (@ Passeig de Gracia) http://ow.ly/7Y6Jp     
    
    
    Preciosa como siempre la casa Batllò pic.twitter.com/aeU7oQT0    
    
    
    A ver si cenamos    
    
    
    Tornant a casa (cómo se pega esto ;) (@ Estació de Sants) http://ow.ly/1C1Mwx     
    
    
    Viendo Como ser John Malcovich, menuda rayada!    
    
    
    En el AVE, a medio camino ya de Madrid    
    
    
    Recién llegado a casa desde las 6 de la mañana. Agotado    
    
    
    Comienza la competición de felicitaciones navideñas originales. De momento la de @idealista va en cabeza: http://bit.ly/gIXiYt    
    
    
    La medicina dl futuro no se centrará n curar enfermedades sino en la prevención y la detección de causas x secuenciación genética (Topol)    
    
    
    Llena tus momentos antes de que tus momentos te llenen a ti. Manolo García #fb    
    
    
    Camps al sastre: "Sácame de esta y no te faltará de nada"  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/26/actualidad/1324909217_793548.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    Una red de baldosas ‘inteligentes’ ofrece ‘wi-fi’ gratuito en la Puerta del Sol  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2011/12/26/madrid/1324914235_547989.html … vía @el_pais #in    
    
    
    La 'fiesta de luces' de la península ibérica, imagen del día del Observatorio de la NASA http://mun.do/vIOf8F  vía @elmundoes #fb    
    
    
    Arabia Saudí dedicará 66.600 millones de su superávit a construir 500.000 casas http://mun.do/vKRtMJ  vía @elmundoes    
    
    
    Esta mañana solito con las 3 fieras.    
    
    
    @byjrubira veredicto de inmortals?    
    
    
    Se acaba el 2011. Ha sido un año duro y complicado en muchos aspectos así que espero que el año que viene sea mejor. Feliz 2012 a tod@s!    
    
    
    acabo de hacer una reserva para el Genius Bar de la Apple Store de Colón. A ver qué tal eso de reunirse con un genio ;)    
    
    
    Mi primera cita con un genio, qué nervios! Le tendré q pedir 3 deseos?(@ Apple Store) http://ow.ly/1D9epF     
    
    
    Mira que les ha quedado cool la tienda ;)(@ Apple Store) http://ow.ly/8fCI7     
    
    
    @rhortal la verdad es que la experiencia en la tienda y con el Genius muy buena. Un trato muy amigable.Lo malo la leña que me tengo q gastar    
    
    
    @juliocblanco no los conozco, lo siento    
    
    
    "Top Gear" en el nuevo canal Energy. Brilliant!    
    
    
    @wilotas a mi cada vez me duele algo distinto ;) Has probado el endomondo? a @sisviar ya le tengo fichado :)    
    
    
    Digitalizando algunos de mis documentos (facturas, recibos, etc.) y subiéndolos a mi nubecilla    
    
    
    La Infanta Cristina invirtió en Aizoon 1.500 euros y ganó 571.000 http://mun.do/ygfU3u  vía @elmundoes #fb    
    
    
    LA INFINITA ESPIRAL: DE LA EUFORIA AL DESENCANTO DE UN VOTANTE DEL PP V... http://lainfinitaespiral.blogspot.com/2012/01/de-la-euforia-al-desencanto-de-un_18.html?spref=tw …    
    
    
    La Justicia absuelve a Pablo Soto, creador de programas P2P  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/01/17/actualidad/1326804680_587306.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    "Doctor, se me ha roto una aplicación"  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/01/18/actualidad/1326916482_910851.html … vía @el_pais #in    
    
    
    Por dios @vodafone_es, necesito contactar con el depto.de calidad sin ser cliente.En el 607123000 sólo te atienden con un nro.de vodafone    
    
    
    @wilotas Es frustrante, de un teléfono a otro, nadie sabe nada y mientras me meten en el ASNEF    
    
    
    Despues d muchos intentos hemos conseguido hablar con una persona en @vodafone_es. Y ya tenían constancia d q había devuelto el puto...    
    
    
    Modem, pero como no me había comunicado con ellos (como si no llevara meses intentandolo) no habían movido el tema.y  me meten en Asnef    
    
    
    @ErCollao ya era hora! ;)    
    
    
    Un paso + hacia la conducción automática http://www.elmundo.es/elmundomotor/2012/01/30/seguridad/1327939499.html … vía @elmundoes #fb    
    
    
    Juanhot: El dinero es lo que importa (El em-perdedor. Preám... http://juanhotblog.blogspot.com/2012/01/el-dinero-es-lo-que-importa-el-em.html?spref=tw …    
    
    
    Segunda visita de la mañana en Madrid    
    
    
    Amanece otro día en el maravilloso mundo de la consultoría    
    
    
    @arturocastello no, el pequeñajo lleva una semana sin dejarnos descansar mucho    
    
    
    organizando mi biblioteca digital con Calibre    
    
    
    A ver qué tal Sons of Anarchy    
    
    
    @jaimearmero tú si que eres un tipo duro ;)    
    
    
    Vuelvo a tener el iPad en plenas facultades. A ver si así me pongo más al día con Google Reader    
    
    
    Volviendo de Benidorm de trabajo. Con este día dan ganas de quedarse en la playa    
    
    
    Recogiendo unas pizzas (@ Pizzaiolo Valencia) http://ow.ly/1H446u     
    
    
    Padre e hijos colombianos hacen un genial cover de Depeche Mode http://www.youtube.com/watch?v=57lXFhH6aeM&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    2o día de elíptica,a ver si consigo no perder el ritmo.además el iPhone cabe perfecto en hueco d la maquina y puedo ver Redes a la vez :)    
    
    
    1er entrenamiento después d 3 semanas    
    
    
    1er entrenamiento después d 3 semanas. Se nota el parón    
    
    
    Qué difícil es hablar el español http://www.youtube.com/watch?v=Xyp7xt-ygy0&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    @jaimearmero sabia q te gustaría ;)    
    
    
    @jaimearmero probando pulse, aunque se me hace raro juntarlo todo    
    
    
    @jaimearmero quería decir Flipboard ;)    
    
    
    Seguimos para bingo: S&P rebaja la deuda de la Generalitat valenciana al nivel de 'bono basura' http://mun.do/ytsASw  vía @elmundoes #fb    
    
    
    @pelose007 poca, poca ;)    
    
    
    @xuset lo sincronizas con el iPhone?    
    
    
    De comida con los compis del Master en Les Nits. impresionante!    
    
    
    España y sus “compromisos internacionales” http://www.enriquedans.com/2012/03/espana-y-sus-compromisos-internacionales.html … #fb #in    
    
    
    A ver qué tal Súper 8    
    
    
    http://instagr.am/p/ICV1dbspvz/  #fb    
    
    
    Renovando el carnet de conducir. Por fin me desharé de la sabana rosa q tenía (@ CREVASA) http://4sq.com/fTjy0c    
    
    
    @rhortal eso, eso, disfrutando las vacaciones ;)    
    
    
    Asistiendo a charla virtual sobre Scrum en la gestión de proyectos    
    
    
    Y + si le sumas +Connect! http://ow.ly/9Gc0F  RT @jesusencinar: Zara hace para NY el tipo de video q debió hacer Loewe http://www.youtube.com/watch?v=UGRqIH6ZL5I …    
    
    
    Se ha adelantado la cremà  http://ow.ly/i/waJh     
    
    
    hasta los mismísimos de tanto pseudo-profesional incompetente    
    
    
    De medico con Raúl (@ Sanitas Centro Milenium) http://4sq.com/fMZy39    
    
    
    Interesante documental sobre la comunidad China en Nitro    
    
    
    "La pobreza no viene de la disminución de la riqueza sino de la multiplicación de los deseos".Platón    
    
    
    Bañando al pequeñajo y dejando preparados a los otros para IRME DE CENA ESTA NOCHE!!! No sé si me acordaré :)    
    
    
    Arreglando la casa y empezando a embalar algunas cosillas... Con un ligera resaca    
    
    
    Viendo "todo está iluminado"    
    
    
    Plancha, auto-corte de pelo y más embalaje. Quién dijo que el domingo era para descansar?    
    
    
    Sigo digitalizando mi archivo de facturas, contratos, recibos, etc. que no me llegan aún en electrónico.    
    
    
    Yo generalizaría a allegado de político: RT @masaenfurecida: MARIDO DE UNA DEL PP ES UNA CARRERA CON FUTURO Y NO ESAS MIERDAS QUE ESTUDIÁIS.    
    
    
    Puesta a punto (@ Clínica Balaciart) http://ow.ly/1JhnXk     
    
    
    I'm at Neoris VLC (Valencia, Valencia) http://4sq.com/GVHLj7     
    
    
    Momento justificación    
    
    
    Remake de Desafío total (2012): http://www.imdb.com/rg/tw_oshare/rt_ipad/title/tt1386703 … #IMDb, con Colin Farrel en lugar de Swartzenager (o como se escriba) #fb    
    
    
    De bautizo...    
    
    
    Si yo fuera presidente sustituiría todos los sistemas de identificación por el DNI electrónico http://flpbd.it/Y0wxA     
    
    
    Primera fase completada. Ahora a llenar la otra casa    
    
    
    Mañana de cansancio tras la mudanza d ayer. Aprovechando el cambio d barrio para usar más el transporte publico    
    
    
    @perman_ganato nos hemos ido a lado de la guarde precisamente :)    
    
    
    Haciendo limpieza de subscripciones en el Google Reader    
    
    
    En el parque con los críos (@ Parque Municipal Maldonado Riba-roja) [pic]: http://4sq.com/J0SEkx     
    
    
    ya tenemos Intenneeeeee en casa. Esta vez adsl. Ahora a poner un poco de seguridad en el router q por defecto viene todavía con WEP!!!    
    
    
    Otra noche currando... Si es que no aprendo...    
    
    
    Taladro en mano, agujereando paredes a diestro y siniestro. #bricolaje    
    
    
    Acabo d perder el AVE d vuelta por 2 minutos.maldita puntualidad d Renfe (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/aulUW     
    
    
    Por fin he conseguido hacer funcional la tarjeta WiFi PCI de Conceptronic en Linux!:  http://ubuntuforums.org/showthread.php?t=1674202&page=2 … #fb    
    
    
    Si os gusta este proyecto os agradecería un voto ;) Observatorio Estratégico https://www.centrodeinnovacionbbva.com/opentalent/votes?search-words=Observatorioestrategico …+    
    
    
    Camino pa Madrid again  (@ Estación de Valencia - Joaquín Sorolla) http://ow.ly/aFyeW     
    
    
    Cervecita esperando embarcar en el ave (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/aGkkI     
    
    
    Ya era hora! @afoone: ¡Por fin la aplicación de LinkedIn adaptada para #iPad! http://lnkd.in/ipad  Vale la pena... #redessociales    
    
    
    Con este día toca música celta. http://spoti.fi/IW8Ut0     
    
    
    Y ahora un poco de Rockabilly para darle marcha a la tarde! http://spoti.fi/IP04dG     
    
    
    En la jornada de financiación de I+D+i (@ ITENE) http://ow.ly/1LRgxm     
    
    
    Carta de un investigador a Rodrigo Rato (con oferta de trabajo incluida) http://wp.me/p16ZVR-Dz  vía @wordpressdotcom    
    
    
    emprendedor profesional: Las 10 claves de los emprendedores chinos http://emprendedorprofesionalfp.blogspot.com/2012/04/las-10-claves-de-los-emprendedores.html?spref=tw …    
    
    
    @afoone creo q es mi primer #FF, casi se me saltan las lágrimas! Que emoción! Gracias Alfonso ;)    
    
    
    @sisviar Valientes!    
    
    
    @arturocastello espero q vaya todo bien y se recupere pronto    
    
    
    @iKi si es q Valencia es un pañuelo ;)    
    
    
    Hoy trabajando desde casa por problemitas técnicos con mi portátil    
    
    
    @afoone se me olvidó quitar en el retweet el comentario de excelente noticia que ya venía ;)    
    
    
    Caminito de Murcia    
    
    
    Hoy noche de chicos. Me quedo solo con las tres fierecillas.    
    
    
    Las comunidades señeras del PP disparan el déficit y minan la imagen de España  http://politica.elpais.com/politica/2012/05/18/actualidad/1337372031_521155.html … vía @el_pais    
    
    
    @arturocastello Buenas noticias! Me alegro.    
    
    
    De papeleos aprovechando las vacaciones    
    
    
    Quieres convertir tu sitio web en una App? NEORISapp > iOS: http://ow.ly/b5KP8  Android: http://ow.ly/b5KWp     
    
    
    En la jornada de buenas practicas de marketing  (@ Florida Universitària) http://ow.ly/1MJHVz     
    
    
    Viendo La habitación de Fermat    
    
    
    "Todo el mundo piensa en cambiar a la humanidad, pero nadie piensa en cambiarse a si mismo". Tostoi    
    
    
    @jmegias unas five fingers! Ya contarás cómo van    
    
    
    Palacio de congresos abarrotado en #hemesic pic.twitter.com/B4T15bFm    
    
    
    A punto de empezar el #HEMESIC pic.twitter.com/1r7ryiEh    
    
    
    Curioso estar descubriendo casas de Cocacola a estas alturas #hemesic    
    
    
    Customer experience en #hemesic    
    
    
    "La verdadera diferenciación no es por el QUE sino el COMO se ofrece" Raquel Pinillos #hemesic    
    
    
    Juan M Gimene Acaba d decir q ea más difícil mantener a in cliente que captar uno nuevo? :-O #hemesic    
    
    
    Innovar no es hacer online lo q antes hacíamos offline. Mónica Deza #hemesic    
    
    
    A mi no me hace nada RT @AnaPlazasM: A alguien le funciona la app Interaction? #HEMESIC    
    
    
    Impresionante la acción Get the Flash de Nike #hemesic    
    
    
    gracias por seguirme @monicadeza, @laurallopis y @monicadeza. parece q además d las ponencias me llevo buenos contactos d #hemesic ;)    
    
    
    @AnaJimenezCa a mi también me gusta la tuya ;)    
    
    
    @tonicanto1 40 interesantes medidas para: Crear empresas, crear empleo http://bit.ly/KTx59r  de @marcvidal    
    
    
    @enrique_ruiz_ cómo os cuidáis!    
    
    
    La Bonilista - La falacia del programador perdido http://eepurl.com/moN8f  #fb #in    
    
    
    Excelente el programa sobre emigración española q esta haciendo en la 7    
    
    
    Probando nueva sede electrónica de Valencia.No va fina del todo pero he podido hacer un par de trámites que llevaba tiempo dejando    
    
    
    Esperando al cerrajero por haber dejado las llaves por dentro. :(    
    
    
    Ubuntu Desktop 12.04 LTS up and running    
    
    
    Comiendo con la jefa (@ Catay Wok) http://ow.ly/1NqlXN     
    
    
    Bebe vomitando a las 4 de la mañana #maravillasDeSerPadre    
    
    
    Vaya panorama: "El FMI dice q España necesita entre 37.000 y 80.000 millones para salvar sus bancos" http://mun.do/KELUPZ  vía @elmundoes #fb    
    
    
    'España no parece capaz de gestionar por sí sola su problema bancario' http://www.elmundo.es/elmundo/2012/06/09/economia/1339215683.html …    
    
    
    El próximo Salvados se podrá llamar Rescatados    
    
    
    vaya! la primera condición del #rescate que he leido no está mal:"Se limita la remuneración de directivos y se despedirá a cargos políticos"    
    
    
    Viendo #reiniciandoespaña en la sexta    
    
    
    Viva Torrelodones! #reiniciandoespaña    
    
    
    La muerte del Business Plan http://www.iprocuratio.com/index.php?option=com_k2&view=item&id=23:muerte-business-plan&lang=es&Itemid=53 …    
    
    
    9 maneras de no caer en el consumismo http://bit.ly/xWsZGo  #fb by @Mertxe    
    
    
    Casi todo lo que nunca quiso saber sobre el rescate http://blogs.cincodias.com/la_ue_del_reves/2012/06/rescate-bancario-espa%C3%B1a.html … vía @cincodiascom    
    
    
    Gina:Kirsch http://lnkd.in/2v486i     
    
    
    De teleconferencia con el Red Team de @Neoris    
    
    
    Por fin he acabado de informes. Comienza el fin de semana!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/bByzK     
    
    
    Para cuando un ERE político? RT @Tonicanto1: El FMI pide a España que suba ya el IVA y recorte sueldos públicos http://www.elmundo.es/elmundo/2012/06/15/economia/1339774616.html …    
    
    
    Y para acabar la noche palomitas con los nanos y El gato con botas    
    
    
    Q raro estar por aquí sin pasar por urgencias. De visita (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/1NRDC0     
    
    
    Lo de volver a casa y tener el mismo nivel de estrés no tiene q ser bueno #fb    
    
    
    Ya decía yo q llevaba demasiado tiempo sin pasar por aquí. Con Marcos ingresado (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/bHq9A     
    
    
    @arturocastello gracias. Parece q es un virus d esos q pululan por ahí    
    
    
    @AnaRafael gracias Ana    
    
    
    Piloto gana a pato http://instagr.am/p/MGk0gkspgT/     
    
    
    Amiguísimos http://instagr.am/p/MGl4gBMpg3/     
    
    
    Comida de ex-indras  (@ La Vendimia) http://ow.ly/1O6kJo     
    
    
    El coche de los novios! (en serio)  @ Calle Alboraya http://instagr.am/p/MNvkNuspvJ/     
    
    
    Dando buena cuenta del Peñascal que nos regalaron en la estupenda boda de ayer http://instagr.am/p/MQUYiusptG/     
    
    
    Viendo la #F1 por la tele y oyendo el rugido de los coches por la ventana!    
    
    
    Pedazo de carrera de #F1! Alonso ha ganado saliendo el 9!    
    
    
    Pasado paso 2 de 6    
    
    
    zen habits - Lessons from Less http://zenhabits.net/lessons-from-less/    
    
    
    Que lastima que nuestros políticos no estés a la altura de nuestros deportistas.    
    
    
    Hoy me quedo a comer (@ Business Day) http://ow.ly/1ObUBx     
    
    
    @juanpsanchez enhorabuena!    
    
    
    @jaimearmero Aspar retira la publicidad de Bankia :)    
    
    
    Primera fase completada con éxito, no sin esfuerzo. Ya han comido los niños. Ahora nos toca a los adultos. http://4sq.com/N3Z59p     
    
    
    Comiendo con Paco (@ La Piazza) http://4sq.com/MgiYuA     
    
    
    Otra noche de propuesta    
    
    
    Con el día tan calentito q ha salido hoy y nosotros comiendo lentejas!    
    
    
    Probando el PG Tips que compré el otro día    
    
    
    Saliendo pa Benidorm al cumple de  @rhortal    
    
    
    Comienza la celebración con una paella http://instagr.am/p/NV-4DCsplU/     
    
    
    De vuelta a la realidad    
    
    
    Volviéndome loco con contratos,nóminas, TC1,TC2,certificados...Viva la simplificación administrativa!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/cswJh     
    
    
    Volviéndome loco con contratos,nóminas, TC1,TC2,certificados...Viva la simplificación administrativa!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/cswKq     
    
    
    Toda la tarde escaneando documentación y lo que me queda... Los del ministerio no acaban de pillar lo del formato "digital"    
    
    
    otra algegría:"la próxima factura del ibi subirá hasta un 10% en varias ciudades  http://bit.ly/NVSgXW  vía @idealista" #fb    
    
    
    Gráfico de la evolución de los emigrantes españoles desde el inicio de la crisis http://www.rtve.es/noticias/emigrantes-espanoles-crisis/ … vía @rtve #fb    
    
    
    Casi 80 € llenar el deposito!!!!    
    
    
    El FMI prevé una recesión aún peor tras los recortes del Gobierno http://mun.do/OrPBFU  vía @elmundoes    
    
    
    Cambiando las gafas a Marcos    
    
    
    Esta tarde voy a ver PROMETHEUS!!!    
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/1OoLkL     
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/cJLCH     
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/cJLD3     
    
    
    Le han dado otra vuelta d tuerca a la historia #Prometheus    
    
    
    Si vienes de mi parte a Génesis Auto te cuidarán con la mejor protección y te llevarás 50 € de regalo http://geneuristas.com/2eceef79e67aa810c40dea7d57e2cd9c?utm_source=twitter&utm_medium=ofertacompartida-espanol&utm_campaign=geneuristas2012 …    
    
    
    Me invitas a tu empresa a programar con tu equipo? http://lnkd.in/RuaKuD    
    
    
    De compras para los futuros sobrinos (@ C.C. Bonaire w/ 2 others) http://4sq.com/Ofsx1d     
    
    
    http://www.lasprovincias.es/20120812/mas-actualidad/politica/ofertas-venta-cacsa-consell-201208121337.html … #fb    
    
    
    La Mac App Store supera el millón de descargas en sus primeras 24 horas http://www.applesfera.com/p/26578    
    
    
    El Open Data explicado por el CTIC con cliks de Playmovil: http://youtu.be/4zb2Li6Nlmw  vía @youtube #fb    
    
    
    Hoy todavía hay menos gente. En el parking se podría rodar una peli de terror   (@ Neoris VLC) http://ow.ly/d5a5d     
    
    
    Dos economistas españoles advierten de la política 'catastrófica' de Rajoy http://mun.do/QR2Say  vía @elmundoes #fb    
    
    
    Handshake interceptado. Ahora le toca a la fuerza (la bruta)    
    
    
    Hay que ver lo q consume una familia d 5 en vacaciones!! (@ Carrefour) http://4sq.com/TpKzLm     
    
    
    De nuevo en Valencia, se acabaron las vacaciones. Al menos vuelvo a tener wifi, no todo iba a ser malo ;)    
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRu6     
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRuf     
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRyJ     
    
    
    De nuevo comiendo con @peckepekpek  (@ Business Day) http://ow.ly/dqdqd     
    
    
    De nuevo comiendo con @peckepekpek  (@ Business Day) http://ow.ly/dqkHe     
    
    
    #WTL hablando d limites... Impresionante final de carrera @josefajram http://www.youtube.com/watch?v=2xIzuyjCcZk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Un poco de cafeína y seguimos hacia el HQ (@ Estación de Madrid-Chamartín) http://4sq.com/NJkREU  #fb    
    
    
    Reunión de kick-off prometedora y billete d vuelta adelantado.    
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek (@ La Piazza) http://ow.ly/1Oure0     
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek (@ La Piazza) http://ow.ly/dvDXN     
    
    
    Celebrando el cumple de la mami (@ Centro Recreativo Rey Juan Carlos I) http://4sq.com/RWg3av     
    
    
    Al segundo intento he conseguido cambiar la goma de la escotilla d la lavadora.el primero acabó con la cocina inundada ;) #lecciónAprendida    
    
    
    De nuevo a Madrid con @peckepekpek (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla w/ 5 others) [pic]: http://4sq.com/QEwoDZ     
    
    
    @arturocastello si señor. Después de eso nada te estresa ;)    
    
    
    Tremendo madrugón para ir al curso de  @josefajram    
    
    
    Parada tecnica (@ Hotel Rte La Sima) http://4sq.com/TVkQz6     
    
    
    Empezando el curso (@ Meliá Castilla *****) http://ow.ly/1OvsqV     
    
    
    Empezando el curso (@ Meliá Castilla *****) http://ow.ly/dJvdW     
    
    
    @josefajram si que ha valido la pena.Una gran experiencia. Enhorabuena!    
    
    
    Hete I am again (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla w/ 3 others) http://4sq.com/R1BTNk     
    
    
    Pausa para cadé (@ La Pausa - Estación de Atocha) http://4sq.com/NDROBF     
    
    
    Hasta la próxima Madrid (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/dRz36     
    
    
    Hasta la próxima Madrid (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/dRz5E     
    
    
    Y pq tiene q ser un cargo politico? RT @el_pais: diputada del PP Elvira Rodríguez nueva presidenta CNMV http://ow.ly/dRv1O     
    
    
    #dreamhack en la 1!    
    
    
    iPhone actualizado a IOS6. Veamos qué pasa ahora...    
    
    
    Increíble! 20:55 y los 3 enanos en la cama! A ver si aguantan... #fb    
    
    
    Volvemos a alquila el piso, por si conocéis a algún interesado: http://bit.ly/Ooq5pY     
    
    
    I fink u freeky... No se cómo explicarlo, mejor lo veis ;) #fb http://www.youtube.com/watch?v=8Uee_mcxvrw&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @fotocasa gracias por el RT!    
    
    
    Celebrando el cumple de Marcos. Esta vez con los compis del cole (@ diverfiesta) http://4sq.com/SAqdDi     
    
    
    gina.kirsch http://gina.kirsch    
    
    
    Barro,ramas rotas,vallas caídas ...parece que anoche pasó un huracán por el río    
    
    
    "Si el modelo anterior falló, ¿cómo es posible que España no invierta en I+D?" - Faro de Vigo http://buff.ly/PK7P6A     
    
    
    43 Grupo 2012 on Vimeo http://buff.ly/PK7Ze7     
    
    
    Volviendo a las andadas    
    
    
    Grande! Mecánica del muro-Felipe L. Aranguren http://www.youtube.com/watch?v=dPgsEXRP_ic&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    Usando Valenbisi gracias a la generosidad de  @peckepekpek    
    
    
    Otro megabollo de Diego en la cabeza.  (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/ekkA5     
    
    
    Otro megabollo de Diego en la cabeza.  (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/ekkAx     
    
    
    Vamos pa Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/eo2zm     
    
    
    Vamos pa Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/eo2zC     
    
    
    Hoy me toca impartir formación sobre #OpenData  (@ Red.es) http://ow.ly/1EaL52     
    
    
    Avituallamiento antes del regreso (@ Passion Food Bar & Restaurant) http://4sq.com/TANWE3     
    
    
    Vuelven a hacer #longWatRound en Energy!    
    
    
    estudiando volver a usar Doit.im en vez the Remember the Milk. Me va mejor para #GTD y es más usable.    
    
    
    Estamos en Octubre y han puesto el turrón y los polvorones!  (@ Consum) http://ow.ly/1P4zoy     
    
    
    Aquí están físicamente la mayoría de nuestros correos y demás... http://buff.ly/RR6cHF  pic.twitter.com/0eUEBTft    
    
    
    Tarde a solas con Diego. Bañado y cenado. Dentro de un rato, bibe y a la cama.los mayores con Lu en la falla. #fb    
    
    
    @jaimearmero ya veremos, porque Doit me gusta más, pero me está dando algunos fallos asignando proyectos    
    
    
    666 contactos en LinkedIn! El número de la bestia! #fb pic.twitter.com/pBLCrmGT    
    
    
    @jaimearmero Tiene buena pinta Producteev, voy a probarlo. Sólo falta que importe tareas de RTM ;)    
    
    
    Vuelta al cole (@ Colegio Oficial De Ingenieros Informáticos) http://4sq.com/RlWyuC     
    
    
    Mañana a Madrid para tener una videoconferencia con Hungría    
    
    
    Viaje sorpresa a Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://4sq.com/TdDWLd     
    
    
    Arrived safe and sound (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/eMD9H     
    
    
    Preparando la conferencia, me siento como un presentador de TV :)    
    
    
    Segunda reunión del día terminada y vuelta a casa (@ Neoris w/ 3 others) http://4sq.com/TdWHhA     
    
    
    Comiendo algo rápido antes d coger el tren d vuelta (@ Burger King) http://ow.ly/1PbTSQ     
    
    
    De bautizo  (@ Riba-roja de Túria) http://ow.ly/1Pd5QJ     
    
    
    Esos locos que corren... http://www.youtube.com/watch?v=7yRmZmbqR5I&feature=share …    
    
    
    Trabajando hoy desde aquí. Impresionante la velocidad (@ Red.es w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/Ts4rRx     
    
    
    Interestante combinación de estilos ♫ Hit 'Em Up Style – Carolina Chocolate Drops http://spoti.fi/KUVSf6  #Spotify    
    
    
    @jaimearmero después d varias semanas m sigo decantando x Doit.im frente a RTM.Me parece + sencillo y + adaptado a GTD.Esoy migrando tareas    
    
    
    No hay nada mas revolucionario y transgresor que el sentido común | Estrategia, Startups y Modelos de negocio http://buff.ly/SDpDnJ     
    
    
    El coche marca 26 grados! El tiempo esta loco!  (@ Carrera Malilla) http://ow.ly/1Pm3pb     
    
    
    Amplio respaldo del Tribunal Constitucional al matrimonio homosexual http://mun.do/YSwA5p  via @elmundoes #fb    
    
    
    Monty Python's remake: Reunión clandestina del Frente de Liberación de Cataluña (FLC) http://youtu.be/OvQcCZGLFeQ     
    
    
    Viendo #salvados. Los silencios q provoca en los entrevistados no tienen precio    
    
    
    En Full-HD y a pantalla completa... http://youtu.be/A3PDXmYoF5U  ... los pelos como escarpias!    
    
    
    @levante_emv: El alcalde de #Castelló, Bataller, y 8 funcionarios eluden ajustar su sueldo y cobrarán + q Alberto Fabra http://www.levante-emv.com/castello/2012/11/14/bataller-8-funcionarios-eluden-ajustar-sueldo-cobraran-alberto-fabra/951780.html …    
    
    
    Sabiduría popular: RT @josefajram: La crisis se veía venir, vaya jefes!!! http://vimeo.com/44394416  @jordievole , aquí tienes un @salvadostv    
    
    
    Comida sin niños (@ Vips) http://4sq.com/S4KVZg     
    
    
    En monitores. Esto parece un sismógrafo #fb (@ Casa De Salud (La Salud)) [pic]: http://4sq.com/eSVu8i    
    
    
    Energía verde a partir de las olas en Canarias http://mun.do/U1BOcm  vía @elmundoes #fb #in    
    
    
    @karmenjt de momento nos han dado una semana más    
    
    
    Ruidito del coche solucionado en el mismo día y en garantía. Bien! (@ Peugeot Autodisa) http://4sq.com/SXN5Zk     
    
    
    Quién mató al vehículo electrico? Interesante documental http://vimeo.com/14735400  #fb    
    
    
    Semanticándome    
    
    
    Comida ex-indros (@ La Vendimia) http://4sq.com/SiqMPy     
    
    
    Que mejor manera d pasar un día de vacaciones ;) (@ IKEA) http://4sq.com/ToE8wf     
    
    
    Aún queda cargar el coche (si cabe) vuelta y subirlo todo a casa (toy muerto)  (@ IKEA) http://ow.ly/fzURs     
    
    
        
    
    
    Fin de semana de bricolaje y trabajo. Lo ideal para descansar...    
    
    
    Menudo repaso le han hecho a la última versión de iTunes! Mucho, mucho mejor.    
    
    
    Vamos a Madrid, que ya hacia tiempo. Con @peckepekpek (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla w/ 3 others) http://4sq.com/UEyQIw     
    
    
    Comida de empresa (@ Marla Center) [pic]: http://4sq.com/UXF7nk     
    
    
    Tomando un aperitivo (@ Cafeteria Palau) [pic]: http://4sq.com/UJPlFu     
    
    
    Merencomiendo.... o comierendando, como se diga    
    
    
    @dfernan0 Qué bien os lo pasáis! Mola.    
    
    
    @arturocastello Nivelazo de video. Enhorabuena y feliz navidad también para ti.    
    
    
        
    
    
    Viendo algunos episodios antiguos de @salvadostv. No tiene desperdicio ni uno.    
    
    
    I'm at Restaurante Félix (Valencia, Comunidad Valenciana) http://4sq.com/VutekD     
    
    
    Todo un guiño a videojuegos clásicos (@ Cines ABC Saler for Wreck-It Ralph) http://4sq.com/W3HQrB     
    
    
    En la pelu con los dos pequeñajos    
    
    
    Revisando el preostato d la lavadora.habré corregido el nivel de agua o inundaré la cocina en la próx. colada? #ViviendoAlLimite ;)    
    
    
    Montando la minicuna para cuando llegue Diego    
    
    
    En Google la felicidad se logra con meditación http://www.expansion.com/2013/01/07/directivos/1357581268.html … vía @expansioncom #fb #in    
    
    
    Todo cargado. Salimos para Andorra!    
    
    
    Parada en boxes (@ Area De Guissona) [pic]: http://4sq.com/Wg10MV     
    
    
    Abandonando el país. Me desconecto hasta el martes (@ Frontera Hispano-Andorrana) http://4sq.com/XmKSs6     
    
    
    Wifi gratis cortesía de Escale (@ Escale) http://4sq.com/13U9Kg4     
    
    
    Abandonando el país de las montañas (@ Frontera Hispano-Andorrana) http://4sq.com/142je9o     
    
    
    Buena comida y un trato excelente (@ Restaurant Tramuntana) http://4sq.com/VhNywp     
    
    
    Neoris elabora el "Informe retributivo del sector TIC en España" para CONETIC http://ow.ly/h7wSs     
    
    
    @acampiba pues es un poco difícil resumir un informe sectorial de más de 150 págs. en 140 chars ;)    
    
    
    El modelo educativo Finlandés en Salvados    
    
    
        
    
    
    Primera salida a correr en pareja. Ha sido divertido!    
    
    
    En la presentación de la falla (@ Sala Canal) [pic]: http://4sq.com/14Jerdc     
    
    
    @peckepekpek welcome to twitterland ;)    
    
    
    Homenaje a los desarrolladores [Humor] http://ow.ly/hJZgs     
    
    
    Moebius y el Ciberpunk http://ow.ly/hUByg     
    
    
    A por una puesta a punto (@ Clínica Balaciart) http://4sq.com/XBxB1q     
    
    
    En monitores. Parece que ya viene para acá (@ Casa De Salud (La Salud)) http://4sq.com/gsqKjk    
    
    
    @jaimearmero ahora combino Doit.im (más GTD) con Trello (más Kanban). Este último lo estamos usando en la oficina para los proyectos    
    
    
    Proyecto de cuentos personalizados de unos amigos http://donguindon.es/     
    
    
    En el médico, a ver si me quito de encima el catarrazo que llevo arrastrando tanto (@ Ambulatorio Luis Oliag) http://4sq.com/ZfSKO5     
    
    
    después de tomarme un PG con leche las cosas se ven un poco mejor. A seguir currando un poquito y mañana de presentación a los madriles    
    
    
    viendo Skyfall #fb    
    
    
    I'm at Parque Gulliver (Valencia) http://4sq.com/13OZ3hL     
    
    
    Gracias chicos @byjrubira @peckepekpek    
    
    
    Comenzando la puesta de pijamas en serie    
    
    
    De nuevo vamos para Madrid a otra charlita. (at Estación de Valencia-Joaquín Sorolla - @adif_es w/ 3 others) http://4sq.com/Y9WiQT     
    
    
    Nevando en Cuenca... Qué bucólico!    
    
    
    Y seguimos con todo cubierto de nieve... http://ow.ly/i/1FYF0     
    
    
    El AVE con 10 minutos de retraso! No me lo puedo creer!    
    
    
    Con sprint incluido he conseguido adelantar la vuelta. Uf que calor ahora! (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://4sq.com/WaJGwK     
    
    
    Aún no había visto Sicko d Michael Moore. Interesante retrato del sistema de salud de USA. Espero que nunca vayamos hacia ese modelo...    
    
    
    Comida de despedida con @peckepekpek, @raulrhonon y @byjrubira (@ Pepita pulgarcita y Ole) http://4sq.com/YI62kQ     
    
    
    No se salva ni uno RT @elmundoes: 82.000 euros de los ERE bajo la cama http://flip.it/HVMyL  #fb    
    
    
    10 años + tarde... "Carlos Fabra será juzgado por tráfico de influencias, cohecho y delito fiscal" http://mun.do/10rmcUl  vía @elmundoes #fb    
    
    
    @emiliogil parece que te han hackeado la cuenta de twitter porque llevas varios mensajes de spam    
    
    
    Noche de chicos en casa. hamburguesas y peli con palomitas. http://ow.ly/i/1Khb2     
    
    
    alucinando con @salvadostv, como siempre. Listas abiertas ya!    
    
    
    <ironía>que mejor que pasar un día de vacaciones de compras</ironía> (@ C.C. Bonaire) http://ow.ly/1U0jvT     
    
    
    Croquetas y atún caramelizado. No tiene mala pinta (@ La Cucharita) [pic]: http://4sq.com/16kcS4u     
    
    
    Comienza la odisea VLC-MAD-MAN-Leeds (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/jOYJn     
    
    
    Primera etapa completada (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/jP2Vf     
    
    
    (@ Terminal 1) http://ow.ly/jP91v     
    
    
    Tren perdido por 2 minutos. Ahora a esperar una hora (@ Manchester Airport Railway Station (MIA)) http://ow.ly/jPvPS     
    
    
    Comenzamos el viaje de vuelta (@ Leeds Train Station) http://4sq.com/XCNJmY     
    
    
    Fin de otro largo viaje (@ Husa Chamartín) http://4sq.com/Z9x20L     
    
    
    Visita al Centro de Innovación de Telefónica (@ Telefonica Corporate Innovation Center) http://4sq.com/ZbTGWq     
    
    
    Graduados en Derecho demandan a sus universidades por no encontrar trabajo  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/04/11/actualidad/1365692337_988176.html … vía @el_pais    
    
    
    Media mañana por aquí (@ Distrito Telefónica - Norte 3) http://4sq.com/16RaN1O     
    
    
    Hasta luego Madrid (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 29 others) http://4sq.com/1707C6m     
    
    
    La Bonilista - Informática: ni Colegio ni Ingeniería http://eepurl.com/x7iz1  #fb    
    
    
    En la que será mi base operativa (@ Edificio Telefonica) http://4sq.com/116vtOo     
    
    
    Recordando (no tan) viejos tiempos con @peckepekpek (@ Pepita pulgarcita y Ole) http://4sq.com/Zsao0P     
    
    
    @acampiba pues estoy en Masternaut. He estado un par de semanas de formación y comienzo ahora en Valencia    
    
    
    Con Sergio y Neil (@ Restaurante La Pepica) http://4sq.com/YOWB8W     
    
    
    Hasta mañana en Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/11juZ9a     
    
    
    Hoy cenamos aquí http://www.theknife.es  buffet libre de parrilla argentina. Q Dios nos pille confesaos!    
    
    
    I'm at AMF Bowling (Alcobendas, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/10l1OXU     
    
    
    Cenando con el equipo de Masternaut (@ Loly la vaca) http://4sq.com/12qm7Bf     
    
    
    I'm at Andele Comidas y Bebidas de Mexico - @andeleresmexico (Alcobendas, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/Z4ZSRD     
    
    
    Y otra vez para casa (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 38 others) http://4sq.com/ZC9hLS     
    
    
    I'm at Edificio Telefonica (Valencia) http://4sq.com/13LRMjh     
    
    
    La noche temática - Estados Unidos contra la obesidad, La noche temática - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/v/1777707/  vía @rtve    
    
    
    @peckepekpek yo también ;)    
    
    
    Medio mareao después de dos horas de reunión de seguimiento comercial en inglés    
    
    
    Volviendo a configurar skype para el trabajo. Cuanto tiempo!    
    
    
    Disfrutando el permiso de paternidad con jornada partida. Recogiendo a Raul    
    
    
    Un robot humanoide que ayuda a los niños con autismo http://ow.ly/kPZty     
    
    
    De vuelta de un día intenso y provechoso por Murcia (@ Área de Servicio MAUROS) http://ow.ly/1W0D36     
    
    
    Nace en Alcalá el data center más fiable del mundo http://bit.ly/12PBeRr  vía @AunCLICdelasTIC #in    
    
    
    El astronauta de las redes sociales | Cosmos|Blogs http://buff.ly/15F1PIf     
    
    
    Heaven... I'm in heaven... ♫ Cheek To Cheek – Ella Fitzgerald, Louis Armstrong http://spoti.fi/10pEBDX  #NowPlaying    
    
    
    Arrive n Drive Event.jpg http://lnkd.in/aQzbJg     
    
    
    En la apertura de sobres. (@ Rectorado Universidad Politecnica de Valencia) http://4sq.com/fDTwQ2    
    
    
    Mañana en Castellón, tarde en Oliva. Recorriendo la comunitat    
    
    
    De reunión en Benicasim http://ow.ly/i/27Xip  (@ Cafeteria Eurosol) http://ow.ly/1WgQkM     
    
    
    A comer! (@ El Corte Inglés - @elcorteingles) http://4sq.com/14sDOAb     
    
    
    Comiendo con excompis (@ Marla Center) http://4sq.com/10TdQ8i     
    
    
    Arroz negro (@ Restaurante La Pepica) http://4sq.com/119BrPi     
    
    
    Primer destino del día: Soneja (@ Soneja) http://4sq.com/12lh3B8     
    
    
    De Comida con los compis de Telefonica (@ El Corte Inglés - @elcorteingles) http://4sq.com/15xyFr2     
    
    
    Qué grandes recuerdos me trae Wilt
"Muere Sharpe, el padre de Wilt | Cultura | elmundo.es http://mun.do/185kXjA  vía @elmundoes #fb    
    
    
    ¿Cuánto consume su coche? http://lnkd.in/6a75bh     
    
    
    Hoy cerquita (@ Polígono Ind. Massanassa) http://4sq.com/162dDAl     
    
    
    Trabajando on the road... Y de paso comprando un libro ;) (@ Bibliocafe) http://4sq.com/1aaAM78     
    
    
    Un caldosito (@ Aferro) [pic]: http://4sq.com/19z7hgt     
    
    
    Un par de días a Barna (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 6 others) http://4sq.com/13WLxFe     
    
    
    Esta tarde y mañana estaré en el SIL en Barcelona, por sí alguien quiere que nos veamos por allí. This afternoon and tomorrow I will be vis…    
    
    
    Trabajando desde el hotel lo que queda de mañana (@ Hotel HCC Open Barcelona) http://4sq.com/16Dqji8     
    
    
    A comer! (@ Bar El Cargolet) http://4sq.com/11IGyFf     
    
    
    Todo el día encerrado en el hotel y me acabo de fijar en lo que han puesto sobre la almohada http://instagram.com/p/atQT4gMpoR/     
    
    
    Pues a cenar italiano. Con cerveza artesanal (@ Napoletani D.O.C) [pic]: http://4sq.com/19O7vQY     
    
    
    Empezamos en la feria (@ Fira de Barcelona w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/10wbcb7     
    
    
    Cogiendo coche de alquiler para ir a San Sebastián! (@ Avis) http://4sq.com/1asWeUU     
    
    
    560 km más tarde... Y a 11 grados! (@ Hotel Silken Amara Plaza) http://4sq.com/11OGTXX     
    
    
    Preparando la ponencia (at @CEIT_ik4) http://4sq.com/193TRK9     
    
    
    Parada técnica de vuelta (@ Venta de Pagozelai) http://4sq.com/10Alhnp     
    
    
    En el festival de música de Marcos (@ Pianos Clemente) [pic]: http://4sq.com/11TOvsn     
    
    
    De picnic (@ Riberas Del Río Tuéjar) [pic]: http://4sq.com/16rDamQ     
    
    
    370 empresas de autobuses menos desde 2007 http://www.elmundo.es/elmundomotor/2013/06/25/empresa/1372151113.html … vía @elmundoes #in    
    
    
    De comida con los papis. Rodeaos de juventud ;) (@ Gobierno Militar) http://4sq.com/16EoqBh     
    
    
    A medio camino de Murcia. Madrugón (@ Las Eras) http://4sq.com/18uDK7y     
    
    
    A reponer fuerzas para la vuelta (@ La Paz) http://4sq.com/12FeW8z     
    
    
    36 grados! Y eso q está aparcado a la sombra! http://instagram.com/p/bTjGRaMpvD/     
    
    
    Pasamos a la cena (@ La Tagliatela) http://4sq.com/1aWCvyJ     
    
    
    Cap a Barna (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/14HI95x     
    
    
    Pues habrá q cenar... (@ Restaurante Alfonsina) http://4sq.com/1c3qQxb     
    
    
    Preparando la charla de mañana (@ Hotel Hesperia Carlit - @nh_hoteles w/ 2 others) http://4sq.com/1c3Hgpi     
    
    
    Impresionante el lugar (@ Universitas Telefonica) [pic]: http://4sq.com/147KlwJ     
    
    
    @NH_Hoteles @jogartra    
    
    
    Gracias @NH_Hoteles . Ha ido muy bien.    
    
    
    Otro hotel. La habitación es gigante comparada con la de ayer (@ Hotel Agumar) http://4sq.com/11gMzgM     
    
    
    Cena con compis y ex compis (at @Lamucca) http://4sq.com/1466umi     
    
    
    Los investigadores valencianos graban un vídeo en el que bailan, cantan y claman por el futuro de la ciencia http://www.lasprovincias.es/20130730/comunitatvalenciana/comunitat/investigadores-video-baile-valencia-201307301312.html …    
    
    
    Parada técnica. Camino de Andorra (@ Area De Servei Del Delta De L'ebre) http://4sq.com/19FsVA0     
    
    
    De regreso al calor. (@ AREA DE GUISSONA, S.A.) http://4sq.com/1cmRKD1     
    
    
    Arranca la temporada de viajes. Empezamos por Madrid (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es) http://4sq.com/14sMV2d     
    
    
    Cogido por los pelos! De vuelta a casa (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 15 others) http://4sq.com/14ncya2     
    
    
    Saliendo para Barcelona    
    
    
    Aprovechando la estancia para visitar a los compis (@ Masternaut Iberica) http://4sq.com/164r2Nh     
    
    
    Comiendo con la gente de Infoport (@ Hotel Acta Atarazanas - @actahotels) http://4sq.com/156om0A     
    
    
    @rhortal mola! Me he registrado con invitación ;)    
    
    
    Probando el IOS7... De momento me parece extraño    
    
    
    Madrid acoge el proyecto FREVUE para fomentar una distribución urbana de mercancías sostenible http://ow.ly/pcMN5     
    
    
    Del amor y de todo diría yo "RT @paulocoelho: 2 errores en la búsqueda del amor: a] No empezar. b] No agotar todas las posibilidades." #fb    
    
    
    De cena con (@ La Flamenca w/ @peckepekpek) http://4sq.com/194Hi10     
    
    
    Muy bueno todo (@ Hotel Acta Atarazanas - @actahotels) http://4sq.com/1fIEk5I     
    
    
    A celebrar que han cogido a la Lula, aunque sea por poco. (@ AO YAMA) http://4sq.com/1c8g0YF     
    
    
        
    
    
    De visitas por la zona (@ La Cabaña) http://4sq.com/16t2Wtm     
    
    
    Lanzamiento oficial de nuestra nueva plataforma! http://lnkd.in/bChasqN     
    
    
    En Telefónica Murcia (@ Mibarra) http://4sq.com/17dDc0V     
    
    
    Seguimos recorriendo la geografía murciana. Hoy Cehegin. (@ Cehegín) [pic]: http://4sq.com/1dijLeM     
    
    
    I'm at Media Luna http://4sq.com/1a99Fb7     
    
    
    Hoy echamos el día en Madrid. (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es) http://4sq.com/1abqiXg     
    
    
    Lloviendo en Madrid (@ Estación de Madrid-Chamartín - @renfe) http://4sq.com/1a4umTn     
    
    
    Despidiendo a un par de compañeros (@ Boss) http://4sq.com/17NWOZK     
    
    
    De nuevo por el sur de Murcia (@ Restaurante Agrodolores) http://4sq.com/19S1wbY     
    
    
    I'm at Sakurando Japones - @sakurandot (Murcia, España) http://4sq.com/HqxTF6     
    
    
    parece que he pillado la huelga de metro.A estos les hacia pasar una temporadita en empresa privada,a ver si valoraban + sus condiciones lab    
    
    
    Ya estoy x aquí de nuevo (@ Estación de Madrid-Chamartín - @renfe w/ 5 others) http://4sq.com/1enPATN     
    
    
    Reunión finalizada. Comenzamos la vuelta a casa (@ Distrito Telefónica w/ 3 others) http://4sq.com/18aiIqb     
    
    
    Ringway http://lnkd.in/dK_Msz4     
    
    
    Hui cap a Barcelona (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/1fg5fF7     
    
    
    I'm at Sant Boi de Llobregat (Sant Boi de Llobregat, Barcelona) http://4sq.com/1jm5VGs     
    
    
    Unas tapitas rápidas antes de ir a Telefonica (@ Tapa Tapa) http://4sq.com/1fhrR8i     
    
    
        
    
    
    Tengo la sensación de haber estado aquí hace poco... (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es) http://4sq.com/1jrii4a     
    
    
        
    
    
    Que día más largo! Y aún me quedan 3 gorditas para llegar a casa (@ RENFE Sants Estació w/ 3 others) http://4sq.com/1ekr56Z     
    
    
    Y volvemos pa Madrid (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/1eG6jyG     
    
    
    Cómo cambiar tu actitud ante los problemas: http://www.psicologiauned.com/index.php?option=com_content&task=view&id=96&Itemid=50 … vía @psicologiauned #fb    
    
    
    Cómo salir de tu zona de confort: http://www.psicologiauned.com/index.php?option=com_content&task=view&id=99&Itemid=50 … vía @psicologiauned #fb    
    
    
    @BelenSanz dios mío has vuelto! Welcome back ;)    
    
    
    Destino del día... Barcelona (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/1dk2Wwr     
    
    
    A pasar el día (@ Torre Telefònica Diagonal 00 (CAT HQ) w/ 2 others) http://4sq.com/1f3EPDr     
    
    
    Grupo Torres http://lnkd.in/dXbY3Gu     
    
    
    Amos pa Mazarrón (@ La Font De La Figuera) http://4sq.com/1bJzbpo     
    
    
    ...Madrid... (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 2 others) http://4sq.com/JuH4VT     
    
    
    De reuniones (@ Distrito Telefónica - Este 1) http://4sq.com/1djzer4     
    
    
    Volvemos a casa un rato para mañana empezar viaje otra vez (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 11 others) http://4sq.com/1bNVCtp     
    
    
    Y hoy Barcelona por un par de días (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es) http://4sq.com/1dlPyHK     
    
    
        
    
    
    Este hotel no deja de sorprenderme. Cada planta una decoración distinta y a cual más original [pic]: http://4sq.com/1fnhgpb     
    
    
    @acampiba y que lo digas    
    
    
    Y de Barna a Madrid (@ Sants Estació - @adif_es w/ 4 others) http://4sq.com/1cdRGEZ     
    
    
    Ya estamos por aquí (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 19 others) http://4sq.com/18BsOq0     
    
    
    Hotel sweet hotel... A descansar unas horitas (at @Eurostars Gran Madrid) http://4sq.com/18Vg5JG     
    
    
    A ver di comemos y para casa en una horita (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 21 others) http://4sq.com/18WNqnk     
    
    
    Y por fin llegamos (@ Estació de Valencia Joaquín Sorolla - AVE - @adif_es w/ 3 others) http://4sq.com/1chvGt2     
    
    
    Aros de cebolla, nachos, Baby ribs y la mega cooky. Impresionante! (@ Tony Roma's Gran Via) http://4sq.com/fl5OmT    
    
    
    Café rápido antes de entrar en la ofi q hoy no me ha dado tiempo ni de desayunar    
    
    
    otro día trabajando hasta las tantas. Esto no es vida.    
    
    
    jugando al tetris con mi agenda... y parece que voy a perder!    
    
    
    En qué punto de mi carrera empecé a utilizar más el teléfono que el ordenador?    
    
    
    Otra noche de trabajo y resistiendome para no ver la keynote de hoy del iPad2    
    
    
    Fin de otro día muuuy largo. Y en menos de 3 horitas para arriba otra vez #fb    
    
    
    Probando #mindmeister. Versión web ajax y cliente nativo iPhone. Interesante... Y de nuevo al tajo #fb    
    
    
    Comprando provisiones para la prole (@ Mercadona) http://4sq.com/ebF81J    
    
    
        
    
    
    @arturocastello no sé si alegrarme por ver que no soy el único o compadecerte por compartir el sufrimiento ;)    
    
    
    Again and again and again and again and again...    
    
    
    Que te obliguen a utilizar Métrica para un micro proyecto de 12 días que pasa a durar 30 tras adaptarlo, no tiene precio    
    
    
    @esebastian en España, en el mundo somos unos 5000, creo    
    
    
    De avanzadilla en la nueva oficina de Neoris VLC (@ Neoris VLC) http://4sq.com/hFDOpB    
    
    
    Otra noche muuuuuy larga    
    
    
    Con algo de retraso solicitando la prestación de paternidad y dando d alta a Diego en el INSS http://4sq.com/i5yIst    
    
    
    Tomando los buñuelos con chocolate de rigor.entre Aqua y el Corte Ingles. Muy buenos!    
    
    
    Volviendo a la normalidad, espero    
    
    
    A estrenar el AVE con madrugón incluido (@ Estación AVE Joaquín Sorolla (Valencia)) http://4sq.com/ghVZg8    
    
    
        
    
    
    En el metro camino de chamartin    
    
    
    De vuelta a Valencia tras la auditoria #Spice (@ Estación de Atocha w/ 3 others) http://4sq.com/ecRYZ1    
    
    
    Anda, en el ave, en lugar de una peli están poniendo un capítulo de Bones.    
    
    
    @jaimearmero lo dices pq has ido en el AVE o por tu CBRRRRR    
    
    
    A recargar pañales (@ C.C El Saler) http://4sq.com/ec6Ynp    
    
    
    Empezando a ver 28 días después que aún la tenía pendiente    
    
    
    Hoy cambio de papeles.Lu duerme a los "mayores" y yo he bañado al peque.no recordaba los escurridizos q son!    
    
    
    Llamadme torpe, pero después de tantos años acabo de descubrir q el iTunes tiene un visualizador (CTRL+T) EXPECTACULAR!! :-O    
    
    
    Grande Paco! #fb RT @peckepekpek: http://wp.me/p1os7B-AEl caso del chinex    
    
    
    De devoluciones (@ El Corte Ingles) http://4sq.com/hIo35H    
    
    
    Menudo negocio tienen los de Nespresso. Esto está a parir (@ Nespresso Aqua) http://4sq.com/eZyP5Z    
    
    
    Tapas muy buenas y originales (@ sa fonda) http://4sq.com/equ3VR    
    
    
    En el río con los peques #fb    
    
    
    con los pelos de punta viendo "Inside Jobs" y  los detonantes de la crisis en Wall Street    
    
    
    Gran documental sobre propiedad intelectual y la SGAE en la 2 #fb    
    
    
    @jaimearmero salía, salía. debe estar relacionado con lo del espíritu libre ;)    
    
    
    Ahora resulta que lo más sano es dormir entre 5 y 6,5 horas... Me da sueño sólo de pensarlo  http://bit.ly/hiZo0U    
    
    
    De reunión al CDTI (@ Estación AVE Joaquín Sorolla (Valencia)) http://4sq.com/f0OFov    
    
    
    Esperando el AVE de vuelta desde las 12 y que no he podido adelantar pq entre la copa y vacaciones parece q estén evacuando Madrid #fb    
    
    
    Atrincherado en una mesa junto a un enchufe. no esta mal el capuchino por cierto #fb (@ Lavazza) http://4sq.com/fcdrvA    
    
    
    De compras pascueras (@ El osito) http://4sq.com/hmM2zs    
    
    
    GurusBlog - Manos arriba. El gobierno pretende regalar 4.000 millones a las entidades financieras limitando la c http://bit.ly/eEZ0xB    
    
    
        
    
    
    Coincido: RT @Yoriento No veo sentido a publicar automáticamente en #Linkedin lo que se tuitea #in    
    
    
    Tras reparto de niños a varios abuelos he conseguido llegar a una hora normal a trabajar (@ Neoris VLC) http://4sq.com/mvV9GV    
    
    
    Revisando la presentación de mañana en el CdT sobre la plataforma de intermediación de la GVA    
    
    
    A punto de contar la plataforma de intermediacion de la GVA (@ Centre de Turisme (CdT)) http://4sq.com/mMKx7W    
    
    
    Maki, sushi, shasimi y California roll. Festival de sushi. Todo buenísimo (@ El Colonial) http://4sq.com/kDDTQB    
    
    
    Tanteando el cambio de coche pa meter a toda la family y los trastos (@ Renault EAVASA) http://4sq.com/mbGTUB    
    
    
    @czuriaga pues imaginare con 3 ;)    
    
    
    peleándome el PADRE (el de hacienda ;) para revisar la renta del año pasado. #fb    
    
    
    Por si tenéis la misma duda q yo sobre si votar en blanco, nulo o abstenerse: Los otros votos http://www.elmundo.es/elmundo/2011/05/08/valencia/1304855259.html … vía @elmundoes #fb    
    
    
    Desayuno rápido tras el reparto (@ Coffee Art) http://4sq.com/ixEiYP    
    
    
    probando la 11.04 de Ubuntu. Esta parece que sí soporta la tarjeta pci de wifi-n    
    
    
    Reunión de proyecto (@ Parc Científic UV) http://4sq.com/jhk2I9    
    
    
    Entre funcionarios y emprendedores | Marc Vidal http://marcvidal.cat/?p=3055     
    
    
    Almuercing... Tostadas con tomate espectaculares (@ Cafeteria Bombay) http://4sq.com/kYxtR1    
    
    
    grande esta foto sobre la manifestación por #democracia_real #fb    
    
    
    Atónito al escuchar 1mitin con sentido común,sin insultos, proponiendo listas abiertas y sin imputados en sus listas  http://bit.ly/eKxtWf    
    
    
    @albertllueca ya sabía yo que me lo ibas a decir ;)    
    
    
    excitante jornada con tanto #spanishrevolution, #acampadavalencia, #democraciarealya y demás.,toca irse a descansar q mañana promete intenso    
    
    
    Comiendo Japo con Lu #fb (@ Shintori Teppanyaki) http://4sq.com/jhgIKV    
    
    
    @jaimearmero ya he votado! Táchame de la lista ;)    
    
    
    Peaso salida ha hecho Alonso. A ver si aguanta la posición el resto de carrera #F1 #fb    
    
    
    A dar comida a los patos con los primos (@ Parque de Cabecera) http://4sq.com/liz73n    
    
    
    Porque todas las fotos de los carteles electorales están tan retocadas? Parecen aun más falsos de lo q ya son    
    
    
    @jaimearmero a mi me llegó ayer! ;)    
    
    
    @jaimearmero si, el básico, 16gb wifi en blanco.llego ayer aunq me pasé la noche terminando una propuesta y aún no he podido jugar con el    
    
    
    @jaimearmero ha sido duro, si. ;) te diría de enseñartelo, pero supongo q lo tendrás muy visto    
    
    
    Disfrutad en la #NTV2011por mi, que este año no he podido asistir.    
    
    
    Genial explicación de la burbuja inmobiliaria: http://www.youtube.com/watch?v=N7P2ExRF3GQ&sns=tw … #fb    
    
    
    Primera visita con Diego a urgencias. Esperando la analítica (@ Casa De Salud (La Salud)) http://4sq.com/mqBefN    
    
    
    Chica Geek - Las 10 extensiones que más ralentizan Firefox http://bit.ly/iE5g6C    
    
    
    @jaimearmero enhorabuena! Así se hace ;)    
    
    
    @xuset al final es el mismo perro con distinto collar y mucho trend topic ;)    
    
    
    @jaimearmero si, yo ya lo tengo en la agenda    
    
    
    http://politica.elpais.com/politica/2011/05/30/actualidad/1306780096_822485.html    
    
    
    Viendo un Snow Leopard corriendo en una VM de un Dell con WinXP y no va mal. cortesía d @dwerbam    
    
    
    Esperando para q me asesoren con la renta. Menudo tinglado tienen aquí montado. (@ Agencia Tributaria) http://4sq.com/jAfy16    
    
    
    @peckepekpek lo que no te pase a ti ;)    
    
    
    Exhausto tras el bautizo d ayer, pero contento de ver a mucha gente q hacia tiempo q no veía.    
    
    
    A la fresca bajo un árbol en el río, disfrutando de un momento de tranquilidad    
    
    
    @jaimearmero yo lo usé hace muchos años (con el civic) y bien    
    
    
    Mañana madrugón y día intenso y largo de preparación de propuesta en Madrid    
    
    
    Camino a Chamartin y luego a Neoris MAD http://4sq.com/l1TDkQ    
    
    
    Acabando de comer para seguir con el equipo de Madrid http://4sq.com/lXvVnq    
    
    
    En el edificio inteligente de Neoris MAD http://4sq.com/lcV7Ps    
    
    
    Al final haciendo noche en Madrid http://4sq.com/m4oym9    
    
    
    Segundo día de concentración (@ Neoris) http://4sq.com/kJgeCd    
    
    
    Buscando sitio para comer q ya toca y por fin vuelta a casa (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha w/ 18 others) http://4sq.com/ijkbRz    
    
    
    Esos pequeños lujos... (@ Sala Club Renfe) [pic]: http://4sq.com/jVwr2o    
    
    
    Mesa xl y con alas, espacio extra y asientos de cuero #businessAve    
    
    
    Creo q podría acostumbrarme a esto    
    
    
    En la presentación de #avalnet. Esto esta hasta la bandera (@ Ciudad Politécnica de la Innovación w/ 9 others) http://4sq.com/iYAgiC    
    
    
    Interesante punto d vista sobre el marketing del #cloud de Yolanda Rodriguez (afirma) #avalnet    
    
    
    En la mesa de servicios para las AAPP en #avalnet    
    
    
    Por fin se han dado cuenta y han puesto cola única.si es q tenían q haber preguntado a un informático hace mucho http://4sq.com/k9nrmO    
    
    
    De revisión oftalmológica después de unos años castigando mucho la vista (@ Hospital 9 de Octubre) http://ow.ly/1u8oUU    
    
    
    @BelenSanz que miedo me das!    
    
    
    Sufriendo... (@ La Dehesa) [pic]: http://4sq.com/mJjLYp    
    
    
    Desconectado últimamente x la carga d trabajo y la falta de cobertura.ya en intensiva aunq trabajando.    
    
    
    Haciendo el cambio d coche finalmente #fb (@ Peugeot Autodisa) http://4sq.com/o3dxb5    
    
    
    Celebrando el aniversario. Todo espectacular (@ La tagliatella) http://4sq.com/n6h7lR    
    
    
    Arroz al horno, tarta y ahora preparando una barbacoa. Este cumpleaños de mi cuñao Pepe parece una boda gitana ;)    
    
    
    Ultima semana antes d vacaciones... Que ganas!    
    
    
    Lingotazo de Cafe antes de volver al curro (@ Coffee Art) http://4sq.com/nOuuTE    
    
    
    GurusBlog - Bancos rescatados, directivos embargados http://bit.ly/oOiaVz    
    
    
    El comienzo de un par de semanas de vacaciones    
    
    
    Saliendo del cine d ver la primera peli d los nanos.menudo atraco 8€ la entrada.y luego no entienden q la gente se baje pelis    
    
    
    Repitiendo (@ La Tagliatella) http://4sq.com/oefQwv    
    
    
    Primer día de vacaciones. Un poco de jogging sin pegarme el madrugón. Desayuno relajado y a empezar a resolver los "ya lo haré algún día"    
    
    
    Por fin he encontrado un poco de cobertura 3G en un parque cercano    
    
    
    "no es la información en sí misma lo que importa, sino el impacto emocional de esa información", Nancy Duarte    
    
    
    Poniéndome al día en novela negra con Camilla Läckberg    
    
    
    En los alrededores de Riba-roja han instalado guardarrailes seguros para motoristas :)    
    
    
    Fin de mi primera mitad de vacaciones :( #fb.    
    
    
    Comprando la primera bici de Marcos (@ Decathlon) http://4sq.com/qk6THk    
    
    
    Hoy he empezado con el método de #running que me comentaron  @dwerbam y Fercho, aunq he podido ir a la semana 3 del calendario ;)    
    
    
    A por el tercero de Läckberg: Las hijas del frío    
    
    
    Cena para 4 #fb (@ Lizarran Bonaire) http://4sq.com/pd45vt     
    
    
    Leyendo a la luz de la luna (y d una farola q también ayuda ;) A la fresca    
    
    
    Comprando x fin las zapatillas #fb (@ Adidas Bonaire) http://4sq.com/mVJStp     
    
    
    Marcos acaba d ganar un par de carreras en el MotoGP para iPhone con 4 años :-O anonadado estoy. #nativosDigitales    
    
    
    Después d justo 10 años d servicio, ya sin suelas y con muchos recuerdos, les ha llegado la hora  http://ow.ly/i/fR6W     
    
    
    Excelente la última actualización de la app de #LinkedIn para iPhone    
    
    
    Parada a mitad d camino para comer #fb (@ IKEA) http://4sq.com/pyIH6x     
    
    
    Recién llegados a la tranquilidad  (@ Jerez del Marquesado) http://ow.ly/1wcEnc     
    
    
    Las vistas de Sierra Nevada  http://ow.ly/i/gmhm     
    
    
    Parada técnica en la vuelta #fb (@ IKEA) http://4sq.com/qe1pM8     
    
    
    Parada técnica. En este BK te puedes rellenar la bebida tu mismo (@ Burger King (Carrefour Campanar)) http://4sq.com/q2JpwQ     
    
    
    Alquilen sabe si arreglan el cristal del iPad (si, se me ha roto :(    
    
    
    @jaimearmero en ello estamos, aunque cuesta volver después d tantos años    
    
    
    @xuset vaya con el cristalito. Me han pasado el enlace a un kit de reparación por 60$ + envío, pero me parece un poco arriesgado    
    
    
    Bienvenida a Twitter @anruelo! Se te ha quedado cara de huevo en la foto de perfil ;)    
    
    
    Parece q se les han pasado un poco las hamburguesas en el McDonals d Bonaire http://ow.ly/i/gCJR  (@ McDonald's Bonaire) http://ow.ly/1ww2ql     
    
    
    @juanpsanchez a riesgo d llegar tarde, mucha suerte, aunq se q no la necesitas ;)
Últimamente no estoy muy 2.0    
    
    
    Apple me pide 260 eurazos por reparar el cristal del iPad ! De escándalo!    
    
    
    @arturocastello doy fe, si lo dices por el pseudo-inicio del cole    
    
    
    Escuchando Night boat to Cairo de Madness. Un poquito de ska para darle ritmo a la mañana    
    
    
    Alcanzados los 500 contactos en LinkedIn. Nunca pensé que llegaría a tantos :) #in    
    
    
    Tandas de karting en micokaeting. He sido el penúltimo pero lo he pasado bomba    
    
    
    La fiscalía sostiene que vender lotería con la cara de Fabra atenta contra su imagen | EL PAÍS http://politica.elpais.com/politica/2011/09/27/actualidad/1317121679_497330.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    Esperando, esperando... (@ Hospital 9 de Octubre) http://ow.ly/1xSKVh     
    
    
    Investigadores de la UPV trabajan en nuevos biosensores de alta resolución para prevención y: http://www.lavanguardia.com/local/valencia/20111003/54225865983/investigadores-de-la-upv-trabajan-en-nuevos-biosensores-de-alta-resolucion-para-prevencion-y-diagnos.html#.ToslCagVnx8.twitter … vía @LaVanguardia #in    
    
    
    @jmoralesga lo mismo digo. Aunq ultimamnt no le puedo dedicar mucho tiempo a mi lado 2.0 ;)    
    
    
    Vuelta a los entremos matutinos despues d una semana d recuperación. 4.13 km en 30min y el hielo en la rodilla a ver si no me molesta    
    
    
    Viendo el documental "the corporation" por segunda vez. Espeluznante    
    
    
    @jaimearmero se ve q mi rodilla se está resintiendo al verse usada después d tantos años de ociosidad    
    
    
    Levantando el país    
    
    
    Despues d arrancar l sábado con 5 kilometritos ahora toca desayuno acorde.zumo,Cafe con leche,tostadas y fruta.y solo queda 1 fiera durmiend    
    
    
    Me parece estupendo, pero no se podían haber dado hace años? -> Rubalcaba propone un político, un sueldo http://mun.do/oLt3iB  vía @elmundoes    
    
    
    Recogiendo carrito de 2a edad para retirar el jane q tan dignamente he servido a los 3 peques (@ Carrefour) http://ow.ly/1yiJJs     
    
    
    Vergonzoso a todos los niveles -> Ejecutivos sin control en las cajas http://www.elpais.com/articulo/economia/Ejecutivos/control/cajas/elpepieco/20111009elpepieco_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    Taller de desarrollo ágil con SCRUM por el siempre grande Patricio Letelier http://lnkd.in/6ZaXKQ     
    
    
    @jmnavalon es q asi al hacerlo publico te comprometes mas ;)    
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek    
    
    
    Sabía q Canal 9 estaba mal,pero no tanto > ¿Hasta cuándo hay que cargar con esto? |http://politica.elpais.com/politica/2011/11/04/actualidad/1320430261_890423.html … vía @el_pais #fb #in    
    
    
    Ironing    
    
    
    Carrerita matutina, zumo, Cafe y tostadas. Un buen comienzo d sábado    
    
    
    menuda injusticia lo del Sistema D'Hondt de reparto de escaños!    
    
    
    Carrera nocturna y el GPS del Endomondo sigue haciendo de las suyas    
    
    
    La zona está tomada por gente en chandal, ya se respira maratón    
    
    
    Menudo ambientazo en la maratón  (@ Palau de les Arts Reina Sofía) http://ow.ly/1B5tlx     
    
    
    Membrillos y choyota  http://ow.ly/i/mkpB     
    
    
    Al borde del colapso, un informe sitúa al Centro Príncipe Felipe entre los 150 mejores del mundo http://mun.do/sSRmCO  vía @elmundoes #in #fb    
    
    
    Gina Kirsch http://lnkd.in/FFS_Mj     
    
    
    En urgencias again con otro. Tendremos q pedir q pongan nuestro nombre a algún ala d las veces q venimos http://4sq.com/u8jgZW     
    
    
    Dos neumonías, dos bronquitis, una bronquiolitis y una otitis repartidas en 3 niños. Alguien da más?    
    
    
    Dirección Comercial Blog http://lnkd.in/bvFPnC     
    
    
    Viendo a  @erodrigo en la 1 desde el iPhone.    
    
    
    Extenuado tras un día fuera con los niños. Ellos siguen dando saltos    
    
    
    @ialpuente la propia de rtve para iPhone.    
    
    
    @peckepekpek faltas tú ;)    
    
    
    @peckepekpek faltas tú ;) pic.twitter.com/fpa4qxpd    
    
    
    Se acaba de ir la luz durante unos minutos en todo el barrio  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/1BLcfI     
    
    
    A liberar endorfinas!    
    
    
    mañana madrugón para ir a Barcelona un par de días #fb    
    
    
    Sueñooooo    
    
    
    Cogiendo el tren para Barna (@ Estación AVE Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/1BX0Ax     
    
    
    En el metro de BCN, cómo se ha renovado desde la última vez q lo usé    
    
    
    Aprendiendo un montón en muy poco tiempo sobre imagen médica    
    
    
    (@ Europark Hotel) http://ow.ly/1BYwpN  http://ow.ly/i/np2y  muy chulo el hotel    
    
    
    @karmenjt si, el hotel es http://www.hoteleuropark.com/ , está muy chulo y de los más económicos q me pasaron por la zona    
    
    
    Decoración navideña a lo grande!  (@ Passeig de Gracia) http://ow.ly/7Y6Jp     
    
    
    Preciosa como siempre la casa Batllò pic.twitter.com/aeU7oQT0    
    
    
    A ver si cenamos    
    
    
    Tornant a casa (cómo se pega esto ;) (@ Estació de Sants) http://ow.ly/1C1Mwx     
    
    
    Viendo Como ser John Malcovich, menuda rayada!    
    
    
    En el AVE, a medio camino ya de Madrid    
    
    
    Recién llegado a casa desde las 6 de la mañana. Agotado    
    
    
    Comienza la competición de felicitaciones navideñas originales. De momento la de @idealista va en cabeza: http://bit.ly/gIXiYt    
    
    
    La medicina dl futuro no se centrará n curar enfermedades sino en la prevención y la detección de causas x secuenciación genética (Topol)    
    
    
    Llena tus momentos antes de que tus momentos te llenen a ti. Manolo García #fb    
    
    
    Camps al sastre: "Sácame de esta y no te faltará de nada"  http://politica.elpais.com/politica/2011/12/26/actualidad/1324909217_793548.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    Una red de baldosas ‘inteligentes’ ofrece ‘wi-fi’ gratuito en la Puerta del Sol  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2011/12/26/madrid/1324914235_547989.html … vía @el_pais #in    
    
    
    La 'fiesta de luces' de la península ibérica, imagen del día del Observatorio de la NASA http://mun.do/vIOf8F  vía @elmundoes #fb    
    
    
    Arabia Saudí dedicará 66.600 millones de su superávit a construir 500.000 casas http://mun.do/vKRtMJ  vía @elmundoes    
    
    
    Esta mañana solito con las 3 fieras.    
    
    
    @byjrubira veredicto de inmortals?    
    
    
    Se acaba el 2011. Ha sido un año duro y complicado en muchos aspectos así que espero que el año que viene sea mejor. Feliz 2012 a tod@s!    
    
    
    acabo de hacer una reserva para el Genius Bar de la Apple Store de Colón. A ver qué tal eso de reunirse con un genio ;)    
    
    
    Mi primera cita con un genio, qué nervios! Le tendré q pedir 3 deseos?(@ Apple Store) http://ow.ly/1D9epF     
    
    
    Mira que les ha quedado cool la tienda ;)(@ Apple Store) http://ow.ly/8fCI7     
    
    
    @rhortal la verdad es que la experiencia en la tienda y con el Genius muy buena. Un trato muy amigable.Lo malo la leña que me tengo q gastar    
    
    
    @juliocblanco no los conozco, lo siento    
    
    
    "Top Gear" en el nuevo canal Energy. Brilliant!    
    
    
    @wilotas a mi cada vez me duele algo distinto ;) Has probado el endomondo? a @sisviar ya le tengo fichado :)    
    
    
    Digitalizando algunos de mis documentos (facturas, recibos, etc.) y subiéndolos a mi nubecilla    
    
    
    La Infanta Cristina invirtió en Aizoon 1.500 euros y ganó 571.000 http://mun.do/ygfU3u  vía @elmundoes #fb    
    
    
    LA INFINITA ESPIRAL: DE LA EUFORIA AL DESENCANTO DE UN VOTANTE DEL PP V... http://lainfinitaespiral.blogspot.com/2012/01/de-la-euforia-al-desencanto-de-un_18.html?spref=tw …    
    
    
    La Justicia absuelve a Pablo Soto, creador de programas P2P  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/01/17/actualidad/1326804680_587306.html … vía @el_pais #fb    
    
    
    "Doctor, se me ha roto una aplicación"  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2012/01/18/actualidad/1326916482_910851.html … vía @el_pais #in    
    
    
    Por dios @vodafone_es, necesito contactar con el depto.de calidad sin ser cliente.En el 607123000 sólo te atienden con un nro.de vodafone    
    
    
    @wilotas Es frustrante, de un teléfono a otro, nadie sabe nada y mientras me meten en el ASNEF    
    
    
    Despues d muchos intentos hemos conseguido hablar con una persona en @vodafone_es. Y ya tenían constancia d q había devuelto el puto...    
    
    
    Modem, pero como no me había comunicado con ellos (como si no llevara meses intentandolo) no habían movido el tema.y  me meten en Asnef    
    
    
    @ErCollao ya era hora! ;)    
    
    
    Un paso + hacia la conducción automática http://www.elmundo.es/elmundomotor/2012/01/30/seguridad/1327939499.html … vía @elmundoes #fb    
    
    
    Juanhot: El dinero es lo que importa (El em-perdedor. Preám... http://juanhotblog.blogspot.com/2012/01/el-dinero-es-lo-que-importa-el-em.html?spref=tw …    
    
    
    Segunda visita de la mañana en Madrid    
    
    
    Amanece otro día en el maravilloso mundo de la consultoría    
    
    
    @arturocastello no, el pequeñajo lleva una semana sin dejarnos descansar mucho    
    
    
    organizando mi biblioteca digital con Calibre    
    
    
    A ver qué tal Sons of Anarchy    
    
    
    @jaimearmero tú si que eres un tipo duro ;)    
    
    
    Vuelvo a tener el iPad en plenas facultades. A ver si así me pongo más al día con Google Reader    
    
    
    Volviendo de Benidorm de trabajo. Con este día dan ganas de quedarse en la playa    
    
    
    Recogiendo unas pizzas (@ Pizzaiolo Valencia) http://ow.ly/1H446u     
    
    
    Padre e hijos colombianos hacen un genial cover de Depeche Mode http://www.youtube.com/watch?v=57lXFhH6aeM&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    2o día de elíptica,a ver si consigo no perder el ritmo.además el iPhone cabe perfecto en hueco d la maquina y puedo ver Redes a la vez :)    
    
    
    1er entrenamiento después d 3 semanas    
    
    
    1er entrenamiento después d 3 semanas. Se nota el parón    
    
    
    Qué difícil es hablar el español http://www.youtube.com/watch?v=Xyp7xt-ygy0&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    @jaimearmero sabia q te gustaría ;)    
    
    
    @jaimearmero probando pulse, aunque se me hace raro juntarlo todo    
    
    
    @jaimearmero quería decir Flipboard ;)    
    
    
    Seguimos para bingo: S&P rebaja la deuda de la Generalitat valenciana al nivel de 'bono basura' http://mun.do/ytsASw  vía @elmundoes #fb    
    
    
    @pelose007 poca, poca ;)    
    
    
    @xuset lo sincronizas con el iPhone?    
    
    
    De comida con los compis del Master en Les Nits. impresionante!    
    
    
    España y sus “compromisos internacionales” http://www.enriquedans.com/2012/03/espana-y-sus-compromisos-internacionales.html … #fb #in    
    
    
    A ver qué tal Súper 8    
    
    
    http://instagr.am/p/ICV1dbspvz/  #fb    
    
    
    Renovando el carnet de conducir. Por fin me desharé de la sabana rosa q tenía (@ CREVASA) http://4sq.com/fTjy0c    
    
    
    @rhortal eso, eso, disfrutando las vacaciones ;)    
    
    
    Asistiendo a charla virtual sobre Scrum en la gestión de proyectos    
    
    
    Y + si le sumas +Connect! http://ow.ly/9Gc0F  RT @jesusencinar: Zara hace para NY el tipo de video q debió hacer Loewe http://www.youtube.com/watch?v=UGRqIH6ZL5I …    
    
    
    Se ha adelantado la cremà  http://ow.ly/i/waJh     
    
    
    hasta los mismísimos de tanto pseudo-profesional incompetente    
    
    
    De medico con Raúl (@ Sanitas Centro Milenium) http://4sq.com/fMZy39    
    
    
    Interesante documental sobre la comunidad China en Nitro    
    
    
    "La pobreza no viene de la disminución de la riqueza sino de la multiplicación de los deseos".Platón    
    
    
    Bañando al pequeñajo y dejando preparados a los otros para IRME DE CENA ESTA NOCHE!!! No sé si me acordaré :)    
    
    
    Arreglando la casa y empezando a embalar algunas cosillas... Con un ligera resaca    
    
    
    Viendo "todo está iluminado"    
    
    
    Plancha, auto-corte de pelo y más embalaje. Quién dijo que el domingo era para descansar?    
    
    
    Sigo digitalizando mi archivo de facturas, contratos, recibos, etc. que no me llegan aún en electrónico.    
    
    
    Yo generalizaría a allegado de político: RT @masaenfurecida: MARIDO DE UNA DEL PP ES UNA CARRERA CON FUTURO Y NO ESAS MIERDAS QUE ESTUDIÁIS.    
    
    
    Puesta a punto (@ Clínica Balaciart) http://ow.ly/1JhnXk     
    
    
    I'm at Neoris VLC (Valencia, Valencia) http://4sq.com/GVHLj7     
    
    
    Momento justificación    
    
    
    Remake de Desafío total (2012): http://www.imdb.com/rg/tw_oshare/rt_ipad/title/tt1386703 … #IMDb, con Colin Farrel en lugar de Swartzenager (o como se escriba) #fb    
    
    
    De bautizo...    
    
    
    Si yo fuera presidente sustituiría todos los sistemas de identificación por el DNI electrónico http://flpbd.it/Y0wxA     
    
    
    Primera fase completada. Ahora a llenar la otra casa    
    
    
    Mañana de cansancio tras la mudanza d ayer. Aprovechando el cambio d barrio para usar más el transporte publico    
    
    
    @perman_ganato nos hemos ido a lado de la guarde precisamente :)    
    
    
    Haciendo limpieza de subscripciones en el Google Reader    
    
    
    En el parque con los críos (@ Parque Municipal Maldonado Riba-roja) [pic]: http://4sq.com/J0SEkx     
    
    
    ya tenemos Intenneeeeee en casa. Esta vez adsl. Ahora a poner un poco de seguridad en el router q por defecto viene todavía con WEP!!!    
    
    
    Otra noche currando... Si es que no aprendo...    
    
    
    Taladro en mano, agujereando paredes a diestro y siniestro. #bricolaje    
    
    
    Acabo d perder el AVE d vuelta por 2 minutos.maldita puntualidad d Renfe (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/aulUW     
    
    
    Por fin he conseguido hacer funcional la tarjeta WiFi PCI de Conceptronic en Linux!:  http://ubuntuforums.org/showthread.php?t=1674202&page=2 … #fb    
    
    
    Si os gusta este proyecto os agradecería un voto ;) Observatorio Estratégico https://www.centrodeinnovacionbbva.com/opentalent/votes?search-words=Observatorioestrategico …+    
    
    
    Camino pa Madrid again  (@ Estación de Valencia - Joaquín Sorolla) http://ow.ly/aFyeW     
    
    
    Cervecita esperando embarcar en el ave (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/aGkkI     
    
    
    Ya era hora! @afoone: ¡Por fin la aplicación de LinkedIn adaptada para #iPad! http://lnkd.in/ipad  Vale la pena... #redessociales    
    
    
    Con este día toca música celta. http://spoti.fi/IW8Ut0     
    
    
    Y ahora un poco de Rockabilly para darle marcha a la tarde! http://spoti.fi/IP04dG     
    
    
    En la jornada de financiación de I+D+i (@ ITENE) http://ow.ly/1LRgxm     
    
    
    Carta de un investigador a Rodrigo Rato (con oferta de trabajo incluida) http://wp.me/p16ZVR-Dz  vía @wordpressdotcom    
    
    
    emprendedor profesional: Las 10 claves de los emprendedores chinos http://emprendedorprofesionalfp.blogspot.com/2012/04/las-10-claves-de-los-emprendedores.html?spref=tw …    
    
    
    @afoone creo q es mi primer #FF, casi se me saltan las lágrimas! Que emoción! Gracias Alfonso ;)    
    
    
    @sisviar Valientes!    
    
    
    @arturocastello espero q vaya todo bien y se recupere pronto    
    
    
    @iKi si es q Valencia es un pañuelo ;)    
    
    
    Hoy trabajando desde casa por problemitas técnicos con mi portátil    
    
    
    @afoone se me olvidó quitar en el retweet el comentario de excelente noticia que ya venía ;)    
    
    
    Caminito de Murcia    
    
    
    Hoy noche de chicos. Me quedo solo con las tres fierecillas.    
    
    
    Las comunidades señeras del PP disparan el déficit y minan la imagen de España  http://politica.elpais.com/politica/2012/05/18/actualidad/1337372031_521155.html … vía @el_pais    
    
    
    @arturocastello Buenas noticias! Me alegro.    
    
    
    De papeleos aprovechando las vacaciones    
    
    
    Quieres convertir tu sitio web en una App? NEORISapp > iOS: http://ow.ly/b5KP8  Android: http://ow.ly/b5KWp     
    
    
    En la jornada de buenas practicas de marketing  (@ Florida Universitària) http://ow.ly/1MJHVz     
    
    
    Viendo La habitación de Fermat    
    
    
    "Todo el mundo piensa en cambiar a la humanidad, pero nadie piensa en cambiarse a si mismo". Tostoi    
    
    
    @jmegias unas five fingers! Ya contarás cómo van    
    
    
    Palacio de congresos abarrotado en #hemesic pic.twitter.com/B4T15bFm    
    
    
    A punto de empezar el #HEMESIC pic.twitter.com/1r7ryiEh    
    
    
    Curioso estar descubriendo casas de Cocacola a estas alturas #hemesic    
    
    
    Customer experience en #hemesic    
    
    
    "La verdadera diferenciación no es por el QUE sino el COMO se ofrece" Raquel Pinillos #hemesic    
    
    
    Juan M Gimene Acaba d decir q ea más difícil mantener a in cliente que captar uno nuevo? :-O #hemesic    
    
    
    Innovar no es hacer online lo q antes hacíamos offline. Mónica Deza #hemesic    
    
    
    A mi no me hace nada RT @AnaPlazasM: A alguien le funciona la app Interaction? #HEMESIC    
    
    
    Impresionante la acción Get the Flash de Nike #hemesic    
    
    
    gracias por seguirme @monicadeza, @laurallopis y @monicadeza. parece q además d las ponencias me llevo buenos contactos d #hemesic ;)    
    
    
    @AnaJimenezCa a mi también me gusta la tuya ;)    
    
    
    @tonicanto1 40 interesantes medidas para: Crear empresas, crear empleo http://bit.ly/KTx59r  de @marcvidal    
    
    
    @enrique_ruiz_ cómo os cuidáis!    
    
    
    La Bonilista - La falacia del programador perdido http://eepurl.com/moN8f  #fb #in    
    
    
    Excelente el programa sobre emigración española q esta haciendo en la 7    
    
    
    Probando nueva sede electrónica de Valencia.No va fina del todo pero he podido hacer un par de trámites que llevaba tiempo dejando    
    
    
    Esperando al cerrajero por haber dejado las llaves por dentro. :(    
    
    
    Ubuntu Desktop 12.04 LTS up and running    
    
    
    Comiendo con la jefa (@ Catay Wok) http://ow.ly/1NqlXN     
    
    
    Bebe vomitando a las 4 de la mañana #maravillasDeSerPadre    
    
    
    Vaya panorama: "El FMI dice q España necesita entre 37.000 y 80.000 millones para salvar sus bancos" http://mun.do/KELUPZ  vía @elmundoes #fb    
    
    
    'España no parece capaz de gestionar por sí sola su problema bancario' http://www.elmundo.es/elmundo/2012/06/09/economia/1339215683.html …    
    
    
    El próximo Salvados se podrá llamar Rescatados    
    
    
    vaya! la primera condición del #rescate que he leido no está mal:"Se limita la remuneración de directivos y se despedirá a cargos políticos"    
    
    
    Viendo #reiniciandoespaña en la sexta    
    
    
    Viva Torrelodones! #reiniciandoespaña    
    
    
    La muerte del Business Plan http://www.iprocuratio.com/index.php?option=com_k2&view=item&id=23:muerte-business-plan&lang=es&Itemid=53 …    
    
    
    9 maneras de no caer en el consumismo http://bit.ly/xWsZGo  #fb by @Mertxe    
    
    
    Casi todo lo que nunca quiso saber sobre el rescate http://blogs.cincodias.com/la_ue_del_reves/2012/06/rescate-bancario-espa%C3%B1a.html … vía @cincodiascom    
    
    
    Gina:Kirsch http://lnkd.in/2v486i     
    
    
    De teleconferencia con el Red Team de @Neoris    
    
    
    Por fin he acabado de informes. Comienza el fin de semana!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/bByzK     
    
    
    Para cuando un ERE político? RT @Tonicanto1: El FMI pide a España que suba ya el IVA y recorte sueldos públicos http://www.elmundo.es/elmundo/2012/06/15/economia/1339774616.html …    
    
    
    Y para acabar la noche palomitas con los nanos y El gato con botas    
    
    
    Q raro estar por aquí sin pasar por urgencias. De visita (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/1NRDC0     
    
    
    Lo de volver a casa y tener el mismo nivel de estrés no tiene q ser bueno #fb    
    
    
    Ya decía yo q llevaba demasiado tiempo sin pasar por aquí. Con Marcos ingresado (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/bHq9A     
    
    
    @arturocastello gracias. Parece q es un virus d esos q pululan por ahí    
    
    
    @AnaRafael gracias Ana    
    
    
    Piloto gana a pato http://instagr.am/p/MGk0gkspgT/     
    
    
    Amiguísimos http://instagr.am/p/MGl4gBMpg3/     
    
    
    Comida de ex-indras  (@ La Vendimia) http://ow.ly/1O6kJo     
    
    
    El coche de los novios! (en serio)  @ Calle Alboraya http://instagr.am/p/MNvkNuspvJ/     
    
    
    Dando buena cuenta del Peñascal que nos regalaron en la estupenda boda de ayer http://instagr.am/p/MQUYiusptG/     
    
    
    Viendo la #F1 por la tele y oyendo el rugido de los coches por la ventana!    
    
    
    Pedazo de carrera de #F1! Alonso ha ganado saliendo el 9!    
    
    
    Pasado paso 2 de 6    
    
    
    zen habits - Lessons from Less http://zenhabits.net/lessons-from-less/    
    
    
    Que lastima que nuestros políticos no estés a la altura de nuestros deportistas.    
    
    
    Hoy me quedo a comer (@ Business Day) http://ow.ly/1ObUBx     
    
    
    @juanpsanchez enhorabuena!    
    
    
    @jaimearmero Aspar retira la publicidad de Bankia :)    
    
    
    Primera fase completada con éxito, no sin esfuerzo. Ya han comido los niños. Ahora nos toca a los adultos. http://4sq.com/N3Z59p     
    
    
    Comiendo con Paco (@ La Piazza) http://4sq.com/MgiYuA     
    
    
    Otra noche de propuesta    
    
    
    Con el día tan calentito q ha salido hoy y nosotros comiendo lentejas!    
    
    
    Probando el PG Tips que compré el otro día    
    
    
    Saliendo pa Benidorm al cumple de  @rhortal    
    
    
    Comienza la celebración con una paella http://instagr.am/p/NV-4DCsplU/     
    
    
    De vuelta a la realidad    
    
    
    Volviéndome loco con contratos,nóminas, TC1,TC2,certificados...Viva la simplificación administrativa!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/cswJh     
    
    
    Volviéndome loco con contratos,nóminas, TC1,TC2,certificados...Viva la simplificación administrativa!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/cswKq     
    
    
    Toda la tarde escaneando documentación y lo que me queda... Los del ministerio no acaban de pillar lo del formato "digital"    
    
    
    otra algegría:"la próxima factura del ibi subirá hasta un 10% en varias ciudades  http://bit.ly/NVSgXW  vía @idealista" #fb    
    
    
    Gráfico de la evolución de los emigrantes españoles desde el inicio de la crisis http://www.rtve.es/noticias/emigrantes-espanoles-crisis/ … vía @rtve #fb    
    
    
    Casi 80 € llenar el deposito!!!!    
    
    
    El FMI prevé una recesión aún peor tras los recortes del Gobierno http://mun.do/OrPBFU  vía @elmundoes    
    
    
    Cambiando las gafas a Marcos    
    
    
    Esta tarde voy a ver PROMETHEUS!!!    
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/1OoLkL     
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/cJLCH     
    
    
    Entro al cine pasando el movil x escáner con código QR q me han dado por internet #Prometheus (@ Kinépolis Valencia) http://ow.ly/cJLD3     
    
    
    Le han dado otra vuelta d tuerca a la historia #Prometheus    
    
    
    Si vienes de mi parte a Génesis Auto te cuidarán con la mejor protección y te llevarás 50 € de regalo http://geneuristas.com/2eceef79e67aa810c40dea7d57e2cd9c?utm_source=twitter&utm_medium=ofertacompartida-espanol&utm_campaign=geneuristas2012 …    
    
    
    Me invitas a tu empresa a programar con tu equipo? http://lnkd.in/RuaKuD    
    
    
    De compras para los futuros sobrinos (@ C.C. Bonaire w/ 2 others) http://4sq.com/Ofsx1d     
    
    
    http://www.lasprovincias.es/20120812/mas-actualidad/politica/ofertas-venta-cacsa-consell-201208121337.html … #fb    
    
    
    La Mac App Store supera el millón de descargas en sus primeras 24 horas http://www.applesfera.com/p/26578    
    
    
    El Open Data explicado por el CTIC con cliks de Playmovil: http://youtu.be/4zb2Li6Nlmw  vía @youtube #fb    
    
    
    Hoy todavía hay menos gente. En el parking se podría rodar una peli de terror   (@ Neoris VLC) http://ow.ly/d5a5d     
    
    
    Dos economistas españoles advierten de la política 'catastrófica' de Rajoy http://mun.do/QR2Say  vía @elmundoes #fb    
    
    
    Handshake interceptado. Ahora le toca a la fuerza (la bruta)    
    
    
    Hay que ver lo q consume una familia d 5 en vacaciones!! (@ Carrefour) http://4sq.com/TpKzLm     
    
    
    De nuevo en Valencia, se acabaron las vacaciones. Al menos vuelvo a tener wifi, no todo iba a ser malo ;)    
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRu6     
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRuf     
    
    
    Comenzamos de nuevo!  (@ Neoris VLC) http://ow.ly/dpRyJ     
    
    
    De nuevo comiendo con @peckepekpek  (@ Business Day) http://ow.ly/dqdqd     
    
    
    De nuevo comiendo con @peckepekpek  (@ Business Day) http://ow.ly/dqkHe     
    
    
    #WTL hablando d limites... Impresionante final de carrera @josefajram http://www.youtube.com/watch?v=2xIzuyjCcZk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Un poco de cafeína y seguimos hacia el HQ (@ Estación de Madrid-Chamartín) http://4sq.com/NJkREU  #fb    
    
    
    Reunión de kick-off prometedora y billete d vuelta adelantado.    
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek (@ La Piazza) http://ow.ly/1Oure0     
    
    
    Comiendo con  @peckepekpek (@ La Piazza) http://ow.ly/dvDXN     
    
    
    Celebrando el cumple de la mami (@ Centro Recreativo Rey Juan Carlos I) http://4sq.com/RWg3av     
    
    
    Al segundo intento he conseguido cambiar la goma de la escotilla d la lavadora.el primero acabó con la cocina inundada ;) #lecciónAprendida    
    
    
    De nuevo a Madrid con @peckepekpek (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla w/ 5 others) [pic]: http://4sq.com/QEwoDZ     
    
    
    @arturocastello si señor. Después de eso nada te estresa ;)    
    
    
    Tremendo madrugón para ir al curso de  @josefajram    
    
    
    Parada tecnica (@ Hotel Rte La Sima) http://4sq.com/TVkQz6     
    
    
    Empezando el curso (@ Meliá Castilla *****) http://ow.ly/1OvsqV     
    
    
    Empezando el curso (@ Meliá Castilla *****) http://ow.ly/dJvdW     
    
    
    @josefajram si que ha valido la pena.Una gran experiencia. Enhorabuena!    
    
    
    Hete I am again (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla w/ 3 others) http://4sq.com/R1BTNk     
    
    
    Pausa para cadé (@ La Pausa - Estación de Atocha) http://4sq.com/NDROBF     
    
    
    Hasta la próxima Madrid (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/dRz36     
    
    
    Hasta la próxima Madrid (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/dRz5E     
    
    
    Y pq tiene q ser un cargo politico? RT @el_pais: diputada del PP Elvira Rodríguez nueva presidenta CNMV http://ow.ly/dRv1O     
    
    
    #dreamhack en la 1!    
    
    
    iPhone actualizado a IOS6. Veamos qué pasa ahora...    
    
    
    Increíble! 20:55 y los 3 enanos en la cama! A ver si aguantan... #fb    
    
    
    Volvemos a alquila el piso, por si conocéis a algún interesado: http://bit.ly/Ooq5pY     
    
    
    I fink u freeky... No se cómo explicarlo, mejor lo veis ;) #fb http://www.youtube.com/watch?v=8Uee_mcxvrw&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @fotocasa gracias por el RT!    
    
    
    Celebrando el cumple de Marcos. Esta vez con los compis del cole (@ diverfiesta) http://4sq.com/SAqdDi     
    
    
    gina.kirsch http://gina.kirsch    
    
    
    Barro,ramas rotas,vallas caídas ...parece que anoche pasó un huracán por el río    
    
    
    "Si el modelo anterior falló, ¿cómo es posible que España no invierta en I+D?" - Faro de Vigo http://buff.ly/PK7P6A     
    
    
    43 Grupo 2012 on Vimeo http://buff.ly/PK7Ze7     
    
    
    Volviendo a las andadas    
    
    
    Grande! Mecánica del muro-Felipe L. Aranguren http://www.youtube.com/watch?v=dPgsEXRP_ic&sns=tw … vía @youtube #fb    
    
    
    Usando Valenbisi gracias a la generosidad de  @peckepekpek    
    
    
    Otro megabollo de Diego en la cabeza.  (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/ekkA5     
    
    
    Otro megabollo de Diego en la cabeza.  (@ Casa De Salud (La Salud)) http://ow.ly/ekkAx     
    
    
    Vamos pa Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/eo2zm     
    
    
    Vamos pa Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://ow.ly/eo2zC     
    
    
    Hoy me toca impartir formación sobre #OpenData  (@ Red.es) http://ow.ly/1EaL52     
    
    
    Avituallamiento antes del regreso (@ Passion Food Bar & Restaurant) http://4sq.com/TANWE3     
    
    
    Vuelven a hacer #longWatRound en Energy!    
    
    
    estudiando volver a usar Doit.im en vez the Remember the Milk. Me va mejor para #GTD y es más usable.    
    
    
    Estamos en Octubre y han puesto el turrón y los polvorones!  (@ Consum) http://ow.ly/1P4zoy     
    
    
    Aquí están físicamente la mayoría de nuestros correos y demás... http://buff.ly/RR6cHF  pic.twitter.com/0eUEBTft    
    
    
    Tarde a solas con Diego. Bañado y cenado. Dentro de un rato, bibe y a la cama.los mayores con Lu en la falla. #fb    
    
    
    @jaimearmero ya veremos, porque Doit me gusta más, pero me está dando algunos fallos asignando proyectos    
    
    
    666 contactos en LinkedIn! El número de la bestia! #fb pic.twitter.com/pBLCrmGT    
    
    
    @jaimearmero Tiene buena pinta Producteev, voy a probarlo. Sólo falta que importe tareas de RTM ;)    
    
    
    Vuelta al cole (@ Colegio Oficial De Ingenieros Informáticos) http://4sq.com/RlWyuC     
    
    
    Mañana a Madrid para tener una videoconferencia con Hungría    
    
    
    Viaje sorpresa a Madrid (@ Estación de Valencia-Joaquín Sorolla) http://4sq.com/TdDWLd     
    
    
    Arrived safe and sound (@ Estación de Madrid-Puerta de Atocha) http://ow.ly/eMD9H     
    
    
    Preparando la conferencia, me siento como un presentador de TV :)    
    
    
    Segunda reunión del día terminada y vuelta a casa (@ Neoris w/ 3 others) http://4sq.com/TdWHhA     
    
    
    Comiendo algo rápido antes d coger el tren d vuelta (@ Burger King) http://ow.ly/1PbTSQ     
    
    
    De bautizo  (@ Riba-roja de Túria) http://ow.ly/1Pd5QJ     
    
    
    Esos locos que corren... http://www.youtube.com/watch?v=7yRmZmbqR5I&feature=share …    
    
    
    Trabajando hoy desde aquí. Impresionante la velocidad (@ Red.es w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/Ts4rRx     
    
    
    Interestante combinación de estilos ♫ Hit 'Em Up Style – Carolina Chocolate Drops http://spoti.fi/KUVSf6  #Spotify    
    
    
    @jaimearmero después d varias semanas m sigo decantando x Doit.im frente a RTM.Me parece + sencillo y + adaptado a GTD.Esoy migrando tareas    
    
    
    No hay nada mas revolucionario y transgresor que el sentido común | Estrategia, Startups y Modelos de negocio http://buff.ly/SDpDnJ     
    
    
    El coche marca 26 grados! El tiempo esta loco!  (@ Carrera Malilla) http://ow.ly/1Pm3pb     
    
    
    Amplio respaldo del Tribunal Constitucional al matrimonio homosexual http://mun.do/YSwA5p  via @elmundoes #fb    
    
    
    Monty Python's remake: Reunión clandestina del Frente de Liberación de Cataluña (FLC) http://youtu.be/OvQcCZGLFeQ     
    
    
    Viendo #salvados. Los silencios q provoca en los entrevistados no tienen precio    
    
    
    En Full-HD y a pantalla completa... http://youtu.be/A3PDXmYoF5U  ... los pelos como escarpias!    
    
    
    @levante_emv: El alcalde de #Castelló, Bataller, y 8 funcionarios eluden ajustar su sueldo y cobrarán + q Alberto Fabra http://www.levante-emv.com/castello/2012/11/14/bataller-8-funcionarios-eluden-ajustar-sueldo-cobraran-alberto-fabra/951780.html …    
    
    
    Sabiduría popular: RT @josefajram: La crisis se veía venir, vaya jefes!!! http://vimeo.com/44394416  @jordievole , aquí tienes un @salvadostv    
    
    
    Comida sin niños (@ Vips) http://4sq.com/S4KVZg     
    
    
    En monitores. Esto parece un sismógrafo #fb (@ Casa De Salud (La Salud)) [pic]: http://4sq.com/eSVu8i    
    
    
    Energía verde a partir de las olas en Canarias http://mun.do/U1BOcm  vía @elmundoes #fb #in    
    
    
    @karmenjt de momento nos han dado una semana más    
    
    
    Ruidito del coche solucionado en el mismo día y en garantía. Bien! (@ Peugeot Autodisa) http://4sq.com/SXN5Zk     
    
    
    Quién mató al vehículo electrico? Interesante documental http://vimeo.com/14735400  #fb    
    
    
    Semanticándome    
    
    
    Comida ex-indros (@ La Vendimia) http://4sq.com/SiqMPy     
    
    
    Que mejor manera d pasar un día de vacaciones ;) (@ IKEA) http://4sq.com/ToE8wf     
    
    
    Aún queda cargar el coche (si cabe) vuelta y subirlo todo a casa (toy muerto)  (@ IKEA) http://ow.ly/fzURs     
    
    
    