Superman: Unbound, clip de Lois y Clark hablando en la nueva película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-clip-de-lois-y-clark.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, 52 imágenes y vídeos del rodaje en Rochester 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/blog-post.html …    
    
    
    Vídeo e imágenes de Spider-Man conversando con Max Dillon / Electro (Jamie Foxx) en 'The Amazing Spider-Man 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/blog-post.html …    
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero), dos nuevas imágenes de Henry Cavill como Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-el-hombre-de-acero-dos.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo póster y tráiler japonés (Japanese Trailer)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-poster-y-trailer.html …    
    
    
    Primera imagen de Ben Kingsley (Iron Man 3) como Mazer Rackham en 'Ender's Game' (El Juego de Ender)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-ben-kingsley-iron-man.html …    
    
    
    2 nueves imágenes promocionales de 'Avengers Assemble', la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/2-nueves-imagenes-promocionales-de.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, vídeo del rodaje de una escena de acción
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-amazing-spider-man-2-primera-imagen.html …    
    
    
    The Wolverine (Lobezno Inmortal), nuevo tráiler e imagen de Lobezno contra el Samurai de Plata
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-wolverine-lobezno-inmortal-nuevo.html …    
    
    
    Star Trek Into Darkness, espectacular tráiler para ver con gafas 3D (rojo y azul) 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-trek-into-darkness-espectacular.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevo póster y nuevo spot televisivo de la película de Superman de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-new-poster-and-new-tv-spot.html …    
    
    
    Trilogía de espectaculares pósters de la película 'Prodigy-man' realizados por Albert Rodríguez
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trilogia-de-espectaculares-posters-de.html …    
    
    
    Iron Man 3, póster retro novela e imágenes de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/iron-man-3-poster-retro-novela-e.html …    
    
    
    'Odd Thomas', tráiler de la nueva película fantástica de Stephen Sommers 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/odd-thomas-trailer-de-la-nueva-pelicula.html …    
    
    
    Ender's Game (El Juego de Ender), primeras imágenes del teaser
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/enders-game-el-juego-de-ender-primeras.html …    
    
    
    Spider-Man 2099 (Miguel O'Hara) regresa a Marvel
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/spider-man-2099-miguel-ohara-regresa.html …    
    
    
    Superman Lives, concepts art de la película de Superman que iba a dirigir Tim Burton y protagonizada por Nicolas Cage
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-lives-concepts-art-de-la.html …    
    
    
    La Bruja Escarlata (Scarlet Witch) y Mercurio (Quicksilver) and  podrían aparecer en 'Los Vengadores 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/la-bruja-escarlata-scarlet-witch-y.html …    
    
    
    Avengers Assemble, nueva imagen promocional de la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-nueva-imagen.html …    
    
    
    Concepts art a mayor resolución de 'Captain America: The Winter Soldier' y 'Guardianes de la Galaxia'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/concepts-art-mayor-resolucion-de.html …    
    
    
    Imagen de Eva Green en la película '300: Rise of an Empire'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-de-eva-green-en-la-pelicula-300.html …    
    
    
    Kick-Ass 2: Con un par', nueva imagen del grupo de superhéroes Justicia Eterna
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/kick-ass-2-con-un-par-nueva-imagen-del.html …    
    
    
    Imagen de Ellen Page como Kitty Pryde en la película 'X-Men: Days of Futur Past' (X-Men: Días del Futuro Pasado)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-de-ellen-page-como-kitty-pryde.html …    
    
    
    Nuevos vídeos e imágenes del rodaje de una escena de acción de 'The Amazing Spider-Man 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevos-videos-e-imagenes-del-rodaje-de.html …    
    
    
    Imágenes del piloto televisivo de La Liga de la Justicia de America (Justice League of America) 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-del-piloto-televisivo-de-la.html …    
    
    
    Portada de Marko Djurdjevic para el cómic 'Infinity' protagonizado por Thanos y Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/portada-de-marko-djurdjevic-para-el.html …    
    
    
    Superman: Unbound, nuevo clip de la película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la.html …    
    
    
    "[REC] 4: Apocalipsis", teáser póster de la nueva película de Jaume Balagueró
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/rec-4-apocalipsis-teaser-poster-de-la.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevas imágenes de Superman, Jor-El, Lara y los Kent en la película de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevas-imagenes-de.html …    
    
    
    Póster oficial de 'Prodigy-man', la película que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/poster-oficial-de-prodigy-man-la.html …    
    
    
    Ray Harryhausen, el rey de los efectos especiales, ha muerto
 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/ray-harryhausen-el-rey-de-los-efectos.html …    
    
    
    Proyectos irrealizados de superhéroes DC podrían resucitar como películas de animación
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/proyectos-irrealizados-de-superheroes.html …    
    
    
    Los próximos proyectos de películas de superhéroes de Marvel Studios
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/los-proximos-proyectos-de-peliculas-de.html …    
    
    
    'The World's End', tráiler de la nueva comedia de ciencia-ficción de Ecdgar Wright (Ant-Man)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-worlds-end-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    The Last Ship, tráiler de la nueva serie post-apocalíptica de Michael Bay.  El piloto lo dirige Jonathan Mostow
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-last-ship-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    Judge Minty, un corto de 27 minutos basado en Judge Dredd y  ha sido realizado con el permiso de la editorial 2000AD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/judge-minty-un-corto-de-27-minutos.html …    
    
    
    Watertower Music te ofrece escuchar 60 segundos de cada tema de la banda sonora de Hans Zimmer para 'Man of Steel' 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/watertower-music-te-ofrece-escuchar-60.html …    
    
    
    Man of Steel, figura de acción de Superman de Muckle Mannequins de tamaño real 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-figura-de-accion-de.html …    
    
    
    Figuras de acción de los superhéroes 'Los Nuevos Mosqueteros de Michèlle Lefebre'. Algunos aparecen en 'Prodigy-man'. pic.twitter.com/x8ytaUXzZw    
    
    
    Figura de acción del superhéroe Prodigy-man, protagonista de la película 'Prodigy-man'. http://prodigy-man.blogspot.com/  pic.twitter.com/UzdKncCxAX    
    
    
    Póster oficial de Prodigy-man, la nueva película de superhéroes del cine español que combina superhéroes y Alzheimer. pic.twitter.com/8ZdrxpWNAq    
    
    
    Superman: Unbound, nuevo clip de la última película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la_10.html …    
    
    
    Portada de Jim Lee para el cómic Batman-Superman #1
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la_10.html …    
    
    
    Tráiler de 'El juego de Ender' (Ender's Game) de Gavin Hood (X-Men orígenes: Lobezno) y d 'Gravity' de Alfonso Cuarón
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trailer-de-el-juego-de-ender-enders.html …    
    
    
    Primera imagen de James McAvoy como el profesor Xavier en la película 'X-Men: Days of Future Past' de Bryan Singer 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-james-mcavoy-como-el.html …    
    
    
    imagen del rodaje de Teenage Mutant Ninja Turtles como los trajes CGI
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-james-mcavoy-como-el.html …    
    
    
    Primeras imágenes de la serie "Agents of S.H.I.E.L.D."
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-la-serie-agents-of.html …    
    
    
    Escenas inéditas de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) incluídas en un vídeo de las Fuerzas Armadas norteamericanas
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/escenas-ineditas-de-man-of-steel-el.html …    
    
    
    34 segundos de 'Big hero 6', la primera película de superhéroes Marvel de animción 3D de Disney Animation
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/34-segundos-de-big-hero-6-la-primera.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Megan Fox en el remake de las Tortugas Ninja, 'Teenage Mutant Ninja Turtles'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevas-imagenes-de-megan-fox-en-el.html …    
    
    
    Imágenes del vídeojuego de Deadpool donde estará The Marauders, un equipo de supervillanos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-del-videojuego-de-deadpool.html …    
    
    
    'Tarzan 3D', tráiler de la película alemana de animación 3D sobre Tarzán
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/tarzan-3d-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Avengers Assemble, tráiler de la nueva serie de animación de Los Vengadores de Disney XD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    Agents of S.H.I.E.L.D., espectacular tráiler y téaser del spin-off de Los Vengadores (The Avengers)  y vídeos virales
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/agents-of-shield-espectacular-trailer-y.html …    
    
    
    Man of Steel, 3 TV Spot de la película 'El Hombre de Acero'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-3-tv-spot-de-la-pelicula.html …    
    
    
    'Man of Steel', los 7 pósters oficiales de la nueva película de Superman dirigida por Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-los-7-posters-oficiales-de.html …    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
IRON MAN 3 - Estreno: 26 de abril de 2013
PRODIGY-MAN - Estreno: Posiblemente en mayo de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
MAN OF STEEL (EL HOMBRE DE ACERO) - Estreno: 21 de junio de 2013
KICK-ASS 2 -  Estreno: 28 de junio de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
THE WOLVERINE (LOBEZNO INMORTAL)- Estreno: 26 de julio de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013

THOR: THE DARK WORLD (THOR: EL MUNDO OSCURO)- Estreno: 31 de octubre de 2013    
    
    
    Dracula, tráiler de la nueva serie de la NBC
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/dracula-trailer-de-la-nueva-serie-de-la.html …    
    
    
    Almost Human, tráiler de la nueva serie de ciencia-ficción de J.J. Abrams (Star Trek, Star Wars, Lost, Fringe)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/almost-human-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, vídeo de una escena de lucha entre Andrew Garfield (Spider-Man) y Paul Giamatti (El Rhino)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-amazing-spider-man-2-video-de-una.html …    
    
    
    Teenage Mutant Ninja Turtles, Out fo the Shadows, tráiler de l nuevo vídeojuego de las Tortugas Ninja
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/teenage-mutant-ninja-turtles-out-fo.html …    
    
    
    Sleepy Hollow, tráiler de la nueva serie de acción fantástica de FOX
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/sleepy-hollow-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    Agents of S.H.I.E.L.D., Tráiler oficial extendido del spin-off televisivo d la película 'os Vengadores'(The Avengers)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/agents-of-shield-trailer-oficial.html …    
    
    
    Prodigy-man está calentando motores... To be continued.    
    
    
    LEGO Batman: The Movie – DC Super Heroes Unite, nuevo clip del vídeojuego
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/lego-batman-movie-dc-super-heroes-unite.html …    
    
    
    Scribblenauts Unmasked - A DC Comics Adventure, tráiler del nuevo vídeojuego d superhéroes DC  para Nitendo 3DS y Wii
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/scribblenauts-unmasked-dc-comics.html …    
    
    
    Vídeos del rodaje de 'Captain America: The Winter Soldier'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/videos-del-rodaje-de-captain-america.html …    
    
    
    Nueva imagen de 'The Wolverine' (Lobezno Inmortal) con Hugh Jackman y Hiro Sanada luchando
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nueva-imagen-de-wolverine-lobezno.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Russell Crowe (Jor-El) y Antje Traue (Faora) en 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevas-imagenes-de-russell-crowe-jor-el.html …    
    
    
    Pósters alternativos de  'Prodigy-man', una película que combina superhéroes y Alzheimer pic.twitter.com/swe24j1qvZ    
    
    
    Conversación entre Prodigy-man y Mr. Superviviente
PM: ¿Y tú cómo llegas a final de mes?
Mr. S: ... Sobreviviendo.
PM: ...  ya veo...    
    
    
    Conversación entre Prodigy-man y Mr. Superviviente
Mr. S: ¿Y tú cómo llegas a final d mes?
PM: Currando.
Mr. S: Nunca serás 1 supervillano.    
    
    
    'El cuervo' de F. Javier Gutiérrez estará protagonizada por Luke Evans
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/el-cuervo-de-f-javier-gutierrez-estara.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo tráiler, banner y nuevo póster dedicado a Mako Mori
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-trailer-banner-y.html …    
    
    
    Tráiler del juego basado en la película 'World War Z'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trailer-del-juego-basado-en-la-pelicula.html …    
    
    
    Primeras imágenes del vídeojuego 'The Wolf Among Us' basado en el cómic 'Fables' (Fábulas) de Vertigo
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-del-videojuego-wolf.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, teaser oficial del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-origins-teaser-oficial.html …    
    
    
    Believe, imagen promocional de la nueva serie fantástica de J.J. Abrams (Star Trek, Star Wars, Lost, Fringe)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/believe-imagen-promocional-de-la-nueva.html …    
    
    
    FOX confirma el regreso de la serie '24' en forma de miniserie titulada ‘24: Live another day'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/fox-confirma-el-regreso-de-la-serie-24.html …    
    
    
    'Man of Steel' (El Hombre de Acero), nuevas imágenes de la película de Zack Snyder sobre Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-el-hombre-de-acero-nuevas.html …    
    
    
    2 nuevos pósters alternativos de 'Prodigy-man', la película que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/2-nuevos-posters-alternativos-de.html …    
    
    
    La película anime 'Kiki's Delivery Service' (Nicky aprendiz de bruja) tendrá una película con actores reales
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/la-pelicula-anime-kikis-delivery.html …    
    
    
    Thor se enfrentará a Malekith en la secuela cinematográfica de Thor y en el cómic 'Thor: God of Thunder'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/thor-se-enfrentara-malekith-en-la.html …    
    
    
    'Europa Report', tráiler de la película de ciencia-ficción de Sebastían Cordero
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/europa-report-trailer-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Imagen promocional del crossover veraniego n cómics entre los Masters del Universo y los superhéroes del Universo DC 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-promocional-del-crossover.html …    
    
    
    'Star-Crossed' y 'The 100', tráiler de las dos series de ciencia-ficción teen del canal The CW
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-crossed-y-100-trailer-de-las-dos.html …    
    
    
    'The Tomorrow People', tráiler de la nueva serie de "superhéroes' del canal The CW (Arrow)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-tomorrow-people-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    Joss Whedon confirma que Mercurio y la Bruja Escarlata estarán en 'Los Vengadores 2' 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/joss-whedon-confirma-que-mercurio-y-la.html …    
    
    
    Animática del ataque a la mansión de Tony Stark en la película 'Iron Man 3'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/animatica-del-ataque-la-mansion-de-tony.html …    
    
    
    Banners de las películas de superhéroes 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) y 'Prodigy-man'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/banners-de-las-peliculas-de-superheroes.html …    
    
    
    'Star Wars Rebels' es la nueva serie de animación anunciada por Disney
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-wars-rebels-es-la-nueva-serie-de.html …    
    
    
    Imágenes de la sesión de maquillaje de Dave Bautista como Drax, el destructor en la película Guardianes de la Galaxia
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-de-la-sesion-de-maquillaje-de.html …    
    
    
    Batman: Arkham Originis, tráiler oficial del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-originis-trailer-oficial.html …    
    
    
    Primeras imágenes de Peter Kinklage (Juego de Tronos) en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    Primeras imágenes de Jennifer Lawrence (Mística)  en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    The Wolverine (Lobezno Inmortal), nuevo tráiler de la película del mutante Lobezno (Hugh Jackman)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-wolverine-lobezno-inmortal-nuevo_21.html …    
    
    
    'Man of Steel', nuevos pósters oficiales dedicados a Superman, Jor-El y Zod
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevos-posters-oficiales.html …    
    
    
    'Prodigy-man', nuevos pósters alternativos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/prodigy-man-nuevos-posters-alternativos.html …    
    
    
    The Congress, tráiler de una película de ciencia-ficción basada en la novela Congreso de Futurología de Stanislaw Lem
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-congress-trailer-de-una-pelicula-de.html …    
    
    
    Ender's Game (El juego de Ender), nueva imagen promocional de la película basada en la novela de Orson Scott Card
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/enders-game-el-juego-de-ender-nueva.html …    
    
    
    'Arise', tráiler de la precuela de la serie de animes Ghost in the Shell
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/arise-trailer-de-la-precuela-de-la.html …    
    
    
    Póster de la nueva película de animación 3D del Capitán Harlock
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/poster-de-la-nueva-pelicula-de.html …    
    
    
    Nueva foto de Megan Fox como April O'Neil junto a Raphael en la película 'Teenage Mutant Ninja Turtles'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nueva-foto-de-megan-fox-como-april.html …    
    
    
    Avengers Assemble, tráiler completo de la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-trailer-completo-de.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevo y espectacular tráiler subtitulado de la película de Superman de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevo-y-espectacular.html …    
    
    
    Mañana, jueves 23 de mayo, tendrá lugar 1 proyección especial para parados d Prodigy-man, film superheroes&Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/manana-jueves-23-de-mayo-tendra-lugar.html …    
    
    
    'Don Jon', tráiler de la ópera prima de Joseph Gordon-Levitt protagonizada por él y Scarlett Johansson 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/don-jon-trailer-de-la-opera-prima-de.html …    
    
    
    World War Z, 2 nuevos pósters de la película de zombies protagonizada por Brad Pitt
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/world-war-z-2-nuevos-posters-de-la.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo banner
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-banner.html …    
    
    
    Imagen del cómic que será precuela de la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-del-comic-que-sera-precuela-de.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, nuevas imágenes del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-origins-nuevas-imagenes.html …    
    
    
    'Man of Steel', nuevas imágenes de la película de Superman dirigida por Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevas-imagenes-de-la.html …    
    
    
    Hoy ha tenido lugar un test-screening para parados y estudiantes de la película 'Prodigy-man'. Vídeo d presentación: 
http://youtu.be/RgkDkd6ATM4     
    
    
    Vídeos de la película de imagen real 'Kenshin, el guerrero samurái', adaptación de un popular manga y serie de anime
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/videos-de-la-pelicula-de-imagen-real.html …    
    
    
    Mercurio (Quicksilver) aparecerá en 'Los Vengadores 2' y en 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Marvel y Fox http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/mercurio-quicksilver-aparecera-en-los.html …    
    
    
    Últimas declaraciones de Bryan Singer sobre la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' y new universo mutante n FOX
 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/ultimas-declaraciones-de-bryan-singer.html …    
    
    
    Iron Man 3 lleva recaudados 1.142 millones de dólares en todo el mundo y es la 5ª película más taquillera d Historia
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/iron-man-3-lleva-recaudados-1142.html …    
    
    
    Justice League: The Flashpoint Paradox - Trailer de la nueva película de animación de superhéroes DC
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/justice-league-flashpoint-paradox.html …    
    
    
    Young Justice: Legacy, tráiler y carátula del vídeojuego de superhéroes DC para XBOX 344, PS3, Wii y Nintendo 3DS, 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/young-justice-legacy-trailer-y-caratula.html …    
    
    
    Página oficial de Warner Brothers donde puedes crear tu propio escudo Kryptoniano basado en la película Man of Steel
http://glyphcreator.manofsteel.com/     
    
    
    Página oficial donde puedes jugar a un juego de Superman basado en la película 'Man of Steel'
http://metropolismayhem.manofsteel.com/     
    
    
    Prodigy-man, póster alternativo de la película española que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/prodigy-man-poster-alternativo-de-la.html …    
    
    
    2 trajes diferentes de Superman en los cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/32-trajes-diferentes-de-superman-en-los.html …    
    
    
    16 imágenes mujeres X y superheroínas Marvel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/16-imagenes-de-mujeres-x-y.html …    
    
    
    3 imágenes de Peter Dinklage (Juego de Tronos) en el rodaje de 'X-Men: Días del Futuro Pasado'  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/3-imagenes-de-peter-dinklage-juego-de.html …    
    
    
    9 imágenes nuevas de 'The Wolverine', 5 nuevos banners y nuevo póster http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/9-imagenes-nuevas-de-wolverine-5-nuevos.html …    
    
    
    32 trajes diferentes de Superman en los cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/32-trajes-diferentes-de-superman-en-los.html …    
    
    
    46 pósters alternativos de 'Prodigy-man', la nueva película de superhéroes del cine español  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/46-posters-alternativos-de-prodigy-man.html …    
    
    
    Vídeo del público que asistió al test-screening de 'Prodigy-man' el 23 de mayo de 2013 http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=wLooRiQBQyA …    
    
    
    4 nuevos banners de 'Wolrd War Z' y nuevo póster
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/4-nuevos-banners-de-wolrd-war-z-y-nuevo.html …    
    
    
    6 imágenes del vídeojuego 'Batman Arkham Origins'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/6-imagenes-del-videojuego-batman-arkham.html …    
    
    
    Imágenes de Sebastian Stan en la película 'Capitán América: El soldado de invierno'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-de-sebastian-stan-en-la.html …    
    
    
    6 imágenes de Nick Fury (Samuel L. Jackson) en el rodaje de 'Captain America: The Winter Soldier'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/6-imagenes-de-nick-fury-samuel-l.html …    
    
    
    Portadas 3D del "Mes de Villanos" de DC, que en Septiembre de 2013 dedicará todos sus cómics a los supervillanos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/portadas-3d-del-mes-de-villanos-de-dc.html …    
    
    
    47 imágenes en alta resolución de la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://collider.com/man-of-steel-images-high-resolution …    
    
    
    Superman cumple 75 años este mes de junio ¡¡SUPERFELICIDADES!!
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/superman-cumple-75-anos-este-mes-de.html …    
    
    
    ‘Murdered: Soul Suspect’ y 'Remember Me', tráilers de un vídeojuego de terror detectivesco y otro futurista
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/murdered-soul-suspect-y-remember-me.html …    
    
    
    Iron Man 3, pósters inéditos y arte conceptual
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/iron-man-3-posters-ineditos-y-arte.html …    
    
    
    Primera imagen d la película de superhéroes Birdman de Alejandro González Iñárritu y protagonizada por Michael Keaton
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/primera-imagen-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Glenn Close y Benicio del Toro, nuevos fichajes de 'Guardianes de la Galaxia' de Marvel Studios
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/glenn-close-y-benicio-del-toro-nuevos.html …    
    
    
    Póster de Sofía Vergara como Desdemona en la película 'Machete Kills' de Robert Rodríguez y tráiler de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/poster-de-sofia-vergara-como-desdemona.html …    
    
    
    Más portada 3D en movimiento del evento 'Mes de los Villanos' que DC Comics publicará en septiembre de 2013
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/mas-portada-3d-en-movimiento-del-evento.html …    
    
    
    Seguimos preparando el estreno de la película 'Prodigy-man'. ¿Será antes o después de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)? TO BE CONTINUED.    
    
    
    Bryan Singer twitea nuevas imágenes del set de rodaje de “X-Men: Days of Future Past”
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/bryan-singer-twitea-nuevas-imagenes-del.html …    
    
    
    Portadas del cómic 'Superior Spider-Man' donde se cruzarán Spider-Man y Spider-man 2099
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/portadas-del-comic-superior-spider-man.html …    
    
    
    Imágenes promocionales de 'Avengers Assemble', la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-promocionales-de-avengers.html …    
    
    
    La segunda temporada de Green Arrow tendrá 23 episodios y pasará de vigilante a héroe
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/la-segunda-temporada-de-green-arrow.html …    
    
    
    19 Concepts Art de Ron Miller para el proyecto de la película 'Desafío total' que habría dirigido David Cronenberg 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/19-concepts-art-de-ron-miller-para-el.html …    
    
    
    9 portadas alternativas del nuevo cómic 'Superman Unchained'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/9-portadas-alternativas-del-nuevo-comic.html …    
    
    
    4 imágenes del cómic 'Batman & Superman' realizadas por Jae Lee
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/4-imagenes-del-comic-batman-superman.html …    
    
    
    15 imágenes de 'Pacific Rim' de Guillermo del Toro
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/15-imagenes-de-pacific-rim-de-guillermo.html …    
    
    
    8 fotos del enfrentamiento entre la Bestia y Magneto en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/8-fotos-del-enfrentamiento-entre-la.html …    
    
    
    Siberia, tráiler de la nueva serie de la NBC y 'Luther', tráiler de la temporada 3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/siberia-trailer-de-la-nueva-serie-de-la.html …    
    
    
    E3, “The Walking Dead: 400 Days”, tráiler del nuevo vídeojuego para PlayStation Vita
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-walking-dead-400-days-trailer-del.html …    
    
    
    E3, tráiler del vídeojuego LEGO Marvel Super Heroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-trailer-del-videojuego-lego-marvel.html …    
    
    
    E3, Batman: Arkham Origins, new trailer gameplay / Nuevo tráiler del vídeojuego
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-batman-arkham-origins-new-trailer.html …    
    
    
    Imagen del nuevo traje del Capitán América en la película “Capitán América: El Soldado de Invierno”
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagen-del-nuevo-traje-del-capitan.html …    
    
    
    'Man of Steel' (El Hombre de Acero) ya ha recaudado 170 millones de dólares antes de su estreno
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/man-of-steel-el-hombre-de-acero-ya-ha.html …    
    
    
    'Prodigy-man' y 'Man of Steel' , tráilers de las películas que representan el David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/prodigy-man-y-man-of-steel-el-hombre-de.html …    
    
    
    ‘Snowpiercer’, tráiler de la nueva película de ciencia-ficción de Chris Evans (Capitán 

América, Los Vengadores)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/snowpiercer-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    '300: El origen de un imperio' (‘300: rise of an empire’), tráiler y póster de la secuela de 

'300'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/300-el-origen-de-un-imperio-300-rise-of.html …    
    
    
    Imágenes promocionales de 'Los Vengadores' del fotógrafo Marco Grob no utilizadas 

en la promoción de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-promocionales-de-los.html …    
    
    
    Imágenes del combate entre el Capitán América y Bucky en la película 'Capitán 

América: El Soldado de Invierno'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-del-combate-entre-el-capitan.html …    
    
    
    Ilustración de Alex Ross para la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ilustracion-de-alex-ross-para-la.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Jennifer Lawrence caracterizada como Mística en la película 'X-

Men: Dïas del Futuro Pasado'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/nuevas-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    Infamous Secon Son, tráiler para PS4 de la secuela del vídeojuego de superhéroes Infamous - E3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/infamous-secon-son-trailer-para-ps4-de.html …    
    
    
    Figuras de acción de Prodigy-man y Man of Steel, los David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/figuras-de-accion-de-prodigy-man-y-man.html …    
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero) recauda más de 200 millones en su estreno y su secuela podría llegar en 2014 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/man-of-steel-el-hombre-de-acero-recauda.html …    
    
    
    Superman/Wonder Woman, imagen promocional del nuevo cómic regular de DC para octubre por Charles Soule y Tony Daniel
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/supermanwonder-woman-imagen-promocional.html …    
    
    
    Imágenes d Captain America: The Winter Soldier con Scarlett Johansson, Bucky y el Capitán América con su nuevo traje
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-del-rodaje-de-captain-america.html …    
    
    
    En la página web oficial de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) podéis jugar a volar con Superman por 3 escenarios
http://manofsteel.warnerbros.com/index.html     
    
    
    Spider-Man: Family Business, primeras imágenes de la novela gráfica que presentará a la hermana de Peter Parker
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/spider-man-family-business-primeras.html …    
    
    
    Wallpapers de Prodigy-man y El Hombre de Acero, el David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/wallpapers-de-prodigy-man-y-el-hombre.html …    
    
    
    Póster oficial de la película de superhéroes 'Prodigy-man'... con nueva frase en el encabezamiento. pic.twitter.com/ePdz2bBbr7    
    
    
    ‘The Wolf of Wall Street’ , tráiler de la nueva película de Martin Scorsesse y protagonizada por Leonardo DiCaprio
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-wolf-of-wall-street-trailer-de-la.html …    
    
    
    ‘Frozen, el reino de los hielos‘ (‘Frozen’), tráiler de la nueva película de animación 3D de Disney
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/frozen-el-reino-de-los-hielos-frozen.html …    
    
    
    Tráiler de la película anime 3D del Capitán Harlock
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/trailer-de-la-pelicula-anime-3d-del.html …    
    
    
    Justice League 3000, imágenes del nuevo cómic de Keith Giffen, JM DeMatteis y Kevin Maguire
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/justice-league-3000-imagenes-del-nuevo.html …    
    
    
    'The Wolverine' (Lobezno Inmortal), nueva imagen de Hugh Jackman como el mutante Lobezno
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-wolverine-lobezno-inmortal-nueva_18.html …    
    
    
    'Kick-Ass 2. Con un par', nuevo tráiler e imagen de la secuela de 'Kick-Ass' - estreno: 30 de agosto
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/kick-ass-2-con-un-par-nuevo-trailer-e.html …    
    
    
    “Hulk and the Agents of S.M.A.S.H.”, tráiler de la nueva serie de animación de Hulk de Disney XD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/hulk-and-agents-of-smash-trailer-de-la.html …    
    
    
    El primer montaje de Zack Snyder para 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) duraba más de 3 horas
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/el-primer-montaje-de-zack-snyder-para.html …    
    
    
    ‘The LEGO movie‘, tráiler de la película donde habrá cameos de las versiones LEGO de Superman, Batman, Wonder Woman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-lego-movie-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Wolverine (Lobezno) y Rogue (Pícara) estarán en el juego de Deadpool (Masacre) para PC, Xbox 344 y PS3, 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/wolverine-lobezno-y-rogue-picara.html …    
    
    
    Otra imagen de The Amazing Spider-Man no utilizada n la promoción d la película + The Amazing Spider-Man 2, new image
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/otra-imagen-de-amazing-spider-man-no.html …    
    
    
    Pósters de 'El Hombre de Acero' (Man of Steel) que ya se ven en las paradas de autobús y metro
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/posters-de-el-hombre-de-acero-man-of.html …    
    
    
    Imágenes de Hugh Jackman (Lobezno) en el rodaje de 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-de-hugh-jackman-lobezno-en-el.html …    
    
    
    Beware the Batman, vídeo de 1 minuto y medio de la nueva serie de animación 3D de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/beware-batman-video-de-1-minuto-y-medio.html …    
    
    
    Robert Downey Jr. interpretará a Iron Man / Tony Stark en Los Vengadores 2 y Los Vengadores 3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/robert-downey-jr-interpretara-iron-man.html …    
    
    
    Ha muerto Richard Matheson, el novelista de 'Soy leyenda' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ha-muerto-richard-matheson-el-novelista.html …    
    
    
    Kaze Tachinu (The Wind Rises), teaser tráiler de la nueva película de animación de Hayao Miyazaki http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/kaze-tachinu-wind-rises-teaser-trailer.html …    
    
    
    Deadpool, nuevo tráiler del vídeojuego de Masacre http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/deadpool-nuevo-trailer-del-videojuego.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, making off de los 100 primeros días de rodaje http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-amazing-spider-man-2-making-off-de.html …    
    
    
    Nueva foto de Rila Fukushima (Yukio) en 'The Wolverine' (Lobezno Inmortal) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/nueva-foto-de-rila-fukushima-yukio-en.html …    
    
    
    Los cómics de Superman en los que se ha inspirado la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/los-comics-de-superman-en-los-que-se-ha.html …    
    
    
    Prodigy-man, 2 nuevos pósters alternativos: Look Comic (Disparos) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/prodigy-man-2-nuevos-posters.html …    
    
    
    Scape Plan, tráiler de la nueva película de Stallone y Schwarzenegger 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/scape-plan-trailer-de-la-nueva-pelicula.html …    
    
    
    'Ataque a los Titanes' (Shingeki no Kyojin), opening del anime basado en el manga de Hajime Isayama
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ataque-los-titanes-shingeki-no-kyojin.html …    
    
    
    Avengers Assemble, nuevo clip de la nueva serie de animación de los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/avengers-assemble-nuevo-clip-de-la.html …    
    
    
    Zack Snyder quiere que Mark Strong sea Lex Luthor en 'Man of Steel 2' (El Hombre de Acero 2)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/zack-snyder-quiere-que-mark-strong-sea.html …    
    
    
    'Fleming' primera promo de la miniserie basada en el creador de James Bond 007 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/fleming-primera-promo-de-la-miniserie.html …    
    
    
    Vídeo de Superman vs Zod en el vídeojuego Injustice: Gods AMong Us http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/video-de-superman-vs-zod-en-el.html …    
    
    
    Estoy preparando un cortometraje de superhéroes... To be continued.    
    
    
    Pacific Rim, tráiler definitivo de la nueva película de Guillermo del Toro http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/pacific-rim-trailer-definitivo-de-la.html …    
    
    
    Guerra Mundial Z (World War Z), amking off de las impresionantes carreras de zombies http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/guerra-mundial-z-world-war-z-amking-off.html …    
    
    
    Vídeo de Superman con el traje d 'Man of Steel' luchando contra Luthor en el el vídeojuego 'Injustice: Gods Among Us' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/video-de-superman-con-el-traje-de-man.html …    
    
    
    'Man of Steel', vídeo de Weta Digital trabajando en la tecnología de Krypton http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/man-of-steel-video-de-weta-digital.html …    
    
    
    Después de unos problemas personales ya resultos vuelvo a estar por aquí. Gracias a todos los que habéis seguido visitando este Twitter.    
    
    
    Carlos de Inglaterra visitando el set de 'Doctor Who' para conmemorar el 50 aniversario d la serie de ciencia-ficción http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/carlos-de-inglaterra-visitando-el-set.html …    
    
    
    Tráiler Red Band del remake de Oldboy y tráiler de 'Caminando entre dinosaurios 3D'  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/trailer-red-band-del-remake-de-oldboy-y.html …    
    
    
    El aprendiz del espectro' (Seventh Son), tráiler y póster de la película basada en Las crónicas de Wardstone http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/el-aprendiz-del-espectro-seventh-son.html …    
    
    
    FOX quier hacer una serie de ‘La liga de los hombres extraordinarios‘ (‘The League of Extraordinary Gentlemen’) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/fox-quier-hacer-una-serie-de-la-liga-de.html …    
    
    
    Greg Park y Aaron Kuder se encargarán de Action Comics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/greg-park-y-aaron-kuder-se-encargaran.html …    
    
    
    Sexy super promo para ScifyWorld, aprovechando el estreno de la nueva película de Superman, 'Man of Steel'http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/sexy-super-promo-para-scifyworld.html …    
    
    
    @rosenrod Yo espero que se arriesguen con algo diferente respecto a la peli. Hay material para hacer una buena serie.    
    
    
    Saving Mr. Banks, tráiler de la película del rodaje de Mary Poppins con Tom Hanks como Walt Disney http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/saving-mr-banks-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Alex de la Iglesia dirigirá 'Superlópez' que estará protagonizada por José Mota http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/alex-de-la-iglesia-dirigira-superlopez.html …    
    
    
    Wonder Woman, teaser del corto de animación de estétitca setenta para DC Nation http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/wonder-woman-teaser-del-corto-de.html …    
    
    
    Beware The Batman, clip e imagen promocional de la nueva película de animación de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/beware-batman-clip-e-imagen-promocional.html …    
    
    
    Antena 3 estrenará 'Arrow', la serie del superhéroe Green Arrow', este jueves en Antena 3 a las 22:30 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/antena-3-estrenara-arrow-la-serie-del.html …    
    
    
    El cómic 'X-Force', de mutantes Marvel, será adaptado al cine por Jeff Wadlow (‘Kick-Ass 2’) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/el-comic-x-force-de-mutantes-marvel.html …    
    
    
    “Lobezno Inmortal” / “The Wolverine”, 4 nuevos clips y un making off de la nueva película de este  superhéroe mutante http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-4-nuevos.html …    
    
    
    Inhuman, imagen promocional de Joe Madureira de la nueva serie Marvel con un curioso parecido a Prodigy-man  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/inhuman-imagen-promocional-de-joe.html …    
    
    
    Justice League: The Flashpoint Paradox, clip de la nueva película de animación de The Justice League http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/justice-league-flashpoint-paradox-clip.html …    
    
    
    Cómo entrenar a tu dragón 2, primer tráiler http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/como-entrenar-tu-dragon-2-primer-trailer.html …    
    
    
    300: El Origen de un Imperio, nuevo póster + New Comic-Con poster for Godizilla's reboot http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/300-el-origen-de-un-imperio-nuevo.html …    
    
    
    "Kick-Ass 2. Con un par", nuevo póster http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/kick-ass-2-con-un-par-nuevo-poster.html …    
    
    
    “Lobezno Inmortal”, 8 entrevistas al reparto mutantehttp://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-8.html    
    
    
    “Lobezno Inmortal” / “The Wolverine”, nuevo TV Spot de la película para China http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-8.html …    
    
    
    'The Wolverine' (Lobezno Inmortal) y 'X-Men Días del Futuro Pasado', nuevas imágenes http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/the-wolverine-lobezno-inmortal-y-x-men.html …    
    
    
    El cortometraje protagonizado por un superhéroe discapacitado está en fase de montaje. Seguiré informando.    
    
    
    La película 'Prodigy-man' podría estrenarse después del verano. Seguiré informando.    
    
    
    Todas las series de televisión que pasarán por la Comic-Con de San Diego 2013 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/todas-las-series-de-television-que.html …    
    
    
    Robocop de de Jesús Padilha, vídeo viral y nuevas imágenes http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/robocop-de-de-jesus-padilha-video-viral.html …    
    
    
    Necessary Evil: Super-Villains of DC Comics, tráiler del documental sobre los supervillanos del universo DC http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=9peY-v1pfFk …    
    
    
    Firefly Online, teaser del primer juego basado en la serie de ciencia-ficción de Joss Whedon (Los Vengadores, Buffy) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/firefly-online-teaser-del-primer-juego.html …    
    
    
    X-Men: Days of Future Past, primeras imágenes de los centinelas http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/x-men-days-of-future-past-primeras.html …    
    
    
    ¿Podría tener Prodigy-man un reboot?    
    
    
    Primeras imágenes de Cobie Smulders como Maria Hill en la serie 'Agents of S.H.I.E.L.D.' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/primeras-imagenes-de-cobie-smulders.html …    
    
    
    Clip del corto de la Agente Carter (Agent Carter) aparecida en la película 'Captain America: The First Avenger' http://insidemovies.ew.com/2013/07/19/comic-con-marvel-one-shot-agent-carter/ …    
    
    
    Veronica Mars, primer tráiler d la película protagonizada por Kristen Bell y q adaptará su popular serie d televisión http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/veronica-mars-primer-trailer-de-la.html …    
    
    
    “The Avengers: Age Of Ultron” será el titulo de la secuela de 'Los Vengadores' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/the-avengers-age-of-ultron-sera-el.html …    
    
    
    ‘Los juegos del hambre: En llamas’ 'The Hunger Games: Catching Fire'), nuevo tráiler y póster (Jennifer Lawrence) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/los-juegos-del-hambre-en-llamas-hunger.html …    
    
    
    Comic-Con 2013 San Diego, imágenes de 'X-Men: Dïas del Futuro Pasado', http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/comic-con-2013-san-diego-imagenes-de-x.html …    
    
    
    Comic-Con 2013 San Diego, imágenes de 'Guardianes de la Galaxia' y “Capitán América: El Soldado de Invierno” http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/comic-con-2013-san-diego-imagenes-de-x.html …    
    
    
    Batman aparecerá en 'Man of Steel 2' que se estrenará en 2015 y logo oficial de la secuela http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/batman-aparecera-en-man-of-steel-2-que.html …    
    
    
    Nuevo teaser trailer de ‘Helix‘, la nueva serie que Ronald D. Moore (’Battlestar Galactica‘) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/nuevo-teaser-trailer-de-helix-la-nueva.html …    
    
    
    Primeros pósters de “X-Men: Days of Future Past” con Xavier y Magneto http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/primeros-posters-de-x-men-days-of.html …    
    
    
    Supernatural - Comic-Con 2013 Video http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/supernatural-comic-con-2013-video.html …    
    
    
    Tú eres el siguiente (You're Next), tráiler de una de las películas de terror más esperadas de este año http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/tu-eres-el-siguiente-youre-next-trailer.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, tráiler dedicado a la villana Copperhead. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/batman-arkham-origins-trailer-dedicado.html …    
    
    
    “Kick-Ass 2. Con un par”,  clip del entrenamiento de Kick-Ass con Hit Girl http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/kick-ass-2-con-un-par-clip-del.html …    
    
    
    'Batman vs Superman' podría ser el título de la secuela de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/batman-vs-superman-podria-ser-el-titulo.html …    
    
    
    Jonathan Nolan no estará en la secuela de 'Man of Steel', 'Batman vs Superman' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/batman-vs-superman-podria-ser-el-titulo.html …    
    
    
    Hoy se estrena “Lobezno Inmortal” / “The Wolverine”, nuevo tráiler internacional, nuevo spot y 4 clips en español http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/hoy-se-estrena-lobezno-inmortal.html …    
    
    
    Frozen: El Reino del Hielo, nuevo tráiler http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/frozen-el-reino-del-hielo-nuevo-trailer.html …    
    
    
    “LEGO Marvel Super Heroes”, nuevo tráiler del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lego-marvel-super-heroes-nuevo-trailer.html …    
    
    
    Angry Birds Star Wars II, tráiler + Mad Max, tráiler del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/angry-birds-star-wars-ii-trailer-mad.html …    
    
    
    Justice League: The Flashpoint Paradox, nuevo clip de la nueva película de animación de la Liga de la Justicia http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/justice-league-flashpoint-paradox-nuevo.html …    
    
    
    Justice League War, vídeo promocional de la próxima película de animación q adaptará el primer arco d The New 52 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/justice-league-war-video-promocional-de.html …    
    
    
    'Gravity', avance de la película de ciencia-ficción de Alfosno Cuarón  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/gravity-avance-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    '47 Ronin', tráiler de la película de samurais y magia protagonizada por Keanu Reeves (Matrix) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/47-ronin-trailer-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Hoy es un día triste: Por el momento, 80 muertos y 168 heridos por un accidente de tren en Santiago de Compostela http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/hoy-es-un-dia-triste-por-el-momento-80.html …    
    
    
    'X-Men: Días del Futuro Pasado', vídeo de Magneto (Michael Fassbender) usando sus poderes http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/x-men-dias-del-futuro-pasado-video-de.html …    
    
    
    Lobezno Inmortal tendrá un director's cut más violento, sangriento y largo para Blu-ray/DVD  + 2 nuevos spots http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-tendra-un-directors.html …    
    
    
    Guardianes de la Galaxia ya ha comenzado su rodaje http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/guardianes-de-la-galaxia-ya-ha.html …    
    
    
    '12 Monos' podría convertirse en una serie de televisión para SyFy http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/12-monos-podria-convertirse-en-una.html …    
    
    
    Superman/Wonder Woman, imagen promocional de Tony Daniel para el nuevo cómic de Superman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/supermanwonder-woman-imagen-promocional.html …    
    
    
    Tres versiones diferentes de Zod en los nuevos cómics de Superman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/tres-versiones-diferentes-de-zod-en-los.html …    
    
    
    ‘Frankenstein’s Army‘ , tráiler de la película donde un científico nazi  crea supersoldados en la II Guerra Mundial http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/frankensteins-army-trailer-de-la.html …    
    
    
    Crawl to me, una producción de Rodar y Rodar que adaptará un cómic homónimo de terror de Alan Robert. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/crawl-to-me-una-produccion-de-rodar-y.html …    
    
    
    The Flash se estrenará en 2016 y podría ser dirigida por Greg Berlanti y guionizada por Dan Mazeau http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/the-flash-se-estrenara-en-2016-y-podria.html …    
    
    
    Imagen de Steven McNiven para Inhumanity, el nuevo evento de superhéroes Marvel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/imagen-de-steven-mcniven-para.html …    
    
    
    ¡¡Prodigy-man volverá en septiembre!! ¡¡Que tengáis unas buenas vacaciones!! pic.twitter.com/vZP8zLhBLz    
    
    
    Video: Centinela turnaround 360º X-Men: Días del Futuro Pasado http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/video-sentinel-turnaround-x-men-days-of.html …    
    
    
        
    
    
    Pósters e imágenes de The Amazing Spider-Man 2, X-Men: Days of Future Past, Guardianes de la Galaxia y Godzilla http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/marvel-one-shot-agent-carter-opening.html …    
    
    
    Batman (vídeojuegos y animación), imágenes de Batman: Arkahm Origins,Beware the Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/batman-videojuegos-y-animacion-imagenes.html …    
    
    
    Portadas alternativas de Skottie Young para Infinity, el nuevo evento de superhéroes Marvel dedicado a los Inhumanos http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/portadas-alternativas-de-skottie-young.html …    
    
    
    The CW hará una serie sobre Flash, quién debutará en la serie Arrow http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/the-cw-ha-anunciado-que-hara-una-serie.html …    
    
    
    ¿Alguien se anima a ponerse el traje de Prodigy-man con esta calor?... Aviso: La capucha y la chupa no llevan refrigeración.    
    
    
    Infinity Crisis, vídeo Making of del nuevo vídeojuego de Batman y otros superhéroes DC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/infinity-crisis-video-making-of-del.html …    
    
    
    Riddick, nuevo tráiler de la película de Vin Diesel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/riddick-nuevo-trailer-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Vídeo de Los Simpson con todas las referencias cinematográficas de las primeras cinco temporadas http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/sherlock-teaser-trailer-de-la-temporada.html …    
    
    
    Primeras tres páginas de Wonder Woman: Tierra Uno de Grant Morrison y Yanick Paquette http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/primeras-tres-paginas-de-wonder-woman.html …    
    
    
    Bryan Singer twittea una imagen de un centinela a escala real en 'X-Men: Days of Future Past' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/bryan-singer-twittea-una-imagen-de-un.html …    
    
    
    Promo de 'War World Z' con Barcelona y la Sagrada Familia incendiadas por los zombis http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/promo-de-war-world-z-con-barcelona-y-la.html …    
    
    
    Star Wars Rebels, concept arts de la serie de animación que substituirá a Star Wars Clone Wars http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/star-wars-rebels-concept-arts-de-la.html …    
    
    
    Beware The Batman, 2 clips  de la serie de animación CGI (3D) de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/beware-batman-2-clips-de-la-serie-de.html …    
    
    
    Infinity Crisis, vídeo Making of del nuevo vídeojuego de Batman y otros superhéroes DC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/infinity-crisis-video-making-of-del_7.html …    
    
    
    Lobezno Inmortal (The Wolverine), tres featurettes en español http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/lobezno-inmortal-wolverine-tres.html …    
    
    
    Imagénes del vídeojuego de Deadpool (Masacre) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/imagenes-del-videojuego-de-deadpool.html …    
    
    
    Bryan Singer sitúa 'X-Men: Días del Futuro Pasado' dentro de la cronología cinematográfica de la saga X-Men http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/bryan-singer-situa-x-men-dias-del.html …    
    
    
    El juego de Ender (Ender's Game), tráiler definitivo http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/el-juego-de-ender-enders-game-trailer.html …    
    
    
    Bryan Singer da nuevos detalles de  “X-Men: Días del Futuro Pasado” y nueva imagen del rodaje http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/bryan-singer-da-nuevos-detalles-de-x.html …    
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero) está a punto de alcanzar los 650 millones de dólares d recaudación en todo el mundo http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/man-of-steel-el-hombre-de-acero-esta.html …    
    
    
    Harrison Ford trabajará en 'Los Mercenarios 3' y Bruce Willis los deja http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/harrison-ford-trabajara-en-los.html …    
    
    
    Bryan Singer ha rodado las escenas de supervelocidad de Mercurio a 3600 frames por segundo http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/bryan-singer-ha-rodado-las-escenas-de.html …    
    
    
    (The Wolverine) Lobezno Inmortal, concept arts de Jessica Biel como la mutante Víper (Víbora)  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/the-wolverine-lobezno-inmortal-concept.html …    
    
    
    Ojo de Halcón y la Viuda Negra tendrán un mayor protagonismo en  'The Avengers: Age of Ultron' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/la-bruja-escarlata-de-avengers-age-of.html …    
    
    
    La Bruja Escarlata de 'The Avengers: Age of Ultron' llevará un traje diferente al de los cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/la-bruja-escarlata-de-avengers-age-of.html …    
    
    
    Vídeo e imágenes de la maga Zatanna en el vídeojuego Injustice: Gods Among Us http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/video-e-imagenes-de-la-maga-zatanna-en.html …    
    
    
    Os invito a ver el primer con los que participo en la Muestra de Cortos sin Cortes https://apps.facebook.com/cortossincortes/?v=11 …    
    
    
    Os invito a ver el segundo con los que participo en la Muestra de Cortos sin Cortes https://apps.facebook.com/cortossincortes/?v=22 …    
    
    
    Homeland, tráiler oficial de la temporada 3 (Season 3: Official Trailer) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/homeland-trailer-oficial-de-la.html …    
    
    
    Avance del corto de Metal Men para DC Nation-imágenes y clips d Beware the Batman,  nueva serie d animación d Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/avance-del-corto-de-metal-men-para-dc.html …    
    
    
    “Hulk and The Agents of S.M.A.S.H.”, nueva imagen de la serie de animación de Hulk http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/hulk-and-agents-of-smash-nueva-imagen.html …    
    
    
    Imágenes del rodaje de 'Guardianes de la Galaxia' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/imagenes-del-rodaje-de-guardianes-de-la.html …    
    
    
    'Guardianes de la Galaxia', teaser filtrado http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/guardianes-de-la-galaxia-teaser-filtrado.html …    
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado, tráiler filtrado http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/x-men-dias-del-futuro-pasado-trailer.html …    
    
    
    Imagen del collar inhibidor mutante en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/imagen-del-collar-inhibidor-mutante-en.html …    
    
    
    El General Zod (con un look a lo "Man of Steel") y Superman Cyborg en el vídeojuego  'Injustice: Gods Among Us'   http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/el-general-zod-con-un-look-lo-man-of.html …    
    
    
    Beware The Batman, clip del episodio 6 de la nueva serie de animación de Batman donde aparece Metamorpho http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/beware-batman-clip-del-episodio-6-de-la.html …    
    
    
    300: El Origen de un Imperio, nuevo tráiler internacional http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/300-el-origen-de-un-imperio-nuevo.html …    
    
    
    'Interstellar', sinopsis y reparto de la nueva película de Christopher Nolan (The Dark Knight Rises) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/interstellar-sinopsis-y-reparto-de-la.html …    
    
    
    The Wind Rises, tráiler de la nueva película de Hayao Miyazaki http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/the-wind-rises-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    “Thor: El Mundo Oscuro” / “Thor: The Dark World”,  imágenes de la secuela de 'Thor' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/thor-el-mundo-oscuro-thor-dark-world.html …    
    
    
    Big Hero 6, nuevo concept art de la primera película de animación de Disney protagonizada por superhéroes Marvel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/big-hero-6-nuevo-concept-art-de-la.html …    
    
    
    Superman: El regreso de Krypton, imagen promocional del próximo evento d los cómics d Superman con el regreso de H'El http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/superman-el-regreso-de-krypton-imagen.html …    
    
    
    Prodigy-man vuelve en septiembre!!    
    
    
    Entrevista sobre los FX de Man of Steel al supervisor Guillaume Rocheron http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/entrevista-sobre-los-fx-de-man-of-steel.html …    
    
    
    Vídeo del vídeojuego cancelado de Los Vengadores (The Avengers) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/video-del-videojuego-cancelado-de-los.html …    
    
    
    2 nuevas imágenes de 'X-Men: Días del Futuro Pasado' twiteadas por Bryan Singer http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/x-men-dias-del-futuro-pasado-nueva.html …    
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado, nueva imagen de Lobezno, la Bestia y el profesor Xavier en los años 70  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/x-men-dias-del-futuro-pasado-nueva.html …    
    
    
    ‘Agents of SHIELD‘, vídeos de presentación de los personajes principales de la serie  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/agents-of-shield-videos-de-presentacion.html …    
    
    
    “Teenage Mutant Ninja Turtles”, teaser de la temporada 2 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/teenage-mutant-ninja-turtles-teaser-de.html …    
    
    
    La Liga de Asesinos de Ra's Al Ghul aparecerá en 'Arrow' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/la-liga-de-asesinos-de-ras-al-ghul.html …    
    
    
    Epic: El mundo secreto, tráiler de la nueva y espectacular película de animación del director de Ice Age http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/epic-el-mundo-secreto-trailer-de-la.html …    
    
    
    Iron Man 3, concept arts de las armaduras y de Extremis http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/iron-man-3-concept-arts-de-las.html …    
    
    
    Rebuild of Evangelion 3.0, tráiler de la película de animación que estará en el festival de Sitges 2013 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/rebuild-of-evangelion-30-trailer-de-la.html …    
    
    
    Jeff Lemire y Mike McKone se encargarán del cómic JLC (Justice League of Canada) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/jeff-lemire-y-mike-mckone-se-encargaran.html …    
    
    
    Imagen promocional de Brett Booth para el cómic Batman/Superman, donde se alternará junto a Jae Lee http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/imagen-promocional-de-brett-booth-para.html …    
    
    
    Homeland, tráiler de la tercera temporada (season 3) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/homeland-trailer-de-la-tercera.html …    
    
    
    Nuevas imágenes del vídeojuego Batman: Arkham Origins  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/nuevas-imagenes-del-videojuego-batman.html …    
    
    
    Avance de los cortos de animación de Doom Patrol y Shade the Changing Man para DC Nation http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/avance-de-los-cortos-de-animacion-de.html …    
    
    
    Green Lantern, diseños alternativos desechados para la película realizados por Tsvetomir Georgiev http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/green-lantern-disenos-alternativos.html …    
    
    
    Ben Affleck será el nuevo Batman en 'Man of Steel 2', la secuela de Superman que dirigirá Zack Snyder http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/ben-affleck-sera-el-nuevo-batman-en-man.html …    
    
    
    Primera imagen de Batman en 'Justice League: War', la película d eJustice League de TheNew52 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/primera-imagen-de-batman-en-justice.html …    
    
    
    Escena de Ben Affleck como Superman en la película 'Hollywoodland' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/escena-de-ben-affleck-como-superman-en.html …    
    
    
    Nueva imagen de "Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D.” con Lola, el coche del agente Coulson http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/nueva-imagen-de-marvels-agents-of.html …    
    
    
    Lady Gaga reaparece y Justice Timberlake triunfa en la espectacular gala de los premios MTV http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/lady-gaga-reaparece-y-justice.html …    
    
    
    Ronan será el villano principal de "Guardianes de la Galaxia" de James Gunn http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/ronan-sera-el-villano-principal-de.html …    
    
    
    47 Ronin, póster de la nueva película de Keanu Reeves http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/47-ronin-poster-de-la-nueva-pelicula-de.html …    
    
    
    'Tomorrowland', sinopsis oficial de la nueva película de Brad Bird y el guionista Damon Lindelof http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/tomorrowland-sinopsis-oficial-de-la.html …    
    
    
    Concept arts de Galactus para 'Los 4-Fantásticos y Silver Surfer' realizados por Daniel James Cox http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/concept-arts-de-galactus-para-los-4.html …    
    
    
    Primer póster oficial y banner de la temporada 2 de 'Arrow' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/primer-poster-oficial-y-banner-de-la.html …    
    
    
    Tráiler del vídeojuego “Teenage Mutant Ninja Turtles: Desde las sombras” http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/trailer-del-videojuego-teenage-mutant.html …    
    
    
    Imagen promocional del cómics que adaptará la serie de animación 'Beware The Batman' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/imagen-promocional-del-comics-que.html …    
    
    
    Ridley Scott ya tiene guionista para la segunda parte de Blade Runner http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/ridley-scott-ya-tiene-guionista-para-la.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 4 podría incluir a otros personajes del univeso Spider-Man como Venom http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/the-amazing-spider-man-4-podria-incluir.html …    
    
    
    Thor y Loki en Empire promocionando  'Thor: The Dark World' y nuevas imágenes de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/thor-y-loki-en-empire-promocionando.html …    
    
    
    inFAMOUS Second Son - Trailers (PS4) - El primer vídeojuego de superhéroes para PS4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/infamous-second-son-trailers-ps4-el.html …    
    
    
    Llega 'Cazadores de sombras: Ciudad de hueso', la nueva película de Lily Collins y Jamie Campbell Bower http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/llega-cazadores-de-sombras-ciudad-de.html …    
    
    
    Estrenos 30 de agosto: 'Epic: El mundo secreto' y  'Kick-Ass 2: Con un par' - trailers
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/08/estrenos-30-de-agosto-epic-el-mundo.html …    
    
    
    Hayao Miyazaki anuncia oficialmente que se retira del cine http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/hayao-miyazaki-anuncia-oficialmente-que.html …    
    
    
    Un gif mostrando el proceso de creación un dibujo del cómic de la serie 'Serenity' de Joss Whedon (Los Vengadores) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/un-gif-mostrando-el-proceso-de-creacion.html …    
    
    
    Ladrones del tiempo, una serie de viajes en el tiempo española que Antena 3 podría estrenar esta temporada http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/ladrones-del-tiempo-una-serie-de-viajes.html …    
    
    
    Emily VanCamp es la agente 13 n Capitán América: El Soldado de Invierno + Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D., new promo http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/emily-vancamp-sera-la-agente-13-en.html …    
    
    
    Bradley Cooper pondrá la voz de Mapache Cohete en 'Guardianes de la Galaxia'. CONFIRMADO http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/bradley-cooper-pondra-la-voz-de-mapache.html …    
    
    
    Promo de dos series de superhéroes para este otoño: 'Arrow' (season 2) y 'The Tomorrow People' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/promo-de-dos-series-de-superheroes-para.html …    
    
    
    Stan Lee versión LEGO http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/stan-lee-version-lego.html …    
    
    
        
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero) volverá a los cines de Estados Unidos durante una semana http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/superman-vs-batman-la-secuela-de-man-of.html …    
    
    
    Vídeo de captura de movimiento del vídeojuego 'Batman: Arkham Origins' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-arkham-origins-blackgate-trailer.html …    
    
    
    “Batman: Arkham Origins Blackgate”, tráiler del juego que se sitúa tras los acontecimientos de ‘Arkham Origins’ + http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-arkham-origins-blackgate-trailer.html …    
    
    
    El blog 1936visiones ha cambiado de look. Os invito a verlo: http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    La página oficial de la película 'Prodigy-man' ha cambiado de look. Os invito a verlo: http://prodigy-man.blogspot.com.es/     
    
    
    Marvel's Hulk & the Agents os S.M.A.S.H., clip del capítulo 3 de la nueva serie de animación de Hulk http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvels-hulk-agents-os-smash-clip-del.html …    
    
    
    Novedades de los cómics de Panini y los superhéroes Marvel para octubre 2013 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/novedades-de-los-comics-de-panini-y-los.html …    
    
    
    Infinity, tráiler del nuevo evento de los superhéroes de Marvel Comics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/infinity-trailer-del-nuevo-evento-de.html …    
    
    
    Gif del mes de los villanos de DC Comics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/gif-del-mes-de-los-villanos-de-dc-comics.html …    
    
    
    Banner con todos los tributos de 'Los Juegos del Hambre: En llamas' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/banner-con-todos-los-tributos-de-los.html …    
    
    
    Superhéroes que rompen el suelo cuando aterrizan: Prodigy-man, Thor 2, Superman returns http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/superheroes-que-rompen-el-suelo-cuando.html …    
    
    
    Megan Fox disfrazada de Supergirl y otros 25 espectaculares pósters de películas de los últimos tiempos y más... http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/megan-fox-disfrazada-de-supergirl-y.html …    
    
    
    Superhéroes que rompen el suelo cuando aterrizan: Prodigy-man http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=BD7cV-78L-I …    
    
    
    LEGO Marvel Super Heroes, tráiler centrado en Stan Lee http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/lego-marvel-super-heroes-trailer.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, primer TV Spot http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/thor-el-mundo-oscuro-primer-tv-spot.html …    
    
    
    Imágenes del Capitán América de Adi Granov (Iron Man) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagenes-del-capitan-america-de-adi.html …    
    
    
    Arrow, nueva promo de la temporada 2 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/arrow-nueva-promo-de-la-temporada-2.html …    
    
    
    Concept arts de 'Thor' de la empresa Massive Black con diseños alternativos de Thor y los gigantes de hielo http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/concept-arts-de-thor-de-la-empresa.html …    
    
    
    Concepts arts de Jim Carson para 'X-Men: La Primera Generación' y 'Capitán América: El Primer Vengador' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/concepts-arts-de-jim-carson-para-x-men.html …    
    
    
    Iron Man 3 ya está a la venta en DVD y Blu-ray http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/iron-man-3-ya-esta-la-venta-en-dvd-y.html …    
    
    
    El posible argumento de Superman vs Batman - Reflexion personal sobre la nueva película de Henry Cavill y Ben Affleck http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/el-posible-argumento-de-superman-vs.html …    
    
    
    Primera imagen de Wonder Woman en 'Justice League: War', la nueva película de animación de la Justice League http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/primera-imagen-de-wonder-woman-en.html …    
    
    
    Gravity,tráiler definitivo de la nueva película de Alfonso Cuarón, George Clooney y Sandra Bullock http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/gravitytrailer-definitivo-de-la-nueva.html …    
    
    
    “Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D.”, dos promos en español http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvels-agents-of-shield-dos-promos-en.html …    
    
    
    Is He...? y Are They...? son los nuevos pósters misteriosos de Marvel Cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/is-he-y-are-they-son-los-nuevos-posters.html …    
    
    
    Nueva imagen promocional de X-Men: Días del Futuro Pasado donde Trask-industries informa d signos d mutación genética http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/nueva-imagen-promocional-de-x-men-dias.html …    
    
    
    Póster de la temporada 4 de The Walking Dead de AMC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/poster-de-la-temporada-4-de-walking.html …    
    
    
    Thor: El mundo oscuro, dos nuevos póster y primer tráiler de su vídeojuego para móviles http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/thor-el-mundo-oscuro-dos-nuevos-poster.html …    
    
    
    Tráiler del reboot de Robocop y estrenos 6-09-2013: 'Tú eres el siguiente' y 'Riddick' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/trailer-del-reboot-de-robocop-y.html …    
    
    
    Mad Max: Fury Road, primera imagen de Tom Hardy (Bane) como Mad Max http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/mad-max-fury-road-primera-imagen-de-tom.html …    
    
    
    Ganadores de los Premios Hugo 2013 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/ganadores-de-los-premios-hugo-2013.html …    
    
    
    Beware The Batman, 2 clips de la nueva serie de animación de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/beware-batman-2-clips-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    Trailer del corto 'Plastic Man - Superheroes War Pajamas' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/trailer-del-corto-plastic-man.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, making off sobre la tecnología PhysX de Nvidia aplicada a la capa de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-arkham-origins-making-off-sobre.html …    
    
    
        
    
    
    The Walking Dead, avances del primer episodio de la temporada 4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/the-walking-dead-avances-del-primer.html …    
    
    
    Videoclip de la canción principal de 'Zipi y Zape y el club de la canica' cantada por Cali y El Dandee http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/videoclip-de-la-cancion-principal-de.html …    
    
    
    Llega All-New Marvel NOW!, la fase dos de los cómics de Marvel Now! http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/llega-all-new-marvel-now-la-fase-dos-de.html …    
    
    
    Estamos montando un corto sobre un nuevo superhéroe que podría verse en el estreno de la película Prodigy-man, que podría ser en oct o nov.    
    
    
        
    
    
    La maldición de Chucky, RED BAND TRAILER  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/la-maldicion-de-chucky-red-band-trailer.html …    
    
    
    Imagen de Shazam en 'Justice League: War', la nueva película de animación de la Liga de la Justicia http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagen-de-shazam-en-justice-league-war.html …    
    
    
    'Marvel: Agent Carter', cortometraje que hace de secuela y spin-off de ‘Capitán América: El primer vengador’ http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvel-agent-carter-cortometraje-que.html …    
    
    
    Jurassic World, teaser filtrado de la Parque jurásico 4  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/jurassic-world-teaser-filtrado-de-la.html …    
    
    
    Hoy se enfrentan 'Arrow' y 'Aguila Roja' en Antena 3 y La 1, respectivamente. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/hoy-se-enfrentan-arrow-y-aguila-roja-en.html …    
    
    
    Mañana se estrena 'Percy Jackson y el mar de los monstruos', película con Anthony Stewart Head y Nathan Fillion http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/manana-se-estrena-percy-jackson-y-el.html …    
    
    
    Primer póster del reboot de Robocop e imágenes oficiales http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/primer-poster-del-reboot-de-robocop-e.html …    
    
    
    Crimson Peak, el nuevo proyecto de Guillermo del Toro (Pacific Rim) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/crimson-peak-el-nuevo-proyecto-de.html …    
    
    
        
    
    
    Los cómics digitales de Smallville Season 11 se convertirán en miniseries http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/los-comics-digitales-de-smallville.html …    
    
    
    Ant-Man (El Hombre Hormiga) se estrenará el 31 de julio de 2015 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/ant-man-el-hombre-hormiga-se-estrenara.html …    
    
    
    Joe Carnahan termina el guión de Némesis, basado en un cómic de Mark Millar http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/joe-carnahan-termina-el-guion-de.html …    
    
    
    J.K. Rowling escribirá una nueva película de Harry Potter http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/jk-rowling-escribira-una-nueva-pelicula.html …    
    
    
    La primera semana de octubre podríamos tener acabado el cortometraje protagonizado por un superhéroe discapacitado.    
    
    
    El corto protagonizado por un superhéroe discapacitado podría verse en el estreno de la película 'Prodigy-man', que podría ser en octubre.    
    
    
    Hola Lucía. Me llamo Xavi Cristóbal, tb soy fan d Guillermo Del Toro. Aprovecho presentarte la peli 'Prodigy-man', (http://prodigy-man.blogspot.com/ )    
    
    
    Mighty Avengers, un cómic que reúne a los superhéroes de la serie de Disney, Ultimate Spider-Man http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/mighty-avengers-un-comics-que-reune-los.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, nueva imagen promocional del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-arkham-origins-nueva-imagen.html …    
    
    
    Dibujo de Tony Daniel para Superman/Wonder Woman #1, el nuevo cómics de estos dos superhéroes DC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/dibujo-de-tony-daniel-para.html …    
    
    
    Imagen de Darkseid en 'Justice League: War', la nueva película de animación de la Liga de la Justicia de The New 52 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagen-de-darkseid-en-justice-league.html …    
    
    
    Beware The Batman, clips de animación del episodio 8 de la nueva serie de animación de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/beware-batman-clips-de-animacion-del.html …    
    
    
    Dibujo de Kevin Marguire para el cómic 'Los Guardianes de la Galaxia' de Brian Michael Bendis http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/dibujo-de-kevin-marguire-para-el-comic.html …    
    
    
        
    
    
    Making off de 'Infinite Crisis', el nuevo vídeo de los superhéroes DC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/making-off-de-infinite-crisis-el-nuevo.html …    
    
    
    'X-Men: Días del Futuro Pasado' y 'The Amazing Spider-Man 2', nuevas imágenes http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/x-men-dias-del-futuro-pasado-nueva.html …    
    
    
    “Dredd: Underbelly”, el cómic que será la secuela de 'Dredd' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/dredd-underbelly-el-comic-que-sera-la.html …    
    
    
    Open Windows, tráiler del nuevo film de Nacho Vigalondo + Tráiler del remake de 'Oldboy' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/open-windows-trailer-del-nuevo-film-de.html …    
    
    
    MPH será el nuevo cómic de Mark Millar donde explorará la supervelocidad http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/mph-sera-el-nuevo-comic-de-mark-millar.html …    
    
    
    “Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D.”, imágenes del rodaje en Estocolmo del capítulo 4  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvels-agents-of-shield-imagenes-del.html …    
    
    
    Justin Bieber gasta una broma sugiriendo que podría ser Robin en 'Superman / Batman', la secuela de 'Man of Steel' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/justin-bieber-gasta-una-broma.html …    
    
    
    Robert Englund confirma que Mark Hamill está entrenándose para ser Luke Skywalker en "Star Wars: Episode VII" http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/robert-englund-confirma-que-mark-hamill.html …    
    
    
    Julianna Moore ha sido fichada por 'Los juegos de hambre' partes 3 y 4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/julianna-moore-ha-sido-fichada-por-los.html …    
    
    
    Prodigy-man, superhéroe low-cost, nueva imagen promocional de la película  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/prodigy-man-nueva-imagen-promocional-de.html …    
    
    
    Batman vs Superman será el título de la secuela de 'Man of Steel', según Kevin Tsujihara, CEO de Warner Bros. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-vs-superman-sera-el-titulo-de-la.html …    
    
    
    25 espectaculares fotos de lugares abandonados  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/25-espectaculares-fotos-de-lugares.html …    
    
    
    Lobezno Inmortal, imagen del traje clásico desechado  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/lobezno-inmortal-imagen-del-traje.html …    
    
    
        
    
    
    Póster de la película de superhéroes low-cost 'Prodigy-man' dedicado al Alzheimer. pic.twitter.com/KigooOHmnh    
    
    
    25 espectaculares fotos de lugares abandonados http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/25-espectaculares-fotos-de-lugares_23.html …    
    
    
    Sinopsis de 'Capitán América: El Soldado de Invierno / Captain America: The Winter Soldier http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/sinopsis-de-capitan-america-el-soldado.html …    
    
    
    Primera prueba de Christian Bale para Batman Begins con el traje de Val Kilmer http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/primera-prueba-de-christian-bale-para.html …    
    
    
    Robocop, primer tráiler en español del reboot de Robocop http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/robocop-primer-trailer-en-espanol-del.html …    
    
    
    Vídeo gameplay del vídeojuego Batman: Arkham Origins http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/video-gameplay-del-videojuego-batman.html …    
    
    
    Vídeo de Batman y Robin contra Bane y el Joker en Batman: Arkahm Origins http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/video-gameplay-del-videojuego-batman.html …    
    
    
    Concept Video game of Star Wars 1313 / Proceso creativo del vídeojuego cancelado Star Wars 1313 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/concept-video-game-of-star-wars-1313.html …    
    
    
    Marvel planea hacer una serie sobre Peggy Carter http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvel-planea-hacer-una-serie-sobre.html …    
    
    
    Imagen de la Batcueva en 'Batman: Arkahm Origins', el nuevo vídeojuego de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagen-de-la-batcueva-en-batman-arkahm.html …    
    
    
    Imagen de Green Lantern en Justice League: War, la nueva película de animación de La Liga de la Justicia http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagen-de-green-lantern-en-justice.html …    
    
    
    Arte conceptual de Adi Granov para Kotobukiya y sus figuras de superhéroes Marvel (Thor, Hulk, Iron Man...) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/arte-conceptual-de-adi-granov-para.html …    
    
    
    Imágenes de la guarida de las Tortugas Ninja en su reboot cinematográfico http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagenes-de-la-guarida-de-las-tortugas.html …    
    
    
    The Awesomes, tráiler de la serie de animación y superhéroes de Seth Meyers y Michael Shoemaker para  Hulu http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/the-awesomes-trailer-de-la-serie-de.html …    
    
    
    Imagen promocional de “Marvel Los Vengadores Unidos” (Marvel's Avengers Assemble),serie de animación de Disney XD http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/imagen-promocional-de-marvel-los.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, nuevo TV Spot http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/thor-el-mundo-oscuro-nuevo-tv-spot.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, tráiler PS3 con los trajes Knightfall y Batman serie TV años 60  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/batman-arkham-origins-trailer-ps3-con.html …    
    
    
    “Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D.", nuevo tráiler, escenas d rodaje y entrevistas a Joss Whedon y Elizabeth Henstridge http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/marvels-agents-of-shield-nuevo-trailer.html …    
    
    
    Need for Speed, tráiler de la adaptación al cine del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/need-for-speed-trailer-de-la-adaptacion.html …    
    
    
    Cuatro pósters de 'Watchmen' no utilizados en la promoción de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/cuatro-posters-de-watchmen-no.html …    
    
    
    Concepts arts de Galactus para 'Los 4 Fantásticos y Silver Surfer' por Daniel James Cox  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/concepts-arts-de-galactus-para-los-4.html …    
    
    
    The Avengers: Age of Ultron, teaser de la secuela de 'Los Vengadores' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/the-avengers-age-of-ultron-teaser-de-la.html …    
    
    
    Se rumorea que Wonder Woman podría trabajar en Batman vs Superman, la secuela de Man of Steel (El Hombre de Acero) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/se-rumorea-que-wonder-woman-podria.html …    
    
    
    Fox podría haber dado luz verde a la serie 'Gotham', que se ambientaría dentro de la trilogía de Batman de Nolan http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/fox-podria-haber-dado-luz-verde-la.html …    
    
    
    Cuatro emitirá 'Marvel, Agents of S.H.I.E.L.D.' a principios de 2014 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/cuatro-emitira-marvel-agents-of-shield.html …    
    
    
    La próxima semana podría confirmarse la fecha del estreno de la película 'Prodigy-man' más "una sorpresa".    
    
    
    Beware The Batman, 2 clips del episodio 10 de la nueva serie de animación de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/beware-batman-2-clips-del-episodio-10.html …    
    
    
    Arrow, nueva promo del episodio 2 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/arrow-nueva-promo-del-episodio-2.html …    
    
    
    Last Days On Mars, tráiler de un film de terror ambientado al planeta Marte http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/last-days-on-mars-trailer-de-un-film-de.html …    
    
    
    The Tomorrow People, tráiler largo de la nueva serie de superhéroes de The CW http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/09/the-tomorrow-people-trailer-largo-de-la.html …    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  El Hobbit: La Desolación de Smaug, primer tráiler completo    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Batman: Arkham Origins, nuevo vídeo del vídeojuego de 22 minutos + Catwoman en el vídeojuego Infinite Crisis    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/   “Iron Man & Hulk: Heroes United”, tráiler de la nueva película de animación de Hulk y Iron Man    
    
    
    En breve anunciaré la fecha del estreno oficial de la película 'Prodigy-man'. Estad atentos!!    
    
    
    La película de superhéroes 'Prodigy-man' se estrena el 22 de noviembre en el Centre d'Arts de Santa Mònica de Barcelona, a las 18,30h.    
    
    
    El estreno de la película Prodigy-man en el Centre d'Arts de Santa Mònica es gratuito. Aforo: 100 personas. Metro: L5 - estación Drassanes.    
    
    
    Más información sobre el estreno de la película 'Prodigy-man' en http://www.artssantamonica.cat/  y http://prodigy-man.blogspot.com.es/     
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  - El guión del reboot de Los 4-Fantásticos será reescrito por Simon Kinberg    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  - David Goyer preparará una serie sobre Constantine para NBC    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  - Ant-Man, primera imagen de detrás de las cámaras del traje    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  - Zipi y Zape y el Club de la Canica se estrena mañana    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  - Lobezno Inmortal saldrá a la venta en noviembre en DVD, Blu-Ray y también la edición extendida    
    
    
    Beware The Batman, clips del episodio 11 de la serie de animación 3D de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/beware-batman-clips-del-episodio-11-de.html …    
    
    
    Thor: El mundo oscuro, nuevo TV Spot y primer clip de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/thor-el-mundo-oscuro-nuevo-tv-spot-y.html …    
    
    
    The Walking Dead, 2 nuevas promos de la temporada 4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/the-walking-dead-2-nuevas-promos-de-la.html …    
    
    
    Imágenes de Colin Firth y Taron Egerton en la película The Secret Service de Matthew Vaughn y un cómic de Mark Millar http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagenes-de-colin-firth-y-taron-egerton.html …    
    
    
    Kick-Ass 2, imágenes del vídeojuego de la película basada en un cómic de Mark Millar http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/kick-ass-2-imagenes-del-videojuego-de.html …    
    
    
    Los Vengadores: La era de Ultrón, Aaron Taylor-Johnson y Elizabeth Olsen interpretarán a Mercurio y Bruja Escarlata http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/los-vengadores-la-era-de-ultron-aaron.html …    
    
    
        
    
    
    I, Frankenstein, tráiler de la versión moderna protagonizada por Aaron Eckhart http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/i-frankenstein-trailer-de-la-version.html …    
    
    
    Guillermo del Toro dirige una intro de los Simpson homenajeando al cine de terror y fantasía http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/guillermo-del-toro-dirige-una-intro-de.html …    
    
    
    El Capitán Rayo Mágico, el corto con un superhéroe discapacitado en el estreno de 'Prodigy-man'http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/el-capitan-rayo-magico-el-corto.html … pic.twitter.com/uGavNoyvf9    
    
    
    Five Years Laters será el próximo evento DC y durante un mes narrará acontecimientos situados cinco años en el futuro http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/five-years-laters-sera-el-proximo.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, nuevas imágenes y un banner para Rusia  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/thor-el-mundo-oscuro-nuevas-imagenes-y.html …    
    
    
    Marc Guggenheim comenta que en Arrow podrían adaptar El Escuadrón Suicida y Brids of Prey  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/marc-guggenheim-comenta-que-en-arrow.html …    
    
    
    Nuevo póster de la temporada 2 de Arrow  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/marc-guggenheim-comenta-que-en-arrow.html …    
    
    
    Imagen promocional de las nuevas series de animación Marvel/Disney: http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagen-promocional-de-las-nuevas-series.html …    
    
    
    Star Wars Rebels: Teaser Trailer de la nueva serie de animación 3D de Star Wars de Disney http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/star-wars-rebels-teaser-trailer-de-la.html …    
    
    
    Marvel's Agents of SHIELD, promo del episodio 4 'Eye-Spy' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/marvels-agents-of-shield-promo-del_10.html …    
    
    
    Versión LEGO del póster de 'Thor: El Mundo Oscuro' para el vídeojuego 'LEGO Marvel Super Heroes' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/version-lego-del-poster-de-thor-el.html …    
    
    
    Imagen de Superman, Batman y Green Lantern en Justice League: War, la nueva película de animación de superhéroes DC http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagen-de-superman-batman-y-green.html …    
    
    
    Misfits, tráiler de la quinta y última temporada de la serie de superhéroes del canal E4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/misfits-trailer-de-la-quinta-y-ultima.html …    
    
    
    En noviembre llegarán los últimos superhéroes del 2013!!    
    
    
    El 46 Festival de Sitges arranca hoy viernes dirigido por Ángel Sala http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/el-46-festival-de-sitges-arranca-hoy.html …    
    
    
    Mindscape, tráiler de una película española que será proyectada en el 46 Festival de Sitges http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/mindscape-trailer-de-una-pelicula.html …    
    
    
    Arrow, imágenes de los personajes principales de la segunda temporada http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/arrow-imagenes-de-los-personajes.html …    
    
    
        
    
    
    LEGO Marvel Superheroes, nuevas imágenes del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/lego-marvel-superheroes-nuevas-imagenes.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, nuevos pósters http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/thor-el-mundo-oscuro-nuevos-posters.html …    
    
    
    'Turbo', tráiler de la nueva película de DreamWorks protagonizada por un caracol de superpoderes http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/turbo-trailer-de-la-nueva-pelicula-de.html …    
    
    
    ABC hará un temporada de 22 episodios de ‘Marvel’s Agents of S.H.I.E.L.D.’ http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/abc-hara-un-temporada-de-22-episodios.html …    
    
    
    Prodigy-man se proyectará en el FNAC Triangle de Barcelona el 23 de noviembre http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/prodigy-man-se-proyectara-en-el-fnac.html …    
    
    
    Portada del la edición ultimate del vídeojuego  Injustice: Gods Among Us http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/portada-del-la-edicion-ultimate-del.html …    
    
    
    Bitten, tráiler de una serie sobre hombres-lobo protagonizada por Laura Vendervoort (Supergirl en Smallville) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/bitten-trailer-de-una-serie-sobre.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, tráiler del juego gratuito para móviles para iOS y Android http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/batman-arkham-origins-trailer-del-juego.html …    
    
    
        
    
    
    Star Wars: The Clones Wars, promo y clip de los últimos episodios que se emitirán en 2014 http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Imágenes del cortometraje de Zack Snyder para el 75 aniversario de Superman, duración 1:30 minutos http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagenes-del-cortometraje-de-zack.html …    
    
    
    Imagen de la versión en cómic de John Diggle de 'Arrow', interpretado en la serie por David Ramsey http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagen-de-la-version-en-comic-de-john.html …    
    
    
    Imágenes de Damian: Son of Batman, la miniserie de Andy Kubert que será la continuación del cómic Batman #666 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/imagenes-de-damian-son-of-batman-la.html …    
    
    
    The Trial of Jean Grey, imágen del cómic crossover entre X-Men y Guardianes de la Galaxia http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/the-trial-of-jean-grey-imagen-del-comic.html …    
    
    
    Ant-Man, versión LEGO para el vídeojuego 'LEGO Marvel Super Heroes' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/ant-man-version-lego-para-el-videojuego.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, 2 nuevas imágenes promocionales del vídeojuego http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/the-amazing-spider-man-2-2-nuevas.html …    
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado podría estrenarse en el formato de 48 fps http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/x-men-dias-del-futuro-pasado-podria.html …    
    
    
    El corto animado de Superman de Zack Snyder 'Superman 75th Anniversary' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/el-corto-animado-de-superman-de-zack.html …    
    
    
    Marvel está preparando 4 nuevas series y una miniserie de superhéroes para televisión http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/marvel-esta-preparando-4-nuevas-series.html …    
    
    
    Primera imagen de Green Arrow y Canario Negro juntos en 'Arrow' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/primera-imagen-de-green-arrow-y-canario.html …    
    
    
    50 concepts art de películas Marvel recopilados por la revista Empire http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/50-concepts-art-de-peliculas-marvel.html …    
    
    
    Batman vs. Superman comienza a rodarse este sábado en Los Angeles  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/batman-vs-superman-comienza-rodarse.html …    
    
    
    El cortometraje animado del 75 aniversario de Superman en HD y dirigido por Zack Snyder http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ebXB0lBoaQ0 …    
    
    
    Arrow, promo del epidio 3 season 2 - Broken Dolls http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/arrow-promo-del-epidio-3-season-2.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, nuevo clip y featurette http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/thor-el-mundo-oscuro-nuevo-clip-y.html …    
    
    
    Palmarés del Festival de Sitges 2013 http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    La leyenda del samurái: 47 Ronin', nuevo tráiler del remake con Kenau Reeves http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Tom Hanks y Sandra Bullock rememoran 'Big' 25 años después http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Tarzán, tráiler de la nueva película de animación en 3D http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Tráiler del 50 aniversario de 'Doctor Who' http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Sensacional spot de la compañía d telefonía móvil True Move para su última campaña Giving is the best communication  http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Batman vs Superman, primeras imágenes del rodaje de la secuela de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    El juego de Ender (Ender's Game), 9 clips de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Imagen de los Superman que realizó Dusty Abell para el corto animado del 75 aniversario de Superman http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, Featurette subtitulado en español y TV Spot 4 http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Batman vs. Superman, 2 vídeos del rodaje de este pasado sábado http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Quedan 30 días para el estreno de la película 'Prodigy-man' y el cortometraje 'El Capitán Rayo Mágico' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/quedan-30-dias-para-el-estreno-de-la.html …    
    
    
    Capitán América: El Soldado de Invierno, primer teaser (Captain America: The Winter Soldier) http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Agents of SHIELD, promo del sexto episodio http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Tráiler del vídeojuego Teenage Mutant Ninja Turtles http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Batman: Arkahm Origins, nuevo tráiler subtitulado en español http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Una recomendación: 'Gravity' de Alfonso Quarón http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Así podría ser el Batmovil de Batman en 'Batman vs Superman', un cadillac mejorado http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Arrow, promo del episodio 4 'Crucible' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/arrow-promo-del-episodio-4-crucible.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, nuevo featurette subtitulado en español http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/thor-el-mundo-oscuro-nuevo-featurette.html …    
    
    
    X-Men: Días del futuro pasado, primer teaser http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/x-men-dias-del-futuro-pasado-primer.html …    
    
    
    Capitán América: El soldado de invierno, primer tráiler oficial (Captain America: The First Soldier) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/capitan-america-el-soldado-de-invierno_25.html …    
    
    
    El blog 1936visiones ha superado las 50.000 visitas en 2013 y 500.000 desde diciembre de  2006 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/el-blog-1936visiones-ha-superado-las.html …    
    
    
    Prodigy-man, nueva imagen promocional pre-estreno (22 de noviembre) pic.twitter.com/IuJ7cgAKM9    
    
    
    X-Men: Dïas del Futuro Pasado, primeras imágenes oficiales http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/x-men-dias-del-futuro-pasado-primeras.html …    
    
    
    Los juegos del hambre: En llamas, tráiler final (The Hunger Games: Catching Fire) http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    SPECIAL ANIMATION Aviones: Equipo de rescate, tráiler de Aviones de Pixar http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    SPECIAL ANIMATION Toy Story of Terror, corto de animación de Pixar dedicado a Halloween http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    SPECIAL ANIMATION 'Frozen: El reino del hielo', tráiler definitivo de la nueva película de animación de Disney http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    SPECIAL ANIMATION Justice League: War, tráiler de la nueva película de animación de La Liga de La Justicia http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Cuatro estrenará 'Marvel's, Agents of SHIELD' este domingo a las 21:30 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/cuatro-estrenara-marvels-agents-of.html …    
    
    
    Los Simpson renuevan por su temporada 26 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/los-simpson-renuevan-por-su-temporada-26.html …    
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado, tráiler en español - estreno 23 de mayo http://prodigy-man.blogspot.com.es/     
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado, tráiler en español - estreno 23 de mayo http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Aguila Roja renueva por una séptima temporada http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/10/aguila-roja-renueva-por-una-septima.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Guardianes de la Galaxia y Magneto en X-Men: Días del Futuro Pasado http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/nuevas-imagenes-de-guardianes-de-la.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro supera los 109 millones de dólares de taquilla mundial y  tráiler del vídeojuego para móviles  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/thor-el-mundo-oscuro-supera-los-109.html …    
    
    
    Arrow, arte conceptual de Tigre de Bronce y Canario Negro. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/arrow-arte-conceptual-de-tigre-de.html …    
    
    
    La LEGO Película (The LEGO Movie), tráiler http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/la-lego-pelicula-lego-movie-trailer.html …    
    
    
    El juego de Ender, nueva imagen promocional de la última película de Harrison Ford (Star Wars, Indiana Jones)http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/el-juego-de-ender-nueva-imagen.html …    
    
    
    'Marvel's Agents of SHIELD' contará con un capítulo crossover con 'Thor. El mundo oscuro' 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/marvels-agents-of-shield-contara-con.html …    
    
    
    'Marvel's Agents of SHIELD' podría contar con un episodio crossover con 'Capitán América: El Soldado de Invierno' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/marvels-agents-of-shield-contara-con.html …    
    
    
    El Blog 1936visiones supera las 50.000 visitas en 2013 y alcanza casi 520.000 visitas desde su creación http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/el-blog-1936visiones-supera-las-50000.html …    
    
    
    Mañana publicaré la "versión real" de estos superhéroes que aparecerán en la película 'Prodigy-man' , estreno: 22 noviembre en Barcelona.    
    
    
    Mañana publicaré la "versión real" de estos superhéroes de 'Prodigy-man' - estreno: 22 noviembre en Barcelona!! pic.twitter.com/KcgkFXcmXb    
    
    
    Los 4 Fantásticos, concept arts de James Carson para la película de Toy Story http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/los-4-fantasticos-concept-arts-de-james.html …    
    
    
    Arrow, clip del episodio 5 'League of Assassins' con el profesor Ivo y nueva imagen promocional http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/arrow-clip-del-episodio-5-league-of.html …    
    
    
    Nuevo teaser de Inhumanity, el nuevo cómic Marvel dedicado a los nuevos Inhumanos que aparecerán después d Infinity http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/nuevo-teaser-de-inhumanity-el-nuevo.html …    
    
    
    Helix, nuevo tráiler de la serie de Ron Moore (Battelstar Galactica) para SyFy http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/helix-nuevo-trailer-de-la-serie-de-ron.html …    
    
    
    ‘El Hobbit: La desolación de Smaug’ (‘The Hobbit: The Desolation of Smaug’), adelanto de 3 minutos, http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/el-hobbit-la-desolacion-de-smaug-hobbit.html …    
    
    
    The CW está preparando una serie sobre el superhéroe Hourman de DC, tras el éxito de Arrow y la próxima The Flash http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/the-cw-esta-preparando-una-serie-sobre.html …    
    
    
    Lauren Shuler Donner producirá Lobezno inmortal 2 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/lauren-shuler-donner-producira-lobezno.html …    
    
    
    Póster "versión real" de Prodigy-man y los Mosqueteros de Michèlle Lefebre pic.twitter.com/DL9EdHZe0T    
    
    
    ‘The Raid 2: Berandal’, espectacular tráiler de la secuela de 'Redada asesina' (The Raid: Redemption) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/the-raid-2-berandal-espectacular.html …    
    
    
    RoboCop, teaser de 20 segundos del reboot de RoboCop http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/robocop-teaser-de-20-segundos-del.html …    
    
    
    Imagen de la web del lanzamiento del Blu-Ray de 'Man of Steel' centrada en Krypton http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/imagen-de-la-web-del-lanzamiento-del.html …    
    
    
    Batman y Superman vuelven en el número 17 del cómic Tierra 2 (Earth 2) de Tom Taylor y Nicola Scott http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/batman-y-superman-vuelven-en-el-numero.html …    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro, clips en español http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/thor-el-mundo-oscuro-clips-en-espanol.html …    
    
    
    LEGO Marvel Super Heroes: Maximum Overload, los 5 primeros episodios d la mini serie animada basada en el vídeojuego  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/lego-marvel-super-heroes-maximum.html …    
    
    
    El estreno de Prodigy-man ya está en la agenda del Centre d'Arts de Santa Mònica. Aquí os dejo el link: http://www.artssantamonica.cat/default.aspx#activitat614 …    
    
    
    L'estrena de Prodigy-man ja és a l'agenda del Centre d'Arts de Santa Mònica. Aquí us deixo el link: http://www.artssantamonica.cat/default.aspx#activitat614 …    
    
    
    “Iron Man & Hulk: Heroes United”, primer clip de la nueva película de animación Marvel para Blu-Ray y DVD http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/iron-man-hulk-heroes-united-primer-clip.html …    
    
    
    'RoboCop', tráiler final y 2 nuevos pósters del reboot http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/robocop-trailer-final-y-2-nuevos.html …    
    
    
    Arrow, promo del episodio 6 de la temporada 2, 'Keep your enemies closer' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/arrow-promo-del-episodio-6-de-la.html …    
    
    
    X-Men: Días del Futuro Pasado, nuevas imágenes oficiales de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/x-men-dias-del-futuro-pasado-nuevas.html …    
    
    
    Daredevil, Jessica Jones, Luke Cage, Puño de Hierro (Iron Fist) y Los Defensores:5 series TV de Marvel y Netfix http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/daredevil-jessica-jones-luke-cage-puno.html …    
    
    
    Prodigy-man ya está en la agenda de FNAC Triangle http://www.clubcultura.com/uploads/stores/16/20-triangle-1383236803.pdf …    
    
    
    La película 'Prodigy-man' se estrenará el 22 y 23 de noviembre en Barcelona. Entrada gratuita. pic.twitter.com/nDKiiJBmNV    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro ya lleva recaudados más de 325 millones de dólares en todo el mundo en los primeros diez días http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/thor-el-mundo-oscuro-ya-lleva.html …    
    
    
    Confirmado. Habrá dos Mercurio distintos en The Avengers: Age of Ultron y X-Men: Días del Futuro Pasado http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/confirmado-habra-dos-mercurio-distintos.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, imagen de Spider-Man vestido de bombero y apagando un incendio  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/the-amazing-spider-man-2-imagen-de.html …    
    
    
    The Wolverine (Lobezno inmortal), escena eliminada de Hugh Jackman recibiendo el traje amarillo de Lobezno http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/the-wolverine-lobezno-inmortal-escena.html …    
    
    
    Doctor Who, espectacular tráiler de 'The Day of the Doctor' que celebra el 50 aniversario de la serie http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/doctor-who-espectacular-trailer-de-day.html …    
    
    
    ‘The Tale of Princess Kaguya’ , tráiler de la nueva película de Isao Takahata ('La tumba de las luciérnagas'http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/the-tale-of-princess-kaguya-kaguya-hime.html …    
    
    
    Escultura/maqueta del traje de Superman en 'Superman Flyby', proyecto que iba a dirigir J.J. Abrams http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/esculturamaqueta-del-traje-de-superman.html …    
    
    
    'Batman vs. Superman' de Zack Snyder. “Sage and Milo” será el nombre clave de la película en el rodaje y castings http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/artworks-no-oficiales-de-batman-vs.html …    
    
    
    El super robot que le construí a mi sobrina http://youtu.be/Lyxe5Ivp5tY     
    
    
    Los últimos superhéroes del 2013 llegan a Barcelona el 22 y 23 de noviembre ¡Prodigy-man y el Capitán Rayo Mágico! pic.twitter.com/rbL2iCJX9g    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Fox estrenará el reboot de Los 4 Fantásticos en junio de 2015 y The Secret Service en marzo de 2015    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Terry O'Quinn (Lost) podría interpretar a Lex Luthor en Batman vs. Superman, la secuela de Man of Steel    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Elizabeth Olsen será la Bruja Escarlata en 'Los Vengadores: Era de Ultrón' (The Avengers: Age of Ultron)    
    
    
    El estreno de 'Prodigy-man' y 'El Capitán Rayo Mágico' ya están en la agenda de cultura del portal Discapnet http://www.discapnet.es/Castellano/areastematicas/ocioycultura/cultura/Paginas/Cine.aspx …    
    
    
    Los últimos superhéroes del 2013 vienen con temática social: Alzheimer y discapacitados. Estreno 22 y 23 d noviembre  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/los-ultimos-superheroes-del-2013-vienen.html …    
    
    
    Dig, la nueva serie de conspiraciones milenarias de Tim Kring (Heroes) y Gideon Raff (Homeland) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/dig-la-nueva-serie-de-conspiraciones.html …    
    
    
    El nuevo traje de Lobezno en Wolverine, el nuevo cómic de Paul Cornell y Ryan Stegman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/el-nuevo-traje-de-lobezno-en-wolverine.html …    
    
    
    Vídeo del nuevo logo de Marvel Studios http://bcove.me/qnnq29gs     
    
    
    CW está desarrollando iZombie, otro persaonaje de DC Entertainment http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/cw-esta-desarrollando-izombie-otro.html …    
    
    
    2 nuevas imágenes del reboot de Robocop http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/2-nuevas-imagenes-del-reboot-de-robocop.html …    
    
    
    Las 'Monsters High' tendrán una película de acción real http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/las-monsters-high-tendran-una-pelicula.html …    
    
    
        
    
    
    Nuevo póster con look cómic de 'Prodigy-man', la película "very" low-cost de superhéroes - estreno gratuito 22 nov pic.twitter.com/xp6pI4u5AC    
    
    
    Video: Estreno gratuito de los superhéroes "very" low-cost: 'Prodigy-man' y 'El Capitán Rayo Mágico'  http://www.youtube.com/watch?v=UbTPZ37LmfE&feature=youtu.be …    
    
    
    Prodigy-man, póster alternativo de la película de superhéroes low-cost http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/prodigy-man-poster-alternativo-de-la.html … pic.twitter.com/zMdjUG7pfA    
    
    
    ¡¡Falta una semana para el #estrenoProdigy_manenBarcelona el 22 de noviembre!! ¡¡Y el 23 en FNAC Triangle!! ¡¡Proyecciones gratuitas!!    
    
    
    Batman Arcade, un vídeojuego para recreativas para conducir todos los batmóviles de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/batman-arcade-un-videojuego-para.html …    
    
    
    Arrow: Blood Rush, los 2 primeros episodios de una mini-serie online derivada de Arrow http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/arrow-blood-rush-los-2-primeros.html …    
    
    
    Capitán América: El Soldado de Invierno, nueva imagen del superhéroe en moto http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/capitan-america-el-soldado-de-invierno.html …    
    
    
    Un productor de Warner twittea q Ben Affleck será un Batman semi-retirado, q no se habla con Robin y controla drones  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/un-productor-de-warner-twittea-que-ben.html …    
    
    
    Miles Scott, un niño con leucemia, se convierte en Batman (o Batkid) y salva San Francisco (Gotham) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/miles-scott-un-nino-con-leucemia-se.html …    
    
    
    El Centre d'Arts de Santa Mònica y FNAC Triangle estrenarán de forma gratuita dos producciones de superhéroes sociales el 22 y 23 de nov.    
    
    
    Este viernes y sábado llegan a Barcelona los últimos superhéroes del 2013. Estreno gratuito  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/11/este-viernes-y-sabado-llegan-barcelona.html …    
    
    
    La cuenta atrás para el #estrenodeProdigy_man acaba este viernes!!!    
    
    
    Los #últimossuperhéroes del 2013 llegan con temática social: Alzheimer y discapacidad. Más información en http://prodigy-man.blogspot.com.es/     
    
    
    Los #superhéroesSocialesVeryLowCost llegan a Barcelona el 22 y 23 de noviembre. Más información en http://prodigy-man.blogspot.com.es/     
    
    
    El corto 'El Capitán Rayo Mágico' y la película 'Prodigy-man' invitarán a los espectadores a viajar a través de la Historia del cine.    
    
    
    'El Capitán Rayo Mágico' es la primera producción de superhéroes de la Historia del cine y 'Prodigy-man' es la última del 2013.    
    
    
    'Neef for Speed', tráiler definitivo de la película que adapta el popular vídeojuego de carreras de coches http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Imagen de los 11 Doctores Who http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro lleva recaudados casi 480 millones de dólares en todo el mundo http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Primera imagen de Arrow con máscara y primera foto de Arrow con Flash/Barry Allen (Grant Gustin)  http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    El Hombre de Acero a la venta n Blu-Ray 22 noviembre, mismo día q estreno Prodigy-man n Centre d'Arts de Santa Mònica http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Prodigy-man: En llamas, póster destinado a rivalizar con el d Los juegos del Hambre: En llamas http://1936visiones.blogspot.com.es/  pic.twitter.com/TDAVKwLcFf    
    
    
    Prodigy-man, la película de superhéroes más esperada de los últimos 5 años se estrena hoy en Barcelona. pic.twitter.com/30gN5c5rhV    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  8 posibles títulos para la secuela de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Listado oficial de las nuevas series All-New Marvel NOw! con sus equipos creativos y fechas de lanzamiento.    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Sony muestra algunos trajes opcionales que tenía para The Amazing Spider-Man    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/Figura  de Superman realizada por kotobukiya y primer diseño de la armadura de Samurái de Plata en 'Lobezno Inmortal'    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/   Ilustraciones de Alex Ross para Superman y el 75 aniversario de Marvel    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Avance de la temporada 3 de 'Sherlock'    
    
    
    X-Men: Días de Futuro Pasado reescribirá la Historia y Magneto podría matar a JFK http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Muchas gracias a todos los que vinistéis a ver el estreno de la película 'Prodigy-man' y el cortometraje 'El Capitán Rayo Mágico' el 22 y 23    
    
    
    En breve publicaré algunos vídeos y fotos de la rueda de prensa en FNAC Triangle, el sábado 23. ¡¡Sois prodigiosos!!    
    
    
    Los Weinstein harán una serie de 'Sin City', el cómic de Frank Miller llevado al cine por Robert Rodríguez http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/los-weinstein-haran-una-serie-de-sin.html …    
    
    
    El nuevo Motorista Fantasma (Ghost Rider) cambia la moto por un coche http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/el-nuevo-motorista-fantasma-ghost-rider.html …    
    
    
    Tráiler del DLC Iniciación para el juego Batman: Arkahm Origins http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/trailer-del-dlc-iniciacion-para-el.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, tráiler ruso en baja calidad y banner - estreno:  16 de abril de 2014 en España http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/the-amazing-spider-man-2-trailer-ruso.html …    
    
    
    Vídeos y fotos de la proyección d Prodigy-man y El Capitán Rayo Mágico en FNAC Triangle de Barcelona, 23 nov  2013  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/videos-y-fotos-de-la-proyeccion-de-las.html …    
    
    
    Vídeo de Míster Superviviente, el supervillano de la película 'Prodigy-man'
http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=kFWJPaVotj0 …    
    
    
        
    
    
    The Walking Dead, promo del episodio 9 de la temporada 4 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/the-walking-dead-promo-del-episodio-9.html …    
    
    
    La Bella y la Bestia, tráiler de la nueva versión de Chirstophe Gans http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/the-walking-dead-promo-del-episodio-9.html …    
    
    
    Nominaciones a los Annies, los premios a las mejores películas animadas del año http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/nominaciones-los-annies-los-premios-las.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2: El poder de Electro, banner oficial con Electro, Rhino y El Duende Verdeç http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/the-amazing-spider-man-2-el-poder-de.html …    
    
    
    Crónica del estreno de la película 'Prodigy-man' y el cortometraje 'El Capitán Rayo Mágico' el 22 y 23 noviembre. http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/cronica-del-estreno-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Mr. Superviviente borracho https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=_ib--T0las8 …    
    
    
    300: El Origen de un Imperio, segundo tráiler http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/300-el-origen-de-un-imperio-segundo.html …    
    
    
    Iron Man & Captain America: Heroes United, clip de la nueva película de animación 3D de superhéroes Marvel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/iron-man-captain-america-heroes-united.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, nuevas imágenes de la película http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/the-amazing-spider-man-2-nuevas.html …    
    
    
    Espectacular vídeo con imágenes de la Tierra vista desde la Estación Espacial internacional http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/espectacular-video-con-imagenes-de-la.html …    
    
    
    Gal Gadot será Wonder Woman (La Mujer Maravilla) en la secuela de 'Man of Steel'  y además podría salir Flash http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/gal-gadot-sera-wonder-woman-la-mujer.html …    
    
    
    La película Prodigy-man y el corot El Capitán Rayo Mágico se proyectarán el 2 de enero a las 18,00h en El Corte Inglés de Portal de l'Àngel.    
    
    
    La película Prodigy-man y el corto El Capitán Rayo Mágico se proyectarán el 2 de enero a las 18,00h en El Corte Inglés de Portal de l'Àngel.    
    
    
    Nuevo póster de 'El Capitán Rayo Mágico', un corto interpretado por personas discapacitadas. http://prodigy-man.blogspot.com.es/  pic.twitter.com/Dx3KHIeigA    
    
    
    Nuevo póster de 'Prodigy-man', una película protagonizada por un superhéroe que tiene una madre con Alzheimer. pic.twitter.com/82THhhPRLU    
    
    
    Los primeros superhéroes d 2014 - 2 d enero n el Corte Inglés de Portal de l'Àngel n Barcelona. Proyección gratuita!! pic.twitter.com/CYxXiM2Q4Y    
    
    
    Hoy en http://1936visiones.blogspot.com.es/  tráilers de Doctor Who, Sherlock, La LEGO® Película: El Videojuego, Pompeya    
    
    
    El reboot de Terminator contará con 1 new trilogía en cine y 1 serie d televisión n 2015 y será desarrollada por Zack Stentz y Ashley Miller    
    
    
    Syfy hará una serie de televisión basada en la película 'Legión' de Scott Stewart que dirigirá el episodio piloto    
    
    
    La película de Veronica Mars se estrenará el 14 de marzo de 2014    
    
    
    Los ocho episodios restantes de 'The Walking Dead' se emitirán a partir del 9 de febrero de 2014    
    
    
    NBC renueva por una segunda temporada de 22 episodios la serie 'The Blacklist', protagonizada por James Spader    
    
    
        
    
    
    En enero comenzará a rodarse 'Warcraft', película basada en el popular vídeojuego de Blizzard Entertainment. DIrige Duncan Jones (Moon).    
    
    
    Japón producirá una película de acción real basada en el anime  ‘Ataque a los Titanes‘ (‘Shingeki no Kyojin’) de Hajime Isayama    
    
    
    El reboot de Rocobop se estrenará el España el 14 de febrero de 2014    
    
    
    El episodio 11 de  “Agentes de S.H.I.E.L.D.” se emitirá el 7 de enero de 2014 y el episodio 10 de 'Arrow' el 15 de enero    
    
    
    Bryan Singer dice que Apocalipsis no será ningún alienígena en la película 'X-Men: Apocalypse', la secuela de “X-Men: Días del Futuro Pasado    
    
    
    Capitán América: El Soldado de Invierno rodará escenas adicionales el 16 y 17 de diciembre    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro lleva recaudados más de 600 millones dólares en todo el mundo    
    
    
    Valencia acogerá el rodaje de 'Tomorrowland' la nueva película de Brad Bird para Disney    
    
    
    FOX busca a un joven Bruce Wayne para el piloto de la serie Gotham que se rodará en 2014    
    
    
    Drew goddard dirigirá el primer capítulo de 'Daredevil' y será el showrunner de la serie que producirán Marvel y Netflix    
    
    
    Iron Man 3 y Thor: El Mundo Oscuro entre las candidatas al Oscar amejores efectos especiales. Sorprendentemente no está 'El Hombre de Acero'    
    
    
    Magneto protagonizará un cómic propio en marzo de 2014    
    
    
    Simon Kinberg (Alphas, X-Men: Dïas del Futuro Pasado) creará para FOX el universo cinematográfico compartido de X-Men y Los 4 Fantásticos    
    
    
    'M'escoltes', un corto  (relacionado con la sordera) en el que he participado y que ha ganado el premio a la mejor actriz (Montse Castellet)    
    
    
    El cortometraje 'M'escoltes' ha participado  en la II Edición del concurso Posa't a la meva pell 2013, organizado por AREP    
    
    
    AREP (Associació per a la rehabilitació de les persones amb malaltia mental) es la organizadora del concurso en el que ha estado M'escoltes.    
    
    
    Aquí podéis ver el cortometraje 'M'escoltes' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/mescoltes-un-cortometraje-relacionado.html …    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Primer teaser de la temporada 4 de Juego de Tronos    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Vídeo del vídeojuego cancelado de Flash    
    
    
    Emilia Clarke (Juego de Tronos) será Sarah Connor en el reboot de 'Terminator' de Alan Taylor (Thor: El Mundo Oscuro) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/emilia-clarke-juego-de-tronos-sera.html …    
    
    
    Iron Man 3, animática http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/iron-man-3-animatica-y-video-de-la.html …    
    
    
    Animática d creación d prólogo de Thor: El Mundo Oscuro q fue realizado por Tim Miller y Blur Studio http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/iron-man-3-animatica-y-video-de-la.html …    
    
    
    Vídeo de Raffael Dickreuter, Diseñador de Previsualización y Cámara Virtual de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/el-rodaje-de-man-of-steel-2-comenzara.html …    
    
    
    El rodaje de Man of Steel 2 comenzará en febrero de 2014 informáticas http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/el-rodaje-de-man-of-steel-2-comenzara.html …    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  The Amazing Spider-Man 2: El poder de Electro, tráiler internacional    
    
    
    Sony ha contratado a Alex Kurtzman, Roberto Orci para que empiecen a escribir los guiones de los spin-offs de Venom y los Seis Siniestros    
    
    
    Vïdeo de BTV Noticias hablando de 'M'escoltes?', un cortometraje en el q he participado y que habla sobre la sordera http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/video-de-btv-noticias-hablando-de.html …    
    
    
    Vídeocuento Prodigy man y la niña que queria ser investigadora http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/videocuento-prodigy-man-y-la-nina-que.html …    
    
    
    Vídeocuento Prodigy man y la niña que queria ser investigadora http://www.youtube.com/watch?v=pG_XGwulg8g …    
    
    
        
    
    
    Prodigy-man y El Capitán Rayo Mágico esperan el 2 de enero en El Corte Inglés de Portal de l'Àngel -pase gratuito!!!    
    
    
    Vïdeo de BTV Noticias hablando de 'M'escoltes?', un cortometraje en el que he participado y q habla sobre la sordera http://www.btv.cat/btvnoticies/2013/12/17/larep-entrega-els-premis-del-certamen-de-curtmetratges-sobre-discapacitats/ …    
    
    
    Prodigy-man y El Capitán Rayo Mágico están volando en busca de Santa Claus. Dicen que su trineo se ha averiado y está a la deriva...    
    
    
    Vin Diesel será la voz de Groot en 'Guardianes de la Galaxia    
    
    
    Thor: El Mundo Oscuro supera los 600 millones de dólares de recaudación en el mundo    
    
    
    Ice Age 5 se estrenará en 2016    
    
    
    Paul Rudd será 'Ant-Man' (El Hombre Hormiga) en la película de Edgar Wright    
    
    
    Pícara podría aparecer en una escena de X-Men: Días del Futuro Pasado    
    
    
    Bryan Singer, Mike Dougherty, Dan Harris y Simon Kinberg están trabajando en el guión de ‘X-Men: Apocalypse’,    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Los mercenarios 3 y Sabotage, tráilers de las nuevas películas de Sylvester Stallone y Arnold Schwarzenegger    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Arrow, promo del episodio 10 de la temporada 2    
    
    
    Making of de la creación de la supervillana Copperhead en el vídeojuego Batman: Arkham Origins http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/making-of-de-la-creacion-de-la.html …    
    
    
    El blog 1936visiones continuará pero en 2014 podría cambiar e iniciar una nueva odisea...    
    
    
    ¡Feliz Navidad para todos y gracias por vuestras visitas!    
    
    
    Christmas de un Chuck Norris digital parodiando con música de Enya a un spot de Jean-Claude Van Damme ¡Feliz Navidad! http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/christmas-de-un-chulk-norris-digital.html …    
    
    
    The LEGO Movie, nueva promo internacional http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    Flaman, episodio 1 de una serie protagonizada por un superhéroe andaluz http://www.canalsuralacarta.es/television/programa/flaman/273 …    
    
    
    Imágenes de Henry Cavill y Brandon Routh con el traje de Superman para la película 'Superman Flyby' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/imagenes-de-henry-cavill-y-brandon.html …    
    
    
    Imagen de la nueva Wonder Woman del cómic Smallville Season 11 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/imagen-de-la-nueva-wonder-woman-del.html …    
    
    
    Fan-Video en 4 partes del combate Hulk vs. Superman (Christopher Reeve) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/fan-video-en-4-partes-del-combate-hulk.html …    
    
    
    El blog 1936visiones ha recibido 525,990 visitas desde su creación en diciembre de 2006 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/el-blog-1936visiones-ha-recibido-525990.html …    
    
    
    Falta una semana para la proyección gratuita d 'Prodigy-man' y 'El Capitán Rayo Mágico' n El Corte Inglés de Portal de l'Àngel el 2 de enero    
    
    
    Tráilers de la película 'Transcendence'  y de la serie 'Penny Dreadful' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/trailers-de-la-pelicula-transcendence-y.html …    
    
    
    Portada de Frank Miller para el cómic de Batman, Detective Comics #27, homenaje 75 aniversario del personaje en 2014 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/portada-de-frank-miller-para-el-comic.html …    
    
    
    RUMOR: Fox podría hacer una película basada en el cómic “Fantastic Four vs. The X-Men” http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/rumor-fox-podria-hacer-una-pelicula.html …    
    
    
    La web Collider elige el tráiler 3 de Man of Steel como el mejor tráiler del año 2013  http://www.youtube.com/watch?v=T6DJcgm3wNY&feature=player_embedded …    
    
    
    Imágenes de las películas de superhéroes de 2014: 'X-Men: Días del Futuro Pasado', 'The Amazing Spider-Man 2', http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/imagenes-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Imágenes de las películas de superhéroes de 2014: 'Rococop' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/imagenes-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    Imágenes de las películas de superhéroes de 2014:'Guardianes de la Galaxia', 'Capitán América: El Soldado de Invierno http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/imagenes-de-las-peliculas-de.html …    
    
    
    La proyección gratuita d El Capitán Rayo Mágico 2 de enero ya está n   agenda d 'Ambito Cultural' de El Corte Inglés  http://www.ambitocultural.es/ambitocultural/tratarAplicacionAgenda.do?comunidad=6&paginaActual=2&fechaInicio&fechaFinalizacion …    
    
    
    La proyección gratuita de 'Prodigy-man'd 2 de enero ya está en la  agenda de 'Ambito Cultural' de El Corte Inglés http://www.ambitocultural.es/ambitocultural/tratarAplicacionAgenda.do?comunidad=6&paginaActual=2&fechaInicio&fechaFinalizacion …    
    
    
    La proyección gratuita d Prodigy-man y El Capitán Rayo Mágico d 2 d enero ya está n la blogoteca del diario 20minutos http://lablogoteca.20minutos.es/1936visiones-8255/0/ …    
    
    
    Los primeros superhéroes del 2014 llegan este jueves a El Corte Inglés http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/12/los-primeros-superheroes-del-2014_30.html …    
    
    
    The Inquisitor, el nuevo villano de la serie de animación 3D 'Star Wars Rebels' http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    'Marvel's Agents of S.H.I.E.L.D.', clip del episodio 11, 'The Magical Place', que se emitirá el 7 de enero http://tv.yahoo.com/video/marvels-agents-h-e-l-210013543.html …    
    
    
    Arrow, vídeo de coreografías de especialistas para la escena Arrow and the Canary vs. The Mayor http://www.youtube.com/watch?v=4h3Ek2SgqNg …    
    
    
    Kung Fury, tráiler de una comedia de acción fantástico ochentera que busca financiación a través de Kickstarter http://www.youtube.com/watch?v=72RqpItxd8M …    
    
    
    RUMOR: Brian Tyler podría ser el compositor de Los Vengadores: Era de Ultrón http://1936visiones.blogspot.com.es/     
    
    
    TRAILERS SUPERHEROES 2014 Guardianes de la Galaxia http://www.youtube.com/watch?v=338coOry_As …    
    
    
    TRAILERS SUPERHEROES 2014 Capitán América: El Soldado de Invierno http://www.youtube.com/watch?v=jwOp9DLfsqk …    
    
    
    TRAILERS SUPERHEROES 2014 X-Men: Días del Futuro Pasado http://www.youtube.com/watch?v=IK7hcqfqGyA …    
    
    
    Spiderman Se prepara para celebrar el Año Nuevo en Times Square - Video 1 http://www.youtube.com/watch?v=31rqwPOYwYw …    
    
    
    Spiderman Se prepara para celebrar el Año Nuevo en Times Square - Video 2 http://www.youtube.com/watch?v=ks1M6-Qh1C8 …    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/   ‘Caballeros del Zodiaco: La leyenda del santuario‘, tráiler de la película de animación 3D    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Saint Seiya Brave Soldiers, tráiler del nuevo vídeojuego de Caballezos del Zodiaco    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Portada alternativa de Jim Lee para el cómic de Batman, Detective Comics #27, que homenajea el 75 aniversario    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Las películas de superhéroes más taquilleras del 2013: Iron Man 3, El Hombre de Acero y Thor: El Mundo Oscuro    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Imagen navideña de la serie 'Arrow', protagonizada por Stephen Amell    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Imagen promocional de la boda de superhéroes Marvel que veremos en abril de 2014    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Guardianes de la Galaxia, primera imagen oficial    
    
    
    HOY EN http://1936visiones.blogspot.com.es/  Vídeo con 6 horas del evento de The Amazing Spider-Man 2 celebrando el Año Nuevo n Times Square con Emma Stone    
    
    
    Esta tarde proyección gratis: Película Prodigy-man y el corto El Capitán Rayo Mágico n El Corte Inglés d Portal de l'Àngel D Barcelona.    
    
    
    Superman: Unbound, clip de Lois y Clark hablando en la nueva película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-clip-de-lois-y-clark.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, 52 imágenes y vídeos del rodaje en Rochester 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/blog-post.html …    
    
    
    Vídeo e imágenes de Spider-Man conversando con Max Dillon / Electro (Jamie Foxx) en 'The Amazing Spider-Man 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/blog-post.html …    
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero), dos nuevas imágenes de Henry Cavill como Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-el-hombre-de-acero-dos.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo póster y tráiler japonés (Japanese Trailer)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-poster-y-trailer.html …    
    
    
    Primera imagen de Ben Kingsley (Iron Man 3) como Mazer Rackham en 'Ender's Game' (El Juego de Ender)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-ben-kingsley-iron-man.html …    
    
    
    2 nueves imágenes promocionales de 'Avengers Assemble', la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/2-nueves-imagenes-promocionales-de.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, vídeo del rodaje de una escena de acción
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-amazing-spider-man-2-primera-imagen.html …    
    
    
    The Wolverine (Lobezno Inmortal), nuevo tráiler e imagen de Lobezno contra el Samurai de Plata
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-wolverine-lobezno-inmortal-nuevo.html …    
    
    
    Star Trek Into Darkness, espectacular tráiler para ver con gafas 3D (rojo y azul) 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-trek-into-darkness-espectacular.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevo póster y nuevo spot televisivo de la película de Superman de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-new-poster-and-new-tv-spot.html …    
    
    
    Trilogía de espectaculares pósters de la película 'Prodigy-man' realizados por Albert Rodríguez
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trilogia-de-espectaculares-posters-de.html …    
    
    
    Iron Man 3, póster retro novela e imágenes de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/iron-man-3-poster-retro-novela-e.html …    
    
    
    'Odd Thomas', tráiler de la nueva película fantástica de Stephen Sommers 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/odd-thomas-trailer-de-la-nueva-pelicula.html …    
    
    
    Ender's Game (El Juego de Ender), primeras imágenes del teaser
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/enders-game-el-juego-de-ender-primeras.html …    
    
    
    Spider-Man 2099 (Miguel O'Hara) regresa a Marvel
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/spider-man-2099-miguel-ohara-regresa.html …    
    
    
    Superman Lives, concepts art de la película de Superman que iba a dirigir Tim Burton y protagonizada por Nicolas Cage
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-lives-concepts-art-de-la.html …    
    
    
    La Bruja Escarlata (Scarlet Witch) y Mercurio (Quicksilver) and  podrían aparecer en 'Los Vengadores 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/la-bruja-escarlata-scarlet-witch-y.html …    
    
    
    Avengers Assemble, nueva imagen promocional de la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-nueva-imagen.html …    
    
    
    Concepts art a mayor resolución de 'Captain America: The Winter Soldier' y 'Guardianes de la Galaxia'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/concepts-art-mayor-resolucion-de.html …    
    
    
    Imagen de Eva Green en la película '300: Rise of an Empire'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-de-eva-green-en-la-pelicula-300.html …    
    
    
    Kick-Ass 2: Con un par', nueva imagen del grupo de superhéroes Justicia Eterna
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/kick-ass-2-con-un-par-nueva-imagen-del.html …    
    
    
    Imagen de Ellen Page como Kitty Pryde en la película 'X-Men: Days of Futur Past' (X-Men: Días del Futuro Pasado)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-de-ellen-page-como-kitty-pryde.html …    
    
    
    Nuevos vídeos e imágenes del rodaje de una escena de acción de 'The Amazing Spider-Man 2'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevos-videos-e-imagenes-del-rodaje-de.html …    
    
    
    Imágenes del piloto televisivo de La Liga de la Justicia de America (Justice League of America) 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-del-piloto-televisivo-de-la.html …    
    
    
    Portada de Marko Djurdjevic para el cómic 'Infinity' protagonizado por Thanos y Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/portada-de-marko-djurdjevic-para-el.html …    
    
    
    Superman: Unbound, nuevo clip de la película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la.html …    
    
    
    "[REC] 4: Apocalipsis", teáser póster de la nueva película de Jaume Balagueró
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/rec-4-apocalipsis-teaser-poster-de-la.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevas imágenes de Superman, Jor-El, Lara y los Kent en la película de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevas-imagenes-de.html …    
    
    
    Póster oficial de 'Prodigy-man', la película que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/poster-oficial-de-prodigy-man-la.html …    
    
    
    Ray Harryhausen, el rey de los efectos especiales, ha muerto
 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/ray-harryhausen-el-rey-de-los-efectos.html …    
    
    
    Proyectos irrealizados de superhéroes DC podrían resucitar como películas de animación
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/proyectos-irrealizados-de-superheroes.html …    
    
    
    Los próximos proyectos de películas de superhéroes de Marvel Studios
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/los-proximos-proyectos-de-peliculas-de.html …    
    
    
    'The World's End', tráiler de la nueva comedia de ciencia-ficción de Ecdgar Wright (Ant-Man)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-worlds-end-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    The Last Ship, tráiler de la nueva serie post-apocalíptica de Michael Bay.  El piloto lo dirige Jonathan Mostow
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-last-ship-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    Judge Minty, un corto de 27 minutos basado en Judge Dredd y  ha sido realizado con el permiso de la editorial 2000AD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/judge-minty-un-corto-de-27-minutos.html …    
    
    
    Watertower Music te ofrece escuchar 60 segundos de cada tema de la banda sonora de Hans Zimmer para 'Man of Steel' 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/watertower-music-te-ofrece-escuchar-60.html …    
    
    
    Man of Steel, figura de acción de Superman de Muckle Mannequins de tamaño real 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-figura-de-accion-de.html …    
    
    
    Figuras de acción de los superhéroes 'Los Nuevos Mosqueteros de Michèlle Lefebre'. Algunos aparecen en 'Prodigy-man'. pic.twitter.com/x8ytaUXzZw    
    
    
    Figura de acción del superhéroe Prodigy-man, protagonista de la película 'Prodigy-man'. http://prodigy-man.blogspot.com/  pic.twitter.com/UzdKncCxAX    
    
    
    Póster oficial de Prodigy-man, la nueva película de superhéroes del cine español que combina superhéroes y Alzheimer. pic.twitter.com/8ZdrxpWNAq    
    
    
    Superman: Unbound, nuevo clip de la última película de animación de Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la_10.html …    
    
    
    Portada de Jim Lee para el cómic Batman-Superman #1
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/superman-unbound-nuevo-clip-de-la_10.html …    
    
    
    Tráiler de 'El juego de Ender' (Ender's Game) de Gavin Hood (X-Men orígenes: Lobezno) y d 'Gravity' de Alfonso Cuarón
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trailer-de-el-juego-de-ender-enders.html …    
    
    
    Primera imagen de James McAvoy como el profesor Xavier en la película 'X-Men: Days of Future Past' de Bryan Singer 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-james-mcavoy-como-el.html …    
    
    
    imagen del rodaje de Teenage Mutant Ninja Turtles como los trajes CGI
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primera-imagen-de-james-mcavoy-como-el.html …    
    
    
    Primeras imágenes de la serie "Agents of S.H.I.E.L.D."
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-la-serie-agents-of.html …    
    
    
    Escenas inéditas de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) incluídas en un vídeo de las Fuerzas Armadas norteamericanas
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/escenas-ineditas-de-man-of-steel-el.html …    
    
    
    34 segundos de 'Big hero 6', la primera película de superhéroes Marvel de animción 3D de Disney Animation
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/34-segundos-de-big-hero-6-la-primera.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Megan Fox en el remake de las Tortugas Ninja, 'Teenage Mutant Ninja Turtles'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevas-imagenes-de-megan-fox-en-el.html …    
    
    
    Imágenes del vídeojuego de Deadpool donde estará The Marauders, un equipo de supervillanos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-del-videojuego-de-deadpool.html …    
    
    
    'Tarzan 3D', tráiler de la película alemana de animación 3D sobre Tarzán
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/tarzan-3d-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Avengers Assemble, tráiler de la nueva serie de animación de Los Vengadores de Disney XD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    Agents of S.H.I.E.L.D., espectacular tráiler y téaser del spin-off de Los Vengadores (The Avengers)  y vídeos virales
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/agents-of-shield-espectacular-trailer-y.html …    
    
    
    Man of Steel, 3 TV Spot de la película 'El Hombre de Acero'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-3-tv-spot-de-la-pelicula.html …    
    
    
    'Man of Steel', los 7 pósters oficiales de la nueva película de Superman dirigida por Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-los-7-posters-oficiales-de.html …    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
IRON MAN 3 - Estreno: 26 de abril de 2013
PRODIGY-MAN - Estreno: Posiblemente en mayo de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
MAN OF STEEL (EL HOMBRE DE ACERO) - Estreno: 21 de junio de 2013
KICK-ASS 2 -  Estreno: 28 de junio de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013
THE WOLVERINE (LOBEZNO INMORTAL)- Estreno: 26 de julio de 2013    
    
    
    Películas de superhéroes 2013

THOR: THE DARK WORLD (THOR: EL MUNDO OSCURO)- Estreno: 31 de octubre de 2013    
    
    
    Dracula, tráiler de la nueva serie de la NBC
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/dracula-trailer-de-la-nueva-serie-de-la.html …    
    
    
    Almost Human, tráiler de la nueva serie de ciencia-ficción de J.J. Abrams (Star Trek, Star Wars, Lost, Fringe)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/almost-human-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, vídeo de una escena de lucha entre Andrew Garfield (Spider-Man) y Paul Giamatti (El Rhino)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-amazing-spider-man-2-video-de-una.html …    
    
    
    Teenage Mutant Ninja Turtles, Out fo the Shadows, tráiler de l nuevo vídeojuego de las Tortugas Ninja
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/teenage-mutant-ninja-turtles-out-fo.html …    
    
    
    Sleepy Hollow, tráiler de la nueva serie de acción fantástica de FOX
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/sleepy-hollow-trailer-de-la-nueva-serie.html …    
    
    
    Agents of S.H.I.E.L.D., Tráiler oficial extendido del spin-off televisivo d la película 'os Vengadores'(The Avengers)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/agents-of-shield-trailer-oficial.html …    
    
    
    Prodigy-man está calentando motores... To be continued.    
    
    
    LEGO Batman: The Movie – DC Super Heroes Unite, nuevo clip del vídeojuego
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/lego-batman-movie-dc-super-heroes-unite.html …    
    
    
    Scribblenauts Unmasked - A DC Comics Adventure, tráiler del nuevo vídeojuego d superhéroes DC  para Nitendo 3DS y Wii
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/scribblenauts-unmasked-dc-comics.html …    
    
    
    Vídeos del rodaje de 'Captain America: The Winter Soldier'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/videos-del-rodaje-de-captain-america.html …    
    
    
    Nueva imagen de 'The Wolverine' (Lobezno Inmortal) con Hugh Jackman y Hiro Sanada luchando
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nueva-imagen-de-wolverine-lobezno.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Russell Crowe (Jor-El) y Antje Traue (Faora) en 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nuevas-imagenes-de-russell-crowe-jor-el.html …    
    
    
    Pósters alternativos de  'Prodigy-man', una película que combina superhéroes y Alzheimer pic.twitter.com/swe24j1qvZ    
    
    
    Conversación entre Prodigy-man y Mr. Superviviente
PM: ¿Y tú cómo llegas a final de mes?
Mr. S: ... Sobreviviendo.
PM: ...  ya veo...    
    
    
    Conversación entre Prodigy-man y Mr. Superviviente
Mr. S: ¿Y tú cómo llegas a final d mes?
PM: Currando.
Mr. S: Nunca serás 1 supervillano.    
    
    
    'El cuervo' de F. Javier Gutiérrez estará protagonizada por Luke Evans
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/el-cuervo-de-f-javier-gutierrez-estara.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo tráiler, banner y nuevo póster dedicado a Mako Mori
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-trailer-banner-y.html …    
    
    
    Tráiler del juego basado en la película 'World War Z'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/trailer-del-juego-basado-en-la-pelicula.html …    
    
    
    Primeras imágenes del vídeojuego 'The Wolf Among Us' basado en el cómic 'Fables' (Fábulas) de Vertigo
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-del-videojuego-wolf.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, teaser oficial del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-origins-teaser-oficial.html …    
    
    
    Believe, imagen promocional de la nueva serie fantástica de J.J. Abrams (Star Trek, Star Wars, Lost, Fringe)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/believe-imagen-promocional-de-la-nueva.html …    
    
    
    FOX confirma el regreso de la serie '24' en forma de miniserie titulada ‘24: Live another day'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/fox-confirma-el-regreso-de-la-serie-24.html …    
    
    
    'Man of Steel' (El Hombre de Acero), nuevas imágenes de la película de Zack Snyder sobre Superman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-el-hombre-de-acero-nuevas.html …    
    
    
    2 nuevos pósters alternativos de 'Prodigy-man', la película que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/2-nuevos-posters-alternativos-de.html …    
    
    
    La película anime 'Kiki's Delivery Service' (Nicky aprendiz de bruja) tendrá una película con actores reales
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/la-pelicula-anime-kikis-delivery.html …    
    
    
    Thor se enfrentará a Malekith en la secuela cinematográfica de Thor y en el cómic 'Thor: God of Thunder'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/thor-se-enfrentara-malekith-en-la.html …    
    
    
    'Europa Report', tráiler de la película de ciencia-ficción de Sebastían Cordero
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/europa-report-trailer-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Imagen promocional del crossover veraniego n cómics entre los Masters del Universo y los superhéroes del Universo DC 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-promocional-del-crossover.html …    
    
    
    'Star-Crossed' y 'The 100', tráiler de las dos series de ciencia-ficción teen del canal The CW
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-crossed-y-100-trailer-de-las-dos.html …    
    
    
    'The Tomorrow People', tráiler de la nueva serie de "superhéroes' del canal The CW (Arrow)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-tomorrow-people-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    Joss Whedon confirma que Mercurio y la Bruja Escarlata estarán en 'Los Vengadores 2' 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/joss-whedon-confirma-que-mercurio-y-la.html …    
    
    
    Animática del ataque a la mansión de Tony Stark en la película 'Iron Man 3'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/animatica-del-ataque-la-mansion-de-tony.html …    
    
    
    Banners de las películas de superhéroes 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) y 'Prodigy-man'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/banners-de-las-peliculas-de-superheroes.html …    
    
    
    'Star Wars Rebels' es la nueva serie de animación anunciada por Disney
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/star-wars-rebels-es-la-nueva-serie-de.html …    
    
    
    Imágenes de la sesión de maquillaje de Dave Bautista como Drax, el destructor en la película Guardianes de la Galaxia
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagenes-de-la-sesion-de-maquillaje-de.html …    
    
    
    Batman: Arkham Originis, tráiler oficial del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-originis-trailer-oficial.html …    
    
    
    Primeras imágenes de Peter Kinklage (Juego de Tronos) en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    Primeras imágenes de Jennifer Lawrence (Mística)  en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/primeras-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    The Wolverine (Lobezno Inmortal), nuevo tráiler de la película del mutante Lobezno (Hugh Jackman)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-wolverine-lobezno-inmortal-nuevo_21.html …    
    
    
    'Man of Steel', nuevos pósters oficiales dedicados a Superman, Jor-El y Zod
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevos-posters-oficiales.html …    
    
    
    'Prodigy-man', nuevos pósters alternativos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/prodigy-man-nuevos-posters-alternativos.html …    
    
    
    The Congress, tráiler de una película de ciencia-ficción basada en la novela Congreso de Futurología de Stanislaw Lem
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/the-congress-trailer-de-una-pelicula-de.html …    
    
    
    Ender's Game (El juego de Ender), nueva imagen promocional de la película basada en la novela de Orson Scott Card
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/enders-game-el-juego-de-ender-nueva.html …    
    
    
    'Arise', tráiler de la precuela de la serie de animes Ghost in the Shell
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/arise-trailer-de-la-precuela-de-la.html …    
    
    
    Póster de la nueva película de animación 3D del Capitán Harlock
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/poster-de-la-nueva-pelicula-de.html …    
    
    
    Nueva foto de Megan Fox como April O'Neil junto a Raphael en la película 'Teenage Mutant Ninja Turtles'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/nueva-foto-de-megan-fox-como-april.html …    
    
    
    Avengers Assemble, tráiler completo de la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/avengers-assemble-trailer-completo-de.html …    
    
    
    Man of Steel, nuevo y espectacular tráiler subtitulado de la película de Superman de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevo-y-espectacular.html …    
    
    
    Mañana, jueves 23 de mayo, tendrá lugar 1 proyección especial para parados d Prodigy-man, film superheroes&Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/manana-jueves-23-de-mayo-tendra-lugar.html …    
    
    
    'Don Jon', tráiler de la ópera prima de Joseph Gordon-Levitt protagonizada por él y Scarlett Johansson 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/don-jon-trailer-de-la-opera-prima-de.html …    
    
    
    World War Z, 2 nuevos pósters de la película de zombies protagonizada por Brad Pitt
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/world-war-z-2-nuevos-posters-de-la.html …    
    
    
    Pacific Rim, nuevo banner
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/pacific-rim-nuevo-banner.html …    
    
    
    Imagen del cómic que será precuela de la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) de Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/imagen-del-comic-que-sera-precuela-de.html …    
    
    
    Batman: Arkham Origins, nuevas imágenes del nuevo vídeojuego de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/batman-arkham-origins-nuevas-imagenes.html …    
    
    
    'Man of Steel', nuevas imágenes de la película de Superman dirigida por Zack Snyder
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/man-of-steel-nuevas-imagenes-de-la.html …    
    
    
    Hoy ha tenido lugar un test-screening para parados y estudiantes de la película 'Prodigy-man'. Vídeo d presentación: 
http://youtu.be/RgkDkd6ATM4     
    
    
    Vídeos de la película de imagen real 'Kenshin, el guerrero samurái', adaptación de un popular manga y serie de anime
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/videos-de-la-pelicula-de-imagen-real.html …    
    
    
    Mercurio (Quicksilver) aparecerá en 'Los Vengadores 2' y en 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Marvel y Fox http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/mercurio-quicksilver-aparecera-en-los.html …    
    
    
    Últimas declaraciones de Bryan Singer sobre la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' y new universo mutante n FOX
 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/ultimas-declaraciones-de-bryan-singer.html …    
    
    
    Iron Man 3 lleva recaudados 1.142 millones de dólares en todo el mundo y es la 5ª película más taquillera d Historia
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/iron-man-3-lleva-recaudados-1142.html …    
    
    
    Justice League: The Flashpoint Paradox - Trailer de la nueva película de animación de superhéroes DC
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/justice-league-flashpoint-paradox.html …    
    
    
    Young Justice: Legacy, tráiler y carátula del vídeojuego de superhéroes DC para XBOX 344, PS3, Wii y Nintendo 3DS, 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/young-justice-legacy-trailer-y-caratula.html …    
    
    
    Página oficial de Warner Brothers donde puedes crear tu propio escudo Kryptoniano basado en la película Man of Steel
http://glyphcreator.manofsteel.com/     
    
    
    Página oficial donde puedes jugar a un juego de Superman basado en la película 'Man of Steel'
http://metropolismayhem.manofsteel.com/     
    
    
    Prodigy-man, póster alternativo de la película española que combina superhéroes y Alzheimer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/prodigy-man-poster-alternativo-de-la.html …    
    
    
    2 trajes diferentes de Superman en los cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/32-trajes-diferentes-de-superman-en-los.html …    
    
    
    16 imágenes mujeres X y superheroínas Marvel http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/16-imagenes-de-mujeres-x-y.html …    
    
    
    3 imágenes de Peter Dinklage (Juego de Tronos) en el rodaje de 'X-Men: Días del Futuro Pasado'  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/3-imagenes-de-peter-dinklage-juego-de.html …    
    
    
    9 imágenes nuevas de 'The Wolverine', 5 nuevos banners y nuevo póster http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/9-imagenes-nuevas-de-wolverine-5-nuevos.html …    
    
    
    32 trajes diferentes de Superman en los cómics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/32-trajes-diferentes-de-superman-en-los.html …    
    
    
    46 pósters alternativos de 'Prodigy-man', la nueva película de superhéroes del cine español  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/05/46-posters-alternativos-de-prodigy-man.html …    
    
    
    Vídeo del público que asistió al test-screening de 'Prodigy-man' el 23 de mayo de 2013 http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=wLooRiQBQyA …    
    
    
    4 nuevos banners de 'Wolrd War Z' y nuevo póster
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/4-nuevos-banners-de-wolrd-war-z-y-nuevo.html …    
    
    
    6 imágenes del vídeojuego 'Batman Arkham Origins'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/6-imagenes-del-videojuego-batman-arkham.html …    
    
    
    Imágenes de Sebastian Stan en la película 'Capitán América: El soldado de invierno'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-de-sebastian-stan-en-la.html …    
    
    
    6 imágenes de Nick Fury (Samuel L. Jackson) en el rodaje de 'Captain America: The Winter Soldier'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/6-imagenes-de-nick-fury-samuel-l.html …    
    
    
    Portadas 3D del "Mes de Villanos" de DC, que en Septiembre de 2013 dedicará todos sus cómics a los supervillanos
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/portadas-3d-del-mes-de-villanos-de-dc.html …    
    
    
    47 imágenes en alta resolución de la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://collider.com/man-of-steel-images-high-resolution …    
    
    
    Superman cumple 75 años este mes de junio ¡¡SUPERFELICIDADES!!
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/superman-cumple-75-anos-este-mes-de.html …    
    
    
    ‘Murdered: Soul Suspect’ y 'Remember Me', tráilers de un vídeojuego de terror detectivesco y otro futurista
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/murdered-soul-suspect-y-remember-me.html …    
    
    
    Iron Man 3, pósters inéditos y arte conceptual
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/iron-man-3-posters-ineditos-y-arte.html …    
    
    
    Primera imagen d la película de superhéroes Birdman de Alejandro González Iñárritu y protagonizada por Michael Keaton
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/primera-imagen-de-la-pelicula-de.html …    
    
    
    Glenn Close y Benicio del Toro, nuevos fichajes de 'Guardianes de la Galaxia' de Marvel Studios
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/glenn-close-y-benicio-del-toro-nuevos.html …    
    
    
    Póster de Sofía Vergara como Desdemona en la película 'Machete Kills' de Robert Rodríguez y tráiler de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/poster-de-sofia-vergara-como-desdemona.html …    
    
    
    Más portada 3D en movimiento del evento 'Mes de los Villanos' que DC Comics publicará en septiembre de 2013
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/mas-portada-3d-en-movimiento-del-evento.html …    
    
    
    Seguimos preparando el estreno de la película 'Prodigy-man'. ¿Será antes o después de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)? TO BE CONTINUED.    
    
    
    Bryan Singer twitea nuevas imágenes del set de rodaje de “X-Men: Days of Future Past”
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/bryan-singer-twitea-nuevas-imagenes-del.html …    
    
    
    Portadas del cómic 'Superior Spider-Man' donde se cruzarán Spider-Man y Spider-man 2099
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/portadas-del-comic-superior-spider-man.html …    
    
    
    Imágenes promocionales de 'Avengers Assemble', la nueva serie de animación de Los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-promocionales-de-avengers.html …    
    
    
    La segunda temporada de Green Arrow tendrá 23 episodios y pasará de vigilante a héroe
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/la-segunda-temporada-de-green-arrow.html …    
    
    
    19 Concepts Art de Ron Miller para el proyecto de la película 'Desafío total' que habría dirigido David Cronenberg 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/19-concepts-art-de-ron-miller-para-el.html …    
    
    
    9 portadas alternativas del nuevo cómic 'Superman Unchained'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/9-portadas-alternativas-del-nuevo-comic.html …    
    
    
    4 imágenes del cómic 'Batman & Superman' realizadas por Jae Lee
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/4-imagenes-del-comic-batman-superman.html …    
    
    
    15 imágenes de 'Pacific Rim' de Guillermo del Toro
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/15-imagenes-de-pacific-rim-de-guillermo.html …    
    
    
    8 fotos del enfrentamiento entre la Bestia y Magneto en la película 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/8-fotos-del-enfrentamiento-entre-la.html …    
    
    
    Siberia, tráiler de la nueva serie de la NBC y 'Luther', tráiler de la temporada 3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/siberia-trailer-de-la-nueva-serie-de-la.html …    
    
    
    E3, “The Walking Dead: 400 Days”, tráiler del nuevo vídeojuego para PlayStation Vita
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-walking-dead-400-days-trailer-del.html …    
    
    
    E3, tráiler del vídeojuego LEGO Marvel Super Heroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-trailer-del-videojuego-lego-marvel.html …    
    
    
    E3, Batman: Arkham Origins, new trailer gameplay / Nuevo tráiler del vídeojuego
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/e3-batman-arkham-origins-new-trailer.html …    
    
    
    Imagen del nuevo traje del Capitán América en la película “Capitán América: El Soldado de Invierno”
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagen-del-nuevo-traje-del-capitan.html …    
    
    
    'Man of Steel' (El Hombre de Acero) ya ha recaudado 170 millones de dólares antes de su estreno
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/man-of-steel-el-hombre-de-acero-ya-ha.html …    
    
    
    'Prodigy-man' y 'Man of Steel' , tráilers de las películas que representan el David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/prodigy-man-y-man-of-steel-el-hombre-de.html …    
    
    
    ‘Snowpiercer’, tráiler de la nueva película de ciencia-ficción de Chris Evans (Capitán 

América, Los Vengadores)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/snowpiercer-trailer-de-la-nueva.html …    
    
    
    '300: El origen de un imperio' (‘300: rise of an empire’), tráiler y póster de la secuela de 

'300'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/300-el-origen-de-un-imperio-300-rise-of.html …    
    
    
    Imágenes promocionales de 'Los Vengadores' del fotógrafo Marco Grob no utilizadas 

en la promoción de la película
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-promocionales-de-los.html …    
    
    
    Imágenes del combate entre el Capitán América y Bucky en la película 'Capitán 

América: El Soldado de Invierno'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-del-combate-entre-el-capitan.html …    
    
    
    Ilustración de Alex Ross para la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ilustracion-de-alex-ross-para-la.html …    
    
    
    Nuevas imágenes de Jennifer Lawrence caracterizada como Mística en la película 'X-

Men: Dïas del Futuro Pasado'
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/nuevas-imagenes-de-jennifer-lawrence.html …    
    
    
    Infamous Secon Son, tráiler para PS4 de la secuela del vídeojuego de superhéroes Infamous - E3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/infamous-secon-son-trailer-para-ps4-de.html …    
    
    
    Figuras de acción de Prodigy-man y Man of Steel, los David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/figuras-de-accion-de-prodigy-man-y-man.html …    
    
    
    Man of Steel (El Hombre de Acero) recauda más de 200 millones en su estreno y su secuela podría llegar en 2014 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/man-of-steel-el-hombre-de-acero-recauda.html …    
    
    
    Superman/Wonder Woman, imagen promocional del nuevo cómic regular de DC para octubre por Charles Soule y Tony Daniel
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/supermanwonder-woman-imagen-promocional.html …    
    
    
    Imágenes d Captain America: The Winter Soldier con Scarlett Johansson, Bucky y el Capitán América con su nuevo traje
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-del-rodaje-de-captain-america.html …    
    
    
    En la página web oficial de 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) podéis jugar a volar con Superman por 3 escenarios
http://manofsteel.warnerbros.com/index.html     
    
    
    Spider-Man: Family Business, primeras imágenes de la novela gráfica que presentará a la hermana de Peter Parker
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/spider-man-family-business-primeras.html …    
    
    
    Wallpapers de Prodigy-man y El Hombre de Acero, el David y Goliath del cine de superhéroes
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/wallpapers-de-prodigy-man-y-el-hombre.html …    
    
    
    Póster oficial de la película de superhéroes 'Prodigy-man'... con nueva frase en el encabezamiento. pic.twitter.com/ePdz2bBbr7    
    
    
    ‘The Wolf of Wall Street’ , tráiler de la nueva película de Martin Scorsesse y protagonizada por Leonardo DiCaprio
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-wolf-of-wall-street-trailer-de-la.html …    
    
    
    ‘Frozen, el reino de los hielos‘ (‘Frozen’), tráiler de la nueva película de animación 3D de Disney
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/frozen-el-reino-de-los-hielos-frozen.html …    
    
    
    Tráiler de la película anime 3D del Capitán Harlock
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/trailer-de-la-pelicula-anime-3d-del.html …    
    
    
    Justice League 3000, imágenes del nuevo cómic de Keith Giffen, JM DeMatteis y Kevin Maguire
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/justice-league-3000-imagenes-del-nuevo.html …    
    
    
    'The Wolverine' (Lobezno Inmortal), nueva imagen de Hugh Jackman como el mutante Lobezno
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-wolverine-lobezno-inmortal-nueva_18.html …    
    
    
    'Kick-Ass 2. Con un par', nuevo tráiler e imagen de la secuela de 'Kick-Ass' - estreno: 30 de agosto
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/kick-ass-2-con-un-par-nuevo-trailer-e.html …    
    
    
    “Hulk and the Agents of S.M.A.S.H.”, tráiler de la nueva serie de animación de Hulk de Disney XD
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/hulk-and-agents-of-smash-trailer-de-la.html …    
    
    
    El primer montaje de Zack Snyder para 'Man of Steel' (El Hombre de Acero) duraba más de 3 horas
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/el-primer-montaje-de-zack-snyder-para.html …    
    
    
    ‘The LEGO movie‘, tráiler de la película donde habrá cameos de las versiones LEGO de Superman, Batman, Wonder Woman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-lego-movie-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Wolverine (Lobezno) y Rogue (Pícara) estarán en el juego de Deadpool (Masacre) para PC, Xbox 344 y PS3, 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/wolverine-lobezno-y-rogue-picara.html …    
    
    
    Otra imagen de The Amazing Spider-Man no utilizada n la promoción d la película + The Amazing Spider-Man 2, new image
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/otra-imagen-de-amazing-spider-man-no.html …    
    
    
    Pósters de 'El Hombre de Acero' (Man of Steel) que ya se ven en las paradas de autobús y metro
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/posters-de-el-hombre-de-acero-man-of.html …    
    
    
    Imágenes de Hugh Jackman (Lobezno) en el rodaje de 'X-Men: Días del Futuro Pasado' de Bryan Singer
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/imagenes-de-hugh-jackman-lobezno-en-el.html …    
    
    
    Beware the Batman, vídeo de 1 minuto y medio de la nueva serie de animación 3D de Batman
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/beware-batman-video-de-1-minuto-y-medio.html …    
    
    
    Robert Downey Jr. interpretará a Iron Man / Tony Stark en Los Vengadores 2 y Los Vengadores 3
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/robert-downey-jr-interpretara-iron-man.html …    
    
    
    Ha muerto Richard Matheson, el novelista de 'Soy leyenda' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ha-muerto-richard-matheson-el-novelista.html …    
    
    
    Kaze Tachinu (The Wind Rises), teaser tráiler de la nueva película de animación de Hayao Miyazaki http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/kaze-tachinu-wind-rises-teaser-trailer.html …    
    
    
    Deadpool, nuevo tráiler del vídeojuego de Masacre http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/deadpool-nuevo-trailer-del-videojuego.html …    
    
    
    The Amazing Spider-Man 2, making off de los 100 primeros días de rodaje http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/the-amazing-spider-man-2-making-off-de.html …    
    
    
    Nueva foto de Rila Fukushima (Yukio) en 'The Wolverine' (Lobezno Inmortal) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/nueva-foto-de-rila-fukushima-yukio-en.html …    
    
    
    Los cómics de Superman en los que se ha inspirado la película 'Man of Steel' (El Hombre de Acero http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/los-comics-de-superman-en-los-que-se-ha.html …    
    
    
    Prodigy-man, 2 nuevos pósters alternativos: Look Comic (Disparos) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/prodigy-man-2-nuevos-posters.html …    
    
    
    Scape Plan, tráiler de la nueva película de Stallone y Schwarzenegger 
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/scape-plan-trailer-de-la-nueva-pelicula.html …    
    
    
    'Ataque a los Titanes' (Shingeki no Kyojin), opening del anime basado en el manga de Hajime Isayama
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/ataque-los-titanes-shingeki-no-kyojin.html …    
    
    
    Avengers Assemble, nuevo clip de la nueva serie de animación de los Vengadores
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/avengers-assemble-nuevo-clip-de-la.html …    
    
    
    Zack Snyder quiere que Mark Strong sea Lex Luthor en 'Man of Steel 2' (El Hombre de Acero 2)
http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/06/zack-snyder-quiere-que-mark-strong-sea.html …    
    
    
    'Fleming' primera promo de la miniserie basada en el creador de James Bond 007 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/fleming-primera-promo-de-la-miniserie.html …    
    
    
    Vídeo de Superman vs Zod en el vídeojuego Injustice: Gods AMong Us http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/video-de-superman-vs-zod-en-el.html …    
    
    
    Estoy preparando un cortometraje de superhéroes... To be continued.    
    
    
    Pacific Rim, tráiler definitivo de la nueva película de Guillermo del Toro http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/pacific-rim-trailer-definitivo-de-la.html …    
    
    
    Guerra Mundial Z (World War Z), amking off de las impresionantes carreras de zombies http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/guerra-mundial-z-world-war-z-amking-off.html …    
    
    
    Vídeo de Superman con el traje d 'Man of Steel' luchando contra Luthor en el el vídeojuego 'Injustice: Gods Among Us' http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/video-de-superman-con-el-traje-de-man.html …    
    
    
    'Man of Steel', vídeo de Weta Digital trabajando en la tecnología de Krypton http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/man-of-steel-video-de-weta-digital.html …    
    
    
    Después de unos problemas personales ya resultos vuelvo a estar por aquí. Gracias a todos los que habéis seguido visitando este Twitter.    
    
    
    Carlos de Inglaterra visitando el set de 'Doctor Who' para conmemorar el 50 aniversario d la serie de ciencia-ficción http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/carlos-de-inglaterra-visitando-el-set.html …    
    
    
    Tráiler Red Band del remake de Oldboy y tráiler de 'Caminando entre dinosaurios 3D'  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/trailer-red-band-del-remake-de-oldboy-y.html …    
    
    
    El aprendiz del espectro' (Seventh Son), tráiler y póster de la película basada en Las crónicas de Wardstone http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/el-aprendiz-del-espectro-seventh-son.html …    
    
    
    FOX quier hacer una serie de ‘La liga de los hombres extraordinarios‘ (‘The League of Extraordinary Gentlemen’) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/fox-quier-hacer-una-serie-de-la-liga-de.html …    
    
    
    Greg Park y Aaron Kuder se encargarán de Action Comics http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/greg-park-y-aaron-kuder-se-encargaran.html …    
    
    
    Sexy super promo para ScifyWorld, aprovechando el estreno de la nueva película de Superman, 'Man of Steel'http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/sexy-super-promo-para-scifyworld.html …    
    
    
    @rosenrod Yo espero que se arriesguen con algo diferente respecto a la peli. Hay material para hacer una buena serie.    
    
    
    Saving Mr. Banks, tráiler de la película del rodaje de Mary Poppins con Tom Hanks como Walt Disney http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/saving-mr-banks-trailer-de-la-pelicula.html …    
    
    
    Alex de la Iglesia dirigirá 'Superlópez' que estará protagonizada por José Mota http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/alex-de-la-iglesia-dirigira-superlopez.html …    
    
    
    Wonder Woman, teaser del corto de animación de estétitca setenta para DC Nation http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/wonder-woman-teaser-del-corto-de.html …    
    
    
    Beware The Batman, clip e imagen promocional de la nueva película de animación de Batman http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/beware-batman-clip-e-imagen-promocional.html …    
    
    
    Antena 3 estrenará 'Arrow', la serie del superhéroe Green Arrow', este jueves en Antena 3 a las 22:30 http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/antena-3-estrenara-arrow-la-serie-del.html …    
    
    
    El cómic 'X-Force', de mutantes Marvel, será adaptado al cine por Jeff Wadlow (‘Kick-Ass 2’) http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/el-comic-x-force-de-mutantes-marvel.html …    
    
    
    “Lobezno Inmortal” / “The Wolverine”, 4 nuevos clips y un making off de la nueva película de este  superhéroe mutante http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-4-nuevos.html …    
    
    
    Inhuman, imagen promocional de Joe Madureira de la nueva serie Marvel con un curioso parecido a Prodigy-man  http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/inhuman-imagen-promocional-de-joe.html …    
    
    
    Justice League: The Flashpoint Paradox, clip de la nueva película de animación de The Justice League http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/justice-league-flashpoint-paradox-clip.html …    
    
    
    Cómo entrenar a tu dragón 2, primer tráiler http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/como-entrenar-tu-dragon-2-primer-trailer.html …    
    
    
    300: El Origen de un Imperio, nuevo póster + New Comic-Con poster for Godizilla's reboot http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/300-el-origen-de-un-imperio-nuevo.html …    
    
    
    "Kick-Ass 2. Con un par", nuevo póster http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/kick-ass-2-con-un-par-nuevo-poster.html …    
    
    
    “Lobezno Inmortal”, 8 entrevistas al reparto mutantehttp://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-8.html    
    
    
    “Lobezno Inmortal” / “The Wolverine”, nuevo TV Spot de la película para China http://1936visiones.blogspot.com.es/2013/07/lobezno-inmortal-wolverine-8.html …    
    
    
    