Si buscas #empleo puedes aprovechar las redes sociales y profesionales para mostrar tu valor, y lo que es más imp, mantenlas actualizadas    
    
    
    @XAlberte @_TIRURIRU_ @Sara_Matas @alexdurana @cmorenas @beup_es @vcelades @xsalas @laura_chica @RubenTurienzo Carismapower #CarismaComplex    
    
    
    Creo que mi crio se parece mas a un pitbull que a un niño de año y medio, así que voy a pasar de la  #supernani y llamar a #CésarMillán    
    
    
    El 21 quedada  #RRHH #Madrid confirmados @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @raulcastro2010 @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @AfricaMV @Sara_Matas :)))    
    
    
    Semana con objetivo claro, evitar a personas negativas; siempre tienen un problema para cada solución.    
    
    
    Reunión cierre año del grupo #Discatel, las grandes empresas #contactcenter tabajando juntas x la integración de personas con #discapacidad    
    
    
    Gran orgullo del grupo #Discatel, desde 2008 + de 300 personas con #discapacidad tienen #empleo en #contactcenter #teletrabajo #rrhh @AEECCC    
    
    
    14 Dic Webinar gratuito: #RSE #Teletrabajo y #Discapacidad Te lo vas a perder? Más info en  http://bit.ly/sTU4ln  y @altitudesoft_es    
    
    
    @Sara_Matas @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @raulcastro2010 @SalamancaPeral @AfricaMV TOMA GEROMA PASTILLAS DE GOMA,q grupo #RRHHMad    
    
    
    Los reclutadores rastrean los perfiles en las redes sociales y profesionales, aún lo dudas? Estás proyectando la imagen que quieres? #empleo    
    
    
    El valor de la #discapacidad en la empresa y fórmulas para la integración laboral. Webinar gratuito http://bit.ly/sTU4ln  @altitudesoft_es    
    
    
    Suerte hoy a @xsalas @vcelades y enhorabuena por su gran trabajo de fomento y dinaminación de #empleo en #Castellón #RRHH    
    
    
    Al buscar #empleo ¿te has preguntado que te hace diferente? ¿Qué te hace especial? En la forma y en el fondo #RRHH    
    
    
    @XAlberte @RubenTurienzo @_TIRURIRU_ @laura_chica @palonso1981 @judimat @gemmarojo @alexdurana SUERTE HOY a @vcelades @xsalas #YNPGroup    
    
    
    El 21 de Dic a las 19 h un grupo de jóvenes apasionados por los #RRHH quedaremos para compartir, crear y construir.  Te apuntas? #RRHHmad    
    
    
    Compando para un regalo navideño #TalkingManager de @agalorda Tiene buena pinta, así que creo que cogeré dos :)    
    
    
    Enhorabuena, que grandes @xsalas @vcelades #Castellón #empleo    
    
    
    @agalorda Ya te contaré :) Por cierto, muy recomendable tu entrevista en TV2 Menos e-mails y más conversaciones  phttp://bit.ly/tw9jYA    
    
    
    @selborotrebor mña  #teletrabajo en Webinar http://bit.ly/tvQQTa  #contactcenter sería interesante tu participación @AEECCC @altitudesoft_es    
    
    
    Qué sorpresa @inisterra por aquí, todo un ejemplo de operaciones #contactcenter Bienvenida, tienes mucho que aportar #socialcontactcenter    
    
    
    Si estás sin #empleo, es obligado ver #JerryMaguire todo un ejemplo de autoresponsabilidad, acción autoliderazgo y autogestión #rrhh    
    
    
    @judimat @vcelades @RubenTurienzo @_TIRURIRU_ @laura_chica @palonso1981 @xsalas @xalberte @gemmarojo fué un buen M13,ahora a soñar #YNPGroup    
    
    
    Al final se selecciona al que tiene mejor actitud, no aptitud. Por eso, cuida muy bien como te proyectas#empleo #rrhh    
    
    
    Enhorabuena  @MontseBonastre @MLuisaMerino @rserradilla por Webinar de Resp Social en #ContactCenter. Fué muy útil @aeeccc @altitudesoft_es    
    
    
    No sé que opináis, pero sinceramente, creo que acudir a una entrevista de trabajo comiendo chicle no da muy buena imagen #empleo #rrhh    
    
    
    @izaharadisen Seguro que cada Téc de Selección tiene sus anécdotas :) Nos vemos en la quedada #rrhhmad del 21 Dic, ya no queda nada #RRHH    
    
    
    @euriborempleo si, lo comentaba ahora con :)  @izaharadisen ¿Al final nos vemos en la quedada #rrhhmad del 12 Dic? #RRHH No puedes faltar!!    
    
    
    Ole, ole y ole :) RT @cmorenas @carismacomplex @vcelades @_TIRURIRU_ @izaharadisen @XAlberte @xsalas Tarde constructiva #carismacomplex    
    
    
    Al buscar #empleo has de tener bien claro 1) Quién eres y qué ofreces 2) Como te percibe tu entorno 3) Las necesidades del mercado #RRHH    
    
    
    Claro, se pone @Laura_Chica a escribir y salen estas cosas TU ACTITUD TE DIFERENCIA http://bit.ly/lpjGwX  #RRHH #talento #emociones #actitud    
    
    
    @Laura_Chica @InstitutoInesdi @SeniorManager También puede verse desde el otro lado, el candidato "Googlea" al reclutador :)  #RRHH #empleo    
    
    
    Viendo a @CrisSerrato en #Tierradelobos, recuedo su toreo cuando 6 niños la preguntaron, ¿qué papel haces? Jajajaja http://bit.ly/ueYJ7s     
    
    
    Si no quieres sentirte frustrado, no te pongas metas imposibles    
    
    
    Ya te llamaremos? Lo que de verdad tenemos que hacer es afrontar con claridad y honestidad a decir un No a un candidato #empleo #RRHH    
    
    
    Si tras una entrevista de #empleo decimos "Ya te llamaremos" ¿xq no lo hacemos? Trabajamos con personas y tenemos que ser responsables #RRHH    
    
    
    Si dices a un candidato "No vales para este puesto" y le orientas a sectores de actividad, le ayudas más que con un "Ya te llamaremos" #RRHH    
    
    
    Ser cómo tú @RubenTurienzo por compartir siempre tanto @judimat @Laura_Chica @XAlberte @vcelades @palonso1981 @xsalas @_TIRURIRU_ @gemmarojo    
    
    
    Solo oigo que vivimos en un entorno cambiante, pero hay cosas para mi que no cambian: mi gente,  mi familia y mi ilusión. Esa es mi gasolina    
    
    
    A vosotros que os gusta el cine.. :-) @ZumoDeEmpleo @izaharadisen Os gustará J Campbell y su influencia en el cine. http://bit.ly/s3kaBF     
    
    
    #PremiosFortius todo un reconocimiento al trabajo y valor del personal en los #contactcenter españoles y sus excelentes profesionales #rrhh    
    
    
    #FF @vcelades @laura_chica @Zumodempleo  @_Tiruriru_ xq en 2011 ellas y sus blogs se han convertido en toda una ref para mí #rrhh #empleo    
    
    
    Con ganas ya de 2012 y tantos proyectos. Pongámonos en marcha, pasemos a la acción y ... hasta el infinito y mas allá!!! #rrhh    
    
    
    #2012isUp Cambiar paradigma de escasez actual por el de abundancia y conseguir así + actitudes de acción :) @martaromo @PilarJerico @BeUp_es    
    
    
    Si estás si #empleo, es momento de acción y no quedarse parado. Que lo difícil no te de pereza #rrhh    
    
    
    #FF @zaida_n @cmorenas @luciasg80 no solo xq trabajan en mi equipo y son indescriptibles! sino xq sin ellas no sería ni la mitad d lo q soy    
    
    
    Si estás sin #empleo lo primero que hay que hacer es ajustar las expectativas con la realidad actual #rrhh    
    
    
    @agalorda ya tiene @ZumoDeEmpleo #TalkingManager  en sus manos, ahora solo queda que nos diga que le ha parecido :)    
    
    
    Las relaciones son las que consiguen el mayor n de puestos de trabajo, hay que hacer más networking y trabajar el 1a1 con #winwin #empleo    
    
    
    ACTITUD, CREATIVIDAD Y ACCIÓN RT @ZumoDeEmpleo ;o) "comida de navidad de empresa" ;o) cc @cesardalmau @marcapersonal http://vsb.li/exExtH     
    
    
    El 21 de Dic a las 19 h. quedada navideña en #madrid para todo el que quiera compartir, crear y construir #RRHH #rrhhmadrid. Te apuntas?    
    
    
    El gallego @Janoglez se apunta tb a quedada #rrhhmad el 21 @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @SalamancaPeral @Sara_Matas @raulcastro2010....Quién +?    
    
    
    Últimamente veo la moda d rellenar noticias con "ojo con cenas empresa", es cómo la chorrada esa de "síndrome post vacacional" #sentidocomún    
    
    
    @JFGP85 grupo de amigos con ganas de vernos y compartir tras una caña navideña. Abierto a todo el q quiera venir. El X a ls 19 h #rrhhmadrid    
    
    
    http://twitpic.com/7u7p26  - Esto es lo que ocurre cuando dejas a dos niños de 1 y 3 años montar el #PortaldeBelén #creatividad    
    
    
    @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @Janoglez @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @raulcastro2010 Seremos un grupo muy majo, ahora a moverlo!!  #rrhhmad    
    
    
    De camino a #puntoradio, cómo todos los sàb a las 13 h, #pensamientopositivo @sergi_fernandez @CrisSerrato  Hoy con Dr Mario Alonso Puig    
    
    
    Solo han sido 20 minutos, pero una charla personal con Mario Alonso Puig te mejora la vida. Mil gracias, gente así habría que clonarla    
    
    
    #UstedSA @dlevano1 ahora biene lo difícil, empezar a gestionar tu #marcapersonal :)  Si te ha gustado, no dejes de leer #Expertología    
    
    
    @Miriam_Suarez SE APUNTA!! @SalamancaPeral @_tiruriru_ @janoglez @zumodeempleo @sara_matas @raulcastro2010 @africamv @izaharadisen #rrhhmad    
    
    
    Viendo las noticias, primero hablan de #crisis y luego de los excesos de estas épocas en la mesa. Crisis?... Hay paises que no pueden comer    
    
    
    Mientras más claro tengas lo que buscas, más claro lo tendrán los que te buscan #empleo    
    
    
    Todos tenemos sueños, ilusiones, y proyectos para el 2012. Los compartimos y construimos juntos? El X a 19 h quedada #rrhhmad. Te apuntas?    
    
    
    Os echaremos de menos @evacolladoduran @JuanMartinez @vcelades @gemmarojo @judimat @Laura_Chica #rrhhmad    
    
    
    Os echaremos de menos @palonso1981 @alexdurana @XAlberte @AlfonsoRomay @sergioibanez @xsalas @MartaCanoTorres #rrhhmad    
    
    
    @nohayfuturo prefiero creer en lo que siembras. Cómo veas el futuro, así es cómo viviras el ahora. Al final es la autoprofecía que se cumple    
    
    
    Ya se conocen los finalistas a los #premiosfortius, reconocimiento a los mejores profesionales de #contactcenter ENHORABUENA a todos #rrhh    
    
    
    Mi más sincero ejercicio de respeto, admiración y reconocimiento a @rserradilla @MontseBonastre @MLuisaMerino por su labor #contactcenter    
    
    
    La gente piensa que eso de buscar #empleo es una receta y te se  pide así, cómo algo fácil. Pués no, no hay receta #rrhh    
    
    
    @juanmartinez @alfonsoromay @sergioibanez OS VA A ENCANTAR!! @ellibrodeana el nuevo libro de @zumodeempleo @izaharadisen #empleo #rrhh    
    
    
    Hoy comenzamos pronto, camino de #aragón para ofrecer #empleo por la Comarca de #Calatayud #rrhh #trabajo    
    
    
    La tendencia a reemplazar conversaciones por mensajes escritos se ha convertido en una epidemia #TalkingManager    
    
    
    La búsqueda #empleo ha de comenzar con un análisis previo. Si empiezas por el cómo, por el método, te puede llevar a fracasos y frustración    
    
    
    @CrisSerrato Mira que interesante  RT @CarismaComplex Revolucionamos con un Talen Show ¿Te apuntas? http://bit.ly/s4IC3w     
    
    
    @Rlasolopez @LuzGarridoG @cmorenas @zaida_n @luciasg80 @Estefania_Per Eh, Oh, let's go, menudo gran grupo de #RRHH. Llego a los postres :))    
    
    
    Cuanta voluntad, iniciativa y experiencia en toda esta gente #rrhhmad    
    
    
    Claro ejemplo de inteligencia colectiva #rrhhmad    
    
    
    Para sobrevivir en el competitivo mercado laboral, has de distinguirte y saber que ofreces que los demás quieran o necesiten #empleo #rrhh    
    
    
    Hoy es el día de los tópicos: Bueno...no nos ha tocado...pero tenemos salud...    
    
    
    @Elizabet_Marcos muy bien, nos juntamos bastantes, un grupo muy majo. Al final fueron 4 horas, así que imagina.En breve repetiremos #rrhhmad    
    
    
    35 felicitaciones navidad en el correo, la verdad es que se parece un poco al spam, prefiero el Christmas en el buzón de toda la vida    
    
    
    Ya está,  comprado @ElLibrodeAna http://goo.gl/SBzK1  x @ZumoDeEmpleo e @izaharadisen Y la sorpresa!!!    
    
    
    Hay que  tratar a los empleados con el mismo respeto con que tratamos a nuestros clientes #RRHH    
    
    
    @selborotrebor todo eso ha sido bueno, significa que has creado, construido y has estado activo. Enhorabuena, el 2012 será un muy buen año    
    
    
    @AfricaMV @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @_raulcastro_ @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @Sara_Matas al final 4 horas, así que imagina :-) #rrhhmad    
    
    
    Trata tu búsqueda de #empleo como si fuera un #trabajo, y sobre todo, no olvides la constancia #rrhh    
    
    
    Por internet encontrarás ofertas de #empleo, pero no puedes estar siempre detrás del teclado, hay que salir a la calle #networking #rrhh    
    
    
    @Carlos_Andreu estás de  #CaminodeSantiago?? Tú siempre en la época más fria. Vas con alguno de los crios? Abraza al apostol de mi parte    
    
    
    #PremiosFortius 26 Ene, Gala que reconoce la dura labor de agentes de #ContactCenter y de profesionalizar el sector. http://www.aeeccc.com/fortius/gala.html …    
    
    
    Hoy sí voy a vender... http://wp.me/sQlpC-1402  vía @wordpressdotcom Mucha suerte @Zumodeempleo, este va a se tu gran año!!!    
    
    
    Para lograr el #trabajo deseado, la actitud ha de ser positiva porque lo que ocurre es que existe un problema y hay que resolverlo #empleo    
    
    
    Si estás sin #empleo hay que evitar encerrarse en uno mismo, quedarse en casa, pensar en el que dirán. Es momento de crear plan estratégico    
    
    
    Contestando mensajes en Linkedin, muchos lo mal llaman #networking, pero lo que realmente hacen es pedir. Ojo, el networking es reciprocidad    
    
    
    @alexdurana Pero mira que majo :-) Veo que vas de cena con @Laura_Chica , como siempre, no dejéis de soñar y construir tanto como siempre    
    
    
    La actitud de #networking ha de ser constante, construye tu red de contactos antes de necesitarlos, #empleo #rrhh    
    
    
    No esperes a estar sin #empleo para revisar tu nivel de empleabilidad. Hoy gracias a Internet puedes estar actualizado #rrhh    
    
    
    @Laura_Chica @RubenTurienzo @salamancaperal @palonso1981 @zumodeempleo @_tiruriru_ @alexdurana Hoy estamos,mña no sabremos,así q a disfrutar    
    
    
    #Disjob Portal de #empleo para personas con #disCapacidad http://www.disjob.com/     
    
    
    Si estás sin #empleo evita la ociosidad, aprovecha para hacer con entusiasmo esas cosas que te hacen #fluir o que siempre has querido hacer    
    
    
    Haciendo el bruto en la cama con mis hijos de 2 y 4 años. Sin duda, este es el momento más mágico del día    
    
    
    26 Enero #PremiosFortius donde se da visibilidad y reconocimiento al imprescindible trabajo de + 90 mil agentes en #contactcenter españoles    
    
    
    Muy provechosa comida hoy con Javier Sevilla de @Jobssy_es portal de #empleo 3.0. El 2012 será un buen año!!    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @izaharadisen ya está apercibido @javiersevilla @Jobssy_es para que bloquee agenda para la presentación de @ElLibrodeAna :))    
    
    
    @Laura_Chica @currovillarejo @benitezrafa @jjcorrea @alexdurana @RicardoPabon @doloreslobillo A prox nos apuntamos #rrhhmad & #sevillapower    
    
    
    Piensa en la pérdida de #empleo como una oportunidad de reflexionar sobre lo que quieres en la vida y replantear tus prioridades de carrera    
    
    
    @SalamancaPeral @Laura_Chica @palonso1981 @CesarDalmau @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @alexdurana Me encanta TIME FOR ACTION http://www.youtube.com/watch?v=oZCOwnMEVvE …    
    
    
    Recuerda, el #networking es reciprocidad, plantéate siempre que puedes hacer por la otra persona, en qué puedes ayudarle #empleo #rrrhh    
    
    
    ¡Ultreia Peregrino! @Carlos_Andreu #CaminodeSantiago    
    
    
    Para cuando cerramos esa comida de cada mes? :-) @_TIRURIRU_ @laura_chica @zumodeempleo @rubenturienzo @izaharadisen @_raulcastro_ #coaching    
    
    
    Quién logra ser contratado no necesariamente es quien mejor conoce cómo hacer el #trabajo, es quien más sabía cómo conseguirlo #empleo #rrhh    
    
    
    @RubenTurienzo @Laura_Chica @_tiruriru_ @_raulcastro_ @veromilo @zumodeempleo @izaharadisen 26 ENERO!! será una noche larga #rrhhmad    
    
    
    Management digital en tiempos de redes http://tedxtalks.ted.com/video/TEDxMoncloa-Genis-Roca-Manageme … @selborotrebor @rlasolopez #rrhh    
    
    
    Entre #CarismaComplex el @ElLibrodeAna y toda la gente de #rrhhmad menuda Tribu tenemos montada. Que Enero mas divertido nos espera    
    
    
    Si necesitas un #empleo, deja de buscarlo desesperadamente. Además de las acciones necesarias, muestra actitud tranquila y optimista #rrhh    
    
    
    Acabando el año con integración de 300 personas ·#Discapacidad en plataformas y 40 #Teletrabajo #ContactCenter #empleo http://www.aeeccc.com/noticias_detalle.cfm?id_noticia=481&categorias=3 …    
    
    
    @JanedelTronco Enero viene fuerte!! Apunta estas fechas 19 presentación @ElLibrodeAna y el 26 @carismacomplex Nos vemos. Ready, Steady,Go!    
    
    
    @RubenTurienzo @SalamancaPeral Genial,en constante movimiento y con men claro y directo, pero q dejan ese  pto d curiosidad  #carismacomplex    
    
    
    Para el 2012 desear mucho ánimo ha todas esas personas que están sin #empleo: Yes You Can    
    
    
    Por hacer de este un gran año, un gran FF #amarillo para @XAlberte @judimat @gemmarojo @JuanMartinez @AlfonsoRomay @xsalas @vcelades    
    
    
    Por hacer de este un gran año, un gran FF #amarillo para @palonso1981 @RubenTurienzo @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @@Laura_Chica @alexdurana    
    
    
    Genial desayuno con @AlfonsoRomay un tio grande con mayúsculas. Feliz estancia navideña en Madrid :-)    
    
    
    Uff, gente así habría que clonarla @carismacomplex @PilarJerico @marisaAlvarezJG @martaromo @RubenTurienzo Feliz 2012, seguro será buen año    
    
    
    Café&Jobs de @Jobssy_es http://jobssy.com/blog/  y #PinkSlipParty Portugal http://www.facebook.com/notes/pink-slip-party-networking-entre-desempregados-e-recrutadores/pink-slip-party-portugal/153211034690804 … .Enero comienza con nuevos evento #empleo    
    
    
    @Jobssy_es Suerte y enhorabuena por la iniciativa, hay que colaborar entre todos para dinamizar el #empleo #rrhh #networking    
    
    
    Comenzamos  una semana de vacaciones, disfrutar al 100% de los niños, fin de año, reyes e impartición de varios cursos de búsqueda #empleo    
    
    
    Tras acabar el #superrecomendable @ElSorprendedor de @sergi_fernandez, ahora esperando a los Reyes y que me traigan el juego #emprendedores    
    
    
    Pasea la vista por el mundo que te rodea y cambia lo que no te guste #cadenadefavores    
    
    
    Cómo usar Twitter para buscar trabajo: cierra Twitter y ponte a buscar trabajo http://bit.ly/tlsLRe     
    
    
    Al final Twitter no es el que encuentra #trabajo, el que lo hace eres tú http://bit.ly/tlsLRe  #empleo #rrhh    
    
    
    Preparando los #PremiosFortius #ContactCenter Este año NH, Sage,Unisono,Amex y Openbank. Dá vértigo, qué gran nivel!! @Aeeccc @AltitudeSoft    
    
    
    @experteer_es El que encuentra  #empleo eres tú, no Twitter. Al final solo es una más de todas las herramientas a utilizar.    
    
    
    Esta tarde toca curso de #empleo, aunque lo orientaremos más a como buscar #trabajo. Esperemos que sea de ayuda #ssdelosreeyes #rrhh    
    
    
    @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono Nos vemos en la gala #premiosfortius gane quien gane será un día de fiesta #contactcenter    
    
    
    #Discatel, ya tenemos en marcha la “Guia interactiva sobre el #teletrabajo la #discapacidad” http://www.aeeccc.com/guia_interactiva_index.cfmm … #ContactCenter #empleo    
    
    
    Alguien dijo que en el mundo hay 2 superpotencias y que la otra erés tú @elSorprendedor    
    
    
    @AnaFdezBosch @MarisaAlvarezJG @evacolladoduran @RubenTurienzo @alexdurana @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @judimat que buenos compis de viaje    
    
    
    El peor enemigo de un profesional, es la arrogancia y complacencia. No descuides tu red de contactos xq sientas que no la necesitas #empleo    
    
    
    Si buscas #empleo @ElLibrodeAna será sin duda uno de tus libros de cabecera este año 2012 #trabajo #rrhh    
    
    
    @izaharadisen @SalamancaPeral @_tiruriru_ @laura_chica @zumodeempleo @rubenturienzo @Zoraida84 entre @ellibrodeana @carismacomplex subidón    
    
    
    Se prevé uno de los libros 2012 #CarismaComplex RT @RogerDomindo: @RubenTurienzo Se avecina un fiestón ;-) @Alienta @Paulacarrion @siracoll    
    
    
    @FederalExpress @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC Buenos días, ya no queda nada #premiosfortius #contactcenter    
    
    
    No esperes a estar sin #empleo para actualizar tu nivel de empleabilidad. Hoy gracias a Internet puedes estarlo en todo momento #rrhh    
    
    
    Mañana de Sol, parque, museo y crios. Y por la tarde, curso sobre búsqueda de #empleo, aunque lo centraremos más en #trabajo #rrhh    
    
    
    Con lo niños en #Cosmocaixa #Alcobendas, visita muy recomendable. Nos vamos recordando un mensaje, cuidemos nuestro planeta    
    
    
    Pero mira que es maja esta chica :) @SalamancaPeral @TalentoIT @_tiruriru_ @Laura_Chica @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @bigardone @dmoran1982    
    
    
    Me acaba de llegar @ElLibrodeAna de mi gran amiga @ZumoDeEmpleo. Las palmas dan paso a los vítores, hurras y aclamaciones #empleo #rrhh    
    
    
    Indescriptible el brillo de ojos en esta noche #ReyesMagos de mis 2 hijos, espero que no lo pierdan nunca. Ellos si son los verdaderos Reyes    
    
    
    @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral @izaharadisen @zumodeempleo @palonso1981 @judimat @alexdurana @laura_chica me queda para rato, noche larga :)    
    
    
    Los #PremiosFortius me entusiastan, xq van dirigidos a compensar los esfuerzos de más de 90 mil profesionales en  #ContactCenter @AEECCC    
    
    
    La relación empresa-profesional ha cambiado ¿eres o de los que todavía lo niega o lo agradece?  #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    @adriapolis Ruptura de compromiso birideccional y aparición de mentalidad de profesionales independientes ante el nuevo paradigma laboral    
    
    
    Enhorabuena @ZumoDeEmpleo por la nueva "casa", buen comienzo 2012 http://lnkd.in/TVaExN     
    
    
    @ZumoDeEmpleo @gomezdelpozuelo En ello estamos trabajando actualmente con el #socialcontactcenter @selborotrebor @AEECCC #ContactCenter    
    
    
    ¿Dónde hay que apostar  que @ElLibrodeAna será uno de los libros del año? @izaharadisen @ZumoDeEmpleo #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Terminando de votar #TalentShow http://bit.ly/w6lSlQ  Qué nivel, menudo fiestón va a montar @RubenTurienzo #CarismaComplex    
    
    
    @ZumoDeEmpleo Jajaja @carlos_andreu es uno de los grandes actores de @ElLibrodeAna y candidato al oscar y no se había enterado, jajaja    
    
    
    @alexdurana @RubenTurienzo @janoglez @zumodeempleo @_tiruriru_ @sara_matas @laura_chica @judimat yo arreglando mundo con @salamancaperal :)    
    
    
    @_TIRURIRU_ pues espera a ver dentro lo escrito por @ZumoDeEmpleo @izaharadisen En cuanto empieces el @ElLibrodeAna ...la  noche será larga    
    
    
    Si hoy en día en un #empleo lo que buscas es seguridad y estabilidad, es comprensible, pero también es peligroso #rrhh #trabajo    
    
    
    @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es B D, ya solo quedan 15 días, suerte a todos #premiosfortius    
    
    
    Gracias  #PremiosFortius por dar visibilidad a las personas q están en 1 linea de contacto con clientes, usuarios y ciudadanos #ContacCenter    
    
    
    No seas de los que dice que no te gusta-sabes vender(crear/detectar necesidades) buscando #empleo, esa es una de las claves del éxito #RRHH    
    
    
    @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es @SageSpain El 26 hay que hacerse una foto 1.0 de Twiteros :) #Premiosfortius    
    
    
    Al buscar #trabajo no te centres solo en empresas grandes, las pymes son las principales fuentes de empleo y hay 3 veces más posibilidades    
    
    
    @_TIRURIRU_ @euriborempleo @evacolladoduran @judimat @rubenturienzo @sara_matas @salamancaperal @laura_chica @zumodeempleo en nada nos vemos    
    
    
    Si buscas #empleo diferenciaté, se atractivo, pero de manera neutral. Se han de acordar de ti, de tu personalidad, no por como vistes #rrhh    
    
    
    Si estás sin #empleo aprovecha para reciclarte, crear hábitos de estudio y actualizarte, no hagas de la pereza intelectual tu forma de vida    
    
    
    @MarisaAlvarezJG @ArangoCoaching Qué majas las dos, de esas que se merecen FF aunque sea Jueves :)    
    
    
    Al salir a buscar #empleo, una cosa es salir a venderse y la otra lograr que te compren. Hay mucha diferencia entre una actitud y otra #rrhh    
    
    
    @RubenTurienzo @carismacomplex @RogerDomingo @Alienta @Paulacarrion @siracoll Qué chulo, ENHORABUENA Rubén,seguro será uno d los libros 2012    
    
    
    @JoseLNieto @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es @SageSpain Ha sido genial!! Suerte a todos!! #PremiosFortius    
    
    
    Para sobrevivir en el mercado laboral, has de distinguirte y eso pasa por saber que ofreces que los demás quieran o necesiten #empleo #rrhh    
    
    
    Según un estudio, el 80% del éxito en la búsqueda de #empleo es por la correcta administración de los contactos y 20% a otras actividades    
    
    
    Centrar las respuestas en "Soy Licenciado" me aburre. Qué capacidades tienes? Qué sabes hacer? Qué problemas sabes resolver? #empleo #rrhh    
    
    
    #FF a los 2 @MarisaAlvarezJG #FF a @carismacomplex xq detrás de este libro hay una persona brillante como pocas he conocido...gracias Rubén!    
    
    
    Arreglando el mundo con @_TIRURIRU_ de esas personas de las que hay que rodearse siempre    
    
    
    La unión hace la fuerza http://bit.ly/xX4Js8  via @Laura_Chica    
    
    
    Cerca del 80% de todos nuestros logros dependen de nuestras actitudes #empleo #rrhh    
    
    
    La importancia de los #ContactCenter en la Atención, con calidad, a los ciudadanos y clientes es una realidad incontestable #PremiosFortius    
    
    
    Muy contento e ilusionado por el cercano éxito de dos buenos amigos @ZumoDeEmpleo y @RubenTurienzo No dejes de leer sus libros    
    
    
    Si antes tenías al día el currículo en papel, ahora es imprescindible hacer lo propio con los perfiles virtuales #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Si buscas #empleo #trabajo no te pierdas el @cafeandjobs que han montado @javiersevilla @javiervb @jobbsy_es Promete #networking #rrhh    
    
    
    El error al buscar #empleo está en la carencia de un método. Cada CV enviado sin estrategia, es como un pedazo de esperanza que se pierde    
    
    
    @mclemente1987 @vitoralbuerne Nos veremos el 26 en los #premiosfortius?    
    
    
    Al buscar #empleo has de saber presentar tu oferta de valor, que te diferencia y que soluciones formales ofreces #rrhh #trabajo    
    
    
    Guia Interactiva #teletrabajo #discapacidad. Esperamos aportaciones, consultas y críticas constructivas http://www.aeeccc.com/teletrabajo.cfm  @AEECCC #rrhh    
    
    
    @javiersevilla @cafeandjobs @javiervb @jobbsy_es Enhorabuena a toda iniciativa que promueva y dinamice el #empleo #networking #cafeandjobs    
    
    
    Aunque los responsables de #rrhh más jóvenes son más tolerantes con la info que subes a las redes, no se debe bajar la guardia #empleo    
    
    
    Al hacer el Curriculum olvidaté de un doc Biográfico, piensa en un spot publicitario del futuro #empleo #rrhh #trabajo    
    
    
    La estrategia en el uso de Redes Sociales para encontrar oportunidades de #empleo es muy simple: Genera Valor, no ruido #rrhh #trabajo    
    
    
    Al buscar #empleo se diferente, creativo. Si estás dispuesto a hacer lo que nadie hace, obtendrás resultados que nadie obtiene #rrhh    
    
    
    Al buscar #empleo lo que no tengas definido, agendado y planificado no ocurre #rrhh #trabajo    
    
    
    El trabajo de agente de #contactcenter está considerado como basura, gracias a #premiosfortius ayudamos a cambiar esa imagen    
    
    
    @Mazky creo que si ayuda al mostrar, dar visibilidad y reconocer la dura y necesaria labor de más de  90 mil personas en Esp #premiosfortius    
    
    
    @Mazky Pues venga,vamos a cambiarlo, pasemos de la queja a la acción ¿nos ayudas? Somos muchos intentándolo y que si creemos #premiosfortius    
    
    
    OLÉ, que guapa sale @zaida_n @madriddirecto en el @cafeandjobs #cafeandjobs todo un ejemplo de CALIDAD en #RRHH http://youtu.be/CZ-XRqa5ppo     
    
    
    No es tan importante la forma del CV sino la oferta singular de servicios que ofreces #empleo #rrhh #trabajo    
    
    
    "Reinventarse en la búsqueda de #empleo" por la imprescindible @Laura_Chica http://talentoemocional.blogspot.com/2012/01/reinventarse-en-la-busqueda-de-empleo.html …    
    
    
    La entrevista plantealá como una visita comercial:conoce al cliente, ofrece propuesta d valor, anticipaté a las objeciones y cierre #empleo    
    
    
    Un rato con @jaimepereira @RubenTurienzo y @felixlopez, de esa gente imprescindible y necesaria con la que nunca dejas de aprender    
    
    
    @JaimePereira con la tontería... tienes lectura para rato, te has llevado 3 libros hoy jajaja    
    
    
    @jaimepereira @romeroabreu @LuisMHuete @RubenTurienzo @LaTrinchera @Laura_Chica @felixlopez @CruzCoaching @ZumoDeEmpleo @GustavoPiera #FF:)    
    
    
    @_TIRURIRU_ @Laura_Chica @palonso1981 @sarganman @cmsahuquillo @marta_bonet @mtorrejons @RubenTurienzo @ZumoDeEmpleo Qué gran YellowGroup    
    
    
    Conoce DISCATEL dónde  aprovechamos las posibilidades del #teletrabajo para dar #empleo a personas con #discapacidad http://bit.ly/wgZepZ     
    
    
    Buscando #empleo se creativo, si haces lo que nadie hace, obtendrás resultados que nadie obtiene :)    
    
    
    @Benitezlaboral crear y ejercutar  una estrategia de posicionamiento profesional frente al camino tradicional de envío masivo de CV a #RRHH    
    
    
    Todo un ejemplo de persona con  #Carisma, asi que quiero el #CarismaComplex de @ZumodeEmpleo    
    
    
    Nos vemos el jueves, mientras,  Quiero el #CarismaComplex de @MarisaAlvarezJG    
    
    
    Qué tal? Primeras impresiones? @LaTrinchera @RubenTurienzo #CarismaComplex    
    
    
    @MarisaAlvarezJG @euriborempleo thanks, el jueves nos vemos y lo celebramos!!! #carismacomplex    
    
    
    Al buscar #empleo el #networking será tu mejor aliado, pero gestiónalo estratégicamente, red de contactos no significa palancas #rrhh    
    
    
    En una entrega de premios del sector, nos reconozcan o no el trabajo,muy orgulloso del camino recorrido con el equipo #RRHH para llegar aquí    
    
    
    Cómo siempre, increíble el trabajo de las chicas de #RRHH, el #orgullo de este equipo es ya para nosotros un reconocimiento y un premio    
    
    
    Me siento orgulloso y sobre todo agradecido de poder trabajar en #RRHH con equipo así @zaida_n @cmorenas @mireiasaumell @luciasg80    
    
    
    De camino a #CarismaComplex, ya voy... Esperarme :)    
    
    
    Con @RubenTurienzo #CarismaComplex y rodeado de gente muy maja @ZumodeEmpleo @AntonioDomingo @Artepresentar @marcapersonal @JaimePereira    
    
    
    Como siempre @RubenTurienzo creando y repartiendo energía, menuda tiene aquí montada #CarismaComplex    
    
    
    Nada se puede esperar de quien no cree en sí mismo, así que fuera creencias limitantes y vamos a crear una estrategia de acción #empleo    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @RubenTurienzo La admiración es mia, gracias por enseñarme tanto cada día.    
    
    
    Pero que gente más maja dios mio @ZumoDeEmpleo @mariajogb @Sara_Matas @Laura_Chica @alexdurana @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral    
    
    
    Si estás buscando #empleo el #networking es crucial, busca estar en sitios preferentes, en sitios claves. Hay que exponerse ante los demás    
    
    
    "Aprende a no prejuzgar" la reflexión semanal de @Carlos_Andreu http://bit.ly/wgbHmn     
    
    
    @RubenTurienzo Enhorabuena Rubén!!! Algo debes hacer bien para que desde fuera lo reconozcan y premien :)) #CarismaComplex    
    
    
    Fue increíble RT @RubenTurienzo 300 pers, música, magia, amigos, risas, emociones... Las cosas se pueden hacer de otro modo #CarismaComplex    
    
    
    Tarde 100% con los críos, Einstein nunca memorizo, aprendió jugando :)    
    
    
    Te echaremos mucho de menos @_raulcastro_ Ves contándonos que tal, y ya sabes q a tu vuelta tendras una gran fiesta @_TIRURIRU_ @dpersonas    
    
    
    @RubenTurienzo Me gustó el formato, diferente, creativo e innovador. Seguro que creas un precedente :)    
    
    
    Al buscar #empleo no rueges, supliques ni resaltes lo mal que están las cosas. Habla en términos positivos y transmitirás + confianza #rrhh    
    
    
    Igual que #RRHH en las entrevistas evalúan tus competencias y capacidades, tb es tu responsabilidad ese #trabajo d autoconocimiento #empleo    
    
    
    Si buscas #empleo #trabajo, ya tienes deberes, lectura obligada de  @ElLibrodeAna, nuevo libro de @ZumoDeEmpleo @izaharadisen #rrhh    
    
    
    La creación de una red profesional efectiva no se hace de un día para otro, es un trabajo diario y a largo plazo #empleo #networking    
    
    
    Has pensado qué ofreces y creado una estrategia en #Linkedin, o solo te dedicas a añadir contactos y más contactos...? #empleo #networking    
    
    
    @alexdurana @RubenTurienzo @judimat @laura_chica @_tiruriru_ @salamancaperal @sara_matas @zumodeempleo A toda velocidad http://bit.ly/zcKvcS     
    
    
    Las empresas no contratan conocimiento,contratan personalidades, personas. @ElLibrodeAna #empleo #rrhh    
    
    
    Quizás a nadie le importe ya, pero la antorcha en mi mano está y no morirá!! http://bit.ly/zcKvcS  Cómo me gusta esta canción, todo #Actitud    
    
    
    Hoy en día encontrar #trabajo no es un asunto de suerte, sino de conocer y aplicar  técnicas y buscar la opciones correctas. #RRHH #empleo    
    
    
    El nuevo mercado laboral exige otras fórmulas en la búsqueda de #trabajo 1. Especialízate 2. Genera valor 3. Pon el foco en un nicho #RRHH    
    
    
    Al buscar #empleo no tengas miedo de romper los códigos establecidos por #RRHH y pon en marcha métodos alternativos y más creativos    
    
    
    @tuvozencolor Viviendo en la era pop y no quiero olvidar tu color :) #losflechazos    
    
    
    Imprescindible para toda persona en búsqueda de #empleo la lectura de #CarismaComplex, ideal para potenciar tu #carisma profesional #rrhh    
    
    
    Al buscar #empleo no te muestres como un profesional generalista, hoy en día has de definir muy bien cual es tu activo profesional #rrhh    
    
    
    Cuando prepares una entrevista de #trabajo no lo hagas para hablar solo de tu #CV, hazlo para presentar una propuesta de valor #empleo #rrhh    
    
    
    Llegando con @LuzGarridoG a la presentación del libro de  @alejandrosuarez #desnudandoagoogle, a ver qué tal... @GoogleAlDesnudo    
    
    
    Muy agradable y productiva charla @ArtePresentar seguimos en contacto, seguimos construyendo    
    
    
    #FF @MontseBonastre @rserradilla @mLuisaMerino @AEECCC  Impagable su trabajo para la profesionalización de los agentes #ContactCenter #RRHH    
    
    
    Si estás atascado buscando #empleo, cambia la mentalidad de "pedir al mercado de #trabajo", por el "que puedo aportar". Eso te diferenciará    
    
    
    Tu objetivo no es buscar #empleo, sino de estar posicionado para que cuando las empresas te busquen, te encuentren #trabajo #rrhh    
    
    
    @Intermediadores @alexdurana @rubenturienzo @laura_chica @_tiruriru_ @salamancaperal @sara_matas @zumodeempleo #FF #empleo :-)    
    
    
    Lo que hablamos ayer @RogerDomingo del #VictoryAward @RubenTurienzo http://bit.ly/AyeaSk  #CarismaComplex se va a pasear por Washington    
    
    
    @Laura_Chica @jmbolivar @roluar @falcaide @Carlos_Andreu @RubenTurienzo @ignacionacho Uff qué grupo más majo #FF #TalentosXXL    
    
    
    Encantado con 2 personas que admiro y conectan así @ZumodeEmpleo @Carlos_Andreu http://bit.ly/iOKSHR  Por cierto Carlos,mña cumple de la T4:)    
    
    
    @izaharadisen @ZumodeEmpleo @Carlos_Andreu Buen finde, y Carlos ánimo con la rueda... Ya nos contarás, si no te congelas antes mientas lo Tw    
    
    
    @XAlberte @gemmarojo pero mira que sois gente maja #FF    
    
    
    Ya en marcha,que hoy toca curso de búsqueda efectiva #empleo frente a los canales tradicionales. Que el frío ni nada os pare #trabajo #rrhh    
    
    
    @Jose_Luis_Sordo En tiempos de crisis… ¡Apúntate al Club del Optimismo! http://bit.ly/ArfCqF     
    
    
    Al buscar #empleo lo primero que hay que hacer es definir muy bien cual es tu activo profesional,y con ello salir al mercado a aportar valor    
    
    
    Cómo te proyectas? Según un estudio, las personas percibidas como "agradables" suelen ser contratadas con mayor frecuencia. #empleo #rrhh    
    
    
    @Janoglez @izaharadisen @SalamancaPeral @RubenTurienzo @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @Laura_chica Seamos Rock&Roll Star!! http://www.youtube.com/watch?v=XEyEM_Y-u60&feature=related …    
    
    
        
    
    
    En la entrvista #trabajo lo q un técnico de selección querrá saber de tí es ¿Lo que tú sabes hacer es lo que aquí se necesita? #empleo #rrhh    
    
    
    En #Aragón, tierra con grandes referentes cómo @JuanMartinez @Carlos_Andreu @AlfonsoRomay Qué pena no coincidir estando tan cerca :)    
    
    
    Si buscas #empleo imprescindible que sepas responder estas 3 preg: Qué capacidades tienes? Qué sabes hacer? Qué problemas sabes resolver?    
    
    
    "No esperes a un momento mejor porq no lo hay. Este es el mejor momento" Aún no has leído @ElLibrodeAna? @ZumoDeEmpleo @izaharadisen #empleo    
    
    
    El Jueves #TEDxFundesem con Emilio Duró, @marcapersonal @juancarcubeiro, @TITONET @Ejahrens Rafael LLopis e Isra http://bit.ly/wcOEVI     
    
    
    ¿Y ahora como damos salida a tantos jóvenes que se han preparado para un futuro laboral que no existe? #empleo #RRHH #Trabajo    
    
    
    :) RT @JavierDeUseraR ¿Se ha gastdo el @carismacomplex ? @RubenTurienzo @ZumoDeEmpleo @CesarDalmau @RCodosero http://bit.ly/wSI77V  creo q no    
    
    
    “Dios los cría y ellos se juntan” jaja, con la encantadora @ZumoDeEmpleo y @RubenTurienzo http://bit.ly/yYa5or  Grande @JavierDeUseraR    
    
    
    Propondría @ElLibrodeAna cómo lectura obligada en centros educacionales  @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @marcapersonal #empleo #RRHH #Trabajo    
    
    
    @Rlasolopez RT @marcapersonal @gomezdelpozuelo Complicado q surjan medidas para favorecer a emprendedores d un gobierno formado x opositores    
    
    
    Solo estamos en Febrero pero creo que ya sé cuales serán mis libros del 2012 @ElLibrodeAna y @CarismaComplex Con ellos el nivel es muy alto!    
    
    
    Totalmente de acuerdo Luis RT @LPerdiguero La retribución emocional equivale al 50% del #salario http://bit.ly/wKq62b  vía @RRHHDigital    
    
    
    Creo que un conceptos muy devaluado hoy en día es el de #networking, el cual es dar y ofrecer (valor), para luego recibir, no solo pedir    
    
    
    @izaharadisen @ZumoDeEmpleo @JanedelTronco @Jose_Luis_Sordo @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral @RubenTurienzo #rrhhmad    
    
    
    Lo importante al buscar #empleo no es centrarse en aumentar y aumentar número de contactos, sino la de crear una red de valor #rrhh #trabajo    
    
    
    ¿Eres de los que esperas a que te llamen para una entrevista de #trabajo o de los que visitan la empresa para propiciarla? #actitud #rrhh    
    
    
    Compráis? @Laura_Chica @palonso1981 @XAlberte @gemmarojo @judimat @_TIRURIRU_ @RubenTurienzo @alexdurana @xsalas #CarismaComplex    
    
    
    A clase, hoy toca hablar de #Liderazgo, veremos como la tecnología y globalización han cambiado las formas de #trabajo #Coliderazgo    
    
    
    @Jose_Luis_Sordo @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @izaharadisen @ZumoDeEmpleo @JanedelTronco @RubenTurienzo. Miercoles? Os mando un mail #rrhhmad    
    
    
    Que grande @MontseBonastre mil gracias, eres de esas personas que solo con su presencia, irradia optimismo, y calma interior.    
    
    
    Con 60 compañeros de cena celebrando el espíritu creado en el camino de preparación #premiosfortius @cmorenas @zaida_n @MarcosCasillasM    
    
    
    Con 60 compañeros de cena celebrando el espíritu creado en el camino de preparación #premiosfortius @luciasg80 @LuzGarridoG @inisterra    
    
    
    "A ese problema le falta una conversación" de camino a clase, hoy toca impartir módulo de #Comunicación #RRHH #TalkingManager    
    
    
    Si no tienes ni idea de cómo enfrentar tu futuro laboral, empieza por aquí #trabajo #empleo http://yfrog.com/objoczmj     
    
    
    Presentación de @ElLibrodeAna el 23/02/2012 #Zaragoza con @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @JuanMartinez http://comoencontretrabajo.wordpress.com/2012/02/09/presentacion-del-libro-en-zaragoza/ … Te lo vas a perder?    
    
    
    @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @Jose_Luis_Sordo @SalamancaPeral @izaharadisen @JanedelTronco @RubenTurienzo EL MIERCOLES, mañana os llamo    
    
    
    Me dicen "He mandado mas de 250 CV y no me han llamado, que hago?... Pues mandar otro mas o cambiar ya de estrategia #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Opciones en búsqueda de #empleo: 1) Mandar un CV y esperar a que te llamen 2) Ver que problema tienen y hacerles una propuesta de valor    
    
    
    Si piensas que #RRHH son tu único interlocutor para conseguir un #empleo, te estás dejando por el camino un 80% de opciones mas efectivas    
    
    
    El #networking es dar, no sólo contactar con alguien como vía para, sino para crear relaciones efectivas de futuro #empleo #trabajo    
    
    
    Eres de los que envía 50 CV al día y luego tiene un falso descargo moral de "yo ya hice lo que debía"? Hay otros caminos #empleo #trabajo    
    
    
    Encantado de compartir conocimiento con 3 mujeres referentes en #innovación @InesTemple @PilarJerico @martaRomo #bibliotecaUP @BeUp_es    
    
    
    Uppssss mil gracias, al final solo es sacar a la luz acciones de sentido común :) @cjimenezsm @megiasenlared #empleo #trabajo #rhh    
    
    
    Totalmente de acuerdo :) RT @jaimepereira Ayer terminé de leer #CarismaComplex @RubenTurienzo Buenísimo no te lo pierdas...    
    
    
    @AntonioJHF @xsalas Dentro de su aparente sencillez, todo conocimiento #rrhh y un impagable compañero de viaje del que aprender    
    
    
    Lo que dicen los crios a Silvia en  #SanValentin: Algún día encontraremos una princesa, pero tú siempre serás nuestra reina. Qué grandes!!    
    
    
    @AntonioJHF @xsalas añadiendo a @palonso1981 diría que #Valencia está muy activa y gran nivel #creatividad #innovación #RRHH Enhorabuena!!    
    
    
    Una red de contactos efectiva se basa en el establecimiento de relaciones personales,no en tener muchos seguidores en #socialmedia #empleo    
    
    
    @JanedelTronco @Jose_Luis_Sordo @rcodosero @rubenturienzo @carismacomplex http://bit.ly/w6np2B  #BuenosDías #Soyasí    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @RubenTurienzo @BeUp_es @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @Laura_Chica @evacolladoduran http://bit.ly/w6np2B  Ese grupo Salvaje    
    
    
    Qué sabes hacer? Para qué sirve? Dónde es útil? Si trabajas estas 3 respuestas, encontrarás un hueco siempre #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    El objetivo de una red de contactos en #socialmedia es trabajarla de tal manera, que un día llegen a ser de confianza #empleo #networking    
    
    
    @eblanperis @palonso1981 @Laura_Chica Que 3, me encantan, y si los juntas a @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral son #LosJedisRRHH :)    
    
    
    Hoy en día es imprescindible   gestionar de forma apropiada tu empleabilidad de manera que genere valor e influencia #empleo #rrhh    
    
    
    Para ser efectivo en la búsqueda d #empleo has de definir tus acciones, planificarlas y ponerlas en acción. Haz que las cosas ocurran #rrhh    
    
    
    No todo son #cv y #rrhh, ser creativo a la hora de buscar #empleo es imprescindible y gracias a las nuevas tecnologías  puedes conseguirlo    
    
    
    Amén RT @marcapersonal Si un empresario sabe q tendrá q prescindir d sus empleados,es inmoral esconderlos. Debe facilitarles su independncia    
    
    
    @ArtePresentar Mil gracias Gonzalo, se que este va a ser tu gran año #FF    
    
    
    @ArtePresentar Mira a @Carlos_Andreu Por su mensaje motivacional y de acción transmitiendo su mensaje d forma sencilla http://bit.ly/piRWnB     
    
    
    Ya en clase, hoy toca impartir Gestión de equipos, innovaremos hablando de @marcapersonal y su modelo de gestión de marcas personales #rrhh    
    
    
    De camino a clase, hoy toca impartir #Creatividad y hablaremos de los modelos de directivos actuales y la tendencia del líder creativo #rrhh    
    
    
    Solo la imaginación puede vencer las limitaciones, entonces IMAGINA #Creatividad #RRHH    
    
    
    "Las buenas ideas alteran el equilibrio de poder en las relaciones, por eso, al principio siempre encontraran resistencia" Ignora a todos    
    
    
    Hablando en clase del libro "Ignora a Todos" y sus consejos para desarrollar la #creatividad http://bit.ly/wp9Wfy  #rrhh    
    
    
    Si es de Seth Godin y con este nombre... Seguro que merece la pena, así que comprado http://yfrog.com/esl8vmcj     
    
    
    Cuanto tiempo llevamos hablando de esto? El uso de #RS x empleados es beneficioso para la empresa http://ow.ly/99Nd6  @expansioncom #rrhh    
    
    
    En los master de futuros directores de #RRHH, habría que dar #nomiedo. Sería bueno que desde RRHH se conozca y sepa gestionar esta emoción    
    
    
    Las técnicas tradicionales de búsqueda de #empleo no son válidas, lo que se necesita es un cambio de #actitud #rrhh #trabajo    
    
    
    Piensa que es lo que sabes hacer que aporte novedad y valor al mercado, y luego centra ahí tu estrategia #empleo #rrhh #trabajo    
    
    
    El 15/03 el grupo #rrhhmad quedaremos de nuevo para crear, aportar y compartir, te apuntas?    
    
    
    Al buscar #empleo, antes o después has de sacar tu perfil comercial para detectar necesidades y actuar en función de ellas, o crearlas #rrhh    
    
    
    Cuando envías una "Candidatura espontánea" al final lo que pasa es que se aumenta la papelera de reciclaje en #RRHH. Hay otras alternativas    
    
    
    Planteaté la búsqueda #empleo cómo si fueras un proveedor de servicios y seguro que este pensamiento condiciona tu #actitud #rrhh #trabajo    
    
    
    La mentalidad de empleado es un suicidio profesional,hace de tí un "recurso" que se contrata-descontrata en función de los flujos de mercado    
    
    
    No hagas del negativismo general un efecto masa, todo los días hay entrevistas, trabajos y contrataciones, ánimo #rrhh #empleo #trabajo    
    
    
    No esperes ayudas de fuera. Crea un plan de acción y ponlo en marcha, aunque solo sea por un criterio de #supervivencia #trabajo #empleo    
    
    
    La búsqueda tradicional de #empleo no es válida, hay otras formas pero debemos cambiar nuestra mentalidad.Me pregunto si estamos preparados    
    
    
    @jaimepereira el 15-3 quedada #rrhhmad @Laura_Chica @_tiruriru_ @salamancaperal @evacolladoduran @rubenturienzo @zumodeempleo @janedeltronco    
    
    
    @jaimepereira para tus entrevistas  seguro que ya conoces a Gonzalo @ArtePresentar no dejes de visitar su blog http://bit.ly/fipsu5     
    
    
    Ya en carretera, con la 5 marcha puesta y muchas ofertas de #empleo para #Aragón #Zaragoza #Calatayud #rrhh Aquí hay #trabajo ¿Te apuntas?    
    
    
    No esperes a que alguien te marque el camino a seguir, es momento de acción #Actúa #Hazlo #rrhh #empleo    
    
    
    No esperes a que #RRHH te legitimice y ponte en contacto con tu interlocutor válido para mostrarle tu valor directamete #empleo #trabajo    
    
    
        
    
    
    Un buen día, creando y construyendo con gente muy muy chula!! @JuanMartinez @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @javiersevilla @texitura #RRHH    
    
    
    Otra opción podría ser actuar con mentalidad de trabajador y director de la empresa más importante del mundo "Yo.SA" #trabajo #empleo    
    
    
    Último día de clase de este módulo, hoy toca impartir cómo #Delegar, hablaremos de lo  fundamental que es para impulsar el potencial #rrhh    
    
    
    Hoy sábado no tengo clase, así que con los crios al Bernabéu http://yfrog.com/es3m8unzj     
    
    
    Sábado 100% con los crios, visita al #Bernabeu, #Teleferico, comida en #CasaMingo, bolos y ahora al cine. Hoy para mí el mundo es perfecto    
    
    
    Mañana #cafeandjobs #Madrid Gran iniciativa #empleo de @Jobssy_es @javiersevilla #networking con grandes #reclutadores Te lo vas a perder?    
    
    
    El 15 de Marzo quedada #rrhhmad gran oportunidad de conectar y compartir ideas  ¿Te apuntas? #networking #RRHH    
    
    
    Quiero una foto con ellas @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral @Laura_Chica @evacolladoduran @Sara_Matas @AfricaMV @veromilo #rrhhmad    
    
    
    Os imagináis a estos #jedisderrhh charlando juntos? @JuanMartinez @ZumoDeEmpleo @jaimepereira @RubenTurienzo @palonso1981 @Ander73 #rrhhmad    
    
    
    @RubenTurienzo @Alienta @RogerDomingo Enhorabuena Maestro, con gente así no hay límites  #CarismaComplex    
    
    
    @laura_corvo @RCodosero @euriborempleo @JanedelTronco @JavierDeUseraR @javiersevilla @evacolladoduran gente guapa para el 15/3 :) #rrhhmad    
    
    
    @gemmarojo @evacolladoduran @SalamancaPeral @laura_chica @palonso1981 Que venga Gemma, Que venga Gemma, Que venga.... y @vcelades? #rrhhmad    
    
    
    No dejes que el estar sin #empleo entierre tu talento, lucha con tu habilidad para hacer la contribución de la que todos somos capaces #RRHH    
    
    
    Intenta entrar en círculos de influencia, para ello has de aportar valor, y luego trabajar por un #networking eficaz #RRHH #trabajo #empleo    
    
    
    @JavierDeUseraR @javiersevilla @JanedelTronco @RCodosero #cafeandjobs Mucha gente, muchos reclutadores,muy organizado: #networking efectivo    
    
    
    Lo mejor de mi trabajo es el día a día con @luciasg80 @zaida_n @cmorenas Almu, Angel y LC, grandes personas de las q siempre aprendes #RRHH    
    
    
    @Sara_Matas @SalamancaPeral @AfricaMV @JanedelTronco @euriborempleo @JuanMartinez @Laura_Chica @judimat genial hastag #lomejordemitrabajo    
    
    
    @Sara_Matas genial hastag #lomejordemitrabajo @jaimepereira @ZumoDeEmpleo @angela_zf @veromilo @RubenTurienzo    
    
    
    @Sara_Matas genial hastag #lomejordemitrabajo @antolinromero @BeUp_es @XAlberte @gemmarojo @AlfonsoRomay @palonso1981 @evacolladoduran    
    
    
    Las técnicas actuales de búsqueda de #empleo no son válidas. Lo primero  que se necesita trabajar, es un cambio de #actitud ✗ #rrhh #trabajo    
    
    
    Busca como puedes ser más empleable, y eso pasa por ser creativo aportando al mercado novedad y valor #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    Los procesos tradicionales de búsqueda de #empleo están masificados y atascados en el embudo de #RRHH, así que #innova y sobre todo #actúa    
    
    
    Con la situación actual, si estás buscando un #empleo tienes un problema. Si buscas #trabajo, a lo mejor encuentras un empleo    
    
    
    #rrhhmad Uniendo ideas, uniendo proyectos, uniendo personas. Nos vemos el 15 de Marzo    
    
    
    #Quadrophenia en la 2!!! qué recuerdos de juventud, #LosFlechazos #Parkas #Malasaña y conciertos en el #Siroco...#Madrid en los primeros 90    
    
    
    Desde #RRHH lo más valorado en un candidato es: autoconocimiento, seguridad en si mismo, adaptabilidad, #trabajo en equipo y polivalencia    
    
    
    Un error como profesional es no trabajar tu #empleabilidad día a día bajo la falsa premisa de #trabajo para toda la vida #rrhh #networking    
    
    
    Hay quien encuentra #trabajo sin enviar un CV y sin hacer una entrevista con #RRHH Hay alternativas a los procesos tradicionales masificados    
    
    
    Opciones: 1. Invita a comer a tu futuro jefe para mostrarle tu valor 2. Mandar CV, esperar a que llamen, entrevistas, test... #RRHH #empleo    
    
    
    Al gestionar un equipo, no olvidemos que las personas son un 10% racional, lógico y cerebral y 90% emociones, sentimientos y voluntad #RRHH    
    
    
    Regalando #UstedSA de @InesTemple a @MarioAlonsoPuig todo un ejemplo de #marcapersonal #TEDxGranVia http://yfrog.com/h3adhuoqj     
    
    
    Presentación en Madrid del libro de @PabloAdanMico Los Pasos de Camper con la intro de @marcapersonal http://bit.ly/ysBqET     
    
    
    Mide bien y comunica con impacto positivo cada una de tus acciones de búsqueda de #empleo, nadie contratará a alguien triste y decaído #RRHH    
    
    
    Ni la empresa, ni el gobierno, ni los sindicatos... Tú eres el máximo responsable de tu trayectoria profesional.No la decuides #empleo #rrhh    
    
    
    Proyecto #Discatel, #empleo #Teletrabajo y #Discapacidad #Contactcenter http://bit.ly/AkyttR     
    
    
    Compartiendo con José Ballesteros y su mujer, de esa gente que siempre aporta, de la que solo aprendes y hace sentirte bien    
    
    
    @Juandesalinas Quedada informal el 15/3 con ganas de crear, construir y compartir con gente chula. Te apuntas?  #rrhhmad    
    
    
    Leer @ElLibrodeAna es lo fácil, luego viene lo bueno, cuando empiezan a ocurrir cosas porque tienes que ponerte en marcha #empleo #trabajo    
    
    
    Me ha gustado #Hazlo de @sethgodin pero nada nuevo que no dijera hace años nuestro español Andrés @marcapersonal http://bit.ly/zSgSPT     
    
    
    Recogiendo la credencial para el #Caminodesantiago que en breve comenzamos a andar http://yfrog.com/od1f7oxj     
    
    
    @Carlos_Andreu @campus_stellae_ Hecho. Cuando pasas por Madrid Carlos?    
    
    
    Cuantas personas influyentes se verán el 15 M en #rrhhmad !!! #Tw está bien, pero hay que desvirtualizarse. A que suena bien? #networking    
    
    
    No seas reactivo y esperes a encontrarte sin #empleo para empezar a actuar, moverte, crear y construir #networking #trabajo #rrhh    
    
    
    4 entrevistas en #RRHH hasta tu interlocutor válido, o invitarle a comer para contarle directamente y sin filtros. Y por qué no?#trabajo    
    
    
    Conservar tu puesto no depende solo de ti. Lo que si depende de ti es tener un nuevo puesto #empleo #trabajo #empleabilidad #rrhh    
    
    
    Con @zaida_n @cmorenas @LuzGarridoG y toda la tribu acompañando al gran @sergi_fernandez #pensamientopositivo #emprender    
    
    
    @gemmarojo Vosotros que tenéis muchas ganas de #networking Esperando que al final puedan venir @ArtePresentar @LaTrinchera @BeUp_es #RRHHmad    
    
    
    Sin @LaTrinchera por estar en Roma @falcaide en Londres  @_raulcastro_ en Santo Domingo.. Grandes #españoles por el mundo!!! :))  #RRHHmad    
    
    
    Al final #RRHH son unos intermediarios, por lo que has de  planificar tu estrategia para poder saltártelos. Por qué no? #empleo #trabajo    
    
    
    Cuando busques #empleo define, agenda y planifica para hacer que las cosas ocurran!!! #trabajo #rrhh    
    
    
    Como todos los días, con los crios al cole y la música a tope cantando #HakunaMatata, así es imposible no empezar bien el día :)    
    
    
    Qué es más efectivo? Contarle directamente a tu futuro jefe cómo resolver sus problemas en un café? O hacerlo a 3 Téc de #RRHH? #trabajo    
    
    
    Nuevos tiempos, nuevas soluciones #Cafeandjobs en el blog de @RCodosero #empleo #trabajo #networking    
    
    
    Si tuviera que buscar #empleo me daría pereza los CV, 5 entrevistas de #trabajo, test...creo que hay otras formas más efectivas  #RRHH    
    
    
    Interesante libro #pasosdecamper de @PabloAdanMico, presentación en Madrid con @NuriaCSopena y @marcapersonal que participa en el prólogo    
    
    
    @PabloAdanMico un placer compartir hoy contigo, cuando visite Valencia, sin falta una comida con @palonso1981 Enhorabuena por #pasosdecamper    
    
    
    El exito en la búsqueda de #empleo se basa más en una actitud que en unas técnicas concretas #trabajo #rrhh    
    
    
    Bienvenidos, será un placer contar con vosotros @jmbolivar @antolinromero junto a @marcapersonal @martaromo ... #networking el 15/3 #RRHHmad    
    
    
    Razones para #trabajar en #tuenti con @sebasmuriel en #Tweetsandjobs, evento de #networking #empleo y desarrollo profesional    
    
    
    @cmorenas @ZumoDeEmpleo #empleabilidad #herramientas #acción #autoresponsabilidad #marcapersonal... y mucho más encontrarás @ElLibrodeAna    
    
    
    @JustynaTUENTI luego te mando un mail con los datos, serás bienvenida  grupo #rrhhmad    
    
    
    Si tu no eres proactivo, no esperes que los demás lo sean #Inem #RRHH #trabajo #empleo. #acción    
    
    
    El enfoque estándar de muchos cursos de búsqueda #empleo son caducos, hay que dar otras alternativas ante la situación actual #trabajo #RRHH    
    
    
    #RRHHmad 15/03 Uniendo IDEAS, uniendo PERSONAS #creatividad #innovación #acción    
    
    
    @ElenaGarciaPont @JustynaTUENTI @antolinromero Bienvenidos a #RRHHmad, nos vemos el 15/03 toda la tribu y muchas ganas de compartir    
    
    
    Eso, eso, #networking por TW a espera del 15/3 :)  @JanedelTronco @AntonioDomingo @CepedaSo @twiteajose @Recomienza @XAlberte #RRHHMad    
    
    
    @jmmencia @palonso1981 Es un encuentro informal de amigos, algunos para desvirtualizarse y  objetivo de compartir experiencias #rrhhmad    
    
    
    Cada uno es responsable de su propia #empleabilidad, así que déjate de decir "pero" y "es que" y ponte ya en #Acción #RRHH #empleo #trabajo    
    
    
    Genial video de @jaimepereira con parte de la tribu de #RRHHmad http://bit.ly/zwOrRH  Día para #Aportar, #Compartir y #Crear    
    
    
    Lo importante no es estar en todas las redes con un perfil generalista, sino la oferta singular de servicios que ofreces #empleo #trabajo    
    
    
    Lo que no se puede evitar es la autoresponsabilidad, cada uno es CEO de su propia empleabilidad #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    Twitteros de Coruña, Burgos, Pamplona, Bilbao, Barcelona, Zaragoza, Valencia, Málaga... Pasando de la conversación a la acción :) #RRHHmad    
    
    
    Que buen post de @xsalas sobre #CarismaComplex de @RubenTurienzo http://bit.ly/wO2Tam  Me encanta ver a la gente aportando tanto #RRHHmad    
    
    
    #cafeandjobs #marearoja #twittsandjobs Innovadoras y necesarias iniciativas para dinamizar de manera diferente la búsqueda #empleo #trabajo    
    
    
    "Time For Action" como declaración de intenciones!!! http://www.youtube.com/watch?v=oZCOwnMEVvE …    
    
    
    Si ves una oferta #empleo lleva el #CV con actitud comercial,salta filtros,llega a interlocutor válido y cuéntale tu oferta de valor, xq no?    
    
    
    Recuerda, que a la hora de buscar #empleo, además de aportar valor al puesto, el entusiasmo vende bien #trabajo #RRHH    
    
    
    Humanizando relaciones, comprometidos con la innovación, con ganas de compartir, aportar y hacer cosas de una forma diferente #RRHHmad    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @JanedelTronco @JavierDeUseraR @rcodosero @javiersevilla @LuzGarridoG @BeUp_es Ready, Steady, Go  #RRHHmad    
    
    
    Saludos a los que no habéis podido venir @LaTrinchera @rrhhypersonas @rogerdomingo @falcaide @_raulcastro_ @ArtePresentar #RRHHmad    
    
    
    Qué agradable y productiva comida #RRHHmad    
    
    
    @rrhhypersonas @LaTrinchera @rogerdomingo @falcaide @_raulcastro_ @ArtePresentar :))) @marcapersonal @jmbolivar @AntonioDomingo #RRHHmad    
    
    
    Apostar por la innovación, la imaginación y calidad de respuesta a los problemas actuales, de esto y más estamos charlando en #RRHHmad    
    
    
    Saludando desde #RRHHmad a @PilarJerico @Carlos_Andreu que están de viaje volviendo de Venezuela, se os siente cerca :)    
    
    
    Saludos a los amigos que no han podido venir @eblaperis @vcelades @sergiolaborda @alexdurana @angela_zf @palonso1981 #RRHHmad    
    
    
    La gente no se va a casa? :)) jajaja, muchos llevan desde las 14 h haciendo #networking #RRHHmad    
    
    
    Compartiendo sobre innovadoras acciones en búsqueda de #empleo cómo son #twittsandjobs y #cafeandjobs con @ilde @javiersevilla #RRHHmad    
    
    
    Qué energía, la gente se va de cena!! Yo a casa que ya es hora, cuando te juntas con gente increíble, ocurren cosas increíbles #RRHHmad    
    
    
    @angela_zf @eblanperis @eblaperis @vcelades @sergiolaborda @alexdurana @palonso1981 Muy agradable y emotivo, los hay ahora de cena  #RRHHmad    
    
    
    @gupegos Gracias a ti, nos hemos juntado un muy buen grupo, @BeUp_es @Ander73 @evacolladoduran @Laura_Chica @JustynaTUENTI ....... #RRHHmad    
    
    
    @xsalas  Qué buena foto, gente de Toledo, Castellón, Málaga, Zaragoza, Barcelona, Burgos...  http://bit.ly/xHRK5b  #talento #RRHHMad    
    
    
    Muy grande Gemma!!!!!! RT @RCodosero @gemmarojo un hallazgo conocerte. Que buena dosis de energía has repartido #RRHHmad cc @XAlberte    
    
    
    Por favor, dejar de incordiar a @jaimepereira que tiene que montar un video :)) #RRHHmad #miedomeda    
    
    
    Cuando te juntas con gente increíble, ocurren cosas increíbles #RRHHmad    
    
    
    @crismasant Gracias a tí por formar parte de esta tribu @javiersevilla @gracielapardo @JanedelTronco @RCodosero @JavierDeUseraR #RRHHmad    
    
    
    Esperamos que el encuentro haya cubierto las expectativas generadas, esto es un suma y sigue #RRHHmad    
    
    
    Acabando la semana con mucha energía y una de mis canciónes favoritas #Actitud #Acción. Enormes #LosFlechazos http://www.youtube.com/watch?v=Wt69d9wYplI …    
    
    
    Que grande @marcapersonal: Tras la jornada de ayer con la gente del Lado Oscuro va a tener q hablarse de la Alianza Rebelde de R2H2 #RRHHmad    
    
    
    @evacolladoduran @JaimePereira @gracielapardo @jjimenez @marcapersonal @izaharadisen A vosotros!! gente de esa que siempre aporta #RRHHmad    
    
    
    #RRHHMad El embrión del cambio, por @Ander73 #RRHH    
    
    
    Un aperitivo en forma de video del encuentro #RRHHmad gracias a @jaimepereira ¡VIVA LA GENTE SANA! http://bit.ly/yzVYdB  #RRHH    
    
    
    Jajaja @jaimepereira tu video ya lo están viendo hasta en #Latam #Perú @ErikiuXX @LuzGarridoG @Estefania_Per http://www.youtube.com/watch?v=FRGeRRpzE2c&feature=youtu.be … #RRHHmad    
    
    
    Si tu estrategia está basada solo en el envío masivo de CV, te estás dejando otras 100 acciones mas efectivas #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Al hacer el CV,que no sea un doc Biográfico,piensa en un spot publicitario del futuro que muestre tu oferta de valor #Trabajo #Empleo #RRHH    
    
    
    Nueva entrega del encuentro #RRHHmad gracias a @jaimepereira http://bit.ly/GB3ke1  #RRHH    
    
    
    Obligada lectura si buscas #trabajo -> Cambiando paradigma en la búsqueda de #empleo http://bit.ly/GAGQWs  vía @Laura_Chica #RRHH    
    
    
    Inscríbete  para la próxima edición de #cafeandjobs de @jobssy_es, será el 27 de marzo con @ZumoDeEmpleo http://bit.ly/GCb8qU  #empleo #rrhh    
    
    
    Al buscar #trabajo tienes 2 opciones 1) Enviar desde casa 100 CV al día 2) Pro actividad,acudir a eventos,hacer #networking... #empleo #RRHH    
    
    
    La 2) opción supone salir de la "zona de confort"? y un esfuerzo, por ello, siempre me encuentro con los "pero" y "es que" #empleo #trabajo    
    
    
    UN DIA EN LA VIDA DE #RRHHMad visto desde la cámara de @jaimepereira http://bit.ly/GDutrU  #RRHH    
    
    
    @elena_mendez_dv Claro Elena, que pena que no pudieras estar, esperamos que dentro de poco tengamos mas  #RRHHMad #RRHHBar #RRHHVal #RRHHSev    
    
    
    Decía M Porter que en una estrategia, lo que no puedes es quedarte en medio. Dónde estás en tu estrategia de búsqueda de #empleo? #trabajo    
    
    
    Si acudes al mercado laboral con actitud de dar y aportar en vez de pedir, seguro que tendrás mas oportunidades #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    OK RT @Jose_Cabezas_R cuando.me presento digo lo q me gusta de la oferta y lo que puedo aportar + VALOR DIFERENCIADOR + caract. Personales    
    
    
    Otra gran idea en la búsqueda creativa #empleo #trabajo http://bit.ly/GOkWCn  Enhorabuena @judimat #Burgos #YellowPeopleParty #RRHH    
    
    
    Hace solo una semana del encuentro #RRHHmad y me da la sensación de que ya hay mil conexiones entre todos y va todo a mil por hora :)) #RRHH    
    
    
    @vcelades apuntada, Junto @eblanperis @alexdurana @XAlberte @ElenaGarciaPont @antolinromero @montsemateos y muchos + http://bit.ly/GJjfkB     
    
    
    Mi #FF para una gran persona y todo un referente, @jaimepereira y sobre todo por ayudarnos a que  sus valores sean los del grupo #RRHHmad    
    
    
    @trabajosdiscapa @antolinromero Conoces el proyecto Discatel? #Teletrabajo #discapacidad http://bit.ly/AkyttR  Cómo podemos colaborar?#empleo    
    
    
    Lo peor que podemos hacer los de #RRHH para desgastar nuestra credibilidad es decir el "Ya te llamaremos" y luego no hacerlo #autocrítica    
    
    
    Charla a desempleados, hablando de la época PosTaylorista a la actual más Humanista y sus nuevos modelos: Los Agentes Libres #trabajo #RRH    
    
    
    Al hacer  tu CV ponle carácter y con características que hablen de ti. Que cuando en #RRHH lo reciban, te describa! #empleo #trabajo    
    
    
    Si estás en des #empleo, piensa en cada contacto puede ser una oportunidad. El mundo es de los que buscan y de los que son optimistas #RRHH    
    
    
    Ni el Inem, Sindicatos, Gobierno... solo triunfarás si Tú te levantas y buscas a las oportunidades, creándolas si no las encuentras #trabajo    
    
    
    En el evento-cierre del Master en el que he participado con el módulo de #RRHH Conclusión, he aprendido más como formador que como alumno :)    
    
    
    En la moda de #Liderazgo (el de otros) lo que hace falta es #Autoresponsabilidad y saber que quieres y ponerse en acción #Autoliderazgo    
    
    
    Buscas #empleo? Acude mña a #caféandjobs evento innovador de #networking con muchos reclutadores y charla de @ZumoDeEmpleo y @javiersevilla    
    
    
    En el mundo hay millones de personas haciendo lo mismo que tú. Sabes qué haces que te haga diferente? #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    El mayor enemigo de un trabajador es la arrogancia y no trabajar día a día en tu empleabilidad #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    Con 5 mill buscando #empleo por las mismas vías atascadas, has de ser creativo, piensa que el sentido común no es practica común #trabajo    
    
    
    Que grandes @_TIRURIRU_ @JanedelTronco siempre aportando, y lo que nos hemos acordado de @_raulcastro_ #RRHHMad    
    
    
    La q han liado @cafeandjobs con 300 personas y + de 15 reclutadores. Enhorabuena @Jobssy_es @javiersevilla @ZumoDeEmpleo #empleo #networking    
    
    
    Con toda la tribu de #RRHH en #Caféandjobs @ZumoDeEmpleo @zaida_n @gracielapardo @crismasant http://yfrog.com/oex9tyyj     
    
    
    Agradecido de poder compartir tanto con gente como @_TIRURIRU_ @JanedelTronco @Laura_Chica @ZumoDeEmpleo y toda la tribu #RRHHmad    
    
    
    @gupegos Claro, el #cafeandjobs se ha posicionado como el evento de #networking #empleo del año, y con muchas caras conocidas :)    
    
    
    @javiersevilla ahora a seguir sembrando :))) #caféandjobs : eventos nacionales de  #networking #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    @JanedelTronco @_TIRURIRU_  OJO @_raulcastro_ que  si hay que ir se vá... Y seguro que @LaTrinchera y @ZumoDeEmpleo tb se apuntan :)))    
    
    
    Una actitud alerta y optimista es lo mejor que puedes llevar ante una entrevista de #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    Gestionar bien tu trayectoria profesional es pasar del "No, No" al "Por qué no" #Empleabilidad #Empleo #Trabajo #RRHH    
    
    
    El #Networking es dar, compartir, aportar, no solo pedir. Y para todo ello, es necesario tener algo que ofrecer #Empleo #Trabajo #RRHH    
    
    
    Si estás en des #empleo, no es momento de excusas, pereza y autocomplacencia. Es momento de #ACCIÓN: Buscar #trabajo es un trabajo!! #RRHH    
    
    
    Hoy me toca actividad de padres en la clase de Alejandro, así que me he llevado un camión #tomaya http://yfrog.com/khs3yjbj     
    
    
    Qué suerte tienen todos lo malagueños de tener cerca a @Laura_Chica para poder disfrutarla. Mientras nos conformaremos con el TW :) #RRHHmad    
    
    
    Al buscar trabajo lo más importante es la #Actitud, y pensar en ti como el mejor producto que tienes entre manos    
    
    
    Me voy al #trabajo, no me creo que sindicatos, gobierno, empresas.. luchen por mi empleabilidad #autoresponsabilidad #autoliderazgo #RRHH    
    
    
    El mayor error que puedes cometer es seguir pensando que los demás son responsables de tu trayectoria Profesional #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    UBUBNGU NGUMUNTU NGUMUNTU, Expresión Zulú que significa que una persona es solo una persona a través de otras personas :) #RRHHmad #RRHH    
    
    
    Mochila preparada y acompañado del libro de un buen amigo.En nada comienzo a andar #CaminodeSantiago http://yfrog.com/nts4ftmj     
    
    
    En este mercado  tan competitivo, accederás si eres de los mejores, por eso has comprometerte con tu desarrollo profesional #trabajo #RRHH    
    
    
    Se habla mucho de la cultura del "no compromiso" con nada, pero lo que no puedes evadir es el autocompromiso con tu #Empleabilidad #RRHH    
    
    
        
    
    
    Aún eres de los que esperan a que te Lideren y Motiven? Pues es momento de saber que quieres y ponerse en #ACCIÓN #autoresponsabilidad #RRHH    
    
    
    Veo muchos FF, muchos saludos, networking y como siempre muy buena energía en el grupo #RRHHmad. Orgulloso de ser parte de un grupo así    
    
    
    Sin ti @SalamancaPeral esta tribu no sería lo mismo. LO Q HA UNIDO TW QE NO LO SEPARE EL HOMBRE http://bit.ly/Hugn0q  #RRHHmad #HHRR2.0    
    
    
    Comenzamos a andar. Ahora a disfrutar del #CaminodeSantiago, el paisaje, el recogimiento, desafio y la compañia de otros peregrinos    
    
    
    A la hora de hacer balance del #CaminodeSantiago, como siempre, recordaré con cariño #Portomarín, tranquilidad, naturaleza y falta de estrés    
    
    
        
    
    
    En el #CaminodeSantiago y sintiendo muy cerca a los compañeros Gallegos de #RRHHmad @Janoglez @jaimepereira @XAlberte #rrhh    
    
    
    Pecioso #Ligonde, y pueblo lleno de historia ya que por el durmieron en sus viajes Carlos V y Felipe II #CaminodeSantiago    
    
    
    Viendo a muchos ya con ampollas, una recomendación para  #CaminodeSantiago. El calzado es muy importante, no estrenar botas en el camino    
    
    
    Y cuando entrenes antes de venir al #CaminodeSantiago, si lo haces en llano, piensa que aquí hay subidas y bajadas y los  km no son lo mismo    
    
    
    @Carlos_Andreu Solo,mi mujer no la engaño y los crios son pequeños,pero en breve...Pediré al Santo tb para tí @jaimepereira y J. Ballesteros    
    
    
    Sigue las flechas amarillas, te llevaran por buen camino :) #caminodesantiago    
    
    
    A veces cargamos con tantas cosas innecesarias en la vida que deberíamos desprendernos de ellas... #CaminodeSantiago    
    
    
    Disfrutando del que está considerado como mejor pulpo de España #CasaEzequiel #CaminodeSantiago http://yfrog.com/ocjd6ytj     
    
    
    Me encanta el #caminodesantiago VIVE Y SE FELIZ  :)) #hakunamatata    
    
    
    Solo el hecho de haber decidido realizar el #caminodesantiago da un toque especial a toda la gente que estoy conociendo    
    
    
    La Capilla de San Roque en #Melide, ¿os suena de algo? #CaminodeSantiago http://yfrog.com/nxbb3auj     
    
    
    Mirando, escuchando, respirando hondo, naturaleza... disfrutando del #CaminodeSantiago    
    
    
    Empezando a entrar en modo reserva, y escuchando en mi cabeza unas vocecillas de varios Mayas para que me vaya con ellos #CaminodeSantiago    
    
    
    Hay pocas cosas tan preciadas en la vida como saber disfrutar en soledad #CaminodeSantiago    
    
    
    El cansancio y dolor te hace recordar lo vulnerable que eres    
    
    
    @JanedelTronco @euriborempleo Comiendo en Hotel Amenal(muy recomendable) para tener fuerzas y llegar bien a Monte do Gozo :))    
    
    
    Sacando esa especie de adrenalina que me impulsa a seguir: la motivación de llegar y abrazar al Señor Santiago #CaminodeSantiago    
    
    
        
    
    
    @Laura_Chica @JanedelTronco @euriborempleo ... La tribu #RRHHmad desembarca este año 2012 en el #CaminodeSantiago    
    
    
    De nuevo, los pies de la catedral  #CaminodeSantiago http://yfrog.com/h3cppyurj     
    
    
    Orgullo de haber alcanzado la meta Y plenitud de haber tenido contacto con las cosas importantes(la mayoria de las veces las pequeñas cosas)    
    
    
    Y de nuevo en madrid, ahora a  seguir caminando y a disfrutar de los crios, los mejores maestros que  he tenido y tengo #CaminodeSantiago    
    
    
    Hay 2 tipos de personas, las que siempre tienen excusa para explicar su mediocridad y las que buscan razones para alcanzar lo que quieren    
    
    
    @Laura_Chica Laura, ya sabes que es para mi es todo un lujo caminar y aprender tanto a tu lado :))    
    
    
    Lo malo de buscar soluciones, es que al final, las acabas encontrando :)    
    
    
    Qué estrategia utilizas en #redessociales para buscar #trabajo? Recuerda la capacidad que tienen estas de airear tus carencias #empleo #rrhh    
    
    
    Al buscar #trabajo no cuentes tu vida, ofrece utilidad #empleo #RRHH    
    
    
    Tienes 2 opciones al buscar #empleo 1) Ir al mercado exigiendo 2) Ir ofreciendo valor. Cuál crees que será mas efectiva? #trabajo #RRHH    
    
    
    El esfuerzo no ha de estar en tratar de buscar un #empleo, sino de ser modestamente visible para q las empresas te encuentren #trabajo #RRHH    
    
    
    2 lecturas imprescincibles si estás sin #trabajo #Expertología de @marcapersonal y @ellibrodeana de @zumodempleo, imprescindibles #RRHH    
    
    
    El Universo está regido por la ley causa efecto, no por la de la casualidad y suerte, así que define bien tu estrategia #empleo #trabajo    
    
    
    El objetivo para ser elegido ante un #trabajo tiene que ser el de posicionarte, no venderte #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Tu gran prueba como candidato será demostrar q te conoces, cuáles son tus puntos diferenciales y en que aportas valor #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    Hoy en internet puedes acceder a muchos test que te den a conocer tu perfil, será bueno para evaluar tu percepción #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Si ves las dinámica de grupo como un combate contra otros, recuerda a Sun Tzu: conócete a ti mismo y nunca estarás en peligro #trabajo #RRHH    
    
    
    Qué sabes hacer? Para qué sirve? Dónde es útil? Quién pagará por ello? Las 4 preguntas clave que te acercarán a un nuevo #trabajo #RRHH    
    
    
    @alexdurana @Laura_Chica #MalagaSeMueve Enhorabuena, menudo exitazo!!! Hay que hacerlo en Madrid  :)    
    
    
        
    
    
    +1 RT @evacolladoduran #FF  para @jaimepereira xq es un lujo de persona y de profesional 100% recomendado no te lo pierdas #rrhh #rrhhmad    
    
    
    @jjimenez Joe como te lo curras!!! #RRHHMad #FF    
    
    
    No tiene mucho sentido tener muchas entrevistas de #trabajo si no sabes qué quieres, así que definine bien la búsqueda y sus objetivos #RRHH    
    
    
    #CaféandJobs el evento del año sobre #networking #empleo visto desde la cámara de @jaimepereira http://wp.me/1AACa  #rrhh #trabajo #rrhhmad    
    
    
    Ya en marcha un nuevo #RRHHmad2, el 15 de Junio nos vemos de nuevo con la necesidad de innovar, crear y construir :)    
    
    
    Este es por ti Pablo  @palonso1981 @Laura_Chica @_tiruriru_ @JanedelTronco @evacolladoduran @zumodeempleo @judimat @salamancaperal #RRHHMad2    
    
    
    No estoy de acuerdo con la moda de crisis=oportunidad. No  hay que esperar a una crisis para crear una oportunidad #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Al preparar una entrevista de #trabajo, piensa que el éxito estará en definir cómo puedes agregar valor a la empresa #empleo #RRHH    
    
    
    Para tener éxito en tu búsqueda de #trabajo, hoy en día o eres el mejor en un puesto, o eres diferente en tu valor ofertado #empleo #RRHH    
    
    
    En las entrevistas #trabajo se dice que lo más importante es no mentir. Se dice en las entrevistas, pero en realidad se aplica a todo #RRHH    
    
    
    El camino marcado a 5 mill de personas es: CV, entrevistas #trabajo y #RRHH. Y si buscas otro camino alternativo? #Networking #marcapersonal    
    
    
    No esperes ayudas de fuera. Crea un plan de acción y ponlo en marcha, aunque solo sea por un criterio de #supervivencia #trabajo #empleo    
    
    
    Al buscar #empleo no esperes a que los de #RRHH te llamemos, sé proactivo, lo peor que te puede pasar es que te digamos que no :) #trabajo    
    
    
    Plataforma de reclutamiento focalizada en #PersonalBranding, enhorabuena por la idea @Mycvbook seguro que será todo un éxito #trabajo #rrhh    
    
    
    Hablando de personas con parte de la tribu de #RRHHmad @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @ElenaGarciaPont @Jose_Luis_Sordo #RRHH    
    
    
    Me encantan estas profesionales y grandes personas,gente que dignifican los #RRHH @ElenaGarciaPont @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ + todo #RRHHmad    
    
    
    Al final, tu sonrisa, empatía, sinceridad, ganas de trabajar, actitud ante la vida... Es lo que te hará diferente #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Qué grande @_TIRURIRU_ , de esas personas que siempre te aportan :)    
    
    
    Ser el pionero no te asegura ser el mejor, muy buen post de @RubenTurienzo http://bit.ly/IaXv65     
    
    
    No esperes a estar sin #empleo para revisar tu nivel de empleabilidad. Hoy gracias a Internet hoy  puedes estar actualizado    
    
    
    Hoy día del libro, si te encuentras sin #empleo,  no dejes de leer #CarismaComplex, @ElLibrodeAna y #Expertología #trabajo #RRHH    
    
    
    @jaimepereira Claro que sí, y el 15/06  toda la tribu de #RRHHmad nos juntaremos de nuevo!! #RRHH    
    
    
        
    
    
    Cada problema es distinto y golpea de manera diferente, pero siempre hay una solución común pero que te diferenciará: Tú Actitud #trabajo    
    
    
    El #networking es reciprocidad, plantéate siempre que puedes hacer por la otra persona, en qué puedes ayudarle #empleo #rrrhh    
    
    
    Construye tu red de contactos antes de necesitarlos, no esperes a estar necesitado #empleo #networking #rrhh    
    
    
    Pensamos que se podía conseguir casi todo sin trabajar mucho, y la cruda experiencia actual nos ha devuelto a la realidad #trabajo #empleo    
    
    
    Mil gracias @cjimenezsm, @IsaJMoya contacta conmigo por LK y charlamos con calma por si puedo ayudarte en algo    
    
    
    Si estás sin #empleo evita la ociosidad, es momento de mantenerte activo en base a tu plan estratégico #trabajo #rrhh    
    
    
    E. Duró: Hemos puesto de moda al tonto con iniciativa, al que no tiene ni idea de nada y encima da consejos. Probablemente yo sea 1 de ellos    
    
    
    Aparte del poco efectivo #CV, trabaja bien tu #DiscursoAscensor, al buscar #trabajo, no hay mejor presentación que uno mismo  #empleo #RRHH    
    
    
    El #trabajo de generar contactos tiene que ser continuo,no solo cuando estás sin #empleo. Eres tan importante como lo es tu red de contactos    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @antolinromero Antolin, el 15/07 quedaremos de nuevo la tribu #RRHHmad, esta vez te avisamos con tiempo :))    
    
    
    @antolinromero @evacolladoduran @zumodeempleo @montsemateos @elena_mendez_dv Dónde he puesto mi cabeza?? 15 Junio, 15 de Junio...!! #RRHHmad    
    
    
    CV, carta presentación, entrevistas, #RRHH... OBJETIVO: saltar tanta burocracia negociando directamente con tu interlocutor válido #empleo    
    
    
    @franhervi @Eiranovairene @Raquel_Valverde @dani_merono @tristanelosegui @AdrianMorales_ @LauraLolaGil @vexerina Aquí trabajando y Feliz!!    
    
    
    #CafeandJobs una nueva e innovadora forma de buscar #empleo #Madrid #Barcelona #Valencia http://bit.ly/K3HxNM  #empleo #networking #trabajo    
    
    
    #FF enorme a @MontseBonastre @rserradilla por su trabajo constante en aportar valor a la att al cliente #contactcenter #tecnología #webinar    
    
    
    Aún eres de los que cree en los contratos indefinidos y trabajos para toda la vida? Cuanto antes despiertes, mejor #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Si estás sin #empleo, no veas la tele, no te aportará mucho y si te quitará tiempo. No caigas en esa rutina negativa #trabajo #RRHH    
    
    
    Si el 80% de los puestos se cubre por el boca a boca,trabaja por posicionarte aportando valor y  estar en esas conversaciones #trabajo #rrhh    
    
    
        
    
    
    Recuerda,este L #caféandjobs, evento para desempleados, con #reclutadores #rrhh,charlas de formación, #networking, entrevistas d #trabajo...    
    
    
    Estamos en la  época del "Más", cada candidato tiene más carreras, más masters, más idiomas... Qué es lo que te hace único? #empleo #rrhh    
    
    
    No creo en secretos para la búsqueda de #empleo, creo en la adaptación al nuevo paradigma laboral #RRHH    
    
    
    Enhorabuena de nuevo #CaféandJobs #Madrid #Barcelona #Valencia, un gran éxito de innovación en la búsqueda de #trabajo #networking    
    
    
    @JelenMc Claro que si  #bepositive La próx vez preg x mi  @ZumoDeEmpleo @crismasant @gracielapardo y seguro q encontramos algo #cafeandjobs    
    
    
    Desempleados que hoy han tenido 5 entrevistas, charlas de #formación y #networking con #reclutadores.Y si,todo esto en solo 2 h #CaféandJobs    
    
    
    Nunca dejes de lado tu empleabilidad, el que no está aprendiendo día a día, está empeorando día a día #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    Identifica tu interlocutor válido, crea un vínculo e invitalé a comer. No dudes en tomar la iniciativa #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
        
    
    
    Con 5 mil de desempleados, se creativo a la hora de buscar #trabajo, si haces lo que nadie hace,obtendrás resultados que nadie obtiene #RRHH    
    
    
    Ya no queda nada para juntarnos de nuevo el 15/6 todo #dHRteam #RRHHmad Logo de @ZumoDeEmpleo :) http://yfrog.com/oc3epvkj     
    
    
    A la hora de buscar #trabajo  busca y crean oportunidades, no seas de esas personas que esperan a que las cosas ocurran #RRHH #empleo    
    
    
    La mejor manera de hacer #networking es con una pregunta muy sencilla, ¿quedamos para tomar un café? #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Compartiendo concepto de #marcapersonal con gente que sabe de esto :) @guillemrecolons @jordicollell @marcapersonal en @tucamon #tumarca    
    
    
    Ha sido solo 1 hora, pero cuantas ideas y proyectos :) #Trumadrid @talentous_es @GonzalezMerinoM @fmoranredondo @TMPWSpain @Albalius #Acción    
    
    
    Ha sido solo 1 hora, pero cuantas ideas y proyectos :) #Trumadrid @palonso1981 @xsalas @BelenArcones @javiersevilla @Ander73 #Acción    
    
    
    Enhorabuena al equipo @soymimarca @jordicollell @guillemrecolons y @marcapersonal por su gran trabajo de posicionar la #marcapersonal    
    
    
    Al buscar #trabajo piensa en ti como el mejor producto que tienes entre tus manos #empleo #RRHH    
    
    
    Si estás #desempleado, ya tienes  un primer objetivo, dedica tiempo a pensar en "qué quieres hacer" #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    Mil gracias @palonso1981 por este regalo, me faltaba en la librería #marcapersonal CC @PabloAdanMico http://yfrog.com/kfbigktj     
    
    
    La mejor opción hoy en día es la de posicionarte como un elemento diferenciador y de valor en un mercado de dudas #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
        
    
    
    El CC está muy vivo :)) @altitudesoft_es @montsebonastre @angelicapereyra @icemd @addendia @imt_ @gkonecta @maticesdemarkt @icontactcenter    
    
    
    El valor que aportas, tú actitud y capacidad de adaptación, es lo que te hará destacar en el atascado mercado laboral #tranajo #empleo #RRHH    
    
    
    Cualquier personas puede hacer una entrevista de #trabajo y ofrecer un puesto pirata, lo malo es que luego se asocia que eso es #RRHH :(    
    
    
    Uppss,el 24 estaré de viaje y no podré acompañar a @RubenTurienzo #Expomanagement :( Eso sí,mucha Mierda amigo :) Los demás no os lo perdáis    
    
    
    Recordando que hoy hace un año arrancamos proyectos y caminos juntos, @palonso1981 una de las personas que más me aportan en todo esto #RRHH    
    
    
    Normalmente, el #trabajo soñado se crea, no se encuentra, por lo que no suele conseguirse por los medios tradicionales. Dick Bolles #RRHH    
    
    
    Hoy cualquiera te puede entrevistar y hacer preguntas sin coherencia con el puesto, lo malo es que luego se asocia que eso es #RRHH #trabajo    
    
    
    Si estás sin #empleo tu #trabajo a de ser posicionarte para ser un candidato fácilmente localizable e identificable a un valor laboral #RRHH    
    
    
    Algo que tenemos que aceptar, los de #RRHH sobre todo, es que #in ha sustituido al #CV(Curriculum Mortis) hoy la gente se busca en la red    
    
    
    Sólo el 48% de los desempleados usan las RRSS para buscar empleo x @Laura_Chica buena presentación hablando de #marcapersonal #RRHH #RRHHmad    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Quedarte sin #empleo no es el final de nada, es solo un cambio al que hay que adaptarse, y cuanto antes mejor #trabajo #rrhh    
    
    
    Interesante comida con @Albalius de esos con espíritu soñador, de crear y ponerse en acción. Seguro que nos aportará mucho a  #RRHHmad    
    
    
    Parece que #TW a reordenado la P de Maslow, dando más importancia al estatus y ego(seguidores) que tener cubierta las necesidades básicas    
    
    
    Todavía eres de los que piensa en #trabajo para toda la vida? Eso no  es mas que un resto arqueológico laboral #empleo #RRHH    
    
    
    Oigo mucho eso de Reinventarse, Reorientarse... Si estás sin #empleo, lo que hay que hacer es adaptarse al nuevo paradigma laboral #RRHH    
    
    
    Algunos de los puestos de #trabajo del #CafeandJobs de junio http://bit.ly/JojYi7  Te lo vas a perder? #empleo #RRHH #networking    
    
    
    @NataliaGomez_es @Ander73 @guillemrecolons #empleo, contrato indefinido, trabajo para toda la vida...= restos arqueológicos #PBPlan    
    
    
    @guillemrecolons @ander73 @NataliaGomez_es Enhorabuena por desarrollar este concepto en España, mal entendido y solo basado en visibilidad    
    
    
    No se trata de buscar un #empleo, sino de estar posicionado para que las empresas te busquen  #trabajo #RRHH    
    
    
    #TimClark presentando en @EspacioFTef #tumodelodenegocio  libro imprescindible #RRHH #marcapersonal http://yfrog.com/mm1w0izaj     
    
    
    @PilarJerico Y mientras,tb se puede trabajar el área, Departamento o equipo por una  familia laboral que empuje x una ilusión y un proyecto    
    
    
    No saber que #empleo quieres,  como llegar a él, y no tener un plan trazado, te convierte en un autómata ineficaz en tu búsqueda de #trabajo    
    
    
    @_TIRURIRU_ @alfonsoromay pssss, que mañana tenemos otra con @xsalas :) #reuniónsecreta #rrhhmad    
    
    
    Parece que hoy en día todo el mundo es coach, CM, CEO de empresas inexistentes, pseudogurú y experto en todo y en nada...jajaja @_TIRURIRU_    
    
    
        
    
    
    @angela_zf @JanedelTronco @palonso1981 @_tiruriru_ @xsalas @javiersevilla @evacolladoduran Angela, vente el 15J, te esperamos en #RRHHmad:)    
    
    
    Se alarga el día en la oficina, así que me pierdo #estrellasandtwitts Suerte a @xsalas y un saludo a todos CC @_tiruriru_    
    
    
    Cada vez que viajo a #Calatayud #Zaragoza, me acuerdo de @Carlos_Andreu por si estoy poniendo las calles antes que él    
    
    
    Mucha suerte hoy para @RubenTurienzo que desbordará de #Carisma #Expomanagement #CarismaComplex    
    
    
    Hoy a las 11 h charla sobre búsqueda de #trabajo en @unedcalatayud Asistencia libre  #Calatayud #Aragón #empleo    
    
    
    Algo que te diferenciará como candidato serán tus ganas de aprender, el entusiasmo y la energía que muestres #RRHH #trabajo #empleo    
    
    
    @Carlos_Andreu Comiendo con un vino de tu tierra #Ateca Armas D.O de #Calatayud #Aragón #Calatayud, muy recomendable    
    
    
    Cómo va la comida? @JuanMartinez @marcapersonal @AlfonsoRomay Hoy estoy por #Calatayud, luego subo a #Zaragoza y os veo    
    
    
    @vitoralbuerne  No llego :(, que pena un saludo a muchos amigos en #Expocontact @rserradilla @AgustiMolias @MontseBonastre    
    
    
    Gran día, charla de #empleo en #UnedCalatayud y celebración aniversario del proyecto #Ateca con la creación de 100 puestos de #trabajo #RRHH    
    
    
    A la voz de "A mí la Legión" acudiremos todos, y con razón o sin ella, defenderemos al compañero q pida auxilio @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo    
    
    
    Muy buena llamada d att Andrés A despertar toca RT @marcapersonal Y,R2H2 vió la luz y se convirtió al Branding Personal http://bit.ly/JOxqft     
    
    
    @Carlos_Andreu @jaimepereira @ZumoDeEmpleo @camoscoaching Carlos ya sabes, cuando pases por Madrid comemos todos #FF    
    
    
    Día en el Zoo con los crios. Que diferente y mágica es la vida vista desde los ojos de un niño http://yfrog.com/hsz4nkej     
    
    
    Si ofreces lo mismo que los demás, por qué  tendrían que elgirte a tí? Por eso has de diferenciarte en tu propuesta de valor #RRHH #Trabajo    
    
    
    #Hakunamatata :)  RT Buenos dias!! Hoy con energy al 100% :)) y como dice mi querido @CesarDalmau #ReadySteadyGo!!    
    
    
    Cómo siempre, @jaimepereira aportando un gran valor http://bit.ly/LBsq8W  Genial resumen de #Expomanagement visto desde la cámara de Jaime    
    
    
    @Tirsina Si, Si, estamos aquí :) hay algo que no estás haciendo bien, contacta conmigo por LK y hablamos con calma  #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Eres dueño de tu actitud asi que cuídala, es la que te diferenciará de los demás candidatos en tu búsqueda de #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    :)RT @_TIRURIRU_ @Laura_Chica @palonso1981 @ZumoDeEmpleo @juancbarcelo @JanedelTronco @SalamancaPeral Y tú,QUÉ VENDES? http://bit.ly/JyLWHI     
    
    
    Cómo era @Carlos_Andreu ? Si cuando llegas a casa los niños no están despiertos para verte, no podrán soñar contigo :(    
    
    
    Si tu no eres proactivo en la búsqueda de #empleo, no esperes que tus contactos, las empresas,  el #Inem o los de #RRHH...lo sean #Acción    
    
    
    ¿Cómo buscar #trabajo por canales 2.0 cuando en general los profesionales de #RRHH son 1.0? #autocrítica #harakiri    
    
    
    @ZumoDeEmpleo Esto del 2.0 a quien beneficia de verdad es al candidato para posicionarse hacía  + interlocutores válidos que #RRHH #trabajo    
    
    
    @eabadiaj @Carlos_Andreu Hay cosas que la Tecnología, Redes Sociales.... nunca cambiarán :)    
    
    
    Luchadores, actuando y sacando sus proyectos adelante @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @Laura_Chica @palonso1981 gran ejem d juventud rebelde #RRHH    
    
    
    Muy bien reflejado el espíritu de #RRHHmad por @Ander73 #RRHH: “ALEA IACTA EST” http://bit.ly/KUpHuu     
    
    
    Recuerda, nada vende mejor que el entusiasmo #Empleo #Trabajo #RRHH    
    
    
    #CV? #Entrevistas de #trabajo? Test? Pasar por el tercer grado de #RRHH?..... Hoy en día hay otras alternativas    
    
    
    @meperper1 Hoy en día tienes muchos medios para mostrar tu valor y llegar directamente a tu interlocutor válido sin necesidad de filtros :)    
    
    
    @Rlasolopez Las grandes ideas alteran el equilibrio de poder en las relaciones,por esta razón,al principio,siempre encuentran resistencia...    
    
    
    @SalamancaPeral y su #dHReamTeam #RRHHmad :) @_TIRURIRU_ @Laura_Chica @evacolladoduran @ZumoDeEmpleo http://yfrog.com/esii8wwj     
    
    
    @SalamancaPeral y su #dHReamTeam #RRHHmad :) @evacolladoduran @RubenTurienzo @RCodosero @Ander73.... http://yfrog.com/mne88auj     
    
    
    Consigue el #trabajo que quieres, pero para eso se necesitan nuevos instrumentos. Aconsejo leer #Expertología y @ElLibrodeAna #Trabajo #RRHH    
    
    
    Trabajar cada día con @cmorenas @zaida_n @luciasg80 @rlasolopez @LuzGarridoG @Estefania_per  Esos placeres que dan vida #RRHH #ContactCenter    
    
    
    Comienza una semana de fiesta en casa, día grande el Jueves, 5 cumpleaños de Alejandro http://yfrog.com/j21v6xrj     
    
    
    Algún día @AlvaroPNA me contarás tus experiencias, me encanta tu espíritu, actitud y valores en tus #CaminodeSantiago CC @Carlos_Andreu    
    
    
    @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral @ZumoDeEmpleo :( estoy fuera con los pitbulls, saludar a  @RubenTurienzo http://yfrog.com/j2f1oeuj     
    
    
    No se trata de que busques un #empleo, sino de que te posiciones para que las empresas te busquen #trabajo #RRHH    
    
    
    #HakunaMatata RT @FabricadeV @CesarDalmau Buen lunes César! Un placer seguirte! No desees que sea más fácil, desea que sea mejor... :))    
    
    
    Uno de los mitos en la búsqueda de #empleo es creer que todo se reduce al envío de #Curriculums #CV #RRHH #trabajo #CurriculumMortis    
    
    
    Hoy en día enviar un  #CV es cómo comprar un cupón de lotería con un millón de números #trabajo #empleo #RRHH #CurriculumMortis    
    
    
    @Annazenitram #Linkedin por ejemplo está sustituyendo al #CV, es más efectivo y muestra mejor la coherencia del perfil #CurriculumMortis    
    
    
    @Annazenitram La empresas, Dptos, Pymes... Si. Otra cosa somos lo de #RRHH :))    
    
    
    Crear, Construir e Innovar en el mundo de los #RRHH 15J #RRHHmad CC @SalamancaPeral http://yfrog.com/ock4tmllj     
    
    
    La necesidad de un #callcenter humanizado y cercano en un entorno diferente, hoy en #ASES2012 http://bit.ly/Kbqb2m  #RRHH    
    
    
    @mycvbook  nueva herramienta para buscar #trabajo potenciando tu #marcapersonal http://bit.ly/Kbr0Ik     
    
    
    Confirmado, el mundo cambia!!......ahora hay que cambiar con él #trabajo #RRHH #empleo    
    
    
    Que el brillo en tus ojos sean tu escaparate por hacer algo grande, eso es lo que  te diferenciará como candidato #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Ya en carretera con @luciasg80 hoy estaremos llevando ofertas de #trabajo y entrevistando en #Calatayud #Ateca #Illueca #Brea #Aragón #RRHH    
    
    
    Hoy #Calatayud amanecerá como si fuera el #CaminodeSantiago, lo único que las flechas tb guiarán a puestos de #trabajo estables #RRHH    
    
    
    De #Calatayud #Aragón al #CaminodeSantiago 840 Km, a un #trabajo estable 16 KM!! #Reclutando #RRHH http://yfrog.com/o0qizjyoj     
    
    
    Con ganas de ir a casa, día especial, Alejandro cumple 5 años! ser su padre y el de Guillermo es el mayor regalo que nunca vaya a recibir    
    
    
    Las tres preguntas mágicas Qué sabes hacer? Para qué sirve? Dónde es útil? #trabajo #empleo #RRHH    
    
    
    Me acaba de llegar un libro imprescindible sobre #marcapersonal que me faltaba en la biblioteca :) http://yfrog.com/oeq2cnmj     
    
    
    Al buscar #trabajo si contactas directamente con tu interlocutor válido lo que haces es acortar tiempos y posicionarte #RRHH #empleo    
    
    
    Vivan los Lunes! RT Buenos dias!!! Lunes :)RT @CesarDalmau: Las tres preguntas mágicas Qué sabes hacer? Para qué sirve? Dónde es útil? #rrhh    
    
    
    Seleccionar personas y luego no gestionarlas y ser tratadas como recursos? Me cuesta aceptarlo y me sale la vena rebelde #RRHH    
    
    
    Atentos mañana a este interesante proyecto @mycvbook, adaptación efectiva a las técnicas de búsqueda de  #empleo #trabajo actuales #RRHH    
    
    
    #RRHHmad x @Laura_Chica CC @evacolladoduran @AlfonsoRomay @judimat @RubenTurienzo @xsalas @falcaide http://yfrog.com/nye0hmnj     
    
    
    Mandando mucha energía a 3 grandes #RRHH @alexdurana @Laura_Chica @palonso1981 me siento orgulloso de sentirme cerca de gente así #RRHHmad    
    
    
    Si estás sin #empleo, trabaja en la oportunidad, no el problema. Y para ello, no dudes en contactar con @Zumodeempleo #trabajo #RRHH    
    
    
    Si, a un 2do nivel, pero los de #RRHH tb somos tus potenciales clientes, por ello manten actualizado tus contactos aportando valor #trabajo    
    
    
    Ya está aquí @mycvbook plataforma de búsqueda de #empleo 2.0  http://bit.ly/NuxOAC  #trabajo #RRHH    
    
    
    Eugenio, ya sabes que te esperamos el Viernes en #RRHHmad @rrhhypersonas @sonia_rmuriel, alguien como tú no puede faltar :) #RRHH    
    
    
    @rrhhypersonas te mando un mail con todos los datos, seremos un buen grupo #RRHHMad    
    
    
    No aceptemos esta realidad y caigamos en el derrotismo y  conformismo, es momento de desafíos, es momento de #Acción #RRHH #Empleo #Trabajo    
    
    
    Estamos en un momento de autoresponsabilidad,de tomar las riendas de la vida profesional y pasar del "no, no" al "por qué no" #trabajo #RRHH    
    
    
    El futuro de los profesionales de #contactcenter españoles no está en certificar agentes generalistas, está en hacerlos especialistas #RRHH    
    
    
    Ahora que esta tan de moda el concepto de #Networking, recordemos que nace de dar, de aportar valor, no solo pedir #Empleo #Trabajo #RRHH    
    
    
    Pienso que esto del 2.0 es mucho más beneficioso y positivo para los que buscan #trabajo que para #RRHH. Democratiza + los procesos #empleo    
    
    
    Mis grandes estímulos @zaida_n @luciasg80 @cmorenas y +. Afortunado por compartir y aprender tanto cada día a su lado #RRHH #ContactCenter    
    
    
    Creo que los cursos de búsqueda de #empleo han que dar un paso más del cómo hacer un CV, la carta de presentación y los psicotécnicos #RRHH    
    
    
    En la era de la rapidez e inmediatez ¿son efectivas las web de empresa en las que el candidato ha de pasar 5 min insertando datos? #RRHH    
    
    
    Hablando con un grupo de referencia de la percepción actual de #RRHH + próxima al reino de Mordor #RRHHmad    
    
    
    Recordando a muchos amigos @gemmarojo @judimat @xsalas @palonso1981 @alexdurana @JuanMartinez @LuzGarridoG @AlfonsoRomay #RRhhmad    
    
    
    Qué gran ejemplo de equipo RT: @MontseBonastre #FF muy pero que muy especial para @rserradilla y todo su equipo de @altitudesoft_es #RRHH    
    
    
    @xsalas @Ander73 se me hace extraño hablar de #RRHH como Mordor  sin tener cerca los comentarios de @marcapersonal :) #RRHHmad    
    
    
    Disfrutando bonito día de campo con los crios cazando ranas #HakunaMatata http://yfrog.com/oe3ywczj     
    
    
    Tras la resaca de #RRHHmad, llegué a la conclusión que 6 horas con esta gente, son un Magisterio en actitudes, conocimiento y  acción #RRHH    
    
    
    Portales de #empleo? Envío de Cv? Entrevistas?... es efectivo ? Lo primero estructura un buen plan, y luego haz que las cosas pasen #RRHH    
    
    
    Antes de salir al mercado, ¿sabes cuál es tu valor profesional? Valor=(conocimiento+habilidades) x Actitud #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    En un entorno tan saturado ¿cómo son tus mensajes y que valor aportan que te hagan diferenciarte cómo un buen candidato? #trabajo #RRHH    
    
    
    Si, la visibilidad te ayuda a ser tenido en cuenta, pero visibilidad moderada y a tus interlocutores válidos es la mejor estrategia #trabajo    
    
    
    Rompe paradigmas, modifica las reglas de juego y contacta directamente con tu interlocutor válido para acortar los tiempos  #ACCION #empleo    
    
    
    Enhorabuena @RubenTurienzo que hoy ha recibido otro premio reconociendo su gran trabajo de consultor, y esta vez ha sido en Venezuela!!    
    
    
    Felicidades, todo un Blog de Referencia!! RT @jmbolivar: Óptima Infinito Cumple 4 Años http://bit.ly/LroiOB  #GTD #RRHH    
    
    
        
    
    
    Si quieres sobrevivir laboralmente has de distinguirte y eso pasa por saber que ofreces que los demás quieran o necesiten #RRHH #trabajo    
    
    
    Vamos a andar un ratito, yo creo que a las 9.00 estoy en el trabajo :)    
    
    
    Hasta el #Networking y más alláaa!!  http://bit.ly/KoQe04  cc @ZumoDeEmpleo #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    Ahora que no hay recursos económicos que gestionar, hay que volver a trabajar con las personas como el mayor recurso posible #RRHH    
    
    
    RT: @IsaSchezCarmona @CesarDalmau Siempre se tiene que trabajar pensando en las personas!  #RRHH :)    
    
    
    Qué pasa si juntas a esta gente @SalamancaPeral y @falcaide ? Que sale una entrevista mágica http://bit.ly/McmPeP  Enhorabuena a los 2    
    
    
    Día completo, por la mañana charla sobre búsqueda efectiva de #trabajo y tarde visita a @Carlos_Andreu que hoy habla en Alcorcón #felicidad    
    
    
    Has pensado cuantos canales mas de comunicación tienes a tu disposición mas allá del CV? #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    En la reunión de fin de curso del cole del niño hablando de familia, hábitos, valores y honestidad como medios para conquistar el futuro    
    
    
    Analiza una empresa de arriba a abajo, mira que puedes aportar y contacta ya con ellos llevando soluciones de valor. #RRHH #empleo #trabajo    
    
    
    Hoy he vuelto a sentirme de nuevo muy afortunado de trabajar con un referente en #RRHH como es @Rlasolopez #ContactCenter cc @cmorenas    
    
    
    El mercado ya está lleno de candidatos prefabricados, iguales y  clones. Cuál es tu diferenciación? Tu autenticidad? #trabajo #empleo #rrhh    
    
    
    Qué te hace diferente? Cuál es tu propuesta de valor? Y como lo das a conocer? #RRHH #empleo #trabajo    
    
    
    Los españoles somos de siempre confrontacionales y aunque no soy muy de masas, reconozco que el fútbol ha devuelto unión a nuestra bandera    
    
    
    @Mertxe nos habla d cómo desmotivar a un trabajador en un #ContacCenter y como repercute en el servicio recibido http://bit.ly/QOAmZn  #RRHH    
    
    
    Hoy me acordé de grandes referentes del #ContactCenter @rserradilla @vitoralbuerne @MontseBonastre http://yfrog.com/esmprluj     
    
    
    Al buscar #trabajo ten en cuenta esta fórmula, Valor=(Conocimiento+Habilidades) x Actitud. #Empleo #RRHH    
    
    
    De camino a la #beupbefun para acompañar a  @PilarJerico @martaromo y todo el equipo de @BeUp_es en su aniversario, Felicidades!! #RRHH    
    
    
    Claro, te juntas con gente como @sergi_fernandez @Yoriento @TomasPereda @Amel_Fernandez @_TIRURIRU_ y las ideas fluyen solas #beupbefun    
    
    
    Enhorabuena @martaromo @PilarJerico @BeUp_es por vuestro aniversario y ser ya todo un referente en #innovación y personas #beupbefun    
    
    
    Ayer hablando de emprendedores con @sergi_fernandez me salia a la mente @LaTrinchera, menudos dos jedys del emprendimiento    
    
    
    Lectura mas que recomendada, uno de los libros imprescindibles en la estantería @ArtePresentar http://yfrog.com/ob324pdrj     
    
    
    Imprescindible hoy a las 13 h en #PuntoRadio @sergi_fernandez hablará sobre cómo fomentar el #Talento #PensamietoPositivo #RRHH    
    
    
    Esta foto me encanta, siempre he admirado mucho a @martaromo y @_TIRURIRU_ @BeUp_es http://yfrog.com/gywfygnj     
    
    
    Pienso que hoy en día los candidatos pueden sacar mas beneficio de la red en su búsqueda de #trabajo que las empresas #empleoyredes #RRHH    
    
    
    Gracias a las redes, los candidatos pueden sortear a #RRHH y no pasar su 3 grado #posicionamientoprofesional #empleoyredes #trabajo    
    
    
    De camino a #empleoyredes con parte del equipo #RRHH @cmorenas @zaida_n @luciasg80 Muchas expectativas con el siempre sorprendente @Yoriento    
    
    
    Qué es la selección 2.O??? #empleoyredes http://yfrog.com/kkl77ktj     
    
    
    Una entrevista de trabajo es como una conversación entre dos mentirosos @yoriento #Empleoyredes #RRHH    
    
    
    @Yoriento @luciasg80 @cmorenas @zaida_n Al final me puse yo con tanta belleza :) Enhorabuena, muy buena ponencia #RRHH pic.twitter.com/A1MSmNxf    
    
    
    Si estás sin #empleo trabaja en estas preguntas: QUÉ, DÓNDE, QUIÉN y CÓMO. Te llevarán al empleo que quieras #RRHH #trabajo    
    
    
    @p_nietof Dónde es útil lo que sabes haces? Y quién pagaría por ello? #empleo #trabajo #RRHH    
    
    
    @p_nietof Crea un plan estratégico, importanye que aporte valor y resuelva problemas y luego sal a venderlo. Suerte!!    
    
    
    No dejes que #RRHH te legitimice para una llamada o una entrevista, toma la iniciativa y contacta directamente con tu interlocutor válido    
    
    
    Los CV han sido el doc estándar para los procesos de selección, a partir de ahora tu identidad digital ocupara su lugar #empleo #rrhh    
    
    
    Vacaciones y tiempo de reflexión..... Ser+Hacer=Tener    
    
    
    Nada sucede hasta que te sucede a ti    
    
    
    Reenganchandome con muchas ganas al proyecto #RRHHmad. Vamos a dar mucha guerra #RRHH    
    
    
    Muy orgulloso de este equipo #RRHH preparando los #PremiosFortius Con gente así todo es posible http://yfrog.com/nyn6fvtj     
    
    
    #FF a @MontseBonastre @rserradilla @AEECCC por hacer los #PremiosFortius una realidad #RRHH CC @zaida_n @luciasg80 @cmorenas @almudenagalan    
    
    
    :) RT @rserradilla MUCHAS GRACIAS @CesarDalmau.En lo que respecta a la importancia que damos al CAPITAL HUMANO, creo que estamos alineados    
    
    
    :) RT @MontseBonastre Cariñoso #FF @cesardalmau xq  apoya siempre con ilusión y entusiasmo y es un crack d los #RRHH y d gestionar emociones    
    
    
    Si buscas #empleo puedes aprovechar las redes sociales y profesionales para mostrar tu valor, y lo que es más imp, mantenlas actualizadas    
    
    
    @XAlberte @_TIRURIRU_ @Sara_Matas @alexdurana @cmorenas @beup_es @vcelades @xsalas @laura_chica @RubenTurienzo Carismapower #CarismaComplex    
    
    
    Creo que mi crio se parece mas a un pitbull que a un niño de año y medio, así que voy a pasar de la  #supernani y llamar a #CésarMillán    
    
    
    El 21 quedada  #RRHH #Madrid confirmados @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @raulcastro2010 @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @AfricaMV @Sara_Matas :)))    
    
    
    Semana con objetivo claro, evitar a personas negativas; siempre tienen un problema para cada solución.    
    
    
    Reunión cierre año del grupo #Discatel, las grandes empresas #contactcenter tabajando juntas x la integración de personas con #discapacidad    
    
    
    Gran orgullo del grupo #Discatel, desde 2008 + de 300 personas con #discapacidad tienen #empleo en #contactcenter #teletrabajo #rrhh @AEECCC    
    
    
    14 Dic Webinar gratuito: #RSE #Teletrabajo y #Discapacidad Te lo vas a perder? Más info en  http://bit.ly/sTU4ln  y @altitudesoft_es    
    
    
    @Sara_Matas @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @raulcastro2010 @SalamancaPeral @AfricaMV TOMA GEROMA PASTILLAS DE GOMA,q grupo #RRHHMad    
    
    
    Los reclutadores rastrean los perfiles en las redes sociales y profesionales, aún lo dudas? Estás proyectando la imagen que quieres? #empleo    
    
    
    El valor de la #discapacidad en la empresa y fórmulas para la integración laboral. Webinar gratuito http://bit.ly/sTU4ln  @altitudesoft_es    
    
    
    Suerte hoy a @xsalas @vcelades y enhorabuena por su gran trabajo de fomento y dinaminación de #empleo en #Castellón #RRHH    
    
    
    Al buscar #empleo ¿te has preguntado que te hace diferente? ¿Qué te hace especial? En la forma y en el fondo #RRHH    
    
    
    @XAlberte @RubenTurienzo @_TIRURIRU_ @laura_chica @palonso1981 @judimat @gemmarojo @alexdurana SUERTE HOY a @vcelades @xsalas #YNPGroup    
    
    
    El 21 de Dic a las 19 h un grupo de jóvenes apasionados por los #RRHH quedaremos para compartir, crear y construir.  Te apuntas? #RRHHmad    
    
    
    Compando para un regalo navideño #TalkingManager de @agalorda Tiene buena pinta, así que creo que cogeré dos :)    
    
    
    Enhorabuena, que grandes @xsalas @vcelades #Castellón #empleo    
    
    
    @agalorda Ya te contaré :) Por cierto, muy recomendable tu entrevista en TV2 Menos e-mails y más conversaciones  phttp://bit.ly/tw9jYA    
    
    
    @selborotrebor mña  #teletrabajo en Webinar http://bit.ly/tvQQTa  #contactcenter sería interesante tu participación @AEECCC @altitudesoft_es    
    
    
    Qué sorpresa @inisterra por aquí, todo un ejemplo de operaciones #contactcenter Bienvenida, tienes mucho que aportar #socialcontactcenter    
    
    
    Si estás sin #empleo, es obligado ver #JerryMaguire todo un ejemplo de autoresponsabilidad, acción autoliderazgo y autogestión #rrhh    
    
    
    @judimat @vcelades @RubenTurienzo @_TIRURIRU_ @laura_chica @palonso1981 @xsalas @xalberte @gemmarojo fué un buen M13,ahora a soñar #YNPGroup    
    
    
    Al final se selecciona al que tiene mejor actitud, no aptitud. Por eso, cuida muy bien como te proyectas#empleo #rrhh    
    
    
    Enhorabuena  @MontseBonastre @MLuisaMerino @rserradilla por Webinar de Resp Social en #ContactCenter. Fué muy útil @aeeccc @altitudesoft_es    
    
    
    No sé que opináis, pero sinceramente, creo que acudir a una entrevista de trabajo comiendo chicle no da muy buena imagen #empleo #rrhh    
    
    
    @izaharadisen Seguro que cada Téc de Selección tiene sus anécdotas :) Nos vemos en la quedada #rrhhmad del 21 Dic, ya no queda nada #RRHH    
    
    
    @euriborempleo si, lo comentaba ahora con :)  @izaharadisen ¿Al final nos vemos en la quedada #rrhhmad del 12 Dic? #RRHH No puedes faltar!!    
    
    
    Ole, ole y ole :) RT @cmorenas @carismacomplex @vcelades @_TIRURIRU_ @izaharadisen @XAlberte @xsalas Tarde constructiva #carismacomplex    
    
    
    Al buscar #empleo has de tener bien claro 1) Quién eres y qué ofreces 2) Como te percibe tu entorno 3) Las necesidades del mercado #RRHH    
    
    
    Claro, se pone @Laura_Chica a escribir y salen estas cosas TU ACTITUD TE DIFERENCIA http://bit.ly/lpjGwX  #RRHH #talento #emociones #actitud    
    
    
    @Laura_Chica @InstitutoInesdi @SeniorManager También puede verse desde el otro lado, el candidato "Googlea" al reclutador :)  #RRHH #empleo    
    
    
    Viendo a @CrisSerrato en #Tierradelobos, recuedo su toreo cuando 6 niños la preguntaron, ¿qué papel haces? Jajajaja http://bit.ly/ueYJ7s     
    
    
    Si no quieres sentirte frustrado, no te pongas metas imposibles    
    
    
    Ya te llamaremos? Lo que de verdad tenemos que hacer es afrontar con claridad y honestidad a decir un No a un candidato #empleo #RRHH    
    
    
    Si tras una entrevista de #empleo decimos "Ya te llamaremos" ¿xq no lo hacemos? Trabajamos con personas y tenemos que ser responsables #RRHH    
    
    
    Si dices a un candidato "No vales para este puesto" y le orientas a sectores de actividad, le ayudas más que con un "Ya te llamaremos" #RRHH    
    
    
    Ser cómo tú @RubenTurienzo por compartir siempre tanto @judimat @Laura_Chica @XAlberte @vcelades @palonso1981 @xsalas @_TIRURIRU_ @gemmarojo    
    
    
    Solo oigo que vivimos en un entorno cambiante, pero hay cosas para mi que no cambian: mi gente,  mi familia y mi ilusión. Esa es mi gasolina    
    
    
    A vosotros que os gusta el cine.. :-) @ZumoDeEmpleo @izaharadisen Os gustará J Campbell y su influencia en el cine. http://bit.ly/s3kaBF     
    
    
    #PremiosFortius todo un reconocimiento al trabajo y valor del personal en los #contactcenter españoles y sus excelentes profesionales #rrhh    
    
    
    #FF @vcelades @laura_chica @Zumodempleo  @_Tiruriru_ xq en 2011 ellas y sus blogs se han convertido en toda una ref para mí #rrhh #empleo    
    
    
    Con ganas ya de 2012 y tantos proyectos. Pongámonos en marcha, pasemos a la acción y ... hasta el infinito y mas allá!!! #rrhh    
    
    
    #2012isUp Cambiar paradigma de escasez actual por el de abundancia y conseguir así + actitudes de acción :) @martaromo @PilarJerico @BeUp_es    
    
    
    Si estás si #empleo, es momento de acción y no quedarse parado. Que lo difícil no te de pereza #rrhh    
    
    
    #FF @zaida_n @cmorenas @luciasg80 no solo xq trabajan en mi equipo y son indescriptibles! sino xq sin ellas no sería ni la mitad d lo q soy    
    
    
    Si estás sin #empleo lo primero que hay que hacer es ajustar las expectativas con la realidad actual #rrhh    
    
    
    @agalorda ya tiene @ZumoDeEmpleo #TalkingManager  en sus manos, ahora solo queda que nos diga que le ha parecido :)    
    
    
    Las relaciones son las que consiguen el mayor n de puestos de trabajo, hay que hacer más networking y trabajar el 1a1 con #winwin #empleo    
    
    
    ACTITUD, CREATIVIDAD Y ACCIÓN RT @ZumoDeEmpleo ;o) "comida de navidad de empresa" ;o) cc @cesardalmau @marcapersonal http://vsb.li/exExtH     
    
    
    El 21 de Dic a las 19 h. quedada navideña en #madrid para todo el que quiera compartir, crear y construir #RRHH #rrhhmadrid. Te apuntas?    
    
    
    El gallego @Janoglez se apunta tb a quedada #rrhhmad el 21 @_TIRURIRU_ @ZumoDeEmpleo @SalamancaPeral @Sara_Matas @raulcastro2010....Quién +?    
    
    
    Últimamente veo la moda d rellenar noticias con "ojo con cenas empresa", es cómo la chorrada esa de "síndrome post vacacional" #sentidocomún    
    
    
    @JFGP85 grupo de amigos con ganas de vernos y compartir tras una caña navideña. Abierto a todo el q quiera venir. El X a ls 19 h #rrhhmadrid    
    
    
    http://twitpic.com/7u7p26  - Esto es lo que ocurre cuando dejas a dos niños de 1 y 3 años montar el #PortaldeBelén #creatividad    
    
    
    @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @Janoglez @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @raulcastro2010 Seremos un grupo muy majo, ahora a moverlo!!  #rrhhmad    
    
    
    De camino a #puntoradio, cómo todos los sàb a las 13 h, #pensamientopositivo @sergi_fernandez @CrisSerrato  Hoy con Dr Mario Alonso Puig    
    
    
    Solo han sido 20 minutos, pero una charla personal con Mario Alonso Puig te mejora la vida. Mil gracias, gente así habría que clonarla    
    
    
    #UstedSA @dlevano1 ahora biene lo difícil, empezar a gestionar tu #marcapersonal :)  Si te ha gustado, no dejes de leer #Expertología    
    
    
    @Miriam_Suarez SE APUNTA!! @SalamancaPeral @_tiruriru_ @janoglez @zumodeempleo @sara_matas @raulcastro2010 @africamv @izaharadisen #rrhhmad    
    
    
    Viendo las noticias, primero hablan de #crisis y luego de los excesos de estas épocas en la mesa. Crisis?... Hay paises que no pueden comer    
    
    
    Mientras más claro tengas lo que buscas, más claro lo tendrán los que te buscan #empleo    
    
    
    Todos tenemos sueños, ilusiones, y proyectos para el 2012. Los compartimos y construimos juntos? El X a 19 h quedada #rrhhmad. Te apuntas?    
    
    
    Os echaremos de menos @evacolladoduran @JuanMartinez @vcelades @gemmarojo @judimat @Laura_Chica #rrhhmad    
    
    
    Os echaremos de menos @palonso1981 @alexdurana @XAlberte @AlfonsoRomay @sergioibanez @xsalas @MartaCanoTorres #rrhhmad    
    
    
    @nohayfuturo prefiero creer en lo que siembras. Cómo veas el futuro, así es cómo viviras el ahora. Al final es la autoprofecía que se cumple    
    
    
    Ya se conocen los finalistas a los #premiosfortius, reconocimiento a los mejores profesionales de #contactcenter ENHORABUENA a todos #rrhh    
    
    
    Mi más sincero ejercicio de respeto, admiración y reconocimiento a @rserradilla @MontseBonastre @MLuisaMerino por su labor #contactcenter    
    
    
    La gente piensa que eso de buscar #empleo es una receta y te se  pide así, cómo algo fácil. Pués no, no hay receta #rrhh    
    
    
    @juanmartinez @alfonsoromay @sergioibanez OS VA A ENCANTAR!! @ellibrodeana el nuevo libro de @zumodeempleo @izaharadisen #empleo #rrhh    
    
    
    Hoy comenzamos pronto, camino de #aragón para ofrecer #empleo por la Comarca de #Calatayud #rrhh #trabajo    
    
    
    La tendencia a reemplazar conversaciones por mensajes escritos se ha convertido en una epidemia #TalkingManager    
    
    
    La búsqueda #empleo ha de comenzar con un análisis previo. Si empiezas por el cómo, por el método, te puede llevar a fracasos y frustración    
    
    
    @CrisSerrato Mira que interesante  RT @CarismaComplex Revolucionamos con un Talen Show ¿Te apuntas? http://bit.ly/s4IC3w     
    
    
    @Rlasolopez @LuzGarridoG @cmorenas @zaida_n @luciasg80 @Estefania_Per Eh, Oh, let's go, menudo gran grupo de #RRHH. Llego a los postres :))    
    
    
    Cuanta voluntad, iniciativa y experiencia en toda esta gente #rrhhmad    
    
    
    Claro ejemplo de inteligencia colectiva #rrhhmad    
    
    
    Para sobrevivir en el competitivo mercado laboral, has de distinguirte y saber que ofreces que los demás quieran o necesiten #empleo #rrhh    
    
    
    Hoy es el día de los tópicos: Bueno...no nos ha tocado...pero tenemos salud...    
    
    
    @Elizabet_Marcos muy bien, nos juntamos bastantes, un grupo muy majo. Al final fueron 4 horas, así que imagina.En breve repetiremos #rrhhmad    
    
    
    35 felicitaciones navidad en el correo, la verdad es que se parece un poco al spam, prefiero el Christmas en el buzón de toda la vida    
    
    
    Ya está,  comprado @ElLibrodeAna http://goo.gl/SBzK1  x @ZumoDeEmpleo e @izaharadisen Y la sorpresa!!!    
    
    
    Hay que  tratar a los empleados con el mismo respeto con que tratamos a nuestros clientes #RRHH    
    
    
    @selborotrebor todo eso ha sido bueno, significa que has creado, construido y has estado activo. Enhorabuena, el 2012 será un muy buen año    
    
    
    @AfricaMV @ZumoDeEmpleo @izaharadisen @_raulcastro_ @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @Sara_Matas al final 4 horas, así que imagina :-) #rrhhmad    
    
    
    Trata tu búsqueda de #empleo como si fuera un #trabajo, y sobre todo, no olvides la constancia #rrhh    
    
    
    Por internet encontrarás ofertas de #empleo, pero no puedes estar siempre detrás del teclado, hay que salir a la calle #networking #rrhh    
    
    
    @Carlos_Andreu estás de  #CaminodeSantiago?? Tú siempre en la época más fria. Vas con alguno de los crios? Abraza al apostol de mi parte    
    
    
    #PremiosFortius 26 Ene, Gala que reconoce la dura labor de agentes de #ContactCenter y de profesionalizar el sector. http://www.aeeccc.com/fortius/gala.html …    
    
    
    Hoy sí voy a vender... http://wp.me/sQlpC-1402  vía @wordpressdotcom Mucha suerte @Zumodeempleo, este va a se tu gran año!!!    
    
    
    Para lograr el #trabajo deseado, la actitud ha de ser positiva porque lo que ocurre es que existe un problema y hay que resolverlo #empleo    
    
    
    Si estás sin #empleo hay que evitar encerrarse en uno mismo, quedarse en casa, pensar en el que dirán. Es momento de crear plan estratégico    
    
    
    Contestando mensajes en Linkedin, muchos lo mal llaman #networking, pero lo que realmente hacen es pedir. Ojo, el networking es reciprocidad    
    
    
    @alexdurana Pero mira que majo :-) Veo que vas de cena con @Laura_Chica , como siempre, no dejéis de soñar y construir tanto como siempre    
    
    
    La actitud de #networking ha de ser constante, construye tu red de contactos antes de necesitarlos, #empleo #rrhh    
    
    
    No esperes a estar sin #empleo para revisar tu nivel de empleabilidad. Hoy gracias a Internet puedes estar actualizado #rrhh    
    
    
    @Laura_Chica @RubenTurienzo @salamancaperal @palonso1981 @zumodeempleo @_tiruriru_ @alexdurana Hoy estamos,mña no sabremos,así q a disfrutar    
    
    
    #Disjob Portal de #empleo para personas con #disCapacidad http://www.disjob.com/     
    
    
    Si estás sin #empleo evita la ociosidad, aprovecha para hacer con entusiasmo esas cosas que te hacen #fluir o que siempre has querido hacer    
    
    
    Haciendo el bruto en la cama con mis hijos de 2 y 4 años. Sin duda, este es el momento más mágico del día    
    
    
    26 Enero #PremiosFortius donde se da visibilidad y reconocimiento al imprescindible trabajo de + 90 mil agentes en #contactcenter españoles    
    
    
    Muy provechosa comida hoy con Javier Sevilla de @Jobssy_es portal de #empleo 3.0. El 2012 será un buen año!!    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @izaharadisen ya está apercibido @javiersevilla @Jobssy_es para que bloquee agenda para la presentación de @ElLibrodeAna :))    
    
    
    @Laura_Chica @currovillarejo @benitezrafa @jjcorrea @alexdurana @RicardoPabon @doloreslobillo A prox nos apuntamos #rrhhmad & #sevillapower    
    
    
    Piensa en la pérdida de #empleo como una oportunidad de reflexionar sobre lo que quieres en la vida y replantear tus prioridades de carrera    
    
    
    @SalamancaPeral @Laura_Chica @palonso1981 @CesarDalmau @ZumoDeEmpleo @_TIRURIRU_ @alexdurana Me encanta TIME FOR ACTION http://www.youtube.com/watch?v=oZCOwnMEVvE …    
    
    
    Recuerda, el #networking es reciprocidad, plantéate siempre que puedes hacer por la otra persona, en qué puedes ayudarle #empleo #rrrhh    
    
    
    ¡Ultreia Peregrino! @Carlos_Andreu #CaminodeSantiago    
    
    
    Para cuando cerramos esa comida de cada mes? :-) @_TIRURIRU_ @laura_chica @zumodeempleo @rubenturienzo @izaharadisen @_raulcastro_ #coaching    
    
    
    Quién logra ser contratado no necesariamente es quien mejor conoce cómo hacer el #trabajo, es quien más sabía cómo conseguirlo #empleo #rrhh    
    
    
    @RubenTurienzo @Laura_Chica @_tiruriru_ @_raulcastro_ @veromilo @zumodeempleo @izaharadisen 26 ENERO!! será una noche larga #rrhhmad    
    
    
    Management digital en tiempos de redes http://tedxtalks.ted.com/video/TEDxMoncloa-Genis-Roca-Manageme … @selborotrebor @rlasolopez #rrhh    
    
    
    Entre #CarismaComplex el @ElLibrodeAna y toda la gente de #rrhhmad menuda Tribu tenemos montada. Que Enero mas divertido nos espera    
    
    
    Si necesitas un #empleo, deja de buscarlo desesperadamente. Además de las acciones necesarias, muestra actitud tranquila y optimista #rrhh    
    
    
    Acabando el año con integración de 300 personas ·#Discapacidad en plataformas y 40 #Teletrabajo #ContactCenter #empleo http://www.aeeccc.com/noticias_detalle.cfm?id_noticia=481&categorias=3 …    
    
    
    @JanedelTronco Enero viene fuerte!! Apunta estas fechas 19 presentación @ElLibrodeAna y el 26 @carismacomplex Nos vemos. Ready, Steady,Go!    
    
    
    @RubenTurienzo @SalamancaPeral Genial,en constante movimiento y con men claro y directo, pero q dejan ese  pto d curiosidad  #carismacomplex    
    
    
    Para el 2012 desear mucho ánimo ha todas esas personas que están sin #empleo: Yes You Can    
    
    
    Por hacer de este un gran año, un gran FF #amarillo para @XAlberte @judimat @gemmarojo @JuanMartinez @AlfonsoRomay @xsalas @vcelades    
    
    
    Por hacer de este un gran año, un gran FF #amarillo para @palonso1981 @RubenTurienzo @SalamancaPeral @_TIRURIRU_ @@Laura_Chica @alexdurana    
    
    
    Genial desayuno con @AlfonsoRomay un tio grande con mayúsculas. Feliz estancia navideña en Madrid :-)    
    
    
    Uff, gente así habría que clonarla @carismacomplex @PilarJerico @marisaAlvarezJG @martaromo @RubenTurienzo Feliz 2012, seguro será buen año    
    
    
    Café&Jobs de @Jobssy_es http://jobssy.com/blog/  y #PinkSlipParty Portugal http://www.facebook.com/notes/pink-slip-party-networking-entre-desempregados-e-recrutadores/pink-slip-party-portugal/153211034690804 … .Enero comienza con nuevos evento #empleo    
    
    
    @Jobssy_es Suerte y enhorabuena por la iniciativa, hay que colaborar entre todos para dinamizar el #empleo #rrhh #networking    
    
    
    Comenzamos  una semana de vacaciones, disfrutar al 100% de los niños, fin de año, reyes e impartición de varios cursos de búsqueda #empleo    
    
    
    Tras acabar el #superrecomendable @ElSorprendedor de @sergi_fernandez, ahora esperando a los Reyes y que me traigan el juego #emprendedores    
    
    
    Pasea la vista por el mundo que te rodea y cambia lo que no te guste #cadenadefavores    
    
    
    Cómo usar Twitter para buscar trabajo: cierra Twitter y ponte a buscar trabajo http://bit.ly/tlsLRe     
    
    
    Al final Twitter no es el que encuentra #trabajo, el que lo hace eres tú http://bit.ly/tlsLRe  #empleo #rrhh    
    
    
    Preparando los #PremiosFortius #ContactCenter Este año NH, Sage,Unisono,Amex y Openbank. Dá vértigo, qué gran nivel!! @Aeeccc @AltitudeSoft    
    
    
    @experteer_es El que encuentra  #empleo eres tú, no Twitter. Al final solo es una más de todas las herramientas a utilizar.    
    
    
    Esta tarde toca curso de #empleo, aunque lo orientaremos más a como buscar #trabajo. Esperemos que sea de ayuda #ssdelosreeyes #rrhh    
    
    
    @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono Nos vemos en la gala #premiosfortius gane quien gane será un día de fiesta #contactcenter    
    
    
    #Discatel, ya tenemos en marcha la “Guia interactiva sobre el #teletrabajo la #discapacidad” http://www.aeeccc.com/guia_interactiva_index.cfmm … #ContactCenter #empleo    
    
    
    Alguien dijo que en el mundo hay 2 superpotencias y que la otra erés tú @elSorprendedor    
    
    
    @AnaFdezBosch @MarisaAlvarezJG @evacolladoduran @RubenTurienzo @alexdurana @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @judimat que buenos compis de viaje    
    
    
    El peor enemigo de un profesional, es la arrogancia y complacencia. No descuides tu red de contactos xq sientas que no la necesitas #empleo    
    
    
    Si buscas #empleo @ElLibrodeAna será sin duda uno de tus libros de cabecera este año 2012 #trabajo #rrhh    
    
    
    @izaharadisen @SalamancaPeral @_tiruriru_ @laura_chica @zumodeempleo @rubenturienzo @Zoraida84 entre @ellibrodeana @carismacomplex subidón    
    
    
    Se prevé uno de los libros 2012 #CarismaComplex RT @RogerDomindo: @RubenTurienzo Se avecina un fiestón ;-) @Alienta @Paulacarrion @siracoll    
    
    
    @FederalExpress @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC Buenos días, ya no queda nada #premiosfortius #contactcenter    
    
    
    No esperes a estar sin #empleo para actualizar tu nivel de empleabilidad. Hoy gracias a Internet puedes estarlo en todo momento #rrhh    
    
    
    Mañana de Sol, parque, museo y crios. Y por la tarde, curso sobre búsqueda de #empleo, aunque lo centraremos más en #trabajo #rrhh    
    
    
    Con lo niños en #Cosmocaixa #Alcobendas, visita muy recomendable. Nos vamos recordando un mensaje, cuidemos nuestro planeta    
    
    
    Pero mira que es maja esta chica :) @SalamancaPeral @TalentoIT @_tiruriru_ @Laura_Chica @ZumoDeEmpleo @Sara_Matas @bigardone @dmoran1982    
    
    
    Me acaba de llegar @ElLibrodeAna de mi gran amiga @ZumoDeEmpleo. Las palmas dan paso a los vítores, hurras y aclamaciones #empleo #rrhh    
    
    
    Indescriptible el brillo de ojos en esta noche #ReyesMagos de mis 2 hijos, espero que no lo pierdan nunca. Ellos si son los verdaderos Reyes    
    
    
    @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral @izaharadisen @zumodeempleo @palonso1981 @judimat @alexdurana @laura_chica me queda para rato, noche larga :)    
    
    
    Los #PremiosFortius me entusiastan, xq van dirigidos a compensar los esfuerzos de más de 90 mil profesionales en  #ContactCenter @AEECCC    
    
    
    La relación empresa-profesional ha cambiado ¿eres o de los que todavía lo niega o lo agradece?  #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    @adriapolis Ruptura de compromiso birideccional y aparición de mentalidad de profesionales independientes ante el nuevo paradigma laboral    
    
    
    Enhorabuena @ZumoDeEmpleo por la nueva "casa", buen comienzo 2012 http://lnkd.in/TVaExN     
    
    
    @ZumoDeEmpleo @gomezdelpozuelo En ello estamos trabajando actualmente con el #socialcontactcenter @selborotrebor @AEECCC #ContactCenter    
    
    
    ¿Dónde hay que apostar  que @ElLibrodeAna será uno de los libros del año? @izaharadisen @ZumoDeEmpleo #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Terminando de votar #TalentShow http://bit.ly/w6lSlQ  Qué nivel, menudo fiestón va a montar @RubenTurienzo #CarismaComplex    
    
    
    @ZumoDeEmpleo Jajaja @carlos_andreu es uno de los grandes actores de @ElLibrodeAna y candidato al oscar y no se había enterado, jajaja    
    
    
    @alexdurana @RubenTurienzo @janoglez @zumodeempleo @_tiruriru_ @sara_matas @laura_chica @judimat yo arreglando mundo con @salamancaperal :)    
    
    
    @_TIRURIRU_ pues espera a ver dentro lo escrito por @ZumoDeEmpleo @izaharadisen En cuanto empieces el @ElLibrodeAna ...la  noche será larga    
    
    
    Si hoy en día en un #empleo lo que buscas es seguridad y estabilidad, es comprensible, pero también es peligroso #rrhh #trabajo    
    
    
    @SageSpain @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es B D, ya solo quedan 15 días, suerte a todos #premiosfortius    
    
    
    Gracias  #PremiosFortius por dar visibilidad a las personas q están en 1 linea de contacto con clientes, usuarios y ciudadanos #ContacCenter    
    
    
    No seas de los que dice que no te gusta-sabes vender(crear/detectar necesidades) buscando #empleo, esa es una de las claves del éxito #RRHH    
    
    
    @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es @SageSpain El 26 hay que hacerse una foto 1.0 de Twiteros :) #Premiosfortius    
    
    
    Al buscar #trabajo no te centres solo en empresas grandes, las pymes son las principales fuentes de empleo y hay 3 veces más posibilidades    
    
    
    @_TIRURIRU_ @euriborempleo @evacolladoduran @judimat @rubenturienzo @sara_matas @salamancaperal @laura_chica @zumodeempleo en nada nos vemos    
    
    
    Si buscas #empleo diferenciaté, se atractivo, pero de manera neutral. Se han de acordar de ti, de tu personalidad, no por como vistes #rrhh    
    
    
    Si estás sin #empleo aprovecha para reciclarte, crear hábitos de estudio y actualizarte, no hagas de la pereza intelectual tu forma de vida    
    
    
    @MarisaAlvarezJG @ArangoCoaching Qué majas las dos, de esas que se merecen FF aunque sea Jueves :)    
    
    
    Al salir a buscar #empleo, una cosa es salir a venderse y la otra lograr que te compren. Hay mucha diferencia entre una actitud y otra #rrhh    
    
    
    @RubenTurienzo @carismacomplex @RogerDomingo @Alienta @Paulacarrion @siracoll Qué chulo, ENHORABUENA Rubén,seguro será uno d los libros 2012    
    
    
    @JoseLNieto @openbank_es @NH_Hoteles @GrupoUnisono @AEECCC @altitudesoft_es @SageSpain Ha sido genial!! Suerte a todos!! #PremiosFortius    
    
    
    Para sobrevivir en el mercado laboral, has de distinguirte y eso pasa por saber que ofreces que los demás quieran o necesiten #empleo #rrhh    
    
    
    Según un estudio, el 80% del éxito en la búsqueda de #empleo es por la correcta administración de los contactos y 20% a otras actividades    
    
    
    Centrar las respuestas en "Soy Licenciado" me aburre. Qué capacidades tienes? Qué sabes hacer? Qué problemas sabes resolver? #empleo #rrhh    
    
    
    #FF a los 2 @MarisaAlvarezJG #FF a @carismacomplex xq detrás de este libro hay una persona brillante como pocas he conocido...gracias Rubén!    
    
    
    Arreglando el mundo con @_TIRURIRU_ de esas personas de las que hay que rodearse siempre    
    
    
    La unión hace la fuerza http://bit.ly/xX4Js8  via @Laura_Chica    
    
    
    Cerca del 80% de todos nuestros logros dependen de nuestras actitudes #empleo #rrhh    
    
    
    La importancia de los #ContactCenter en la Atención, con calidad, a los ciudadanos y clientes es una realidad incontestable #PremiosFortius    
    
    
    Muy contento e ilusionado por el cercano éxito de dos buenos amigos @ZumoDeEmpleo y @RubenTurienzo No dejes de leer sus libros    
    
    
    Si antes tenías al día el currículo en papel, ahora es imprescindible hacer lo propio con los perfiles virtuales #empleo #trabajo #rrhh    
    
    
    Si buscas #empleo #trabajo no te pierdas el @cafeandjobs que han montado @javiersevilla @javiervb @jobbsy_es Promete #networking #rrhh    
    
    
    El error al buscar #empleo está en la carencia de un método. Cada CV enviado sin estrategia, es como un pedazo de esperanza que se pierde    
    
    
    @mclemente1987 @vitoralbuerne Nos veremos el 26 en los #premiosfortius?    
    
    
    Al buscar #empleo has de saber presentar tu oferta de valor, que te diferencia y que soluciones formales ofreces #rrhh #trabajo    
    
    
    Guia Interactiva #teletrabajo #discapacidad. Esperamos aportaciones, consultas y críticas constructivas http://www.aeeccc.com/teletrabajo.cfm  @AEECCC #rrhh    
    
    
    @javiersevilla @cafeandjobs @javiervb @jobbsy_es Enhorabuena a toda iniciativa que promueva y dinamice el #empleo #networking #cafeandjobs    
    
    
    Aunque los responsables de #rrhh más jóvenes son más tolerantes con la info que subes a las redes, no se debe bajar la guardia #empleo    
    
    
    Al hacer el Curriculum olvidaté de un doc Biográfico, piensa en un spot publicitario del futuro #empleo #rrhh #trabajo    
    
    
    La estrategia en el uso de Redes Sociales para encontrar oportunidades de #empleo es muy simple: Genera Valor, no ruido #rrhh #trabajo    
    
    
    Al buscar #empleo se diferente, creativo. Si estás dispuesto a hacer lo que nadie hace, obtendrás resultados que nadie obtiene #rrhh    
    
    
    Al buscar #empleo lo que no tengas definido, agendado y planificado no ocurre #rrhh #trabajo    
    
    
    El trabajo de agente de #contactcenter está considerado como basura, gracias a #premiosfortius ayudamos a cambiar esa imagen    
    
    
    @Mazky creo que si ayuda al mostrar, dar visibilidad y reconocer la dura y necesaria labor de más de  90 mil personas en Esp #premiosfortius    
    
    
    @Mazky Pues venga,vamos a cambiarlo, pasemos de la queja a la acción ¿nos ayudas? Somos muchos intentándolo y que si creemos #premiosfortius    
    
    
    OLÉ, que guapa sale @zaida_n @madriddirecto en el @cafeandjobs #cafeandjobs todo un ejemplo de CALIDAD en #RRHH http://youtu.be/CZ-XRqa5ppo     
    
    
    No es tan importante la forma del CV sino la oferta singular de servicios que ofreces #empleo #rrhh #trabajo    
    
    
    "Reinventarse en la búsqueda de #empleo" por la imprescindible @Laura_Chica http://talentoemocional.blogspot.com/2012/01/reinventarse-en-la-busqueda-de-empleo.html …    
    
    
    La entrevista plantealá como una visita comercial:conoce al cliente, ofrece propuesta d valor, anticipaté a las objeciones y cierre #empleo    
    
    
    Un rato con @jaimepereira @RubenTurienzo y @felixlopez, de esa gente imprescindible y necesaria con la que nunca dejas de aprender    
    
    
    @JaimePereira con la tontería... tienes lectura para rato, te has llevado 3 libros hoy jajaja    
    
    
    @jaimepereira @romeroabreu @LuisMHuete @RubenTurienzo @LaTrinchera @Laura_Chica @felixlopez @CruzCoaching @ZumoDeEmpleo @GustavoPiera #FF:)    
    
    
    @_TIRURIRU_ @Laura_Chica @palonso1981 @sarganman @cmsahuquillo @marta_bonet @mtorrejons @RubenTurienzo @ZumoDeEmpleo Qué gran YellowGroup    
    
    
    Conoce DISCATEL dónde  aprovechamos las posibilidades del #teletrabajo para dar #empleo a personas con #discapacidad http://bit.ly/wgZepZ     
    
    
    Buscando #empleo se creativo, si haces lo que nadie hace, obtendrás resultados que nadie obtiene :)    
    
    
    @Benitezlaboral crear y ejercutar  una estrategia de posicionamiento profesional frente al camino tradicional de envío masivo de CV a #RRHH    
    
    
    Todo un ejemplo de persona con  #Carisma, asi que quiero el #CarismaComplex de @ZumodeEmpleo    
    
    
    Nos vemos el jueves, mientras,  Quiero el #CarismaComplex de @MarisaAlvarezJG    
    
    
    Qué tal? Primeras impresiones? @LaTrinchera @RubenTurienzo #CarismaComplex    
    
    
    @MarisaAlvarezJG @euriborempleo thanks, el jueves nos vemos y lo celebramos!!! #carismacomplex    
    
    
    Al buscar #empleo el #networking será tu mejor aliado, pero gestiónalo estratégicamente, red de contactos no significa palancas #rrhh    
    
    
    En una entrega de premios del sector, nos reconozcan o no el trabajo,muy orgulloso del camino recorrido con el equipo #RRHH para llegar aquí    
    
    
    Cómo siempre, increíble el trabajo de las chicas de #RRHH, el #orgullo de este equipo es ya para nosotros un reconocimiento y un premio    
    
    
    Me siento orgulloso y sobre todo agradecido de poder trabajar en #RRHH con equipo así @zaida_n @cmorenas @mireiasaumell @luciasg80    
    
    
    De camino a #CarismaComplex, ya voy... Esperarme :)    
    
    
    Con @RubenTurienzo #CarismaComplex y rodeado de gente muy maja @ZumodeEmpleo @AntonioDomingo @Artepresentar @marcapersonal @JaimePereira    
    
    
    Como siempre @RubenTurienzo creando y repartiendo energía, menuda tiene aquí montada #CarismaComplex    
    
    
    Nada se puede esperar de quien no cree en sí mismo, así que fuera creencias limitantes y vamos a crear una estrategia de acción #empleo    
    
    
    @ZumoDeEmpleo @RubenTurienzo La admiración es mia, gracias por enseñarme tanto cada día.    
    
    
    Pero que gente más maja dios mio @ZumoDeEmpleo @mariajogb @Sara_Matas @Laura_Chica @alexdurana @_TIRURIRU_ @SalamancaPeral    
    
    
    Si estás buscando #empleo el #networking es crucial, busca estar en sitios preferentes, en sitios claves. Hay que exponerse ante los demás    
    
    
    "Aprende a no prejuzgar" la reflexión semanal de @Carlos_Andreu http://bit.ly/wgbHmn     
    
    
    @RubenTurienzo Enhorabuena Rubén!!! Algo debes hacer bien para que desde fuera lo reconozcan y premien :)) #CarismaComplex    
    
    
    Fue increíble RT @RubenTurienzo 300 pers, música, magia, amigos, risas, emociones... Las cosas se pueden hacer de otro modo #CarismaComplex    
    
    
    Tarde 100% con los críos, Einstein nunca memorizo, aprendió jugando :)    
    
    
    Te echaremos mucho de menos @_raulcastro_ Ves contándonos que tal, y ya sabes q a tu vuelta tendras una gran fiesta @_TIRURIRU_ @dpersonas    
    
    
    @RubenTurienzo Me gustó el formato, diferente, creativo e innovador. Seguro que creas un precedente :)    
    
    
    Al buscar #empleo no rueges, supliques ni resaltes lo mal que están las cosas. Habla en términos positivos y transmitirás + confianza #rrhh    
    
    
    Igual que #RRHH en las entrevistas evalúan tus competencias y capacidades, tb es tu responsabilidad ese #trabajo d autoconocimiento #empleo    
    
    
    Si buscas #empleo #trabajo, ya tienes deberes, lectura obligada de  @ElLibrodeAna, nuevo libro de @ZumoDeEmpleo @izaharadisen #rrhh    
    
    
    La creación de una red profesional efectiva no se hace de un día para otro, es un trabajo diario y a largo plazo #empleo #networking    
    
    
    Has pensado qué ofreces y creado una estrategia en #Linkedin, o solo te dedicas a añadir contactos y más contactos...? #empleo #networking    
    
    
    @alexdurana @RubenTurienzo @judimat @laura_chica @_tiruriru_ @salamancaperal @sara_matas @zumodeempleo A toda velocidad http://bit.ly/zcKvcS     
    
    
    Las empresas no contratan conocimiento,contratan personalidades, personas. @ElLibrodeAna #empleo #rrhh    
    
    
    Quizás a nadie le importe ya, pero la antorcha en mi mano está y no morirá!! http://bit.ly/zcKvcS  Cómo me gusta esta canción, todo #Actitud    
    
    
    Hoy en día encontrar #trabajo no es un asunto de suerte, sino de conocer y aplicar  técnicas y buscar la opciones correctas. #RRHH #empleo    
    
    
    El nuevo mercado laboral exige otras fórmulas en la búsqueda de #trabajo 1. Especialízate 2. Genera valor 3. Pon el foco en un nicho #RRHH    
    
    
    Al buscar #empleo no tengas miedo de romper los códigos establecidos por #RRHH y pon en marcha métodos alternativos y más creativos    
    
    
    @tuvozencolor Viviendo en la era pop y no quiero olvidar tu color :) #losflechazos    
    
    
    Imprescindible para toda persona en búsqueda de #empleo la lectura de #CarismaComplex, ideal para potenciar tu #carisma profesional #rrhh    
    
    
    Al buscar #empleo no te muestres como un profesional generalista, hoy en día has de definir muy bien cual es tu activo profesional #rrhh    
    
    
    Cuando prepares una entrevista de #trabajo no lo hagas para hablar solo de tu #CV, hazlo para presentar una propuesta de valor #empleo #rrhh    
    
    
    Llegando con @LuzGarridoG a la presentación del libro de  @alejandrosuarez #desnudandoagoogle, a ver qué tal... @GoogleAlDesnudo    
    
    
    Muy agradable y productiva charla @ArtePresentar seguimos en contacto, seguimos construyendo    
    
    
    #FF @MontseBonastre @rserradilla @mLuisaMerino @AEECCC  Impagable su trabajo para la profesionalización de los agentes #ContactCenter #RRHH    
    
    
    Si estás atascado buscando #empleo, cambia la mentalidad de "pedir al mercado de #trabajo", por el "que puedo aportar". Eso te diferenciará    
    
    
    Tu objetivo no es buscar #empleo, sino de estar posicionado para que cuando las empresas te busquen, te encuentren #trabajo #rrhh    
    
    
    @Intermediadores @alexdurana @rubenturienzo @laura_chica @_tiruriru_ @salamancaperal @sara_matas @zumodeempleo #FF #empleo :-)    
    
    
    Lo que hablamos ayer @RogerDomingo del #VictoryAward @RubenTurienzo http://bit.ly/AyeaSk  #CarismaComplex se va a pasear por Washington    
    
    
    @Laura_Chica @jmbolivar @roluar @falcaide @Carlos_Andreu @RubenTurienzo @ignacionacho Uff qué grupo más majo #FF #TalentosXXL    
    
    
    Encantado con 2 personas que admiro y conectan así @ZumodeEmpleo @Carlos_Andreu http://bit.ly/iOKSHR  Por cierto Carlos,mña cumple de la T4:)    
    
    
    @izaharadisen @ZumodeEmpleo @Carlos_Andreu Buen finde, y Carlos ánimo con la rueda... Ya nos contarás, si no te congelas antes mientas lo Tw    
    
    
    @XAlberte @gemmarojo pero mira que sois gente maja #FF    
    
    
    Ya en marcha,que hoy toca curso de búsqueda efectiva #empleo frente a los canales tradicionales. Que el frío ni nada os pare #trabajo #rrhh    
    
    
    