Mi post: '12-O: Telefónica se queda sin 'comodín del político' y Santander se la juega en UK' - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/15/telefonica-sin-comodin-del-politico-y-santander-se-la-juega-7557/ … via @cotizalia    
    
    
    "Sí, hay vida después de  la muerte, lo he comprobado" - Alma, Corazón y Vida http://elconfi.de/145-107311  vía @elconfidencial    
    
    
    Esta semana hacemos más grande @vanitatis con la llegada de @gemaconga y el regreso de @eduardoverbo. La niña del cuore se hace mayor!    
    
    
    "¿Este es obediente?" -"Sí, sí, como es virgen, es nuevo, le explicaré bien..." La corrupción en el Gobierno de Mas: http://ow.ly/evzM5     
    
    
    @efnbsbun gracias!    
    
    
    De ayer... RT @elconfidencial: 'Así cocinan sus resultados las empresas cotizadas' http://ow.ly/ew73h  | El post de @albertoartero    
    
    
    Y el de hoy: 'Este es el Vladimir Putin que el Rey tanto admira', sobre las amistades peligrosas del monarca... http://bit.ly/RA3Jyf     
    
    
    @marcos_hofmann pues sí...    
    
    
    Provocador? Realista? Worth readingRT @DavidJimenezTW: La nueva generación JASP (Jóvenes Aunque Sobradamente Perezosos) http://wp.me/p1PQR7-cc     
    
    
    Tarde de médicos y funerales... Definitivamente me hago mayor.    
    
    
    @abelfernandezg @dlacalle @nachocardero @Cotizalia Hombre de Dios, eso en qué benchmark sale? .-)    
    
    
    Y claro @soniamompo es mi muhé, mi confidente, mi compañera, mi oasis y mi refugio, el faro que me orienta y la vela que me impulsa. Todo.    
    
    
    Revelador... RT @arrola: Leyendo a @javiermegias "Cómo hundir una startup en 10 sencillos pasos" http://bit.ly/QN7d0l     
    
    
    Cierto! RT @MarcosLamelas: RT @rsalaverria: No existe el público ignorante, sino periodistas que no saben comunicar asuntos complejos.    
    
    
    Una experiencia única la visita privada a la Sinagoga de la calle Balmes y la posterior comida kosher sefardí en La Escudilla. Gracias Yosi.    
    
    
    @arrola @jamoral caro me parece...    
    
    
    @SergioAcereda @soniamompo pa los guapos, mucho...    
    
    
    He cantado bingo. El dos, el nueve, el tres, 293 de colesterol con premio al boleto de 209 del malo incluido. Sic transit gloria mundi...    
    
    
    @bgcarras cierto!    
    
    
    @erplaza gracias ya. Vi que whisby va como un tiro!    
    
    
    Corralito como ya anticipamos aquí http://bit.ly/T18R1n  RT: @beyondbrics: Argentina: pesification ahead? http://on.ft.com/RUndOC     
    
    
    El agorero de Moody's que dictó sentencia... http://bit.ly/Tek9RS  se la envaina de aquella manera http://www.project-syndicate.org/blog/moody-s-keeps-spain-at-investment-grade-by-christopher-t--mahoney … (vía @ProSyn)    
    
    
    Iniciar un régimen desayunando en el Atuel de Majadahonda es castigo divino...    
    
    
    La incongruencia de las estadísticas oficiales chinas dadas a conocer hoy clama al cielo...    
    
    
    @Occidentaldecad y tú me lo preguntas?$    
    
    
    @Occidentaldecad y tú me lo preguntas?    
    
    
    @gbasvilla No puedo......    
    
    
    @EduardoMouriz el artículo comenta el cambio razonablemente bien...    
    
    
    @Occidentaldecad dinero no circula por negativa a hacerlo de aquellos en quienes hemos delegado tal tarea...    
    
    
    He comido en Casa Tere. Siguen diciéndote lo que tienen, poniéndote lo que quieren y cobrando a tanto alzado. Pero han dejado la estaca.    
    
    
    Y la huelga de la educación, exactamente, contra qué es? El fracaso escolar prueba que el problema no es de medios sino de método, no?    
    
    
    Hoy dos por uno. Misa de todos los días a las 730 de la mañana y funeral a las 1930. Vamos que si casco me voy pa'l Cielo escopetao...    
    
    
    @JavieRubioF1 hotel marigold    
    
    
    @borjamar yes, escribí de ello no hace mucho, gracias.    
    
    
    @Occidentaldecad yo no lo he dicho! No es así en el fondo pero la trampa de la liquidez hace que sí ocurra de facto!    
    
    
    O tempora, o mores RT @Ruben_Amon: Los medios que más cuestionan la severidad y la injusticia de los recortes son los que más los aplican...    
    
    
    Mi post... RT @elconfidencial: El plan secreto para los funcionarios que no verá la luz http://ow.ly/ezIzv  - por @albertoartero    
    
    
    @pascualdrake te suena el cucurucho?    
    
    
    @EugenioconE_ Pero hasta ahora no habían faltado medios. Más bien lo contrario, no?    
    
    
    Sobre educación, método y medios... RT @JaimeMAD: @albertoartero Alberto, por favor, échele un vistazo a esto... http://jaimebravo.me/2012/09/29/paso-a-paso-hacia-un-nuevo-modelo-de-ensenanza/ …    
    
    
    Por cierto a @JaimeMAD quince añitos le contemplan... O sea, que no escribe a humo de pajas sobre educación.    
    
    
    @gemalendoiro74 no, ya lo decía, han dejado la estaca...    
    
    
    @sintetia Cierto, de facto vs. de iure...    
    
    
    @trumanfactor @AlmudenaDiez @ines_calderon @mrrotondo @Susahidalgo @kurioso mil gracias!    
    
    
    Voy camino Soria, tú hacia dónde vas? Seis adultos y diez niños y previsión de lluvia permanente... #siemprenosquedaraelmonopoly    
    
    
    Si quieren comer como mulas a un precio razonable y con una calidad aceptable, Quintana 30 es su lugar...    
    
    
    Y para los fans de Valdemarín, ha abierto Copa de Balón con una carta muy estrecha basada en unas hamburguesas pelotudas la verdad.    
    
    
    @AmaliaBlanco2 morruda! tienes casa allí? muchos amigos por esa zona...    
    
    
    @matrujil Quintana 30. He salido cebado con una ensalada y una menestra!!!    
    
    
    @matrujil quintana 30 en la calle quintana....m.    
    
    
    @matrujil quintana 30 en la calle quintana....... 30    
    
    
    @JaimeMAD No he convencido a quien tengo que convencer y yo en temas editoriales entro lo justo...    
    
    
    @ojomagico Eso te pasa por mirar los TTs...    
    
    
    Killing Iker? RT @ECdeportes: De Gea se pone en manos de Jorge Mendes para regresar a España... y al Real Madrid http://ow.ly/eBjvX     
    
    
    De eso q vas a Vinuesa, llega un pollo con edulis recién cogidos, le compras dos kilos, los limpias y a la sartén y... entras en el cielo!.    
    
    
    @jluislobo @Armando_Marcos @pacomarhuenda le entrevistó nuestro Rubén para Jot Down y hablaba de ello abiertamente...    
    
    
    Otro post enorme de @dlacalle: Al día siguiente del rescate: default interno. El plan alemán - http://www.cotizalia.com/opinion/lleno-energia/2012/10/20/al-dia-siguiente-del-rescate-default-interno-el-plan-aleman-7580/ …    
    
    
    @locusberonius Se cumplió el guión que marcabas...    
    
    
    Ayer lo anticipó Zarzalejos. RT @elconfidencial: Notebook: Entre hoy y el 25-N, el PSOE se hundirá -  http://goo.gl/hl0w6     
    
    
    Jajaja... RT @albertopgimenez: Y lo peor para el PSOE es que tiene a El País hecho unos zorros    
    
    
    @efnbsbun ese es el problema, recogido en mi post de hoy...    
    
    
    Los datos de exportaciones y sentimiento empresarial de esta noche en Japón son de llorar y no parar...    
    
    
    Esta es noticia de calado. El viajado Conseller de Economía se planta: Mas-Colell se lo piensa http://elconfi.de/2-107681  vía @elconfidencial    
    
    
    Feijoo ha perdido proporcionalmente muchos más votos q el aumento de la abstención. El sistema le favorece pero no se justifica la euforia.    
    
    
    En España, fuera de PNV y CiU, el voto se fragmenta por la izquierda. Con esa ventaja juega el PP...    
    
    
    @lordcirus gracias!    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial: '¿Galicia, País Vasco? Da igual: todo está podrido' http://ow.ly/eECaf  - por @albertoartero    
    
    
    @xelocueves mucha hay que tener, cuanto más conozco, más me espanto...    
    
    
    Aprieta... RT @elconfidencial: Mercadona se gasta 50 millones en rescatar a su proveedor de pescados y mariscos | http://ow.ly/eEHIH     
    
    
    @Anaclosky Undido? Qué tal hundido? PSOE, un servidor? Cómorrrrr?    
    
    
    @caldroux También, pero él lo cuenta estupendamente...    
    
    
    Interesting para separados y divorciados... RT @DavidJimenezTW: Sobre la discriminación (en este caso del hombre) http://hayderecho.com/2012/10/06/sexo-y-matematicas-en-los-juzgados-de-familia/ …    
    
    
    Privilegio de charlar un rato con @nouriel, mucho menos apocalíptico de lo que cabría esperar...    
    
    
    Joer RT @ECvida: “No voy a contratar ni loco a un parado. No son de fiar”. Un pensamiento habitual en Recursos Humanos: http://ow.ly/eEOtg     
    
    
    @claudiperez @albertopgimenez Claudi, siento si te ha molestado. Mil disculpas públicas. Pero, joer, negar ahora esa mayor, a estas alturas.    
    
    
    Empezando a escribir ahora tras darle a la manivela desde las 815. Definitivamente algo estoy haciendo mal no, muy mal.    
    
    
    @cartal no creo, por lo que sé se viste por los pies...    
    
    
    @pantuflos todo lo contrario pierde la mitad del voto, es izquierda unida con beirás...    
    
    
    @miguel_barcala @agvicente Digo justo lo contrario!    
    
    
    @Anaclosky ortografía y símbolo llevan acento en la i...    
    
    
    @Anaclosky interrogación en la o.    
    
    
    @Anaclosky Nunca plagio, siempre cito y en este caso más (con acento en la a) porque somos compañeros de colegio (sin tilde, como sabe)    
    
    
    @OS_IN @elconfidencial bien visto!    
    
    
    @dlacalle manuel enrich! Mi madre...    
    
    
    @elconfidencial entrevista a Roubini: "Si España pide el rescate, será positivo para el mercado"  http://elconfi.de/142-107762     
    
    
    @miguel_barcala @agvicente yo creo que el nacionalismo más radical es de izquierdas...    
    
    
    @drizzt__dourden Si mejoran las condiciones de financiación sí. Otra cosa es que un problema de deuda se resuelva con más deuda.    
    
    
    @JaimeCortecero Al final si baja el coste de financiación y el dinero circula cree que será bueno. Pero poner deuda soibre deuda...    
    
    
    @miguel_barcala @agvicente los nacionalistas de izquierda (erc, bildu o bng) sí    
    
    
    Cuatro reflexiones. La publi en Internet bate al papel x el desplome de este último, no porq el online crezca. Display cae de hecho un 14%.    
    
    
    El CPM es el formato preferido con sus problemas de precio, rappeles y eficacia. No hay innovación. Surge móvil pero sobre base irrisoria.    
    
    
    Los grandes, q mataron la publi online al regalarla durante años, parecen empeñados en cargarse vía ofertas el modelo d suscripción digital.    
    
    
    El Mundo ya va por cinco euros al mes, un tercio del nivel al que empezó. Hasta que no se estabilice el precio, quién se atreve a entrar?    
    
    
    @kiosko no estoy de acuerdo en un entorno de escasez de recursos y necesidad de conversión y eficacia...    
    
    
    Buen artículo en @Cotizalia  para entender  la deuda emergente como clase de activo, por @CharlesLogan http://www.cotizalia.com/opinion/postales-inversion/2012/10/23/la-deuda-de-emergentes-como-clase-de-activo-7588/ …    
    
    
    Gran fichaje. RT @abanteasesores: Alberto Espelosín se incorpora al equipo de #Abante para gestionar un fondo de autor http://ow.ly/eFB6x     
    
    
    De ayer... RT @elconfidencial: ¿Es EEUU un modelo a seguir en la gestión de la crisis? http://ow.ly/eFbeW  Se lo pregunta @kike_vazquez    
    
    
    @DerBlaueMond qué bueno, me lo guardo.    
    
    
    Las cuentas de España S.A. Alguien os toma el pelo http://www.gurusblog.com/archives/las-cuentas-de-espana-s-a-alguien-os-toma-el-pelo/23/10/2012/ … vía @gurusblog    
    
    
    @kiosko una campaña en rotación no intrusiva es siempre menos eficaz que un brand o un skin, no matter la creatividad.    
    
    
    @xavialba76 @antonioespana @dlacalle ha sido un problema de ONO, no tenemos nada que ver...    
    
    
    @Anaclosky Después de seis años y medio y más de 1000 posts voy a intentarlo, a ver si así me leen. Gracias por el consejo.    
    
    
    @Anaclosky joé, he seguido su timeline y está usted contra el mundo, relájese; por mi parte no sufra, le acabo de bloquear...    
    
    
    @AngelPlanello @elconfidencial también, pero no tocaba; no son incompatibles.    
    
    
    Siempre interesante... RT @elconfidencial: ¿Qué ha fallado en la estrategia catalana del PP? Se lo pregunta Joan Tapia: http://ow.ly/eHggP     
    
    
    @glinero @dlacalle si no puedes cubrir contra futuros, no vas...    
    
    
    @cuelloar desde luego...    
    
    
    Yeeeesss. RT @ECvida: ¿Estás de acuerdo en agrupar a los niños en las aulas según sus habilidades? | http://www.elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2012/10/23/el-colegio-del-futuro-separar-a-ldquolos-ninos-que-no-van-bienrdquo-107738/ … #Educación    
    
    
    @gentrala Largo pero me gustó. Gracias a Dios @elconfidencial no participa de buena parte de las críticas razonadas y razonables que haces.    
    
    
    @AliceBhand Claro! Cómo vas? Los dos hemos terminado en los medios!    
    
    
    @AliceBhand vienes a espana de vez en cuando?    
    
    
    Buen inside! RT @nachocardero: Guerra en el PSOE: “Esto ya no se sostiene. El liderazgo de Alfredo es irrecuperable” http://elconfi.de/177-10091     
    
    
    Y buena exclusiva. RT @nachocardero: Fainé (Caixa) quiere quedarse Novagalicia antes de fin de año http://elconfi.de/142-107829  vía @elconfidencial    
    
    
    Mi post!!! Poco rentable e infracapitalizada... RT @nachocardero: Algo huele a podrido en la banca alemana por S.McCoy http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/24/palabra-de-moodys-huele-a-podrido-en-la-banca-alemana-7594/ …    
    
    
    @AdiosLadrillo @antonioespana cierto, el problema es si a estas alturas la visión es compartida por la ciudadanía o no. Eso frena el proceso    
    
    
    @AdiosLadrillo @antonioespana @xavialba76 Mira los presupuestos europeos para el año que viene y me cuentas...    
    
    
    Y el de ayer. RT @elconfidencial: 'Poniendo el cascabel al gato: esto cuestan a España los NiNis' http://ow.ly/eHg2D  - por @albertoartero    
    
    
    Banca, ladrillo? RT @boromas: Es sorprendente la cantidad de gente que sigue jugando al mismo juego con lo claro que pone "Game is over"    
    
    
    @minieliberal oí tu mensaje, si no te llamo yo lo hará @NachoGay    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial: 'Mar de fondo en el mayor casero de la banca española' http://ow.ly/eL52J     
    
    
    @Daniel_Marbella pues sí, los más progresistas son, al final, los más tajantes...    
    
    
    Un post enorme!!! RT @nachocardero: La desaparición del socialismo: una perspectiva económica (a leer) http://www.cotizalia.com/opinion/el-observatorio-del-ie/2012/10/25/la-desaparicion-del-socialismo-7599/ … vía @cotizalia    
    
    
    Brillante @CaraballoJav sobre cómo España se ha convertido en un espejo (político) inquietante de la idiotez humana. http://www.elconfidencial.com/opinion/matacan/2012/10/25/espana%2Dquemar%2Ddespues%2Dde%2Dleer%2D10095/ …    
    
    
    @dlacalle @juanma_lz Yo también apunté en abril al problema francés. Pero aún estaba Sarko!!! http://bit.ly/UIsM7n     
    
    
    @alonsorobis @sintetia ya pero la prelación es la prelación. Y 70000 millones de gearing al 1% son 700 kilos. En 3, 2100... Adiós equity!    
    
    
    Anda que cuando se entere la gente de que Pablo Isla financia una casa cuna católica para niños deficientes mentales, qué no dirán...    
    
    
    Por cierto que la actividad filantrópica de Amancio Ortega no es nueva. Alguno debería darse una vuelta por la web de su Fundación...    
    
    
    @Daniel_Marbella Gracias...    
    
    
    Por cierto, Caritas es Iglesia Diocesana, cierto: hombres y mujeres que sacrifican tiempo y comodidades por los demás. Cristianos de base.    
    
    
    @Daniel_Marbella @nachocardero el mercado nunca va ser eficiente porque la información es asimétrica y no perfecta...    
    
    
    @Daniel_Marbella @nachocardero el estado ha de fijar un marco y evitar abusos y delitos, that's it!    
    
    
    Ahora que todo el mundo habla de Alvaro Nadal, solo recordar que en agosto ya dijimos que era el Kicillof español http://bit.ly/RmijKV     
    
    
    Y poco después acreditamos su discutible valía al revelar una conversación de cuidado con el Embajador USA http://bit.ly/XoYJ4l     
    
    
    @albertopgimenez hoy qué, media jornada?    
    
    
    Y cuando se fue a la cama, el artículo por el que se sintió censurado, agraviado, expulsado, traicionado seguía intacto en @elconfidencial.    
    
    
    @Abejorro612 In-tac-to, on the records para toda la eternidad. So, censura, quien?, paga manda, quien?    
    
    
    Esto, me recuerda a esto: la nueva A de los PIGS - http://bit.ly/SCJwZg  RT@VicenteVaro: Australia facing a hard landing http://on.mktw.net/TFrvOM     
    
    
    Mein post: Sobre los resultados de cotizadas USA: El colapso de ingresos empresariales, ¿coyuntural o estructural? - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/26/el-colapso-de-ingresos-empresariales-coyuntural-o-estructural-7606/ …    
    
    
    @alonsorobis Sobre todo cuando el enemigo tiene en su mano el arma regulatoria para obligarte a estar...    
    
    
    @alonsorobis Ojo que no digo que vaya a ser difícil. Lo que sé de primera mano es que los 'forzados' dan esa pasta por perdida ex ante...    
    
    
    Predicar con el ejemplo, oh wait! RT @dlacalle: CC OO blinda las subidas salariales d su Comisión Ejecutiva hasta 2014  http://m.cotizalia.com/shop/page.do;jsessionid=068E7251B921C1456D88AFEBFA537EFA.sb2_1?page=STORYCONFIDENCIAL&id=7074135&shopName=elconfidencial&carrierName=OffPortal …    
    
    
    @dlacalle Ross, KKR and so no pero dinero lo que se dice dinero, aún rien de rien...    
    
    
    @josegui78 @nachocardero @dlacalle Y, sobre todo, con esa seguridad jurídica que nos caracteriza con marcos normativos en esencia inestables    
    
    
    Las mejores ensaladillas rusas de la capital por el gran @matoses. RT @vanitatis: La rusa más apetecible de Madrid http://www.vanitatis.com/blogs/cuaderno-matoses/2012/10/26/la-rusa-mas-apetecible-de-madrid-1533/ …    
    
    
    @Abejorro612 Tú has dicho lo del chiringuito, no yo. Veo que para determinada gente las conversaciones privadas son públicas. En fin...    
    
    
    @RuthUgalde me dejo invitar cuando quieras!    
    
    
    @pascualdrake ella es más de braza...    
    
    
    @Maria_Benito @MichelaRomani @aroldan_bolsa De hecho, son los únicos que lo han hecho. Mi post después de OW. http://bit.ly/TAePCW     
    
    
    @Daniel_Marbella el juego democrático. El problema es que se pervierte cuando cae en la tentación intervencionista...    
    
    
    Cada vez que me propongo cambiar de vida apuro tanto la anterior que no termino de arrancar... Y claro, no arranco. #cutrereflexion    
    
    
    @albertopgimenez Déjalo para @elconfidencial!!!    
    
    
    "Los ciudadanos viven en el mundo real: los actos tienen consecuencias. El poder vive en la impunidad" http://ow.ly/eMQXD  por @lozanoirene    
    
    
    Buena reflexión de Javier Pérez Royo en El País sobre pasado, presente y futuro del PSOE... http://bit.ly/XABIeT     
    
    
    'El éxito no es ganar dinero sino cambiar el mundo', Uri Levine de Waze en El País.    
    
    
    @igor_lobo como todas estas...    
    
    
    @MartaRodriguezA quitando que todas son iguales, malo bueno, joven atrevido, final feliz, yes.    
    
    
    @jstvez es cierto, el problema es que durante buena parte de esa década, llegaba tarde pero se llevaba a la chica a la cama.    
    
    
    @alvarocasado @zerohedge no dimitió, le cesaron no?    
    
    
    @pgmadrid1 @carinaszpilka Esa frase está dentro de un contexto empresarial y de emprendimiento, no es filosofía de vida sino corporativa.    
    
    
    Ganándome amigos con el post de mañana que acabo de terminar: ' la gran falacia de la destrucción de empleo público'.    
    
    
    @AmaliaBlanco2 @elconfidencial @valenciaplaza Gracias!    
    
    
    Gran trabajo!!! RT @vanitatis: Este domingo te ofrecemos un #EspecialModa en el que analizamos la crisis del sector: http://www.vanitatis.com/moda/2012/10/28/la-moda-espanola-victima-de-la-crisis-economica-21301 …    
    
    
    La España que no cambia. Y eso q la pólvora del Rey parecía mojada! RT @Poves: Sueños faraónicos en tiempos de crisis - http://elconfi.de/142-108032     
    
    
    Un arranque espectacular, desde luego! RT @Poves: Las (malas) tentaciones de Mariano Rajoy - http://elconfi.de/32-10114  #changeSpain    
    
    
    @Suanzes y aquí que pensamos lo contrario, que las andaluzas frenaron su iniciativa?    
    
    
    @Suanzes lo mejor es la foto de los acosadores en moto, uno se pregunta: qué pasa después?    
    
    
    @lgimenezv @dlacalle @cotizalia Cierto, se me fue de dedito. La emoción... Con lo que soy yo pa' la ortografía!    
    
    
    Mi post!!! RT @rmerpes: La gran falacia de la destrucción de empleo público  http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/29/la-gran-falacia-de-la-destruccion-de-empleo-publico-7624/ … (via @albertoartero)    
    
    
    Suiza un estado criminal, qué cosas...    
    
    
    @iserrano si son empresas públicas están fuera, organismos dentro...    
    
    
    Hora y media en el Toyota Kobe del Carralero para recoger un coche. Y sumando... Frente a mi absurda desesperación la de la España doliente.    
    
    
    Casi cada cliente chalanea con lo que quiere que le arreglen y lo que no. El concepto de seguridad vial no existe, solo la falta de tela...    
    
    
    @_Eugin_ El coche no arrancaba y me han cambiado la baterîa. Eso sí, me han dejado el coche sin gota de gasolina y me he quedado tirao!    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 Van algunos: es un estado esencialmente democrático; fija un marco pero no obliga a llevar el dinero;    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 ... Ha firmado convenios fiscales ya con UK o Alemania, entre otros; ha roto ya el secreto bancario...    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 Al final el problema no es del país de destino sino del de origen, in my humble opinion. Y Grecia...    
    
    
    Joé qué mañana! Tirado con el coche delante de 13TV y sin cartera!!!    
    
    
    @Txemalucifer @dlacalle @imaginari2 Con USA sí, no a nivel convenio sino entidades. Acuérdate de la presión a UBS y CS!    
    
    
    @Suanzes Guapo, entrevistas o trabajas?    
    
    
    @Pedro2b bien 'visto'    
    
    
    @iescolar @efarrev Es democrático, fija un marco no obligatorio, tiene convenios con países que lo piden (UK o Alemania) y obedece a los...    
    
    
    @iescolar @efarrev ... jueces USA sobre secreto bancario a requerimiento. Si Grecia negociara o actuara judicialmente... Pero no.    
    
    
    @iescolar @efarrev Coca Cola Hellenic, la mayor companía de la bolsa griega ha cambiado su sede a Suiza, porque le perjudica... ser griega!    
    
    
    @iescolar Q el problema es de Grecia no es de Suiza. Un país con inspectores con comisiones del 40% y % record de Cayenne en pueblos rurales    
    
    
    @albertoartero @iescolar Aquí el enlace http://bit.ly/rVkZ9J     
    
    
    @iescolar Pero esa es la anécdota, lo relevante es lo otro, lo de los inspectores...    
    
    
    @iescolar Eso por no recordar quién ha salvado el euro cuando este se piñaba: el peg del franco suizo al cambio de 1,20. Criminal? Exagerado    
    
    
    Me gustó: 'Se buscan españoles valientes y sin miedo al cambio' - Pase Sin Llamar http://elconfi.de/150-107944  via @elconfidencial    
    
    
    @a_martinoro Es del Círculo de Empresarios. En su web.    
    
    
    @a_martinoro lo vi en el párrafo inmediatamente anterior al cuadro y extrapolé a toda la UE, sorry. Lo corrijo!    
    
    
    @CarlosDoblado @a_martinoro El suyo!    
    
    
    Esto, 'ayuntamientos y organismos públicos podrán despedir con sólo 20 días de indemnización'  http://elconfi.de/142-108168  vía @nachocardero...    
    
    
    ... me recuerda a esto de McCoy de febrero: 'la reforma trae el Armaggedon Laboral a la Administración' http://bit.ly/Tsb2eH  (@nachocardero)    
    
    
    Mi post del gigante con pies de barro! RT @MarcosLamelas: 'La nueva China al descubierto: comunista el que no robe' - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/30/la-nueva-china-al-descubierto-comunista-el-que-no-robe-7634/ …    
    
    
    Interesante. RT @dlacalle: Aumenta la brecha entre el PIB esperado y el informado por el INE http://j.mp/PiShdi  @juancarlosburbu    
    
    
    @iescolar Hombre!!!    
    
    
    @Suanzes Ayer tus amigos de @zerohedge ya tuvieron cachondeito tuitero con el tema...    
    
    
    @Suanzes en su linea...    
    
    
    @PIPOTE @poves eso no lo habían parado desde Hacienda?    
    
    
    @Eyescon gracias!    
    
    
    @DavidJimenezTW @hcasado mal empezamos si el enlace da error!    
    
    
    Pánico en Estados Unidos, ese país quebrado que vota a Obama: http://ow.ly/f9FHl  Mi post de hoy    
    
    
    Mi post: 'Desahucios, la muerte como exageración' http://ow.ly/fcUnS  El peligro de tomar la excepción como norma.    
    
    
    @jmguardia yo pregunté lo mismo pero la deuda hipotecaria no está contemplada como causa... Precisamente por la garantía.    
    
    
    Hoy, post breve que se explica solo: 'Bridgewater, el mayor hedge del mundo, en un solo gráfico' http://ow.ly/ffgjd     
    
    
    Nuevo post breve para esta tarde: Los empresarios a nivel mundial lo ven crudo http://ow.ly/ffq4C     
    
    
    En el post de hoy... el ¿falso? debate sobre la hegemonía energética mundial: http://ow.ly/fhiQN     
    
    
    El curioso caso del optimista Banco Central de Suiza, en mi post: http://ow.ly/flgFi     
    
    
    Mi post sobre la enchufada Ana Mato y el marrón de la Sanidad: http://ow.ly/foHED     
    
    
    En el post de hoy, peligro: muere la banca oficial, crece el 'shadow banking' http://ow.ly/fr6qV     
    
    
    Mi post! RT @dlacalle AENA, Iberia y la destrucción del mejor activo de España - Valor Añadido http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/21/aena-iberia-y-la-destruccion-del-mejor-activo-de-espana-7732/ …    
    
    
    Otro post RT @elconfidencial Credit Suisse publica informe sobre campaña catalana http://bit.ly/TQ1ki1  'Mas pillao con el carrito del helao'    
    
    
    @marcos_hofmann es solo por impacto comercial y de servicios, no incluye financiero ni público, nuevos servicios, ni privado    
    
    
    Mirando al sur: la oportunidad del consumidor africano http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/23/mirando-al-sur-la-oportunidad-del-consumidor-africano-7744/ …  Empresarios que buscan oportunidades por el mundo, en mi post.    
    
    
    Mi post RT @nachocardero La ampliación del Popular o cómo hacer de la necesidad virtud http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/27/la-ampliacion-del-popular-una-oportunidad-unica-7757/ …    
    
    
    Movistar Fusión peta la portabilidad en España, el post de hoy: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/28/movistar-fusion-peta-la-portabilidad-en-espana-7761/ …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Las cartas sobre la mesa: nace la Ley Eurovegas http://bit.ly/Wytwbu     
    
    
    Mi post de hoy! RT @dlacalle: 10 sorpresas mundiales que ennegrecen el fin de año - Valor Añadido http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/03/10-sorpresas-mundiales-que-ennegrecen-el-fin-de-ano-7779/ …    
    
    
    Ahí va el post de hoy: Cuando Dios pensó en el Apocalipsis, ¿se refería a esto? http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/04/cuando-dios-penso-en-el-apocalipsis-se-referia-a-esto-7783/ …    
    
    
    Cerrando la trilogía de la semana con este post: los mercados dominan el mundo http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/05/fin-de-la-trilogia-los-mercados-dominan-el-mundo-7787/ …    
    
    
    Mi post sobre el famoso TARGET-2. El ogro de la eurozona, al desnudo: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/10/target2-el-ogro-de-la-eurozona-al-desnudo-7805/ …    
    
    
    ¿Saben qué? El precio de la vivienda nunca volverá a máximos. En el post de hoy: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/11/saben-que-el-precio-de-la-vivienda-nunca-volvera-a-maximos-7810/ …    
    
    
    Mirando a Turquía en el post de hoy: vigilémosla y que el sentimiento no ciegue la razón: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/12/turquia-sufre-que-el-sentimiento-no-ciegue-la-razon-7813/ …    
    
    
    ¡Eureka! Nace la esperanza española en las agencias de 'rating' http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/13/eureka-nace-la-esperanza-espanola-en-las-agencias-de-rating-7817/ …    
    
    
    Con mis mejores deseos... el mejor Valor Añadido de 2012: http://bit.ly/ReePNg     
    
    
    El primer post del año: '2013, salvo milagro, como 2012 o peor' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/02/2013-salvo-milagro-como-2012-o-peor-7876 …    
    
    
    'Islandia, el mito de la utopía financiera al desnudo' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/03/islandia-el-mito-de-la-utopia-financiera-al-desnudo-7880 … Sobre el famoso post del joven islandés    
    
    
    Para los que quieren invertir en 2013... 34 gráficos y 10 consejos: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/04/34-graficos-y-10-consejos-para-invertir-en-2013-7886 …    
    
    
    'La peligrosa deriva de Alierta y el extraño caso FG'. Sobre las decisiones de uno y otro... http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/07/la-peligrosa-deriva-de-alierta-y-el-extrano-caso-fg-7896 …    
    
    
    Ándense con ojo: la basura financiera, más cara que nunca http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/08/andense-con-ojo-la-basura-financiera-mas-cara-que-nunca-7902 …    
    
    
    El post de hoy: Alberto Nadal, torpedo en la flotación de un Soria incapaz http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/09/alberto-nadal-torpedo-en-la-flotacion-de-un-soria-incapaz-7906# …    
    
    
    Pedazo de noticia buena, ¿o no tanto?, para España ayer: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/10/pedazo-de-noticia-buena-o-no-tanto-para-espana-ayer-7911 …    
    
    
    Llega la Tercera Revolución Industrial: el Big Data http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/11/big-data-llega-la-tercera-revolucion-industrial-7917 …    
    
    
    El post de hoy: ¿Comprar bolsa? "Solo los idiotas lo hacen ahora" http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/14/comprar-bolsa-solo-los-idiotas-lo-hacen-ahora-7927 …    
    
    
    Sin perdón: Catalunya ya es la Grecia de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/15/sin-perdon-catalunya-ya-es-la-grecia-de-espana-7934 …    
    
    
    El post de hoy: Europa estudia el 'rescate' de las Telefónicas de turno http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/16/europa-estudia-el-rescate-de-las-telefonicas-de-turno-7937 …    
    
    
    El post de hoy va para los pensionistas: así les sablea (doblemente) el Estado http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/17/pensionistas-asi-les-sablea-doblemente-el-estado-7943/ …    
    
    
    Que no les tomen el pelo: la prima a 350 es un desastre http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/21/que-no-les-tomen-el-pelo-la-prima-a-350-es-un-desastre-7958 …    
    
    
    En el post de hoy... el sindicalista, el ‘máquina’ y la vergüenza del Banco de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/22/el-sindicalista-el-lsquomaquinarsquo-y-la-verguenza-del-banco-de-espana-7962 …    
    
    
    El caos urbanístico se apodera de Madrid: un solo sujeto en los tribunales puede paralizar 20 planes de urbanismo http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/23/el-caos-urbanistico-se-apodera-de-madrid-7965 …    
    
    
    El post de hoy: 'Secretos y mentiras de la competitividad en España'. Las exportaciones no invitan a tanto optimismo... http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/24/secretos-y-mentiras-de-la-competitividad-en-espana-7971 …    
    
    
    En JP Morgan sólo su presidente no cree ya en España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/25/en-jp-morgan-solo-su-presidente-no-cree-ya-en-espana-7977 …    
    
    
    Mi post... RT @elconfidencial Y Apple se hundió en bolsa… ¿qué le deparará el futuro?, por @albertoartero http://bit.ly/VmwuSt     
    
    
    En vísperas del consejo, mi post sobre FCC: Juan Béjar y la difícil encrucijada de la compañía http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/30/juan-bejar-y-la-dificil-encrucijada-de-fcc-7998 …    
    
    
    Sobre los datos del BCE: 'La banca renuncia al crédito y se cava su propia tumba' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/31/la-banca-renuncia-al-credito-y-se-cava-su-propia-tumba-8003 …    
    
    
    Mi post!  RT @elconfidencial Una amenaza ‘fantasma’ puede hundir la bolsa europea http://bit.ly/11t7edE     
    
    
    El post de hoy: 'El bochornoso secuestro de nuestra democracia'. Solo el príncipe Felipe puede liderar un cambio http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/04/rajoy-y-el-bochornoso-secuestro-de-nuestra-democracia-8017 …    
    
    
    Analizando las cuentas de Santander y BBVA: siguen engordando el agujero negro de Actividades Corporativas http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/05/bbva-y-santander-siguen-engordando-su-particular-agujero-negro-8020 …    
    
    
    Prepárense para el subidón del aceite de oliva http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/06/preparense-para-el-subidon-del-aceite-de-oliva-8027 …    
    
    
    En el post de hoy, la Europa imposible: 400.000 millones tirados en subsidios agrarios http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/07/la-europa-imposible-400000-millones-tirados-en-subsidios-agrarios-8031 …    
    
    
    'El sueño de Goirigolzarri y los tres caminos de Bankia'. Lo que contó en el desayuno del Club Empresarial ICADE http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/11/el-sueno-de-goirigolzarri-y-los-tres-caminos-de-bankia-8044 …    
    
    
    Muy gordo, gordísimo, lo que ha pasado en Irlanda: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/12/muy-gordo-gordisimo-lo-que-ha-pasado-en-irlanda-8048 …    
    
    
    El post de hoy mira hacia Polonia, la última damnificada del ladrillo español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/13/polonia-la-ultima-damnificada-del-ladrillo-espanol-8053 …    
    
    
    Sobre el área de libre comercio EEUU-Eurozona: 'Obama leyó The Economist y decidió cambiar el mundo' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/14/obama-leyo-the-economist-y-decidio-cambiar-el-mundo-8058 …    
    
    
    Dios mío, ¿un nuevo agujero de 10 billones de dólares? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/15/dios-mio-un-nuevo-agujero-de-10-billones-de-dolares-8065 …    
    
    
    El post de hoy, sobre el oro: oportunidad singular de compra http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/18/lsquodeath-crossrsquo-en-el-oro-oportunidad-singular-de-compra-8074 …    
    
    
    Volkswagen siembra el pánico entre sus competidores http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/19/volkswagen-siembra-el-panico-entre-sus-competidores-8080 …    
    
    
    El post de hoy: PwC, el FROB y el desastre de NovaCaixaGalicia http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/20/pwc-el-frob-y-el-desastre-de-novacaixagalicia-8084 …    
    
    
    Sobre el discurso de Rajoy en el Debate: 'El tahúr vuelve a jugar con las cartas marcadas' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/21/el-tahur-rajoy-vuelve-a-jugar-con-las-cartas-marcadas-8086 …    
    
    
    Una genialidad de Bankinter quita presión a la banca: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/22/una-genialidad-de-bankinter-quita-presion-a-la-banca-8095 …    
    
    
    Y aprovechando que es viernes, vuelve el 'Alimento para el Cuerpo' al final del post: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/22/una-genialidad-de-bankinter-quita-presion-a-la-banca-8095 …    
    
    
    En el chusco 'affaire' Eurovegas, ¿quién es el que miente? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/25/en-el-chusco-affaire-eurovegas-quien-es-el-que-miente-8103 …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Análisis sobre Italia y su influencia en Europa: "Voto antieuropeísta y antisistema" http://bit.ly/15fGr8G     
    
    
    Sigue la encarnizada batalla por la caja de Apple http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/27/sigue-la-encarnizada-batalla-por-la-caja-de-apple-8106 …    
    
    
    En el post de hoy, una reveladora anécdota telefónica en el Ministerio de Industria http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/28/a-este-paso-en-el-gobierno-no-va-a-caber-un-tonto-util-mas-8116 …    
    
    
    Al final, el asesino de la Argentina va a ser... ¡la soja! http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/01/al-final-el-asesino-de-la-argentina-va-a-ser-la-soja-8122 …    
    
    
    El post de hoy, sobre el colapso total del consumo en España en 2013. Ni para una pizza: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/05/ni-para-una-pizza-colapso-total-del-consumo-en-2013-8134 …    
    
    
    Una isla mediterránea saca los colores a Europa, aunque los medios y el público no prestemos atención: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/06/una-isla-mediterranea-saca-los-colores-a-europa-8138 …    
    
    
    Una comparación imprescindible: cinco años de éxito y ruina en Estados Unidos http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/07/una-comparacion-imprescindible-cinco-anos-de-exito-y-ruina-8142 …    
    
    
    Éramos pocos y parió el turismo: cuidado con el sector http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/08/eramos-pocos-y-pario-el-turismo-cuidado-con-el-sector-8146 …    
    
    
    En el post de hoy: 'Pánico al informe que puede dar la puntilla a Europa' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/11/panico-al-informe-que-puede-dar-la-puntilla-a-europa-8156 …    
    
    
    Hoy, doble ración. Para empezar, un notición que ha pasado desapercibido en el Jardín del Edén http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/13/ojo-con-este-noticion-que-ha-pasado-desapercibido-8164 …    
    
    
    Y de segundo, los tres 'peros' de las cuentas que ha presentado Inditex http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/13/por-que-cae-los-tres-peros-de-las-cuentas-de-inditex-8168 … ¿Por qué cae?    
    
    
    Mi charla sobre @elconfidencial en la inauguración del #congresohuesca de Periodismo Digital http://bit.ly/Xavn7g     
    
    
    Post de viernes: la batalla empresarial del año huele a ganador español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/15/la-batalla-empresarial-del-ano-huele-a-ganador-espanol-8173 …    
    
    
    A final del post, nueva entrega de Alimento para el Cuerpo. Imprescindible recomendación gastronómica en Huesca: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/15/la-batalla-empresarial-del-ano-huele-a-ganador-espanol-8173 …    
    
    
    @Zevna Bueno, el artículo DICE q es copia pega, q yo no sé y q abro el debate. Vieja o no, yo acabo de conocer la tesis. Puede comentarlo.    
    
    
    ¿Y si contaminan más los híbridos que los coches convencionales? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/20/y-si-contaminan-mas-los-hibridos-que-los-coches-convencionales-8190 …    
    
    
    ¡Despierten! El crédito barato y abundante nunca va a volver http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/21/despierten-el-credito-barato-y-abundante-nunca-va-a-volver-8193 …    
    
    
    En @ecfirmas: Mis cinco trucos para la felicidad en el matrimonio por @albertoartero http://elconfi.de/503-8202     
    
    
    @AntonioMesquida mandame un correito y nos vemos por aqui para lo que tenemos pendiente!    
    
    
    @esopmontaraz gracias!    
    
    
    @Fvillacampa gracias!    
    
    
    @chirusquina si alguien ha escrito de ellos és un servidor...    
    
    
    Post de vuelta al cole: así ha dejado Chipre los mercados http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/02/vuelta-al-cole-asi-ha-dejado-chipre-los-mercados-8229 …    
    
    
    Mi post. RT @elconfidencial: Vuelta al cole: así ha dejado Chipre los mercados, por @albertoartero http://bit.ly/14C7QUo     
    
    
    La mayor burbuja de la historia sigue impasible su curso http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/03/la-mayor-burbuja-de-la-historia-sigue-impasible-su-curso--8233 …    
    
    
    Europa tiembla: Francia pasa de 'amour' a auténtico 'horreur' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/04/europa-tiembla-francia-pasa-de-amour-a-autentico-horreur-8238 …    
    
    
    Esto empieza a dar miedo, mucho miedo, ‘miedísimo’... no somos conscientes de lo que se está cocinando ahí fuera http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/05/esto-empieza-a-dar-miedo-mucho-miedo-lsquomiedisimorsquo-8243 …    
    
    
    Mi post de hoy RT @elconfidencial Prioridad 1, el SNC: pozo sin fondo de la sanidad mundial http://bit.ly/16I8G0t     
    
    
    Y sobre la dama de hierro: 'Vergüenza: la Política de Thatcher abochorna la política de Rajoy' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/08/verguenza-la-politica-de-thatcher-abochorna-la-politica-de-rajoy-8259 …    
    
    
    Mi post RT @elconfidencial La democracia en España, aún en más riesgo que el 23-F http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/10/la-democracia-en-espana-aun-en-mas-riesgo-que-el-23f-8261 …    
    
    
    @frantrejoj @elconfidencial más ahora, sí    
    
    
    @Santi__Daniel muchas gracias!    
    
    
    @AntonioB612 yo no hablo de copy paste sino de tomar una idea y mejorarla. Si no, estoy de acuerdo, sería terrible...    
    
    
    @AntonioB612 bueno, hay que escribir de todo, a veces con más acierto, otras con menos. Por qué flojetes? Me interesa la crítica!    
    
    
    @DelatorAntonio1 uno de tantos!    
    
    
    @frantrejoj @elconfidencial ya pero la primera parte de mi artículo lo explica, antes el parlamento era el amenazado, ahora es la amenaza!    
    
    
    En el post de hoy, el sencillo secreto de Samsung para matar a Apple http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/11/el-sencillo-secreto-de-samsung-para-matar-a-apple-8263 …    
    
    
    @AntonioB612 bueno, tengo la sensación de haber escrito de todo y que cosas que antes era necesario explicar, ahora todo el mundo las sabe    
    
    
    @AntonioB612 incluso las que fueron mis referencias for ages están muy manidas. Trato de salirme del carril pero no siempre lo consigo. Thx    
    
    
    Un post para acabar bien la semana 'Sorpresón: España es el país más saneado de la OCDE' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/12/sorpreson-espana-es-el-pais-mas-saneado-de-la-ocde-8269 …    
    
    
    @minieliberal de ahí mi frase sobre francia...    
    
    
    Locura total: ahora se quieren cargar el interbancario http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/15/locura-total-ahora-se-quieren-cargar-el-interbancario-8282 …    
    
    
    Las claves del desplome sin precedentes del oro, en el post de hoy: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/16/desplome-sin-precedentes-del-oro-las-claves-aqui-8285 …    
    
    
    @moisesrubio uf, virtual sobre virtual? No creo...    
    
    
    @GuillermoLugosi @ArturoGVilla desde luego!    
    
    
    @solufina bien visto, lo incluyo ahora    
    
    
    Pescanova, o los agujeros sistémicos del Madoff español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/16/pescanova-o-los-agujeros-sistemicos-del-madoff-espanol-8297 …    
    
    
    @minieliberal pues eso    
    
    
    Alemania, el fin de la clase media. El BCE pone a Merkel ante sus vergüenzas http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/18/el-bce-pone-a-alemania-ante-sus-verguenzas-8303 …    
    
    
    El post de hoy: China tiembla ante lo que su verdad esconde http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/19/china-tiembla-ante-lo-que-su-verdad-esconde-8305 …    
    
    
    Da mucho miedo lo que le espera a España. El populismo se ha convertido en argucia, prometer es gratis http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/22/da-mucho-miedo-lo-que-le-espera-a-espana-8317 …    
    
    
    @RScubism lo miro, gracias.    
    
    
    En el post de hoy, alguna luz y muchas sombras en la privatización de la sanidad http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/23/alguna-luz-y-muchas-sombras-en-la-privatizacion-de-la-sanidad-8318 …    
    
    
    Conozcan al olvidado gurú español que clavó la crisis en… ¡1987! http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/24/el-olvidado-guru-espanol-que-clavo-la-crisis-en-1987-8325 …    
    
    
    @MarcosLamelas ya era presidente del bb desde hacía muchos años...    
    
    
    Un dato de la EPA a tener en cuenta: el 40% de paro extranjero es una bomba de relojería http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/25/un-40-de-paro-extranjero-es-una-bomba-de-relojeria-8334 …    
    
    
    Mi post sobre el último Consejo de Ministros: 'El patético Gobierno español se quitó la careta' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/29/y-el-viernes-el-patetico-gobierno-espanol-se-quito-la-careta-8348 …    
    
    
    @javinomics @dlacalle @Godivaciones gracias!    
    
    
    Nada cambia: Europa se niega a meter mano a las auditoras http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/30/nada-cambia-europa-se-niega-a-meter-mano-a-las-auditoras-8353 …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Un informe alemán amenaza con incendiar Francia http://bit.ly/18p68WP     
    
    
    Ojito, la irregularidad se instala en el Banco de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/07/ojito-la-irregularidad-se-instala-en-el-banco-de-espana-8372 …    
    
    
    ¿Aún dudan? Con ustedes, la 'Biblia de la Manipulación Financiera' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/08/aun-dudan-con-ustedes-la-biblia-de-la-manipulacion-financiera-8374 …    
    
    
    Mi opinión sobre la citación de Botín, FG y Fainé. Un error mayúsculo y un golpe a la marca España en mal momento http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/08/botin-fg-y-faine-ante-el-juez-otra-china-para-la-marca-espana-8379 …    
    
    
    @EdmondDant_es El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @babeldwellfar El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @SupCastellon El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @martazaragoza65 No efectivamente pero si busca mi post 'Yo acuso, estos son los 11 asesinos de Bankia' se dará cuenta que he denunciado (1)    
    
    
    @martazaragoza65 y seguido el tema como el q más. Y no al olor de las sardinas informativas sino dde el inicio. Esta comparencia no aporta.    
    
    
    @ferrenet ya pero mi reflexión es: qué pueden aportar? Es la pregunta que no puedo responder y puesto en la balance hace + mal q bien.    
    
    
    @EdmondDant_es Todos miraron Bankia de un modo u otro (más Caixa y BBVA). Si les citaran por eso... pero por una llamada a consultas?    
    
    
    @babeldwellfar Mi reflexión es: qué pueden aportar? Es la pregunta q no logro responder y puesta la llamada en el balance hace + mal q bien.    
    
    
    @SupCastellon Mi reflexión es: qué pueden aportar? Es la pregunta q no logro responder y puesta la llamada en el balance hace + mal q bien.    
    
    
    @EdmondDant_es Claro! Todos miraron el libro de Bankia. Pero no les citan por eso sino por la reunión con el ministro. Absurdo.    
    
    
    @EdmondDant_es la versión va a ser la del ministro sí o sí.    
    
    
    Ni media broma: así tratan en Irlanda al moroso hipotecario http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/10/ni-media-broma-asi-tratan-en-irlanda-al-moroso-hipotecario-8385 …    
    
    
    @jsegurasuarez Si alguien le ha dado a los golfos en este país ha sido un servidor. Pero en esto como en todo hay realidad y fraude.    
    
    
    @jsegurasuarez una crítica por cierto que hice cuando nadie levantaba la voz y firmaba lo que le ponían por delante alegremente...    
    
    
    @jsegurasuarez gracias por la confianza, cualquier consejo es bienvenido    
    
    
    Mi post  RT @elconfidencial Límite 48 horas: la verdadera historia de la nacionalización de Bankia http://bit.ly/17WVVzD     
    
    
    Cierto!!! RT @AntonioMesquida: Creo que @albertoartero ha descubierto la F1, la de verdad, este fin de semana :)    
    
    
    Así es la Fórmula 1 por dentro: mi experiencia en Montmeló http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/14/asi-es-la-formula-1-por-dentro-mi-experiencia-en-montmelo-8396 …    
    
    
    @arrola @Cuegalos Ese post no se debe tergiversar. De hecho señalaba cómo a ese precio, BFA tenía un agujero de balance de 7000 kilos...    
    
    
    Sí se puede: la historia de un empresario y gurú de 13 años http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/15/si-se-puede-la-historia-de-un-empresario-y-guru-de-13-anos-8401 …    
    
    
    El post de hoy: 'Ojito, que el experimento japonés está saliendo rana' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/16/ojito-que-el-experimento-japones-esta-saliendo-rana-8405 …    
    
    
    Mi post  RT @elconfidencial Curioso, el salvador de Blesa puede ser… ¡Bankia!  http://bit.ly/12GjtGY     
    
    
    El agujero de 3.000 kilos del Santander, aviso a navegantes http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/21/el-agujero-de-3000-kilos-del-santander-aviso-a-navegantes-8422 …    
    
    
    El post de hoy: 'Locura total: Grecia se asfixia para que el BCE se forre' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/22/locura-total-grecia-se-asfixia-para-que-el-bce-se-forre-8428 …    
    
    
    Japón cae un 7,3% x malos datos chinos y, sobre todo, x fuerte caída de sus bonos q puede hundir las cuentas públicas y d la banca. Oh vaya.    
    
    
    En el post de hoy: Montoro, la SEPI y la extraña venta de CESCE que nunca llega http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/23/montoro-la-sepi-y-la-extrana-venta-que-nunca-llega-8431 …    
    
    
    Absurdo: la Sareb arriesga su primera gran operación http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/24/absurdo-la-sareb-arriesga-su-primera-gran-operacion-8443 …    
    
    
    En @ecfirmas: El berrinche de un acabado Aznar, triple tragedia política por @albertoartero http://elconfi.de/503-8451     
    
    
    En @ecfirmas, mi post: El futuro se complica: India huele a bono basura por @albertoartero http://elconfi.de/503-8457     
    
    
    Mi post en @ecfirmas: 2013 empieza a oler peligrosamente al "pre crash" de 2007 por @albertoartero http://elconfi.de/503-8460     
    
    
    En @ecfirmas: Problemón habemus: la estrategia del BCE es ineficaz en España por @albertoartero http://elconfi.de/503-8472     
    
    
    Mi post: Objetivo Euro: subir impuestos, matar al ciudadano por @albertoartero http://elconfi.de/503-8491     
    
    
    Mi post: Sangría en los mercados emergentes: preparen la caña por @albertoartero http://elconfi.de/503-8495     
    
    
    En @ecfirmas: Una portada antológica: ¿adiós al "made in Spain"? por @albertoartero http://elconfi.de/503-8499     
    
    
    @anxosan no funciona el enlace    
    
    
    @anxosan ya pasó con el tema del concurso de bicis ganado por una empresa española en dinamarca que tuvo que vender la tecnología. Terrible.    
    
    
    @anxosan mi post de ayer va sobre esto...    
    
    
    @anxosan mi post de ayer iba de hecho de esto.    
    
    
    En @ecfirmas: ¿Su hipoteca gratis? El Euribor puede valer cero (o menos) por @albertoartero http://elconfi.de/503-8510     
    
    
    @ToledoAlfa es para hipotecas concedidas, el texto lo aclara    
    
    
    @Fredo_Vigo @elconfidencial quien la firmara. Si además no puso un cap, para haberse matao.    
    
    
    En @ecfirmas: Fanfarrias 4G o el trágico destino de la tecnología en Europa por @albertoartero http://elconfi.de/503-8515     
    
    
    En @ecfirmas mi post: Seis años después, la locura inmobiliaria llega a... por @albertoartero http://elconfi.de/503-8532     
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial El día en que FG sembró el terror en la banca mundial http://bit.ly/12mm0Zf     
    
    
    En @ecfirmas: El día en que FG sembró el terror en la banca mundial por @albertoartero http://elconfi.de/503-8534     
    
    
    La@soniamompo es un 20 más bien. RT @nuriavilanova: @albertoartero nos cuenta que tiene una mujer 10 en el #congresomashumano    
    
    
    Mi post: Y el banquero dijo: "Artur, ¿tú quieres que Catalunya sea Albania?" por @albertoartero http://elconfi.de/503-8542     
    
    
    @afnuo también...    
    
    
    Hoy, doblete: En @ecfirmas: Duro recibimiento de JP Morgan al nuevo CEO del Santander, Javier Marín x @albertoartero http://elconfi.de/503-8546     
    
    
    @jcivitp @elconfidencial una opinión más.    
    
    
    @jcivitp @elconfidencial puede ser pero la frase está en el contexto de la debacle electoral de CiU y el alejamiento de su electorado...    
    
    
    @jcivitp @elconfidencial antes de la primera elección la euforia podría justificar su actitud, después ya no.    
    
    
    @emattpi pues sí...    
    
    
    @emattpi @Cesar_Cabo Me encanta, uno, el artículo excluye a Fernando porque hace años que vendió Ferrovial. Por tanto, no se ve afectado.    
    
    
    @emattpi @Cesar_Cabo y 2, si va al final del mismo ve q el propio Rafael niega la info y el medio publica la rectificación sobre la marcha.    
    
    
    @emattpi @Cesar_Cabo si la info es fetén eso no se hace nunca. Pero vamos que bastaba con leerlo. Hay 5 Del Pino y este no esbaba.    
    
    
    @emattpi @Cesar_Cabo Ahora si quiere se disculpa y si no pues no. Gracias.    
    
    
    @emattpi @Cesar_Cabo se me pasó el enlace http://bit.ly/12NbYlk     
    
    
    En @ecfirmas: '¿Libres? Jajaja, así nos dirigen en Internet sin enterarnos' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8557     
    
    
    @AntonioMesquida gracias!    
    
    
    En @ecfirmas: España respira: Francia tiembla ante el agujero de su banca por @albertoartero http://elconfi.de/503-8564     
    
    
    Mi post: Joé, joé, joé, la que se está liando a lo tonto en China por @albertoartero http://elconfi.de/503-8569     
    
    
    @ap1408 pues sí.    
    
    
    @CRebelantes gracias!    
    
    
    @ls2mntr2 @CRebelantes buena parte de esos medios citan medios locales para sus informaciones. Pero es verdad lo que dice.    
    
    
    @CRebelantes @ls2mntr2 el problema en este caso es más que financiero, productivo y, por ende, social...    
    
    
    @dlacalle @marcgarrigasait manana os gustará mi post sobre los brotes azules de rajoy    
    
    
    Posteando: En @ecfirmas: Todo falso: de los brotes verdes de ZP a los azules de Rajoy por @albertoartero http://elconfi.de/503-8581     
    
    
    @ignaciomoncada @elconfidencial gracias!    
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: Un solo hombre es quien reforma España en secreto por @albertoartero http://elconfi.de/503-8592     
    
    
    @moncaballa @dlacalle @ECFirmas Hombreeee, abogado del estado, secretario del consejo de banesto con juventud insultante, capo de auditoría    
    
    
    @moncaballa @dlacalle @ECFirmas interna del Santa, responsable de su asesoría jurídica... El toque vecindario era por darle color personal.    
    
    
    @moncaballa @dlacalle @ECFirmas eso sí, acepto la crítica. En el texto aparece más matizado pero sobre el titular tiene razón.    
    
    
    Hoy, doblete: En @ecfirmas: Un español, responsable del hundimiento de los mercados por @albertoartero http://elconfi.de/503-8593     
    
    
    @iamthecosmos Al contrario. La muerte del periodismo se produce desde el momento en que se ocultan realidades como esa...    
    
    
    En @ecfirmas: Un español, responsable del hundimiento de los mercados por @albertoartero http://elconfi.de/503-8593     
    
    
    En @ecfirmas: Pero Wert, hombre, no te bajes tan pronto los pantalones... por @albertoartero http://elconfi.de/503-8599     
    
    
    @dlacalle te gustará mi post entonces    
    
    
    @111101010111 @xavialba76 @dlacalle servidor, veranos todos.    
    
    
    Diamantes de la bolsa española: 24 valores a... ¿comprar? por @albertoartero http://elconfi.de/503-8608     
    
    
    @iamthecosmos el análisis no se basa en el conocimiento personal sino en la trayectoria profesional y la responsabilidad asumida.    
    
    
    Buen y didáctico informe de Bankia. : ¿Cuánto más van a caer las casas? El informe definitivo por @albertoartero http://elconfi.de/503-8613     
    
    
    En @ecfirmas: '¿Es miedo lo que esconde Aznar detrás del bigote?' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8625     
    
    
    En @ecfirmas: '¡Existe! Este hombre perdió 16.250 millones en tres meses' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8627     
    
    
    De hace ya 3 años, ay Deloitte!: 'Sobre el escandaloso papel de las auditoras de las cajas' por @albertoartero http://elconfi.de/503-5453     
    
    
    @Herzogoff @nachocardero A buenas horas se cae EM del guindo. Hace 3 años: el escándalo de las auditoras de las cajas http://elconfi.de/503-5453     
    
    
    @Tanya_Garcia_ @Herzogoff El post se refiere a las cajas y tres de las cuatro grandes cobraron más por asesorar que por auditar...    
    
    
    @Tanya_Garcia_ @Herzogoff también está el papelón de bdo con pescanova...    
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: 'España en mora: el país del crédito... ¿imposible?' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8634     
    
    
    @amraxx solucionado!    
    
    
    @marcvidal @dlacalle llevamos una columna con ese nombre hoy, precisamente...    
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: Dos españoles frente a la todopoderosa industria del petróleo por @albertoartero http://elconfi.de/503-8639     
    
    
    @PabloGdS por?    
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: La tragedia de toda la prensa en un solo gráfico por @albertoartero http://elconfi.de/503-8645     
    
    
    @PabloGdS Bueno, yo creo que hay todos los ingredientes para una historia. No obstante el confidente es nuestra sección de chascarrillos...    
    
    
    @PabloGdS ... como sabes. Los lectores habituales del site así lo perciben. No obstante la crítica enriquece, la complacencia mata. Gracias.    
    
    
    @minieliberal @ECFirmas no es nuestro caso.    
    
    
    @DigiMedios @PrensaeInternet @ECFirmas yo advierto de la tendencia y del desapego completo de las nuevas generaciones.    
    
    
    @DigiMedios @PrensaeInternet @ECFirmas por cierto, como viene en el chart quedan excluidos los deportivos.    
    
    
    @PabloGdS Dios nos libre... La noti es fetén, el tratamiento de confidente.    
    
    
    @capitan_ahab @teoleongross nosotros somos un ejemplo, el burro delante pa que no se espante...    
    
    
    Mi post: Los puros Montecristo, el "yo acuso" de Bárcenas a Rajoy by @albertoartero http://elconfi.de/503-8658  en @ECFirmas    
    
    
    Y el del viernes: En @ecfirmas: 'La tragedia de toda la prensa en un solo gráfico' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8645     
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: Extraños cambalaches de Indra, Felipe González y su hijo 2.0 por @albertoartero http://elconfi.de/503-8659     
    
    
    Otra interpretación. RT @nachocardero: Javier Monzón (Indra), al rescate de Felipe González http://elconfi.de/503-8659     
    
    
    Mi post curioso de hoy: En @ecfirmas: La importancia geoestratégica de la carne de cerdo por @albertoartero http://elconfi.de/503-8668     
    
    
    O, en versión titular agresivo: 'Ni el agua, ni el oro, ni el petróleo: es el cerdo, ¡estúpidos!' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8668     
    
    
    Mi post de hoy, premonitorio: el cerdo, bien estratégico RT @FinancialTimes: Shuanghui-Smithfield deal under fire http://on.ft.com/174DZlW     
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: 'Descanse en paz: China arruina otra industria española' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8670     
    
    
    Viernes... En @ecfirmas: La tragedia de toda la prensa en un solo gráfico por @albertoartero http://elconfi.de/503-8645     
    
    
    Lunes: En @ecfirmas: Los puros Montecristo, el "yo acuso" de Bárcenas a Rajoy por @albertoartero http://elconfi.de/503-8658     
    
    
    Martes: En @ecfirmas: Extraños cambalaches de Indra, Felipe González y su hijo 2.0 por @albertoartero http://elconfi.de/503-8659     
    
    
    Miércoles, la porcopolítica: 'Ni el agua, ni el oro, ni el petróleo: es el cerdo, ¡estúpidos!' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8668     
    
    
    Jueves: En @ecfirmas: Descanse en paz: China arruina otra industria española por @albertoartero http://elconfi.de/503-8670     
    
    
    Y... viernes: En @ecfirmas: '¿Vuela a Barcelona? Cuidado, la paralización amenaza El Prat' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8676     
    
    
    Siete años de columna diaria y disfrutando más que el primer día. Pensaba que su indiferencia mataría a McCoy antes. Gracias por seguir ahí.    
    
    
    @JereMartnez gracias! Dios me libre...    
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: "Campana y se acabó: a los españoles que les den" por @albertoartero http://elconfi.de/503-8691     
    
    
    Mi post: En @ecfirmas: 'Alemania se hunde': chusco contraataque de Francia por @albertoartero http://elconfi.de/503-8694     
    
    
    Otro post para CyC: Un mundo desconocido, lleno de oportunidades @albertoartero -http://goo.gl/eEmf7     
    
    
    Mi post: 'Brutal "Der Spiegel": así recibe a Letonia en el euro' por @albertoartero
http://elconfi.de/503-8706     
    
    
    @econexil @elconfidencial en efecto, en el primer enlace lo explica Pedro Calvo.    
    
    
    Mi post: 'En @ecfirmas: Receta para desastre: el negro futuro de la CNMV' por @albertoartero http://elconfi.de/503-8713     
    
    
    @Fel_blan @elconfidencial más aún.    
    
    
    @LLuisRegalado te eché de menos en el dancing...    
    
    
    Mi post: 'La Europa optimista decide ser como la quebrada Detroit' by @albertoartero http://elconfi.de/11743/  vía @elconfidencial    
    
    
    Estrenando la sucursal de El Campero en Zahara. Mojama prescindible, anchoa correcta, punta solomillo buena y barriga excelente.    
    
    
    El servicio lento aun en la barra y manifiestamente mejorable. Raciones frugales para lo que cobran. Me quedo con el Trasteo.    
    
    
    @yobolsa me lo apunto!    
    
    
    @acarlosmoreno un must, boquerones, pulpo, sepia, morrillo... Todo!    
    
    
    @JavierGuillen @elconfidencial bueno, llevo una semana sin escribir!    
    
    
    Miradlo, @elconfidencial RT @AntonioB612: @albertoartero Alberto, en la nueva plataforma ya no se pueden ver los vídeos en el iPad? :(    
    
    
    Hacía años que no cenaba tan mal como en Las Delicias en Vejer, ese lugar donde el Foie es paté La Piara y el retinto, refritingo. Chicote!    
    
    
    @dlacalle te gustará mi post de manana, then.    
    
    
    La vuelta al cole de McCoy: "Son cuatro los miedos que atenazan a las bolsas" por @albertoartero http://elconfi.de/19739/  vía @elconfidencial    
    
    
    @JosuArlaban escribí mucho de ella antes del verano pero hoy no está en el punto de mira. Mira el pmi y cómo ha aguantado el yuan. Gracias.    
    
    
    @OS_IN Buf, no del todo. Lo veremos por encima de 1,45. Ahí sí.    
    
    
    @OS_IN antes está el problema fiscal USA.    
    
    
    Mi primer post de hoy sobre el Google Power 'Googledependencia online? Flipen con este dato', por @albertoartero http://bit.ly/19OhmHY     
    
    
    Y, además, 4 restaurantes empíricamente buenos, bonitos, baratos en Zahara de los Atunes para su disfrute... http://bit.ly/178d2PX     
    
    
    @alejandro_rfo @elconfidencial mucho análisis pesimista pero llega tarde, ahora no tocaba...    
    
    
    Sobre los problemas en la India..."La peligrosa geopolítica de un bulbo llamado... cebolla" por @albertoartero http://elconfi.de/21155/     
    
    
    Hoy, doblete. RT @elconfidencial: La bolsa no sólo cae por Siria... sino por algo más gordo http://bit.ly/12I0QDS  Lo cuenta @albertoartero    
    
    
    @ffvasconcelos gracias!    
    
    
    @cabascalm gracias!    
    
    
    @gomezdelpozuelo gracias!    
    
    
    @nacho_fariza gracias!    
    
    
    @EmilioJME gracias!    
    
    
    Ya les dejo. Eso sí, cojan esto e imprímanlo. Les cambiará la vida.: 21 Bad Habits To Avoid If You Want To Be Happy http://ow.ly/ofvvP     
    
    
    Mi post, se mantiene de ayer. "Ojo, la bolsa no sólo cae por Siria... sino por algo más gordo" por @albertoartero http://elconfi.de/21601/     
    
    
    @egonzalez314 gracias!    
    
    
    Insisto, cojan esto, imprímanlo y cúmplanlo. Les cambiará la vida.: 21 Bad Habits To Avoid If You Want To Be Happy http://ow.ly/ofvvP     
    
    
    @EnriqueOntanon Hombre... Comparamos posible intervención militar con bloqueo presupuestario e impacto en mercados. Ese es el contexto.    
    
    
    Mi post... 'Ojito: los inspectores de Hacienda pueden acabar con Montoro' http://elconfi.de/22120/  via @elconfidencial    
    
    
    Si te molestan, que al menos paguen. RT @Jose_Mendiola: El hombre que hizo negocio a costa de los 'call centers' http://ow.ly/21VPAR     
    
    
    Mi post. "Revelador: la batalla México-Brasil a los ojos de un expatriado vip" por @albertoartero http://elconfi.de/22561/  vía @elconfidencial    
    
    
    Nostalgia. RT @Teknautas: 'Gadgets' que marcaron tu vida y tus hijos no conocerán. http://bit.ly/18pajib  ¿Se te ocurren más ejemplos?    
    
    
    @jesusamadori sí la vi, es de hace unos días. Lo mismo la rescato para el lunes...    
    
    
    @gbasvilla ok gracias. No lo vi. Para eso es mejor ir a @elconfidencial    
    
    
    Mi post. RT @elconfidencial: Vodafone va a destrozar el mercado de telefonía en España, por @albertoartero http://bit.ly/15lmZ8T     
    
    
    La cifra marea... RT @Cotizalia: ¿Quiere saber qué variable ha pagado Bestinver a sus gestores estrella? http://bit.ly/17oP3Mp     
    
    
    Desembarco inmobiliario alemán en Barcelona a 24.000 euros el m2. Lo cuenta @albertoartero... http://bit.ly/1dFto71  vía @elconfidencial    
    
    
    Cómo conseguir mente serena y enfocada: cuatro estrategias para desactivar las alarmas del ego, por @marioalonsopuig http://bit.ly/18xKahe     
    
    
    Mi post: 'EVO Bank, la surrealista venta de un banco... que no lo es' http://elconfi.de/24618/  vía @elconfidencial y @albertoartero    
    
    
    @InigoBayui gracias    
    
    
    Autopromo. RT @egonzalez314: Otra joya de @albertoartero hoy en @elconfidencial : el affaire EVO ... http://m.tmi.me/17RPtf     
    
    
    @Cuegalos pues sí...    
    
    
    Qué cosas! RT @elconfidencial: Angry Birds impulsa más la economía finlandesa que Nokia...  http://bit.ly/1cJnteb     
    
    
    Fallo sistémico, sin duda RT @elconfidencial: El 80% de las ventas que declaró Pescanova en 2011 y 12 eran ficticias http://bit.ly/18wrHCY     
    
    
    De abril, 'Pescanova o los agujeros sistémicos del Madoff español'. Ni socios, ni auditores, ni bancos, ni CNMV, ni.. http://bit.ly/17bmeSO     
    
    
    Mi post: "¡Adiós BlackBerry, adiós! Apple se cobra otra víctima" por @albertoartero http://elconfi.de/25310/  vía @elconfidencial    
    
    
    Mi recomendación culinaria de hoy en @vanitatis: El Toque, en Majadahonda, un imprescindible en la zona noroeste http://bit.ly/15ELwMi .    
    
    
    Una voz discordante... Ya era hora! RT @nachocardero: ¡Todos con Tokio 2020! Por Fernández Villaverde http://www.fedeablogs.net/economia/?p=32585 …    
    
    
    @aherranz El Toque siempre!!!    
    
    
    El abandono en la búsqueda de empleo no es solo español. RT @bencasselman: US labor force participation fell to its lowest level since 1978.    
    
    
    Y no es cosa de hoy. Mirad el chart. Trágico. RT @M_McDonough: US Labor Force Participation Rate Total SA pic.twitter.com/ORvoTeKpt8    
    
    
    Y tres, 90 millones de tíos, carne de exclusión. RT @dlacalle: Number of people outside the labor force to a record 90.5 million Americans    
    
    
    @jfdezarguelles @elconfidencial desde luego!!!    
    
    
    @MordodeMaru desde luego!!! Aunque me es más cómodo El Toque    
    
    
    @Arandiselo Desde luego!!! Aunque me es más cómodo El Toque viviendo en Aravaca...    
    
    
    @FlorenNovillo gracias!    
    
    
    @moncaballa @WSJ no lo sabía!    
    
    
    @JuanJG3 no lo sabía, gracias!    
    
    
    El artículo que me hubiera gustado escribir. Imponente Zarzalejos. 'La España de Bale' http://elconfi.de/25808/  vía @elconfidencial    
    
    
    Un clásico, hombres de mundo... RT @elconfidencial: "It's very difficult todo esto": Políticos + Inglés = Ridículo http://bit.ly/1aVew3j     
    
    
    @kike_vazquez @invertia El problema no es ese. Es que lo hace para pagar dividendo, con un pay-out que en cash es casi el 100% del neto.    
    
    
    @AS_Maroto Yo creo que no se juzga que el Madrid haga lo que quiera en defensa de sus intereses sino la anestesia social.    
    
    
    @inigourbano setenta y algo (depende del cupón, claro)    
    
    
    @albertoartero @AS_Maroto dicho esto, en la distinción entre público y privado hay un error. Ya sabes tú cómo es el tema de compromisarios.    
    
    
    @inigourbano hice la cuenta de la vieja con el de 30. Pues no lo sé pero mínimo 30, no?    
    
    
    Una pena. El recuento de votos prueba que Madrid nunca tuvo posibilidades frente a Tokyo. Hay que vender ilusión pero esta euforia final...    
    
    
    @diegoj_ruiz donde he dicho yo eso?    
    
    
    @PeioHR eso mismo hemos comentado aquí. Pero 42 votos para Tokio en primera votación eran imposibles de levantar...    
    
    
    @ferprietoprado Oh vaya, y eso que he contado la mitad de la mitad... Pero bueno, usted sabrá mejor.    
    
    
    @diegoj_ruiz una pena por todos los que habían entregado su ilusión a un imposible, no por la no concesión.    
    
    
    @diegoj_ruiz y que lo digas!    
    
    
    Joer, la comparación escuece... RT @zerohedge: Foodstamp recipients vs population of Spain http://www.zerohedge.com/sites/default/files/images/user5/imageroot/2013/08-2/Foodstamps%20vs%20Spain.jpg …    
    
    
    @maneltorrijos @cnnbrk haciendo abstracción del fallecimiento, suena a peli de Gomaespuma. No quería ofender en ningún caso.    
    
    
    Mi post en @elconfidencial: Las verdaderas 9 razones por las que el COI dijo 'no', por @albertoartero http://bit.ly/15Ijx8q     
    
    
    @migupelo2 pues sí...    
    
    
    @almudenanegro @sanchezgalera bueno, este país necesitaba un proyecto al que aferrarse como nación, única arista positiva que se me ocurre    
    
    
    @teleoperador vaya, gracias.    
    
    
    @_frus gracias.    
    
    
    Para los que aún no me pongan cara, poco se pierden, a partir de las 12 de esta noche,  estaré en las noticias de Telemadrid.    
    
    
    @Suanzes el post de hoy apparebtly    
    
    
    @juanfga gracias!    
    
    
    @ferranelias4 gracias!    
    
    
    @mastercalib gracias!    
    
    
    @oriolsans gracias!    
    
    
    @carlos_mascias perruno!    
    
    
    @sanchezgalera @almudenanegro les engañaron como a chinos para mantener el circo vivo. Ya lo hicieron con Obama en la elección del 16    
    
    
    @almudenanegro @sanchezgalera undoubtely, el único no salpicado mediáticamente por el fiasco.    
    
    
    @AntonioB612 @Guyb @engadget @teknautas mande? no entiendo...    
    
    
    @AntonioB612 texto no desde luego y fotos tengo que ver qué ha pasado, tenemos colaboradores comunes.    
    
    
    Gracias! RT @yosoysusan: Seguir a @albertoartero tiene sus ventajas. Interesante artículo: Operación Chamartín. http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013-09-11/bbva-afronta-un-pago-de-984-millones-para-seguir-con-la-operacion-chamartin_26934/ …    
    
    
    Oh! RT @dlacalle: "España es el pais con menos desahucios de primera vivienda de la OCDE" (Lloyds)    
    
    
    @cuelloar chulo, sí    
    
    
    @guerrerocg @dlacalle son datos públicos sobre total de hipotecas concedidas: 0,3% vs 0,7 o 0,8 de otros países    
    
    
    @andres_m_o son datos públicos sobre total de hipotecas concedidas: 0,3% vs 0,7 o 0,8 de otros países    
    
    
    Ver para creer. RT @elconfidencial: Hay españoles mano de obra de saldo en Dubai, al nivel de filipinos o indios http://bit.ly/17Q7km8     
    
    
    @alb_macviv @AdriaAlsina @elconfidencial Qué esperábais exactamente? Digo por trasladarlo. Yo editorialmente mando cero. Quién manipula qué?    
    
    
    @AdriaAlsina @alb_macviv @elconfidencial En ese punto estoy de acuerdo, sin duda. Pero el juego de las cifras no se inició en Madrid...    
    
    
    @AdriaAlsina @alb_macviv @elconfidencial pues sí...    
    
    
    Mi post de hoy: Sobre el 'franquista' Montoro y el preocupante lado oscuro de ntras exportaciones http://bit.ly/15m3FvT  by @albertoartero    
    
    
    Y es que el 'milagro económico' de Montoro es el de Franco: emigración, bajos precio/salarios, turismo y producción coches. 50 años después.    
    
    
    @Joserfarre Gracias!    
    
    
    Felicidades @Jose_Mendiola!!!    
    
    
    @deestasaldremos Era teletipo de agencia EFE, la estatal vaya.    
    
    
    @deestasaldremos Pero yo no me refiero al contenido extenso sino a la defensa de un éxito que se construye en obres viejos.    
    
    
    Que los jóvenes no leen? 'BuzzFeed enseña el camino a El Mundo y El País': http://bit.ly/17TWxY8 , mi post de hoy en @elconfidencial    
    
    
    Querido @Fel_blan tu ejercicio de masoquismo diario con @elconfidencial es admirable, me quito el sombrero.    
    
    
    @Fel_blan Insisto, admirable. Plas, plas, plas.    
    
    
    @Fel_blan Plas, plas, plas, plas, plas...    
    
    
    @lalli Obvio, lo que se dice obvio no debe ser cuando no se consegui captar a esa audiencia...    
    
    
    La revolución bolivariana... RT @economonitor: Venezuelan Crisis Worsens: Water Twice as Expensive as Gasoline http://bit.ly/187En13     
    
    
    @Funciva gracias por el documento    
    
    
    @Juancarlosblanc @DavidJimenezTW Ya ves que incluyo a @elconfidencial    
    
    
    @IosudelaTorre @DavidJimenezTW Con una diferencia: perfil de público, tráfico exponencial, contratando y rentables. Tan fácil no es.    
    
    
    @manuel_llamas @dlacalle como las pensiones...    
    
    
        
    
    
    @AgentTaronja @dlacalle @albertitu @elconfidencial las hormigas de mi post...    
    
    
    Qué cosas! RT @ottoreuss: Experimento: así conseguí 2.000 nuevos followers en menos de 24 horas por 26 euros http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2013-09-16/asi-consegui-2-000-nuevos-followers-en-menos-de-24-horas_28461/ …    
    
    
    También negocio a costa del PP RT @nachocardero: ¿De dónde sacó Bárcenas los 50 millones de Suiza? Una pista: Serygur http://elconfi.de/28691/     
    
    
    @dlacalle @minieliberal ya se lo he gestionao, que tiene enchufe.    
    
    
    Hace poco algunos se tronchaban... pese a su importancia: 'La geopolítica de un bulbo llamado cebolla' http://bit.ly/195dyf2  (@dlacalle)    
    
    
    Ahora puedes seguir y aportar en la charla entre Chaves y @pere_navarro sobre el futuro del PSOE usando #ecpsoe http://bit.ly/16xFeeS     
    
    
    'AENA, Iberia y la destrucción del mejor activo de España'. Mi análisis de 21/11/2012. Se veía venir... http://bit.ly/19ZDCdH     
    
    
    @rhmorlans Ni idea pero bien lo que se dice bien no suena...    
    
    
    Mi post de hoy. RT @ECFirmas: El monstruo que causó la crisis resurge de sus cenizas, por @albertoartero http://bit.ly/16gcJPA     
    
    
    Recuperación... RT @zerohedge: European Car Sales In 2013 Drop To Fresh 23 Year Low http://tinyurl.com/knvun3m     
    
    
    @antifiborg Sí, soy el culpable.    
    
    
    De febrero y plena actualidad: 'En el chusco affaire Eurovegas, quién es el que miente?' Huele mal desde hace meses. http://bit.ly/19fLAx9     
    
    
    @egonzalez314 gracias!    
    
    
    Mi post. RT @dlacalle: El mayor fraude piramidal del mundo por @albertoartero http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013-09-18/25-pruebas-del-mayor-fraude-piramidal-del-mundo_29576/ …    
    
    
    El de ayer. RT @ECFirmas: 25 pruebas del mayor fraude piramidal del mundo, por @albertoartero http://bit.ly/1eOO2Dh     
    
    
    El éxito económico de este gobierno es el de Franco: emigración/repatriación, bajos sueldos, turismo y fabricación/exportación de coches.    
    
    
    50 años después seguimos apostando por no generar valor añadido y aferrándonos a lo que nos ha conducido donde estamos. Patético.    
    
    
    El de hoy. RT @ECFirmas: La Administración española pare un nuevo engendro, por @albertoartero http://bit.ly/19i2co1     
    
    
    En las exportaciones españolas interesa poco profundizar en quién exporta y en qué se exporta, qué márgenes reales tiene y si es sostenible.    
    
    
    Era evidente que Ben no se comía este muerto. RT @dlacalle: Porcentaje de analistas equivocados en predicción de la decisión de la Fed: 100%    
    
    
    De febrero...: 'En el chusco affaire Eurovegas, quién es el que miente?' Huele mal desde hace meses. http://bit.ly/19fLAx9     
    
    
    @elisadelanuez País!    
    
    
    En esta sociedad sensorial lo q se ve indigna (Toro de la Vega), lo que no, aún más trágico, se tolera (aborto, abandono ancianos, pobreza)    
    
    
    Qué cosas! RT @anvillarino: Moravcsik: "Europa, y no China, es la superpotencia del futuro" http://www.elconfidencial.com/mundo/2013-09-09/viaje-al-infierno-de-zaatari_26204/ …    
    
    
    @drizzt__dourden Gran idea, sin duda.    
    
    
    @migupelo2 ojalá, pero cuando nos dan codazos para despertarnos, en lugar de levantarnos, nos quejamos y seguimos sesteando...    
    
    
    @PanteraAtletico @sorayapa mire una cosa llamada consejo de la competitividad, rey incluido, y se libran poquitos...    
    
    
    Mi muhé. RT @soniamompo: Os espero en el Pop Up de Decoraccion. No te lo puedes perder! C/ Alameda, 22 de11 a 21h pic.twitter.com/VMUSVYGXHk    
    
    
    Esto es de enero de 2012, anticipo de lo que ha venido después: Catalunya: entre la Independencia y la supervivencia http://bit.ly/1btduvR     
    
    
    @BolsacomTrading Pero si un servidor en un viaje fue capaz de percibirlo... Qué incompetencia de los de siempre!!!    
    
    
    Esos días en que uno tiene la terrible sensación de haber escrito de todo... Y varias veces.    
    
    
    @BolsacomTrading Fully agree, hoy me han contado un par de anécdotas que así lo acreditan. El viraje de la sociedad catalana es brutal.    
    
    
    @Canuxx @BolsacomTrading Uf, en algunos perfiles puede que sí pero está abrazando la estelada gente no sospechosa de indigencia intelectual.    
    
    
    Ahora que se engancha @el_pais, del 2 de julio: Existe, este hombre perdió 16250 millones en tres meses. Eike Batista http://bit.ly/18MX6Fm     
    
    
    @SERUNNER2 @dlacalle no puede ir mal...    
    
    
    La historia les ha olvidado, pero @teknautas les recuerda. Son 6 inventores españoles que hicieron cosas importantes http://bit.ly/14yaWbj     
    
    
    @AntonioB612 @Teknautas su ejercicio de periodismo comparado es admirable, enhorabuena!    
    
    
        
    
    
    @AntonioB612 @Teknautas oh vaya, Mendiola, colaborador de elconfidencial y de... engadget!    
    
    
    Mi post: "Sareb cierra su mejor operación: 42.000 kilos" por @albertoartero http://elconfi.de/31565/  vía @elconfidencial    
    
    
    @AntonioB612 @Teknautas o sea que hay colaboradores comunes, vaya, vaya, vaya. Seis inventores contra 4, dos coinciden. Vaya, vaya, vaya.    
    
    
    @LSuarezJ Sí, ya lo digo que pasó desapercibido. El precio es muyyyy razonable. El artículo del IFR habla de menos del 2%. No es así but...    
    
    
    @AntonioB612 @Teknautas gracias en cualquier caso. Nos ayudará a mejorar.    
    
    
    Mi post al calor del debate bancos centrales de ayer: "Miedo: este gráfico produce escalofríos" por @albertoartero http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013-09-25/miedo-este-grafico-produce-escalofrios_31700/ …    
    
    
    @nova @kike_vazquez casi toda la opi cuelga de @elconfidencial. De todas formas les digo a los cracks de diseno que lo miren. Gracias.    
    
    
    Gracias! RT @MarcMonF: Imprescindible leer hoy el Artículo de @albertoartero en @elconfidencial http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013-09-25/miedo-este-grafico-produce-escalofrios_31700/ … Miedito...    
    
    
    Exporta que algo se quedan. RT @elconfidencial: El 40% de la industria española está en manos de empresas extranjeras http://bit.ly/1bdZGGl     
    
    
    Ignacio de la Torre es un crack! RT @dlacalle: En @elconfidencial: Perdón http://elconfi.de/32383/     
    
    
    @IsidroJV @dlacalle @elconfidencial toda la deuda de algunos países las compran sus bancos centrales manteniendo la fantasía financiera.    
    
    
    @DerBlaueMond pues sí, gran entrada.    
    
    
    Finca Cortesín pasa a manos indonesias para salvar a la inmobiliaria de lujo Single Home http://elconfi.de/33112/     
    
    
    Un gran post! RT @ECFirmas: ¡Viva España!: el error de Morgan Stanley, por @juancarlosburbu http://bit.ly/18tKNf7     
    
    
    @BorgPrada @ECFirmas @juancarlosburbu Pero, si es un juicio sobre argumentos no sobre el enunciado!!!    
    
    
    @moncaballa @ECFirmas @juancarlosburbu se discuten los argumentos usados no el enunciado...    
    
    
    @erplaza qué bueno, mándame el enlace please!!!    
    
    
    @jgsanesteban @dlacalle @cultrun gracias!    
    
    
    Mi muhé! RT @soniamompo: Hoy mis Detalles en el blog de @Marisalifestyle en @elmundoes ! http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/trucos-de-interior/2013/09/28/sonia-mompo-decoracion-floral-artificial.html …    
    
    
    Mi post sabatino sobre CxCaixa. El problema es del que paga, no del que cobra: 'El extraño caso Adolf Todó' http://elconfi.de/33891/     
    
    
    @kasdel80 @elconfidencial exactamente su argumento cual es para hacer esa aseveración?    
    
    
    @kasdel80 @elconfidencial  bueno yo no lo hago, amén de no ser periodista.  Pero su crítica cuál es exactamente?    
    
    
    @kasdel80 @elconfidencial  bueno, si relee el artículo verá que no hay defensa devlas compañías sino del ecosistema, mal acabado ahora.    
    
    
    @Gondisa gracias!    
    
    
    Ese es el valor real del dinero fiduciario, del billete de 100 dólares de curso legal: 12 centavos, su coste de producción.    
    
    
    @Shanti_Andia @dlacalle  no es in esquema ponzi ya que no se engaña siquiera ya al ciudadano sino que se hace con la complicidad del emisor    
    
    
    @migupelo2 en italia hay dos paraestados, la mafia y el empresariado. Este último es fuerte. El déficit no es un problema allí.    
    
    
    @antonioespana @PedroCalvo35 @creditoycaucion @elconfidencial  mil gracias.    
    
    
    @efnbsbun @Pedrobiurrun  estableciendo mecanismos para que se penalice la acaparación por parte se los agentes.    
    
    
    @efnbsbun @Pedrobiurrun  hay un efecto confiscatorio del estdo y deflacionario salarial que se compensa parcialmente con deflacionario    
    
    
    @efnbsbun @Pedrobiurrun  precios y menores tipos de interés. Se debe actuar sobre la primera fuerza negativa asi como fomentar autoempleo    
    
    
    @ffvasconcelos  el día en q alguien me explique cómo se sale de ella sin crecimiento y polarización social me uniré al optimismo financiero.    
    
    
    @ffvasconcelos al debilitar las monedas con el qe, no sucede justo lo contrario?    
    
    
    @josep_iserte @elconfidencial  mil gracias!!! Menuda exageración...    
    
    
    @efnbsbun @Pedrobiurrun  deposito negativo en bce, incentivo fiscal a la inversión o a desintermediación, penalización recompras de acciones    
    
    
    @efnbsbun @Pedrobiurrun  si el dinero no circula da igual que bajes tipos. Solo beneficia a los tesoros y los bancos, no al 'pueblo'    
    
    
    @ffvasconcelos  el problrma es que a este paso main street va a ser un bonito sueño. ..    
    
    
    @ibexsalad @Enrigsa  Bueno, en la memoria del popu a 9 meses está. Es evidente que sale de ahí. Es aritmética pura.    
    
    
    @ibexsalad @Enrigsa  cnmv hecho relevante 194619 de 31/10. Declaración intermedia, primera página, 'datos significativos'. Cito literal    
    
    
    @ibexsalad @Enrigsa  deudores morosos 17748286, créditos a la clientela brutos 113263322, riesgos totales 149915307. No hay q buscar mucho.    
    
    
    @ibexsalad @Enrigsa  llamaremos a partir de ahora a las cuentas anuales informes de control de riesgos...    
    
    
    @cgibernau Tiene su explicación. La monetización del comercio electrónico no es suya, uno. Sobre USA lo recogía en otro slide.    
    
    
    @Guyb a ver si te crees que hubiéramos doblado audiencia si no    
    
    
    @drizzt__dourden claro, por el gearing    
    
    
    @lordcirus gracias!    
    
    
    @ACHconsultores viene en el quienes somos artero()http://elconfidencial.com     
    
    
    @lordcirus gracias. Su post es muy bueno también.    
    
    
    @RosaDLaVictoria fue cuando cambiamos la plataforma tecnológica. Es la fecha de la migración.    
    
    
    @etxeana tengo ya cinco propios...    
    
    
    @etxeana ese es el problema.    
    
    
    @Sr_Subsuelo tiene razón    
    
    
    @JuanGP gracias!    
    
    
    @ftarrio gracias    
    
    
    @Carl_Vazquez si yo le contara las reuniones se esos días...    
    
    
    @etxeana plantear eso así es erroneo. Hay muchas madres de familia numerosa que trabajan como las que más.  Y en puestos directivos.    
    
    
    @agallor gracias!    
    
    
    @Luciamalcalde de nada.    
    
    
    @loladealmeria qué he roto yo?    
    
    
    @AntonioMesquida @elconfidencial @nachocardero @JavieRubioF1 @VictorGarcia_EC  gracias!    
    
    
    @Xandre_Bastos lo dices por la cuota de las telcos para financiar rtve. Eso es otra cosa, no?    
    
    
    @josecalamaarias es un estado hiperegulado donde buena parte de la actividad depende de la acción pública...    
    
    
    @Xandre_Bastos ah, no lo sabía.  Gracias!    
    
    
    @Xandre_Bastos De todas formas, la SGAE es una organización privada mientras que esto sería una tasa finalista, no?    
    
    
    @espasan va a ser que sí...    
    
    
    Mi post: '12-O: Telefónica se queda sin 'comodín del político' y Santander se la juega en UK' - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/15/telefonica-sin-comodin-del-politico-y-santander-se-la-juega-7557/ … via @cotizalia    
    
    
    "Sí, hay vida después de  la muerte, lo he comprobado" - Alma, Corazón y Vida http://elconfi.de/145-107311  vía @elconfidencial    
    
    
    Esta semana hacemos más grande @vanitatis con la llegada de @gemaconga y el regreso de @eduardoverbo. La niña del cuore se hace mayor!    
    
    
    "¿Este es obediente?" -"Sí, sí, como es virgen, es nuevo, le explicaré bien..." La corrupción en el Gobierno de Mas: http://ow.ly/evzM5     
    
    
    @efnbsbun gracias!    
    
    
    De ayer... RT @elconfidencial: 'Así cocinan sus resultados las empresas cotizadas' http://ow.ly/ew73h  | El post de @albertoartero    
    
    
    Y el de hoy: 'Este es el Vladimir Putin que el Rey tanto admira', sobre las amistades peligrosas del monarca... http://bit.ly/RA3Jyf     
    
    
    @marcos_hofmann pues sí...    
    
    
    Provocador? Realista? Worth readingRT @DavidJimenezTW: La nueva generación JASP (Jóvenes Aunque Sobradamente Perezosos) http://wp.me/p1PQR7-cc     
    
    
    Tarde de médicos y funerales... Definitivamente me hago mayor.    
    
    
    @abelfernandezg @dlacalle @nachocardero @Cotizalia Hombre de Dios, eso en qué benchmark sale? .-)    
    
    
    Y claro @soniamompo es mi muhé, mi confidente, mi compañera, mi oasis y mi refugio, el faro que me orienta y la vela que me impulsa. Todo.    
    
    
    Revelador... RT @arrola: Leyendo a @javiermegias "Cómo hundir una startup en 10 sencillos pasos" http://bit.ly/QN7d0l     
    
    
    Cierto! RT @MarcosLamelas: RT @rsalaverria: No existe el público ignorante, sino periodistas que no saben comunicar asuntos complejos.    
    
    
    Una experiencia única la visita privada a la Sinagoga de la calle Balmes y la posterior comida kosher sefardí en La Escudilla. Gracias Yosi.    
    
    
    @arrola @jamoral caro me parece...    
    
    
    @SergioAcereda @soniamompo pa los guapos, mucho...    
    
    
    He cantado bingo. El dos, el nueve, el tres, 293 de colesterol con premio al boleto de 209 del malo incluido. Sic transit gloria mundi...    
    
    
    @bgcarras cierto!    
    
    
    @erplaza gracias ya. Vi que whisby va como un tiro!    
    
    
    Corralito como ya anticipamos aquí http://bit.ly/T18R1n  RT: @beyondbrics: Argentina: pesification ahead? http://on.ft.com/RUndOC     
    
    
    El agorero de Moody's que dictó sentencia... http://bit.ly/Tek9RS  se la envaina de aquella manera http://www.project-syndicate.org/blog/moody-s-keeps-spain-at-investment-grade-by-christopher-t--mahoney … (vía @ProSyn)    
    
    
    Iniciar un régimen desayunando en el Atuel de Majadahonda es castigo divino...    
    
    
    La incongruencia de las estadísticas oficiales chinas dadas a conocer hoy clama al cielo...    
    
    
    @Occidentaldecad y tú me lo preguntas?$    
    
    
    @Occidentaldecad y tú me lo preguntas?    
    
    
    @gbasvilla No puedo......    
    
    
    @EduardoMouriz el artículo comenta el cambio razonablemente bien...    
    
    
    @Occidentaldecad dinero no circula por negativa a hacerlo de aquellos en quienes hemos delegado tal tarea...    
    
    
    He comido en Casa Tere. Siguen diciéndote lo que tienen, poniéndote lo que quieren y cobrando a tanto alzado. Pero han dejado la estaca.    
    
    
    Y la huelga de la educación, exactamente, contra qué es? El fracaso escolar prueba que el problema no es de medios sino de método, no?    
    
    
    Hoy dos por uno. Misa de todos los días a las 730 de la mañana y funeral a las 1930. Vamos que si casco me voy pa'l Cielo escopetao...    
    
    
    @JavieRubioF1 hotel marigold    
    
    
    @borjamar yes, escribí de ello no hace mucho, gracias.    
    
    
    @Occidentaldecad yo no lo he dicho! No es así en el fondo pero la trampa de la liquidez hace que sí ocurra de facto!    
    
    
    O tempora, o mores RT @Ruben_Amon: Los medios que más cuestionan la severidad y la injusticia de los recortes son los que más los aplican...    
    
    
    Mi post... RT @elconfidencial: El plan secreto para los funcionarios que no verá la luz http://ow.ly/ezIzv  - por @albertoartero    
    
    
    @pascualdrake te suena el cucurucho?    
    
    
    @EugenioconE_ Pero hasta ahora no habían faltado medios. Más bien lo contrario, no?    
    
    
    Sobre educación, método y medios... RT @JaimeMAD: @albertoartero Alberto, por favor, échele un vistazo a esto... http://jaimebravo.me/2012/09/29/paso-a-paso-hacia-un-nuevo-modelo-de-ensenanza/ …    
    
    
    Por cierto a @JaimeMAD quince añitos le contemplan... O sea, que no escribe a humo de pajas sobre educación.    
    
    
    @gemalendoiro74 no, ya lo decía, han dejado la estaca...    
    
    
    @sintetia Cierto, de facto vs. de iure...    
    
    
    @trumanfactor @AlmudenaDiez @ines_calderon @mrrotondo @Susahidalgo @kurioso mil gracias!    
    
    
    Voy camino Soria, tú hacia dónde vas? Seis adultos y diez niños y previsión de lluvia permanente... #siemprenosquedaraelmonopoly    
    
    
    Si quieren comer como mulas a un precio razonable y con una calidad aceptable, Quintana 30 es su lugar...    
    
    
    Y para los fans de Valdemarín, ha abierto Copa de Balón con una carta muy estrecha basada en unas hamburguesas pelotudas la verdad.    
    
    
    @AmaliaBlanco2 morruda! tienes casa allí? muchos amigos por esa zona...    
    
    
    @matrujil Quintana 30. He salido cebado con una ensalada y una menestra!!!    
    
    
    @matrujil quintana 30 en la calle quintana....m.    
    
    
    @matrujil quintana 30 en la calle quintana....... 30    
    
    
    @JaimeMAD No he convencido a quien tengo que convencer y yo en temas editoriales entro lo justo...    
    
    
    @ojomagico Eso te pasa por mirar los TTs...    
    
    
    Killing Iker? RT @ECdeportes: De Gea se pone en manos de Jorge Mendes para regresar a España... y al Real Madrid http://ow.ly/eBjvX     
    
    
    De eso q vas a Vinuesa, llega un pollo con edulis recién cogidos, le compras dos kilos, los limpias y a la sartén y... entras en el cielo!.    
    
    
    @jluislobo @Armando_Marcos @pacomarhuenda le entrevistó nuestro Rubén para Jot Down y hablaba de ello abiertamente...    
    
    
    Otro post enorme de @dlacalle: Al día siguiente del rescate: default interno. El plan alemán - http://www.cotizalia.com/opinion/lleno-energia/2012/10/20/al-dia-siguiente-del-rescate-default-interno-el-plan-aleman-7580/ …    
    
    
    @locusberonius Se cumplió el guión que marcabas...    
    
    
    Ayer lo anticipó Zarzalejos. RT @elconfidencial: Notebook: Entre hoy y el 25-N, el PSOE se hundirá -  http://goo.gl/hl0w6     
    
    
    Jajaja... RT @albertopgimenez: Y lo peor para el PSOE es que tiene a El País hecho unos zorros    
    
    
    @efnbsbun ese es el problema, recogido en mi post de hoy...    
    
    
    Los datos de exportaciones y sentimiento empresarial de esta noche en Japón son de llorar y no parar...    
    
    
    Esta es noticia de calado. El viajado Conseller de Economía se planta: Mas-Colell se lo piensa http://elconfi.de/2-107681  vía @elconfidencial    
    
    
    Feijoo ha perdido proporcionalmente muchos más votos q el aumento de la abstención. El sistema le favorece pero no se justifica la euforia.    
    
    
    En España, fuera de PNV y CiU, el voto se fragmenta por la izquierda. Con esa ventaja juega el PP...    
    
    
    @lordcirus gracias!    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial: '¿Galicia, País Vasco? Da igual: todo está podrido' http://ow.ly/eECaf  - por @albertoartero    
    
    
    @xelocueves mucha hay que tener, cuanto más conozco, más me espanto...    
    
    
    Aprieta... RT @elconfidencial: Mercadona se gasta 50 millones en rescatar a su proveedor de pescados y mariscos | http://ow.ly/eEHIH     
    
    
    @Anaclosky Undido? Qué tal hundido? PSOE, un servidor? Cómorrrrr?    
    
    
    @caldroux También, pero él lo cuenta estupendamente...    
    
    
    Interesting para separados y divorciados... RT @DavidJimenezTW: Sobre la discriminación (en este caso del hombre) http://hayderecho.com/2012/10/06/sexo-y-matematicas-en-los-juzgados-de-familia/ …    
    
    
    Privilegio de charlar un rato con @nouriel, mucho menos apocalíptico de lo que cabría esperar...    
    
    
    Joer RT @ECvida: “No voy a contratar ni loco a un parado. No son de fiar”. Un pensamiento habitual en Recursos Humanos: http://ow.ly/eEOtg     
    
    
    @claudiperez @albertopgimenez Claudi, siento si te ha molestado. Mil disculpas públicas. Pero, joer, negar ahora esa mayor, a estas alturas.    
    
    
    Empezando a escribir ahora tras darle a la manivela desde las 815. Definitivamente algo estoy haciendo mal no, muy mal.    
    
    
    @cartal no creo, por lo que sé se viste por los pies...    
    
    
    @pantuflos todo lo contrario pierde la mitad del voto, es izquierda unida con beirás...    
    
    
    @miguel_barcala @agvicente Digo justo lo contrario!    
    
    
    @Anaclosky ortografía y símbolo llevan acento en la i...    
    
    
    @Anaclosky interrogación en la o.    
    
    
    @Anaclosky Nunca plagio, siempre cito y en este caso más (con acento en la a) porque somos compañeros de colegio (sin tilde, como sabe)    
    
    
    @OS_IN @elconfidencial bien visto!    
    
    
    @dlacalle manuel enrich! Mi madre...    
    
    
    @elconfidencial entrevista a Roubini: "Si España pide el rescate, será positivo para el mercado"  http://elconfi.de/142-107762     
    
    
    @miguel_barcala @agvicente yo creo que el nacionalismo más radical es de izquierdas...    
    
    
    @drizzt__dourden Si mejoran las condiciones de financiación sí. Otra cosa es que un problema de deuda se resuelva con más deuda.    
    
    
    @JaimeCortecero Al final si baja el coste de financiación y el dinero circula cree que será bueno. Pero poner deuda soibre deuda...    
    
    
    @miguel_barcala @agvicente los nacionalistas de izquierda (erc, bildu o bng) sí    
    
    
    Cuatro reflexiones. La publi en Internet bate al papel x el desplome de este último, no porq el online crezca. Display cae de hecho un 14%.    
    
    
    El CPM es el formato preferido con sus problemas de precio, rappeles y eficacia. No hay innovación. Surge móvil pero sobre base irrisoria.    
    
    
    Los grandes, q mataron la publi online al regalarla durante años, parecen empeñados en cargarse vía ofertas el modelo d suscripción digital.    
    
    
    El Mundo ya va por cinco euros al mes, un tercio del nivel al que empezó. Hasta que no se estabilice el precio, quién se atreve a entrar?    
    
    
    @kiosko no estoy de acuerdo en un entorno de escasez de recursos y necesidad de conversión y eficacia...    
    
    
    Buen artículo en @Cotizalia  para entender  la deuda emergente como clase de activo, por @CharlesLogan http://www.cotizalia.com/opinion/postales-inversion/2012/10/23/la-deuda-de-emergentes-como-clase-de-activo-7588/ …    
    
    
    Gran fichaje. RT @abanteasesores: Alberto Espelosín se incorpora al equipo de #Abante para gestionar un fondo de autor http://ow.ly/eFB6x     
    
    
    De ayer... RT @elconfidencial: ¿Es EEUU un modelo a seguir en la gestión de la crisis? http://ow.ly/eFbeW  Se lo pregunta @kike_vazquez    
    
    
    @DerBlaueMond qué bueno, me lo guardo.    
    
    
    Las cuentas de España S.A. Alguien os toma el pelo http://www.gurusblog.com/archives/las-cuentas-de-espana-s-a-alguien-os-toma-el-pelo/23/10/2012/ … vía @gurusblog    
    
    
    @kiosko una campaña en rotación no intrusiva es siempre menos eficaz que un brand o un skin, no matter la creatividad.    
    
    
    @xavialba76 @antonioespana @dlacalle ha sido un problema de ONO, no tenemos nada que ver...    
    
    
    @Anaclosky Después de seis años y medio y más de 1000 posts voy a intentarlo, a ver si así me leen. Gracias por el consejo.    
    
    
    @Anaclosky joé, he seguido su timeline y está usted contra el mundo, relájese; por mi parte no sufra, le acabo de bloquear...    
    
    
    @AngelPlanello @elconfidencial también, pero no tocaba; no son incompatibles.    
    
    
    Siempre interesante... RT @elconfidencial: ¿Qué ha fallado en la estrategia catalana del PP? Se lo pregunta Joan Tapia: http://ow.ly/eHggP     
    
    
    @glinero @dlacalle si no puedes cubrir contra futuros, no vas...    
    
    
    @cuelloar desde luego...    
    
    
    Yeeeesss. RT @ECvida: ¿Estás de acuerdo en agrupar a los niños en las aulas según sus habilidades? | http://www.elconfidencial.com/alma-corazon-vida/2012/10/23/el-colegio-del-futuro-separar-a-ldquolos-ninos-que-no-van-bienrdquo-107738/ … #Educación    
    
    
    @gentrala Largo pero me gustó. Gracias a Dios @elconfidencial no participa de buena parte de las críticas razonadas y razonables que haces.    
    
    
    @AliceBhand Claro! Cómo vas? Los dos hemos terminado en los medios!    
    
    
    @AliceBhand vienes a espana de vez en cuando?    
    
    
    Buen inside! RT @nachocardero: Guerra en el PSOE: “Esto ya no se sostiene. El liderazgo de Alfredo es irrecuperable” http://elconfi.de/177-10091     
    
    
    Y buena exclusiva. RT @nachocardero: Fainé (Caixa) quiere quedarse Novagalicia antes de fin de año http://elconfi.de/142-107829  vía @elconfidencial    
    
    
    Mi post!!! Poco rentable e infracapitalizada... RT @nachocardero: Algo huele a podrido en la banca alemana por S.McCoy http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/24/palabra-de-moodys-huele-a-podrido-en-la-banca-alemana-7594/ …    
    
    
    @AdiosLadrillo @antonioespana cierto, el problema es si a estas alturas la visión es compartida por la ciudadanía o no. Eso frena el proceso    
    
    
    @AdiosLadrillo @antonioespana @xavialba76 Mira los presupuestos europeos para el año que viene y me cuentas...    
    
    
    Y el de ayer. RT @elconfidencial: 'Poniendo el cascabel al gato: esto cuestan a España los NiNis' http://ow.ly/eHg2D  - por @albertoartero    
    
    
    Banca, ladrillo? RT @boromas: Es sorprendente la cantidad de gente que sigue jugando al mismo juego con lo claro que pone "Game is over"    
    
    
    @minieliberal oí tu mensaje, si no te llamo yo lo hará @NachoGay    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial: 'Mar de fondo en el mayor casero de la banca española' http://ow.ly/eL52J     
    
    
    @Daniel_Marbella pues sí, los más progresistas son, al final, los más tajantes...    
    
    
    Un post enorme!!! RT @nachocardero: La desaparición del socialismo: una perspectiva económica (a leer) http://www.cotizalia.com/opinion/el-observatorio-del-ie/2012/10/25/la-desaparicion-del-socialismo-7599/ … vía @cotizalia    
    
    
    Brillante @CaraballoJav sobre cómo España se ha convertido en un espejo (político) inquietante de la idiotez humana. http://www.elconfidencial.com/opinion/matacan/2012/10/25/espana%2Dquemar%2Ddespues%2Dde%2Dleer%2D10095/ …    
    
    
    @dlacalle @juanma_lz Yo también apunté en abril al problema francés. Pero aún estaba Sarko!!! http://bit.ly/UIsM7n     
    
    
    @alonsorobis @sintetia ya pero la prelación es la prelación. Y 70000 millones de gearing al 1% son 700 kilos. En 3, 2100... Adiós equity!    
    
    
    Anda que cuando se entere la gente de que Pablo Isla financia una casa cuna católica para niños deficientes mentales, qué no dirán...    
    
    
    Por cierto que la actividad filantrópica de Amancio Ortega no es nueva. Alguno debería darse una vuelta por la web de su Fundación...    
    
    
    @Daniel_Marbella Gracias...    
    
    
    Por cierto, Caritas es Iglesia Diocesana, cierto: hombres y mujeres que sacrifican tiempo y comodidades por los demás. Cristianos de base.    
    
    
    @Daniel_Marbella @nachocardero el mercado nunca va ser eficiente porque la información es asimétrica y no perfecta...    
    
    
    @Daniel_Marbella @nachocardero el estado ha de fijar un marco y evitar abusos y delitos, that's it!    
    
    
    Ahora que todo el mundo habla de Alvaro Nadal, solo recordar que en agosto ya dijimos que era el Kicillof español http://bit.ly/RmijKV     
    
    
    Y poco después acreditamos su discutible valía al revelar una conversación de cuidado con el Embajador USA http://bit.ly/XoYJ4l     
    
    
    @albertopgimenez hoy qué, media jornada?    
    
    
    Y cuando se fue a la cama, el artículo por el que se sintió censurado, agraviado, expulsado, traicionado seguía intacto en @elconfidencial.    
    
    
    @Abejorro612 In-tac-to, on the records para toda la eternidad. So, censura, quien?, paga manda, quien?    
    
    
    Esto, me recuerda a esto: la nueva A de los PIGS - http://bit.ly/SCJwZg  RT@VicenteVaro: Australia facing a hard landing http://on.mktw.net/TFrvOM     
    
    
    Mein post: Sobre los resultados de cotizadas USA: El colapso de ingresos empresariales, ¿coyuntural o estructural? - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/26/el-colapso-de-ingresos-empresariales-coyuntural-o-estructural-7606/ …    
    
    
    @alonsorobis Sobre todo cuando el enemigo tiene en su mano el arma regulatoria para obligarte a estar...    
    
    
    @alonsorobis Ojo que no digo que vaya a ser difícil. Lo que sé de primera mano es que los 'forzados' dan esa pasta por perdida ex ante...    
    
    
    Predicar con el ejemplo, oh wait! RT @dlacalle: CC OO blinda las subidas salariales d su Comisión Ejecutiva hasta 2014  http://m.cotizalia.com/shop/page.do;jsessionid=068E7251B921C1456D88AFEBFA537EFA.sb2_1?page=STORYCONFIDENCIAL&id=7074135&shopName=elconfidencial&carrierName=OffPortal …    
    
    
    @dlacalle Ross, KKR and so no pero dinero lo que se dice dinero, aún rien de rien...    
    
    
    @josegui78 @nachocardero @dlacalle Y, sobre todo, con esa seguridad jurídica que nos caracteriza con marcos normativos en esencia inestables    
    
    
    Las mejores ensaladillas rusas de la capital por el gran @matoses. RT @vanitatis: La rusa más apetecible de Madrid http://www.vanitatis.com/blogs/cuaderno-matoses/2012/10/26/la-rusa-mas-apetecible-de-madrid-1533/ …    
    
    
    @Abejorro612 Tú has dicho lo del chiringuito, no yo. Veo que para determinada gente las conversaciones privadas son públicas. En fin...    
    
    
    @RuthUgalde me dejo invitar cuando quieras!    
    
    
    @pascualdrake ella es más de braza...    
    
    
    @Maria_Benito @MichelaRomani @aroldan_bolsa De hecho, son los únicos que lo han hecho. Mi post después de OW. http://bit.ly/TAePCW     
    
    
    @Daniel_Marbella el juego democrático. El problema es que se pervierte cuando cae en la tentación intervencionista...    
    
    
    Cada vez que me propongo cambiar de vida apuro tanto la anterior que no termino de arrancar... Y claro, no arranco. #cutrereflexion    
    
    
    @albertopgimenez Déjalo para @elconfidencial!!!    
    
    
    "Los ciudadanos viven en el mundo real: los actos tienen consecuencias. El poder vive en la impunidad" http://ow.ly/eMQXD  por @lozanoirene    
    
    
    Buena reflexión de Javier Pérez Royo en El País sobre pasado, presente y futuro del PSOE... http://bit.ly/XABIeT     
    
    
    'El éxito no es ganar dinero sino cambiar el mundo', Uri Levine de Waze en El País.    
    
    
    @igor_lobo como todas estas...    
    
    
    @MartaRodriguezA quitando que todas son iguales, malo bueno, joven atrevido, final feliz, yes.    
    
    
    @jstvez es cierto, el problema es que durante buena parte de esa década, llegaba tarde pero se llevaba a la chica a la cama.    
    
    
    @alvarocasado @zerohedge no dimitió, le cesaron no?    
    
    
    @pgmadrid1 @carinaszpilka Esa frase está dentro de un contexto empresarial y de emprendimiento, no es filosofía de vida sino corporativa.    
    
    
    Ganándome amigos con el post de mañana que acabo de terminar: ' la gran falacia de la destrucción de empleo público'.    
    
    
    @AmaliaBlanco2 @elconfidencial @valenciaplaza Gracias!    
    
    
    Gran trabajo!!! RT @vanitatis: Este domingo te ofrecemos un #EspecialModa en el que analizamos la crisis del sector: http://www.vanitatis.com/moda/2012/10/28/la-moda-espanola-victima-de-la-crisis-economica-21301 …    
    
    
    La España que no cambia. Y eso q la pólvora del Rey parecía mojada! RT @Poves: Sueños faraónicos en tiempos de crisis - http://elconfi.de/142-108032     
    
    
    Un arranque espectacular, desde luego! RT @Poves: Las (malas) tentaciones de Mariano Rajoy - http://elconfi.de/32-10114  #changeSpain    
    
    
    @Suanzes y aquí que pensamos lo contrario, que las andaluzas frenaron su iniciativa?    
    
    
    @Suanzes lo mejor es la foto de los acosadores en moto, uno se pregunta: qué pasa después?    
    
    
    @lgimenezv @dlacalle @cotizalia Cierto, se me fue de dedito. La emoción... Con lo que soy yo pa' la ortografía!    
    
    
    Mi post!!! RT @rmerpes: La gran falacia de la destrucción de empleo público  http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/29/la-gran-falacia-de-la-destruccion-de-empleo-publico-7624/ … (via @albertoartero)    
    
    
    Suiza un estado criminal, qué cosas...    
    
    
    @iserrano si son empresas públicas están fuera, organismos dentro...    
    
    
    Hora y media en el Toyota Kobe del Carralero para recoger un coche. Y sumando... Frente a mi absurda desesperación la de la España doliente.    
    
    
    Casi cada cliente chalanea con lo que quiere que le arreglen y lo que no. El concepto de seguridad vial no existe, solo la falta de tela...    
    
    
    @_Eugin_ El coche no arrancaba y me han cambiado la baterîa. Eso sí, me han dejado el coche sin gota de gasolina y me he quedado tirao!    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 Van algunos: es un estado esencialmente democrático; fija un marco pero no obliga a llevar el dinero;    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 ... Ha firmado convenios fiscales ya con UK o Alemania, entre otros; ha roto ya el secreto bancario...    
    
    
    @dlacalle @Txemalucifer @imaginari2 Al final el problema no es del país de destino sino del de origen, in my humble opinion. Y Grecia...    
    
    
    Joé qué mañana! Tirado con el coche delante de 13TV y sin cartera!!!    
    
    
    @Txemalucifer @dlacalle @imaginari2 Con USA sí, no a nivel convenio sino entidades. Acuérdate de la presión a UBS y CS!    
    
    
    @Suanzes Guapo, entrevistas o trabajas?    
    
    
    @Pedro2b bien 'visto'    
    
    
    @iescolar @efarrev Es democrático, fija un marco no obligatorio, tiene convenios con países que lo piden (UK o Alemania) y obedece a los...    
    
    
    @iescolar @efarrev ... jueces USA sobre secreto bancario a requerimiento. Si Grecia negociara o actuara judicialmente... Pero no.    
    
    
    @iescolar @efarrev Coca Cola Hellenic, la mayor companía de la bolsa griega ha cambiado su sede a Suiza, porque le perjudica... ser griega!    
    
    
    @iescolar Q el problema es de Grecia no es de Suiza. Un país con inspectores con comisiones del 40% y % record de Cayenne en pueblos rurales    
    
    
    @albertoartero @iescolar Aquí el enlace http://bit.ly/rVkZ9J     
    
    
    @iescolar Pero esa es la anécdota, lo relevante es lo otro, lo de los inspectores...    
    
    
    @iescolar Eso por no recordar quién ha salvado el euro cuando este se piñaba: el peg del franco suizo al cambio de 1,20. Criminal? Exagerado    
    
    
    Me gustó: 'Se buscan españoles valientes y sin miedo al cambio' - Pase Sin Llamar http://elconfi.de/150-107944  via @elconfidencial    
    
    
    @a_martinoro Es del Círculo de Empresarios. En su web.    
    
    
    @a_martinoro lo vi en el párrafo inmediatamente anterior al cuadro y extrapolé a toda la UE, sorry. Lo corrijo!    
    
    
    @CarlosDoblado @a_martinoro El suyo!    
    
    
    Esto, 'ayuntamientos y organismos públicos podrán despedir con sólo 20 días de indemnización'  http://elconfi.de/142-108168  vía @nachocardero...    
    
    
    ... me recuerda a esto de McCoy de febrero: 'la reforma trae el Armaggedon Laboral a la Administración' http://bit.ly/Tsb2eH  (@nachocardero)    
    
    
    Mi post del gigante con pies de barro! RT @MarcosLamelas: 'La nueva China al descubierto: comunista el que no robe' - http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/10/30/la-nueva-china-al-descubierto-comunista-el-que-no-robe-7634/ …    
    
    
    Interesante. RT @dlacalle: Aumenta la brecha entre el PIB esperado y el informado por el INE http://j.mp/PiShdi  @juancarlosburbu    
    
    
    @iescolar Hombre!!!    
    
    
    @Suanzes Ayer tus amigos de @zerohedge ya tuvieron cachondeito tuitero con el tema...    
    
    
    @Suanzes en su linea...    
    
    
    @PIPOTE @poves eso no lo habían parado desde Hacienda?    
    
    
    @Eyescon gracias!    
    
    
    @DavidJimenezTW @hcasado mal empezamos si el enlace da error!    
    
    
    Pánico en Estados Unidos, ese país quebrado que vota a Obama: http://ow.ly/f9FHl  Mi post de hoy    
    
    
    Mi post: 'Desahucios, la muerte como exageración' http://ow.ly/fcUnS  El peligro de tomar la excepción como norma.    
    
    
    @jmguardia yo pregunté lo mismo pero la deuda hipotecaria no está contemplada como causa... Precisamente por la garantía.    
    
    
    Hoy, post breve que se explica solo: 'Bridgewater, el mayor hedge del mundo, en un solo gráfico' http://ow.ly/ffgjd     
    
    
    Nuevo post breve para esta tarde: Los empresarios a nivel mundial lo ven crudo http://ow.ly/ffq4C     
    
    
    En el post de hoy... el ¿falso? debate sobre la hegemonía energética mundial: http://ow.ly/fhiQN     
    
    
    El curioso caso del optimista Banco Central de Suiza, en mi post: http://ow.ly/flgFi     
    
    
    Mi post sobre la enchufada Ana Mato y el marrón de la Sanidad: http://ow.ly/foHED     
    
    
    En el post de hoy, peligro: muere la banca oficial, crece el 'shadow banking' http://ow.ly/fr6qV     
    
    
    Mi post! RT @dlacalle AENA, Iberia y la destrucción del mejor activo de España - Valor Añadido http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/21/aena-iberia-y-la-destruccion-del-mejor-activo-de-espana-7732/ …    
    
    
    Otro post RT @elconfidencial Credit Suisse publica informe sobre campaña catalana http://bit.ly/TQ1ki1  'Mas pillao con el carrito del helao'    
    
    
    @marcos_hofmann es solo por impacto comercial y de servicios, no incluye financiero ni público, nuevos servicios, ni privado    
    
    
    Mirando al sur: la oportunidad del consumidor africano http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/23/mirando-al-sur-la-oportunidad-del-consumidor-africano-7744/ …  Empresarios que buscan oportunidades por el mundo, en mi post.    
    
    
    Mi post RT @nachocardero La ampliación del Popular o cómo hacer de la necesidad virtud http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/27/la-ampliacion-del-popular-una-oportunidad-unica-7757/ …    
    
    
    Movistar Fusión peta la portabilidad en España, el post de hoy: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/11/28/movistar-fusion-peta-la-portabilidad-en-espana-7761/ …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Las cartas sobre la mesa: nace la Ley Eurovegas http://bit.ly/Wytwbu     
    
    
    Mi post de hoy! RT @dlacalle: 10 sorpresas mundiales que ennegrecen el fin de año - Valor Añadido http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/03/10-sorpresas-mundiales-que-ennegrecen-el-fin-de-ano-7779/ …    
    
    
    Ahí va el post de hoy: Cuando Dios pensó en el Apocalipsis, ¿se refería a esto? http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/04/cuando-dios-penso-en-el-apocalipsis-se-referia-a-esto-7783/ …    
    
    
    Cerrando la trilogía de la semana con este post: los mercados dominan el mundo http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/05/fin-de-la-trilogia-los-mercados-dominan-el-mundo-7787/ …    
    
    
    Mi post sobre el famoso TARGET-2. El ogro de la eurozona, al desnudo: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/10/target2-el-ogro-de-la-eurozona-al-desnudo-7805/ …    
    
    
    ¿Saben qué? El precio de la vivienda nunca volverá a máximos. En el post de hoy: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/11/saben-que-el-precio-de-la-vivienda-nunca-volvera-a-maximos-7810/ …    
    
    
    Mirando a Turquía en el post de hoy: vigilémosla y que el sentimiento no ciegue la razón: http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/12/turquia-sufre-que-el-sentimiento-no-ciegue-la-razon-7813/ …    
    
    
    ¡Eureka! Nace la esperanza española en las agencias de 'rating' http://www.cotizalia.com/opinion/valor-anadido/2012/12/13/eureka-nace-la-esperanza-espanola-en-las-agencias-de-rating-7817/ …    
    
    
    Con mis mejores deseos... el mejor Valor Añadido de 2012: http://bit.ly/ReePNg     
    
    
    El primer post del año: '2013, salvo milagro, como 2012 o peor' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/02/2013-salvo-milagro-como-2012-o-peor-7876 …    
    
    
    'Islandia, el mito de la utopía financiera al desnudo' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/03/islandia-el-mito-de-la-utopia-financiera-al-desnudo-7880 … Sobre el famoso post del joven islandés    
    
    
    Para los que quieren invertir en 2013... 34 gráficos y 10 consejos: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/04/34-graficos-y-10-consejos-para-invertir-en-2013-7886 …    
    
    
    'La peligrosa deriva de Alierta y el extraño caso FG'. Sobre las decisiones de uno y otro... http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/07/la-peligrosa-deriva-de-alierta-y-el-extrano-caso-fg-7896 …    
    
    
    Ándense con ojo: la basura financiera, más cara que nunca http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/08/andense-con-ojo-la-basura-financiera-mas-cara-que-nunca-7902 …    
    
    
    El post de hoy: Alberto Nadal, torpedo en la flotación de un Soria incapaz http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/09/alberto-nadal-torpedo-en-la-flotacion-de-un-soria-incapaz-7906# …    
    
    
    Pedazo de noticia buena, ¿o no tanto?, para España ayer: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/10/pedazo-de-noticia-buena-o-no-tanto-para-espana-ayer-7911 …    
    
    
    Llega la Tercera Revolución Industrial: el Big Data http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/11/big-data-llega-la-tercera-revolucion-industrial-7917 …    
    
    
    El post de hoy: ¿Comprar bolsa? "Solo los idiotas lo hacen ahora" http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/14/comprar-bolsa-solo-los-idiotas-lo-hacen-ahora-7927 …    
    
    
    Sin perdón: Catalunya ya es la Grecia de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/15/sin-perdon-catalunya-ya-es-la-grecia-de-espana-7934 …    
    
    
    El post de hoy: Europa estudia el 'rescate' de las Telefónicas de turno http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/16/europa-estudia-el-rescate-de-las-telefonicas-de-turno-7937 …    
    
    
    El post de hoy va para los pensionistas: así les sablea (doblemente) el Estado http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/17/pensionistas-asi-les-sablea-doblemente-el-estado-7943/ …    
    
    
    Que no les tomen el pelo: la prima a 350 es un desastre http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/21/que-no-les-tomen-el-pelo-la-prima-a-350-es-un-desastre-7958 …    
    
    
    En el post de hoy... el sindicalista, el ‘máquina’ y la vergüenza del Banco de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/22/el-sindicalista-el-lsquomaquinarsquo-y-la-verguenza-del-banco-de-espana-7962 …    
    
    
    El caos urbanístico se apodera de Madrid: un solo sujeto en los tribunales puede paralizar 20 planes de urbanismo http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/23/el-caos-urbanistico-se-apodera-de-madrid-7965 …    
    
    
    El post de hoy: 'Secretos y mentiras de la competitividad en España'. Las exportaciones no invitan a tanto optimismo... http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/24/secretos-y-mentiras-de-la-competitividad-en-espana-7971 …    
    
    
    En JP Morgan sólo su presidente no cree ya en España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/25/en-jp-morgan-solo-su-presidente-no-cree-ya-en-espana-7977 …    
    
    
    Mi post... RT @elconfidencial Y Apple se hundió en bolsa… ¿qué le deparará el futuro?, por @albertoartero http://bit.ly/VmwuSt     
    
    
    En vísperas del consejo, mi post sobre FCC: Juan Béjar y la difícil encrucijada de la compañía http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/30/juan-bejar-y-la-dificil-encrucijada-de-fcc-7998 …    
    
    
    Sobre los datos del BCE: 'La banca renuncia al crédito y se cava su propia tumba' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/01/31/la-banca-renuncia-al-credito-y-se-cava-su-propia-tumba-8003 …    
    
    
    Mi post!  RT @elconfidencial Una amenaza ‘fantasma’ puede hundir la bolsa europea http://bit.ly/11t7edE     
    
    
    El post de hoy: 'El bochornoso secuestro de nuestra democracia'. Solo el príncipe Felipe puede liderar un cambio http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/04/rajoy-y-el-bochornoso-secuestro-de-nuestra-democracia-8017 …    
    
    
    Analizando las cuentas de Santander y BBVA: siguen engordando el agujero negro de Actividades Corporativas http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/05/bbva-y-santander-siguen-engordando-su-particular-agujero-negro-8020 …    
    
    
    Prepárense para el subidón del aceite de oliva http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/06/preparense-para-el-subidon-del-aceite-de-oliva-8027 …    
    
    
    En el post de hoy, la Europa imposible: 400.000 millones tirados en subsidios agrarios http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/07/la-europa-imposible-400000-millones-tirados-en-subsidios-agrarios-8031 …    
    
    
    'El sueño de Goirigolzarri y los tres caminos de Bankia'. Lo que contó en el desayuno del Club Empresarial ICADE http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/11/el-sueno-de-goirigolzarri-y-los-tres-caminos-de-bankia-8044 …    
    
    
    Muy gordo, gordísimo, lo que ha pasado en Irlanda: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/12/muy-gordo-gordisimo-lo-que-ha-pasado-en-irlanda-8048 …    
    
    
    El post de hoy mira hacia Polonia, la última damnificada del ladrillo español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/13/polonia-la-ultima-damnificada-del-ladrillo-espanol-8053 …    
    
    
    Sobre el área de libre comercio EEUU-Eurozona: 'Obama leyó The Economist y decidió cambiar el mundo' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/14/obama-leyo-the-economist-y-decidio-cambiar-el-mundo-8058 …    
    
    
    Dios mío, ¿un nuevo agujero de 10 billones de dólares? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/15/dios-mio-un-nuevo-agujero-de-10-billones-de-dolares-8065 …    
    
    
    El post de hoy, sobre el oro: oportunidad singular de compra http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/18/lsquodeath-crossrsquo-en-el-oro-oportunidad-singular-de-compra-8074 …    
    
    
    Volkswagen siembra el pánico entre sus competidores http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/19/volkswagen-siembra-el-panico-entre-sus-competidores-8080 …    
    
    
    El post de hoy: PwC, el FROB y el desastre de NovaCaixaGalicia http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/20/pwc-el-frob-y-el-desastre-de-novacaixagalicia-8084 …    
    
    
    Sobre el discurso de Rajoy en el Debate: 'El tahúr vuelve a jugar con las cartas marcadas' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/21/el-tahur-rajoy-vuelve-a-jugar-con-las-cartas-marcadas-8086 …    
    
    
    Una genialidad de Bankinter quita presión a la banca: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/22/una-genialidad-de-bankinter-quita-presion-a-la-banca-8095 …    
    
    
    Y aprovechando que es viernes, vuelve el 'Alimento para el Cuerpo' al final del post: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/22/una-genialidad-de-bankinter-quita-presion-a-la-banca-8095 …    
    
    
    En el chusco 'affaire' Eurovegas, ¿quién es el que miente? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/25/en-el-chusco-affaire-eurovegas-quien-es-el-que-miente-8103 …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Análisis sobre Italia y su influencia en Europa: "Voto antieuropeísta y antisistema" http://bit.ly/15fGr8G     
    
    
    Sigue la encarnizada batalla por la caja de Apple http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/27/sigue-la-encarnizada-batalla-por-la-caja-de-apple-8106 …    
    
    
    En el post de hoy, una reveladora anécdota telefónica en el Ministerio de Industria http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/02/28/a-este-paso-en-el-gobierno-no-va-a-caber-un-tonto-util-mas-8116 …    
    
    
    Al final, el asesino de la Argentina va a ser... ¡la soja! http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/01/al-final-el-asesino-de-la-argentina-va-a-ser-la-soja-8122 …    
    
    
    El post de hoy, sobre el colapso total del consumo en España en 2013. Ni para una pizza: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/05/ni-para-una-pizza-colapso-total-del-consumo-en-2013-8134 …    
    
    
    Una isla mediterránea saca los colores a Europa, aunque los medios y el público no prestemos atención: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/06/una-isla-mediterranea-saca-los-colores-a-europa-8138 …    
    
    
    Una comparación imprescindible: cinco años de éxito y ruina en Estados Unidos http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/07/una-comparacion-imprescindible-cinco-anos-de-exito-y-ruina-8142 …    
    
    
    Éramos pocos y parió el turismo: cuidado con el sector http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/08/eramos-pocos-y-pario-el-turismo-cuidado-con-el-sector-8146 …    
    
    
    En el post de hoy: 'Pánico al informe que puede dar la puntilla a Europa' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/11/panico-al-informe-que-puede-dar-la-puntilla-a-europa-8156 …    
    
    
    Hoy, doble ración. Para empezar, un notición que ha pasado desapercibido en el Jardín del Edén http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/13/ojo-con-este-noticion-que-ha-pasado-desapercibido-8164 …    
    
    
    Y de segundo, los tres 'peros' de las cuentas que ha presentado Inditex http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/13/por-que-cae-los-tres-peros-de-las-cuentas-de-inditex-8168 … ¿Por qué cae?    
    
    
    Mi charla sobre @elconfidencial en la inauguración del #congresohuesca de Periodismo Digital http://bit.ly/Xavn7g     
    
    
    Post de viernes: la batalla empresarial del año huele a ganador español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/15/la-batalla-empresarial-del-ano-huele-a-ganador-espanol-8173 …    
    
    
    A final del post, nueva entrega de Alimento para el Cuerpo. Imprescindible recomendación gastronómica en Huesca: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/15/la-batalla-empresarial-del-ano-huele-a-ganador-espanol-8173 …    
    
    
    @Zevna Bueno, el artículo DICE q es copia pega, q yo no sé y q abro el debate. Vieja o no, yo acabo de conocer la tesis. Puede comentarlo.    
    
    
    ¿Y si contaminan más los híbridos que los coches convencionales? http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/20/y-si-contaminan-mas-los-hibridos-que-los-coches-convencionales-8190 …    
    
    
    ¡Despierten! El crédito barato y abundante nunca va a volver http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/03/21/despierten-el-credito-barato-y-abundante-nunca-va-a-volver-8193 …    
    
    
    En @ecfirmas: Mis cinco trucos para la felicidad en el matrimonio por @albertoartero http://elconfi.de/503-8202     
    
    
    @AntonioMesquida mandame un correito y nos vemos por aqui para lo que tenemos pendiente!    
    
    
    @esopmontaraz gracias!    
    
    
    @Fvillacampa gracias!    
    
    
    @chirusquina si alguien ha escrito de ellos és un servidor...    
    
    
    Post de vuelta al cole: así ha dejado Chipre los mercados http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/02/vuelta-al-cole-asi-ha-dejado-chipre-los-mercados-8229 …    
    
    
    Mi post. RT @elconfidencial: Vuelta al cole: así ha dejado Chipre los mercados, por @albertoartero http://bit.ly/14C7QUo     
    
    
    La mayor burbuja de la historia sigue impasible su curso http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/03/la-mayor-burbuja-de-la-historia-sigue-impasible-su-curso--8233 …    
    
    
    Europa tiembla: Francia pasa de 'amour' a auténtico 'horreur' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/04/europa-tiembla-francia-pasa-de-amour-a-autentico-horreur-8238 …    
    
    
    Esto empieza a dar miedo, mucho miedo, ‘miedísimo’... no somos conscientes de lo que se está cocinando ahí fuera http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/05/esto-empieza-a-dar-miedo-mucho-miedo-lsquomiedisimorsquo-8243 …    
    
    
    Mi post de hoy RT @elconfidencial Prioridad 1, el SNC: pozo sin fondo de la sanidad mundial http://bit.ly/16I8G0t     
    
    
    Y sobre la dama de hierro: 'Vergüenza: la Política de Thatcher abochorna la política de Rajoy' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/08/verguenza-la-politica-de-thatcher-abochorna-la-politica-de-rajoy-8259 …    
    
    
    Mi post RT @elconfidencial La democracia en España, aún en más riesgo que el 23-F http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/10/la-democracia-en-espana-aun-en-mas-riesgo-que-el-23f-8261 …    
    
    
    @frantrejoj @elconfidencial más ahora, sí    
    
    
    @Santi__Daniel muchas gracias!    
    
    
    @AntonioB612 yo no hablo de copy paste sino de tomar una idea y mejorarla. Si no, estoy de acuerdo, sería terrible...    
    
    
    @AntonioB612 bueno, hay que escribir de todo, a veces con más acierto, otras con menos. Por qué flojetes? Me interesa la crítica!    
    
    
    @DelatorAntonio1 uno de tantos!    
    
    
    @frantrejoj @elconfidencial ya pero la primera parte de mi artículo lo explica, antes el parlamento era el amenazado, ahora es la amenaza!    
    
    
    En el post de hoy, el sencillo secreto de Samsung para matar a Apple http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/11/el-sencillo-secreto-de-samsung-para-matar-a-apple-8263 …    
    
    
    @AntonioB612 bueno, tengo la sensación de haber escrito de todo y que cosas que antes era necesario explicar, ahora todo el mundo las sabe    
    
    
    @AntonioB612 incluso las que fueron mis referencias for ages están muy manidas. Trato de salirme del carril pero no siempre lo consigo. Thx    
    
    
    Un post para acabar bien la semana 'Sorpresón: España es el país más saneado de la OCDE' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/12/sorpreson-espana-es-el-pais-mas-saneado-de-la-ocde-8269 …    
    
    
    @minieliberal de ahí mi frase sobre francia...    
    
    
    Locura total: ahora se quieren cargar el interbancario http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/15/locura-total-ahora-se-quieren-cargar-el-interbancario-8282 …    
    
    
    Las claves del desplome sin precedentes del oro, en el post de hoy: http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/16/desplome-sin-precedentes-del-oro-las-claves-aqui-8285 …    
    
    
    @moisesrubio uf, virtual sobre virtual? No creo...    
    
    
    @GuillermoLugosi @ArturoGVilla desde luego!    
    
    
    @solufina bien visto, lo incluyo ahora    
    
    
    Pescanova, o los agujeros sistémicos del Madoff español http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/16/pescanova-o-los-agujeros-sistemicos-del-madoff-espanol-8297 …    
    
    
    @minieliberal pues eso    
    
    
    Alemania, el fin de la clase media. El BCE pone a Merkel ante sus vergüenzas http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/18/el-bce-pone-a-alemania-ante-sus-verguenzas-8303 …    
    
    
    El post de hoy: China tiembla ante lo que su verdad esconde http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/19/china-tiembla-ante-lo-que-su-verdad-esconde-8305 …    
    
    
    Da mucho miedo lo que le espera a España. El populismo se ha convertido en argucia, prometer es gratis http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/22/da-mucho-miedo-lo-que-le-espera-a-espana-8317 …    
    
    
    @RScubism lo miro, gracias.    
    
    
    En el post de hoy, alguna luz y muchas sombras en la privatización de la sanidad http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/23/alguna-luz-y-muchas-sombras-en-la-privatizacion-de-la-sanidad-8318 …    
    
    
    Conozcan al olvidado gurú español que clavó la crisis en… ¡1987! http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/24/el-olvidado-guru-espanol-que-clavo-la-crisis-en-1987-8325 …    
    
    
    @MarcosLamelas ya era presidente del bb desde hacía muchos años...    
    
    
    Un dato de la EPA a tener en cuenta: el 40% de paro extranjero es una bomba de relojería http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/25/un-40-de-paro-extranjero-es-una-bomba-de-relojeria-8334 …    
    
    
    Mi post sobre el último Consejo de Ministros: 'El patético Gobierno español se quitó la careta' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/29/y-el-viernes-el-patetico-gobierno-espanol-se-quito-la-careta-8348 …    
    
    
    @javinomics @dlacalle @Godivaciones gracias!    
    
    
    Nada cambia: Europa se niega a meter mano a las auditoras http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/04/30/nada-cambia-europa-se-niega-a-meter-mano-a-las-auditoras-8353 …    
    
    
    Mi post! RT @elconfidencial Un informe alemán amenaza con incendiar Francia http://bit.ly/18p68WP     
    
    
    Ojito, la irregularidad se instala en el Banco de España http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/07/ojito-la-irregularidad-se-instala-en-el-banco-de-espana-8372 …    
    
    
    ¿Aún dudan? Con ustedes, la 'Biblia de la Manipulación Financiera' http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/08/aun-dudan-con-ustedes-la-biblia-de-la-manipulacion-financiera-8374 …    
    
    
    Mi opinión sobre la citación de Botín, FG y Fainé. Un error mayúsculo y un golpe a la marca España en mal momento http://blogs.elconfidencial.com/economia/valor-anadido/2013/05/08/botin-fg-y-faine-ante-el-juez-otra-china-para-la-marca-espana-8379 …    
    
    
    @EdmondDant_es El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @babeldwellfar El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @SupCastellon El texto lo explica. Es imposible que aporten nada nuevo para el fin de su comparecencia, delimitar responsabilidades.    
    
    
    @martazaragoza65 No efectivamente pero si busca mi post 'Yo acuso, estos son los 11 asesinos de Bankia' se dará cuenta que he denunciado (1)    
    
    
    @martazaragoza65 y seguido el tema como el q más. Y no al olor de las sardinas informativas sino dde el inicio. Esta comparencia no aporta.    
    
    
    @ferrenet ya pero mi reflexión es: qué pueden aportar? Es la pregunta que no puedo responder y puesto en la balance hace + mal q bien.    
    
    
    @EdmondDant_es Todos miraron Bankia de un modo u otro (más Caixa y BBVA). Si les citaran por eso... pero por una llamada a consultas?    
    
    
    @babeldwellfar Mi reflexión es: qué pueden aportar? Es la pregunta q no logro responder y puesta la llamada en el balance hace + mal q bien.    
    
    
    