MT @uxiomalvido: En Diversidad Corporativa: "2 nuevas competencias en RRHH: Innovación y Tecnología" http://bit.ly/xcz9xS  #rrhh    
    
    
    ¿Quieres #100EurosEnGasolina? Participa en 20 seg. en: http://bit.ly/ximse4  Y si piensas cambiar tus neumáticos visita http://bit.ly/yg9B8E     
    
    
    (¿Y no morir en el intento?) RT @EnriqueQuemada: Como llevar a cabo con éxito una fusión, en Expansión http://ow.ly/1IpUWu     
    
    
    @Cucuzza_ Gracias por RT Tomás :)    
    
    
    @uxiomalvido @CuVitt @GrupoACTUAL @monicagl86 @Humannova @ideas4all @MikeMas1975 @valnadu :)))    
    
    
    @nere_ariztoy Gracias Nere :)    
    
    
    Sorteo de cheques 100 € en gasolina, ¡hecho! http://twync.es/RT/6228  #100eurosengasolina    
    
    
    Las redes sociales, ni gratis, ni en manos de un becario http://ow.ly/9B0p7  Por @CFigueiras @RbkSaez e @inmaferragud #becariofb    
    
    
    ¡Grande! #FF back RT @aracelimasarte: #FF @JMA_Asesores @pepecuesta @WassabiDesign emprendedores por la #rsc y el #Branding. Imprescindibles    
    
    
    Devil Inside con @perdidos69 @alejandrocuest8 y @irene_3 Miedo. (por la peli, no por ellos). #devilinside http://4sq.com/xVOiWL     
    
    
    :) #FF back! RT @RodrigoCassella: #FF para @estudio_azul @analauradlv @Crevillente @Luisantonspain @pepecuesta @veracostenaro @deagalem    
    
    
    @CFigueiras @MCEsteve Un placer :)    
    
    
    Gracias! :) @Oksofas_Central @PepePalermo @PepMoliner @pepemontoro @pepejavier @pepabcn    
    
    
    Liquidación para poder pagar a los empleados. El mensaje es directo, desde luego http://ow.ly/i/weAf     
    
    
    @rocioalgarrada @adrianm2 @_caritas A vosotros, va a ser un lujo escucharos :)    
    
    
    Dirigiendo el módulo de Redes Sociales en la Escuela de Marzo de Cáritas (@ Casa de Espiritualidad San José) [pic]: http://4sq.com/GLb5y0     
    
    
    Escuchando caso @SageSpain en el módulo redes sociales de Escuela de marzo en El Escorial de @_Caritas con @adrianM2 y @rocioalgarrada    
    
    
    Ayer fue un placer escuchar a @yo_antitwitter y @nadianit en el módulo redes sociales de Escuela de marzo en El Escorial de @_Caritas    
    
    
    Un placer, a ti! RT @VanesaGordo: Por fin alguien que me habla claro de monitorización en un curso: @pepecuesta gracias! Mucho por trabajar!    
    
    
    @palomacuesta Un placer estar hoy con vosotros, como siempre :)    
    
    
    @angielopz @manuovalles Gracias por la recomendación Manu, lo miramos Angie :)    
    
    
    Como en casa. Desarrollos informáticos serios. (@ Click Code) [pic]: http://4sq.com/GU8kbO     
    
    
    A punto de comenzar I Foro de Expertos en Marketing y RSE #marketingrse organizado por @21gramos_MK_RSE [pic]: http://4sq.com/GSfoHp     
    
    
    Escuchando a Rafa Serrano, @ByteMeFormacion sobre Google Apps. Magia :) (@ Vivero de Empresas San Blas) [pic]: http://4sq.com/GUfNKn     
    
    
    (Cualquiera fuma ahí dentro) RT @gestilar: El edificio de madera más alto del mundo http://ow.ly/9SmaO     
    
    
    El mediano, 11 años, descubre las Páginas Amarillas por casa y pregunta ¿Qué es esto? #mesientomayor    
    
    
    ¿Responsabilidad Social en una Pyme? Pa' qué... http://pinterest.com/pin/40602834110620700/ …    
    
    
    @gastonbilder @rse_overs Gracias por las menciones :)    
    
    
    @bytemeformacion Un placer, y una suerte poder escucharte :)    
    
    
    @Daviernessara @antena3com Si. Me habéis jorobado la grabación del final, ¡a ver si ponemos más cuidadito con la horas de programación!    
    
    
    @antena3com ¿Vais a repetir la película Mujer Papa en alguna otra de vuestras cadenas?    
    
    
    Si :)) RT @EdgardoMadrid: Muy interesante para manejar mejor Twiter: http://ow.ly/1JX04e  @mariabreton23 @pepecuesta    
    
    
    :) MT @p2pproperties: ¡Mundo inmobiliario! http://bit.ly/ws94zF  Historias por @CamInmobiliaria @remaxaquavilla @AnunciaTodo @pepecuesta    
    
    
    @perdidos69 Me parto, pobre Pepa, lo que la faltaba.    
    
    
    @Yosusina Un placer Mónica :)    
    
    
    :) RT @mariaacedo69: II ENCUENTRO YODONA CON LA SOSTENIBILIDA EN PORTADA DE YODONA http://ow.ly/1KlX1A     
    
    
    @Comprarempresa :)    
    
    
    @mariaacedo69 :)    
    
    
    En la jornada sobre Conciliación y Reputación Corporativa organizada por @masfamilia #efrymerco (@ Iberdrola) [pic]: http://4sq.com/IW7WpX     
    
    
    No tener mala intención siendo tonto, no tiene mérito. #pepaycia (@ Parque Canpadel) http://4sq.com/HyduHr     
    
    
    Desayuno organizado por La Fundación Pozuelo Siglo XXI y Banif sobre perspectivas del mercado financiero. [pic]: http://4sq.com/IC2ixd     
    
    
    ¡Pero que encanto eres! :) #FF back! RT @aracelimasarte: #FF Amigo de la #RSC e imprescindible presencia en mi TL  @pepecuesta    
    
    
    Camino Zaragoza a dar ponencia sobre Redes Sociales. De momento, el Ave sale con retraso :( http://4sq.com/HEYOXl     
    
    
    Preparado para mi conferencia de Redes Sociales. Solo falta una cosa, a ver quien lo adivina. [pic]: http://4sq.com/HTduor     
    
    
    @VanesaGordo Bueno, a las 12:30, todavía queda :D    
    
    
    @VanesaGordo Que he llegado pronto. Esta tu ya te la sabes :)    
    
    
    Si RT @misabelpernia: La política de Argentina se aleja de Occidente y se acerca a la de las repúblicas bananeras #YPF    
    
    
    Encuentro Pecha Kucha en el vivero, excelente idea de @jpemau y lleno hasta la bandera. [pic]: http://4sq.com/HQpSqi     
    
    
    En la Asamble General de @foretica Cuentas claras y crecimiento, que gran trabajo. (@ Fundación ONCE) http://4sq.com/I1ve1I     
    
    
    En el encuentro comercial Aje y N&N, y apunto de dar conferencia "Para qué NO sirven las redes". [pic]: http://4sq.com/Iy5Nm9     
    
    
    El próximo martes 24 @yo_antitwitter presenta #ElConsumidorSocial en La Casa Encendida ¿te pasas? http://bit.ly/IVZFnz     
    
    
    @ferminalcina @foursquare Que grande Fermín, ¡Así me gusta! :)))    
    
    
    @adaptaRSE Un placer desvirtualizaros, y espero veros en breve :)    
    
    
    Sufriendo la falta de conexión ni 3G en Hoy es marketing #hemesic (@ Centro de Convenciones Norte (IFEMA)) http://4sq.com/I127cT     
    
    
    En #Expofranquicia, movimiento y negocios. (@ IFEMA (Feria de Madrid) w/ @ignaciodediego) http://4sq.com/HVvUrs     
    
    
    @JoseHonor2 :)    
    
    
    Aquí, y viendo una nueva promoción cooperativa en Boadilla bien chula. (@ Gestilar Gestión) http://4sq.com/I8Vhko     
    
    
    @Communicadia @dvelezrodriguez Gracias por RT :)    
    
    
    @dvelezrodriguez @communicadia :)    
    
    
    En la presentación del libro #ElConsumidorSocial de @yo_antitwitter (@ La Casa Encendida w/ @vilmanunez) [pic]: http://4sq.com/IlzCVm     
    
    
    Un placer desvirtualizar a @RuthVilar en #ElConsumidorSocial :)    
    
    
    Una placer ver a @yo_antitwitter @InmaFerragud @rbksaez @elqudsi @AntonioDomingo @RobertoCarreras en #ElConsumidorSocial Ahora, a leer :)    
    
    
    Thanks :) RT @RevezNexus: #FF @BookTrendyGirl @dspaunero @AlmudenaCuestaM @LaCasaEncendida @luisete @pepecuesta @francispacha    
    
    
    @GLaraLopez Esa lista está claramente equivocada. Falta mi mujer :D    
    
    
    @arearesponsable Muchas gracias (con algo de retraso, lo siento)    
    
    
    @JoseJoverSanz Felicidades :)    
    
    
    Interesante lectura para todos aquellos que quieren adentrarse en el community management, que no de http://pinterest.com/pin/40602834110767251/ …    
    
    
    La sombra del viento, de Carlos Ruiz Zaf&#243;n. http://pinterest.com/pin/40602834110767257/ …    
    
    
    @calafate Gracias por RT :)    
    
    
    @PACOTAMAYOAV Gracias Paco :)    
    
    
    Se ve que la crisis no ha afectado a los patos ni a los peces, tienen un aspecto magnífico. [pic]: http://4sq.com/Jedo9R     
    
    
    La vigencia de la prensa tradicional, incluso del papel, en el entorno digital http://ow.ly/aGfLt  por David Martínez Pradales    
    
    
    @GreenGift Gracias por RT (con algo de retraso, lo siento)    
    
    
    Viendo el reportaje #equipochampu sobre champú para caballos, pero, de momento ¡no han preguntado a un solo caballo!    
    
    
    @gemmarevill :)    
    
    
    @sandrastica @Rosa_O @yat_rvs Gracias por RT :)    
    
    
    @pablerasfort Gracias con retraso Pablo, pero he tenido que cambiar las copas por el paseo nocturno a mi perro ;)    
    
    
    @jaimepereira SI +1    
    
    
    @Palomacuesta Gracias por RT :) Os tengo abandonados pero es que llevo 2 semanas con problemas con el mail :(    
    
    
    Este trozo no es del parque, pero mi perra ha decidido que sí y se cruza y punto #nipuñeterocasomehaceelperro [pic]: http://4sq.com/KAV5kg     
    
    
    @palomacuesta Vaya, pues cuídate, que te mejores :)    
    
    
    Para ir calentando la Eurocopa, aplicación de Coca Cola. http://bit.ly/KczGIm  #prorrogacocacola    
    
    
    Reunión de productora Constantemente Entretenme con @JavierJoverSanz y @JuanLombardero Negocio y diversión.    
    
    
    @sandradominique Que grande @JuanLombardero :)    
    
    
    Si :) RT @AntonioDomingo: buenos y rojiblancos días, feliz jueves :-)    
    
    
    :) RT @miguelfurones: "Pioz, el pueblo que necesita 7.000 años para pagar sus deudas".  Pues como me toque cobrar el último...    
    
    
    @lideratv Gracias por RT :)    
    
    
    @CentralDIdeas Ah, ¿¡pero se puede ir sin PC todo un día!? ;)    
    
    
    @CentralDIdeas Uf, bien y mal, la verdad, pero en teoría no debería quejarme. ¿Tu que tal?    
    
    
    Oh, un clásico por desgracia: Post de @cfigueiras sobre estrategias copiadas: Garrapatas 2.0 http://ow.ly/1M4fAM   vía @ApisCookies    
    
    
    @CentralDIdeas Cuando quieras! Si vas a pasar por Vivero o cerca avísame :)    
    
    
    :) MT @santacreata: ¡Santa Creata disponible! http://bit.ly/nhp1fx  Historias por @InspirationAid @pepecuesta @aroundwork @petalodesal    
    
    
    :) RT @MColmenerro: ¡¡¡ Llamemos todos al 1004 y felicitemos al azar  !!! #DiaDeLosMachupichus    
    
    
    Encontrada en la calle, no pod&#237;a volar, y no solo mi mujer la meti&#243; en casa, es que cuando http://pinterest.com/pin/40602834110834379/ …    
    
    
    @CFigueiras @Laura_Cuesta @pilarmr Un placer :)    
    
    
    Siguiendo a @_appp por recomendación de @alfonsopineiro Me fío de sus recomendaciones, y de esta más :)    
    
    
    MT @comprarempresa: Mañana presentación de @Comprarempresa en Madrid. Ven a conocer a @EnriqueQuemada ¡Registrate! http://www.eoi.es/portal/guest/actualidad/evento/2015/presentacion-del-libro-puedo-comprar-una-empresa …    
    
    
    Estoy de una mala leche hoy que no me soporto ni yo, tengo que reconocerlo...    
    
    
    @SantiGPalacios Jajaja, si, y me ha bajado el CTR...    
    
    
    @pitasopena Na', lo reconozco pero sigo insoportable. Menos mal que mi mujer me conoce y se troncha, y que me toca sacar al perro :)))    
    
    
    @pitasopena Gracias, si, a ver si mañana me levanto menos torcido :)    
    
    
    @JavierJoverSanz :) Como te manejas ya por Twitter, no se te resiste nada.    
    
    
    Orgullosísimo en la graduación de mi sobrino @rmartincuesta en Comunicación Audiovisual ¡Felicidades! [pic]: http://4sq.com/JS0H6G     
    
    
    Comida celebración graduación. Pésimo servicio y trato. Luego dicen que hay crisis. (@ Restaurante El Latigazo) http://4sq.com/JlR8jf     
    
    
    @ValeraMariscal Gracias por RT :)    
    
    
    Gracias y #FF RT @TeresaCasIr: Muchas gracias #FFback @jaimepereira @pepecuesta @jmbolivar @madrescabreadas @elenagarciapont @martaromo    
    
    
    Has hablado estupendo @mikito09 ¡Enhorabuena!    
    
    
    Estamos de celebración familiar y mis hermanos mayores son una mala influencia, no me dejan irme a trabajar. [pic]: http://4sq.com/J35hfj     
    
    
    @SetmanaRSE @rseconsultoria :)    
    
    
    Diversidad animal :) RT @Belen_Ortega RT @TLastraG: Dos pingüinos gays del zoo Madrid, a punto de ser padres http://buff.ly/Ks7FeO  #ohhhhhh    
    
    
    Si ya lo decía yo... RT @Yoriento: A veces, no hacer nada, es lo que deberíamos estar haciendo #productividad    
    
    
    En #Expomanagement un año más. Además de #rrhh cada vez más #socialmedia (@ Palacio Municipal de Congresos) [pic]: http://4sq.com/MrK1Dh     
    
    
    @javierruiz_net Interesante, como todos los años :) Ahora escuchando "economía verde" ¿Tu que tal?    
    
    
    @ejoana en #expomanagement ponencia "show me the money" en redes sociales. No solo muy buena en contenido, pura energía :) ¡Y felicidades!    
    
    
    Para mejorar eficiencia: Correcto uso de las nuevas tecnologías y facilitar teletrabajo #workforcepro @epsonbizes    
    
    
    Escuchando a @fmlopez48 en #expomanagement bien acompañado con @PACOTAMAYOAV y @AlmudenaCuestaM @alejandrosacris    
    
    
    @GustavoSBR Un placer desvirtualizarte, estamos en contacto :)    
    
    
    Comienza el Coffee Break con Borja Nocito de @GestionaRadio #cbme acompañados de @inakiortega @jpemau y viveristas http://4sq.com/KYWoEV     
    
    
    @GestionaRadio habla de economía con rigor pero de forma entendible y cercana, todo un reto.
Borja Nocito en #cbme    
    
    
    Y con la alergia, no digamos... RT @eurosiniestros: Uno de cada cuatro medicamentos interfiere en la conducción. http://ow.ly/b7XVi     
    
    
    Ayuda, ¿alguien me puede enviar una invitación para ForoCoches? Gracias por adelantado :)    
    
    
    Ayuda, necesito una invitación para ForoCoches. ¿Alguien me puede enviar una? Gracias por adelantado :)    
    
    
    @BeaBerruga Buen comienzo Beatriz :)    
    
    
    En Expomascotas viendo lo que hacen algunos perros. Mi perra no lo hace porque no queremos, que si no ;) [pic]: http://4sq.com/LDRpf7     
    
    
    Se alinearon los planetas y estoy en un cumpleaños de fiesta. La última vez las copas las cobraban en pesetas. http://4sq.com/Ktwfzw     
    
    
    @JuanmaRomeroTV :)    
    
    
    @RAFADLFC @CaraxEsther Me lo pasé muy bien ayer con vosotros, chicos, aunque hoy estoy algo perjudicado. Ya no tengo cuerpo para estas cosas    
    
    
    ¡Un placer "aterrizar" en esta página! Gracias por la invitación.    
    
    
    El despacho Osborne Clarke ficha como socio a @RGarciadelPoyo http://buff.ly/JwFnW6  ¡Felicidades y muchos éxitos!    
    
    
    @Mgutierrezalv Un placer :)    
    
    
    Llevo todo el día afónico y me acabo de dar cuenta que no he tuiteado, ¿tendrá algo que ver?    
    
    
    Hoy voy a probar a ponerme en marcha sin ver el telediario, a ver que pasa...    
    
    
    @JuanmaRomeroTV Vaya, bueno, tienes razón, solo hoy, ¿vale? ;)    
    
    
    Orange también se apunta a la Eurocopa http://bit.ly/MnITk2  #preparateparalaeuro @orange_es    
    
    
    Menos para los alérgicos como yo, que nos conformaremos con sobrevivir :( RT @Laura_Cuesta: Buen miércoles!!!    
    
    
    @laura_cuesta bueno, gracias, haremos lo que podamos... :)    
    
    
    @JoanaMorillas @DavidJimenezTW Me parto, estupenda idea Joana. David, te trinco un par, tengo crisis creativa por culpa de la alergia :D    
    
    
    @AntonioDomingo Susto me has dado, son para Málaga, uf...    
    
    
    @pilucanuclear Ah, ¿pero eso se sigue haciendo? ¡Luego se queja la gente! ;)    
    
    
    @JoanaMorillas :DDD Yo también, un placer    
    
    
    :) RT @esthergil69: @JoanaMorillas @pepecuesta @DavidJimenezTW  buenos dias puedes hacer RT #Díamundialdelaesclerosismultiple para hacer TT    
    
    
    MT @EuroSiniestros: En marcha el VII Concurso Iniciativas Universitarias “Por una #MovilidadSegura”, Galicia 2012. http://buff.ly/L53doN     
    
    
    Recibo publicidad del restaurante asiático "Toledana". Eso les pasa a los de Toledo por vender espadas samurai http://ow.ly/i/F6qo     
    
    
    En #garajebudget Arranca un proyecto para emprendedores. (@ Garaje de Budget w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/L4SDBU     
    
    
    @coachemmag Anda, ahora te veo :)    
    
    
    La mezcla calor - alergia - antihistamínicos - traje solo puede acabar en tragedia... #nopuedoconmiarma    
    
    
    Reencuentro alumnos del colegio 20 años después. (@ Light House) [pic]: http://4sq.com/KnljWU     
    
    
    ¿Algún alma caritativa tiene invitación para forocoches? ¡Gracias!    
    
    
    Si te gusta el Sushi no te puedes perder el gran evento de @KulyTv SushiDebate con Topsushimans este jueves 18h en http://ow.ly/1Nfh88     
    
    
    Que pena, justo este mes me pilla fatal MT @EuroSiniestros Subasta del coche más caro del mundo: #Ferrari de 28,2 mill http://buff.ly/LvKm6M     
    
    
    ¿Y para mi no hay? RT @DEWTHEGIRL: Para mis sobris!! 101 actividades para hacer con niños de @tkoth http://www.thekingsoftheblog.com     
    
    
    @DEWTHEGIRL Ya, ¿pero hay planes chulos para mi?    
    
    
    @DEWTHEGIRL Vale, me fiaré, pero como no sean chulos que sepas que me pienso chivar a la profe y a todos tus followers ;)    
    
    
    MT @tam_tami: ¿Eres legal? Cómo cumplir las normas de concursos y promociones en Facebook http://bit.ly/Lz2I6O  @rbksaez en @ApisCookies    
    
    
    @rmartincuesta Grande Ricar, ¡mucha suerte! ¡A por ello!    
    
    
    @yoriento Antes de descargarlo, ¿tiene sección valerianas, prozac, y kit químico para la supervivencia del autónomo?    
    
    
    Alucinante. He quedado en Capitán Haya y me he plantado en Paseo de la Habana #melohagomirar    
    
    
    Y con alergia... RT @galtel: Vamos a por el nuevo día, hoy amanecemos con 22 ºC    
    
    
    Encuentro @SageSpain A tope de gente. Empiezan pidiéndo que olvidemos un par de horas las preocupaciones. Casi na' http://4sq.com/KhXyKh     
    
    
    Magnífico encuentro sobre #innovación y #networking de @SageSpain ¡Felicidades! Y gracias a @jpemau por avisarme :)    
    
    
    Me dicen @desdelamoncloa que @marianorajoy presume de estar junto @juanmaromerotv en vídeo promocional de LinkedIn http://goo.gl/h0xQR  :)    
    
    
    Probando el nuevo foursquare. Como me gusta que cambien todo cada 2x3 para pasar el rato entretenido... [pic]: http://4sq.com/LyFb80     
    
    
    Simpática imagen 3D que me ha mandado @FordBMax #BMAXhologram Pena que no me salga mejor la foto, lo siento. Gracias  http://ow.ly/i/Gor0     
    
    
    @pilucanuclear @javiercreanto Chupao, la única diferencia es que te mandan dos SMS con los códigos...    
    
    
    @javiercreanto @pilucanuclear Jajaja, yo también me apunto, pero esa medida sería insolidaria con los bancos, pobrecillos...    
    
    
    Ron Zacapa 23 años. A mi estas cosas me emocionan ;) http://ow.ly/i/Gx8A     
    
    
    Todo el mundo pendiente del #rescate y la #eurocopa y yo con dolor de muelas, no puedo pensar ni en lo uno ni en lo otro #estamosapañaos    
    
    
    Apertura del IBEX con subida del 5%, baja la prima, pero nada, sigo con dolor de muelas así todo me da igual :(    
    
    
    @Fotomaf @Yoriento @kurioso Vaya, gracias, voy a probar.    
    
    
    Estupenda experiencia y trabajo que hace @PACOTAMAYOAV con la #pinkslipparty Si buscas #empleo u ofreces #trabajo tienes que asistir.    
    
    
    @justohidalgo Gracias por RT Justo :)    
    
    
    @justohidalgo Totalmente de acuerdo.    
    
    
    @Isapascual Ah, muy bonito...    
    
    
    Que no culpe a la crisis MT @pperezf: Corte Inglés negocia refinanciar deuda por valor de 3.600 M€ http://buff.ly/Lxwkmi  vía @elconfidencial    
    
    
    No vamos a discutir por esto del cambio climático. http://nblo.gs/yFiCd     
    
    
    Aviso a supersticiosos, hoy es miércoles...    
    
    
    @AHFestejos Hecho :)    
    
    
    :) RT @DomoElectra: ¡DomoElectra News Técnicos 2.0 disponible! http://bit.ly/gIET3G  Historias del día @pepecuesta @maese_rafa @Brigi34    
    
    
    10 ejemplos de BTL impactante en el Metro http://buff.ly/OJ6Bbm     
    
    
    MT @laura_cuesta Y tu número de cuenta? "@Ramonser: y tu DNI RT “@erasmolopez #Facebook quiere saber tu número de tlfno http://ow.ly/bDKna     
    
    
    @laura_cuesta @Ramonser @erasmolopez Pues yo me siento alagado, yo se lo daría, pero ya estoy casado ;)    
    
    
    Estupenda reunión con la magnífica @cayetanavela Potente blog sobre #moda, #belleza, #lujo, #mujer, muy recomendable :)    
    
    
    @OnWaste @saludbenimaclet @deresiduos @mvenergia Un placer :)    
    
    
    Siguiendo a @Ducado70 Lamento lo de tu cuenta Ducado60 José ¡que faena! Señores, ¡a darle al follow a un buen tuitero!    
    
    
    Pregúntale a Merkel ;) RT @JoanaMorillas: Buenos días twitter mundo. Qué nos deparará hoy el destino?    
    
    
    @JoanaMorillas :)))    
    
    
    Aterrado en el dentista. Abstenerse de mandar tweets tipo de "no hace daño", "no duele". ¡La prima de riesgo si que no duele! ¡Esto sí!    
    
    
    @oneeyedman Gracias, no me hizo ni pizca de daño. Lo malo es que cuando se me fue la anestesia vi las estrellas. Hoy sigo. Ufff.    
    
    
    Después de varias generaciones de Madrid capital, ahora intentando que me adopte un pueblo... http://bit.ly/KRhnic  #pueblitobueno    
    
    
    Hace 10º tenía calor. Ahora, no se como se llama lo que tengo...    
    
    
    El negocio de las aseguradoras, y el arte de las estadísticas. Interesante. http://buff.ly/LCwvQO     
    
    
    @plemonche #tamosapañaos Paloma :)    
    
    
    @JavierJoverSanz Hoy ya no siento calor. Solo estoy concentrado en la final del Torneo Canpadel que jugamos a las 8. Tranquilo.    
    
    
    Tráfico premia con un punto a los buenos conductores. Hacienda, en vez de amnistía fiscal, podía premiar a los que no defraudamos ¿no?    
    
    
    @mariabretong @Myklogica @f_romero Gracias por RT :)    
    
    
    @MartaGomezAr Pues quedamos a la espera...    
    
    
    Reunión de productora con @juanlombardero y @javierjoversanz    
    
    
    Amena lanza campaña en medios sociales http://bit.ly/MWhIia  #elspotdeamena @amena_com    
    
    
    Al final me tengo que enfadar con @Budgetspain Ojito con los precios que te dan por internet, nos han intentado cobrar más, mal detalle.    
    
    
    @JoanaMorillas Jolín, lo mismito que yo... (ironía de las gordas ;))    
    
    
    @cremadescsotelo Pregunta ¿Qué es una "reunión deliberante"?    
    
    
    Pues vaya, hay abuelas más listas que yo RT @rmartincuesta: El bosón de Higgs explicado a una abuela http://bit.ly/RylwXB     
    
    
    @joanamorillas Que buena eres, así da gusto :)))    
    
    
    Vaya día intenso, como sigamos con este ritmo me voy a apuntar a hacer triatlones para relajarme...    
    
    
    @isnavas ¡Un café relajado y encantado! Pero vaya día de carreras y de ir de una punta o otra, ya no estoy para estos trotes :)    
    
    
    @CFigueiras Hola Carmen, el mío laaargo. ¿Qué tal vas?    
    
    
    @cfigueiras Estamos igual, vaya pelea...    
    
    
    @Belen_Ortega Madre mía, ¿Pero de dónde sacas estas cosas? Me parto solo con los títulos :)))    
    
    
    @gminayolopez @fmlopez48 Totalmente de acuerdo, hoy también concentrado en hacer mejor mi trabajo y solucionar, la negatividad despista...    
    
    
    @Belen_Ortega ¡Que bueno!    
    
    
    @gminayolopez @fmlopez48 :)))    
    
    
    @tam_tami Pues como Tamara se te ve mucho más guapa, ya le gustaría a él ser tu ;)    
    
    
    @Yoriento Bueno Alfonso, pues si encima cantas bien, ¡ya sería la bomba! ;)    
    
    
    @jj_duenas_cor Ha sido un placer :)    
    
    
    @isnavas Apuntado queda, no me lo pierdo :)    
    
    
    @Pascoaleta Me alegra verte por aquí Dina :)    
    
    
    @Pascoaleta Le has perdonado al libro 5 mn por lo que veo...    
    
    
    @Yolanda_Mateo Un placer desvirtualizarte además :)    
    
    
    Y más con este calor :) RT @Comprarempresa: No se hacen grandes cosas sin grandes fatigas. Voltaire @EnriqueQuemada #compraunaempresa    
    
    
    @Comprarempresa :)    
    
    
    @Miriam_Suarez @_Carmen_Padilla ¿Y correr "detrás" del perro? Porque yo es lo que practico, mi perra no me hace ni caso :(    
    
    
    @Miriam_Suarez @_Carmen_Padilla No hay educación canina en este caso, mi perra se fuma un puro y se troncha viendo a @cesarmillan    
    
    
    Este anuncio se lo voy a enseñar a algún colega que se va a comprar 3 botes! http://twync.es/RT/12008  #manchasdelpasado @niveaformen_es    
    
    
    Si no te gustan las personas, no tengas Twitter, cómprate un perro.    
    
    
    #Nadal renuncia a los Juegos Olímpicos :( http://ow.ly/1OjxI2     
    
    
    @javiercreanto Pues si :)    
    
    
    Sanidad Pública: No le damos la quimio porque no hay producto ¿Qué puedo pensar de la clase política en estos momentos?    
    
    
    @marianomarti2 Gracias Mariano, aunque ahora no estoy para cenas...    
    
    
    @San_84 Anda, pues no había caído, gracias Sandra. 3 años, que bárbaro...    
    
    
    Hoy es mi tercer cumpleaños en Twitter, en que estaría pensando cuando me di de alta...    
    
    
    @rmartincuesta Anda, tu CM y yo con una agencia, quien nos lo iba a decir :) (ah, y a punto estuviste de ser wiskisman, ¿te acuerdas?)    
    
    
    Ea RT @avalonred: "Piensa como piensan los sabios, mas habla como habla la gente sencilla" Aristóteles ¡Feliz lunes a tod@s!    
    
    
    Pero lo importante, Mauro, ¿sonríen? RT @fotomaf: A los camareros del @VIPS de Velázquez no les dan un premio a la velocidad...    
    
    
    @Fotomaf Pues era lo que decía la última campaña, creo que no decían nada de la rapidez, si no sonríen ¡reclama! :D    
    
    
    @vips Rapidez en la respuesta... Pues hoy no es mi caso, pero me he sentido identificado con @fotomaf porque alguna vez he sufrido lo mismo    
    
    
    Los Sanfermines 2012 arrasaron en Twitter http://pinterest.com/pin/40602834111290056/ …    
    
    
    @mariabretong ¡Felicidades! Un beso, y que disfrutes tu día :))    
    
    
    @avalonred @personaempresas @hectorarley @fundeun @lanzanet @marcoseguillor @epalopolis Gracias, ídem para todos :)    
    
    
    Obama advierte a Siria que no mate con armas químicas ¿? Lo habré oído mal... ¿Con tirachinas es menos grave o que?    
    
    
    @machebridger ¡Suerte! cc @valnadu    
    
    
    @JoanaMorillas Que sepas que me sentí muy mayor cuando un chaval de 11 años vio una en la entrada de casa y me preguntó qué era eso :p    
    
    
    Si :) RT @RSEOnline: RT @antowedding: Hermoso envoltorio para una botella de vino http://pinterest.com/pin/189714203023837151/ …    
    
    
    @JoanaMorillas :)))    
    
    
    @pedroj_ramirez Y pagando el doble ¿podremos leer en Expansión noticias positivas sobre la economía?    
    
    
    ¡Felicidades! RT @Gestilar: D.Julio Touza Rodríguez, de Touza Arquitectos, nombrado "Gallego Ilustre" http://ow.ly/ctXfA  cc @JulioTouza    
    
    
    "Hay que salir de casa lloradico" de @lluviaesperanza    
    
    
    @CentralDIdeas Ya lo leeré, pero la mejor práctica es llamarnos a ti o a mi ;)    
    
    
    @CentralDIdeas En la guerra, en la trinchera de barro hasta las cejas y peleando, pero muy despacio. ¿Tu que tal vas?    
    
    
    @CentralDIdeas Que alegría, genial, la verdad es que este sector se mueve, ¡y lo que falta! Pero yo voy demasiado lento para mi gusto :(    
    
    
    @CentralDIdeas ¿Cuándo te vemos por el vivero y nos tomamos un café?    
    
    
    @CentralDIdeas ¿¡Vacaciones!? ¿¡Pero eso es legal!? Bueno, pues cuando quieras, allí estamos :)    
    
    
    @CentralDIdeas Eso debe ser hasta malo para la salud, Vanesa, mejor aquí, a 40 grados, anda que... :DDD    
    
    
    @CentralDIdeas Pues nada, nada, café y me cuentas!    
    
    
    MT @JoseIllana: Del oportunismo a la oportunidad perdida "Acciona deja de invertir en España en energías renovables" http://bit.ly/QkqnP7     
    
    
    Muchas gracias @fernandoredondo Por supuesto, #FF back :)    
    
    
    @Raquel_NG Mujer, lo de fumar es lo menos grave que se les puede ocurrir para el medioambiente :)))    
    
    
    @Raquel_NG Pues yo estoy convencido que algo harán, simplemente por la pasta. Soy un firme defensor de que la sostenibilidad da beneficios.    
    
    
    @Raquel_NG Jajaja, bueno, ¡pero sostenible!    
    
    
    @Raquel_NG :))) Ah, y 2.0!    
    
    
    ¡Felicidades! RT @EnriqueQuemada: ONEtoONE se internacionaliza y apuesta por 15 países http://www.expansion.com/2012/07/24/empresas/1343146944.html … via @expansioncom    
    
    
    @Laura_Cuesta ¡Y feliz semana! ¿No estás de vacaciones todavía?    
    
    
    @AntonioDomingo ¡Antonio! ¡Felicidades con retraso! (la pereza me hizo pasar un domingo 1.0 y no me di cuenta)    
    
    
    @HOTELES20 @AntonioDomingo Rafael se apunta a las felicitaciones tardías :)))    
    
    
    @Laura_Cuesta Anda, a eso me he apuntado yo también, que soy un tío solidario. ¿Nos tomamos un café un día?    
    
    
    @HOTELES20 @AntonioDomingo Estoy contigo, y además es que con este calor...    
    
    
    @laura_cuesta jajajaja, vale, medio, este mes que por lo menos estaremos más tranquilitos...    
    
    
    @antoniodomingo :)    
    
    
    Curioso RT @Mgutierrezalv: La crisis provoca un aumento de la demanda de información sobre #sostenibilidad y #RSC http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/servicios-bancarios/rsc-la-crisis-provoca-un-aumento-de-la-demanda-de-informacion-sobre-sostenibilidad_wKBpvT1ACLqClny9RhLiY1/ …    
    
    
    @Estrella_staff Pero mujer, es que para saber los defectos no hay que preguntarle al candidato, ¡hay que pedirle el móvil de su mujer! :D    
    
    
    @Estrella_staff Si, todo genial, un poco de calor para mi gusto y exceso de trabajo, pero bueno. Tu de vacas imagino, abrazo!    
    
    
    @Estrella_staff ¡Pues buen viaje y descansar! Coge fuerzas y tranquila, que ya me ocupo yo del PIB en agosto...    
    
    
    Son un lujo asiático las comidas de la productora Constantemente Entretenme con @JuanLombardero y @JavierJoverSanz ¡Acierto!    
    
    
    @yo_Antitwitter ¡Felicidades! Ala, a las américas...    
    
    
    @javierjoversanz @JuanLombardero Bueno, que a mí lo segundo que más me gusta en el mundo también son los percebes!    
    
    
    Interesante RT @gminayolopez: Las 10 empresas que ingresan más dinero en internet que Facebook  via @abc_es http://bit.ly/M7MZje     
    
    
    Si :) RT @Nadianit: Asturias impresionante mires donde mires #nosgustanlasvacaciones http://instagr.am/p/N2_5P0KWfY/     
    
    
    Me fascina que empresas con cierto nivel abran feisbus y se lo den al becario o al primero que pillan. Su competencia se lo agradece.    
    
    
    :) RT @otrodok: ¡Cosicas de Madrid está disponible! http://bit.ly/gqwzYb  ▸ Historias del día por @anaaldea @MadridDayTweets @pepecuesta    
    
    
    @RCodosero Gracias por RT Rubén :)    
    
    
    @oscards Qué barbaridad, ¿verdad? Deporte de riesgo empresarial... :)    
    
    
    "Dos salas para eventos para 30 y 60 personas en un entorno diferente y orig..." @ Young Connection [pic]: http://4sq.com/MtmuWP  #foursquare    
    
    
    +1 RT @Blocdeesbozos: http://kcy.me/aaml  Porque hay mucho vendehumo suelto... #PYME, que no te time!    
    
    
    @blocdeesbozos Un placer, me ha gustado mucho! Buen post!    
    
    
    @vanesagm Gracias por RT Vanesa :)    
    
    
    Caramba, muy útil, gracias María :) MT @mariabretong: Guía tamaño de las imágenes en las redes sociales http://ow.ly/cOKUP     
    
    
    Termino día intenso, estoy como el iPhone, sin batería...    
    
    
    @vanesagm Que va, trabajo todo agosto... ¿Tu?    
    
    
    @vanesagm Que suerte, bueno, pues disfruta de la playita :)    
    
    
    @hidrodemolicion :)    
    
    
    Vaya, con problemillas para contestar mensajes en @womenalia, María, ¡espero no sea por ser hombre! ;) @mgdelpozuelo    
    
    
    @hidrodemolicion Muchas gracias, y por supuesto, #FF back para vosotros :)    
    
    
    @womenalia @mgdelpozuelo No os preocupéis, me iba lento y se me enganchaba al responder, sería cosa mía, no hay ningún problema, gracias :)    
    
    
    Placeres sencillos. Los fines de semana, después de comer, es lo que toca. http://pinterest.com/pin/40602834111420283/ …    
    
    
    @JesusEncinar Que serían fascistas, que pretenden acabar con la libertad del pueblo para poder esclavizar a la clase obrera ¡Que preguntas!    
    
    
    Que cosas... RT @Paloma_Esode: Descubren una nueva especie de insecto caníbal gracias a Flickr http://bit.ly/QM9s63  via @muyinteresante    
    
    
    Simpáticos conejos con los que compartimos nuestro jardín. Menos mal que no se dejan coger, por que  http://pinterest.com/pin/40602834111442341/ …    
    
    
    Las redes sociales no sólo unen… también separan : Marketing Directo http://ow.ly/cXa8q     
    
    
    17 de agosto y con alergia al polen. Yo soy así de chulo...    
    
    
    @AndyStalman Andy, apúntame a mi también :)    
    
    
    Bob Esponja a Patricio: "Ráscate como si no hubiera mañana". Filosofía pura...    
    
    
        
    
    
    MT @miguelfurones: Las marcas que intentan colarse en las redes sociales en plan "de colega a colega" resultan patéticas.    
    
    
    MT @cayetanavela: todos tenemos un secreto inconfesable, un arrepentimiento irreversible, un sueño inalcanzable y un amor inolvidable    
    
    
    @dresponsable Jajaja, y tan rescatado :))) Gracias. ¿Qué tal vas? ¿Todo bien?    
    
    
    @dresponsable Que bueno, gracias. Yo con mucho lío, las redes sociales, lo cierto es que hay movimiento, así que no me debería quejar...    
    
    
    @gastonbilder Gracias por RT Gastón :)    
    
    
    Interesante (ups) ;) RT @Laura_Cuesta: "Evita la palabra “interesante” en #RedesSociales" http://ow.ly/1Os22r  by @carlosbravo    
    
    
    @Laura_Cuesta Era un chiste muy fácil :)    
    
    
    @candelassastre ¡Que idea me has dado! Este año le escribo a él la carta, paso de los Reyes :D    
    
    
    @candelassastre Guardaré ese hastag que en diciembre va camino de TT :D    
    
    
    @alfonsopineiro Historia interesante, si señor :)    
    
    
    @jsanz Buen post Javier, me ha parecido muy interesante, soy un apasionado de la historia :) @alfonsopineiro    
    
    
    @jsanz @alfonsopineiro ¿¡Un poco!? Eso es muy amable. Parece mentira dedicándome a esto, ¡tiene telarañas! En septiembre sale uno...    
    
    
    Suscribiéndome al blog Historias de la Historia http://ow.ly/daFVM  de @jsanz, descubierto gracias a @alfonsopineiro #historia    
    
    
    @jsanz @alfonsopineiro Ah, ¡genial! Que te referías al de Alfonso. Bien, me alegra saber que no soy el único... Alfonso, ¡ponte la pila!    
    
    
    :) RT @MCEsteve: ¡El Diario de Moisés Catalán está disponible! http://bit.ly/sLdVxX  ▸ Historias del día por @jesponte @pepecuesta    
    
    
    Que absurdo es ver páginas de Facebook con mil fans, y los mil hablando ademas, y ver sus muros con 3 "me gusta".    
    
    
    Muchas gracias, #FF back y feliz finde @cynm_360 @ricardollera @CoMuNiCaRMeN @MusaMra @benignopf @Equipodiverta    
    
    
    Camino del 1.0 ;))) @pacotamayoav @s @PJLledo @polishleaders @Proffesor_Caos @ptosal @RafaVidaurreta @ralcaldecazorla @RauGarO @RBregel    
    
    
    Gracias, #FF back! @pacotamayoav @s @PJLledo @polishleaders @Proffesor_Caos @ptosal @RafaVidaurreta @ralcaldecazorla @RauGarO @RBregel    
    
    
    @joniaconsulting Jajaja, pues mira, lo puedo incluir en mi uniforme para este curso :)    
    
    
    Diálogo y Redes Sociales: Grupo Vips y Budget Spain, estar, o estar por estar. http://nblo.gs/BsGZj     
    
    
    @fotomaf Hola Mauro. Te menciono en este post. Espero que no te importe y te guste :) http://ow.ly/dhCmD     
    
    
    @pjmelian Gracias por RT :)    
    
    
    @pjmelian ¡Muchas gracias! Igualmente :)    
    
    
    @Fotomaf Gracias por RT :)    
    
    
    MT @gestilar: MT @FDinosaurios: En Calpe se descubre una calle del siglo XIII que confirma un urbanismo planificado http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/arqueologia/una-excavacion-en-calpe-alicante-descubre-una-calle-del-siglo-xiii-que-confirma-un-urbanismo-planificado_nMsr0eQr4re4B9FlJW0S55/ …    
    
    
    Buena sección RT @raulberdones: Nos encanta vernos en la sección "Los que tiran de la Economia" http://bit.ly/Q0yuh6  en @expansioncom    
    
    
    ¡Muchas gracias! MT @rmartincuesta: Post genial RT @pepecuesta: Diálogo y Redes Sociales: Grupo Vips y Budget Spain. http://bit.ly/TnLf3T     
    
    
    @FDinosaurios Un placer, curiosa noticia :)    
    
    
    @alejandrosuarez Eso es como "hazte amigo del dueño de la piragua en la época seca", un dicho africano.    
    
    
    A algunos los podían suplantar en el campo ;) RT @valnadu: Suplantan la identidad de famosos futbolistas en Twitter http://ow.ly/dmI3G     
    
    
    1 de septiembre y a tope con alergia al polen. Madre naturaleza, algún día ajustaremos cuentas tu y yo...    
    
    
    Diálogo y Redes Sociales: Grupo Vips y Budget Spain, estar, o estar por estar. http://ow.ly/dlLVj     
    
    
        
    
    
    @josetalaveron Hola José Antonio. Me da que se te ha colado un virus. Te sugiero cambiar de contraseña ;)    
    
    
    :) RT @miguelfurones: La mejor forma de frenar la inmigración ilegal sería enviar prensa española a los países de origen.    
    
    
    Diálogo y Redes Sociales: Grupo Vips y Budget Spain, estar, o estar por estar. http://ow.ly/dlM58     
    
    
    @ReyesGodinoJ @evairisgonzalez Gracias por RT :)    
    
    
    @evairisgonzalez :)    
    
    
    Profesionalmente hablando, ¿hay algo mejor que un buen trabajo (demostrando resultados con datos) y un cliente satisfecho? :)    
    
    
    Esto es una fiesta 2.0, como debe ser #Okavangoparty Que grande @anunezkey pic.twitter.com/z5JVSCc9    
    
    
    Ala, a trabajar...    
    
    
    @VIPS @rmartincuesta Un placer, y más placer proporciona contar experiencias positivas que negativas, buen trabajo :)    
    
    
    No me tientes... ;) RT @Laura_Cuesta: Cómo calcular el precio de venta de una cuenta de #Twitter http://ow.ly/1OuZ6v     
    
    
    @laura_cuesta ¡Eso! ¡Di que si! #losCuestaalpoder cc @AlmudenaCuestaM @rmartincuesta    
    
    
    @nicolasaniel Gracias Nicolás :)    
    
    
    Está feo que yo lo diga pero hoy estoy "sembrao". ¿Me faltará algún dato? Sospechoso que el día vaya tan bien...    
    
    
        
    
    
    @marienaristy :)))    
    
    
    :) MT @AgustinSaGa: ¡Tecnología y Economía disponible! http://bit.ly/urUgLe  ▸ Historias del día por @jcantom @pepecuesta @Silvia__Flores    
    
    
    Ha sido un placer desvirtualizar a @petitsetmaman después de 3 años siguiéndonos! :)    
    
    
    @petitsetmaman Anda que, ya nos vale, 3 años ;)    
    
    
    Vaya alegría que me acaban de dar, confirmación de un cliente que me hace mucha ilusión trabajar con él. ¡Bien!    
    
    
    @Curro_Calderon ¡Gracias por RT Francisco :)))    
    
    
    @Curro_Calderon Cierto, que el ambiente en algunos perfiles es irrespirable ;)    
    
    
    Esto de que lanzas la pelota y te la trae el perro no va con Pepa, mañana la bajo un libr  @ Parque Canpadel http://instagr.am/p/PfUSBTpaQi/     
    
    
    @jpemau @petitsetmaman Bien, seguro que se os ocurre algo estupendo :)    
    
    
    ¿Filantropía o negocio? http://pinterest.com/pin/40602834111685738/ …    
    
    
    Qué poca clase han demostrado hoy, una vez más, algunos políticos, ideologías aparte. Hoy tocaba estar calladito y respetar #AguirreDimite    
    
    
    @montejo Gracias por RT    
    
    
    Nueva web de @ONEtoONE_CP http://ow.ly/dM8iP  y llamamiento en su news para alejarse del pesimismo. +1 cc @EnriqueQuemada    
    
    
    Diálogo y Redes Sociales: Grupo Vips y Budget Spain, estar, o estar por estar. http://ow.ly/dlMap     
    
    
    @isnavas Me estoy viniendo arriba, en un par de meses me exporto ;)    
    
    
    Las madres de los guionistas de #Espartacus, ¿sabrán en que trabajan sus hijos?    
    
    
    @rmartincuesta Jejeje, ya verás al final la que se va a acabar armando con esto...    
    
    
    La Sostenibilidad Social en los eventos: ¿Por qué no se habla de ella? -  http://eleventosostenible.es/la-sostenibilidad-social-en-los-eventos-por-que-no-se-habla-de-ella …    
    
    
    Interesante opción de tipo de empresa, muy a tener en cuenta con las dificultades que sufre el terce http://pinterest.com/pin/40602834111789248/ …    
    
    
    Hoy va a hacer un sol espléndido. ¿Se le puede pedir algo más a un domingo? (Bueno, quitando que fuera sábado, digo)    
    
    
    Caray con la última campaña de Bankinter, recibo mail del banco con asunto "Hasta aquí hemos llegado". Anda que...    
    
    
    @netconcilia Me lo he perdido y encima os contesto con retraso, toma ya... Lo siento :(    
    
    
    Conociendo @TouzaArquitecto en su jornada de puertas abiertas #hastalacocina aprovechando la semana de la #arquitectura cc @enhastalacocina    
    
    
    @cayetanavela Oooh, ¡cierto! :( ¿cómo vas?    
    
    
    @cayetanavela Muy bien, a tope de trabajo, así que muy contento. ¿Cómo va el mejor blog de moda y estilo?    
    
    
    @cayetanavela Aaah, gracias, que buena eres :)))    
    
    
    @cayetanavela Jajaja :) A ver si nos tomamos algo en el Plaza y nos ponemos al día...    
    
    
    @pilucanuclear ¿Has probado a decir eso de "usted no sabe con quien está hablando, que tengo más de mil followers"? Yo lo estoy deseando ;)    
    
    
    @pilucanuclear ¡Si funciona avisa! Tengo pendiente ajustar cuentas con alguna sucursal, se van a c...    
    
    
    #yosi MT @petitsetmaman: Recordamos a los cafetuiteros que nos reunimos día 17 en @canglona :-) te vienes? http://on.fb.me/QDlD5p  @cafeytwitts    
    
    
    @BarbaraMarOre @yo_Antitwitter Muchas gracias a los dos, esta tarde nos vemos :) #appletreebytes    
    
    
    @jhernandezyoc Un placer desvirtualizarte Jesús :) cc @rmartincuesta    
    
    
    Mi Pinterest totalmente colapsado por una sola persona de gatillo fácil. Resultado: "dejar de seguir" :(    
    
    
    @elproximojuego Son puntos de vista diferentes. 50 pines consecutivos a mi juicio son insostenibles, pero bueno, tu opinión respetable :)    
    
    
    :) RT @Conciliacion_RY: ¡Noticiario de Conciliación Real! http://bit.ly/u78Qn1  Historias por @IcedaAbogados @TuriPuenteGenil @valnadu    
    
    
        
    
    
    @Jmattel @JoanETbarranco @DivadeMty @candelassastre @davidrosuero @LuisLlamas gracias por RT y demás :)))    
    
    
    @cayetanavela Bonita, me has "unfolloweado"...    
    
    
    @cayetanavela Ya me he imaginado! Anda que...    
    
    
    Excelente servicio de atención de @SocialBro además de ser una herramienta estupenda.    
    
    
    MT @masfamilia @netconcilia: No te pierdas mañana la presentación de estudio 'el buen líder, faro de la conciliación' #lideresefr    
    
    
    @masfamilia Cachis, pues mañana lo tengo difícil... Lo colgaréis en alguna parte, ¿no? :(    
    
    
    Placer desvirtualizaros a unos y volver a veros a otros @petitsetmaman @cafeytwitts @ricardollera @amraxx @IsmaelLabrador @YasmineTrulley    
    
    
    Acabo de votar en los Premios @Bitacoras 2012 http://bitacoras.com/premios12  #bitacoras12    
    
    
    @cayetanavela Oooh! Qué fallo! Mándame el enlace por favor y lo hago ahora mismo!    
    
    
    @cayetanavela Oooh, pues vaya, me quedo sin votar el mejor blog de moda y tendencias :(    
    
    
    @CFigueiras Que buena eres :)    
    
    
    @Paloma_Esode @muyinteresante Bah, lo interesante sería escribir cómo hay humanos que despiertos tienen el 100% del cerebro dormido...    
    
    
    @SocialBro Buenos días, mi socialbro se ha desconectado solo y no me reconoce la clave, ¿estáis teniendo algún problema? Gracias.    
    
    
    @SocialBro :( Bueno, pues nada, esperaremos... Gracias.    
    
    
    @javiercamacho_ @ApteanESP @jsierrasanchez @valnadu Un placer Javier, y gracias por tus amables palabras, así da gusto :)    
    
    
    @JavierJoverSanz ¡Gracias!    
    
    
    Madre mía, acabo de ver la predicción del tiempo mañana en Madrid y es como para pedir asilo político en cualquier país.    
    
    
    @MediolanumBanco se presenta como un #unbancomejor por solidez, su proximidad, su calidad y seguridad http://ow.ly/eEWO0     
    
    
    @oneeyedman Uf, a mi me toco ayer estar todo el tiempo en la calle para arriba y para abajo y lo pasé fatal :(    
    
    
    ¿Lunes? Después de la paliza a trabajar de este fin de semana, para mi este lunes es un retiro espiritual...    
    
    
    @JoseIllana Excelente puntualización :)    
    
    
    Ahora si, por fin, camino del #csrmarketplace Vale, está claro que no voy a llegar el primero...    
    
    
    :) RT @iroser_RSE: @foretica nos vemos en 35 min según Google maps casi toda la #rse #rsc de #españa en #csrmarketplace 2012    
    
    
    Ganadores del #csrmarketplace ¡Felicidades! Y por supuesto, a participantes y @foretica    
    
    
    Reponiendo fuerzas de camino a una reunión, y ningún sitio mejor en la zona que La Llave :) [pic]: http://4sq.com/ZQMZrv     
    
    
    En #simaotoño, que de gente... Y por supuesto, a visitar a @gestilar :) (@ IFEMA (Feria de Madrid) w/ 7 others) [pic]: http://4sq.com/XLZZA4     
    
    
    @simaexpo Que animado tenéis #simaotoño Y llegando cada vez más gente! :)    
    
    
    En el espectáculo #motorhouse organizado por @funmotorhouse (@ Circuito del Jarama - RACE w/ 4 others) [pic]: http://4sq.com/T202SK     
    
    
    Triste noticia hoy, ha muerto Miliki, compañero de meriendas cuando era pequeño, que recuerdos :(    
    
    
    En #HomenajePYME, ponentes de primer orden e inspiración. (@ IFEMA (Feria de Madrid) w/ 3 others) [pic]: http://4sq.com/SHTDvc     
    
    
    La estrategia de internacionalización de Agatha Ruiz de la Prada entiendo que es ser Agatha Ruiz de la Prada ¿no? #HomenajePyme    
    
    
    @telecincoes demanda a @pabloherreros Vamos, que si no nos gusta su programación, que lo critiquemos en el bar... #conpabloherreros    
    
    
    @salvadorsuarez @ilde @yo_Antitwitter No sé si daros las gracias por lo RTs, voy llamando al abogado, a ver si Tele5 me va a denunciar tb ;)    
    
    
    @ilde Hay todo tipo de comentarios, y en la red, lógico, todos contrarios a Tele5. Yo creo que se han columpiado un poquito...    
    
    
    Si tu suegra hiciera mejor los callos con garbanzos que tu mujer, ¿se lo dirías? ¡Es hipotético, eh! ¡No es mi caso!    
    
    
    @jtoledohoz ¡Justo! ¡Le pasa a uno que conozco! :D    
    
    
    @rmartincuesta @almudenacuestam ¿RRPP? Eso no existe, tío, ¡son los padres! #21NGratisRRPP (anda que...)    
    
    
    Las nuevas tasas judiciales no encarecen la justicia, abaratan la injusticia (que por cierto, ya estaba de saldo).    
    
    
    En la presentación del estudio sobre #RSE y medios realizado por @foretica y Novartis. [pic]: http://4sq.com/WCGoSQ     
    
    
    Un placer escuchar y desvirtualizar a @cristobalfdez    
    
    
    Hemos tenido que crear nuestro propio medio: #elheraldodelparque Solemos ir 3 días por delante de los demás. http://4sq.com/R381D5     
    
    
    Hoy en los McDonald colaboras con su fundación infantil pidiendo Big Mac. (@ McDonalds Avenida de España) [pic]: http://4sq.com/Qzpz9P     
    
    
    Allí estaré RT @cayetanavela: Inauguración de una Exposición que no puedes perderte http://buff.ly/WVZByS  #arte #cultura #pintura #madrid    
    
    
    He decidido que no organizo mal mi tiempo, es que me gusta ir corriendo a todas partes. Ea.    
    
    
    @mjgalvezcardona Gracias, era para autoanimarme ;)    
    
    
    En la exposición de pintura de nuestro buen amigo y artistazo Eduardo Martín del Pozo [pic]: http://4sq.com/Ua8aBn     
    
    
    Hay calles en las que la doble fila no debería multarse, debería penarse con la cárcel.    
    
    
    Hoy inauguración formal del nuevo centro de Aje, espacio para trabajar, disfrutar y degustar. [pic]: http://4sq.com/V0MqZp     
    
    
    :D MT @candelassastre: “@laradibildos: sonrisa para poder con el Lunes! nuevo método d seguridad para los cajeros.. pic.twitter.com/sS1raify”    
    
    
    Curioso... RT @EuroSiniestros: Los #seguros de salud crecen en primas y clientes http://ow.ly/fLl72     
    
    
    MT @almudenacuestam Gran video de los que trabajan en #FundaciónAdecco Tenemos algo importante que decirte http://youtu.be/KWWYem3ama0     
    
    
    A ver, que estoy organizando la agenda navideña, ¿el 21 se acaba el mundo o no? ¿A qué hora?    
    
    
    @mjoseatienza ¡Vaya! Yo también tengo un número, no lo había pensado...    
    
    
    Felicidades :) MT @mranera: Estrenamos Blog en Expansión @ejoana @gomezdelpozuelo y yo: "Líderes Digitales" 1er post: http://ow.ly/fMBsL     
    
    
    @Fotomaf Bueno, mis gafas, sin ser de Apple, pueden destruir el iPhone cuando quieran. Solo tengo que quitármelas y no lo veo ;)    
    
    
    @RSEOnline No nos digas eso Fernando, que en Madrid estamos congelados ;) #envidiasana    
    
    
    Jornada interesante en Young Connection, en Madrid, el próximo 13 de diciembre. Dinero, tiempo y juventud. http://ow.ly/fNLhg     
    
    
    @rseonline Bueno, vale, nos aguantaremos por aquí entonces... ¡Buen día! :)    
    
    
    Ha llegado la Navidad al Vivero... (@ Vivero de Empresas San Blas) [pic]: http://4sq.com/SDqDYP     
    
    
    Mesa redonda #RRSSpymes organizada por @ConTuNegocio_es (@ garAJE Madrid w/ 7 others) [pic]: http://4sq.com/SJLh83     
    
    
    Que alegría escuchar y saludar a @fmlopez48 Siempre se aprende y de forma amena, da gusto :)    
    
    
    Un placer desvirtualizar después de años a @berecasillas Ya era hora. Que bueno escucharle, vaya caso.    
    
    
    Un placer escuchar y desvirtualizar a @gonzalomartin Vaya clase que me ha dado en 5 minutos como quien no quiere la cosa, caray...    
    
    
    @fmlopez48 :)    
    
    
    Hoy me toca dar jornada intensiva de identidad digital. Que buen ambiente hay aquí siempre, da gusto. http://4sq.com/XqhPbY     
    
    
    @rmartincuesta Uf, que buena pinta tiene esta historia, voy llamando #zacapa    
    
    
    Ha llegado el momento, he tomado la decisión. No intentéis detenerme, es peligroso, pero debo hacerlo ¡Voy a ordenar el trastero!    
    
    
    @jmsanblas Gracias por el RT    
    
    
    - ¿Estás listo? - Yo nací listo. Pato Lucas. Que inspiradores son algunos dibujos que ve mi hija.    
    
    
    @arpcalidad @Gema_Alcojor Gracias por RT :)    
    
    
    ¿Alguien sabe cuántas neuronas puede matar ver una peli de bajo presupuesto con temática navideña?    
    
    
    @goloviarte Uf, pues estamos apañaos entonces, llego a estas épocas del año ya justito :D    
    
    
    @Blocdeesbozos Gracias por RT Alejandro, y ¡felicidades atrasadas! Tu cumple fue el viernes, ¿puede ser?    
    
    
    @Blocdeesbozos :)    
    
    
    @intakito Bueno, ¡eso ya debe estar recogido en el código penal! :D    
    
    
    Más Navidad en el Vivero de empresas :) (@ Vivero de Empresas San Blas) [pic]: http://4sq.com/T1gLH0     
    
    
        
    
    
    :) MT @mariabretong: De cómo mi melena sufrió una crisis de #reputaciónonline por una mala gestión de la estrategia http://ow.ly/f5mjN     
    
    
    Hay muchas campañas solidarias donde por 100 € se puede participar y hacer muchas cosas http://bit.ly/11F5h0L  #quehariascon100euros    
    
    
    @kunfu_code Bienvenido José Miguel, un placer tenerte por aquí :)    
    
    
    Acciones solidarias de mi cole :) (@ Colegio Arturo Soria) [pic]: http://4sq.com/UF65vg     
    
    
    @gema_alcojor Gracias por RT Gema :)    
    
    
    Ala! :) RT @CEArturoSoria: Sólo apto para golosos: una receta bastante sencilla para hacer turrón de chocolate en casa http://ow.ly/g5Q1c     
    
    
        
    
    
    @JoanaMorillas Error. Haz como yo, le he dicho a hacienda que sí y que las busquen, y si encuentran alguna mía, vamos a pachas ;)    
    
    
    En mi nuevo perfil de Linkedin pone que soy una "eminencia" en "eficacia del perfil" ¿? Gracias "chatos" http://ow.ly/geoJR     
    
    
    @mjcalvimontes Jajaja, agregada. Me sale a la derecha del perfil, pero no tengo ni idea que quiere decir... pic.twitter.com/7mL5TVsw    
    
    
    @mjcalvimontes Pues chica, no me preguntes que he hecho exactamente, que no tengo claro ni qué quieren decir ni por qué :)))    
    
    
    #quehariascon100euros ¡Cine para todos! Y entre hijos y sobrinos aun me faltaría, me tendría que tocar dos veces http://bit.ly/11F5h0L     
    
    
    #findelmundo Pues mejor que sea ya, porque como esperemos unos meses, no va a quedar mundo que finalizar...    
    
    
    @JavierJover Jajajaja, si, desde luego no han quedado muy bien!    
    
    
    ¡Ídem! :) @jaimepereira @FcoLasoNoya @LuisGyG @felixlopez @jlcasal @palonso1981 @ArangoCoaching @javiersevilla @santivazquez_ @mranera    
    
    
    @cayetanavela ¡Igualmente guapa! ¡A por el 2013!    
    
    
    Ya tengo mi taco de este año, ya puedo empezar el 2013 :) pic.twitter.com/4Hh3tp4y    
    
    
    Esto es marcar en el minuto 1, ¿no? RT @valnadu: Caray, comenzamos el año con la aceptación de dos presupuestos. Pues ala, ¡a por el 2013!    
    
    
    ¡Qué bueno verte por aquí! @antongonzalezma ¡Feliz año!    
    
    
    Auguro un año muy duro para algunas grandes compañías. Pero no por la crisis, sino por su pésima gestión...    
    
    
        
    
    
    @nor7992 Bueno, una lástima, ¡igualmente!    
    
    
    @dylanwalsch Un placer tenerte por aquí Dylan, te animo a seguir :)    
    
    
    @ignaciomui Ídem :)    
    
    
    Excelente exposición de fotografía de Kino Acosta. (@ Galería Kreisler) http://4sq.com/11vdx4Y     
    
    
    @grupoedsa Me encanta México, a ver cuando tengo ocasión de conocer la ciudad...    
    
    
    :))) RT @jgvgestilar: Una mujer belga conduce sin darse cuenta hasta Zagreb por un fallo en el GPS http://mun.do/TV4s0P  vía @elmundoes    
    
    
    MT @InakiOrtega 1a app de McDonalds take away en el mundo es esp http://www.mcpedidos.com  de @gonzalosordo y Juanes incubados en @MadridEmprende    
    
    
    Que se te atasque totalmente el ordenador un viernes a estas horas, es una broma ¿no? pic.twitter.com/Lo7Ubf1j    
    
    
    @anavicentemora Jo, pues el que se ha quedado KO soy yo… :(    
    
    
        
    
    
    @rmartincuesta Sip, ha sido algo así...    
    
    
    Nada, no tengo suerte con @movistar_es Me han dejado sin línea fija ni internet y nadie sabe por qué. En mi caso, fusión no, fisión.    
    
    
    @CrisSebastian Gracias por RT Cristina    
    
    
    Los chimpancés comparten con los humanos el sentido de la justicia (pues lo llevan crudo) http://ow.ly/1Rl08w     
    
    
    @cayetanavela Yo acabo de llegar :)    
    
    
    Que alegría empezar la semana tomando café con @cayetanavela Que energía y que capacidad tiene esta mujer :)    
    
    
    Me encanta estar de papeleo burocrático, que afortunado me siento pensando que contribuyo a #novoyadecirloquepienso http://4sq.com/XvEqOP     
    
    
    @movistar_es ¿Solucionada? Me ha pedido los datos Cuarto Milenio para hacer un reportaje con el tema, no os digo más...    
    
    
    @yo_Antitwitter @movistar_es Pues yo estoy pidiendo precios en correos, al final va a ser lo más rápido, junto con la Wells Fargo :DDD    
    
    
    @yo_Antitwitter @movistar_es Aaaah, ¡pero eso es un clásico Miguel! Eso yo lo he vivido...    
    
    
    @Barahona @movistar_es @yo_Antitwitter Bueno, no te pierdes nada con las contestaciones que te dan, eh...    
    
    
    @JKF Gracias por RT Joseba :)    
    
    
    @yo_Antitwitter @movistar_es Jajaja, ¡la pena es que esto no afecte al precio de la acción!    
    
    
    @Barahona @movistar_es @yo_Antitwitter Ahí ahí estoy yo, le tengo que pedir la portabilidad a @ono_ono sobre la línea que ya no tienen!    
    
    
    @Barahona @yo_Antitwitter Concurso, ¿dónde está mi línea? a) @ono_ono b) @movistar_es c) Cuenca    
    
    
    @Barahona @yo_Antitwitter @ono_ono @movistar_es ¡Cooorrecto! Y ojito, que ese limbo no tiene definido espacio-tiempo como lo conocemos :D    
    
    
    @movistarpro_es Ok, gracias, supongo que tarde o temprano algo se conseguirá…    
    
    
    @arellano_es Voy para allá, fatal, tardísimo, estoy en la punta :( Guardarme algo…    
    
    
    @LuisSerranoR Un placer desvirtualizarte ayer, interesantísima tu experiencia y gran trabajo el que realizáis :)    
    
    
    @TheSpanishFood ¿Qué te ha parecido? Curiosa ¿verdad? Anda que escogí un nombre rebuscado, eh... @valnadu    
    
    
    @TheSpanishFood ¡Gracias! El DM, hecho, encantado :)    
    
    
    @LuisSerranoR :)    
    
    
    christening http://pinterest.com/pin/40602834112623857/ …    
    
    
    @favmonster @TheSpanishFood @arellano_es La verdad es que sois una herramienta fácil y útil, felicidades :)    
    
    
    En casa nos tomamos muy en serio esto de la siesta... todos :) http://instagr.am/p/U87QVppaZa/     
    
    
    @pitasopena :)))    
    
    
    @_amaaliaa Amalia, tienes un virus… Cambia la clave ;)    
    
    
    @ono_ono después de dejarme sin internet y línea desde hace 2 semanas, responde "le llamaremos a la mayor brevedad". Guay.    
    
    
    Que desprecio y falta de respeto del tiempo de los demás me ha demostrado @ono_ono ¡Luego le echarán la culpa a la crisis!    
    
    
    Señor @Potiferus ¿no estarás en la Francisco de Vitoria en estos momentos?    
    
    
    @Potiferus Estoy aquí, viene mi hijo a hacer las pruebas y nos van a enseñar la universidad (creo).    
    
    
    @Potiferus Genial, aquí estaremos :)    
    
    
    @Potiferus @rcuestamartin Ricar, se me ha olvidado decírtelo esta maña, estoy en la F…    
    
    
    @jaimepereira @RCodosero @danieldiez @Laura_Chica @Ander73 @xsa13 @juancbarcelo @billiesastre @mijefeestaloco @ilde #FF back, grandes :)    
    
    
    @rmartincuesta @Potiferus Te he llamado en cuanto me he acordado pero no me lo has cogido. Todavía no las ha hecho, empieza a las 15:30…    
    
    
    @rmartincuesta @Potiferus ¿¡Un blue ray!? Qué barato te vende tu amigo Poti… :D    
    
    
    Acabo de actualizar mi perfil profesional en LinkedIn. Conecta conmigo y consulta mi perfil. http://lnkd.in/vUi6_w  #in    
    
    
    Me pongo mi traje, mis tirantes, mis gemelitos, un pincel. Y la única tirita que encuentro en casa para un dedo es de Caillou, manda narices    
    
    
    @Curro_Calderon A ver, que voy a hacer ;)    
    
    
    Me encantaría conocer Perú, historia y naturaleza, yo visitaría todo de allí. Buen vídeo para ver http://twync.es/RT/25859  #VisitaPerú    
    
    
    Bien por @Renault_Live El modelo @RenaultCaptur se produce en Valladolid y garantiza 3 años de #empleo    
    
    
    Tre bien par @Renault_Live Le modèle se @RenaultCaptur produit à Valladolid et garantit trois ans #emploi    
    
    
    Otro fin de semana sin poder trabajar en casa gracias a @ono_ono y @movistar_es Impotencia, rabia, desesperación...    
    
    
    MT @mranera: Lo que un reclutador busca en Internet sobre ti: http://kcy.me/evkq  @mangelriesgo en @bloguismo_es #empleo #rrhh    
    
    
    @irecam Gracias por RT Irene :)    
    
    
    @mariabretong @edgardomadrid @nebrija @nebrijabs @pacotamayoav Eso eso, avisa :)    
    
    
        
    
    
    @ondacro @wilkinson_es Bueno, que no se te olviden los créditos de la película, @pepecuesta e @InmaFerragud #peleaporbesos ;)    
    
    
    @networking360 Gracias Teresa. Anda, que soso soy, yo no compartí nada en mis perfiles :)    
    
    
    4.000 seguidores, que redondo. Y encima viernes :) #FF a todos ellos.    
    
    
    MT @CEArturoSoria: ¿Quieres exponer las obras de arte de tus hijos en un museo virtual? Visita Chiquiarte http://ow.ly/hOxht     
    
    
    MT @AndyStalman: Martes con humor “Para opinar sobre cualquier cosa hay que tener conocimiento, autoridad moral o Twitter.” ~ @mic_y_mouse    
    
    
    ¡Hola @gms_cl ! Un placer saber de ti, aquí todo bien, trabajando mucho y peleando. ¿Qué tal vas?    
    
    
    @gms_cl ¡excelentes noticias! Me alegra, un fuerte abrazo.    
    
    
    Oooh... RT @TheSpanishFood: Más del 30% del #jamón ibérico en #Andalucía no lo es.    http://bit.ly/XownVp     
    
    
    @EdgardoMadrid @mariabretong ¡Ánimo! ¡Seguro que el resultado va a ser excelente!    
    
    
    Cata de vinos y networking el próximo miércoles en Colegiata 11, gracias @jpemau http://ow.ly/hUHYQ     
    
    
    “@manzanerame: Ya está disponible “El informe Müller” de @Ediciones_Urano en ebook en @amabook a 5,99€”    
    
    
    @pilucanuclear Estupendo, pues en Madrid ha hecho un día más propio de Bruselas #estamoscambiaos    
    
    
    MT @CEArturoSoria: ¿Os acordáis de los juguetes de vuestra infancia? Las nuevas tendencias se aproximan http://ow.ly/ip2Ae     
    
    
    ¡Pues claro! RT @cearturosoria: El Colegio Arturo Soria, entre los mejores 100 centros de España http://ow.ly/iweQU     
    
    
    @ricardollera @pacotamayoav @datknosys ¡Vaya herramienta potente! Y gracias @gemmarevill :)    
    
    
    Este sitio me trae recuerdos de una época ni mejor ni peor, diferente :) (@ Registro de la propiedad de Madrid) http://4sq.com/13ZTmNY     
    
    
    ¡Fiesta en el evento de mi primera lavadora! (@ Lavandería Autoservicio Colada Expres Prosperidad) [pic]: http://4sq.com/XPt8w6     
    
    
    @Marta_Hisocial Hola Marta, perdona el retraso, lo miro, gracias :)    
    
    
    Redes sociales en China, interesante mesa redonda con @spain_china (@ Auditorio Garrigues) [pic]: http://4sq.com/ZwU1BL     
    
    
    @Spain_China Gracias por RT y sobre todo por la charla, me ha parecido extraordinaria y no es fácil encontrar información sobre el tema.    
    
    
    Un placer desvirtualizar a @JMChia y @TwittBoy Y excelente herramienta @pirendo "Me gusta"    
    
    
    @TwittBoy @JMChia @pirendo Pues si, muchas más :)    
    
    
    @favaras Genial charla ayer, Fernando, gracias, pendiente tu mail :)    
    
    
    @mariabretong @valnadu ¡Gracias! :)))    
    
    
    ¡Por fin sé lo que significa tener vacaciones! Lo he buscado en Google, quiero decir...    
    
    
    @AurigaCoolMkt @MichaelRiggins5 @i_meet @prposition @d_delbarrioprat Gracias, ¡igualmente!    
    
    
    @EmilioRAEMco ¡Un placer! Luego te llamo :)    
    
    
    Este mes campaña de alimentos - Basida en el colegio @CEArturoSoria (@ Colegio Arturo Soria) [pic]: http://4sq.com/12fF6wD     
    
    
    @pilucanuclear Un placer! Y se nos ha hecho corto ;)    
    
    
    Jajaja, así estoy yo... RT @cayetanavela: Angry Men @pepecuesta pic.twitter.com/369QVTMicY    
    
    
    Uso de las Redes Sociales en España #infografia #infographic #socialmedia http://pinterest.com/pin/40602834113128201/ …    
    
    
    @luisserranor ¡Hola Luis! Es el porcentaje de perfiles en redes sociales, te dejo el link donde lo explican mejor :) http://ow.ly/jSKxE     
    
    
    En el #salondelgourmet Si supieran lo que he comido hoy, me echaban de aquí ;) (@ IFEMA (Feria de Madrid)) [pic]: http://4sq.com/11Z5ufG     
    
    
    @PabloCoraje Vaya faena lo de tu cuenta Pablo, veo que no lo solucionan ¿no?    
    
    
    Hábitos de compra online de los españoles, datos de marzo de 2013 http://pinterest.com/pin/40602834113147856/ …    
    
    
    He recibido un mail enviado supuestamente por mi con #EuropeIN #MarketerosNocturnos ¿¿¿???    
    
    
    En la Asamblea General de @foretica Siempre bien :) #RSE (@ Círculo de Bellas Artes (CBA)) http://4sq.com/Ysml6p     
    
    
    @EdgardoMadrid @justohidalgo @mariabretong @pacotamayoav @nebrija_bs @loretogf Vaya retraso llevo con mi Twitter ;) Gracias Edgardo!    
    
    
    En la presentación de resultados del Globe Shopper Index por The Economist Inteligence Unit, #turismo #consumo http://4sq.com/17ImsS2     
    
    
    En la Asamblea de @aerco_comunidad (@ garAJE Madrid) http://4sq.com/XL4RoB     
    
    
    Declaro inaugurada oficialmente la temporada de "barra libre de antihistamínicos 2013". ¡Suerte a todos!    
    
    
    Un mes intentando liberar el iPhone y ahora me dice @orange_es que la culpa es de Apple #tocatelosh... Hay que tener jeta.    
    
    
    Infografía sobre ese EdgeRank que tanto me gusta :) http://pinterest.com/pin/40602834113207426/ …    
    
    
    Vergonzoso el tema de @orange_es Vídeo http://youtu.be/tA_Jnawhox8  #liberamimovil Tengo un terminal que lleva 2 meses "secuestrado".    
    
    
    Seguimos a tope en Internet20. (@ Internet20 Factoría de Internet) [pic]: http://4sq.com/11Pb94r     
    
    
    Cenicienta es la prueba de que un par de zapatos te puede cambiarte la vida #citas Genial slogan par http://pinterest.com/pin/40602834113214298/ …    
    
    
    @Irecaffeina Gracias por RT    
    
    
    @Morwen86 Gracias por RT    
    
    
    En #sageuptour2013 de @SageSpain Que encuentros más interesantes hace Sage. (@ CEOE - CEIM) [pic]: http://4sq.com/15ORisY     
    
    
    Si facturas 1 MLL y no inviertes 30.000 € en I+D, tienes un competidor que está invirtiendo 60.000 #sageuptour2013    
    
    
    @SageSpain Gracias a vosotros, muy interesante y bien organizado, como siempre, felicidades :) #sageuptour2013    
    
    
    @LuisMartinLara Un placer    
    
    
    @Integracys Gracias por RT    
    
    
    @WIFI_mann @Gestilar Cierto :)    
    
    
    @webempresa20 Un placer, ídem :)    
    
    
    Solo hasta mañana, "How to sell your business" (Versión Kindle) de @EnriqueQuemada ¡GRATIS! http://ow.ly/lziB6  Todo un regalo.    
    
    
    ¡Felicidades! ¡Merecido! #premiosmadridexcelente a @SageSpain    
    
    
    En @ECvida: 7 errores gramaticales muy comunes que debemos  evitar http://elconfi.de/145-122290     
    
    
    MT @_CARITAS: Os presentamos la Exposición Voces de Cáritas contra la Pobreza, en versión online, relacionada con ODM http://bit.ly/1aZT1cZ     
    
    
    Han sido 10 días estupendo, vaya grupo majo que sois :) @BalloonComunica    
    
    
    @jromero_tv Ay, tengo que darle un empujoncito a lo que me mandaste, voy con retraso :)    
    
    
    Álvaro, @villarjubin Te noto algo cabreadillo con @vodafone_es ¿puede ser? ;)    
    
    
    @villarjubin @vodafone_es Jajaja, es que soy un tío muy perspicaz, no se me escapa una!    
    
    
    O que te faltan datos ;) MT @ricardollera: Si te encuentras mejor, probablemente es debido a que tu médico se ha puesto enfermo.    
    
    
    ¡Toma! RT @gonzalovalverde: Tarjetas de presentación basadas en tu Facebook Timeline http://bit.ly/13qERim  pic.twitter.com/KOHoJ4fYNV    
    
    
    @PubliPanSurOest Gracias :)    
    
    
    En algunas estaciones de Metro @cocacola_es nos señala los #BenditosBares cercanos. Campaña original, beneficio para todas las partes.    
    
    
    Que entren unas polillas en casa, sea. Que se abran la nevera, se pongan unas cervezas y te quiten el mando de la tele ya me parece excesivo    
    
    
    Pedazo de sorteo que hace @Burn_Es para aficionados a la F1 http://bit.ly/14uBr0x  #BurntellevalaF1    
    
    
    Estupenda comida. Pato laqueado extraordinario. Totalmente recomendable. (@ Asia) [pic]: http://4sq.com/147tjkK     
    
    
    Viendo "Uno de los tres", microteatro con @juanlombardero y más, ¡de Constantemente Entretenme! [pic]: http://4sq.com/19Zv35v     
    
    
    @EnergiaUNED Guau, gracias. Un placer :)    
    
    
    @dani_illescas ¡Ni yo a ti! ¡Vaya dos!    
    
    
    @EdgardoMadrid @PACOTAMAYOAV @mariabretong ¡qué bueno Edgardo! Abrazo a todos :)    
    
    
    Detallazo de @facturadirecta Además de una buena herramienta, buen servicio. Gracias.    
    
    
    Hoy es #SanBartolo patrón de los bares. Si señor, los bares resulta que tienen patrón, toma ya. Gracias por la info @cocacola_es    
    
    
    Mi aplicación del iPhone decía que no iba a llover ahora en Madrid ¿Cómo se puede equivocar tanto el clima?    
    
    
    Un año más en la Escuela de verano de @_Caritas en El Escorial. Me encanta venir aquí. [pic]: http://4sq.com/1dj7sdn     
    
    
    Cuidado, @JuanLombardero y @picuetin RT @picuetin: De verdad creéis que esta en la cárcel? Ilusos ... pic.twitter.com/0Iu6C1dha8    
    
    
    Hoy hace 4 años que abrí mi cuenta de Twitter ¿en qué estaría pensando? ;)    
    
    
    @Racilia108 Pues ahora me dedico a las redes sociales, así que mira, fue todo un acierto :)))    
    
    
    @Racilia108 #quecosastienelavida :DD    
    
    
    @AuroraRaboso Pues si, cotilleando, y mira como hemos acabado :)    
    
    
    ¡Seguro que te da buen resultado! @madrescabreadas :)))    
    
    
    Tengo una alergia terrible hoy. ¿El cambio climático o estoy mal hecho?    
    
    
    Estupenda forma de empezar el día encontrandonme y charlando con @AntonioDomingo :)    
    
    
    Vergüenza lo de las olimpiadas, que le den al comité #vivaMadrid    
    
    
    Gracias por el RT @amorenoalv :)    
    
    
    MT @Mgutierrezalv: Las zonas del planeta de mayor riqueza están sin proteger ¡Está protegido solo un 13% del planeta! http://cort.as/5oG6     
    
    
    Proyecto solidario para hospitales infantiles, ¿cómo no ayudar? http://lol.es/kw1i2h  #eljardindemihospi    
    
    
    @rmartincuesta Hasta yo lo he mirado un par de veces! :DDD Gracias, estaremos atentos.    
    
    
    @rmartincuesta Si, culpa tuya :D    
    
    
    Tengo el móvil lleno de colores ¿El #iOS7 es una actualización o un trippy?    
    
    
    @VillafaneyAsoc Nada nada, el honor es mío por seguirme vosotros :)    
    
    
    ¿Qué tienen en común un aventurero y un empresario? Descúbrelo con Albert Bosch  http://wp.me/p1bEIk-uE  vía @_acnspain_    
    
    
    Como sobrevivir a un jefe sociópata. http://ow.ly/pBcJ6  vía @EquiposyTalento    
    
    
    Y yo MT @Corresponsables: En mesa de Foresme "La emp. energética esp. y mexicana - desempeño a favor desarrollo sost pic.twitter.com/g5005DnooK    
    
    
    #J38Corresponsables Otra gran jornada de @corresponsables (@ EOI Escuela de Organización Industrial) [pic]: http://4sq.com/17q0RKv     
    
    
    Apuntado :) RT @maricarmenmar: #TendenciasRH20 el 29 en Madrid y el 30 en Barcelona http://humannova.org/index.php/es/agenda/icalrepeat.detail/2013/10/29/2/-/tendenciasrh20-madrid-barcelona …    
    
    
    @VillafaneyAsoc Buena pinta, os deseo mucha suerte :)))    
    
    
    Micro teatro de @jlombardero "Pendiente de un hilo" en un escenario de lujo. (@ Galería Kreisler) [pic]: http://4sq.com/H6q8Dw     
    
    
    En el XIV Congreso Nacional de la Asociación Española de Centros de Negocios @_ACNspain_ #congresoCN [pic]: http://4sq.com/19diYr6     
    
    
    A mi me respondieron ayer negativamente, aluciné un poco :( @PACOTAMAYOAV #tendenciasrh20    
    
    
    España, el país más representado en la lista mundial Best Workplace 2013 vía @CompromisoRSE http://bit.ly/HizOep     
    
    
    La historia de Telefónica a través de sus logos [Galería] - Silicon News http://www.siliconnews.es/2013/10/29/la-historia-de-telefonica-traves-de-sus-logos-galeria/ …    
    
    
    Inditex, Mercadona y Repsol, las mejores empresas para trabajar en España  vía @CompromisoRSE http://bit.ly/16HsHbo     
    
    
    (buenas noticias) Aumentan un 25% las contrataciones en el sector retail http://www.rrhhdigital.com/noticia/95832/Aumentan-un-25-las-contrataciones-en-el-sector-retail … vía @RRHHDigital    
    
    
    Los errores más comunes del neuromarketing http://shar.es/IBgaw  vía @informabtl    
    
    
    @masfamilia Vaya, mil perdones, se me pasó :(    
    
    
    Apple, la marca más valiosa del mundo por tercer año consecutivo vía @CompromisoRSE http://bit.ly/194ALO7     
    
    
    ¿Cuáles son las tres fases claves para proteger al #medioambiente desde tu oficina? (de México) http://www.expoknews.com/2013/11/08/cuales-son-las-tres-fases-claves-para-proteger-al-medio-ambiente-desde-tu-oficina/ … vía @socializeWP    
    
    
    @albertvilarino Gracias Albert, un placer.    
    
    
    El maestro de las Tortugas Ninja: "Busca la victoria, no la justicia". Jolín con los dibujos de ahora #vivaheidi http://ow.ly/i/3KxKZ     
    
    
    @nicolasaniel Caray, yo me he quedado… :)    
    
    
    @inesjunceda @Esode Un placer estar allí, grupo fantástico, así da gusto :)    
    
    
    @Ana_Esode Gracias a vosotros! Una alegría veros :)    
    
    
    El 99% de los edificios suspende en eficiencia energética http://bit.ly/1b2Xm4m  vía @idealista    
    
    
    5 acciones BTL que usan códigos QR http://www.informabtl.com/2013/11/17/5-acciones-btl-que-usan-codigos-qr/ … vía @informabtl    
    
    
    Los 5 principales temores del comprador online http://www.channelbiz.es/2013/11/18/los-5-principales-temores-del-comprador-online/ …    
    
    
    El comercio electrónico en España va llegando a su madurez http://www.channelbiz.es/2013/11/19/el-comercio-electronico-en-espana-va-llegando-su-madurez/ …    
    
    
    (Cuando veas las barbas de tu vecino pelar...) Alibaba pone el foco en el 'mcommerce' http://www.siliconnews.es/2013/11/20/alibaba-pone-el-foco-en-el-mcommerce/ …    
    
    
    El ‘showrooming’ cobra fuerza entre los compradores - MarketingNews.es http://ow.ly/r2wRT  vía @Mknews_es    
    
    
    5 tips para “venderse” en 2 minutos http://www.rrhhdigital.com/noticia/96253/5-tips-para-venderse-en-2-minutos … vía @RRHHDigital    
    
    
    Telefónica reduce factura energética en 58 mill € entre 2007 y 2012 vía @CompromisoRSE http://bit.ly/1gaJnZC  #medioambiente    
    
    
    8 consejos para hacer amigos en el trabajo vía @EquiposyTalento http://ow.ly/rbL3X     
    
    
    Qué bien trabaja el taller de @LexusSpain de Alvarez de Castro en Madrid, da gusto con ellos.    
    
    
    .@LexusSpain Un placer, trabajan francamente bien y el trato es excelente :)    
    
    
    Las 10 compañías publicitarias más grandes del mundo http://shar.es/DoSxf  vía @informabtl    
    
    
    Los 4 colores más efectivos en el punto de venta http://shar.es/DtSZp  vía @informaBTL    
    
    
    Cómo potenciar la innovación de los empleados a través de los espacios de trabajo http://www.rrhhdigital.com/noticia/96391/Como-potenciar-la-innovacion-de-los-empleados-a-traves-de-los-espacios-de-trabajo … vía @RRHHDigital    
    
    
    Diferencia entre una casa eficiente y otra que no, puede ser de un mínimo de 45 euros mensuales http://bit.ly/1abYa0G  vía @idealista    
    
    
    Slim propone una jornada laboral de tres días http://www.expoknews.com/2013/11/28/slim-propone-una-jornada-laboral-de-tres-dias/ … vía @socializeWP    
    
    
    Si aparece la 'gripe' en Twitter, aparece también en el mundo real  http://xfru.it/Zn9ekK     
    
    
    No sé si trabajando o de relax o ambas cosas, sitio genial para estar cómodo y tranquilo y encima ser productivo. http://4sq.com/1fZmVp2     
    
    
    3 etapas que experimenta el shopper al decidir la compra http://shar.es/DlWtl  vía @informaBTL    
    
    
    Explican por qué Google+ es una ciudad fantasma http://xfru.it/MjwAhA     
    
    
    En la presentación de #googlepartners (@ Colegio Oficial de Arquitectos De Madrid w/ 8 others) [pic]: http://4sq.com/1bsEqWR     
    
    
    10º aniversario de Forum Business Center, una alegría ¡Felicidades! (@ Forum Business Center) [pic]: http://4sq.com/1btRknB     
    
    
    Jornada de a actualización de @ipe_hn y proyecto RAIC de calidad profesional #inmobiliario [pic]: http://4sq.com/1iWKtwW     
    
    
    La vivienda no es un fin, es un medio. No es un modelo de vida, forma parte del modelo de vida @Marcial_Bellido de @ipe_hn #inmobiliario    
    
    
    Como siempre, ideas nuevas y rompedoras, innovación y futuro en el sector #inmobiliario de mano del @ipe_hn    
    
    
    Los 38 Productos del Año, según los consumidores - Noticia - Varios - MarketingNews.es http://shar.es/OcOLu  vía @Mknews_es    
    
    
    ¿De qué hablamos cuando hablamos de consumo responsable? http://ow.ly/rNzW3  vía @diarioresponsab    
    
    
    @mranera Felicitarles por publicar contenidos tan interesantes ;)    
    
    
    Tiene BBDO mejor campaña de mercadotecnia social del año http://shar.es/OGHYZ  vía @informabtl    
    
    
    Describirte como 'responsable' está perdiendo valor vía @EquiposyTalento http://ow.ly/rPYA8  #RRHH    
    
    
    En @elconfidencial: Los sectores más intensivos en mano de obra comienzan a sacar la cabeza http://elconfi.de/69746/     
    
    
    La despiden por un Tweet: este es el caso de Justine Sacco http://shar.es/OVnqD  vía @informaBTL    
    
    
    @Dr_AJFernandez @RSEyPYMES @rsevalladolid @RSE360 @FundacionVSL @ferSolariScope @LoreBrignardell @CapacitaRSE @Fundacion_SERES Gracias Alex    
    
    
    @Dr_AJFernandez @RSEyPYMES @rsevalladolid @RSE360 @FundacionVSL @ferSolariScope @LoreBrignardell @CapacitaRSE @Fundacion_SERES #FF back    
    
    
    cómo vender una casa a través de las redes sociales http://bit.ly/1c9Ae1Z  vía @idealista    
    
    
    10 errores que harán fracasar a tu empresa http://shar.es/ONXiJ  vía @informaBTL    
    
    
    @jaimepereira @Ander73 @RCodosero @falcaide @jjimenez @Yoriento @juancbarcelo @jlcasal @juancarcubeiro Idem, fuerte abrazo maestro :)    
    
    
    Por si falla Google Plus, también por aquí ¡feliz cumpleaños! Y feliz 2014, claro :) @jaimepereira    
    
    
    @ferSolariScope @Josefina_Fdez @XochitlCuevas2 @rseconsultoria @iroser_RSE @arielegimenez Gracias Fernando :)    
    
    
    Si, soy yo, estoy haciendo la colada, no me han hackeado la cuenta. [pic]: http://4sq.com/1f5AQud     
    
    
    TOP 100 RSE: conoce a los 100 usuarios más influyentes en Twitter en español sobre RSE http://www.diarioresponsable.com/portada/ultimas/17000.html …    
    
    
    españa registra la primera creación neta de empresas desde el inicio de la crisis http://www.idealista.com/news/archivo/2014/01/07/0705639-espana-registra-la-primera-creacion-neta-de-empresas-desde-el-inicio-de-la-crisis … vía @idealista    
    
    
    Dos usuarios demandan a Facebook por “extraer” mensajes personales http://www.expoknews.com/dos-usuarios-demandan-a-facebook-por-extraer-mensajes-personales/ … vía @@Expok    
    
    
    @Expok Un placer, tenéis siempre artículos muy interesantes, buen trabajo.    
    
    
    La ética, cada vez más presente en las decisiones de compra vía @CompromisoRSE http://bit.ly/19Y399I     
    
    
    ¿Cómo contrata Amazon? Descubrimos su estrategia http://www.motivacionymas.com/como-contrata-amazon-descubrimos-su-estrategia/ … vía @motivacionymas #RRHH    
    
    
    El trafico organico cae y el trafico social se duplica. http://blog.g4marketingonline.com/-0/bid/69447/El-trafico-organico-cae-y-el-trafico-social-se-duplica … vía @@G4MktgOnline    
    
    
    Webs especializadas, contactos y LinkedIn, herramientas preferidas para buscar empleo y trabajadores en el sector TIC http://rrhhpress.com/index.php?option=com_content&view=article&id=23623:webs-especializadas-contactos-y-linkedin-herramientas-preferidas-para-buscar-empleo-y-trabajadores-en-el-sector-tic&catid=37:seleccion-y-formacion&Itemid=150 …    
    
    
    La mayoría de las empresas no saben qué piensan sus empleados http://www.rrhhdigital.com/noticia/97318/La-mayoria-de-las-empresas-no-saben-que-piensan-sus-empleados … vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Hasta donde llegaría una marca para ser recordada? Vean el marketing extremo http://shar.es/UuIve  vía @informabtl    
    
    
    Miguel Ángel Gª (Dtor Gral RSE) responde a socios de @foretica sobre la actualización estrategia #RSE del país [pic]: http://4sq.com/LBlUGF     
    
    
    comprar un local para alquilarlo ofrece una rentabilidad del 6,8% frente al 4,7% de la vivienda http://bit.ly/1duMesh  vía @idealista    
    
    
    En la presentación de #Misterplan de @RuralGestSCR #Fiturtech #Fitur #Fiturknowhow Muy interesante, sala a tope http://4sq.com/1eUMiEe     
    
    
    Apuntado a la #J49Corresponsables de @Corresponsables Cita imprescindible de #RSC en Madrid    
    
    
    No podía faltar, ¡abrazo! @Corresponsables    
    
    
    Intensísima actividad en #Fitur2014 Da gusto ver una feria así. @ IFEMA (Feria de Madrid) http://instagram.com/p/jjMVRiJaZs/     
    
    
    MT @uxiomalvido: En Diversidad Corporativa: "2 nuevas competencias en RRHH: Innovación y Tecnología" http://bit.ly/xcz9xS  #rrhh    
    
    
    ¿Quieres #100EurosEnGasolina? Participa en 20 seg. en: http://bit.ly/ximse4  Y si piensas cambiar tus neumáticos visita http://bit.ly/yg9B8E     
    
    
    (¿Y no morir en el intento?) RT @EnriqueQuemada: Como llevar a cabo con éxito una fusión, en Expansión http://ow.ly/1IpUWu     
    
    
    @Cucuzza_ Gracias por RT Tomás :)    
    
    
    @uxiomalvido @CuVitt @GrupoACTUAL @monicagl86 @Humannova @ideas4all @MikeMas1975 @valnadu :)))    
    
    
    @nere_ariztoy Gracias Nere :)    
    
    
    Sorteo de cheques 100 € en gasolina, ¡hecho! http://twync.es/RT/6228  #100eurosengasolina    
    
    
    Las redes sociales, ni gratis, ni en manos de un becario http://ow.ly/9B0p7  Por @CFigueiras @RbkSaez e @inmaferragud #becariofb    
    
    
    ¡Grande! #FF back RT @aracelimasarte: #FF @JMA_Asesores @pepecuesta @WassabiDesign emprendedores por la #rsc y el #Branding. Imprescindibles    
    
    
    Devil Inside con @perdidos69 @alejandrocuest8 y @irene_3 Miedo. (por la peli, no por ellos). #devilinside http://4sq.com/xVOiWL     
    
    
    :) #FF back! RT @RodrigoCassella: #FF para @estudio_azul @analauradlv @Crevillente @Luisantonspain @pepecuesta @veracostenaro @deagalem    
    
    
    @CFigueiras @MCEsteve Un placer :)    
    
    
    Gracias! :) @Oksofas_Central @PepePalermo @PepMoliner @pepemontoro @pepejavier @pepabcn    
    
    
    Liquidación para poder pagar a los empleados. El mensaje es directo, desde luego http://ow.ly/i/weAf     
    
    
    @rocioalgarrada @adrianm2 @_caritas A vosotros, va a ser un lujo escucharos :)    
    
    
    Dirigiendo el módulo de Redes Sociales en la Escuela de Marzo de Cáritas (@ Casa de Espiritualidad San José) [pic]: http://4sq.com/GLb5y0     
    
    
    Escuchando caso @SageSpain en el módulo redes sociales de Escuela de marzo en El Escorial de @_Caritas con @adrianM2 y @rocioalgarrada    
    
    
    Ayer fue un placer escuchar a @yo_antitwitter y @nadianit en el módulo redes sociales de Escuela de marzo en El Escorial de @_Caritas    
    
    
    Un placer, a ti! RT @VanesaGordo: Por fin alguien que me habla claro de monitorización en un curso: @pepecuesta gracias! Mucho por trabajar!    
    
    
    @palomacuesta Un placer estar hoy con vosotros, como siempre :)    
    
    
    @angielopz @manuovalles Gracias por la recomendación Manu, lo miramos Angie :)    
    
    
    Como en casa. Desarrollos informáticos serios. (@ Click Code) [pic]: http://4sq.com/GU8kbO     
    
    
    A punto de comenzar I Foro de Expertos en Marketing y RSE #marketingrse organizado por @21gramos_MK_RSE [pic]: http://4sq.com/GSfoHp     
    
    
    Escuchando a Rafa Serrano, @ByteMeFormacion sobre Google Apps. Magia :) (@ Vivero de Empresas San Blas) [pic]: http://4sq.com/GUfNKn     
    
    
    (Cualquiera fuma ahí dentro) RT @gestilar: El edificio de madera más alto del mundo http://ow.ly/9SmaO     
    
    
    El mediano, 11 años, descubre las Páginas Amarillas por casa y pregunta ¿Qué es esto? #mesientomayor    
    
    
    ¿Responsabilidad Social en una Pyme? Pa' qué... http://pinterest.com/pin/40602834110620700/ …    
    
    
    @gastonbilder @rse_overs Gracias por las menciones :)    
    
    
    @bytemeformacion Un placer, y una suerte poder escucharte :)    
    
    
    @Daviernessara @antena3com Si. Me habéis jorobado la grabación del final, ¡a ver si ponemos más cuidadito con la horas de programación!    
    
    
    @antena3com ¿Vais a repetir la película Mujer Papa en alguna otra de vuestras cadenas?    
    
    
    Si :)) RT @EdgardoMadrid: Muy interesante para manejar mejor Twiter: http://ow.ly/1JX04e  @mariabreton23 @pepecuesta    
    
    
    :) MT @p2pproperties: ¡Mundo inmobiliario! http://bit.ly/ws94zF  Historias por @CamInmobiliaria @remaxaquavilla @AnunciaTodo @pepecuesta    
    
    
    @perdidos69 Me parto, pobre Pepa, lo que la faltaba.    
    
    
    @Yosusina Un placer Mónica :)    
    
    
    :) RT @mariaacedo69: II ENCUENTRO YODONA CON LA SOSTENIBILIDA EN PORTADA DE YODONA http://ow.ly/1KlX1A     
    
    
    @Comprarempresa :)    
    
    
    @mariaacedo69 :)    
    
    
    En la jornada sobre Conciliación y Reputación Corporativa organizada por @masfamilia #efrymerco (@ Iberdrola) [pic]: http://4sq.com/IW7WpX     
    
    
    No tener mala intención siendo tonto, no tiene mérito. #pepaycia (@ Parque Canpadel) http://4sq.com/HyduHr     
    
    
    Desayuno organizado por La Fundación Pozuelo Siglo XXI y Banif sobre perspectivas del mercado financiero. [pic]: http://4sq.com/IC2ixd     
    
    
    ¡Pero que encanto eres! :) #FF back! RT @aracelimasarte: #FF Amigo de la #RSC e imprescindible presencia en mi TL  @pepecuesta    
    
    
    Camino Zaragoza a dar ponencia sobre Redes Sociales. De momento, el Ave sale con retraso :( http://4sq.com/HEYOXl     
    
    
    Preparado para mi conferencia de Redes Sociales. Solo falta una cosa, a ver quien lo adivina. [pic]: http://4sq.com/HTduor     
    
    
    @VanesaGordo Bueno, a las 12:30, todavía queda :D    
    
    
    @VanesaGordo Que he llegado pronto. Esta tu ya te la sabes :)    
    
    
    Si RT @misabelpernia: La política de Argentina se aleja de Occidente y se acerca a la de las repúblicas bananeras #YPF    
    
    
    Encuentro Pecha Kucha en el vivero, excelente idea de @jpemau y lleno hasta la bandera. [pic]: http://4sq.com/HQpSqi     
    
    
    En la Asamble General de @foretica Cuentas claras y crecimiento, que gran trabajo. (@ Fundación ONCE) http://4sq.com/I1ve1I     
    
    
    En el encuentro comercial Aje y N&N, y apunto de dar conferencia "Para qué NO sirven las redes". [pic]: http://4sq.com/Iy5Nm9     
    
    
    El próximo martes 24 @yo_antitwitter presenta #ElConsumidorSocial en La Casa Encendida ¿te pasas? http://bit.ly/IVZFnz     
    
    
    @ferminalcina @foursquare Que grande Fermín, ¡Así me gusta! :)))    
    
    
    @adaptaRSE Un placer desvirtualizaros, y espero veros en breve :)    
    
    
    Sufriendo la falta de conexión ni 3G en Hoy es marketing #hemesic (@ Centro de Convenciones Norte (IFEMA)) http://4sq.com/I127cT     
    
    
    En #Expofranquicia, movimiento y negocios. (@ IFEMA (Feria de Madrid) w/ @ignaciodediego) http://4sq.com/HVvUrs     
    
    
    @JoseHonor2 :)    
    
    
    Aquí, y viendo una nueva promoción cooperativa en Boadilla bien chula. (@ Gestilar Gestión) http://4sq.com/I8Vhko     
    
    
    @Communicadia @dvelezrodriguez Gracias por RT :)    
    
    
    @dvelezrodriguez @communicadia :)    
    
    
    En la presentación del libro #ElConsumidorSocial de @yo_antitwitter (@ La Casa Encendida w/ @vilmanunez) [pic]: http://4sq.com/IlzCVm     
    
    
    Un placer desvirtualizar a @RuthVilar en #ElConsumidorSocial :)    
    
    
    Una placer ver a @yo_antitwitter @InmaFerragud @rbksaez @elqudsi @AntonioDomingo @RobertoCarreras en #ElConsumidorSocial Ahora, a leer :)    
    
    
    Thanks :) RT @RevezNexus: #FF @BookTrendyGirl @dspaunero @AlmudenaCuestaM @LaCasaEncendida @luisete @pepecuesta @francispacha    
    
    
    @GLaraLopez Esa lista está claramente equivocada. Falta mi mujer :D    
    
    
    @arearesponsable Muchas gracias (con algo de retraso, lo siento)    
    
    
    @JoseJoverSanz Felicidades :)    
    
    
    Interesante lectura para todos aquellos que quieren adentrarse en el community management, que no de http://pinterest.com/pin/40602834110767251/ …    
    
    
    La sombra del viento, de Carlos Ruiz Zaf&#243;n. http://pinterest.com/pin/40602834110767257/ …    
    
    
    @calafate Gracias por RT :)    
    
    
    @PACOTAMAYOAV Gracias Paco :)    
    
    
    Se ve que la crisis no ha afectado a los patos ni a los peces, tienen un aspecto magnífico. [pic]: http://4sq.com/Jedo9R     
    
    
    La vigencia de la prensa tradicional, incluso del papel, en el entorno digital http://ow.ly/aGfLt  por David Martínez Pradales    
    
    
    @GreenGift Gracias por RT (con algo de retraso, lo siento)    
    
    
    Viendo el reportaje #equipochampu sobre champú para caballos, pero, de momento ¡no han preguntado a un solo caballo!    
    
    
    @gemmarevill :)    
    
    
    @sandrastica @Rosa_O @yat_rvs Gracias por RT :)    
    
    
    @pablerasfort Gracias con retraso Pablo, pero he tenido que cambiar las copas por el paseo nocturno a mi perro ;)    
    
    
    @jaimepereira SI +1    
    
    
    @Palomacuesta Gracias por RT :) Os tengo abandonados pero es que llevo 2 semanas con problemas con el mail :(    
    
    
    Este trozo no es del parque, pero mi perra ha decidido que sí y se cruza y punto #nipuñeterocasomehaceelperro [pic]: http://4sq.com/KAV5kg     
    
    
    @palomacuesta Vaya, pues cuídate, que te mejores :)    
    
    
    Para ir calentando la Eurocopa, aplicación de Coca Cola. http://bit.ly/KczGIm  #prorrogacocacola    
    
    
    Reunión de productora Constantemente Entretenme con @JavierJoverSanz y @JuanLombardero Negocio y diversión.    
    
    
    @sandradominique Que grande @JuanLombardero :)    
    
    
    Si :) RT @AntonioDomingo: buenos y rojiblancos días, feliz jueves :-)    
    
    
    :) RT @miguelfurones: "Pioz, el pueblo que necesita 7.000 años para pagar sus deudas".  Pues como me toque cobrar el último...    
    
    
    @lideratv Gracias por RT :)    
    
    
    @CentralDIdeas Ah, ¿¡pero se puede ir sin PC todo un día!? ;)    
    
    
    @CentralDIdeas Uf, bien y mal, la verdad, pero en teoría no debería quejarme. ¿Tu que tal?    
    
    
    Oh, un clásico por desgracia: Post de @cfigueiras sobre estrategias copiadas: Garrapatas 2.0 http://ow.ly/1M4fAM   vía @ApisCookies    
    
    
    @CentralDIdeas Cuando quieras! Si vas a pasar por Vivero o cerca avísame :)    
    
    
    :) MT @santacreata: ¡Santa Creata disponible! http://bit.ly/nhp1fx  Historias por @InspirationAid @pepecuesta @aroundwork @petalodesal    
    
    
    :) RT @MColmenerro: ¡¡¡ Llamemos todos al 1004 y felicitemos al azar  !!! #DiaDeLosMachupichus    
    
    
    Encontrada en la calle, no pod&#237;a volar, y no solo mi mujer la meti&#243; en casa, es que cuando http://pinterest.com/pin/40602834110834379/ …    
    
    
    @CFigueiras @Laura_Cuesta @pilarmr Un placer :)    
    
    
    Siguiendo a @_appp por recomendación de @alfonsopineiro Me fío de sus recomendaciones, y de esta más :)    
    
    
    MT @comprarempresa: Mañana presentación de @Comprarempresa en Madrid. Ven a conocer a @EnriqueQuemada ¡Registrate! http://www.eoi.es/portal/guest/actualidad/evento/2015/presentacion-del-libro-puedo-comprar-una-empresa …    
    
    
    Estoy de una mala leche hoy que no me soporto ni yo, tengo que reconocerlo...    
    
    
    @SantiGPalacios Jajaja, si, y me ha bajado el CTR...    
    
    
    @pitasopena Na', lo reconozco pero sigo insoportable. Menos mal que mi mujer me conoce y se troncha, y que me toca sacar al perro :)))    
    
    
    @pitasopena Gracias, si, a ver si mañana me levanto menos torcido :)    
    
    
    @JavierJoverSanz :) Como te manejas ya por Twitter, no se te resiste nada.    
    
    
    Orgullosísimo en la graduación de mi sobrino @rmartincuesta en Comunicación Audiovisual ¡Felicidades! [pic]: http://4sq.com/JS0H6G     
    
    
    Comida celebración graduación. Pésimo servicio y trato. Luego dicen que hay crisis. (@ Restaurante El Latigazo) http://4sq.com/JlR8jf     
    
    
    @ValeraMariscal Gracias por RT :)    
    
    
    Gracias y #FF RT @TeresaCasIr: Muchas gracias #FFback @jaimepereira @pepecuesta @jmbolivar @madrescabreadas @elenagarciapont @martaromo    
    
    
    Has hablado estupendo @mikito09 ¡Enhorabuena!    
    
    
    Estamos de celebración familiar y mis hermanos mayores son una mala influencia, no me dejan irme a trabajar. [pic]: http://4sq.com/J35hfj     
    
    
    @SetmanaRSE @rseconsultoria :)    
    
    
    Diversidad animal :) RT @Belen_Ortega RT @TLastraG: Dos pingüinos gays del zoo Madrid, a punto de ser padres http://buff.ly/Ks7FeO  #ohhhhhh    
    
    
    Si ya lo decía yo... RT @Yoriento: A veces, no hacer nada, es lo que deberíamos estar haciendo #productividad    
    
    
    En #Expomanagement un año más. Además de #rrhh cada vez más #socialmedia (@ Palacio Municipal de Congresos) [pic]: http://4sq.com/MrK1Dh     
    
    
    @javierruiz_net Interesante, como todos los años :) Ahora escuchando "economía verde" ¿Tu que tal?    
    
    
    @ejoana en #expomanagement ponencia "show me the money" en redes sociales. No solo muy buena en contenido, pura energía :) ¡Y felicidades!    
    
    
    Para mejorar eficiencia: Correcto uso de las nuevas tecnologías y facilitar teletrabajo #workforcepro @epsonbizes    
    
    
    Escuchando a @fmlopez48 en #expomanagement bien acompañado con @PACOTAMAYOAV y @AlmudenaCuestaM @alejandrosacris    
    
    
    @GustavoSBR Un placer desvirtualizarte, estamos en contacto :)    
    
    
    Comienza el Coffee Break con Borja Nocito de @GestionaRadio #cbme acompañados de @inakiortega @jpemau y viveristas http://4sq.com/KYWoEV     
    
    
    @GestionaRadio habla de economía con rigor pero de forma entendible y cercana, todo un reto.
Borja Nocito en #cbme    
    
    
    Y con la alergia, no digamos... RT @eurosiniestros: Uno de cada cuatro medicamentos interfiere en la conducción. http://ow.ly/b7XVi     
    
    
    Ayuda, ¿alguien me puede enviar una invitación para ForoCoches? Gracias por adelantado :)    
    
    
    Ayuda, necesito una invitación para ForoCoches. ¿Alguien me puede enviar una? Gracias por adelantado :)    
    
    
    @BeaBerruga Buen comienzo Beatriz :)    
    
    
    En Expomascotas viendo lo que hacen algunos perros. Mi perra no lo hace porque no queremos, que si no ;) [pic]: http://4sq.com/LDRpf7     
    
    
    Se alinearon los planetas y estoy en un cumpleaños de fiesta. La última vez las copas las cobraban en pesetas. http://4sq.com/Ktwfzw     
    
    
    @JuanmaRomeroTV :)    
    
    
    @RAFADLFC @CaraxEsther Me lo pasé muy bien ayer con vosotros, chicos, aunque hoy estoy algo perjudicado. Ya no tengo cuerpo para estas cosas    
    
    
    ¡Un placer "aterrizar" en esta página! Gracias por la invitación.    
    
    
    El despacho Osborne Clarke ficha como socio a @RGarciadelPoyo http://buff.ly/JwFnW6  ¡Felicidades y muchos éxitos!    
    
    
    @Mgutierrezalv Un placer :)    
    
    
    Llevo todo el día afónico y me acabo de dar cuenta que no he tuiteado, ¿tendrá algo que ver?    
    
    
    Hoy voy a probar a ponerme en marcha sin ver el telediario, a ver que pasa...    
    
    
    @JuanmaRomeroTV Vaya, bueno, tienes razón, solo hoy, ¿vale? ;)    
    
    
    Orange también se apunta a la Eurocopa http://bit.ly/MnITk2  #preparateparalaeuro @orange_es    
    
    
    Menos para los alérgicos como yo, que nos conformaremos con sobrevivir :( RT @Laura_Cuesta: Buen miércoles!!!    
    
    
    @laura_cuesta bueno, gracias, haremos lo que podamos... :)    
    
    
    @JoanaMorillas @DavidJimenezTW Me parto, estupenda idea Joana. David, te trinco un par, tengo crisis creativa por culpa de la alergia :D    
    
    
    @AntonioDomingo Susto me has dado, son para Málaga, uf...    
    
    
    @pilucanuclear Ah, ¿pero eso se sigue haciendo? ¡Luego se queja la gente! ;)    
    
    
    @JoanaMorillas :DDD Yo también, un placer    
    
    
    :) RT @esthergil69: @JoanaMorillas @pepecuesta @DavidJimenezTW  buenos dias puedes hacer RT #Díamundialdelaesclerosismultiple para hacer TT    
    
    
    MT @EuroSiniestros: En marcha el VII Concurso Iniciativas Universitarias “Por una #MovilidadSegura”, Galicia 2012. http://buff.ly/L53doN     
    
    
    Recibo publicidad del restaurante asiático "Toledana". Eso les pasa a los de Toledo por vender espadas samurai http://ow.ly/i/F6qo     
    
    
    En #garajebudget Arranca un proyecto para emprendedores. (@ Garaje de Budget w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/L4SDBU     
    
    
    @coachemmag Anda, ahora te veo :)    
    
    
    La mezcla calor - alergia - antihistamínicos - traje solo puede acabar en tragedia... #nopuedoconmiarma    
    
    
    Reencuentro alumnos del colegio 20 años después. (@ Light House) [pic]: http://4sq.com/KnljWU     
    
    
    ¿Algún alma caritativa tiene invitación para forocoches? ¡Gracias!    
    
    
    Si te gusta el Sushi no te puedes perder el gran evento de @KulyTv SushiDebate con Topsushimans este jueves 18h en http://ow.ly/1Nfh88     
    
    
    Que pena, justo este mes me pilla fatal MT @EuroSiniestros Subasta del coche más caro del mundo: #Ferrari de 28,2 mill http://buff.ly/LvKm6M     
    
    
    ¿Y para mi no hay? RT @DEWTHEGIRL: Para mis sobris!! 101 actividades para hacer con niños de @tkoth http://www.thekingsoftheblog.com     
    
    
    @DEWTHEGIRL Ya, ¿pero hay planes chulos para mi?    
    
    
    @DEWTHEGIRL Vale, me fiaré, pero como no sean chulos que sepas que me pienso chivar a la profe y a todos tus followers ;)    
    
    
    MT @tam_tami: ¿Eres legal? Cómo cumplir las normas de concursos y promociones en Facebook http://bit.ly/Lz2I6O  @rbksaez en @ApisCookies    
    
    
    @rmartincuesta Grande Ricar, ¡mucha suerte! ¡A por ello!    
    
    
    @yoriento Antes de descargarlo, ¿tiene sección valerianas, prozac, y kit químico para la supervivencia del autónomo?    
    
    
    Alucinante. He quedado en Capitán Haya y me he plantado en Paseo de la Habana #melohagomirar    
    
    
    Y con alergia... RT @galtel: Vamos a por el nuevo día, hoy amanecemos con 22 ºC    
    
    
    Encuentro @SageSpain A tope de gente. Empiezan pidiéndo que olvidemos un par de horas las preocupaciones. Casi na' http://4sq.com/KhXyKh     
    
    
    Magnífico encuentro sobre #innovación y #networking de @SageSpain ¡Felicidades! Y gracias a @jpemau por avisarme :)    
    
    
    Me dicen @desdelamoncloa que @marianorajoy presume de estar junto @juanmaromerotv en vídeo promocional de LinkedIn http://goo.gl/h0xQR  :)    
    
    
    Probando el nuevo foursquare. Como me gusta que cambien todo cada 2x3 para pasar el rato entretenido... [pic]: http://4sq.com/LyFb80     
    
    
    Simpática imagen 3D que me ha mandado @FordBMax #BMAXhologram Pena que no me salga mejor la foto, lo siento. Gracias  http://ow.ly/i/Gor0     
    
    
    @pilucanuclear @javiercreanto Chupao, la única diferencia es que te mandan dos SMS con los códigos...    
    
    
    @javiercreanto @pilucanuclear Jajaja, yo también me apunto, pero esa medida sería insolidaria con los bancos, pobrecillos...    
    
    
    Ron Zacapa 23 años. A mi estas cosas me emocionan ;) http://ow.ly/i/Gx8A     
    
    
    Todo el mundo pendiente del #rescate y la #eurocopa y yo con dolor de muelas, no puedo pensar ni en lo uno ni en lo otro #estamosapañaos    
    
    
    Apertura del IBEX con subida del 5%, baja la prima, pero nada, sigo con dolor de muelas así todo me da igual :(    
    
    
    @Fotomaf @Yoriento @kurioso Vaya, gracias, voy a probar.    
    
    
    Estupenda experiencia y trabajo que hace @PACOTAMAYOAV con la #pinkslipparty Si buscas #empleo u ofreces #trabajo tienes que asistir.    
    
    
    @justohidalgo Gracias por RT Justo :)    
    
    
    @justohidalgo Totalmente de acuerdo.    
    
    
    @Isapascual Ah, muy bonito...    
    
    
    Que no culpe a la crisis MT @pperezf: Corte Inglés negocia refinanciar deuda por valor de 3.600 M€ http://buff.ly/Lxwkmi  vía @elconfidencial    
    
    
    No vamos a discutir por esto del cambio climático. http://nblo.gs/yFiCd     
    
    
    Aviso a supersticiosos, hoy es miércoles...    
    
    
    @AHFestejos Hecho :)    
    
    
    :) RT @DomoElectra: ¡DomoElectra News Técnicos 2.0 disponible! http://bit.ly/gIET3G  Historias del día @pepecuesta @maese_rafa @Brigi34    
    
    
    10 ejemplos de BTL impactante en el Metro http://buff.ly/OJ6Bbm     
    
    
    MT @laura_cuesta Y tu número de cuenta? "@Ramonser: y tu DNI RT “@erasmolopez #Facebook quiere saber tu número de tlfno http://ow.ly/bDKna     
    
    
    @laura_cuesta @Ramonser @erasmolopez Pues yo me siento alagado, yo se lo daría, pero ya estoy casado ;)    
    
    
    Estupenda reunión con la magnífica @cayetanavela Potente blog sobre #moda, #belleza, #lujo, #mujer, muy recomendable :)    
    
    
    @OnWaste @saludbenimaclet @deresiduos @mvenergia Un placer :)    
    
    
    Siguiendo a @Ducado70 Lamento lo de tu cuenta Ducado60 José ¡que faena! Señores, ¡a darle al follow a un buen tuitero!    
    
    
    Pregúntale a Merkel ;) RT @JoanaMorillas: Buenos días twitter mundo. Qué nos deparará hoy el destino?    
    
    
    @JoanaMorillas :)))    
    
    
    Aterrado en el dentista. Abstenerse de mandar tweets tipo de "no hace daño", "no duele". ¡La prima de riesgo si que no duele! ¡Esto sí!    
    
    
    @oneeyedman Gracias, no me hizo ni pizca de daño. Lo malo es que cuando se me fue la anestesia vi las estrellas. Hoy sigo. Ufff.    
    
    
    Después de varias generaciones de Madrid capital, ahora intentando que me adopte un pueblo... http://bit.ly/KRhnic  #pueblitobueno    
    
    
    Hace 10º tenía calor. Ahora, no se como se llama lo que tengo...    
    
    
    El negocio de las aseguradoras, y el arte de las estadísticas. Interesante. http://buff.ly/LCwvQO     
    
    
    @plemonche #tamosapañaos Paloma :)    
    
    
    @JavierJoverSanz Hoy ya no siento calor. Solo estoy concentrado en la final del Torneo Canpadel que jugamos a las 8. Tranquilo.    
    
    
    Tráfico premia con un punto a los buenos conductores. Hacienda, en vez de amnistía fiscal, podía premiar a los que no defraudamos ¿no?    
    
    
    @mariabretong @Myklogica @f_romero Gracias por RT :)    
    
    
    @MartaGomezAr Pues quedamos a la espera...    
    
    
    Reunión de productora con @juanlombardero y @javierjoversanz    
    
    
    Amena lanza campaña en medios sociales http://bit.ly/MWhIia  #elspotdeamena @amena_com    
    
    
    Al final me tengo que enfadar con @Budgetspain Ojito con los precios que te dan por internet, nos han intentado cobrar más, mal detalle.    
    
    
    @JoanaMorillas Jolín, lo mismito que yo... (ironía de las gordas ;))    
    
    
    @cremadescsotelo Pregunta ¿Qué es una "reunión deliberante"?    
    
    
    Pues vaya, hay abuelas más listas que yo RT @rmartincuesta: El bosón de Higgs explicado a una abuela http://bit.ly/RylwXB     
    
    
    @joanamorillas Que buena eres, así da gusto :)))    
    
    
    Vaya día intenso, como sigamos con este ritmo me voy a apuntar a hacer triatlones para relajarme...    
    
    
    @isnavas ¡Un café relajado y encantado! Pero vaya día de carreras y de ir de una punta o otra, ya no estoy para estos trotes :)    
    
    
    @CFigueiras Hola Carmen, el mío laaargo. ¿Qué tal vas?    
    
    
    @cfigueiras Estamos igual, vaya pelea...    
    
    
    @Belen_Ortega Madre mía, ¿Pero de dónde sacas estas cosas? Me parto solo con los títulos :)))    
    
    
    @gminayolopez @fmlopez48 Totalmente de acuerdo, hoy también concentrado en hacer mejor mi trabajo y solucionar, la negatividad despista...    
    
    
    @Belen_Ortega ¡Que bueno!    
    
    
    @gminayolopez @fmlopez48 :)))    
    
    
    @tam_tami Pues como Tamara se te ve mucho más guapa, ya le gustaría a él ser tu ;)    
    
    
    @Yoriento Bueno Alfonso, pues si encima cantas bien, ¡ya sería la bomba! ;)    
    
    
    @jj_duenas_cor Ha sido un placer :)    
    
    
    @isnavas Apuntado queda, no me lo pierdo :)    
    
    
    @Pascoaleta Me alegra verte por aquí Dina :)    
    
    
    @Pascoaleta Le has perdonado al libro 5 mn por lo que veo...    
    
    
    @Yolanda_Mateo Un placer desvirtualizarte además :)    
    
    
    Y más con este calor :) RT @Comprarempresa: No se hacen grandes cosas sin grandes fatigas. Voltaire @EnriqueQuemada #compraunaempresa    
    
    
    @Comprarempresa :)    
    
    
    @Miriam_Suarez @_Carmen_Padilla ¿Y correr "detrás" del perro? Porque yo es lo que practico, mi perra no me hace ni caso :(    
    
    
    @Miriam_Suarez @_Carmen_Padilla No hay educación canina en este caso, mi perra se fuma un puro y se troncha viendo a @cesarmillan    
    
    
    Este anuncio se lo voy a enseñar a algún colega que se va a comprar 3 botes! http://twync.es/RT/12008  #manchasdelpasado @niveaformen_es    
    
    
    Si no te gustan las personas, no tengas Twitter, cómprate un perro.    
    
    
    #Nadal renuncia a los Juegos Olímpicos :( http://ow.ly/1OjxI2     
    
    
    @javiercreanto Pues si :)    
    
    
    Sanidad Pública: No le damos la quimio porque no hay producto ¿Qué puedo pensar de la clase política en estos momentos?    
    
    
    @marianomarti2 Gracias Mariano, aunque ahora no estoy para cenas...    
    
    
    @San_84 Anda, pues no había caído, gracias Sandra. 3 años, que bárbaro...    
    
    
    Hoy es mi tercer cumpleaños en Twitter, en que estaría pensando cuando me di de alta...    
    
    
    @rmartincuesta Anda, tu CM y yo con una agencia, quien nos lo iba a decir :) (ah, y a punto estuviste de ser wiskisman, ¿te acuerdas?)    
    
    
    Ea RT @avalonred: "Piensa como piensan los sabios, mas habla como habla la gente sencilla" Aristóteles ¡Feliz lunes a tod@s!    
    
    
    Pero lo importante, Mauro, ¿sonríen? RT @fotomaf: A los camareros del @VIPS de Velázquez no les dan un premio a la velocidad...    
    
    
    @Fotomaf Pues era lo que decía la última campaña, creo que no decían nada de la rapidez, si no sonríen ¡reclama! :D    
    
    
    @vips Rapidez en la respuesta... Pues hoy no es mi caso, pero me he sentido identificado con @fotomaf porque alguna vez he sufrido lo mismo    
    
    
    Los Sanfermines 2012 arrasaron en Twitter http://pinterest.com/pin/40602834111290056/ …    
    
    
    @mariabretong ¡Felicidades! Un beso, y que disfrutes tu día :))    
    
    
    @avalonred @personaempresas @hectorarley @fundeun @lanzanet @marcoseguillor @epalopolis Gracias, ídem para todos :)    
    
    
    Obama advierte a Siria que no mate con armas químicas ¿? Lo habré oído mal... ¿Con tirachinas es menos grave o que?    
    
    
    @machebridger ¡Suerte! cc @valnadu    
    
    
    @JoanaMorillas Que sepas que me sentí muy mayor cuando un chaval de 11 años vio una en la entrada de casa y me preguntó qué era eso :p    
    
    
    Si :) RT @RSEOnline: RT @antowedding: Hermoso envoltorio para una botella de vino http://pinterest.com/pin/189714203023837151/ …    
    
    
    @JoanaMorillas :)))    
    
    
    @pedroj_ramirez Y pagando el doble ¿podremos leer en Expansión noticias positivas sobre la economía?    
    
    
    ¡Felicidades! RT @Gestilar: D.Julio Touza Rodríguez, de Touza Arquitectos, nombrado "Gallego Ilustre" http://ow.ly/ctXfA  cc @JulioTouza    
    
    
    "Hay que salir de casa lloradico" de @lluviaesperanza    
    
    
    @CentralDIdeas Ya lo leeré, pero la mejor práctica es llamarnos a ti o a mi ;)    
    
    
    @CentralDIdeas En la guerra, en la trinchera de barro hasta las cejas y peleando, pero muy despacio. ¿Tu que tal vas?    
    
    
    @CentralDIdeas Que alegría, genial, la verdad es que este sector se mueve, ¡y lo que falta! Pero yo voy demasiado lento para mi gusto :(    
    
    
    @CentralDIdeas ¿Cuándo te vemos por el vivero y nos tomamos un café?    
    
    
    @CentralDIdeas ¿¡Vacaciones!? ¿¡Pero eso es legal!? Bueno, pues cuando quieras, allí estamos :)    
    
    
    @CentralDIdeas Eso debe ser hasta malo para la salud, Vanesa, mejor aquí, a 40 grados, anda que... :DDD    
    
    
    @CentralDIdeas Pues nada, nada, café y me cuentas!    
    
    
    MT @JoseIllana: Del oportunismo a la oportunidad perdida "Acciona deja de invertir en España en energías renovables" http://bit.ly/QkqnP7     
    
    
    Muchas gracias @fernandoredondo Por supuesto, #FF back :)    
    
    
    @Raquel_NG Mujer, lo de fumar es lo menos grave que se les puede ocurrir para el medioambiente :)))    
    
    
    @Raquel_NG Pues yo estoy convencido que algo harán, simplemente por la pasta. Soy un firme defensor de que la sostenibilidad da beneficios.    
    
    
    @Raquel_NG Jajaja, bueno, ¡pero sostenible!    
    
    
    @Raquel_NG :))) Ah, y 2.0!    
    
    
    ¡Felicidades! RT @EnriqueQuemada: ONEtoONE se internacionaliza y apuesta por 15 países http://www.expansion.com/2012/07/24/empresas/1343146944.html … via @expansioncom    
    
    
    @Laura_Cuesta ¡Y feliz semana! ¿No estás de vacaciones todavía?    
    
    
    @AntonioDomingo ¡Antonio! ¡Felicidades con retraso! (la pereza me hizo pasar un domingo 1.0 y no me di cuenta)    
    
    
    @HOTELES20 @AntonioDomingo Rafael se apunta a las felicitaciones tardías :)))    
    
    
    @Laura_Cuesta Anda, a eso me he apuntado yo también, que soy un tío solidario. ¿Nos tomamos un café un día?    
    
    
    @HOTELES20 @AntonioDomingo Estoy contigo, y además es que con este calor...    
    
    
    @laura_cuesta jajajaja, vale, medio, este mes que por lo menos estaremos más tranquilitos...    
    
    
    @antoniodomingo :)    
    
    
    Curioso RT @Mgutierrezalv: La crisis provoca un aumento de la demanda de información sobre #sostenibilidad y #RSC http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/servicios-bancarios/rsc-la-crisis-provoca-un-aumento-de-la-demanda-de-informacion-sobre-sostenibilidad_wKBpvT1ACLqClny9RhLiY1/ …    
    
    
    @Estrella_staff Pero mujer, es que para saber los defectos no hay que preguntarle al candidato, ¡hay que pedirle el móvil de su mujer! :D    
    
    
    @Estrella_staff Si, todo genial, un poco de calor para mi gusto y exceso de trabajo, pero bueno. Tu de vacas imagino, abrazo!    
    
    
    @Estrella_staff ¡Pues buen viaje y descansar! Coge fuerzas y tranquila, que ya me ocupo yo del PIB en agosto...    
    
    
    Son un lujo asiático las comidas de la productora Constantemente Entretenme con @JuanLombardero y @JavierJoverSanz ¡Acierto!    
    
    
    @yo_Antitwitter ¡Felicidades! Ala, a las américas...    
    
    
    @javierjoversanz @JuanLombardero Bueno, que a mí lo segundo que más me gusta en el mundo también son los percebes!    
    
    
    Interesante RT @gminayolopez: Las 10 empresas que ingresan más dinero en internet que Facebook  via @abc_es http://bit.ly/M7MZje     
    
    
    Si :) RT @Nadianit: Asturias impresionante mires donde mires #nosgustanlasvacaciones http://instagr.am/p/N2_5P0KWfY/     
    
    
    Me fascina que empresas con cierto nivel abran feisbus y se lo den al becario o al primero que pillan. Su competencia se lo agradece.    
    
    
    :) RT @otrodok: ¡Cosicas de Madrid está disponible! http://bit.ly/gqwzYb  ▸ Historias del día por @anaaldea @MadridDayTweets @pepecuesta    
    
    
    @RCodosero Gracias por RT Rubén :)    
    
    
    @oscards Qué barbaridad, ¿verdad? Deporte de riesgo empresarial... :)    
    
    
    "Dos salas para eventos para 30 y 60 personas en un entorno diferente y orig..." @ Young Connection [pic]: http://4sq.com/MtmuWP  #foursquare    
    
    
    +1 RT @Blocdeesbozos: http://kcy.me/aaml  Porque hay mucho vendehumo suelto... #PYME, que no te time!    
    
    
    @blocdeesbozos Un placer, me ha gustado mucho! Buen post!    
    
    
    @vanesagm Gracias por RT Vanesa :)    
    
    
    Caramba, muy útil, gracias María :) MT @mariabretong: Guía tamaño de las imágenes en las redes sociales http://ow.ly/cOKUP     
    
    
    Termino día intenso, estoy como el iPhone, sin batería...    
    
    
    @vanesagm Que va, trabajo todo agosto... ¿Tu?    
    
    
    @vanesagm Que suerte, bueno, pues disfruta de la playita :)    
    
    
    