¿Te fuiste a 'hacer pipi' durante los anuncios en la Super Bowl? No pasa 'naaaaa' .... http://ow.ly/hoJZY     
    
    
    Parece que el "jamacuco" empieza a remitir.    
    
    
    Nexus 4 vuelve a estar disponible en sus dos modalidades .... ¡Corred insensatos!    
    
    
    Sony celebra el 1er aniversario de PS Vita con descuentos en juegos de hasta el 50%. http://ow.ly/hrhtU     
    
    
    #NoPuedoEstarUnDíaSin odiar a los malditos políticos que roban a los que menos tienen.    
    
    
    Usuarios de @PlayStation Plus, recordad que hoy se actualiza la colección de juegos instantánea. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/01/nuevo-contenido-para-playstation-plus.html … #ElQueAvisaNoEsTraidor    
    
    
    "Nada es verdad, todo está permitido" La Hermandad ... bueno, Rajoy también lo dice ... shhhutilmente.    
    
    
    PlayStation Mobile continua regalando juegos. http://ow.ly/hsRAF     
    
    
    Ya está disponible la actualización semanal de contenidos en PlayStation Store. http://ow.ly/htnM4     
    
    
    ¡¡¡KAMEHAMEHA!!! #CosasQueGritarAlCorrerse    
    
    
    @imagenescomics Genial, muchas gracias. Este sábado buscaré un hueco. Están en Pelayo tal y como hablamos ¿no?    
    
    
    @jesusjugonsfxt yo por lo menos hasta que baje de precio y salga el modelo "slim".    
    
    
    Ahora resulta que es difícil explicar qué es Wii U ... O_O Fácil: Consola de sobremesa ActualGen que se juega como una PS Vita.    
    
    
    @jesusjugonsfxt yo también, pero está claro que llegará el día en el que te verás obligado. Ley de Vida, jejeje.    
    
    
    Esas cosas que echare de menos dentro de unos años. http://instagr.am/p/VcVfk5Aovw/     
    
    
    #FF @imagenescomics @GuiltyBit @BornToPlay_es @Pablo_MRK003 @Gema_Musi @molarmola @vidaextra Buen finde a todos.    
    
    
    @OMasti2012 @Pablo_MRK003 @monachildecine Gracias, buen finde. #FF back.    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @Pablo_MRK003  @OMasti2012 @mario10garrido  Todo está en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para mis 3 followers más activos de la semana @imagenescomics @fran_sexpistols @KGM96  Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @BornToPlay_es por algo será ... Jejeje. A disfrutar del descanso del guerrero. Buen finde.    
    
    
    @KGM96 feliz finde. Que disfrutes y descanses. Saludos.    
    
    
    He conseguido el logro 100 #FF en Gamisfaction! Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=badge …    
    
    
    Langostinos Sriracha. (@ Vips) http://4sq.com/XurTeS     
    
    
    Uno de esos días productivos. @imagenescomics http://instagr.am/p/Vg3I_PAonm/     
    
    
    A los buenos días.    
    
    
    @GuiltyBit yo todos los lunes voy de zombi, da igual que sea carnaval que fallas que semana santa ...    
    
    
    El Papa: Ay Señor dame fuerzas ... ¿Que no? ... Pues dimito.    
    
    
    Por eso el Papa levantaba los brazos cuando salía al balcón, para que los cristianos le enviaran su fuerza al estilo Genki Dama.    
    
    
    El Papa: ¡¡¡Hasta luego Lucaaaaas!!! #elpapadimite    
    
    
    ¿Lo del Papa negro y el anticristo lo dijeron también los mayas? #elpapadimite    
    
    
    @ign_es me apunto. XD http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    La semana ha empezado de pena, a ver si se va arreglando.    
    
    
    Ya está disponible la nueva aplicación de Youtube para PS3. http://ow.ly/hCrh3     
    
    
    Las cosas claras y el chocolate espeso. Bravo por Beatriz Talegón. Esta SÍ me representa. http://youtu.be/WT2tbHq9hlg     
    
    
    ¿Te gustan los videojuegos?¿Y los Aliens? http://masqbits.blogspot.com.es/2013/02/hoy-llega-las-tiendas-aliens-colonial.html …    
    
    
    Todos tenemos un pasado, el mío comenzó aquí http://masqbits.blogspot.com.es/2012/05/un-poco-de-historia-i-inicios.html …    
    
    
    ¿Dónde estabas cuando los 8 bits eran "lo máximo"? ... Yo aquí http://masqbits.blogspot.com.es/2012/07/un-poco-de-historia-ii-primeros.html …    
    
    
    Sega de mis amores ¿por qué tuviste que caer? http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/un-poco-de-historia-iii-sega-i-love-you.html …    
    
    
    Antes todo era más fácil. http://masqbits.blogspot.com.es/2012/12/un-poco-de-historia-iv-entre-pcs-y.html …    
    
    
    @KGM96 ups, otro que se ha dado cuenta ...    
    
    
    Los xenomorfos atacan de nuevo. http://ow.ly/hDVeK     
    
    
    El juego gratuito de esta semana en PlayStation Mobile se llama Beats Trellis. http://ow.ly/hFPju     
    
    
    ¡Atención! Nuevas rebajas a la vista. http://ow.ly/hFTBR     
    
    
    A este paso vamos a tener Nintendo Direct a diario ... #yahuele    
    
    
    ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    Nintendo ha ofrecido otra conferencia centrada en los juegos de Nintendo 3DS. http://ow.ly/hIH9R     
    
    
    @JGarcia_6 Felicidades por ese 3-0.    
    
    
    @KGM96 @RbertoelHonrado @IssaGonzalez97 Gracias compañero. Buen finde.    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! a @Tecknomano @TecnoSlave @mario10garrido  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF a mi top 3 seguidores de la última semana @KGM96 @imagenescomics @OMasti2012  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Jajaja. Menudo flipado. http://www.3djuegos.com/noticia/131568/0/xbox-360/playstation-3/microsoft-declaraciones/ …    
    
    
    @javier_parra están esperando a que el día 15 elijan al Papa negro.    
    
    
    Papa negro + Fumata blanca = #Apocalipsis    
    
    
    Libera tu mente, enriquece tu alma. #WayOfPlay    
    
    
    @KGM96 @rbertoelhonrado @issagonzalez97 igualmente :D    
    
    
    Hoy me despido de mi viejo 205 :_(    
    
    
    Ay que penita.    
    
    
    Aprovechad bien el domingo que mañana todo vuelve a comenzar.    
    
    
    Buenos días TL    
    
    
    Conoce a los ganadores de la 27a edición de los Premios Goya. http://ow.ly/hO3PN     
    
    
    Los creadores de Halo presentan Destiny, su nuevo proyecto. http://ow.ly/hNX6B     
    
    
    Pokemon Edición Amarilla #gamecollection http://instagr.am/p/V4XR-pAog6/     
    
    
    Mierda, ya se me está mojando el coche nuevo :(    
    
    
    @GuiltyBit los 400€ no se los quita ni Dios. #porraPS4    
    
    
    Cuando entras en un coche nuevo. #OloresOrgásmicos    
    
    
    ¿Estáis listos para conocer hoy la PS4?    
    
    
    @Vision71 a las 6 de la tarde en Nueva York por lo que aquí serán las 12 de la noche. Un poco tarde la verdad.    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony esta noche: @VandalOnline http://www.vandal.net/noticia/1350634560/sigue-en-directo-desde-vandal-el-playstation-meeting-2013-la-noche-del-miercoles-al-jueves-a-las-0000/ …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @vidaextra http://www.vidaextra.com/eventos/sigue-el-playstation-meeting-2013-en-directo-con-vidaextra …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @3djuegos http://www.3djuegos.com/noticia/131651/0/playstation-4-presentacion/cobertura-video-directo/transcripcion-3djuegos/ …    
    
    
    Con OMG Zombies se da por finalizada esta promoción de Sony a través de PlayStation Mobile. http://ow.ly/hSn91     
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @laps3 http://www.laps3.com/noticias/373834-sigue_en_directo_playstation_meeting_desde_laps3_com.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @PlayStation http://blog.us.playstation.com/2013/02/20/today-watch-playstation-meeting-2013-live-at-6pm-eastern-time/ …    
    
    
    Nuevos contenidos semanales en PlayStation Store. http://ow.ly/hTcTA     
    
    
    @GuiltyBit jajaja. Con este tweet has tirado los restos ....    
    
    
    Sony pone las cartas sobre la mesa con PS4. http://ow.ly/hUD7L     
    
    
    Estos son los juegazos que se presentaron para PS4. http://ow.ly/hUOuP     
    
    
    Los usuarios de Wii U podrán disfrutar también de Watch Dogs. http://ow.ly/hV66e     
    
    
    Crytek completa la trilogía pero no se cierra la saga. http://ow.ly/hVVpm     
    
    
    #FF Para @Pablo_MRK003  @OMasti2012 @erick_sld2  por estar tan cerca de mi top 3!  Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Aquí yace @granero autor de http://masqbits.blogspot.com.es/     
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá han subido a Jose A Granero a la nube.    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Aquí te espero, no tardes.    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Por fin un poco de tranquilidad.    
    
    
    Django Desencadenado (at @cines_kinepolis) http://4sq.com/Ym9N31     
    
    
    Así es como quedará la colección de juegos instantáneos en marzo. http://ow.ly/hZH1Y     
    
    
    Echando unos quintos. (@ El Corzo) http://4sq.com/WjCNoq     
    
    
    "De lo mejor en quinto y tapa." @ El Corzo: http://4sq.com/Yo4I8c  #foursquare    
    
    
    De celebración. (@ La Rosa Café y Vinos) http://4sq.com/15GzePU     
    
    
    Apurando el fin de semana.    
    
    
    Mass Effect 3 gratis en PlayStation Plus a partir del 6 de marzo. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/02/nuevo-contenido-para-playstation-plus.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los salones recreativos, las máquinas LCD y la Atari 2600 http://masqbits.blogspot.com.es/2012/05/un-poco-de-historia-i-inicios.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los 8 bits http://masqbits.blogspot.com.es/2012/07/un-poco-de-historia-ii-primeros.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los 16 bits http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/un-poco-de-historia-iii-sega-i-love-you.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos jugar en la calle con mis amigos sin ningún tipo miedo y con total libertad.    
    
    
    Goku evolucionará a un nuevo estado en su nueva película. http://ow.ly/i1Wbi     
    
    
    @KGM96 afortunadamente es de dibujos.    
    
    
    Conoce a los ganadores de los Oscar 2013. http://ow.ly/i2dN4     
    
    
    @KGM96 ya te digo.    
    
    
    El multijugador de Uncharted 3 se une a la fiebre free-to-play. http://ow.ly/i3L2g     
    
    
    La vida no es difícil ... Megaman sí.    
    
    
    Buenos días, ¿menudo repaso le metieron ayer al Barça, no?    
    
    
    El Segundo Impacto. #FechasInolvidables    
    
    
    Promoción de juegos para Xbox 360 a través de XBLA. http://ow.ly/i5kVN     
    
    
    Disfruta de la demo de God of War: Ascensión con la actualización de contenidos de esta semana en PlayStation Store. http://ow.ly/i6qYc     
    
    
    LittleBigPlanet está de saldo. http://ow.ly/i6sVU     
    
    
    Revive las primeras andanzas de Kratos gratis si eres de PlayStation Plus. http://ow.ly/i6v3m     
    
    
    Llueve, adoro la lluvia.    
    
    
    Remember Me llega en junio y tenemos un trailer que lo demuestra. http://ow.ly/i8otS     
    
    
    Confirmada la próxima entrega de la saga Assassin's Creed. http://ow.ly/i8sUz     
    
    
    @imagenescomics @eusongoku @eccediciones @parabradeosu @holocubierta pic.twitter.com/esJfaEA7A5    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! A @DaniSPrK  @Pablo_MRK003  @AAMSX  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para mi top 3 followers de la última semana @KGM96 @OMasti2012 @TokuDeka  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Twitter, ese submundo.    
    
    
    @OMasti2012 #FF back.    
    
    
    He conseguido el logro 200 RTs en Gamisfaction! Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=badge …    
    
    
    De boda. (@ Salones El Pino) [pic]: http://4sq.com/ZaBgTw     
    
    
    Mercado Outlet en Aldaya. (@ TAMA) [pic]: http://4sq.com/ZQpcaW     
    
    
    Llega marzo y las tiendas de videojuegos se frotan las manos. http://ow.ly/ihgVW     
    
    
    #MejoresCancionesDelRAP Mi Abuela - Wilfred y la Ganga http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=TbEVRVozf7M …    
    
    
    Red Bull comienza la temporada como favorito ...... maaaaaalo. #F1    
    
    
    #SiOneDirectionFuesenEspañoles se llamarían "Parchis".    
    
    
    #NoHayLunaPorQue Mutenroshi sa la cargó. pic.twitter.com/J3fWExwJDw    
    
    
    @Vision71 qué hace tú por mi pueblo??? jejeje    
    
    
    @NGNextGen @iphoneros es que no compensa.    
    
    
    ¿Qué Assassin's Creed IV ni qué perro muerto? ¿Tú quieres una buena historia de piratas? http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    @KGM96 del mundo no sé pero de España es fácil que sí.    
    
    
    @Vision71 buena compra, es una máquina estupenda ... y con el Plus la vas a disfrutar el doble XD    
    
    
    @Vision71 :(    
    
    
    En todas las cadenas la sección "Deportes" se debería llamar "Fútbol". Menos en @laSextaTV  que se debería llamar "Real Madrid". Penoso.    
    
    
    Después de la partida de rigor a Sleeping Dogs (PS3) vamos al sobre que mañana tocar currar.    
    
    
    Sin haber probado el nuevo me quedo con el "Last Revelation". Grandísimos puzzles y un final de infarto. #mejorTombRaider    
    
    
    Racha de 7 victorias esta semana en Worms Battle Island para PSP, modo Ad-Hoc contra otros dos.    
    
    
    ¿Y lo bien que se lo está pasando Bárcenas?    
    
    
    Conoce los nuevos contenidos de PlayStation Store. http://ow.ly/is2iM     
    
    
    Nuevo trailer de Ironman 3. http://ow.ly/isoks     
    
    
    Girasoles http://instagr.am/p/WjObSKgokW/     
    
    
    Ya tenemos trailer de lanzamiento de Gears of War: Judgment. http://ow.ly/iwM5c     
    
    
    @cinedeculto puede que sea una de las mejores películas que haya visto jamás. Me encantó #DjangoDesencadenado    
    
    
    @Gema_Musi @imagenescomics @GuiltyBit @BornToPlay_es @Vision71 @Pablo_MRK003 @TecnoSlave @NGNextGen @ff Eso, eso, mucho vicio XD    
    
    
    @Gema_Musi ójala fuera en el Japón feudal #PorPedir    
    
    
    @Fisstro ¡¡¡mucha mierda!!! XD    
    
    
    Que te regalen la PS4 el día de su lanzamiento. #CosasQueEnamoran    
    
    
    Sushi y pato laqueado. (@ Zhuang Cocina Asiática) http://4sq.com/YgHAXp     
    
    
    @Fisstro nada dos copas y para el escenario. Ánimo.    
    
    
    I'm at C.C. Bonaire (Aldaia, Valencia) http://4sq.com/12CkVxh     
    
    
    McAuto es ahora McBici. http://instagr.am/p/Woyrvmgoo5/     
    
    
    Lunes, comienza la maldita semana fallera.    
    
    
    @Vision71 que bien, aquí nos queda una semana y media de petardos, mascletas, discomóvil y olor a buñuelos.    
    
    
    @fran_sexpistols no era "Sólo en casa"? XD    
    
    
    Atención señores de @Team17Ltd, PS Vita necesita su propia entrega de Worms ..... ¡¡¡YA!!!    
    
    
    Es lo que tienen los lunes ...    
    
    
    @Bojan_FAKE verás tú lo que te voy a montar como no me digas rápido dónde está el puto WC!!!    
    
    
    Buenas noches, hasta dentro de un rato.    
    
    
    #LevantarseEnElCónclaveYGritar "REQUIESCAT IN PACE" a la vez que acuchillas al papa elegido con una hoja oculta.    
    
    
    #LevantarseEnElCónclaveYGritar ola k ase fumata blanca o k ase ...    
    
    
    "Música sin interrupciones" esa gran utopía de la radio.    
    
    
    ¿Ha elegido ya el cónclave de pederastas a su nuevo capo?    
    
    
    Rebajas por tiempo limitado de Resident Evil en PlayStation Store. http://ow.ly/iNMaV     
    
    
    Vaya mierda de día, eso por quejarme de los lunes.    
    
    
    Tener una PS3 o una PS Vita y no tener PlayStation Plus es un pecado. Tener las dos y no tener PlayStation Plus es directamente un delito.    
    
    
    Dos ediciones especialespara Splinter Cell Blacklist. http://ow.ly/iOSYm     
    
    
    Para todos sale el sol ... para bien o para mal.    
    
    
    Descuentos en juegos de Square Enix a través de Xbox Live. http://ow.ly/iRnlZ     
    
    
    Más rebajas que llegan hoy a PlayStation Store. http://ow.ly/iRXue     
    
    
    No hay fumata blanca pero sí que tenemos actualización de contenidos en PlayStation Store. http://ow.ly/iSlDo     
    
    
    Habemus Papa ... ahora sólo falta la Mama.    
    
    
    Google Reader echa el cierre. Sugiero Feedly como alternativa.    
    
    
    @pindelimon la próxima vez que te ocurra dímelos a mí en lugar de tus padres.    
    
    
    Line como alternativa a Whatsapp, cada vez lo veo más claro.    
    
    
    A veces tengo la impresión de que olvidamos que la vida es algo que sólo ocurre una vez, que no hay una segunda oportunidad.    
    
    
    -Señor, ya han elegido a su representante en la Tierra y es argentino.
-¿Messi?    
    
    
    Si todavía no tienes una Xbox 360 aquí tienes un excelente pack. http://ow.ly/iVwa2     
    
    
    #FF @GuiltyBit @NGNextGen @BornToPlay_es @imagenescomics @molarmola @Vision71 @Pablo_MRK003 @KGM96  Buen fin de semana a todos.    
    
    
    Que "jartá" a reír me estoy pegando con Hora de Aventuras.    
    
    
    Metal Gear Solid de MSX en PS Vita a través de Metal Gear Solid HD Collection. http://instagr.am/p/W4-qF1AoiV/     
    
    
    Sleeping Dogs modo historia completado.    
    
    
    Buenísimo. (@ venere) [pic]: http://4sq.com/ZZaCiV     
    
    
    @GuiltyBit para un juego normal está bien. Pero para The Last of Us me parecen pocas.    
    
    
    Imbéciles con los que todos nos encontramos a diario. VENGA, LISTOS - Ahora ya sabéis lo que piensa la sociedad  http://feedly.com/k/Z69Qw0     
    
    
    En nada empieza la Q3. Ya que estamos despiertos nos quedaremos a verla.    
    
    
    Pole para Vettel con diferencia. Esto huele al Mundial del 2011 y no me gusta nada. #F1    
    
    
    Carrerón que se han marcado @alo_oficial y kimi. #GPAustraliaF1    
    
    
    A ver donde conduce el camino de Ezio. http://instagr.am/p/W9CEGEAokB/     
    
    
    @Vision71 no se nada. Sorry.    
    
    
    Felicidades papás. http://instagr.am/p/XCN2M9gokp/     
    
    
    En abril llega el Samsung Galaxy S4. http://ow.ly/jeb6m     
    
    
    Gran promoción de Electronic Arts. http://ow.ly/jedi8     
    
    
    #EnUnUniversoParalelo Rajoy gobierna España.    
    
    
    #EnUnUniversoParalelo la gente  que sigue te continua siguiendo después de que tú las sigas. Como @pindelimon por ejemplo.    
    
    
    #SeEmpiezaConUnPorro y acabas votando al PP.    
    
    
    Cientos de políticos ardieron anoche en la #Cremà de las #FALLAS2013. Lástima que no ardieran los de verdad.    
    
    
    Así da gusto comer pato. http://instagr.am/p/XF1Ks2gonQ/     
    
    
    Disfruta de las novedades que trae PlayStation Store esta semana. http://ow.ly/jfzLt     
    
    
    Nintendo se apunta a la moda de las ofertas digitales. http://ow.ly/jgr4j     
    
    
    Nunca tienes una AK-47 a mano cuando la necesitas.    
    
    
    La mejor consola de esta generación. Encuesta https://docs.google.com/forms/d/1tFVzasNjrebvVWO5xAg5d1RU1dhaaqd6eZ9Kh2U9Yd0/viewform …    
    
    
    @KGM96 @angelin_Lidon @jimenezf101 @MariaJe1999 igualmente majo. #FF back.    
    
    
    #FF @GuiltyBit @NGNextGen @imagenescomics @Pablo_MRK003 @molarmola @KGM96 @Gema_Musi @BornToPlay_es a pasarlo bien este finde!!!    
    
    
    Tengo unas ganas de llegar a casa y liarme a ostias ... #SleepingDogs #PS3    
    
    
    Vettel tramposo. #A3F1Malasia    
    
    
    La principal víctima de Vettel no a sido Webber sino la imagen de este deporte. #A3F1Malasia    
    
    
    Webber desencadenado. #A3F1Malasia    
    
    
    Blizzard presenta el primer trailer de Diablo III para la sobremesa de Sony. http://ow.ly/jmOqf     
    
    
    Capcom remasteriza otro de sus clásicos más deseados. http://ow.ly/jmPZ8     
    
    
    Desde Rapture hasta Columbia sin escalas. http://ow.ly/jqj4d     
    
    
    Vuelven los Final Fantasy de PlayStation 2. http://ow.ly/jqN66     
    
    
    Así nos lo venderán y así se jugará a Assassin's Creed IV: Black Flag. http://ow.ly/jr9MS     
    
    
    Spelunky también se podrá jugar en las consolas de Sony. http://ow.ly/jsff5     
    
    
    PS Vita recibirá una entrega de LIMBO. http://ow.ly/jsC4h     
    
    
    Descubre las novedades que trae esta semana PlayStation Store. http://ow.ly/jt6GB     
    
    
    Asís se jugará a Rain. http://ow.ly/jsSeW     
    
    
    Vuelve a disfrutar de tus viejos cartuchos con RetroN 5. http://ow.ly/jtLpv     
    
    
    Riddick vuelve a meterse en líos. http://ow.ly/jtP9q     
    
    
    Worms vuelve a la carga en PS Vita. http://ow.ly/jutYV     
    
    
    Parada técnica    
    
    
    Vuelve Solid Snake para despedir esta generación. http://ow.ly/jBTTz     
    
    
    Qué viento ¿no?    
    
    
    Estrenando friki-camiseta. http://instagram.com/p/XjpOW7gosM/     
    
    
    Bua, que siesta.    
    
    
    En abril, juegos mil. http://ow.ly/jEU6e     
    
    
    La política es como la religión, para aquellos que necesitan algo en lo que creer.    
    
    
    Los usuarios de PlayStation Plus reciben hoy nuevos contenidos. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/03/nuevo-contenido-para-playstation-plus.html …    
    
    
    Nuevas ofertas descargables para Xbox 360. http://ow.ly/jGYIu     
    
    
    Imputan a Cristina de Borbón pero no temáis que se va a ir de rositas fijo.    
    
    
    @GuiltyBit por mí malo, nunca me ha gustado el mando de Xbox.    
    
    
    @kicorangel ... pero cierto XD    
    
    
    @Artatxo Rajoy se caga hasta con los malos.    
    
    
    El artículo más visitado de mi blog con diferencia. http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/un-poco-de-historia-iii-sega-i-love-you.html …    
    
    
    Todas las novedades semanales de PlayStation Store. http://ow.ly/jHNed     
    
    
    Hoy necesito la crema esa que gasta Sergio Ramos. Todo por culpa de "The Cave" @PlayStation    
    
    
    Disney mata a un grande entre los grandes. http://ow.ly/jJKxt     
    
    
    Por si a alguien le interesa. http://pinterest.com/joseag76     
    
    
    #FF al sueño que llevo encima.    
    
    
    ¡¡¡¡Goooool del Valencia!!!! 
#TuitearEnLos80    
    
    
    Pac-Man no será exclusivo de Atari 2600. 
#TuitearEnLos80    
    
    
    ¡¡¡Esta noche todos a quemar la Espiral!!! ¿Quién pilla las rulas? #TuitearEnLos80    
    
    
    RT si estás viendo La Bola de Cristal. #TuitearEnLos80    
    
    
    Voy a votar al PP que nos saca de la crisis fijo. #TuiteaComoSiTuvierasParálisisCerebral    
    
    
    Voy a seguir votando a Rajoy que lo está haciendo de puta madre. #TuiteaComoSiTuvierasParálisisCerebral    
    
    
    -Oiga, aquí no puede dejar aparcado el coche que van a salir los ministros. 
-Tranquilo, tiene anti-robo.    
    
    
    I'm at El Corte Inglés (Valencia, Comunidad Valenciana) http://4sq.com/YE3zfJ     
    
    
    Siempre que venimos al centro acabamos aquí. (@ Vips) http://4sq.com/Xx4tMD     
    
    
    Cuidado Sony que viene Microsoft a rebufo.    
    
    
    http://pinterest.com/joseag76/retro-gaming/ …    
    
    
    La nueva Xbox y la conexión a internet XD. #CosasQueVanJuntas    
    
    
    Warner Bros Games presenta dos nuevos juegos de Batman para este año. http://ow.ly/jVhby     
    
    
    Conoce las novedades que trae el firmware 2.10 de PS Vita. http://ow.ly/jVmgd     
    
    
    #nomeidentifico con los que eligen el modo de dificultad "Fácil".    
    
    
    Escasas novedades esta semana en PlayStation Store. http://ow.ly/jVKz2     
    
    
    Wii U recibirá también su ración de espionaje. http://ow.ly/jXdXE     
    
    
    Ya se puede ver el trailer de Elysium. http://ow.ly/jXBV4     
    
    
    El mítico Flashback tendrá un remake en la generación actual. http://ow.ly/jYliG     
    
    
    @Pablo_MRK003 juegazo.    
    
    
    Juegos de PC en discos de 5,25" http://pinterest.com/pin/349662358539129122/ … vía @pinterest    
    
    
    C:\> http://pinterest.com/pin/349662358539129124/ … vía @pinterest    
    
    
    MSX 8 bits http://pinterest.com/pin/349662358539129131/ … vía @pinterest    
    
    
    Juegos de PC en 5,25" y CD-ROM http://pinterest.com/pin/349662358539129338/ … vía @pinterest    
    
    
    Tetris DX - Gameboy Color http://pinterest.com/pin/349662358539129136/ … vía @pinterest    
    
    
    5,25" http://pinterest.com/pin/349662358539129343/ … vía @pinterest    
    
    
    Varios juegos de PC 5,25" http://pinterest.com/pin/349662358539154730/ … vía @pinterest    
    
    
    Juegos de PC en CD-ROM. http://pinterest.com/pin/349662358539154806/ … vía @pinterest    
    
    
    Consolas portátiles. http://pinterest.com/pin/349662358539159526/ … vía @pinterest    
    
    
    Programas y juegos de PC en diskettes de 5,25" http://pinterest.com/pin/349662358539154704/ … vía @pinterest    
    
    
    Más consolas portátiles. http://pinterest.com/pin/349662358539178169/ … vía @pinterest    
    
    
    Juegos Gameboy y Gameboy Advance. http://pinterest.com/pin/349662358539178177/ … vía @pinterest    
    
    
    Gameboy Color / Gameboy Advance. http://pinterest.com/pin/349662358539178187/ … vía @pinterest    
    
    
    No lo han tenido nada fácil. http://pinterest.com/pin/349662358539178512/ … vía @pinterest    
    
    
    Love http://instagram.com/p/YFZaRkgorn/     
    
    
    Las 4 magníficas. http://pinterest.com/pin/349662358539195268/ … vía @pinterest    
    
    
    Cartuchos MSX. http://pinterest.com/pin/349662358539195375/ … vía @pinterest    
    
    
    Teclado mecánico + Gameboy Color http://pinterest.com/pin/349662358539195391/ … vía @pinterest    
    
    
    Esta semana saldrá a la venta para consolas de sobremesa. http://ow.ly/k4un1     
    
    
    Vuelve Castle of Illusion 23 años después de su estreno. http://ow.ly/k5q2U     
    
    
    Acabo de actualizar mi perfil profesional en LinkedIn. Conecta conmigo y consulta mi perfil. http://lnkd.in/5g7icm  #in    
    
    
    Qué bien canta Justin Bieber .... #LoQueHubieraTuiteadoDeNiño YHubieraEsnifadoPegamento    
    
    
    Todos diciendo que el precio de OUYA sería de unos 99€ y va Amazon Españaña y la planta a 122€. Olé tus coj.......    
    
    
    Que encarcelen a la Pantoja me sorprende tanto como el retraso de Rajoy. #CasoMalaya    
    
    
    @errefiufiu y los toros!!!!    
    
    
    Tanto Alonso, tanto Alonso, en una carrera de vainas me gustaría verlo ..... XD #F1 @alo_oficial    
    
    
    @Vision71 ya contarás.    
    
    
    @Vision71 entonces nos esperamos al DVD ¿no?    
    
    
    Esto cada vez pinta mejor ... ya veremos. http://ow.ly/k8Foa     
    
    
    Miles de tuiteros lo dicen pero millones de ciudadanos lo piensan. #COSPEDALHIJADEPUTA    
    
    
    Como cada semana Sony actualiza los contenidos de PlayStation Store. http://ow.ly/k9NiD     
    
    
    Consigue una PS Vita con un juego por 199,99€. http://ow.ly/k9ZQ7     
    
    
    Gusanos a bajo precio durante una semana. http://ow.ly/kb6Wy     
    
    
    Novedades de Nintendo para Nintendo 3DS. http://ow.ly/kbmim     
    
    
    Sony anuncia los cambios de mayo para PlayStation Plus. http://ow.ly/kbBLl     
    
    
    El Samsung Galaxy SIV está al caer. http://ow.ly/kckq8     
    
    
    Soy ... Batman. #CosasQueSusurrarteAlOído    
    
    
    Requiescat in pace. #CosasQueSusurrarteAlOído    
    
    
    Te voy a meter de todomenos miedo. #CosasQueSusurrarteAlOído    
    
    
    Injustice: Gods Among Us ya está a la venta. http://ow.ly/kdxpg     
    
    
    #FF a mis 2 seguidores más activos de la semana @Vision71 @xombit  Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Tienes una Nintendo 3DS? Atento a esta promoción. http://ow.ly/kiQUn     
    
    
    Me muero de sueño. Maldito seas Mass Effect 3...    
    
    
    Metal Gear Solid, la colección definitiva. http://ow.ly/klMGe     
    
    
    -Hacéis buena pareja.
-¿Vendad que sí?
-Sí, sois igual de gilipollas.    
    
    
    Vuelve el rubiales del martillo. http://ow.ly/klOPF     
    
    
    Se anuncia una película de Ratchet & Clank. http://ow.ly/kn6no     
    
    
    @AndresMoreno78 la buena pinta la tiene.    
    
    
    Los zombis caribeños vuelven a la carga. http://ow.ly/knrpU     
    
    
    Conoce los nuevos contenidos que Sony trae esta semana a PlayStation Store. http://ow.ly/knABU     
    
    
    #YaDeberíasSaberQue nada es verdad, todo está permitido.    
    
    
    Llegar al trabajo y darte cuenta de que llevas puestas las zapatillas de estar por casa.    
    
    
    En mayo conoceremos a la sucesora de Xbox 360. http://ow.ly/kpuFp     
    
    
    La semana que viene Machinarium llegará a PS Vita. http://ow.ly/kpw6D     
    
    
    @Vision71 hombreeeeeee ...... de cabeza XD    
    
    
    La red social de Nintendo se expande más allá de sus consolas. http://ow.ly/krvn9     
    
    
    Nunca me gustó Son Gohan ...    
    
    
    @Kurkstar @Vision71 @sarareymorante No soy tan importante como para atribuirte tal cosa XD    
    
    
    Rayman Legends llega en agosto. http://ow.ly/kueBM     
    
    
    Todo el contenido de Skyrim en una sola edición. http://ow.ly/kug1G     
    
    
    Wii U recibe grandes mejoras. http://ow.ly/kujex     
    
    
    -¿Qué le pongo Señor Bárcenas?
-Un cortado descafeinado.
-¿De sobre?
-Cómo me conoces cabronazo.

XD    
    
    
    RockStar presenta a los tres protagonistas de GTA V en tres nuevos trailers. http://ow.ly/kzPEy     
    
    
    El visceral Soul Sacrifice sale mañana a la venta y muestra su trailer de lanzamiento. http://ow.ly/kzS8p     
    
    
    ¿Alguien más ha estado a punto de lanzar hoy algún #FF? XD    
    
    
    WiiKey asegura haber hackeado la última consola de Nintendo. http://ow.ly/kzX8Q     
    
    
    Actualización de PlayStation Store y de la colección de juegos de PlayStation Plus. http://ow.ly/kCmcx     
    
    
    ¿Quieres conocer las novedades de mayo? http://ow.ly/kESpo     
    
    
    Nueva entrega de Call of Duty en noviembre. http://ow.ly/kFpYJ     
    
    
    Watch Dogs nos sigue dejando con la boca abierta. http://ow.ly/kFzIZ     
    
    
    Pasando el fin de semana. (@ Peñiscola) http://4sq.com/108hBrR     
    
    
    Imprescindible si vas a Peñiscola. (@ Rojo Picota Vinoteca - @rojopicotabar) [pic]: http://4sq.com/10dA5lY     
    
    
    Peñiscola http://instagram.com/p/Y7Jay8Aopb/     
    
    
    A comer de lujo. (@ La Sepia Boba) [pic]: http://4sq.com/ZIToY2     
    
    
    "Excelente sitio donde comer y tapear en pleno casco antiguo de Peñiscola." @ La Sepia Boba: http://4sq.com/10fS9Me  #foursquare    
    
    
    En junio arranca el E3 2013. http://ow.ly/kJMZ9     
    
    
    Creative 3DBlaster Voodoo 2. http://pinterest.com/pin/349662358539319164/ … vía @pinterest    
    
    
    Chip 3Dfx. http://pinterest.com/pin/349662358539319167/ … vía @pinterest    
    
    
    Gameboy Color y juegos. http://pinterest.com/pin/349662358539319176/ … vía @pinterest    
    
    
    Gameboy Color http://pinterest.com/pin/349662358539319184/ … vía @pinterest    
    
    
    Gameboy Advance. http://pinterest.com/pin/349662358539319189/ … vía @pinterest    
    
    
    Gameboy Advance y juegos. http://pinterest.com/pin/349662358539319199/ … vía @pinterest    
    
    
    Los seguidores de Los Sims están de enhorabuena. http://ow.ly/kMeaX     
    
    
    BEYOND: Dos almas se viste de etiqueta. http://ow.ly/kN07T     
    
    
    Así funcionan las Google Glass. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/05/el-funcionamiento-de-google-glass-en.html …    
    
    
    Nuevas rebajas en PlayStation Store. http://ow.ly/kPbrO     
    
    
    Como cada miércoles Sony amplia el catálogo de PlayStation Store. http://ow.ly/kPflR     
    
    
    Vuelve Wolfenstein. http://ow.ly/kRSXb     
    
    
    El Juego de Ender ya tiene trailer. http://ow.ly/kUMeF     
    
    
    Nuevas imágenes del sucesor de Cole. http://ow.ly/kUPmJ     
    
    
    Nvidia pone precio a su primera consola portátil. http://ow.ly/l1GzB     
    
    
    Llega la demo de Resident Evil Revelations entre muchas otras cosas a PlayStation Store. http://ow.ly/l43tk     
    
    
    ¿Eres miembro de PlayStation Plus? Pues mira lo que traerá en junio. http://ow.ly/l457A     
    
    
    Journey Collector's Edition llega en junio. http://ow.ly/l6lG7     
    
    
    Esta semana llega Metro: Last Light. http://ow.ly/l6Myd     
    
    
    Vuelve la simulación más real con Gran Turismo 6. http://ow.ly/l6Yan     
    
    
    Actividad de empresa (@ Paintball Torrent) http://4sq.com/19CSwoD     
    
    
    @KGM96 la empresa nos ha invitado a una sesión de paintball.    
    
    
    @KGM96 viene bien para quitar un poco el estrés.    
    
    
    Los creadores de Resistance y Ratchet and Clank presentan Fuse. http://ow.ly/l8Yms     
    
    
    Otra Nintendo Direct. http://ow.ly/l9R8D     
    
    
    Riddick pinta cada vez mejor. http://ow.ly/lam4S     
    
    
    Se nos adelanta el lanzamiento de Killzone: Mercenary. http://ow.ly/lbmwG     
    
    
    Mañana Microsoft presenta la nueva Xbox ¿hay ganas?¿hay nervios?¿te la pela porque eres un sonyer?    
    
    
    @PedroHerrero82 @GuiltyBit Es que en lo referente a exclusivas Xbox no da para más.    
    
    
    Che que plou!!!    
    
    
    Warner Bros. presenta el primer trailer del próximo Batman. http://ow.ly/ldAX6     
    
    
    ¿Xbox One? .... ¿En serio?    
    
    
    El streamming va como el culo #NuevaXbox    
    
    
    @xataka @vidaextra la han calcado a PS4, falta ver la GPU y si la RAM esGDDR5    
    
    
    Sin innovaciones en el mando, otro punto para PS4. #NuevaXbox    
    
    
    @KirinoKirisame @TecnoSlave Totalmente de acuerdo.    
    
    
    @Juegos_Es De momento, PS4 con los ojos cerrados.    
    
    
    @Kurkstar gracias estaba allí, luego mejoró    
    
    
    Xbox One será la próxima consola de Microsoft. http://ow.ly/lg8TM     
    
    
    Ahora que estan las cartas sobre la mesa toca elegir: #XboxOne o #PS4 ¿Con cuál os quedáis?    
    
    
    ¿Te perdiste ayer la presentación de Xbox One? No pasa nada, aquí todos los detalles. http://ow.ly/lgmyr     
    
    
    Las acciones de Sony suben tras la presentación de Xbox One... bien, hasta aquí nada raro. XD #xboxone #ps4    
    
    
    Reparte estopa al mejor precio en PlayStation Store. http://ow.ly/lhdE7     
    
    
    Este viernes regresa el terror. http://ow.ly/lhxW0     
    
    
    PlayStation Store actualiza sus contenidos. http://ow.ly/lhTp2     
    
    
    Xbox One inicia su andadura rodeada de polémica. http://ow.ly/lhYmg     
    
    
    La NextGen cara a cara. http://ow.ly/lizss     
    
    
    Comparamos PS4 y Xbox One. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/05/ps4-vs-xbox-one.html … #PS4 #XboxOne    
    
    
    Por descontado, GTA V no se libra de tener ediciones especiales. http://ow.ly/lkCZx     
    
    
    @AndresMoreno78 @paluican @FennyPallardo @Davidlm1984 @ismabaras #FF back. Buen finde.    
    
    
    Regresa uno de los juegos más bestias de los 90. http://ow.ly/lm3NA     
    
    
    Tenemos un nuevo Need for Speed en camino. http://ow.ly/ln2Pa     
    
    
    El ratón más famoso del mundo llegará a PS Vita. http://ow.ly/ln5Sb     
    
    
    Resumen del Gran Premio de Mónaco: ROS cumple con el guión y PER se dedica a demostrar que no está buen de la cabeza. #F1    
    
    
    Llegar a esto era inevitable. http://www.diariodenavarra.es/noticias/mas_actualidad/nacional/2013/05/27/abren_expediente_policia_local_que_apunalo_exempleado_bankia_118861_1031.html …    
    
    
    Dímelo por email. #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    Ponme 1000 de super. #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    Llevo 5 dáas sin cargar el móvil.  #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    Si el juego no te funciona, sopla en la ranura del cartucho. #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    ¡¡¡¡Gooooool del Valencia!!! #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    Mamá, me bajo a la calle a jugar con mis amigos. #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    "Los políticos están al servicio del pueblo" ... bueno lo siguen diciendo pero es mentira.  #ExpresionesQueSeEstanPerdiendo    
    
    
    Así es como se corre en Gran Turismo 6. http://ow.ly/lrdMk     
    
    
    Rayman Legends llegará a PS Vita. http://ow.ly/lt0lx     
    
    
    Imágenes no aptas para cardíacos. http://ow.ly/ltyEH     
    
    
    Sonic regresa en exclusiva para Nintendo ... ¿quién lo iba a decir? http://ow.ly/ltBqT     
    
    
    Actualizado con trailer de la versión PS Vita. http://ow.ly/ltDve     
    
    
    Se actualiza PlayStation Store y la lista de juegos de PlayStation Plus. http://ow.ly/lvQkx     
    
    
    #FF a mi seguidor más activo de la semana @KGM96   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    En Granada. http://instagram.com/p/aBAcOIAogh/     
    
    
    Comenzando la ruta por Granada (@ La Chicotá) [pic]: http://4sq.com/19wcVyq     
    
    
    Esto se llama vacilar. http://instagram.com/p/aB5pGhAopA/     
    
    
    Comiendo en una terracita a los pies de la Alhambra. (@ Rabo De Nube) http://4sq.com/15szy47     
    
    
    Madrugando que hoy toca visitar La Alhambra.    
    
    
    Después de 3 horas de pateo por la Alhambra toca reponer fuerzas. (@ La Cueva de 1900) http://4sq.com/18LYCHc     
    
    
    @KGM96 sí, unos días conociendo Granada.    
    
    
    No te pierdas nada del E3 2013 http://masqbits.blogspot.com/2013/06/horarios-de-las-conferencias-del-e3-2013.html …    
    
    
    I'm at Nuevo Restaurante http://4sq.com/135ObYI     
    
    
    La recompensa del viajero, el retorno al hogar. (@ Aldaia) http://4sq.com/1909VeS     
    
    
    Con un día de retraso pero aquí tenéis la actualización semanal de contenidos de PlayStation Store. http://ow.ly/lLKNs     
    
    
    Ojo al dato ... que uno de los juegos del año llega este mes. http://ow.ly/lM9Ad     
    
    
    Dead or Alive 5, capado pero gratis. http://ow.ly/lMdCE     
    
    
    ¿Qué tal un poco de acción medieval? http://ow.ly/lN2lw     
    
    
    Así se verá FIFA 14 en la actual generación. http://ow.ly/lO23h     
    
    
    Murdered: Soul Suspect, la nueva e interesante propuesta de Square Enix. http://ow.ly/lO3Bd     
    
    
    Juegos buenos, bonitos y baratos en PlayStation Store. http://ow.ly/lO5Wo     
    
    
    Quítale el polvo a tu vieja PSP con estas ofertas. http://ow.ly/lO7FK     
    
    
    Hoy sale a la venta, Remember Me, lo último de Capcom. http://ow.ly/lOag3     
    
    
    Ediciones especiales everywhere ... http://ow.ly/lOE7H     
    
    
    Espectacular trailer y nueva información sobre el último Final Fantasy. http://ow.ly/lOXPf     
    
    
    Llegan los cambios anuales en la colección instantánea de juegos de PlayStation Plus. http://ow.ly/lPe8g     
    
    
        
    
    
    I'm at Vips (Aldaia, Comunitat Valenciana) http://4sq.com/15JsCPD     
    
    
    Vuelve Sonic, y lo hace por la puerta grande. http://ow.ly/lQdyG     
    
    
        
    
    
    Asco que dais con la publicidad.  #a3f1canada    
    
    
    Muy bien @alo_oficial por la remontada, muy mal como siempre @antena3com por la publicidad de los coj... #a3f1canada    
    
    
    @KGM96 buen provecho :)    
    
    
    ¿Tendremos el iOS 7 para descargar esta tarde?    
    
    
    @alobatof1 gran noticia para meter más publi en el próximo GP :(    
    
    
    @OlgaAnderez me has leído el pensamiento.    
    
    
    El E3 2013 arranca motores.    
    
    
    ¿Te gusta Tekken? pues pasado mañana te lo puedes descargar gratis. http://ow.ly/lThON     
    
    
    Los usuarios Gold de Xbox Live tienen una pequeña sorpresa. http://ow.ly/lTkKQ     
    
    
    No está nada mal lo que tiene pensado Microsoft para la nextgen ... http://ow.ly/lTR7s     
    
    
    No está nada mal lo que tiene pensado Microsoft para la nextgen ... http://ow.ly/lTRch     
    
    
    Conoce el aspecto de PS4 y lo que ocurrió en la conferencia de anoche. http://ow.ly/lVMLw     
    
    
    Esto fue lo que mostró Electronic Arts en el E3 2013. http://ow.ly/lVPI4     
    
    
    Ubisoft también mostró lo suyo. http://ow.ly/lVSxB     
    
    
    Nintendo se une a la fiesta del E3 2013 con una Nintendo Direct. http://ow.ly/lWb5l     
    
    
    Apple mostró el iOS 7 en la WWDC 2013. http://ow.ly/lWgLt     
    
    
    Sony presenta su PS4. http://ow.ly/lVN26     
    
    
    Ubisoft también mostró lo suyo. http://ow.ly/lVSD8     
    
    
    Esto fue lo que mostró Electronic Arts en el E3 2013. http://ow.ly/lVQHz     
    
    
    Apple mostró el iOS 7 en la WWDC 2013. http://ow.ly/lWgQe     
    
    
    Nintendo se une a la fiesta del E3 2013 con una Nintendo Direct. http://ow.ly/lWbiW     
    
    
    Resumen de las conferencias del E3 2 http://ow.ly/i/2l9wM  2013. Descripción gráfica.    
    
    
    Como cada semana, PlayStation Store se actualiza. http://ow.ly/lY5Mx     
    
    
    El retorno del Hobbit. http://ow.ly/m3iph     
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @KGM96 @Vision71 @OlgaAnderez   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Xbox Live tras los pasos de PSN con una nueva Xbox 360. http://ow.ly/m3j4w     
    
    
    El Señor de las Tinieblas vuelve a tener aire español. http://ow.ly/m3jZ1     
    
    
    Vuelven las tabletas de chocolate. http://ow.ly/m6jyX     
    
    
    Así se mueve Batman en su próxima entrega. http://ow.ly/m6kAg     
    
    
    Gran actualización la de esta semana en PlayStation Store. http://ow.ly/mc57w     
    
    
    Espectacular el contenido que llega a PlayStation Plus en julio. http://ow.ly/mcd0Z     
    
    
    Otra saga mítica visita PS Vita. http://ow.ly/mcg08     
    
    
    ¿Eres miembro de PlayStation Plus y todavía no sabes lo que llega en julio? ... no tienes perdón,mira, mira http://ow.ly/mcdgp     
    
    
    Vivo en un infierno de juguete.    
    
    
        
    
    
    10 juegos + tarjeta de memoria por 39,99€. http://ow.ly/meMvz     
    
    
    Feliz solsticio de verano paganos impíos.    
    
    
    siesta_time=on    
    
    
    Nuevo juego de Dragon Ball en camino. http://ow.ly/mgGFD     
    
    
    Sony tiene rebajas para los amantes de los juegos indie. http://ow.ly/mgIEd     
    
    
    El que me faltaba para estar al día. http://instagram.com/p/a3PwG-gort/     
    
    
    Eidos no se olvida de las "viejas" PS3 y Xbox 360. http://ow.ly/mi5U7     
    
    
    "Manos arriba esto es un atraco. Cara de narices. Evitar a toda costa." @ Piscina Lúdica Aldaia: http://4sq.com/16rfqPR  #foursquare    
    
    
    ¡¡¡Bethesda para todos!!! http://ow.ly/ml8PO     
    
    
    Comando G, Comando G ... Siempre alerta estaaaaan .... http://ow.ly/mlexm     
    
    
    15 años no se cumplen todos los días. http://ow.ly/mlqzz     
    
    
    Nuevos contenidos donde destacan los juegos indies. http://ow.ly/mpGv5     
    
    
    Para saber hacia donde vamos es necesario saber de donde venimos. http://ow.ly/mpHPF     
    
    
    El Gamelab vuelve a celebrarse en Barcelona. http://ow.ly/mpKzH     
    
    
    Playa día 0 (@ Playa de El Recatí / El Perellonet) [pic]: http://4sq.com/1aWlX8E     
    
    
    Esto está todo visto. Me voy a dormir.    
    
    
    Como raya Generación Alien.    
    
    
    Vuelve GT Academy y se renuevan los juegos de PlayStation Plus. http://ow.ly/mDR8d     
    
    
    Más ofertas en PSN. http://ow.ly/mFwA7     
    
    
    Conviértete en piloto profesional jugando a Gran Turismo 6. http://ow.ly/mH9V6     
    
    
    Llegan el primer reproductor de Ultra HD. http://ow.ly/mHdIL     
    
    
    Conoce lo que julio traerá a tu consola/ordenador. http://ow.ly/mICMS     
    
    
    Putas moscas.    
    
    
    Revive algunos juegos de PS2 a buen precio. http://ow.ly/mQted     
    
    
    Viernes http://ow.ly/i/2AB5H     
    
    
    I'm at Vips (Valencia) http://4sq.com/15CSe20     
    
    
    En Killzone: Shadow Fall no estaremos solos. http://ow.ly/mVUXe     
    
    
    Vuelven los 80 ... http://ow.ly/n1OpG     
    
    
    Ha-do-ken .... http://ow.ly/n1R9K     
    
    
    Nuevos contenidos sin demasiado interés. http://ow.ly/n4hgq     
    
    
    Nuevos contenidos sin demasiado interés. http://ow.ly/n4hna     
    
    
    El desodorante en crema va muy bien.... Hasta que lo confundes por gomina.    
    
    
    Invasión de libélulas hoy en la playa.    
    
    
    Hiryu vuelve en esta generación y la que viene. http://ow.ly/n9O8O     
    
    
    Siiiiiiiiiiiii http://ow.ly/n9TV9     
    
    
    Dos días para olvidar y dos más para vacaciones ... #lasgallinasqueentranporlasquesalen    
    
    
    Nuevos contenidos en PSN. http://ow.ly/nhSgD     
    
    
    Otra tanda de rebajas llega a PlayStation Store. http://ow.ly/nhVOL     
    
    
    La consola de Nvidia pronto estará entre nosotros. http://ow.ly/nhXCW     
    
    
    Nueva entrega del juego oficial de F1. http://ow.ly/nnP5E     
    
    
    Google presenta su nueva tablet. http://ow.ly/nnPZE     
    
    
    Alguien conoce alguna manera de ver F1 que no sea en A3? Porque estoy hasta las narices de ver publicidad. #A3F1Hungria    
    
    
    Huyendo del calor. (@ Cañada del Hoyo) http://4sq.com/17R8rjI     
    
    
    El gato'l visillo. http://instagram.com/p/cn7jYxgoso/     
    
    
    Regreso al hogar. (@ Aldaia) http://4sq.com/19HDy5j     
    
    
    Si te aburres en agosto es porque quieres, mira, mira ... http://ow.ly/nDI6f     
    
    
    Qué dura es la vida sin ni siquiera 3G.    
    
    
    Hoy paso de la siesta, mejor ponerse al día después de una semana sin internet...    
    
    
    Sunset http://instagram.com/p/coxKs-Aovl/     
    
    
    Nueva e importante actualización para PS Vita. http://ow.ly/nGU4h     
    
    
    Acabo de ver la versión clásica de "La Guerra de los Mundos" en Paramount Channel. Para flipar.    
    
    
    Actualización de contenidos con aroma a free-to-play. http://ow.ly/nIfvy     
    
    
    Rebajas en juegos portátiles en PSN. http://ow.ly/nIhww     
    
    
    Anuncios en juegos de Wii U y Nintendo 3DS. http://ow.ly/nID1O     
    
    
    El Dios del Trueno ataca de nuevo. http://ow.ly/nKNWR     
    
    
    Todo el día sin poner el aire acondicionado en Valencia. Impresionante.    
    
    
    Así es como sale una Xbox One de su cajita. http://ow.ly/nL3yR     
    
    
    Lo próximo de Batman viene en dos ediciones. http://ow.ly/nL57L     
    
    
    ¿Crees que lo sabes todo sobre la Sega Megadrive? ... estás equivocado. http://ow.ly/nOp2m     
    
    
    Ayúdame The Wonderful 101, eres nuestra última esperanza ... http://ow.ly/nPmnw     
    
    
    Ñam ñam (@ Burger King) http://4sq.com/13x5aDl     
    
    
    Retrogaming http://instagram.com/p/c83Aq-Aovc/     
    
    
    El arte de atracar bancos. http://ow.ly/nTnPi     
    
    
    La secuela de Los Juegos del Hambre llega en noviembre. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/08/en-llamas-calienta-motores.html …    
    
    
    Ya tenemos nuevos contenidos en PlayStation Store. http://ow.ly/nVJ9M     
    
    
    Más rebajas de PS3 en PSN. http://ow.ly/nVKNZ     
    
    
    Vacaciones round 2. (@ Benicàssim) http://4sq.com/16MSsmb     
    
    
    Excelente pizzería. (@ Pizzeria San Luis) http://4sq.com/19w08Pi     
    
    
    Alucino con lo mal que va el 3G de Yoigo en Benicassim.    
    
    
    "Las patatas bravas espectaculares" @ Pizzeria San Luis: http://4sq.com/16U42Oh  #foursquare    
    
    
    Llueve. (@ Benicàssim) [pic]: http://4sq.com/14S3Heg     
    
    
    Cena en el casco antiguo. (@ La Abaceria Benicassim) http://4sq.com/1cKLjtA     
    
    
    "Horrible. Evitar como sea." @ Restaurante Belumar: http://4sq.com/12dYg8j  #foursquare    
    
    
    Cena basura. (@ Restaurante Belumar) http://4sq.com/14S9ALh     
    
    
    De nuevo en casa. Mañana a currar (@ Aldaia) http://4sq.com/13vfPnh     
    
    
    Noooo http://instagram.com/p/dJm53eAook/     
    
    
    Lo que queda, queda. http://instagram.com/p/dKOZjZAoqC/     
    
    
    La promoción Games with Gold tiene nuevos juegos gratis para tu Xbox 360. http://ow.ly/o25l1     
    
    
    Estos serán los primeros lanzamientos de Xbox One. http://ow.ly/o4CNA     
    
    
    Llega la GamesCom 2013. http://ow.ly/o4Chq     
    
    
    Microsoft centra su conferencia de la Gamescom 2013 en los juegos de Xbox One. http://ow.ly/o6Klo     
    
    
    Ampliando el E3 con nuevos vídeos. http://ow.ly/o6P4M     
    
    
    Sony se mojó en la Gamescom 2013. http://ow.ly/o8I3e     
    
    
    Llega la beta de Killzone Mercenary para los miembros de PlayStation Plus. http://ow.ly/o8KGD     
    
    
    Por rebajas no será. http://ow.ly/o8LWH     
    
    
    Assasssin's Creed III gratis en septiembre para los miembros de PlayStation Plus. http://ow.ly/oaRLt     
    
    
    Conoce los primeros juegos nextgen que se podrán comprar. http://ow.ly/ob2jh     
    
    
    El Chico de Oro en Paramount Channel ... ¡Dios!    
    
    
    Ben Affleck será el nuevo Batman .... NOOOOOOOOO http://ow.ly/i/2XdwQ     
    
    
    Batman se lía a guantazos en la Gamescom. http://ow.ly/od3xV     
    
    
    Actualizado con vídeo. http://ow.ly/od4f6     
    
    
    @KGM96 #FF back. Que pases un buen finde.    
    
    
    Fez para todas las PlayStation. http://ow.ly/oepQn     
    
    
    Se podrá controlar a Aiden mediante un dispositivo móvil. http://ow.ly/oerkA     
    
    
    #VolvamosALosTiemposEnDonde no existía eso de "Volvemos en 6 minutos".    
    
    
    #VolvamosALosTiemposEnDonde no nos enterábamos de lo que los políticos nos robaban.    
    
    
    #VolvamosALosTiemposEnDonde los niños podían jugar tranquilamente en la calle.    
    
    
    @AndresMoreno78 los recreativos, las máquinas recreativas en los bares ....    
    
    
    @AndresMoreno78 @alo_oficial sí, lástima que Vettel vaya a ganar el mundial :(    
    
    
    #LasMejoresPeliculasQueViFueron Gremlins, Cazafantasmas, Regreso al futuro, ET, Star Wars (episodios 4-6), Jurassic Park ... Irrepetibles.    
    
    
    Los putos sirios la van a liar al final, ya verás.    
    
    
    El iPhone 5S será un 31% más potente que el actual. ¿Tanto hace falta para jugar a Candy Crush Saga?    
    
    
    ¿Alguien recuerda cuándo envió su último SMS?    
    
    
    Impresionante actualización de contenidos. http://ow.ly/omrml     
    
    
    Mira lo que trajeron los de Sony ayer a PlayStation Store. http://ow.ly/omrsI     
    
    
    Nintendo presenta su tercera consola portátil de esta generación. http://ow.ly/onXRC     
    
    
    Ya queda menos. http://ow.ly/ooxVT     
    
    
    Nintendo quiere darte motivos para que compres una Wii U. http://ow.ly/ooA7I     
    
    
    Y Rajoy dijo: FORMAT C: /U    
    
    
    Si te falta algunos, los asesinos están de oferta. http://ow.ly/oqbeR     
    
    
    Conoce los juegos gratuitos que llegarán en septiembre a Xbox 360. http://ow.ly/oquaF     
    
    
    Batman se pasea por las portátiles. http://ow.ly/oqweB     
    
    
    @Vision71 parece divertido pero una versión reducida en 3D hubiera sido la leche.    
    
    
    Que los políticos tomen a los ciudadanos por gilipollas cuando es al revés. #UnaDeLasCosasQueMasMeEnfadan    
    
    
    @KGM96 .....fo XD    
    
    
    @KGM96 Nada, un simple juego de palabras, jejeje, me has pillado tonto.    
    
    
    Wuaki.tv, el videoclub online ahora en PS3. http://ow.ly/oqJtl     
    
    
    I'm at @Vips (Valencia) http://4sq.com/18e2qxi     
    
    
    Cena al lado de casa. (@ L'entrepa D' Inma) http://4sq.com/1e1vgWg     
    
    
    "Buenas tapas y bocadillos." @ L'entrepa D' Inma: http://4sq.com/198cxou  #foursquare    
    
    
    Capcom repasa los 25 años de Street Fighter. http://ow.ly/owTbC     
    
    
    Si pensabas instalar juegos en un disco duro externo en PS4 ya te puedes ir olvidando del asunto.    
    
    
    La cámara de PS4 también usará comandos de voz ... ¿Alguien ha dicho Kinect?    
    
    
    Madre mía como viene septiembre .... http://ow.ly/owWEW     
    
    
    Xbox One soportará hasta 8 mandos.    
    
    
    Diablo III, Killzone Mercenary, Castle of Illusion ... ¿hace falta que diga más? http://ow.ly/ozk6I     
    
    
    Trailer en castellano de la secuela de Los Juegos del Hambre. http://ow.ly/ozn1b     
    
    
    Disparos a bajo precio en Xbox Live. http://ow.ly/ozodh     
    
    
    Quien golpea primero, golpea dos veces ... y Microsoft lo sabe. http://ow.ly/ozqkW     
    
    
    Revive lo 16 bits con el remake de este clásico. http://ow.ly/oBH5Y     
    
    
    Rebajas para todos. http://ow.ly/oBJqT     
    
    
    El 2 de octubre llega la demo de Beyond: Dos Almas  (el 25 de septiembre para los miembros de PlayStation Plus)    
    
    
    Vivo o muerto tú vendrás conmigo. http://ow.ly/oDZgE     
    
    
    ¡¡¡Bien hemos ganado los españoles!!! Han descartado a Madrid para las olimpiadas del 2020.    
    
    
        
    
    
    Vettel imparable rumbo hacia su cuarto título mundial.    
    
    
    Conoce las últimas novedades de Samsung. http://ow.ly/oFJ8i     
    
    
    Sony lava la cara a PS Vita y la conecta al televisor. http://ow.ly/oInpt     
    
    
    Ya están aquí ... http://ow.ly/oKGEG     
    
    
    Porque no todo el monte es orégano. http://ow.ly/oMEAZ     
    
    
    Demonios y fútbol se dan la mano en forma de demo para PS3. http://ow.ly/oMG6g     
    
    
    Aveline tras los pasos de Connor. http://ow.ly/oOX6L     
    
    
    Desde 1991 que llevan padeciendo y no paran ... http://ow.ly/oOZdp     
    
    
    GTA V ya esta a la venta, por sí alguien no se había enterado todavía.    
    
    
    ¿Os podéis imaginar cómo será GTA VI? ... No lo creo.    
    
    
    Shooters y RPGs son los protagonistas de octubre en PlayStation Plus. http://ow.ly/oXJBe     
    
    
    @KGM96 si RosckStar ha conseguido hacer esto en una generación "moribunda" no me puedo imaginar lo que pueden hacer con las nextgen ...    
    
    
    Actualización de lujo en PlayStation Store ... sí, lo digo por GTA V ^^. http://ow.ly/oZDxD     
    
    
    iOS 7 actualizado. Es precioso. Ahora a por el iPad.    
    
    
    La Tierra será habitable durante 1750 millones de años más. De España no estoy tan seguro.    
    
    
    Balas y acordes se dan la mano en estas ofertas. http://ow.ly/p2bUt     
    
    
    No encuentro por ningún sintió las aplicaciones de tiempo y bolsa en iOS 7. ¿Es normal?    
    
    
    @KGM96 @IssaGnzalez @silvita_ellas @Emprepuciao #FF back.    
    
    
    Kat volverá a volar en PS Vita ... por lo menos. http://ow.ly/p6gJQ     
    
    
    Así afrontará el peligro Solid Snake en su nueva aventura. http://ow.ly/p6hFJ     
    
    
    Attack on Titan ep 7    
    
    
    #10CosasQueOdio hastags como #10CosasQueOdio.    
    
    
    Los Oscars de las series de TV ya tienen ganadores. http://ow.ly/p8IRZ     
    
    
    Attack on Titan ep 8    
    
    
    Attack on Titan ep 10.    
    
    
    Attack on Titan ep 11    
    
    
    Attack on Titan ep 12    
    
    
    Attack on Titan ep 13    
    
    
    Clips, esos pequeños trolls http://instagram.com/p/eu_jQpAoul/     
    
    
    Probando la demo de Beyond: Two Souls.    
    
    
    @KGM96 @silvita_ellas @Emprepuciao #FF back    
    
    
    +QBits ya tiene cuenta de Twitter @masqbits    
    
    
    Shadow Warrior renace con su trailer de lanzamiento. http://ow.ly/phZna     
    
    
    Need for Speed da el salto a la bran pantalla. http://ow.ly/phZWm     
    
    
    Lo único que la vida te da son lecciones tardías.    
    
    
    @KGM96 pon una PS3 en tu vida ;)    
    
    
    A ver si es tan bueno como lo pintan. http://instagram.com/p/e5nc12goqN/     
    
    
    Actualización de PSN en vídeo. http://ow.ly/pqSys     
    
    
    Rain ya está a la venta. http://ow.ly/pqSM7     
    
    
    Ya se puede jugar a GTA Online. http://ow.ly/pqTmT     
    
    
    Niño ... sácate el dedo de la nariz que luego quieres jugar al iPad.    
    
    
    @KGM96 pues que no se te ocurra poner Antena 3.    
    
    
    Attack on Titan ep 22. Que pasó te ver al Cabo Levi en acción.    
    
    
    Quería decir pasote ^^    
    
    
    PS3 actualizada a v4.50.    
    
    
    Probando GTA Online.    
    
    
    Ahora empieza realmente "mi día".    
    
    
    Y yo que está noche me quería acostar pronto. :(    
    
    
    Sálvame prepara el esperado regreso de Belén Esteban a TV ... ¿esperado? .... ¿en serio?    
    
    
    ¿Alguien más piensa que Juan Rosell es el mayor hijo de puta que ha parido madre? http://finanzas.excite.es/la-ceoe-pide-despido-libre-para-los-contratos-fijos-durante-su-primer-ano-N37602.html … #muereteanda    
    
    
    Tres ancianas. http://instagram.com/p/fr43IIAosg/     
    
    
    Vettel y Red Bull hacen historia mientras Alonso y Ferrari decepcionan. #F1    
    
    
    Sega Mega Drive cumple hoy 25 años.    
    
    
    Que me maten si me apetece comer lentejas hoy.    
    
    
    A este paso acabaremos celebrando el día de acción de gracias, april fools y el 4 de julio.    
    
    
    Comida homenaje. (@ restaurante venere) http://4sq.com/HAHwkg     
    
    
    iPad sin bateria ... a por GTA V directamente.    
    
    
    Veo las imágenes de Rajoy en la convención nuevas generaciones del PP y lo primero que pienso es "Dios, cuanto subnormal junto"    
    
    
    @KGM96 +1    
    
    
    Miles de estadounidenses ya disfrutan de su PS4    
    
    
    ¿Primera parada cuando llevas ya tres? Qué morro tienes Lobato. #A3F1EEUU    
    
    
    Y así termina en campeonato más aburrido de la historia. #F1    
    
    
    Feliz día maltratadores hijos de puta.    
    
    
    4 años de prisión para Carlos Fabra. Y tendría que compartir celda con Franciasco Camps entre otros, pero ...    
    
    
    A ver qué es lo que pinta en penoso de Arturo Mas gastando en dinero de los españoles en absurdos viajes a la India.    
    
    
    A dormir un rato que si no ...    
    
    
    Buenos días, a todos menos a uno.    
    
    
    El anuncio de la Lotería de este año lo ha tenido que dirigir Wes Craven porque tengo pesadillas desde que lo ví.    
    
    
    @KGM96 es lo que tiene el invierno.    
    
    
    Rajoy pide "valentía" para salir entre "todos" de la crisis. Hace falta ser cínico para decir esto. #muereteanda    
    
    
    @KGM96 touché.    
    
    
    Por fin en casa.    
    
    
    Tantos años y sigo sin verle la gracia a esto de madrugar.    
    
    
    Lo más irónico es que la mayoría de los que ahora braman contra el PP son sus propios votantes. #RTVVnoestanca    
    
    
    @GuiltyBit espera sentado. Con cariño, Steve Ballmer.    
    
    
    Anoche no le hice caso a Casimiro y hoy lo voy a pagar.    
    
    
    Para los que no conocen a Casimiro. http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=4Nchy5bHKMI …    
    
    
    @AndresMoreno78 cuando actualizan PSN+ soy víctima.    
    
    
    Por fin ha caído el maldito nivel 140. #CandyCrush    
    
    
    Buenos días. Hoy toca dar la bienvenida a #PS4.    
    
    
    Qué agonia, todo Twitter lleno de gente con la PS4 en las manos. Malditos suertudos.    
    
    
    @JoseeGutty ¿Te juegas algo?    
    
    
    He volado 4,872 m en una partida fabulosa de #JetpackJoyride en iPad. http://bit.ly/rKuWqK  pic.twitter.com/gHrjCcoFoO    
    
    
    Lástima los jovenzuelos que tengan que salir esta noche a pasárselo bien con la noche que hace. Con lo bien que se está en casa.    
    
    
    Hora de pegarle una paliza al Worms: Open Warfare 2 a los compañeros del "curro". #PSP    
    
    
    @KGM96 Trabajo en juguetes, no es tan bonito como suena pero tengo 1:30 horas para comer y nos da tiempo a echar unas partiditas ;P    
    
    
    @F1Live_24ES y muchos aficionados entre los que me incluyo también.    
    
    
    Empezando el día ya sin energía :(    
    
    
    Pues mira, ya me quedo más tranquilo. http://ow.ly/rol7V     
    
    
    @F1Live_24ES el abuelete ya chochea. ¿qué podía hacer ALO contra el poderío mostrado por Red Bull?¿qué hay de los demás pilotos?    
    
    
    A punto de "ver" por primera vez a mi hija.    
    
    
        
    
    
    ¿Alguien recuerda esto? http://pinterest.com/pin/349662358540712701/ …    
    
    
    Es lo que hay cuando tienes críos. (@ Madagaspark) http://4sq.com/18rFBpF     
    
    
    Aquí estamos con el resto de Valencia. (@ Carrefour Campanar - @carrefoures) http://4sq.com/1eZdxhz     
    
    
    Y así es como termina otro día terrible. Ya veremos mañana. #TwitterOff    
    
    
    Outlet Smoby este finde. pic.twitter.com/BmOkrgSHhF    
    
    
    La verdad es que Angry Birds Go no está mal.    
    
    
    Ahora que la eh visto entera ya lo puedo afirmar. Breaking Bad es lo mejor que he visto jamás.    
    
    
    Todo preparado. Solo faltas tú. #OutletSmoby pic.twitter.com/lbO2Hsy2Df    
    
    
    Abrimos a las 10:00. pic.twitter.com/bxhUSdOFnb    
    
    
    A dormir que mañana va a ser un día muy largo en #OutletSmoby    
    
    
    Todo listo. En breve empezamos. #OutletSmoby pic.twitter.com/M3jkJJm9Rf    
    
    
    Finalizada la primera jornada del #OutletSmoby. Mañana más de 10:00 a 13:00.    
    
    
    Comienza la segunda jornada del #OutletSmoby    
    
    
    Hasta aquí el #OutletSmoby. El año que viene más.    
    
    
    Va a ser una semana muy larga.    
    
    
    Jornada terminada, a disfrutar de lo que queda.    
    
    
    @KGM96 ánimo que son pocas y cobardes.    
    
    
    Hora de dedicarle un rato a Michael, Franklin y Trevor. #GTAV    
    
    
    Necesito una cerveza.    
    
    
    Que levante la mano quien no se identifique con este anuncio. http://www.youtube.com/watch?v=-prOqP8AxAA …    
    
    
    Cenita de empresa. (@ Sal Fina) http://4sq.com/JLOjZJ     
    
    
    Nos recogemos ya. Dejemos la noche para la juventud.    
    
    
    Sin resaca. #exito    
    
    
    ¡¡ El cielo de Nintendo existe !! http://pinterest.com/pin/349662358540802758/ …    
    
    
    ¡¡ El cielo de Nintendo existe !! http://pinterest.com/pin/349662358540802759/ …    
    
    
    Nintendo 64 para rato. http://pinterest.com/pin/349662358540802767/ …    
    
    
    La evolución de la Game Boy http://pinterest.com/pin/349662358540802781/ …    
    
    
    Y ya van cuatro. http://pinterest.com/pin/349662358540802784/ …    
    
    
    Se acerca la Navidad, consigue tu NES super set. http://pinterest.com/pin/349662358540802794/ …    
    
    
    La felicidad… es tan fácil encontrarla… http://pinterest.com/pin/349662358540802797/ …    
    
    
    Pokémon Rojo versión realista. http://pinterest.com/pin/349662358540802800/ …    
    
    
    Pokémon Verde versión realista. http://pinterest.com/pin/349662358540802802/ …    
    
    
    Pokémon Azul versión realista. http://pinterest.com/pin/349662358540802803/ …    
    
    
    Caricaturas de Breaking Bad: Mike Ehrmantraut http://pinterest.com/pin/349662358540802818/ …    
    
    
    Caricaturas de Breaking Bad: Hector Salamanca http://pinterest.com/pin/349662358540802821/ …    
    
    
    Siempre nos queda el Photoshop http://pinterest.com/pin/349662358540802825/ …    
    
    
    El tiempo en el mundo http://pinterest.com/pin/349662358540802826/ …    
    
    
    Se acercan las Navidades en el Imperio http://pinterest.com/pin/349662358540802845/ …    
    
    
    Revelado el campo de fútbol de Oliver y Benji http://pinterest.com/pin/349662358540803573/ …    
    
    
    Un árbol de Navidad Xenomorph http://pinterest.com/pin/349662358540803993/ …    
    
    
    Otra noche sin dormir. Por lo menos es domingo.    
    
    
    @JGarcia_6 no te quejes, por lo menos te ha tocado algo. ^^    
    
    
    SALONES RECREATIVOS - Otro lugar mítico que se perderán las generaciones venideras http://pinterest.com/pin/349662358540808565/ …    
    
    
    Con tanto frío casi se me olvida de que ya estamos en invierno.    
    
    
    Feliz Navidad a todos.    
    
    
    Árbol de Navidad Imperial http://pinterest.com/pin/349662358540824677/ …    
    
    
    El niñato este del Bieber ya no sabe ni qué hacer para que se hable de él. Lo malo es que crea falsas expectativas.    
    
    
    RELIQUIAS GAMER - He aquí una de ellas http://pinterest.com/pin/349662358540830982/ …    
    
    
    Tranquilos ya ha pasado lo peor. #FuckingXmas    
    
    
    Un poco de GTA V antes de dormir.    
    
    
    ¿No es esa en la que Hulk es un neonazi rehabilitado? #AmericanHistoryX    
    
    
    Días extraños.    
    
    
    Cerdos endogámicos.    
    
    
    Un sábado sin ir al trabajo. No me lo puedo creer, debe ser una inocentada.    
    
    
    "PADRES - Se conocen bien entre ellos" good read http://feedproxy.google.com/~r/cuantarazon/~3/_gCZ7Uranpo/padres …    
    
    
    "PROFESORES INGENIOSOS - Ojalá hubiera tenido uno como este" good read http://feedproxy.google.com/~r/cuantarazon/~3/vAQ3A5x9voQ/profesores-ingeniosos …    
    
    
    Acabo de ver un tío con un poncho. Todo se va a la mierda.    
    
    
    @Vision71 que va, era caucásico. Personalmente no me importa como vaya cada uno, pero no deja de chocarme.    
    
    
    @Vision71 que envidia me das ...    
    
    
    Es alucinante lo bajo que es el nivel profesional de los dependientes de Mediamarkt.    
    
    
    Aunque a lo mejor resulta que están fomentando la venta online.    
    
    
    A ver si el otro Mediamarkt queda alguna TV de las que quiero.    
    
    
    @ipolituits @KGM96 qué facil    
    
    
    La evolución de Peach http://pinterest.com/pin/349662358540853469/ …    
    
    
    ¿Te gusta esta TV? http://tiendas.mediamarkt.es/p/tv-led-47-lg-47la690s-plata-smart-tv-wifi-3d-400hz-1192126 … pues te jod... que no la vas a poder comprar ni en la web. Muy mal @MediaMarkt_es    
    
    
    No hay mal que por bien no venga. Ya he encargado mi Smart TV en @MediaMarkt_es #NightFever    
    
    
    @MediaMarkt_es enviadla rapidito que hay mono XD    
    
    
    #IntencionesGamer2014 @GuiltyBit terminar GTA V, Metal Gear Rising, DmC, Soul Sacrifice, PS4, inFamous Second Son y lo que caíga.    
    
    
    Ánimo Schumi que para alguien que ha conquistado 7 títulos mundiales esto no es "na".    
    
    
    ¿Qué mejor manera de despedir el año que con un buen resfriado? #malditasea    
    
    
    Último día del año.    
    
    
    Detesto que me feliciten el año nuevo antes de que llegue.    
    
    
    Feliz año nuevo mis queridos followers.    
    
    
    @Vision71 feliz año nuevo tocayo.    
    
    
    resaca_mode=on    
    
    
    El Secreto de la Pirámide en Paramount Channel. Otro clásico de estas fechas.    
    
    
    @JGarcia_6 nunca se sabe, a lo mejor de la debes tú. Feliz año.    
    
    
    @jugarpor @JGarcia_6 y vosotros ¿qué tal fue?    
    
    
    @jugarpor feliz año.    
    
    
    Después de meses de sufrimiento por fin he superado el nivel 147 de #CandyCrush    
    
    
    #flipagram creado con @flipagram antes y después.  http://fgr.am/f/Nhvk4RZhFc     
    
    
        
    
    
    @JGarcia_6 Xbox 360 ¬¬    
    
    
    1ª foto de los integrantes de los Guardianes de la Galaxia http://pinterest.com/pin/349662358540886472/ …    
    
    
    Dragon Ball Z http://pinterest.com/pin/349662358540886481/ …    
    
    
    Qué siesta me voy a meter.    
    
    
    Una #CartaALosReyesGamer sin una PS4 en la lista es poco más que un delito penado con una orden de alejamiento a cualquier mando.    
    
    
    GTA V vs Avengers http://pinterest.com/pin/349662358540903397/ …    
    
    
    @JGarcia_6 he aquí otra prueba de que el fútbol sólo engendra violencia.    
    
    
    El aprendiz http://pinterest.com/pin/349662358540903728/ …    
    
    
    Evolución de Nintendo. http://pinterest.com/pin/349662358540904290/ …    
    
    
    ¿Te fuiste a 'hacer pipi' durante los anuncios en la Super Bowl? No pasa 'naaaaa' .... http://ow.ly/hoJZY     
    
    
    Parece que el "jamacuco" empieza a remitir.    
    
    
    Nexus 4 vuelve a estar disponible en sus dos modalidades .... ¡Corred insensatos!    
    
    
    Sony celebra el 1er aniversario de PS Vita con descuentos en juegos de hasta el 50%. http://ow.ly/hrhtU     
    
    
    #NoPuedoEstarUnDíaSin odiar a los malditos políticos que roban a los que menos tienen.    
    
    
    Usuarios de @PlayStation Plus, recordad que hoy se actualiza la colección de juegos instantánea. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/01/nuevo-contenido-para-playstation-plus.html … #ElQueAvisaNoEsTraidor    
    
    
    "Nada es verdad, todo está permitido" La Hermandad ... bueno, Rajoy también lo dice ... shhhutilmente.    
    
    
    PlayStation Mobile continua regalando juegos. http://ow.ly/hsRAF     
    
    
    Ya está disponible la actualización semanal de contenidos en PlayStation Store. http://ow.ly/htnM4     
    
    
    ¡¡¡KAMEHAMEHA!!! #CosasQueGritarAlCorrerse    
    
    
    @imagenescomics Genial, muchas gracias. Este sábado buscaré un hueco. Están en Pelayo tal y como hablamos ¿no?    
    
    
    @jesusjugonsfxt yo por lo menos hasta que baje de precio y salga el modelo "slim".    
    
    
    Ahora resulta que es difícil explicar qué es Wii U ... O_O Fácil: Consola de sobremesa ActualGen que se juega como una PS Vita.    
    
    
    @jesusjugonsfxt yo también, pero está claro que llegará el día en el que te verás obligado. Ley de Vida, jejeje.    
    
    
    Esas cosas que echare de menos dentro de unos años. http://instagr.am/p/VcVfk5Aovw/     
    
    
    #FF @imagenescomics @GuiltyBit @BornToPlay_es @Pablo_MRK003 @Gema_Musi @molarmola @vidaextra Buen finde a todos.    
    
    
    @OMasti2012 @Pablo_MRK003 @monachildecine Gracias, buen finde. #FF back.    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @Pablo_MRK003  @OMasti2012 @mario10garrido  Todo está en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para mis 3 followers más activos de la semana @imagenescomics @fran_sexpistols @KGM96  Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @BornToPlay_es por algo será ... Jejeje. A disfrutar del descanso del guerrero. Buen finde.    
    
    
    @KGM96 feliz finde. Que disfrutes y descanses. Saludos.    
    
    
    He conseguido el logro 100 #FF en Gamisfaction! Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=badge …    
    
    
    Langostinos Sriracha. (@ Vips) http://4sq.com/XurTeS     
    
    
    Uno de esos días productivos. @imagenescomics http://instagr.am/p/Vg3I_PAonm/     
    
    
    A los buenos días.    
    
    
    @GuiltyBit yo todos los lunes voy de zombi, da igual que sea carnaval que fallas que semana santa ...    
    
    
    El Papa: Ay Señor dame fuerzas ... ¿Que no? ... Pues dimito.    
    
    
    Por eso el Papa levantaba los brazos cuando salía al balcón, para que los cristianos le enviaran su fuerza al estilo Genki Dama.    
    
    
    El Papa: ¡¡¡Hasta luego Lucaaaaas!!! #elpapadimite    
    
    
    ¿Lo del Papa negro y el anticristo lo dijeron también los mayas? #elpapadimite    
    
    
    @ign_es me apunto. XD http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    La semana ha empezado de pena, a ver si se va arreglando.    
    
    
    Ya está disponible la nueva aplicación de Youtube para PS3. http://ow.ly/hCrh3     
    
    
    Las cosas claras y el chocolate espeso. Bravo por Beatriz Talegón. Esta SÍ me representa. http://youtu.be/WT2tbHq9hlg     
    
    
    ¿Te gustan los videojuegos?¿Y los Aliens? http://masqbits.blogspot.com.es/2013/02/hoy-llega-las-tiendas-aliens-colonial.html …    
    
    
    Todos tenemos un pasado, el mío comenzó aquí http://masqbits.blogspot.com.es/2012/05/un-poco-de-historia-i-inicios.html …    
    
    
    ¿Dónde estabas cuando los 8 bits eran "lo máximo"? ... Yo aquí http://masqbits.blogspot.com.es/2012/07/un-poco-de-historia-ii-primeros.html …    
    
    
    Sega de mis amores ¿por qué tuviste que caer? http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/un-poco-de-historia-iii-sega-i-love-you.html …    
    
    
    Antes todo era más fácil. http://masqbits.blogspot.com.es/2012/12/un-poco-de-historia-iv-entre-pcs-y.html …    
    
    
    @KGM96 ups, otro que se ha dado cuenta ...    
    
    
    Los xenomorfos atacan de nuevo. http://ow.ly/hDVeK     
    
    
    El juego gratuito de esta semana en PlayStation Mobile se llama Beats Trellis. http://ow.ly/hFPju     
    
    
    ¡Atención! Nuevas rebajas a la vista. http://ow.ly/hFTBR     
    
    
    A este paso vamos a tener Nintendo Direct a diario ... #yahuele    
    
    
    ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! ¡GROG! http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    Nintendo ha ofrecido otra conferencia centrada en los juegos de Nintendo 3DS. http://ow.ly/hIH9R     
    
    
    @JGarcia_6 Felicidades por ese 3-0.    
    
    
    @KGM96 @RbertoelHonrado @IssaGonzalez97 Gracias compañero. Buen finde.    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! a @Tecknomano @TecnoSlave @mario10garrido  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF a mi top 3 seguidores de la última semana @KGM96 @imagenescomics @OMasti2012  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Jajaja. Menudo flipado. http://www.3djuegos.com/noticia/131568/0/xbox-360/playstation-3/microsoft-declaraciones/ …    
    
    
    @javier_parra están esperando a que el día 15 elijan al Papa negro.    
    
    
    Papa negro + Fumata blanca = #Apocalipsis    
    
    
    Libera tu mente, enriquece tu alma. #WayOfPlay    
    
    
    @KGM96 @rbertoelhonrado @issagonzalez97 igualmente :D    
    
    
    Hoy me despido de mi viejo 205 :_(    
    
    
    Ay que penita.    
    
    
    Aprovechad bien el domingo que mañana todo vuelve a comenzar.    
    
    
    Buenos días TL    
    
    
    Conoce a los ganadores de la 27a edición de los Premios Goya. http://ow.ly/hO3PN     
    
    
    Los creadores de Halo presentan Destiny, su nuevo proyecto. http://ow.ly/hNX6B     
    
    
    Pokemon Edición Amarilla #gamecollection http://instagr.am/p/V4XR-pAog6/     
    
    
    Mierda, ya se me está mojando el coche nuevo :(    
    
    
    @GuiltyBit los 400€ no se los quita ni Dios. #porraPS4    
    
    
    Cuando entras en un coche nuevo. #OloresOrgásmicos    
    
    
    ¿Estáis listos para conocer hoy la PS4?    
    
    
    @Vision71 a las 6 de la tarde en Nueva York por lo que aquí serán las 12 de la noche. Un poco tarde la verdad.    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony esta noche: @VandalOnline http://www.vandal.net/noticia/1350634560/sigue-en-directo-desde-vandal-el-playstation-meeting-2013-la-noche-del-miercoles-al-jueves-a-las-0000/ …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @vidaextra http://www.vidaextra.com/eventos/sigue-el-playstation-meeting-2013-en-directo-con-vidaextra …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @3djuegos http://www.3djuegos.com/noticia/131651/0/playstation-4-presentacion/cobertura-video-directo/transcripcion-3djuegos/ …    
    
    
    Con OMG Zombies se da por finalizada esta promoción de Sony a través de PlayStation Mobile. http://ow.ly/hSn91     
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @laps3 http://www.laps3.com/noticias/373834-sigue_en_directo_playstation_meeting_desde_laps3_com.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter …    
    
    
    Sitios desde donde seguir la conferencia de Sony de esta noche: @PlayStation http://blog.us.playstation.com/2013/02/20/today-watch-playstation-meeting-2013-live-at-6pm-eastern-time/ …    
    
    
    Nuevos contenidos semanales en PlayStation Store. http://ow.ly/hTcTA     
    
    
    @GuiltyBit jajaja. Con este tweet has tirado los restos ....    
    
    
    Sony pone las cartas sobre la mesa con PS4. http://ow.ly/hUD7L     
    
    
    Estos son los juegazos que se presentaron para PS4. http://ow.ly/hUOuP     
    
    
    Los usuarios de Wii U podrán disfrutar también de Watch Dogs. http://ow.ly/hV66e     
    
    
    Crytek completa la trilogía pero no se cierra la saga. http://ow.ly/hVVpm     
    
    
    #FF Para @Pablo_MRK003  @OMasti2012 @erick_sld2  por estar tan cerca de mi top 3!  Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Aquí yace @granero autor de http://masqbits.blogspot.com.es/     
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá han subido a Jose A Granero a la nube.    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Aquí te espero, no tardes.    
    
    
    #EnMiEpitafioPondrá Por fin un poco de tranquilidad.    
    
    
    Django Desencadenado (at @cines_kinepolis) http://4sq.com/Ym9N31     
    
    
    Así es como quedará la colección de juegos instantáneos en marzo. http://ow.ly/hZH1Y     
    
    
    Echando unos quintos. (@ El Corzo) http://4sq.com/WjCNoq     
    
    
    "De lo mejor en quinto y tapa." @ El Corzo: http://4sq.com/Yo4I8c  #foursquare    
    
    
    De celebración. (@ La Rosa Café y Vinos) http://4sq.com/15GzePU     
    
    
    Apurando el fin de semana.    
    
    
    Mass Effect 3 gratis en PlayStation Plus a partir del 6 de marzo. http://masqbits.blogspot.com.es/2013/02/nuevo-contenido-para-playstation-plus.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los salones recreativos, las máquinas LCD y la Atari 2600 http://masqbits.blogspot.com.es/2012/05/un-poco-de-historia-i-inicios.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los 8 bits http://masqbits.blogspot.com.es/2012/07/un-poco-de-historia-ii-primeros.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos los 16 bits http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/un-poco-de-historia-iii-sega-i-love-you.html …    
    
    
    #DeLaInfanciaEchoDeMenos jugar en la calle con mis amigos sin ningún tipo miedo y con total libertad.    
    
    
    Goku evolucionará a un nuevo estado en su nueva película. http://ow.ly/i1Wbi     
    
    
    @KGM96 afortunadamente es de dibujos.    
    
    
    Conoce a los ganadores de los Oscar 2013. http://ow.ly/i2dN4     
    
    
    @KGM96 ya te digo.    
    
    
    El multijugador de Uncharted 3 se une a la fiebre free-to-play. http://ow.ly/i3L2g     
    
    
    La vida no es difícil ... Megaman sí.    
    
    
    Buenos días, ¿menudo repaso le metieron ayer al Barça, no?    
    
    
    El Segundo Impacto. #FechasInolvidables    
    
    
    Promoción de juegos para Xbox 360 a través de XBLA. http://ow.ly/i5kVN     
    
    
    Disfruta de la demo de God of War: Ascensión con la actualización de contenidos de esta semana en PlayStation Store. http://ow.ly/i6qYc     
    
    
    LittleBigPlanet está de saldo. http://ow.ly/i6sVU     
    
    
    Revive las primeras andanzas de Kratos gratis si eres de PlayStation Plus. http://ow.ly/i6v3m     
    
    
    Llueve, adoro la lluvia.    
    
    
    Remember Me llega en junio y tenemos un trailer que lo demuestra. http://ow.ly/i8otS     
    
    
    Confirmada la próxima entrega de la saga Assassin's Creed. http://ow.ly/i8sUz     
    
    
    @imagenescomics @eusongoku @eccediciones @parabradeosu @holocubierta pic.twitter.com/esJfaEA7A5    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! A @DaniSPrK  @Pablo_MRK003  @AAMSX  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para mi top 3 followers de la última semana @KGM96 @OMasti2012 @TokuDeka  Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Twitter, ese submundo.    
    
    
    @OMasti2012 #FF back.    
    
    
    He conseguido el logro 200 RTs en Gamisfaction! Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/granero?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=badge …    
    
    
    De boda. (@ Salones El Pino) [pic]: http://4sq.com/ZaBgTw     
    
    
    Mercado Outlet en Aldaya. (@ TAMA) [pic]: http://4sq.com/ZQpcaW     
    
    
    Llega marzo y las tiendas de videojuegos se frotan las manos. http://ow.ly/ihgVW     
    
    
    #MejoresCancionesDelRAP Mi Abuela - Wilfred y la Ganga http://www.youtube.com/watch?feature=player_detailpage&v=TbEVRVozf7M …    
    
    
    Red Bull comienza la temporada como favorito ...... maaaaaalo. #F1    
    
    
    #SiOneDirectionFuesenEspañoles se llamarían "Parchis".    
    
    
    #NoHayLunaPorQue Mutenroshi sa la cargó. pic.twitter.com/J3fWExwJDw    
    
    
    @Vision71 qué hace tú por mi pueblo??? jejeje    
    
    
    @NGNextGen @iphoneros es que no compensa.    
    
    
    ¿Qué Assassin's Creed IV ni qué perro muerto? ¿Tú quieres una buena historia de piratas? http://masqbits.blogspot.com.es/2012/10/videojuegos-que-marcan-secret-of-monkey.html …    
    
    
    @KGM96 del mundo no sé pero de España es fácil que sí.    
    
    
    @Vision71 buena compra, es una máquina estupenda ... y con el Plus la vas a disfrutar el doble XD    
    
    
    @Vision71 :(    
    
    
    En todas las cadenas la sección "Deportes" se debería llamar "Fútbol". Menos en @laSextaTV  que se debería llamar "Real Madrid". Penoso.    
    
    
    Después de la partida de rigor a Sleeping Dogs (PS3) vamos al sobre que mañana tocar currar.    
    
    
    Sin haber probado el nuevo me quedo con el "Last Revelation". Grandísimos puzzles y un final de infarto. #mejorTombRaider    
    
    
    Racha de 7 victorias esta semana en Worms Battle Island para PSP, modo Ad-Hoc contra otros dos.    
    
    
    ¿Y lo bien que se lo está pasando Bárcenas?    
    
    
    Conoce los nuevos contenidos de PlayStation Store. http://ow.ly/is2iM     
    
    
    Nuevo trailer de Ironman 3. http://ow.ly/isoks     
    
    
    Girasoles http://instagr.am/p/WjObSKgokW/     
    
    
    Ya tenemos trailer de lanzamiento de Gears of War: Judgment. http://ow.ly/iwM5c     
    
    
    @cinedeculto puede que sea una de las mejores películas que haya visto jamás. Me encantó #DjangoDesencadenado    
    
    
    @Gema_Musi @imagenescomics @GuiltyBit @BornToPlay_es @Vision71 @Pablo_MRK003 @TecnoSlave @NGNextGen @ff Eso, eso, mucho vicio XD    
    
    
    @Gema_Musi ójala fuera en el Japón feudal #PorPedir    
    
    
    @Fisstro ¡¡¡mucha mierda!!! XD    
    
    
    Que te regalen la PS4 el día de su lanzamiento. #CosasQueEnamoran    
    
    
    Sushi y pato laqueado. (@ Zhuang Cocina Asiática) http://4sq.com/YgHAXp     
    
    
    @Fisstro nada dos copas y para el escenario. Ánimo.    
    
    
    I'm at C.C. Bonaire (Aldaia, Valencia) http://4sq.com/12CkVxh     
    
    
    McAuto es ahora McBici. http://instagr.am/p/Woyrvmgoo5/     
    
    
    Lunes, comienza la maldita semana fallera.    
    
    
    @Vision71 que bien, aquí nos queda una semana y media de petardos, mascletas, discomóvil y olor a buñuelos.    
    
    
    @fran_sexpistols no era "Sólo en casa"? XD    
    
    
    Atención señores de @Team17Ltd, PS Vita necesita su propia entrega de Worms ..... ¡¡¡YA!!!    
    
    
    Es lo que tienen los lunes ...    
    
    
    @Bojan_FAKE verás tú lo que te voy a montar como no me digas rápido dónde está el puto WC!!!    
    
    
    Buenas noches, hasta dentro de un rato.    
    
    
    #LevantarseEnElCónclaveYGritar "REQUIESCAT IN PACE" a la vez que acuchillas al papa elegido con una hoja oculta.    
    
    
    #LevantarseEnElCónclaveYGritar ola k ase fumata blanca o k ase ...    
    
    
    "Música sin interrupciones" esa gran utopía de la radio.    
    
    
    ¿Ha elegido ya el cónclave de pederastas a su nuevo capo?    
    
    
    Rebajas por tiempo limitado de Resident Evil en PlayStation Store. http://ow.ly/iNMaV     
    
    
    Vaya mierda de día, eso por quejarme de los lunes.    
    
    
    Tener una PS3 o una PS Vita y no tener PlayStation Plus es un pecado. Tener las dos y no tener PlayStation Plus es directamente un delito.    
    
    
    Dos ediciones especialespara Splinter Cell Blacklist. http://ow.ly/iOSYm     
    
    
    Para todos sale el sol ... para bien o para mal.    
    
    
    Descuentos en juegos de Square Enix a través de Xbox Live. http://ow.ly/iRnlZ     
    
    
    Más rebajas que llegan hoy a PlayStation Store. http://ow.ly/iRXue     
    
    
    No hay fumata blanca pero sí que tenemos actualización de contenidos en PlayStation Store. http://ow.ly/iSlDo     
    
    
    Habemus Papa ... ahora sólo falta la Mama.    
    
    
    Google Reader echa el cierre. Sugiero Feedly como alternativa.    
    
    
    @pindelimon la próxima vez que te ocurra dímelos a mí en lugar de tus padres.    
    
    
    Line como alternativa a Whatsapp, cada vez lo veo más claro.    
    
    
    A veces tengo la impresión de que olvidamos que la vida es algo que sólo ocurre una vez, que no hay una segunda oportunidad.    
    
    
    -Señor, ya han elegido a su representante en la Tierra y es argentino.
-¿Messi?    
    
    
    Si todavía no tienes una Xbox 360 aquí tienes un excelente pack. http://ow.ly/iVwa2     
    
    
    #FF @GuiltyBit @NGNextGen @BornToPlay_es @imagenescomics @molarmola @Vision71 @Pablo_MRK003 @KGM96  Buen fin de semana a todos.    
    
    
    Que "jartá" a reír me estoy pegando con Hora de Aventuras.    
    
    
    Metal Gear Solid de MSX en PS Vita a través de Metal Gear Solid HD Collection. http://instagr.am/p/W4-qF1AoiV/     
    
    
    Sleeping Dogs modo historia completado.    
    
    
    Buenísimo. (@ venere) [pic]: http://4sq.com/ZZaCiV     
    
    
    @GuiltyBit para un juego normal está bien. Pero para The Last of Us me parecen pocas.    
    
    
    Imbéciles con los que todos nos encontramos a diario. VENGA, LISTOS - Ahora ya sabéis lo que piensa la sociedad  http://feedly.com/k/Z69Qw0     
    
    
    En nada empieza la Q3. Ya que estamos despiertos nos quedaremos a verla.    
    
    
    Pole para Vettel con diferencia. Esto huele al Mundial del 2011 y no me gusta nada. #F1    
    
    
    Carrerón que se han marcado @alo_oficial y kimi. #GPAustraliaF1    
    
    
    A ver donde conduce el camino de Ezio. http://instagr.am/p/W9CEGEAokB/     
    
    
    @Vision71 no se nada. Sorry.    
    
    
    Felicidades papás. http://instagr.am/p/XCN2M9gokp/     
    
    
    En abril llega el Samsung Galaxy S4. http://ow.ly/jeb6m     
    
    
    Gran promoción de Electronic Arts. http://ow.ly/jedi8     
    
    
    #EnUnUniversoParalelo Rajoy gobierna España.    
    
    
    #EnUnUniversoParalelo la gente  que sigue te continua siguiendo después de que tú las sigas. Como @pindelimon por ejemplo.    
    
    
    #SeEmpiezaConUnPorro y acabas votando al PP.    
    
    
    Cientos de políticos ardieron anoche en la #Cremà de las #FALLAS2013. Lástima que no ardieran los de verdad.    
    
    
    Así da gusto comer pato. http://instagr.am/p/XF1Ks2gonQ/     
    
    
    Disfruta de las novedades que trae PlayStation Store esta semana. http://ow.ly/jfzLt     
    
    
    Nintendo se apunta a la moda de las ofertas digitales. http://ow.ly/jgr4j     
    
    
    Nunca tienes una AK-47 a mano cuando la necesitas.    
    
    
    La mejor consola de esta generación. Encuesta https://docs.google.com/forms/d/1tFVzasNjrebvVWO5xAg5d1RU1dhaaqd6eZ9Kh2U9Yd0/viewform …    
    
    
    @KGM96 @angelin_Lidon @jimenezf101 @MariaJe1999 igualmente majo. #FF back.    
    
    
    #FF @GuiltyBit @NGNextGen @imagenescomics @Pablo_MRK003 @molarmola @KGM96 @Gema_Musi @BornToPlay_es a pasarlo bien este finde!!!    
    
    
    Tengo unas ganas de llegar a casa y liarme a ostias ... #SleepingDogs #PS3    
    
    
    Vettel tramposo. #A3F1Malasia    
    
    
    La principal víctima de Vettel no a sido Webber sino la imagen de este deporte. #A3F1Malasia    
    
    
    Webber desencadenado. #A3F1Malasia    
    
    
    Blizzard presenta el primer trailer de Diablo III para la sobremesa de Sony. http://ow.ly/jmOqf     
    
    
    Capcom remasteriza otro de sus clásicos más deseados. http://ow.ly/jmPZ8     
    
    
    Desde Rapture hasta Columbia sin escalas. http://ow.ly/jqj4d     
    
    
    Vuelven los Final Fantasy de PlayStation 2. http://ow.ly/jqN66     
    
    
    Así nos lo venderán y así se jugará a Assassin's Creed IV: Black Flag. http://ow.ly/jr9MS     
    
    
    Spelunky también se podrá jugar en las consolas de Sony. http://ow.ly/jsff5     
    
    
    PS Vita recibirá una entrega de LIMBO. http://ow.ly/jsC4h     
    
    
    Descubre las novedades que trae esta semana PlayStation Store. http://ow.ly/jt6GB     
    
    
    Asís se jugará a Rain. http://ow.ly/jsSeW     
    
    
    Vuelve a disfrutar de tus viejos cartuchos con RetroN 5. http://ow.ly/jtLpv     
    
    
    Riddick vuelve a meterse en líos. http://ow.ly/jtP9q     
    
    
    Worms vuelve a la carga en PS Vita. http://ow.ly/jutYV     
    
    
    Parada técnica    
    
    
    Vuelve Solid Snake para despedir esta generación. http://ow.ly/jBTTz     
    
    
    Qué viento ¿no?    
    
    
    Estrenando friki-camiseta. http://instagram.com/p/XjpOW7gosM/     
    
    
    Bua, que siesta.    
    
    
    En abril, juegos mil. http://ow.ly/jEU6e     
    
    
    La política es como la religión, para aquellos que necesitan algo en lo que creer.    
    
    
    