... por lo tanto, no nos cansemos esperando que los políticos cambien, CAMBIEMOS NOSOTROS!!!    
    
    
    Solo sin banderas se puede llegar a la unidad total. Cada símbolo nos identifica con un grupo, pero a la vez nos separa del resto.    
    
    
    Joseph Stiglitz "Un dólar un voto expresa el fracaso de la democracia" http://elpais.com/elpais/2012/09/13/actualidad/1347536887_243983.html …    
    
    
    Viendo #salvados nos damos cuenta de q vivimos en dictadura compartida. Solo el pueblo, sin partidos puede cambiarlo #salvemoslademocracia    
    
    
    @jgarciabuitron tu tweet tiene la respuesta. Convirtiéndose en "pueblo organizado". Sin banderas    
    
    
    El pueblo debemos pasar de la protesta a la propuesta. Conclusión propia viendo #Salvados #salvemoslademocracia    
    
    
    #SeriaFelizSi mi cabeza estuviera más en el Aquí y en el Ahora y menos en el pasado y en el futuro...    
    
    
    @neussgarcia ;)    
    
    
    @jujusumusu cierto! A vivirlo!    
    
    
    Retrocede el bipartidismo.... http://www.cadenaser.com/espana/articulo/pp-sufre-desgaste-precedentes-mantiene-fuerza-votada/csrcsrpor/20120917csrcsrnac_3/Tes …    
    
    
    Los españoles desean modificar el Estado de las Autonomías http://www.cadenaser.com/espana/articulo/crisis-provoca-mitad-espanoles-pida-marcha-estado-autonomico/csrcsrpor/20120917csrcsrnac_1/Tes …    
    
    
    @jordievole enhorabuena por el artículo y por el programa de ayer!    
    
    
    Esperanza Aguirre dimite como Presidenta de la CCAA Madrid y se va del PP. Nos queda poco para ver el "Tea Party" español...    
    
    
    #AguirreDimite "Tea Party" español a la vista...    
    
    
    Lo bueno de la crisis es que se caen las "máscaras", distinguiéndose aquellos que se  esfuerzan de verdad por el bien común de los egoístas    
    
    
    @_likeit_ cierto, por desgracia, cierto...    
    
    
    Divertida la cara q se le quedará a los nuevos compis de oficina de Aguirre. "Espe, te vienes a la mani contra la supresión de la extra?"    
    
    
    Se podrá compartir o no sus ideas, pero era coherente. Me gustaría haber sabido la opinión de #Carrillo sobre la España que deja...    
    
    
    Hartito me tienen los que solo piensan en odios pasados. Presente y futuro, presente y futuro... no hay otro camino    
    
    
    Málaga 26 sept. Curso y Conferencia de Christian Felber sobre #economiadelbiencomun Inscripciones en malaga@economia-del-bien-comun.org    
    
    
    Me gusta cuando la gente habla de la Transición como algo maravilloso, seguro que lo fue, pero creo ya va tocando una Nueva Transición...    
    
    
    Ejemplo de colaboración empresarial a seguir, @redverso "Red de Empresas por la Economía Verde, Solidaria y del Bien Común"    
    
    
    @_Peich deben enseñarlo dentro de los partidos políticos, todos lo hacen...    
    
    
    Última hora! Mourinho pide el Rescate!    
    
    
    @_Peich ;)    
    
    
    @madievi deja, deja, a ver si dice que quiere disfrutar de su familia, pobrecillos...    
    
    
    @elgiro80 igual es que se ha acabado la crisis! ;)    
    
    
    @WatchingIu @_peich Justo después de la clase de Informatica, hoy aprendieron la a-roba ...    
    
    
    Málaga 26 sept. Curso y Conferencia de Christian Felber sobre #economiadelbiencomun Inscripciones en malaga@economia-del-bien-comun.org    
    
    
    "Tu peor enemigo no te puede dañar tanto como tus propios pensamientos" El Dhammapada    
    
    
    España líder en agricultura ecológica http://www.ambientum.com/boletino/noticias/Espana-lider-europeo-agricultura-ecologica-cuarto-ano-consecutivo.asp …    
    
    
    Medalla de Oro a Aguirre por su trabajo... A caso no cobraba por ello? http://m.europapress.es/nacional/noticia-gobierno-madrid-otorga-medalla-oro-esperanza-aguirre-meritos-comunidad-20120920130326.html …    
    
    
    Que cansino todo el día hablando de lo mismo... #MasRajoy que ganas de oir en las noticias Extremadura, Aragón, Murcia, las Castillas...    
    
    
    @Diario_Monitor cierto ;)    
    
    
    Dicen que la demanda de Deuda Pública de ESP dobla la oferta, entonces por qué no pagamos menos por los intereses? Vaya subasta...    
    
    
    @Dani_McLaren tu tweet evidencia lo manipulados q estáis y el odio q os han inoculado. Las personas estamos por encima de las fronteras    
    
    
    @JETORYCOR es solo una marioneta...    
    
    
    FF a todos los que son coherentes con sus principios y trabajan por el bien común !    
    
    
    Si te emociona lo que haces, estas CREANDO, si no, estás OBEDECIENDO" Santiago Pando    
    
    
    #YoLoQueQuieroEs CAMBIAR EL MUNDO!!!    
    
    
    Clinton al Rey:
- Siento no tener un trono para ti.
Rey:
- Siento que Sofia me prohibiera traer a las Becarias al saber q me reunía contigo    
    
    
    Ya no se habla de que los Bancos no dan crédito a personas y PYMES, solo del Crédito que ellos necesitan...    
    
    
    #yoyalodije , yo ya lo dije, pero ningún político hizo nada por evitar la burbuja y se forraron gracias a ella @jordievole    
    
    
    #UnaConstituciónQue mire al futuro y no al pasado    
    
    
    El objetivo de una empresa debe ser maximizar su contribución al Bien Común, no maximizar sus beneficios. #Economiadelbiencomun Málaga 26 S    
    
    
    #feliz25s De los ciudadanos espero Acción Pacífica.
De los políticos.. mmm, ya no espero mucho, me conformo con q escuchen. #HoyEs25S    
    
    
    @inma_idacu estoy contigo. :)    
    
    
    Empleo pretende tener el Plan Nacional de RSE en los próximos seis meses http://www.corresponsables.com/actualidad/empleo-pretende-tener-el-plan-nacional-de-rse-en-los-proximos-seis-meses …    
    
    
    @gervasanchez cierto, ellos no la viven, aún...    
    
    
    #MasTensoQue un policía en el Congreso que se quiere dar la vuelta para reclamar su paga extra y un futuro digno para sus hijos    
    
    
    Para amenizar la tarde en el Congreso:
- Te sabes el chiste del poli entre dos vallas?
- No
- Vaya hombre vaya
#25s    
    
    
    En 30. Min Christian Felber nos habla de la Economía del Bien Común en el Rectorado de la Universidad de Málaga #economianiencomun    
    
    
    300 personas escuchando a Christian Felber hablar de la economía del bien común #encmalaga    
    
    
    Sala llena, vientos de cambio #ebcmalaga pic.twitter.com/gggRqlqw    
    
    
    Bien Común aplicado, a los 20 min de conf. los q están sentados ceden el sitio a los q están de pie #ebcmalaga pic.twitter.com/IhM1oem1    
    
    
    FF a todos los que apuestan por la Economía del Bien Común ! #EconomiaBienComun    
    
    
    @barquerosb seguro que aparecerán sinergías. Solo sumando energías es posible el cambio...    
    
    
    @perezreverte interesante demostración de lo simples y manipulables q son las personas. Tiene razón, difícil solución...    
    
    
    Martes 23 a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Otro mundo es posible! #EconomiaBienComun    
    
    
    Camino al concierto de @fuelfandango un poquito de buena música para levantar el ánimo!    
    
    
    Medir la Felicidad como indicador del desarrollo humano. Parece que la ONU se plantea seguir el ejemplo de Bután!
http://aipuchile.wordpress.com/2012/10/16/manfred-max-neef-integra-grupo-que-desarrollara-propuesta-de-nuevo-paradigma-economico-que-sera-presentada-en-la-onu/ …    
    
    
    @juanverde en Sevilla darás alguna Conferencia? Me gustaría asistir    
    
    
    Mañana Martes 23 a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Otro mundo es posible! #EconomiaBienComun    
    
    
    Madre mía! Uno ve el anuncio en TV del Banco Santander y se piensa q son mejor q la Madre Teresa! Nobel de la Paz al Sistema Financiero YA!    
    
    
    21,1% de los españoles viven bajo el umbral de la pobreza http://m.europapress.es/sociedad/noticia-211-ciento-espanoles-vive-pobreza-20121022123811.html …    
    
    
    @ermita7679 se merecen un donativo! Uy! Si ya se lo hemos dado y parece q les daremos más!    
    
    
    @MartaRiveraCruz aquí todo el mundo gana. La banca, todos los P. Políticos y siempre perdemos los mismos....    
    
    
    “Los que piensan que es imposible no deberían molestar a los que estamos intentándolo.” Thomas Edison.
Sigamos intentándolo!    
    
    
    @antonio_cano_ crees q Obama ganará gracias al voto hispano? Demostraría la fuerza de este colectivo!    
    
    
    Año 2050: El Gobierno extraterrestre q domina la Tierra culpa de su mala gestión a la herencia de ZP y a la burbuja inmobiliaria de Aznar    
    
    
    Hoy a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Todo el mundo es bienvenido #EconomiaBienComun    
    
    
    Vuelve "El Síndrome de los Brotes Verdes". Montoro anuncia "el final de la recesión". Próximamente en sus bolsillos... http://www.diarioprogresista.es/un-insolito-montoro-anuncia-el-final-de-la-recesion-en-2013-18102.htm …    
    
    
    Hoy a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Todo el mundo es bienvenido    
    
    
    @arcitecta hoy apuesto fuerte! No pienso enfadarme ni una vez por culpa de los políticos!    
    
    
    "La felicidad es el significado y la finalidad de la vida, el propósito y el objetivo de la existencia humana" Aristóteles    
    
    
    @attacespana 100% de acuerdo! Como valoráis la Economía del Bien Común como modelo alternativo?    
    
    
    @Agus_Martinez58 y alguno se alegrara...    
    
    
    @attacespana Me alegra q apoyéis la EBC! conozco a C.F. y estoy en el movimiento pero no tenía constancia de q para ATTAC Esp la apoyara!    
    
    
    Conferencia "Happiness Management System" (Sistema de Gestión de la Felicidad en empresas) en Universidad de Málaga
http://www.prevencionrsc.uma.es/actividades.php?id=63 …    
    
    
    @arty1167 lo mismo ;)    
    
    
    De los 2500mill q gobierno iba a recaudar por la amnistía fiscal solo lleva 50mill. Suben las ventas de productos de lujo... Q espabilaos    
    
    
    #NoEstáCientíficamenteDemostrado pero Mariló Montero piensa que.................
Uy! no se me ocurre como acabar el tweet!    
    
    
    Para los que piensen que crear un movimiento nuevo, fresco y diferente es imposible. Este es el ejemplo a seguir! 
http://www.youtube.com/watch?v=TUhkwbrD4Fw&feature=related …    
    
    
    Conferencia "Happiness Management System" (Sistema de Gestión de la Felicidad en empresas) en Universidad de Málaga

http://www.prevencionrsc.uma.es/actividades.php?id=63 …    
    
    
    Preparando una nueva mudanza y soñando con la nueva etapa... Definitivamente, soy nómada!    
    
    
    FF a @aliblus @andresferrer83 por su gran trabajo en la elaboración del Plan Estratégico de la ciudad de Palencia!    
    
    
    #EPA    
    
    
    La subida en el número de autónomos despierta algo de esperanza. Eso si, en 1 año ni 1 medida de apoyo a autonomos o emprendedores #EPA    
    
    
    FF a las personas que han iniciado la apasionante aventura de emprender, mucha suerte y ÁNIMO!!!    
    
    
    @ELSACORONEL @Anaensuiza ya somos tres de mudanza! Os sobra alguna caja? Jeje. Suerte en la nueva etapa!!!!    
    
    
    @aliblus ;)    
    
    
    Cambio de hora, cambio de casa... Domingo entretenido!    
    
    
    @MilvaRubio cierto, mi lema "ante la duda, a la basura!"    
    
    
    @javier_alcolea @rrhhypersonas totalmente de acuerdo. ;)    
    
    
    Ole por el juez Vidal! Despierta esperanza escuchar a gente ética y coherente! #desobedientes    
    
    
    "Hay una justicia de pobres y una justicia de ricos" #desobedientes    
    
    
    "Una victoria de un abogado, una derrota de la sociedad" Que triste!!! #lasdosjusticias #Salvados    
    
    
    Bonita forma de empezar la semana, ayudar a varias empresas a elaborar su "Balance del Bien Común" #Economiadelbiencomun    
    
    
    Saliendo de donar sangre. Donde irá mi alma? Jeje    
    
    
    #DeExtremoduroAprendí    
    
    
    #DeExtremoduroAprendí a Amar, Amar y ensanchar el alma!    
    
    
    @javierpequeno a aprender a hacerme yo las maletas para poder vivir...! ;)    
    
    
    Pensar que un político puede curarte el cáncer no tiene precio, para todo lo demás, MAS.
#dbtcataluña    
    
    
    El Wall Street Journal habla de los "enchufados" en la clase política española http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/wall-street-journal-wert-bono-blanco-mediocres-enchufados-2240665 …    
    
    
    @MARodriguez95 cierto, ellos también, pero eso no excusa lo que ocurre aquí    
    
    
    Como debería ser la financiación de los Partidos Políticos? Donaciones privadas? Dinero público?#lascuentasclaras    
    
    
    Los ciudadanos no tenemos dación en pago de los Bancos pero a los Partidos Políticos les condonan las deudas #lascuentasclaras    
    
    
    El Tribunal de Cuentas debe fiscalizar las cuentas de partidos políticos y todos sus consejeros pertenecen a PP y PSOE... #lascuentasclaras    
    
    
    @ecogrup21 cierto. Cuanto nos queda por cambiar!    
    
    
    20 minutos organiza un "speaker córner" para opinar sobre las elecciones catalanas http://www.20minutos.es/noticia/1624568/0/20minutos/debate/cataluna …    
    
    
    Y si las empresas trabajaran por un mundo mejor? Jornada sobre Responsabilidad Social en Palencia. Martes 6 a las 9h http://dynamyca.com/noticia-desarrollada2.php?id=1777 …    
    
    
    ¿Lo mejor para Europa según el Nóbel Joseph Stiglitz? Que Alemania sea la que se vaya de la eurozona
http://m.diariocritico.com/economia/alemania/zona-euro/premio-nobel-de-economia/joseph-stiglitz/422186 …    
    
    
    #LaVidaEsEsoQuePasaMientras añoras el pasado y sueñas con el futuro....    
    
    
    Con un 5% de las ayudas a Bankia se habrían salvado 10.000 hogares http://m.europapress.es/economia/finanzas-00340/noticia-economia-ayudas-bankia-podria-evitar-embargo-10000-hogares-agencia-negocidora-20121106123021.html …    
    
    
    Increíble entrevista a Jordi Evole en A3!!!    
    
    
    @MamenRando siii!    
    
    
    Los senadores enviaron 15000 sms premium. Lo peor no son los 50000€ de coste, lo peor es q les paguemos y no hagan su trabajo!    
    
    
    #FF a los que sueñan y trabajan por un mundo mejor! Ánimo!!!    
    
    
    Pagamos 15000 asesores en toda España...
Pues parece q no asesoran muy bien!!! #dedocracia #Salvados    
    
    
    Fabra: "Yo no sé la cantidad de gente que habré colocado en 12 años"
#dedocracia #Salvados
http://elpais.com/diario/2009/02/25/espana/1235516407_850215.html …    
    
    
    Para que sirven 38 asesores en una Diputación si solo cortan cintas y poco más?
#dedocracia #Salvados    
    
    
    Que grande @jordievole ! dice más con su lenguaje corporal que con las palabras. 
Periodismo de verdad
#dedocracia #Salvados    
    
    
    La única respuesta de los políticos a la #dedocracia es el "y tú más"
#Salvados #PPPSOE    
    
    
    Enhorabuena a @Stop_Desahucios ! Por fin los movimientos ciudadanos consiguen hacerse escuchar en España!    
    
    
    Que sentido tiene un "piquete informativo" en la era de la información...?    
    
    
    Con más creatividad y de forma 100% pacífica se conseguiría mucho más!    
    
    
    "Demencia es esperar resultados diferentes mientras sigues haciendo lo mismo". A. Einstein
Busquemos alternativas
#EconomiaBienComun    
    
    
    Nacionalismo es pensar que tu nación es la mejor solo porque tú has nacido en ella...    
    
    
    @solucioncrisis interesante teoría. La analizaré.
Enhorabuena, es hora de dejar de "llorar" e intentar aportar soluciones    
    
    
    Solo el día que el pueblo nos juntemos sin banderas, será posible una Nueva Sociedad.    
    
    
    @jalberto_santa ha supuesto recuperar la esperanza en el pueblo. Pero le falta plan y contenido. Espero q vengan otros 15M 2.0.    
    
    
    @Zanalord por desgracia les tendrán reservado algún "puestecito"    
    
    
    RSC de Salón: Más allá de la RSC: el Marketing sostenible http://www.diarioresponsable.com/portada/destacados/16094.html …    
    
    
    Web alternativa a la del Senado en Open Source por 0€. http://es.scribd.com/doc/114007569/Web-alternativa-al-Senado-de-Espana-desarrollada-Open-Source …    
    
    
    @slalanda gracias! Me alegro de compartir con gente "vital y optimista"!!!    
    
    
    Del bulo al poder ciudadano: Las redes sociales se suben a las barbas de los medios
http://www.20minutos.es/noticia/1657907/0/redes-sociales/bulos/medios/ …    
    
    
    Comenzó la Cumbre sobre el Cambio Climático en Qatar.
Nuevo teatrillo o compromisos verdaderos?
http://www.lanacion.com.ar/1530448-comenzo-la-cumbre-de-cambio-climatico-en-qatar …    
    
    
    @MARodriguez95 cierto... No creo q hablen de energías alternativas y más limpias q el petróleo...    
    
    
    RNE pierde medio millón de oyentes... Sin comentarios
http://www.elmundo.es/elmundo/2012/11/29/comunicacion/1354180206.html …    
    
    
    @arcitecta nos dais mil vueltas, en el de hombres fútbol y algún ruidito sospechoso....    
    
    
    "Si los malos no descansan, por qué he de hacerlo yo?" Bob Marley

Buen lema para seguir adelante!    
    
    
    La huelga de Iberia refleja lo desunidos q estamos. Cada uno luchando por lo suyo sin importar el daño q hace a los demás. Así nos va!    
    
    
    "ay,
el desanimo que no puede conmigo,
el destino, que no juegue conmigo..."

Extremoduro    
    
    
    Amigos, Pocha, Gin-Tonic y Extremoduro de banda sonora...
Qué más se le puede pedir a un sábado tarde?    
    
    
    Felipe Gonzalez portada en El País y Aznar en el mundo...
Nos va tan bien que cualquier tiempo pasado peor, parece mejor...    
    
    
    Soy tan flexible, tan flexible, que puedo llegar a ser rígido    
    
    
    No entiendo como los políticos pueden tener el Ego tan inflado, homenajeándose los unos a los otros, aplauso va palmadita viene.
Indecente    
    
    
    @laquintacolumna un Dios que necesite ser adorado, por lógica, no podría ser un Dios    
    
    
    @marcosleyley que verdad! Si no hubiera rendimientos por tener capital, el mundo cambiaría!    
    
    
    @Armando_Marcos encantado, saludos!    
    
    
    No esperemos que PP o PSOE, reduzcan Ayuntamientos.
Con ellos y la Ley Electoral afianzan su "Dictadura Compartida"    
    
    
    @Fran_Lorente "profesionalización" en el mal sentido de la palabra...    
    
    
    El colmo! Nos ponen de luces de navidad la evolución del Ibex 35... pic.twitter.com/gsnmpbKU    
    
    
    @almar59 ya te digo! ;)    
    
    
    Viendo en Salvados #tirarcomida se da uno cuenta de lo injusta e incomprensible que es la sociedad en la que vivimos    
    
    
    Con tanta tristeza generalizada da gusto irse a la cama con "El Ingenioso Hidalgo Don Quijote"
Buenas noches a todos los Quijotes modernos!    
    
    
    12 del 12 del 12 y pocos días para el 21 del 12 del 2012... a ver si los mayas estaban en lo cierto y cambiamos de Era, porque vaya final...    
    
    
    @jalberto_santa no acaba, empieza!    
    
    
    Que miserables los de Vodafone usando la palabra "Redvolución" en su anuncio, que ha sido y es lema de muchos movimientos sociales...    
    
    
    Al oir a Rajoy decir q "el mundo no se va a acabar" creo más en el fin de ciclo del 21-12-12!
Llega la Era de los q quieren un mundo mejor!    
    
    
    @masrsc @CarmenMarti_ @jose_alias Si. Creo que la gente aún no sabe lo que es. Se ha quedado en "estética" más que en "ética".    
    
    
    @jordigrane gran elección! Te sugiero q te apuntes al grupo de facebook!    
    
    
    Si quieres que este mundo acabe y cambie a mejor...
Cambia tú! Qué mejor día que hoy? 
#FinDelMundo    
    
    
    "No se vayan todavía, aún hay más!"
#FinDelMundo    
    
    
    Lo importante no es que hoy "acabe" el mundo, lo importante es que mañana EMPIEZA!!!    
    
    
    Feliz Navidad a todos los que trabajáis por un mundo mejor!    
    
    
    @trobsky ;)    
    
    
    #EnEstePaís cada uno protesta solo por lo suyo.
Hasta que el pueblo no se una, nada cambiará...    
    
    
    Banca Etica en TVE2 !!!    
    
    
    #Deseos2013
Que el pueblo despierte...
y que las personas y el Bien Común este por encima de los políticos    
    
    
    Optimismo, amor y Bien Común!
Este 2013 cambiamos este viejo mundo SI o SI !!!    
    
    
    No olvideis el Protocolo
Omeprazol- come, come, come, bebe, come, come, bebe, come, bebe, bebe, bebe, bebe..... Almax!
Feliz Noche!!!    
    
    
    Toca hacer buenos propósitos... pic.twitter.com/l6bcIg2t    
    
    
    @elpady siempre que los políticos descansan las cosas van bien...
Feliz 2013!    
    
    
    @manulucas77 gracias! En ello estamos!    
    
    
    "Si hemos de cambiar el mundo, lo hemos de hacer entre todos...No tiene sentido lamentarse, hay que ponerse manos a la obra"
Vicente Ferrer    
    
    
    Hoy he encontrado una libra en el suelo de un importante banco inglés...! a ver si el mundo está cambiando de verdad y yo sin enterarme!    
    
    
    @aliblus raro es q en un banco halla una moneda en el suelo... mejor pensar en la "buena fortuna", ;)    
    
    
    En este país parece q jugamos a las "Olimpiadas de la Corrupción". Nosotros pagamos y ellos compiten a ver quien roba más...    
    
    
    @ldpsincomplejos que no sepa inglés ( como todos los anteriores) y la cague en Europa, MAL. Pero esto ya es el colmo... haciendo amigos    
    
    
    #FF a todos los seguidores de la Economía del Bien Común ! #EconomiaBienComun    
    
    
    Primera experiencia con "hot-yoga", muy recomendable! (eso si, es necesario que hayáis practicado algo de yoga antes)    
    
    
    Ánimo con la semana!!!    
    
    
    Merecido Premio a Jordi Évole !
http://www.lavanguardia.com/television/20130128/54362466461/jordi-evole-premio-periodismo-vazquez-montalban.html …    
    
    
    Obviamente, lo ha grabado ayer por la noche y os esta disfrutando del fin de semana
#RajoyNoContesta    
    
    
    Una vez más se impone la Partitocracia. Si realmente no ha robado, por qué no saca a la luz a los que si lo han hecho?
#RajoNoContesta    
    
    
    @Hatshepsut1976 "la sociedad no debe ser juez"??? Entonces quien?    
    
    
    @Hatshepsut1976 de la independencia del poder judicial hablamos otro día...    
    
    
    La política es como una Cerda con menos tetas que cerditos. Y mientras unos maman, otros gruñen    
    
    
    @aliblus oyendo la noticias de España desde el extranjero uno siente vergüenza!    
    
    
    @josebalilla6 con un sobrecito los tiene...    
    
    
    Espero q de una vez nos demos cuenta q son todos lo mismo y se mantienen en el poder separándonos
Feudalismo del sXXI
#L6NsobreBárcenas    
    
    
    Para tener un Presidente que no da la cara, prefiero a Sheldon de "Big Bang Theory"! pic.twitter.com/bvXwnD5c    
    
    
    Los recortes también llegan al Global Compact: las empresas tendrán que pagar
http://www.diarioresponsable.com/index.php?option=com_content&view=article&id=16231&Itemid=77 …    
    
    
    El paro se dispara en enero.
Seguimos sin tocar fondo...
http://economia.elpais.com/economia/2013/02/04/actualidad/1359965499_037083.html …    
    
    
    Si alguien se queda en paro: 1.Reduce gastos 2.Piensa a q dedicarse. Mientras no sepamos "a q se va a dedicar España" no saldremos de esta    
    
    
    Cada vez somos más Quijotes! El abogado Juan Moreno @hackbogado en lucha por la Democracia Directa
http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/25/andalucia/1359135939_092057.html …    
    
    
    “Si los malos nunca descansan, por qué he de hacerlo yo?”.
Bob Marley.    
    
    
    Cansado del sistema socioeconómico y los políticos? Este vídeo de Economía del Bien Común te devolverá la esperanza! http://ow.ly/htUcC     
    
    
    @lauramario09 En mi último tweet lo ves (en el anterior se me paso...) Te lo vuelvo a poner
http://www.youtube.com/watch?v=U4tL4eS--XM …    
    
    
    "Si no vives como piensas, acabarás pensando en cómo vives"    
    
    
    Muy Recomendable! Libro más vendido esta semana #EconomiaBienComun de Christian Felber de @EdicionesDeusto http://ow.ly/htyVw     
    
    
    Lo pero de la Partitocracia es q consiguen q las personas nos enfrentemos entre nosotros para defenderles a ellos #Fuerapartitocracia    
    
    
    @arma_pollo Cuanta razón tienes! Hasta que no nos unamos, con independencia de nuestras ideologías, nada cambiará    
    
    
    Rajoy prometió enseñar su Declaración hace 5 días, que pasa?, es que no sabe en que "sobre" la guardo?    
    
    
    @ABSTENCIONPARTI pues ya han pasado 4 días más. Debe ser que no sabe manejar bien el ordenador    
    
    
    @Min0mbr3 la oposición de correos debe ser más difícil que la de registrador de la propiedad...    
    
    
    @magolivaresp y eso que es Registrador de la Propiedad...    
    
    
    @casteldaccia jaja! Muy bueno    
    
    
    @bufetalmeida Totalmente de acuerdo! Seguir con lo que hay sería como pretender que nuestro viejo Amstrad siguiera sirviendo hoy    
    
    
    Exigen más firmeza a la la UE en Responsabilidad Social
@CulturaRSC #RSC #RSE http://ow.ly/hvLqN     
    
    
    #FF a tod@s los que creen que aplicar la Economía del Bien Común es posible!
#EconomíaDelBienComún    
    
    
    @reflejo3c Cada vez somos más!    
    
    
    Lo de Rosell es una vergüenza. Como autónomo y pequeño empresario me siento insultado e indignado ante sus palabras. No nos representan!    
    
    
    @manueljarias Placer compartido!    
    
    
    @ekkomoving tienes razón, la CEOE solo se representan a sí mismos. Además, casi ninguno de ellos es un verdadero emprendedor    
    
    
    @ekkomoving Tienes razón. No perdamos la esperanza!    
    
    
    @maspesao Cooperar es el camino! Nos leemos!    
    
    
    @carmenmoraira Buff! Y eso no es soborno, corrupción, cohecho o algo punible?    
    
    
    Ofertas de Empleo en RSC RSE y Sostenibilidad http://www.diarioresponsable.com/index.php?option=com_content&view=article&id=16039&Itemid=89 …    
    
    
    El Papa dimite! Primera vez que ocurre en 600 años.
Para que alguno aún no se de cuenta de que estamos en Era de cambios!
#elpapadimite    
    
    
    Inicio documental Economía del Bien Común
#EconomíaDelBienComún #EBC http://ow.ly/hBg7u     
    
    
    Hoy Toni Canto por intentar ser demasiado "guay" ha metido la "pata" hasta el fondo http://fb.me/2sSox7Nhk     
    
    
    @jaagudo posiblemt los otros no le hayan ni entendido    
    
    
    LA OCDE pide reforma fiscal global. Las grandes empresas no deberían pagar menos que las pequeñas! http://ow.ly/hFB25     
    
    
    @Parnasillo gran propuesta!    
    
    
    CEOE no representa a los pequeños empresarios, igual que los "actuales"sindicatos no representan a los trabajadores http://ow.ly/hFBgU     
    
    
    Feliz San "ElCorte Inglés"!
Para los que lo celebráis, intentad comprar en algún comercio local-tradicional. :)    
    
    
    Europa crea un observatorio en pro de la economía sostenible 
http://www.efeverde.com/contenidos/noticias/europa-crea-un-observatorio-en-pro-de-la-economia-sostenible …    
    
    
    #FF a tod@s los que sueñan y trabajan por la #EconomiadelBienComun !
Empecemos el viernes con una sonrisa!    
    
    
    @josearribas1 nos vemos mañana! Trabajando por el Bien Común! #EconomiadelBienComun    
    
    
    @pilarlarraona feliz día!    
    
    
    Después de todo el fin de semana trabajando por la Economía del Bien Común en España con gente maravillosa uno se siente capaz de todo!    
    
    
    Sin comentarios...
pic.twitter.com/F8NM3qgy    
    
    
    Cada vez más movimientos cambiando el mundo desde lo local! Ahí va un genial ejemplo en Murcia http://regeneraconsciencia.org  @ReGeneraCdC    
    
    
    @niel_car @regeneracdc a vosotros por existir!
Recuerdos a Raquel y Pepe    
    
    
    @KobaML con carne de caballo en vez de ternera...    
    
    
    @gomezdelpozuelo por qué no desde ya? Suena a falso. Cuantas pymes y autónomos caerán este año?    
    
    
    Compromís per Alacant propone al Ayuntamiento que aplique la Economía del Bien Común en sus contrataciones http://ow.ly/hUN2d     
    
    
    LA ECONOMÍA DEL BIEN COMÚN LLEGA A CANARIAS http://ow.ly/hUXnt     
    
    
    #FF a tod@s los que creéis en la Economía del Bien Común como alternativa al actual modelo socio económico
#EconomíaDelBienComún    
    
    
    En marcha el Documental sobre Economía del Bien Común. Colabora!!! http://bit.ly/VpES7s  @DocumentalEBC #EconomiaBienComun    
    
    
    1 millón contra el #BarcenasGate ¡Investigación o Dimisión! Firma y RT http://www.avaaz.org/es/barcenas_investigacion_dimision_d/?twi …    
    
    
    @Levad80 gracias! Todos sumamos    
    
    
    Sumando y de manera pacífica, siempre se llega al final del camino
#TodadUnidas23F #23F #SiSePuede    
    
    
    @betaniaday seguro que si!!!    
    
    
    Nueva web de "La Bolsa y la Vida"(Noledigasamimadrequetrabajoenbolsa")
@_PacoAlvarez http://ow.ly/hZGB0     
    
    
    @jbarrerabascon Tienes razón Joaquín. En el blog y web de  @_PacoAlvarez puedes ver que sí hablan sobre ello. Abrazo    
    
    
    Un mundo despoblado (Por: Alfredo Abrisqueta) http://bit.ly/YPTdXk  @Alf_Abrisqueta    
    
    
    Ahora entiendo a la gente comiendo albóndigas en IKEA. Te tomas una ración y a trotar por los pasillos, yiiihaa!!!
http://www.elmundo.es/elmundo/2013/02/25/economia/1361787909.html …    
    
    
    Ahora entiendo la política del Gobierno, el paro baja en diferido, persiguen la corrupción en diferido, salimos de la crisis en diferido...    
    
    
    @LydyaJara si, los sobres es lo único q queda en directo, para todo lo demás... Diferido!    
    
    
    @lainenvallekas cierto!    
    
    
    @luchyferina yo creo que ya ni disimulan    
    
    
    Extra! Extra! El Gobierno anuncia la creación de 4 millones de empleos!
(en diferido... claro está)    
    
    
    @MartaRiveraCruz ahora tendrá que esquiar... en diferido!!!    
    
    
    @RevillaMiguelA a saber las "amenazas" que tienen bajo cuerda entre ellos    
    
    
    @DEFCONDOSDOS encantado!    
    
    
    Y entre sobres e indemnizaciones en diferido, siguen pasando los meses y todo sigue igual.
Empiezo a pensar que se sienten muy a gustito    
    
    
    @RafaCobo que poca democracia...    
    
    
    #EnUnFuturo la Economía del Bien Común sustituirá al Capitalismo
Colaborar en lugar de competir!
#EconomiadelBienComun    
    
    
    @RafaCobo no perdamos la esperanza. Somos constructores de Utopías!    
    
    
    @giotwitteador me encanta esa palabra... Otra maravilla: 
 In'Lakech = Yo Soy Tú
(saludo Maya)    
    
    
    @jaagudo seguiremos en el camino, para eso sirven las Utopías, para caminar!    
    
    
    Si pluralidad de partidos = "ingobernabilidad", significa que los sistemas políticos no funcionan.Deberían trabajar juntos por el pueblo    
    
    
    @giotwitteador cierto! Ya te contaré, mi primer libro se llama "Yo Soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad", sale en 3 meses    
    
    
    @giotwitteador Esa es la clave, reconocernos en el resto de las personas. Somos Uno! Encantado de compartir contigo!    
    
    
    PP y PSOE rechazan las listas abiertas para el CGPJ. Por favor, que decís la gente de PP y PSOE ante esto?
http://www.europapress.es/nacional/noticia-pp-psoe-rechazan-idea-upyd-sean-jueces-fiscales-quienes-elijan-cgpj-20130226145312.html …    
    
    
    @Rauladuna estamos muuuy faltos de Democracia. A ver si despertamos ante la Dictadura Compartida    
    
    
    @Modgi @giotwitteador Jajaja, Cierto! Esto de twiter conecta DEMASIAOOOUU!!!    
    
    
    Como hoy tenemos un poco de "Circo" nos olvidaremos un ratito de que cada vez tenemos menos "Pan"
#clásico Barça Madrid    
    
    
    Políticos "Enchufados" a las eléctricas...
http://www.elmundo.es/elmundo/2012/03/05/economia/1330963998.html …    
    
    
    @condriTGN saludos!    
    
    
    Fallece Stèphane Hessel, autor de "Indignaos!"
http://www.20minutos.es/noticia/1742935/0/fallece/stephane-hessel/indignaos/ …    
    
    
    @Modgi @giotwitteador jaja! Internacionalizándonos!    
    
    
    La Ley debe de ser igual para tod@s
Un centenar de funcionarios denuncian al PP por contratar en fraude de Ley a Barcenas...    
    
    
    "Quisiera que mi voz fuera tan fuerte que a veces retumbaran las montañas..."
Extremoduro    
    
    
    @angela_menals Amaaaa! :)    
    
    
    Las 10 grandes alimenticias fallan en Derechos Humanos y Medio Ambiente según Oxfam
http://comunicarseweb.com.ar/?Las_10_grandes_alimenticias_fallan_en_Derechos_Humanos_y_Ambiente_segun_Oxfam_&page=ampliada&id=10154&_s=&_page=&utm_medium=Email&utm_source=Newsmaker&utm_campaign=Newsmaker-10-empresas-rse-en-redes-28-02-2013 …    
    
    
    @JhonToxina Para ejemplo de su "Calidad", lo de la carne de caballo...    
    
    
    Hoy he recibido un gran favor de parte de un desconocido. Pequeños gestos que me hacen seguir confiando en las personas!    
    
    
    @kromagnon2000 sip!    
    
    
    @borjalibertario para lograrlo debemis trabajarlo entre todos! Un abrazo!    
    
    
    @advancedyear gracias! Me ha encantado! Estoy convencido de que muchas cosas están cambiando "para bien" aunque no nos demos cuenta    
    
    
    @Anticorrupcio20  cuántas veces han hecho cosas como esta...    
    
    
    @EIconfidente igualmente! A regenerar!    
    
    
    Sigue bajando la afiliación a la Seguridad Social... 
Seguimos sin tocar fondo
http://www.publico.es/dinero/451576/en-febrero-dejaron-de-cotizar-28-691-personas-a-la-seguridad-social …    
    
    
    @giotwitteador @Modgi Parecemos el Wordreference! jajaja    
    
    
    @Miqqueas Gracias!    
    
    
    Hoy estoy con una gran duda existencial... Alguien ha acabado una goma de borrar alguna vez?    
    
    
    @giotwitteador como la del niño que se comió un flash sin permitir que se derritiera nada    
    
    
    @musicemocionalb yo las perdía antes! ;)    
    
    
    Bruselas dice que si nos dejamos subir el IVA nos regalan una tarta de chocolate de IKEA a cada español. Como nos quieren!    
    
    
    @davidalcresp si queremos vaselina.... También al 23%!  :(    
    
    
    Viendo a Giggs en el Manchester no puedo evitar acordarme de Raul...
Como ha cambiado el Madrid... Ganaremos, pero que poca clase...    
    
    
    Mis mejores deseos de PAZ para todo el pueblo Venezolano
(miedo da algún que otro militar...)    
    
    
    @raquelabzueta esperemos...    
    
    
    @projectevincles y lo haremos!    
    
    
    Herramienta práctica.Conoce el país, provincia o ciudad de origen de tus seguidores en Twitter. http://tweepsmap.com     
    
    
    Suiza aprueba en referéndum, por un 67,9 %, limitar el salario de los directivos
http://www.rtve.es/noticias/20130303/suiza-aprueba-referendum-679-limitar-salario-directivos/612461.shtml …    
    
    
    @mclusan Cierto. El Referéndum es una herramienta democrática sencilla de usar y que nos la tienen "secuestrada"    
    
    
    TRIODOS crece un 58% en España
http://www.srnet.es/?L=prensa.obj_resume&article=19194 …    
    
    
    Berlusconi condenado a un año de cárcel...
A ver si es verdad
http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/07/internacional/1362655081.html …    
    
    
    #FF y Feliz Día a @giotwitteador @modgi    
    
    
    #FF a todas las mujeres trabajadoras y en especial a aquellas que apuestan por la Economía del Bien Común
#Economiadelbiencomun    
    
    
    @Epurciug imposible seguir tanta gente. Selección    
    
    
    @PICARACHITA Si, pero ya que le pagamos (un Presidente de Gobierno esta a nuestro servicio) al menos debería aparecer.
Feliz Semana!    
    
    
        
    
    
    @luchypintora bonita biografía!    
    
    
    Comunidad "Tú eres Yo", muy recomendable!
http://www.facebook.com/pages/Comunidad-T%C3%BA-eres-yo/509344839082104 …    
    
    
    O el titular es muy malo, o Rajoy es tonto, o las dos cosas...
http://www.publico.es/dinero/452029/rajoy-da-por-superada-la-enorme-crisis-financiera-y-de-deuda-publica …    
    
    
    @luispablos tienes razón. Un abrazo Luis!    
    
    
    #PrimerasPalabrasDelPapa yo fui el que marco en el Mundial 86! Maradona solo era mi monaguillo!    
    
    
    @aroaz2 precioso!    
    
    
    @robertojpalomo jajaja ;)    
    
    
    Buenas noches, dulces sueños y Bien Común!!!    
    
    
    El mundo sigue cambiando: Un Presidente USA negro, un Papa latino, ya solo falta un Presidente de ESP que hable inglés!!!    
    
    
    Ojito a la noticia! a los chipriotas les quitan directamente dinero de sus cuentas bancarias para pagar su rescate!
http://economia.elpais.com/economia/2013/03/16/actualidad/1363411787_894846.html …    
    
    
    @Duque_de_Fary @frejin con esa foto da miedo! Parece el malo de Matrix!    
    
    
    @durracape pues consigamos políticos nuevos! Los que tenemos no están ni para venderles en un mercadillo    
    
    
    Sigo flipando con lo de Chipre
UE:"Vamos a rescataros. Dadnos vuestra pasta" 
Cipriota "no me rescates, coño, no me rescates!"    
    
    
    @robertojpalomo ambas!    
    
    
    @Engel_Hell jajajajaja ;)    
    
    
    Lo de #Chipre suena a experimento de laboratorio con cobayas. Como los chipriotas no muerdan, nos van a poner la vacuna a todos los demás    
    
    
    Oriol Puyol imputado... 
Podrá llegar la justicia hasta el final?
http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/03/19/catalunya/1363689885_459428.html …    
    
    
    Si lo piensas, lo de Chipre ya ha pasado en España. Entre subidas de impuestos y bajadas de sueldos ya nos han quitado el 10%    
    
    
    @Superfarro es verdad, de la sangría de autónomos ni se habla...    
    
    
    @Jordivll saludos y ánimos positivos, hay esperanza!    
    
    
    @LamaruLaura gracias a ti!    
    
    
    Alguien sabe cuantas personas han abandonado España en los 3 últimos años? Creo que el dato nos asombraría.
Eso si es fuga de capital!    
    
    
    "Becan con 4 mill a un filosofo para investigar la vida eterna"
Si lo consigue no me parece mucho dinero ;)
http://www.lavanguardia.com/ciencia/20130327/54370737587/becan-cuatro-millones-filosofo-vida-eterna.html …    
    
    
    Campaña de firmas para proteger los derechos de las personas con enfermedades raras. Apoya y RT  https://www.change.org/petitions/mo-de-sanidad-y-ccaa-protecci%C3%B3n-de-los-derechos-sanitarios-y-sociales-de-las-personas-con-enfermedad-rara?utm_campaign=friend_inviter_chat&utm_medium=facebook&utm_source=share_petition&utm_term=permissions_dialog_false … @suckymato    
    
    
    @JuanPaytubi Esa es la elección vital y personal que cada uno debemos tomar. Construir o destruir... ;)    
    
    
    #YoSueñoCon cambiar el mundo! Si no lo hacemos ahora... Cuándo?    
    
    
    @Salondecabras @sopetero Cierto! El actual Papa es llamado "Papa Negro" de jesuitas. Si crees lo del fin del mundo con Papa negro, a temblar    
    
    
    @MaribelRGTF ;)    
    
    
    @cristinaOB2012 si! Iguazu! Nos leemos!    
    
    
    @XanaCSantos eres de las primeras q has visto mi futuro blog! ;)
Aun no lo he lanzado, yate ire contando!    
    
    
    "Si los malos no descansan, por qué he de hacerlo yo?"
Bob Marley    
    
    
    Hemos pasado del:
"Estudias o trabajas?"
al:
"te queda paro o se te ha acabado?"
Triste :(    
    
    
    Los europeos se sienten desinformados sobre el comportamiento de las empresas
http://www.servimedia.es/Noticias/DetalleNoticia.aspx?seccion=24&id=285671 …    
    
    
    Gran pérdida: muere Jose Luis Sampedro
http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/09/actualidad/1365498483_787591.html …    
    
    
    Hay 2 tipos de economistas; los q trabajan para hacer + ricos a los ricos y los q trabajamos para hacer - pobres a los pobres". J.L.Sampedro    
    
    
    @JhonToxina cierto, ahora nos toca seguir a todos los demás... esto no ha acabado    
    
    
    @JhonToxina jaja! Ese es el espíritu! (ya somos 2)    
    
    
    Hay 2 tipos de economistas: los q trabajan para hacer + ricos a los ricos y los q trabajamos para hacer - pobres a los pobres". J.L.Sampedro    
    
    
    La Comisión Europea propone un sistema para verificar la huella ecológica de los productos y empresas europeas
http://www.europapress.es/epsocial/rsc/noticia-comision-europea-propone-sistema-verificar-huella-ecologica-productos-empresas-europeas-20130409184506.html …    
    
    
    @smmavioleta bieeen, intentando cambiar un poquito el mundo ;)    
    
    
    Os presento el Blog "Yo Soy Tú" que comenzará el 1 de mayo de 2013. Ya podéis ir echandole un vistazo!
http://shar.es/JmkGi     
    
    
    @XanaCSantos Jaja! muchas gracias! Ya sabes que el humilde objetivo es "cambiar el mundo", así que trabajo tenemos!    
    
    
    El Congreso aprueba la Ley de Contaminación
http://www.europapress.es/sociedad/medio-ambiente-00647/noticia-ley-contaminacion-supera-examen-congreso-pasa-senado-voto-pp-upyd-upn-20130410200004.html …    
    
    
    Empieza el fin de semana!
A disfrutarlo!!!    
    
    
    Sobre "Escraches", Blog el Rincón de la Crítica de @Abel_Ros
http://elrincondelacritica.com/     
    
    
        
    
    
    Christian Felber, creador de la Economía del Bien Común, presenta su nuevo libro
http://www.8tv.cat/8aldia/videos/leconomista-christian-felber-presenta-salvemos-el-euro/ …    
    
    
    ¿Cambiamos el mundo? Proyecto "Yo Soy Tú"
http://yosoytu.com/yo-soy-tu/proyecto-yo-soy-tu/ …    
    
    
    Recomendable! Historias del día por @massknow
http://paper.li/massknow/1337167869 …    
    
    
    @dmartinforer Gracias! Una cosa es clara, ellos no van a hacerlo. Tenemos que ser el pueblo, unido (de una vez por todas) los que lo hagamos    
    
    
    Previsiones negativas del FMI para la economía española http://economia.elpais.com/economia/2013/04/16/actualidad/1366105046_728213.html …    
    
    
    @manuelagioconda y lo que nos queda por ver...    
    
    
    @rafagaray no dude en contactar con la gente de Economía del Bien Común en Europa y en especial España, les ayudaremos!    
    
    
    Christian Felber hablando sobre la Economía del Bien Común en TED
http://www.youtube.com/watch?v=Wz2OUD3ILzk …    
    
    
    Decidido a dedicarme a cambiar el mundo! si no es ahora, ¿cuando?
http://yosoytu.com/     
    
    
    @SilviaAlamanP Pues pongámonos a ello, Podemos hacerlo! Cuento con una jubilada llena de "júbilo" ;)    
    
    
    Sólo un 3% de mujeres que sufren violencia machista lo denuncian
Buff! Q mal vamos!
http://www.lavanguardia.com/vida/20130416/54372468064/solo-3-mujeres-sufren-violencia-machista-denuncian.html …    
    
    
    Tan divertido como real! pic.twitter.com/2WwgBuORy6    
    
    
    @josetxo_lm ; )    
    
    
    La austeridad pasa factura a la salud de los griegos http://www.elmundo.es/elmundosalud/2013/04/18/noticias/1366309870.html …    
    
    
    @ISAMALDOMAR Ey! Yo también me alegro un montón! Abrazos para toda la family!    
    
    
    @PepeLeshe jaja!    
    
    
    "Tu peor enemigo no te puede dañar tanto como tus propios pensamientos" El Dhammapada    
    
    
    En una semana arranca "Yo Soy Tú" , preparados para cambiar el mundo?
http://www.yosoytu.com     
    
    
    @Granbuho1 buena opción!    
    
    
    @Granbuho1 aquí puedes ver algo sobre Economía del Bien Común y un video de Christian Felber q lo explica muy bien http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun/ …    
    
    
    @gralarroude encantado de seguir a una pajarita-leona ;)    
    
    
    @_ru_b_en_ nos tocaría construir más líneas...    
    
    
    #YaDeberíasSaberQue #NosVenden libre mercado pero nuestros gobiernos salvan a bancos y apoyan oligopolio de telefónicas y energéticas    
    
    
        
    
    
    @ToiGalan Al menos hay que intentarlo! ;)    
    
    
    España supera por primera vez los seis millones de parados... Buff!
http://elpais.com/     
    
    
    El 1 de mayo arranca "Yo Soy Tú" ya puedes ir conociéndolo en http://yosoytu.com     
    
    
    @josetxo_lm Muchas gracias! puedes suscribirte arriba a la derecha de http://www.yosoytu.com  para recibir los posts. Un abrazo!    
    
    
    Un Cambio Político orientado a la Felicidad y el Bien Común es posible! Desde el 1 mayo iremos descubriendo como...
http://yosoytu.com/cambio-politico/ …    
    
    
    Publicidad BBVA en web Min. Empleo! Pone "empresa adherida" y lleva a su web, adherida a qué? a crear más desempleo?
http://www.empleo.gob.es/es/estrategia-empleo-joven/ …    
    
    
    Mañana empieza su andadura "Yo Soy Tú", suscríbete y síguelo en http://www.yosoytu.com 
Otro mundo es posible!!!    
    
    
    Habrá huelga Metro Madrid en S.Isidro y final Copa del Rey. Por qué seguimos puteandonos unos a otros? Así nos va!
http://noticias.lainformacion.com/mano-de-obra/huelga/habra-huelga-en-el-metro-de-madrid-para-san-isidro-y-la-final-de-la-copa-del-rey_qd3aEegbK3gKtn44b5EyZ3/ …    
    
    
    @GALANIII no sé, pero estas huelgas solo perjudican a la ciudadanía, seamos originales en las protestas!    
    
    
    Tranquilos que ahora sale Rajoy por Higuain! El sabe como solucionar una crisis.
Aunque lo malo es como salga Merkel de portera...    
    
    
    @GALANIII o disfrazaos de Merkel, jeje    
    
    
    @Irenetej gracias! Puedes suscribirte (arriba a la derecha) y seguirlo en facebook (yosoytunuevasociedad)    
    
    
    @Irenetej pues nos leemos, echare un vistazo a tus blog ;)    
    
    
    "Solo no puedo..., ¡Con amigos Sí!"
Empezamos a caminar!
http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    Solo no puedo…, ¡Con amigos Sí! http://shar.es/lvbl4  vía @diegoisabel1    
    
    
    @rafahenche La Bola 3.0. o lo que haga falta... con tal de crear un cambio positivo! ya sabes... Yo Soy Tú! http://www.yosoytu.com     
    
    
    Arranca "Yo Soy Tú"!!! 
Cambiamos el mundo?
http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    "Solo no puedo..., Con amigos Sí!"
Te acuerdas?
http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    @ToiGalan Por supuesto! pero el 1º paso siempre es ponerse a trabajar en ello, las cosas no se consiguen por sí solas! Cuanto con tu ayuda!    
    
    
    Acordándonos de La Bola de Cristal y de sus positivos mensajes
http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    @Carbonellsg Recordando tus tiempos en la Bola de Cristal... http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    @orquesmondragon Recordando tus tiempos en la Bola de Cristal... http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    "Demencia es esperar resultados diferentes mientras continuas haciendo lo mismo una y otra vez" A. Einstein    
    
    
    Aún no conoces la Economía del Bien Común? seguimos sumando!
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun/ …    
    
    
    Si queremos una Nueva Sociedad, debemos cooperar y unirnos http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …
#yosoytu    
    
    
    Europa sigue revuelta, nueva fuerza política en UK. Q pasará en España? En unos años? http://internacional.elpais.com/internacional/2013/05/03/actualidad/1367564769_181923.html …    
    
    
    Y si vamos pensando en Nuevos Partidos Políticos y nuevas formas de elegirlos?
http://yosoytu.com/cambio-politico/nuevos-partidos-politicos/ …
#yosoytu    
    
    
    @gatitapittbull renovación!    
    
    
    PP y PSOE siguen bajando en las encuestas...
http://politica.elpais.com/politica/2013/05/03/actualidad/1367575752_490062.html …    
    
    
    Koii.cc: sumar conocimientos para el bien común http://www.yorokobu.es/koiicc/  vía @YorokobuMag    
    
    
    Buff! Beatriz Talegón diciendo q mov. sociales debilitan la democracia y que detrás del 15M está la derecha!
https://www.facebook.com/diego.isabellamoneda?ref=tn_tnmn …    
    
    
    @MarioRMMM lo q puede decir es q los mov sociales van contra la democracia, es el colmo, nos quieren en casa encerrados 4 años y calladitos    
    
    
    @blngimenez8 @slowly_e premio!    
    
    
    Es obvio q el "relevo" no está "dentro" de los actuales part. políticos
Beatriz Talegón atacando a los mov. sociales
http://politica.elpais.com/politica/2013/05/07/actualidad/1367910429_690581.html …    
    
    
    Sueño que es posible un cambio real en la sociedad. Debemos hacerlo entre todos: "Solo no puedo, ¡Con amigos Sí!"
http://yosoytu.com/solo-no-puedo-con-amigos-si/ …    
    
    
    @giotwitteador Hola. En línea con lo q hablamos de InLakech.. acabo de estrenar blog http://www.yosoytu.com  y facebook espero te guste!    
    
    
    La ilusión. La Magia que mueve el Mundo | http://advancedyear.com  http://advancedyear.com/blog/la-ilusion-la-magia-que-mueve-el-mundo …    
    
    
    Telefónica gana 20,6% más en 1º trimestre 2013. ¡Y somos uno de los países más pobres con las llamadas más caras!
http://economia.elpais.com/economia/2013/05/08/actualidad/1367996159_896576.html …    
    
    
    ¿Por qué tenemos tanto miedo al cambio? ¿Imaginas una nueva manera de hacer política?
http://yosoytu.com/cambio-politico/ …
#yosoytu    
    
    
    El PP rechaza un cambio Ley Forestal para prohibir construir en suelos quemados hasta 30 años después del incendio
http://www.20minutos.es/noticia/1807974/0/ …    
    
    
    Sobre el 15M, las esperanzas y los cambios http://shar.es/lOhC8  vía @diegoisabel1    
    
    
    @ecogrup21 Cierto, ahora debemos seguir creciendo a partir de aquellas primeras semillas    
    
    
    @advs_84 @jangelmartinp claro que sí! La clave es soñar utopías y ponerse a trabajar por hacerlas realidad ;-)    
    
    
    @advs_84 @jangelmartinp Hay que construir algo nuevo...    
    
    
    @jangelmartinp @advs_84 aprender del pasado pero vivir el presente con visión de futuro ;-)    
    
    
    Acordándonos del 15M...
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …
#yosoytu    
    
    
    "Yo Soy Tú". Sobre el 15M, las esperanzas y los cambios...
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
    "Yo Soy Tú" Sobre el 15M, las esperanzas y los cambios...
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
    2 años de 15M ¿creéis que algo ha cambiado en la sociedad española...?
Aquí os dejo mi opinión
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
    Sobre los movimientos sociales
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
    Otra sociedad, ¿otra política? http://www.empresaysociedad.org/blog/Posts/show/otra-sociedad-otra-politica-706 … vía @amigosEyS    
    
    
    Felicidad y Bien Común
La alternativa al sistema actual
http://yosoytu.com/cambio-politico/felicidad-y-bien-comun/ …    
    
    
    PSOE y PP minimizan el desgaste del bipartidismo y Rajoy reclama “tiempo”
http://politica.elpais.com/politica/2013/05/13/actualidad/1368475066_628197.html …    
    
    
    Mañana es 15M, la esperanza en el cambio sigue más viva que nunca
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
    @LupeMateo encantado!    
    
    
    @IgnaciomuroB @politic_tic lo seguire!    
    
    
    @Mertxeramos genial! Juntos podemos! Echa un vistazo al blog http://www.yosoytu.com  creo q te gustara!    
    
    
    @OrganizayPunto @AntonioVChanal Feliz día!    
    
    
    @Mertxeramos Todo lo nuevo da miedo y alguien intenta destruirlo, pero como tu dices, vivamos el presente para construir un mundo mejor!    
    
    
    Sobre el 15M, las esperanzas y los cambios
http://yosoytu.com/sobre-el-15m-las-esperanzas-y-los-cambios/ …    
    
    
        
    
    
    "El reto de Jordi Évole" http://yosoytu.com/el-reto-de-jordi-evole/ …
@jordievole @salvadostv @laSextaTV @Vertele @elperiodico_cas @_anapastor    
    
    
    @_anapastor error de persona, sorry    
    
    
    "El reto de Jordi Évole"
http://yosoytu.com/el-reto-de-jordi-evole/ …    
    
    
    Doble jornada de la Economía del Bien Común en Málaga
http://malagatequieroverde.org/redverso/?p=387     
    
    
    Red Cultural para la Fraternidad Humana. Muy recomendable!
http://redgfu.es/     
    
    
    "El reto de Jordi Évole"
http://yosoytu.com/el-reto-de-jordi-evole/ …    
    
    
    Jordi Évole ya habló en un @Salvadosoficial sobre la Economía del Bien Común, sería genial que lo volviera a hacer!
http://yosoytu.com/el-reto-de-jordi-evole/ …    
    
    
    Todo el fin de semana trabajando por la Economía del Bien Común en Málaga.
Gente maravillosa compartiendo ilusiones y energía positiva!    
    
    
    Economía del Bien Común, la alternativa que todos deseamos...
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun/ …    
    
    
    El reto Jordi Évole. Este maravilloso periodista, tiene aún mucho que aportar
http://yosoytu.com/el-reto-de-jordi-evole/ …    
    
    
    @emeaerrerreoene @Mertxeramos De acuerdo. debemos buscar un paradigma donde lo económico solo sea una herramienta, nunca un fin ;-)    
    
    
    Economía del Bien Común. La utopía realizable
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …    
    
    
    @rafahenche a qué te refieres?    
    
    
    España está a la cola en fiscalidad medioambiental
http://www.europapress.es/epsocial/naturaleza-00323/noticia-ramos-asegura-espana-cola-europa-fiscalidad-medioambiental-pueden-explorar-otros-impuestos-20130605120309.html …    
    
    
    @verescreer gracias por la mención! te invito a leer mi último post http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …    
    
    
    Economía del Bien Común. La utopía realizable
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …
#economiadelbiencomun #yosoytu    
    
    
    @susanajmora Buff! miedo da, pero espero que encontremos una alternativa real pero pacífica    
    
    
    @Mertxeramos @emeaerrerreoene cierto, las personas denberíamos estar por encima de los bancos y los intereses económicos    
    
    
    Economía del bien Común. La utopía realizable.
Necesitamos creer que podemos cambiar el sistema!
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …    
    
    
    @avjme La clave es intentarlo. Buena iniciativa la vuestra!    
    
    
    Primera Asamblea Internacional de la Economía del Bien Común... avanzamos
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …    
    
    
    Los que aseguran que es imposible no deberían interrumpir a los que estamos intentándolo. Thomas A. Edison
http://yosoytu.com/     
    
    
    @nieves_hr por supuesto que sí ;-)    
    
    
    @alfredeleon Hombre! que bueno verte por aquí! Un abrazo!    
    
    
    @Rubelyo Entre todos podemos hacer realidad las utopías ;-)    
    
    
    ¡Feliz viernes a todas las personas que creen y trabajan por la Economía del Bien Común! #FF    
    
    
        
    
    
    @GAZPACHIT0 Gacias a tí! Espero que te guste, motive e ilusione...    
    
    
    ¿Cambiamos el mundo? Si no lo hacemos ahora, ¿Cuándo?. Conoce el libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
http://yosoytu.com/lanzamiento-libro-yo-soy-tu-propuesta-para-una-nueva-sociedad/ …    
    
    
    Presentación en Barcelona de "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad". El 26 de junio a las 19:30 en Bailén 5 pic.twitter.com/lNgEigQQOp    
    
    
    Presentación en Valencia del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
https://www.facebook.com/events/407199429397765/ …
#yosoytu #economiadelbiencomun    
    
    
    Presentación en Alicante con Christian Felber del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" pic.twitter.com/mEJ30QHaQ1    
    
    
    Presentación en Barcelona de "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad". Miércoles 26 a las 19:30 en C/Bailén 5
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad#!/events/148814765308533/ …    
    
    
    Presentación del libro "Yo soy Tú" acompañado por Christian Felber. Este lunes a las 18:00 en el Museo de la Univ. Alicante. Os espero!    
    
    
    Hoy en Alicante a las 18:00 presentación de "Yo soy Tú" acompañado por Christian Felber. En Museo de la Univ. Alicante (Campus S.Vicente)    
    
    
    Todo empieza y acaba en la Pachamama ;-) , amazonas, caribe, mmmmm, grandes recuerdos #yosoytu @anamariamarrero    
    
    
    Lectura para el verano "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
http://yosoytu.com/yo-soy-tu/libro-yo-soy-tu-propuesta-para-una-nueva-sociedad/ …    
    
    
    Mercado Campesino en Miranda de Azán (Salamanca) el 11 de Agosto. Por el Bien Común y la producción-consumo local! pic.twitter.com/iqZQieQEle    
    
    
    Con Christian Felber (Economía del Bien Común) tras la presentación de"Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" pic.twitter.com/EyU6Ncti0b    
    
    
    Algo se mueve...l. Propuesta para que las personas empleadas pasen a ser propietarias de las compañías.
http://www.thenews.coop/article/how-switch-employee-owned-business-model …    
    
    
    @raladro por suerte no siempre es así    
    
    
    Entrevista en Diario Palentino. hablando sobre "Yo soy Tú" y sobre la Economía del Bien Común
http://www.diariopalentino.es/noticia/Z3F85E7AC-D949-63B8-BBF73D6FECC9D22E/20130714/hay/creer/puede/construir/nueva/sociedad/mucha/gente/ya/haciendo …    
    
    
    @nachusgalaicus Gracias Nacho! Espero que te guste "Yo soy Tú" y muy sugerente el título de tu libro! #Yosoytu    
    
    
    @YOTAMBIENCESHA @Iragarri Por supuesto que UBUNTU supone un gran cambio! el titulo "Yo soy Tú" viene de In Lakech (mayas), Ubuntu y otros    
    
    
    @nachusgalaicus Aviso para navegantes "La Gorda" de Palencia es una estatua ;-)
Gracias por tus palabras Nacho. Disfruta #Yosoytu    
    
    
    Si hubiera más #scoutdeverdad tendríamos menos corrupción y más solidaridad en este país    
    
    
    Mejor que unas vacaciones
Nuevo post #yosoytu
http://yosoytu.com/     
    
    
    Mejor que unas vacaciones
http://yosoytu.com/mejor-que-unas-vacaciones/ …    
    
    
    Invierno árabe, verano español
Último post de #yosoytu
http://yosoytu.com/invierno-arabe-verano-espanol/ …    
    
    
        
    
    
    A ver si aprendemos algo...
"Invierno árabe, verano español"
http://yosoytu.com/invierno-arabe-verano-espanol/ …    
    
    
    "Invierno árabe, verano español"
http://yosoytu.com/invierno-arabe-verano-espanol/ …    
    
    
    Todos a donar sangre!
Abrazos a los familiares y amigos #ÁnimoGalicia    
    
    
    "Estado da por perdidas la mayoría de ayudas a la banca"
El dinero no se pierde, cambia de manos, quien lo tiene...?http://economia.elpais.com/economia/2013/07/26/actualidad/1374856943_526101.html …    
    
    
    @Luxos_19X Gracias. Ya conocía el documental. Cierto como la vida misma...    
    
    
    Economía del Bien Común. La Utopía realizable
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …
#yosoytu    
    
    
    Últimas noticias de Economía del Bien Común en su Newsletter. ¡Avanzamos!
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …
#economiadelbiencomún    
    
    
    Música para "Yo soy Tú" por Sarmad
http://yosoytu.com/musica-yo-soy-tu-de-sarmad/ …    
    
    
    @niknike3 vaya forma de fomentar las energías renovables...    
    
    
    @niknike3 ya firme    
    
    
    @niknike3 Ya sabes, las eléctricas mandan.... en algún sitio se tienen que colocar después de gobernar...    
    
    
    "Si quieres tener una cualidad, compórtate como si ya la tuvieses" William James    
    
    
    Ahora lo entiendo, todos los españoles q están yendo a Reino Unido no es por el desempleo en España, es para conquistarles poco a poco!    
    
    
    @jordievole se han enterao q eres español y se creen que vas a invadirles. Si te pasas por Brighton estas invitado a una Pinta del emigrante    
    
    
    corazoneando, porque yo soy TÚ http://wp.me/p3iA9W-qN  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Aprendamos de lo que pasa en Egipto y otros países.
"Invierno árabe, verano español..."
http://yosoytu.com/invierno-arabe-verano-espanol/ …    
    
    
    @niknike3 Muy bueno! comparto!    
    
    
    Pequeños gestos, grandes efectos: "Change For A Dollar" http://bit.ly/19tNwIq  #UnMundoMejorEsPosible @niknike3    
    
    
    "La gente feliz no suele consumir" Serge Latouche: (creador de la teoría del Decrecimiento)
http://www.diariodenavarra.es/20110211/navarra/serge-latouche-gente-feliz-suele-consumir.html?not=2011021103385837&idnot=2011021103385837&dia=20110211 …    
    
    
        
    
    
    @guiavigo gracias! A disfrutar del finde!    
    
    
    La próxima de Greenpeace será "asfaltemos el mar para que no se ensucie de algas". Que triste, todo el mundo está vendido    
    
    
    @niknike3 que no pasa nada por echar bloques de hormigón al mar...    
    
    
    Forbes se ríe de España por poner un impuesto al sol.
http://www.elconfidencial.com/economia/2013-08-25/la-revista-forbes-se-mofa-del-gobierno-espanol-por-poner-un-impuesto-al-sol_20755/ …    
    
    
    Economía del Bien Común, la utopía realizable
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun-la-utopia-realizable/ …    
    
    
    "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" accesible en Casa del Libro
http://www.casadellibro.com/libro-yo-soy-tu-propuesta-para-una-nueva-sociedad/9788499214023/2123150 …
@casadellibro    
    
    
    Si tu problema tiene solución, por qué te preocupas? Y si no tiene solución, por qué te preocupas?    
    
    
    "Que solo el viento de me sirve de guía por el camino de las utopías"
Extremoduro    
    
    
    “Las empresas deben regirse por criterios de utilidad social”  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/08/30/actualidad/1377859146_576653.html … vía @el_pais    
    
    
    Arturo Pérez-Reverte Conmigo, o contra mí http://www.finanzas.com/xl-semanal/firmas/arturo-perez-reverte/20130901/conmigo-contra-6099.html … @finanzascom    
    
    
    De "izquierdas" y "derechas"
http://yosoytu.com/de-izquierdas-y-derechas/ …
#yosoytu #economiadelbiencomún @perezreverte    
    
    
    @perezreverte Tan cierto como triste. Debemos buscar lo q nos une y aparcar lo q nos separa. Por si es de su interés http://yosoytu.com/de-izquierdas-y-derechas/ …    
    
    
    @jangelmartinp El Estado debe "ponerlo fácil" haciendo su trabajo q es servir a la ciudadanía. La felicidad es "individual", 1984 para nada!    
    
    
    @ramon_margarida @jangelmartinp Mira http://www.yosoytu.com , libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" y Economía del Bien Común    
    
    
    @jangelmartinp Ok a no imponerla. Solo facilitarla con educación, sanidad, medio ambiente, paz, acceso al empleo, solidaridad, justicia...    
    
    
    @ramon_margarida @jangelmartinp EBC respeta libre mercado pero prioriza el bien común. Consejo: No intentes encasillar las nuevas ideas ;-)    
    
    
    @ramon_margarida @jangelmartinp Ok! Es obvio q no podemos empezar de 0. Debemos coger lo bueno de cada sistema y crear otro nuevo y actual    
    
    
    @ramon_margarida @jangelmartinp "Demencia es esperar resultados diferentes mientras sigues haciando lo mismo" A.Einsten    
    
    
    @ramon_margarida @jangelmartinp Me parece bien. Te ánimo a investigar. No hay que dejarse convencer, debemos hacerlo por nosotros mismos.    
    
    
    De "izquierdas" y "derechas".
Siguiendo el artículo de XL de Arturo Pérez Reverte
http://yosoytu.com/de-izquierdas-y-derechas/ …    
    
    
    @Slowly_E Cierto, muy cierto...    
    
    
    ”La política es como una cerda que tiene más tetas que cerditos.
Y mientras unos maman, los otros gruñen”
http://yosoytu.com/de-izquierdas-y-derechas/ …    
    
    
    Que si el paro baja en 31 personas... que si un poco de fútbol... ya solo les falta hablar de brotes verdes y el rebaño apaciguaico #paro    
    
    
    Cena en Brighton con amigos griegos e italianos. Conociendo de primera mano la realidad de cada país, compartiendo nuevas propuestas...    
    
    
    @RGhuiott visito su país en unos días, bella tierra, bellas personas    
    
    
    @RGhuiott solo estaré unos días de vacaciones. Espero volver a presentar mi libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"    
    
    
    Univ. Verde de EQUO. Taller de "Ayuntamiento del Bien Común" y debate sobre ¿Es posible una Nueva Economía?
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …    
    
    
    Preparando la presentación de "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" hoy a las 12:30 en librería La Técnica, c/Sociedad 10, Murcia    
    
    
    Ayer gran debate Es posible una Nueva Economía?  Con Paco Alvarez y geniales ponentes. Hoy mucho más en #univerde pic.twitter.com/8LZVUGdYrV    
    
    
    Gran experiencia presentando "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" en Murcia. Aquí con algunos amig@s pic.twitter.com/Gn9w1qvXrW    
    
    
    Noticia sobre "Yo soy Tú", Economía del Bien Común y Univerde. Gracias @lolagracia2 , Marina y @laverdad_es http://www.laverdad.es/murcia/v/20130907/region/hora-pasar-protesta-propuesta-20130907.html …    
    
    
    Presentación de "Yo soy Tú" en Murcia
http://yosoytu.com/presentacion-de-yo-soy-tu-en-murcia/ …    
    
    
    «Ya es hora de pasar de la protesta a la propuesta». La Verdad http://www.laverdad.es/murcia/v/20130907/region/hora-pasar-protesta-propuesta-20130907.html … vía @laverdad_es    
    
    
    @GBelda Gracias José Joaquín! Y enhorabuena a vosotros por todo el evento y por vuestra energía positiva!    
    
    
    Un paseo en autobús...
http://yosoytu.com/presentacion-de-yo-soy-tu-en-murcia/ … #yosoytu murcia    
    
    
    Con Paco Álvarez, Rafa Climent, Juan Cascant y Regenera en Murcia  http://yosoytu.com/presentacion-de-yo-soy-tu-en-murcia/ … @ReGeneraCdC @bolsaylaVida    
    
    
    Muy buen artículo sobre Bale de @lolagracia2 http://blogs.laverdad.es/vivirenelfilo/2013/09/08/desde-arturo-hasta-bale/ …    
    
    
    «Ya es hora de pasar de la protesta a la propuesta». La Verdad http://www.laverdad.es/murcia/v/20130907/region/hora-pasar-protesta-propuesta-20130907.html … vía @laverdad_es    
    
    
    "Los que piensan que es imposible deberían dejarnos trabajar a los que lo estamos haciendo posible". T. Edison
#yosoytu #EBC    
    
    
    "Un paseo en autobús". Sobre Economía del Bien Común, "Yo soy Tú" y los buenos ratos del día a día http://shar.es/ihLHN  vía @diegoisabel1    
    
    
    Presentación en Madrid del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad". 3 de octubre en Hotel @delasletras https://www.facebook.com/events/333475950122123/ …    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” http://shar.es/ieiV3  vía @diegoisabel1    
    
    
    Feliz fin de semana a tod@s los que sueñan y trabajan por un mundo mejor!
#FF #yosoytu #economiadelbiencomun    
    
    
    "Un paseo en autobús"
 http://shar.es/ik0ef  vía @diegoisabel1    
    
    
    Economía Budista
http://www.unitedexplanations.org/2013/09/13/economia-budista-una-aproximacion-espiritual-a-los-asuntos-economicos/ …    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” http://shar.es/izFX9  vía @diegoisabel1    
    
    
    @pagina2_tve Hola, el jueves 3 presento mi primer libro en Madrid, como puedo contactaros para enviaros info e invitaros?    
    
    
    Presentación libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" en Ecoaltea (Altea) el 5 de octubre a las 12:30
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …    
    
    
    @pagina2_tve muchas gracias!    
    
    
    Pobre Messi, se ha lesionado y entre que es inmigrante y que no paga a Hacienda igual no le atienden en la Seguridad Social    
    
    
    La teoría de "Actúa como sí..."
Un buena lectura para un domingo cualquiera
http://yosoytu.com/la-teoria-de-actua-como-si/ …
#yosoytu    
    
    
    @AlfGonzAbril Raspa Alfonso! ha sido un error! Estoy reorganizando las listas. ;-)    
    
    
    @AlfGonzAbril Buen post. Lo de que reduzcan el 90% de sus costes.... nos costará. También deberían reducir el enchufismo... Mucho por hacer!    
    
    
    @AlfGonzAbril tengo el feeling de que algo haremos juntos... la conexión Ahuja es fuerte ;-)    
    
    
    @AlfGonzAbril ;-)    
    
    
    @AlfGonzAbril @pablofarfan @alfonsvazquez tomamos algo donde Andrés? ;-)    
    
    
    Ama, ama, ama y ensancha el alma!!! #AmoExtremoduro    
    
    
    @infoextremo tenéis más poder del q imagináis! Sueño q algún día pondré "Ama" para celebrar q este país ha cambiado...    
    
    
    La teoría de "Actúa como si..."
http://yosoytu.com/     
    
    
    Presentación del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" el 3 de octubre en Madrid: http://lnkd.in/bfTqbW7     
    
    
    La teoría de “Actúa como si…” http://shar.es/KwKu2  vía @diegoisabel1    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” el 3 de oct.
http://shar.es/Kx0f5  vía @diegoisabel1    
    
    
    "Yo soy Tú" en Eco-Altea
http://www.noticiaspositivas.net/2013/09/30/cuenta-atras-para-ecoaltea-2013/ …    
    
    
    La teoría de “Actúa como si…” http://shar.es/KAvIc  vía @diegoisabel1    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” jueves 3 de octubre
http://shar.es/KkyQI  vía @diegoisabel1    
    
    
    @giotwitteador @advancedyear @rafahenche espero veros este jueves, twiter esta bien, pero la realidad lo supera ;-)
http://yosoytu.com/presentacion-en-madrid-del-libro-yo-soy-tu-propuesta-para-una-nueva-sociedad/ …    
    
    
    @giotwitteador pena... para la siguiente!    
    
    
    @parecon_es @LoomioProject eso es bueno!    
    
    
    @bebayona vamos a ello, estaba cortando porq no podia seguir a tanta gente, te mantengo ;-)    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” http://shar.es/KI2PX  vía @diegoisabel1    
    
    
    Presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” http://shar.es/K8AyY  vía @diegoisabel1    
    
    
    @Z10nedineTukin hola Tuko!
Puedes pedirlo en http://www.yosoytu.com  y desde la editorial te lo envian a casa sin costes de envio.    
    
    
    @Z10nedineTukin y el 16 oct lo presento en Palencia, lo pondré el lunes en facebook ;-)    
    
    
    @niknike3 @AlycyaDisney hola! Me alegro q os gustara! Es la vida.... En http://www.yosoytu.com  podeis seguir mas post ;-)    
    
    
    En Valencia con Christian Felber y parte del equipo EBC Valencia. Gente maravillosa trabajando por un mundo mejor! pic.twitter.com/7zPExwIB0w    
    
    
    Hoy a las 19:45 en Hotel Las Letras (Gran Vía 11) presento el libro "Yo soy Tú" y su video promocional. Os espero!
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …    
    
    
    @miguel_hermosa estaré el 16 en Palencia presentando, quizá ese día?    
    
    
    Ya en Hotel Las Letras para Presentación de libro “Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad” http://shar.es/K9ECa  vía @diegoisabel1    
    
    
    Comprometidos con el Bien Común http://www.eco-union.org/blog/2013/10/02/comprometidos-con-el-bien-comun/ … vía @ecounion    
    
    
    Escuchando a Dani de @NPositivas en Ecoaltea. Nos informan los medios de comunicación sobre las nuevas alternativas...?    
    
    
    @moacubas @NPositivas totalmente de acuerdo, solo informan de lo q quieren    
    
    
    Noticias Positivas: En marcha hacia la sociedad de la felicidad y del bien común
 http://www.noticiaspositivas.net/2013/10/07/en-marcha-hacia-la-sociedad-de-la-felicidad-y-del-bien-comun/ … @NPositivas    
    
    
    @DJimenez32 Seguro que iremos colaborando en muchas cosas.... Abrazo!    
    
    
    Economía del Bien Común en http://Corresponsables.com  http://www.corresponsables.com/actualidad/economia-del-bien-comun-y-responsabilidad-social …    
    
    
        
    
    
    Noticias Positivas http://www.noticiaspositivas.net/2013/10/07/en-marcha-hacia-la-sociedad-de-la-felicidad-y-del-bien-comun/ …    
    
    
    @DJimenez32 Si, con la vuelta estoy un poco liado, hoy os pongo a todos en contacto ;-)    
    
    
    @DJimenez32 Directamente a Inglaterra, se acabo el sol!    
    
    
    Economía del Bien Común y RSC http://www.corresponsables.com/actualidad/economia-del-bien-comun-y-responsabilidad-social …    
    
    
    Presentación en Palencia del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
https://www.facebook.com/events/174376636090070/ …    
    
    
    Hacia la  sociedad del bien común....
http://www.noticiaspositivas.net/2013/10/07/en-marcha-hacia-la-sociedad-de-la-felicidad-y-del-bien-comun/ … #yosoytu #economiadelbiencomun    
    
    
    Palencia: Presentación del libro "Yo soy Tú" en la Casa Junco el miércoles 16 de octubre
https://www.facebook.com/events/174376636090070/ …    
    
    
    @Mercedesperan @AdelaMendiola @ocreyalma claro que si! aupa lorca! 
la vuelta está siendo dura... en breve contactamos!    
    
    
    Economia del Bien Común y Responsabilidad Social http://www.corresponsables.com/actualidad/economia-del-bien-comun-y-responsabilidad-social …    
    
    
    @anamariamarrero @pelibertario @pablofarfan si hace falta nos vamos allí a apoyarles! :-)    
    
    
    Economía del Bien Común y Responsabilidad Social http://www.corresponsables.com/actualidad/economia-del-bien-comun-y-responsabilidad-social … @Corresponsables    
    
    
    Presentación en Palencia del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una nueva Sociedad" el 16 de octubre en la Casa Junco
https://www.facebook.com/events/174376636090070/ …    
    
    
    ¿Te apetece ver algo divertido y esperanzador? “Yo soy Tú” http://shar.es/EeQeM  #yosoytu    
    
    
    @Rosae56Rosa Abrazo!    
    
    
    A ver si nos enteramos con "cierre" de USA. No es porq no lleguen aun acuerdo... Es q no tienen dinero!!! Y China nerviosa por no cobrar...    
    
    
    @advs_84 sist.monetario basado en q unas monedas fluctúen con otras no funciona. China tiene toda deuda USA y les tienen contra las cuerdas    
    
    
    ¿Te animas a cambiar el mundo?
http://yosoytu.com/video-animacion-yo-soy-tu/ … #yosoytu    
    
    
    @advs_84 imposible de explicar en un tweet...Cambio de manera de fluctuacion de las monedas y no quedara otra q condonacion de deudas    
    
    
    "Si quieres tener una cualidad, actúa como si ya la tuvieras"
William James    
    
    
    @nachusgalaicus En breve me vuelvo a marchar..., en diciembre se har algun evento de Economía Bien Común en Palencia. Puede ser buen momento    
    
    
    @nachusgalaicus De momento seguimos "conectados" ;-)    
    
    
    @nachusgalaicus Me encantaría!    
    
    
    Un poco de optimismo para arrancar el jueves. Vídeo "Yo soy Tú" http://yosoytu.com/video-animacion-yo-soy-tu/ … #yosoytu    
    
    
    Hoy a 19:15 en librería Hydria de Salamanca presentación del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
https://www.facebook.com/events/735612156454468/ …    
    
    
    @LunaAzuul Creo que ya está allí. Este es el email de la distribuidora. juventud@editorialjuventud.com.mx Espero que te guste    
    
    
    Ya en Salamanca listo para presentar "Yo soy Tú" en Librería Hydria (Pza Fuente) @LibreraHydria    
    
    
    #FFESPECIAL a la gente que apoya a la Economía del Bien Común! Otro mundo es posible!    
    
    
    ¿Algo fresco y motivante? Vídeo "yo soy Tú"
http://yosoytu.com/video-animacion-yo-soy-tu/ … #yosoytu    
    
    
    Se funda la Asociación Federal Española para el Fomento de la Economía del Bien Común | El Mundo Financiero http://www.elmundofinanciero.com/noticia/20536/Economia/Se-funda-la-Asociacion-Federal-Espanola-para-el-Fomento-de-la-Economia-del-Bien-Comun-.html …    
    
    
    Ya en marcha la Asociación Federal para el Fomento de la Economía del Bien Común e España
https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …    
    
    
    La Sociedad del Bien Común http://yosoytu.com/     
    
    
    @SZH_Trade Gracias y también lo mejor para tí!    
    
    
    La Economía del Bien Común y "Yo soy Tú"
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun/ …    
    
    
    Felipe Gonzalez y Aznar compiten por conjugar la 1a persona de singular: Yo, mi, me, mío....    
    
    
    @Muriel_Rot conmigo me mimo a mi mismo :)))    
    
    
    "Los que piensan que es imposible deberían dejarnos trabajar a los que estamos haciéndolo posible"
T. Edison    
    
    
    Entrevista sobre "Yo soy Tú" y Economía del Bien Común en SalamancaRTV
http://www.salamancartv.com/cultura/diego-isabel-de-la-moneda-propone-una-nueva-sociedad/ … @SalamancaRTV    
    
    
    Asociación Federal Española de la Economía del Bien Común ¿te animas a participar? http://shar.es/Iguqv  #yosoytu #economíadelbiencomún    
    
    
    @carmen_loli saludos y feliz fin de semana!    
    
    
    @telepaco feliz domingo!    
    
    
    Se funda la Asociación Federal Española para el Fomento de la Economía del Bien Común ¡avanzamos! http://yosoytu.com/asociacion-federal-espanola-de-la-economia-del-bien-comun/#sthash.rVFbSfxA.uxfs …    
    
    
    Video "Yo soy Tú", otra sociedad es posible http://yosoytu.com/video-animacion-yo-soy-tu/ …    
    
    
    @aderarios gracias!!! La mayoria solo queremos un poco de paz y felicidad ;-)    
    
    
    @anger_men jajaja! Gracias por el consejo!    
    
    
    Vídeo Animación “Yo soy Tú” http://shar.es/IJGrk  vía @diegoisabel1    
    
    
    Liderar bailando. Divertido e instructivo http://shar.es/IiIMV  vía @diegoisabel1    
    
    
    Hay alternativa, a ver si despertamos!  http://yosoytu.com/video-animacion-yo-soy-tu/ … #Salvados #caminodecorrupcion    
    
    
    Liderar bailando http://shar.es/IIxj6  vía @diegoisabel1    
    
    
    Liderazgo con vocación de servicio. ¡No perderse el vídeo! http://shar.es/I9XYL  vía @diegoisabel1    
    
    
    @Pigomezsa ese es el camino!    
    
    
    Economía del Bien Común y Responsabilidad Social ¿sabes las diferencias y los puntos en común? http://www.corresponsables.com/actualidad/economia-del-bien-comun-y-responsabilidad-social …    
    
    
    Vídeo-presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú” http://yosoytu.com/video-presentacion-en-madrid-del-libro-yo-soy-tu/#sthash.AyaHfMl0.uxfs … vía @diegoisabel1    
    
    
    El cierre de Canal 9 debería hacer despertar a todos esos periodistas que no ejercen periodismo en sus medios sino que solo acatan ordenes    
    
    
    @Jam1Juan @fernnand2 @JuaneleCortes creo q estamos de acuerdo en que el dinero manda más que las ideologías y, por desgracia, q los valores    
    
    
    @fernnand2 esa es la clave, aunque lleva tiempo    
    
    
    Vídeo-presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú” http://shar.es/IM3hP  vía @diegoisabel1    
    
    
    Algo divertido y esperanzador para el fin de semana .Vídeo Animación “Yo soy Tú” http://shar.es/81ToW     
    
    
    Periodismo vs Gregarismo http://shar.es/8boR4  vía @diegoisabel1    
    
    
    ¿Qué opinas del papel del periodismo en la actual crisis? http://shar.es/8olKl     
    
    
    @taguase y que crees q nos espera en el futuro? Como deberían comportarse los profesionales del periodismo?    
    
    
    @taguase si, tambien muchos alternativos pequeños    
    
    
    @taguase De acuerdo entonces ;-)    
    
    
    ¿Crees que nos sabemos informar o nos dejamos manipular por los medios? Periodismo vs Gregarismo http://shar.es/8gZhh     
    
    
    @Bonitosies Quizá mucha gente se sobreinforma solo desde un punto de vista, no crees? solo escuchamos los medios afines a nuestras ideas.    
    
    
    @Bonitosies Claro que somos libres ;-) Leiste el artículo?    
    
    
    De Lectura Obligada: 'Yo soy tú: Propuesta para una nueva sociedad' de David Isabel La Moneda: http://wp.me/p1p9Ba-1no  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Periodismo vs Gregarismo http://shar.es/8u3Y9     
    
    
    De lectura obligada: 'Yo soy tú: Propuesta para una nueva sociedad' de Diego Isabel La Moneda: http://wp.me/p1p9Ba-1no  vía @wordpressdotcom    
    
    
    Vídeo-presentación en Madrid del libro “Yo soy Tú” http://yosoytu.com/video-presentacion-en-madrid-del-libro-yo-soy-tu/ …    
    
    
    Las carencias de la RSE. Parte II: http://www.comfia.info/noticias/80087.html#.Uox6I0wG8GI.twitter …    
    
    
    vídeo "Yo soy Tú" grabado por @angaraveca http://angaraveca.com/yo-soy-tu-proupuesta-para-una-nueva-sociedad/ …    
    
    
    Presentación en Sevilla de "Yo soy Tú" dentro de II Jornadas Univ. de  Economía del Bien Común. Miércoles 27, 11am https://www.facebook.com/yosoytunuevasociedad …    
    
    
    Cuando los municipios se apuntan a la Economía del Bien Común http://blogs.elpais.com/alterconsumismo/2013/11/cuando-los-municipios-se-apuntan-a-la-economia-del-bien-comun.html … vía @el_pais    
    
    
    La Casa Invisible de Málaga. Miércoles 27 a 19:00 presentación libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad" http://www.lainvisible.net/node/228     
    
    
    Hoy a las 19:00 en la Casa Invisible de Málaga presentación de "Yo soy Tú". ¡Os espero a todas las personas con ganas de cambiar el mundo!    
    
    
    Impresionante actuación en #AEF2013 piano + violín + fotografía. Jose Luis Zafra pic.twitter.com/2lg1MLRrgU    
    
    
    @taguase no problem!    
    
    
    "Ni tu peor enemigo te puede dañar tanto como tus propios pensamientos"
El Dhammapada (Buda)    
    
    
    "Nunca, nunca jamás volverá a suceder q esta hermosa tierra experimente de nuevo la opresión de los unos sobre los otros" #RIPNelsonMandela    
    
    
    Es triste que ya no queden líderes inspiradores como Mandiba. 
Así nos va....
#RIPNelsonMandela    
    
    
        
    
    
    Carta a la Constitución Española http://shar.es/DBbgO     
    
    
    ¿Cambiamos el mundo? Si no lo hacemos ahora ¿Cuándo?
Consigue el libro "Yo soy Tú" con los gastos de envío gratis en http://www.yosoytu.com     
    
    
    Carta a la Constitución Española http://shar.es/DBFvd  vía @diegoisabel1    
    
    
    ¿Crees que se debería reformar la Constitución Española? Aquí tienes una Carta dedicada a ella http://shar.es/DS4wA     
    
    
    Si tu problema tiene solución ¿por qué te preocupas?
y si no tiene solución ¿por qué te preocupas?    
    
    
    @jmabarrue Gracias! nos sabía de quien era!    
    
    
    Economía del Bien Común ¿Sumamos? 
http://yosoytu.com/economia-del-bien-comun/ …    
    
    
    @DiegoIsabel1 vaya! a mi si que se me abre...    
    
    
    Christian Felber hablando sobre los municipios del bien común en el I Encuentro Nacional de Municipios del Bien Común
http://medialab-prado.es/mmedia/12211/view …    
    
    
    Manfred Max-Neef: “Necesitamos economistas cultos” http://shar.es/OaHPd  vía @sharethis    
    
    
    Yo soy Tú -  Parte 1: http://youtu.be/Cwx57MATZRI  vía @youtube    
    
    
    ¿Y si todos trabajáramos por el bien común?
http://www.youtube.com/watch?v=Uh043IaXGuI …    
    
    
    @MontseFDulce Lo mismo! Abrazo!    
    
    
    Vídeo Animación "Yo soy Tú" y Bien Común
http://www.youtube.com/watch?v=Uh043IaXGuI …    
    
    
    Caminito a Viena a una reunión de la Economía del Bien Común... Planificando como construir un mundo mejor!    
    
    
    @jmabarrue claro! La EBC es la alternativa a lo q tenemos    
    
    
    @jmabarrue montando en avion.... Investiga Economía del Bien Común...    
    
    
    @jmabarrue apartidista. Nueva propuesta politica-social y economica    
    
    
    Vídeo resumen “Yo soy Tú” http://yosoytu.com/video-resumen-yo-soy-tu/#sthash.eykLnfM9.uxfs … vía @diegoisabel1    
    
    
    Fin reunión en Viena de Economía del Bien Común. Alemanes, suizos, austriacos, españoles. Todos de acuerdo en como cambiar el actual modelo    
    
    
    @jmabarrue gracias! Pero tranqui que esto lleva tiempo! ;-)    
    
    
        
    
    
    Gracias y a prepararse para el 2014! @ferSolariScope @MiriamRSE @Facundoetche @MiguelUrra @pabfernan @IARSE @FUNDEMAS @BlancaLZ    
    
    
    Estas navidades regala esperanza. "Yo soy Tú" http://www.youtube.com/watch?v=Uh043IaXGuI …    
    
    
    Libro "Yo soy Tú" para un mejor 2014 http://www.youtube.com/watch?v=Cwx57MATZRI … @IARSE @ferSolariScope @MiriamRSE @Facundoetche @MiguelUrra @FUNDEMAS @BlancaLZ    
    
    
    @LuisAnton22 muy bien escrito! Claro, breve e intenso! Se ve que se te da bien! ;)
Feliz año!    
    
    
    Feliz 2014 a todas las personas que sueñan y trabajan por un mundo mejor!
El camino de la felicidad, es hacer felices a los demás. #yosoytu    
    
    
    pic.twitter.com/u9DVqod59M    
    
    
    Optimismo para el 2014. "Yo soy Tú"
http://www.youtube.com/watch?v=Uh043IaXGuI …    
    
    
    @LuisAnton22 Tienes toda la razón... esperemos que unos pocos años la Economía del Bien Común se implante en nuestro país.    
    
    
    @PijusMagnificvs al final la culpa es nuestra. Si hoy hubiera elecciones... Más de lo mismo    
    
    
    Jaume Matas sin ir a la cárcel y mientras tanto los TT de este país siguen siendo mayoritariamt chorradas. Sociedad adormecida=impunidad    
    
    
    Flipo con lo de Jaume Matas! Si en España tenemos separación de poderes, Julio Iglesias es virgen    
    
    
    @w3x6p así nos va....    
    
    
    @Pontevedra51 qué tiene que pasar para que la mayoría adormecida despierte? Nos tienen drogados con lo de izquierdas y derechas    
    
    
    @Pontevedra51 cierto, pero veo difícil q se involucren, solo algún periodista puntual    
    
    
    @stermlykov buena aclaración! Vamos apañaos...    
    
    
    @Gypsy_55 @Pontevedra51 sin violencia tb se puede hacer. Más lento pero más consistente. Aunq desde luego hay que reaccionar YA    
    
    
    @Gypsy_55 @Pontevedra51 está claro q el divide y vencerás lo manejan de maravilla. Pero lo de la violencia no lo comparto. Hay otras vias    
    
    
    Deberíamos admirar a líderes como  #VicenteFerrer (pocos quedan) en vez de a políticos caducos, futbolistas y estúpidos personajes de la TV    
    
    
    @rafaelorozco40 @EOR4444 ser autónomo en este país es ser tonto. Pagamos + q en cualquier otro y se preguntan q porq no hay emprendedores...    
    
    
    De Buena Tinta... 
Artículo del periódico "El Carrión" de Palencia sobre "Yo soy Tú"
http://www.carriondigital.com/periodico/cultura/de-buena-tinta-yo-soy-tu-de-diego-isabel-la-moneda/ …    
    
    
    Video presentación del libro "Yo soy Tú: Propuesta para una Nueva Sociedad"
http://www.youtube.com/watch?v=Cwx57MATZRI …    
    
    
    @iankelnes totalmente de acuerdo    
    
    
    Espera que me acabo el Phoskito y bajo a jugar a la calle.  #TuiteaComoEnLos80    
    
    
    @teresaiprado tenemos que reirnos para no llorar! :))    
    
    
    Sin sentir “Yo soy Tú” no puede haber Bien Común http://shar.es/U2o1s  vía @diegoisabel1    
    
    
    Algo se mueve en España. Nuevas propuestas políticas, pero ninguna Inclusiva, siguen siendo izq, dch... Necesitamos un partido para todos    
    
    
    @sinergiame @EmpresasTorneo feliz fin de semana!    
    
    
    Sin sentir “Yo soy Tú” no puede haber Bien Común http://shar.es/U2OfY  vía @diegoisabel1    
    
    
    @Fermonfort puede ser :)
Quiza algo mas adelante... Y no solo con economistas. Abrazo    
    
    
    @Fermonfort tu me mueves a los jóvenes?    
    
    
        
    
    
    @advs_84 entonces siempre tendremos las mismas luchas. Busquemos intereses y valores comunes, es el único camino    
    
    
    @Cs_Cornella vaya despliegue de idiomas! ;-)    
    
    
    @Fermonfort nadie lo tenemos, tendremos que crearlo poco a poco...    
    
    
    En ESP no existe separación de poderes.Para cuando una manifestación o declaración conjunta de los jueces? Deberían hablar #objetivoindultos    
    
    
    Sin sentir “Yo soy Tú” no puede haber Bien Común http://shar.es/UvBkv  vía @diegoisabel1    
    
    
    Noticias positivas: Bien Común
 http://www.noticiaspositivas.net/2014/01/20/sin-sentir-yo-soy-tu-no-puede-haber-bien-com/ …    
    
    
    @RogerDomingo @attacespana Me consta que será muuuy interesante ;-)    
    
    
    Se confirma, nadie es profeta en su tierra... http://www.labolsaylavida.org/2014/01/22/se-confirma-nadie-es-profeta-en-su-tierra/ …    
    
    
    @RogerDomingo @attacespana Estuve con él el día q lo acabo y me estuvo contando el enfoque y contenido. Creo que será un éxito como "EBC"    
    
    
    @RogerDomingo @attacespana Ahora ando por Reino Unido y viajando mucho por el mundo... pero seguro que ayudaré en la promo ;-)    
    
    
    La banca cerró 2013 con unos 9.000 millones de euros de beneficio http://www.expansion.com/2014/01/17/empresas/banca/1389963101.html … vía @expansioncom    
    
    
    La Bioconstrucción es posible. Documental BIOURB http://documentalbiourb.wordpress.com/  @docbiourb @BioUrb    
    
    
    ... por lo tanto, no nos cansemos esperando que los políticos cambien, CAMBIEMOS NOSOTROS!!!    
    
    
    Solo sin banderas se puede llegar a la unidad total. Cada símbolo nos identifica con un grupo, pero a la vez nos separa del resto.    
    
    
    Joseph Stiglitz "Un dólar un voto expresa el fracaso de la democracia" http://elpais.com/elpais/2012/09/13/actualidad/1347536887_243983.html …    
    
    
    Viendo #salvados nos damos cuenta de q vivimos en dictadura compartida. Solo el pueblo, sin partidos puede cambiarlo #salvemoslademocracia    
    
    
    @jgarciabuitron tu tweet tiene la respuesta. Convirtiéndose en "pueblo organizado". Sin banderas    
    
    
    El pueblo debemos pasar de la protesta a la propuesta. Conclusión propia viendo #Salvados #salvemoslademocracia    
    
    
    #SeriaFelizSi mi cabeza estuviera más en el Aquí y en el Ahora y menos en el pasado y en el futuro...    
    
    
    @neussgarcia ;)    
    
    
    @jujusumusu cierto! A vivirlo!    
    
    
    Retrocede el bipartidismo.... http://www.cadenaser.com/espana/articulo/pp-sufre-desgaste-precedentes-mantiene-fuerza-votada/csrcsrpor/20120917csrcsrnac_3/Tes …    
    
    
    Los españoles desean modificar el Estado de las Autonomías http://www.cadenaser.com/espana/articulo/crisis-provoca-mitad-espanoles-pida-marcha-estado-autonomico/csrcsrpor/20120917csrcsrnac_1/Tes …    
    
    
    @jordievole enhorabuena por el artículo y por el programa de ayer!    
    
    
    Esperanza Aguirre dimite como Presidenta de la CCAA Madrid y se va del PP. Nos queda poco para ver el "Tea Party" español...    
    
    
    #AguirreDimite "Tea Party" español a la vista...    
    
    
    Lo bueno de la crisis es que se caen las "máscaras", distinguiéndose aquellos que se  esfuerzan de verdad por el bien común de los egoístas    
    
    
    @_likeit_ cierto, por desgracia, cierto...    
    
    
    Divertida la cara q se le quedará a los nuevos compis de oficina de Aguirre. "Espe, te vienes a la mani contra la supresión de la extra?"    
    
    
    Se podrá compartir o no sus ideas, pero era coherente. Me gustaría haber sabido la opinión de #Carrillo sobre la España que deja...    
    
    
    Hartito me tienen los que solo piensan en odios pasados. Presente y futuro, presente y futuro... no hay otro camino    
    
    
    Málaga 26 sept. Curso y Conferencia de Christian Felber sobre #economiadelbiencomun Inscripciones en malaga@economia-del-bien-comun.org    
    
    
    Me gusta cuando la gente habla de la Transición como algo maravilloso, seguro que lo fue, pero creo ya va tocando una Nueva Transición...    
    
    
    Ejemplo de colaboración empresarial a seguir, @redverso "Red de Empresas por la Economía Verde, Solidaria y del Bien Común"    
    
    
    @_Peich deben enseñarlo dentro de los partidos políticos, todos lo hacen...    
    
    
    Última hora! Mourinho pide el Rescate!    
    
    
    @_Peich ;)    
    
    
    @madievi deja, deja, a ver si dice que quiere disfrutar de su familia, pobrecillos...    
    
    
    @elgiro80 igual es que se ha acabado la crisis! ;)    
    
    
    @WatchingIu @_peich Justo después de la clase de Informatica, hoy aprendieron la a-roba ...    
    
    
    Málaga 26 sept. Curso y Conferencia de Christian Felber sobre #economiadelbiencomun Inscripciones en malaga@economia-del-bien-comun.org    
    
    
    "Tu peor enemigo no te puede dañar tanto como tus propios pensamientos" El Dhammapada    
    
    
    España líder en agricultura ecológica http://www.ambientum.com/boletino/noticias/Espana-lider-europeo-agricultura-ecologica-cuarto-ano-consecutivo.asp …    
    
    
    Medalla de Oro a Aguirre por su trabajo... A caso no cobraba por ello? http://m.europapress.es/nacional/noticia-gobierno-madrid-otorga-medalla-oro-esperanza-aguirre-meritos-comunidad-20120920130326.html …    
    
    
    Que cansino todo el día hablando de lo mismo... #MasRajoy que ganas de oir en las noticias Extremadura, Aragón, Murcia, las Castillas...    
    
    
    @Diario_Monitor cierto ;)    
    
    
    Dicen que la demanda de Deuda Pública de ESP dobla la oferta, entonces por qué no pagamos menos por los intereses? Vaya subasta...    
    
    
    @Dani_McLaren tu tweet evidencia lo manipulados q estáis y el odio q os han inoculado. Las personas estamos por encima de las fronteras    
    
    
    @JETORYCOR es solo una marioneta...    
    
    
    FF a todos los que son coherentes con sus principios y trabajan por el bien común !    
    
    
    Si te emociona lo que haces, estas CREANDO, si no, estás OBEDECIENDO" Santiago Pando    
    
    
    #YoLoQueQuieroEs CAMBIAR EL MUNDO!!!    
    
    
    Clinton al Rey:
- Siento no tener un trono para ti.
Rey:
- Siento que Sofia me prohibiera traer a las Becarias al saber q me reunía contigo    
    
    
    Ya no se habla de que los Bancos no dan crédito a personas y PYMES, solo del Crédito que ellos necesitan...    
    
    
    #yoyalodije , yo ya lo dije, pero ningún político hizo nada por evitar la burbuja y se forraron gracias a ella @jordievole    
    
    
    #UnaConstituciónQue mire al futuro y no al pasado    
    
    
    El objetivo de una empresa debe ser maximizar su contribución al Bien Común, no maximizar sus beneficios. #Economiadelbiencomun Málaga 26 S    
    
    
    #feliz25s De los ciudadanos espero Acción Pacífica.
De los políticos.. mmm, ya no espero mucho, me conformo con q escuchen. #HoyEs25S    
    
    
    @inma_idacu estoy contigo. :)    
    
    
    Empleo pretende tener el Plan Nacional de RSE en los próximos seis meses http://www.corresponsables.com/actualidad/empleo-pretende-tener-el-plan-nacional-de-rse-en-los-proximos-seis-meses …    
    
    
    @gervasanchez cierto, ellos no la viven, aún...    
    
    
    #MasTensoQue un policía en el Congreso que se quiere dar la vuelta para reclamar su paga extra y un futuro digno para sus hijos    
    
    
    Para amenizar la tarde en el Congreso:
- Te sabes el chiste del poli entre dos vallas?
- No
- Vaya hombre vaya
#25s    
    
    
    En 30. Min Christian Felber nos habla de la Economía del Bien Común en el Rectorado de la Universidad de Málaga #economianiencomun    
    
    
    300 personas escuchando a Christian Felber hablar de la economía del bien común #encmalaga    
    
    
    Sala llena, vientos de cambio #ebcmalaga pic.twitter.com/gggRqlqw    
    
    
    Bien Común aplicado, a los 20 min de conf. los q están sentados ceden el sitio a los q están de pie #ebcmalaga pic.twitter.com/IhM1oem1    
    
    
    FF a todos los que apuestan por la Economía del Bien Común ! #EconomiaBienComun    
    
    
    @barquerosb seguro que aparecerán sinergías. Solo sumando energías es posible el cambio...    
    
    
    @perezreverte interesante demostración de lo simples y manipulables q son las personas. Tiene razón, difícil solución...    
    
    
    Martes 23 a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Otro mundo es posible! #EconomiaBienComun    
    
    
    Camino al concierto de @fuelfandango un poquito de buena música para levantar el ánimo!    
    
    
    Medir la Felicidad como indicador del desarrollo humano. Parece que la ONU se plantea seguir el ejemplo de Bután!
http://aipuchile.wordpress.com/2012/10/16/manfred-max-neef-integra-grupo-que-desarrollara-propuesta-de-nuevo-paradigma-economico-que-sera-presentada-en-la-onu/ …    
    
    
    @juanverde en Sevilla darás alguna Conferencia? Me gustaría asistir    
    
    
    Mañana Martes 23 a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Otro mundo es posible! #EconomiaBienComun    
    
    
    Madre mía! Uno ve el anuncio en TV del Banco Santander y se piensa q son mejor q la Madre Teresa! Nobel de la Paz al Sistema Financiero YA!    
    
    
    21,1% de los españoles viven bajo el umbral de la pobreza http://m.europapress.es/sociedad/noticia-211-ciento-espanoles-vive-pobreza-20121022123811.html …    
    
    
    @ermita7679 se merecen un donativo! Uy! Si ya se lo hemos dado y parece q les daremos más!    
    
    
    @MartaRiveraCruz aquí todo el mundo gana. La banca, todos los P. Políticos y siempre perdemos los mismos....    
    
    
    “Los que piensan que es imposible no deberían molestar a los que estamos intentándolo.” Thomas Edison.
Sigamos intentándolo!    
    
    
    @antonio_cano_ crees q Obama ganará gracias al voto hispano? Demostraría la fuerza de este colectivo!    
    
    
    Año 2050: El Gobierno extraterrestre q domina la Tierra culpa de su mala gestión a la herencia de ZP y a la burbuja inmobiliaria de Aznar    
    
    
    Hoy a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Todo el mundo es bienvenido #EconomiaBienComun    
    
    
    Vuelve "El Síndrome de los Brotes Verdes". Montoro anuncia "el final de la recesión". Próximamente en sus bolsillos... http://www.diarioprogresista.es/un-insolito-montoro-anuncia-el-final-de-la-recesion-en-2013-18102.htm …    
    
    
    Hoy a las 19:30 reunión de Economía Bien Común Málaga en La Casa Invisible. Todo el mundo es bienvenido    
    
    
    @arcitecta hoy apuesto fuerte! No pienso enfadarme ni una vez por culpa de los políticos!    
    
    
    "La felicidad es el significado y la finalidad de la vida, el propósito y el objetivo de la existencia humana" Aristóteles    
    
    
    @attacespana 100% de acuerdo! Como valoráis la Economía del Bien Común como modelo alternativo?    
    
    
    @Agus_Martinez58 y alguno se alegrara...    
    
    
    @attacespana Me alegra q apoyéis la EBC! conozco a C.F. y estoy en el movimiento pero no tenía constancia de q para ATTAC Esp la apoyara!    
    
    
    Conferencia "Happiness Management System" (Sistema de Gestión de la Felicidad en empresas) en Universidad de Málaga
http://www.prevencionrsc.uma.es/actividades.php?id=63 …    
    
    
    @arty1167 lo mismo ;)    
    
    
    De los 2500mill q gobierno iba a recaudar por la amnistía fiscal solo lleva 50mill. Suben las ventas de productos de lujo... Q espabilaos    
    
    
    #NoEstáCientíficamenteDemostrado pero Mariló Montero piensa que.................
Uy! no se me ocurre como acabar el tweet!    
    
    
    Para los que piensen que crear un movimiento nuevo, fresco y diferente es imposible. Este es el ejemplo a seguir! 
http://www.youtube.com/watch?v=TUhkwbrD4Fw&feature=related …    
    
    
    Conferencia "Happiness Management System" (Sistema de Gestión de la Felicidad en empresas) en Universidad de Málaga

http://www.prevencionrsc.uma.es/actividades.php?id=63 …    
    
    
    Preparando una nueva mudanza y soñando con la nueva etapa... Definitivamente, soy nómada!    
    
    
    FF a @aliblus @andresferrer83 por su gran trabajo en la elaboración del Plan Estratégico de la ciudad de Palencia!    
    
    
    #EPA    
    
    
    La subida en el número de autónomos despierta algo de esperanza. Eso si, en 1 año ni 1 medida de apoyo a autonomos o emprendedores #EPA    
    
    
    FF a las personas que han iniciado la apasionante aventura de emprender, mucha suerte y ÁNIMO!!!    
    
    
    @ELSACORONEL @Anaensuiza ya somos tres de mudanza! Os sobra alguna caja? Jeje. Suerte en la nueva etapa!!!!    
    
    
    @aliblus ;)    
    
    
    Cambio de hora, cambio de casa... Domingo entretenido!    
    
    
    @MilvaRubio cierto, mi lema "ante la duda, a la basura!"    
    
    
    @javier_alcolea @rrhhypersonas totalmente de acuerdo. ;)    
    
    
    Ole por el juez Vidal! Despierta esperanza escuchar a gente ética y coherente! #desobedientes    
    
    
    "Hay una justicia de pobres y una justicia de ricos" #desobedientes    
    
    
    "Una victoria de un abogado, una derrota de la sociedad" Que triste!!! #lasdosjusticias #Salvados    
    
    
    Bonita forma de empezar la semana, ayudar a varias empresas a elaborar su "Balance del Bien Común" #Economiadelbiencomun    
    
    
    Saliendo de donar sangre. Donde irá mi alma? Jeje    
    
    
    #DeExtremoduroAprendí    
    
    
    #DeExtremoduroAprendí a Amar, Amar y ensanchar el alma!    
    
    
    @javierpequeno a aprender a hacerme yo las maletas para poder vivir...! ;)    
    
    
    Pensar que un político puede curarte el cáncer no tiene precio, para todo lo demás, MAS.
#dbtcataluña    
    
    
    El Wall Street Journal habla de los "enchufados" en la clase política española http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/wall-street-journal-wert-bono-blanco-mediocres-enchufados-2240665 …    
    
    
    @MARodriguez95 cierto, ellos también, pero eso no excusa lo que ocurre aquí    
    
    
    Como debería ser la financiación de los Partidos Políticos? Donaciones privadas? Dinero público?#lascuentasclaras    
    
    
    Los ciudadanos no tenemos dación en pago de los Bancos pero a los Partidos Políticos les condonan las deudas #lascuentasclaras    
    
    
    El Tribunal de Cuentas debe fiscalizar las cuentas de partidos políticos y todos sus consejeros pertenecen a PP y PSOE... #lascuentasclaras    
    
    
    @ecogrup21 cierto. Cuanto nos queda por cambiar!    
    
    
    20 minutos organiza un "speaker córner" para opinar sobre las elecciones catalanas http://www.20minutos.es/noticia/1624568/0/20minutos/debate/cataluna …    
    
    
    Y si las empresas trabajaran por un mundo mejor? Jornada sobre Responsabilidad Social en Palencia. Martes 6 a las 9h http://dynamyca.com/noticia-desarrollada2.php?id=1777 …    
    
    
    ¿Lo mejor para Europa según el Nóbel Joseph Stiglitz? Que Alemania sea la que se vaya de la eurozona
http://m.diariocritico.com/economia/alemania/zona-euro/premio-nobel-de-economia/joseph-stiglitz/422186 …    
    
    
    #LaVidaEsEsoQuePasaMientras añoras el pasado y sueñas con el futuro....    
    
    
    Con un 5% de las ayudas a Bankia se habrían salvado 10.000 hogares http://m.europapress.es/economia/finanzas-00340/noticia-economia-ayudas-bankia-podria-evitar-embargo-10000-hogares-agencia-negocidora-20121106123021.html …    
    
    
    Increíble entrevista a Jordi Evole en A3!!!    
    
    
    @MamenRando siii!    
    
    
    Los senadores enviaron 15000 sms premium. Lo peor no son los 50000€ de coste, lo peor es q les paguemos y no hagan su trabajo!    
    
    
    #FF a los que sueñan y trabajan por un mundo mejor! Ánimo!!!    
    
    
    Pagamos 15000 asesores en toda España...
Pues parece q no asesoran muy bien!!! #dedocracia #Salvados    
    
    
    Fabra: "Yo no sé la cantidad de gente que habré colocado en 12 años"
#dedocracia #Salvados
http://elpais.com/diario/2009/02/25/espana/1235516407_850215.html …    
    
    
    Para que sirven 38 asesores en una Diputación si solo cortan cintas y poco más?
#dedocracia #Salvados    
    
    
    Que grande @jordievole ! dice más con su lenguaje corporal que con las palabras. 
Periodismo de verdad
#dedocracia #Salvados    
    
    
    La única respuesta de los políticos a la #dedocracia es el "y tú más"
#Salvados #PPPSOE    
    
    
    Enhorabuena a @Stop_Desahucios ! Por fin los movimientos ciudadanos consiguen hacerse escuchar en España!    
    
    
    Que sentido tiene un "piquete informativo" en la era de la información...?    
    
    
    Con más creatividad y de forma 100% pacífica se conseguiría mucho más!    
    
    
    "Demencia es esperar resultados diferentes mientras sigues haciendo lo mismo". A. Einstein
Busquemos alternativas
#EconomiaBienComun    
    
    
    Nacionalismo es pensar que tu nación es la mejor solo porque tú has nacido en ella...    
    
    
    @solucioncrisis interesante teoría. La analizaré.
Enhorabuena, es hora de dejar de "llorar" e intentar aportar soluciones    
    
    
    Solo el día que el pueblo nos juntemos sin banderas, será posible una Nueva Sociedad.    
    
    
    @jalberto_santa ha supuesto recuperar la esperanza en el pueblo. Pero le falta plan y contenido. Espero q vengan otros 15M 2.0.    
    
    
    @Zanalord por desgracia les tendrán reservado algún "puestecito"    
    
    
    RSC de Salón: Más allá de la RSC: el Marketing sostenible http://www.diarioresponsable.com/portada/destacados/16094.html …    
    
    
    Web alternativa a la del Senado en Open Source por 0€. http://es.scribd.com/doc/114007569/Web-alternativa-al-Senado-de-Espana-desarrollada-Open-Source …    
    
    
    @slalanda gracias! Me alegro de compartir con gente "vital y optimista"!!!    
    
    
    Del bulo al poder ciudadano: Las redes sociales se suben a las barbas de los medios
http://www.20minutos.es/noticia/1657907/0/redes-sociales/bulos/medios/ …    
    
    
    Comenzó la Cumbre sobre el Cambio Climático en Qatar.
Nuevo teatrillo o compromisos verdaderos?
http://www.lanacion.com.ar/1530448-comenzo-la-cumbre-de-cambio-climatico-en-qatar …    
    
    
    @MARodriguez95 cierto... No creo q hablen de energías alternativas y más limpias q el petróleo...    
    
    
    RNE pierde medio millón de oyentes... Sin comentarios
http://www.elmundo.es/elmundo/2012/11/29/comunicacion/1354180206.html …    
    
    
    @arcitecta nos dais mil vueltas, en el de hombres fútbol y algún ruidito sospechoso....    
    
    
    "Si los malos no descansan, por qué he de hacerlo yo?" Bob Marley

Buen lema para seguir adelante!    
    
    
    La huelga de Iberia refleja lo desunidos q estamos. Cada uno luchando por lo suyo sin importar el daño q hace a los demás. Así nos va!    
    
    
    "ay,
el desanimo que no puede conmigo,
el destino, que no juegue conmigo..."

Extremoduro    
    
    
    Amigos, Pocha, Gin-Tonic y Extremoduro de banda sonora...
Qué más se le puede pedir a un sábado tarde?    
    
    
    Felipe Gonzalez portada en El País y Aznar en el mundo...
Nos va tan bien que cualquier tiempo pasado peor, parece mejor...    
    
    
    Soy tan flexible, tan flexible, que puedo llegar a ser rígido    
    
    
    No entiendo como los políticos pueden tener el Ego tan inflado, homenajeándose los unos a los otros, aplauso va palmadita viene.
Indecente    
    
    
    @laquintacolumna un Dios que necesite ser adorado, por lógica, no podría ser un Dios    
    
    
    @marcosleyley que verdad! Si no hubiera rendimientos por tener capital, el mundo cambiaría!    
    
    
    @Armando_Marcos encantado, saludos!    
    
    
    No esperemos que PP o PSOE, reduzcan Ayuntamientos.
Con ellos y la Ley Electoral afianzan su "Dictadura Compartida"    
    
    
    @Fran_Lorente "profesionalización" en el mal sentido de la palabra...    
    
    
    El colmo! Nos ponen de luces de navidad la evolución del Ibex 35... pic.twitter.com/gsnmpbKU    
    
    
    @almar59 ya te digo! ;)    
    
    
    Viendo en Salvados #tirarcomida se da uno cuenta de lo injusta e incomprensible que es la sociedad en la que vivimos    
    
    
    Con tanta tristeza generalizada da gusto irse a la cama con "El Ingenioso Hidalgo Don Quijote"
Buenas noches a todos los Quijotes modernos!    
    
    
    12 del 12 del 12 y pocos días para el 21 del 12 del 2012... a ver si los mayas estaban en lo cierto y cambiamos de Era, porque vaya final...    
    
    
    @jalberto_santa no acaba, empieza!    
    
    
    Que miserables los de Vodafone usando la palabra "Redvolución" en su anuncio, que ha sido y es lema de muchos movimientos sociales...    
    
    
    Al oir a Rajoy decir q "el mundo no se va a acabar" creo más en el fin de ciclo del 21-12-12!
Llega la Era de los q quieren un mundo mejor!    
    
    
    @masrsc @CarmenMarti_ @jose_alias Si. Creo que la gente aún no sabe lo que es. Se ha quedado en "estética" más que en "ética".    
    
    
    @jordigrane gran elección! Te sugiero q te apuntes al grupo de facebook!    
    
    
    Si quieres que este mundo acabe y cambie a mejor...
Cambia tú! Qué mejor día que hoy? 
#FinDelMundo    
    
    
    "No se vayan todavía, aún hay más!"
#FinDelMundo    
    
    
    Lo importante no es que hoy "acabe" el mundo, lo importante es que mañana EMPIEZA!!!    
    
    
    Feliz Navidad a todos los que trabajáis por un mundo mejor!    
    
    
    @trobsky ;)    
    
    
    #EnEstePaís cada uno protesta solo por lo suyo.
Hasta que el pueblo no se una, nada cambiará...    
    
    
    Banca Etica en TVE2 !!!    
    
    
    #Deseos2013
Que el pueblo despierte...
y que las personas y el Bien Común este por encima de los políticos    
    
    
    Optimismo, amor y Bien Común!
Este 2013 cambiamos este viejo mundo SI o SI !!!    
    
    
    No olvideis el Protocolo
Omeprazol- come, come, come, bebe, come, come, bebe, come, bebe, bebe, bebe, bebe..... Almax!
Feliz Noche!!!    
    
    
    Toca hacer buenos propósitos... pic.twitter.com/l6bcIg2t    
    
    
    @elpady siempre que los políticos descansan las cosas van bien...
Feliz 2013!    
    
    
    @manulucas77 gracias! En ello estamos!    
    
    
    "Si hemos de cambiar el mundo, lo hemos de hacer entre todos...No tiene sentido lamentarse, hay que ponerse manos a la obra"
Vicente Ferrer    
    
    
    Hoy he encontrado una libra en el suelo de un importante banco inglés...! a ver si el mundo está cambiando de verdad y yo sin enterarme!    
    
    
    @aliblus raro es q en un banco halla una moneda en el suelo... mejor pensar en la "buena fortuna", ;)    
    
    
    En este país parece q jugamos a las "Olimpiadas de la Corrupción". Nosotros pagamos y ellos compiten a ver quien roba más...    
    
    
    @ldpsincomplejos que no sepa inglés ( como todos los anteriores) y la cague en Europa, MAL. Pero esto ya es el colmo... haciendo amigos    
    
    
    #FF a todos los seguidores de la Economía del Bien Común ! #EconomiaBienComun    
    
    
    Primera experiencia con "hot-yoga", muy recomendable! (eso si, es necesario que hayáis practicado algo de yoga antes)    
    
    
    Ánimo con la semana!!!    
    
    
    Merecido Premio a Jordi Évole !
http://www.lavanguardia.com/television/20130128/54362466461/jordi-evole-premio-periodismo-vazquez-montalban.html …    
    
    
    Obviamente, lo ha grabado ayer por la noche y os esta disfrutando del fin de semana
#RajoyNoContesta    
    
    
    Una vez más se impone la Partitocracia. Si realmente no ha robado, por qué no saca a la luz a los que si lo han hecho?
#RajoNoContesta    
    
    
    @Hatshepsut1976 "la sociedad no debe ser juez"??? Entonces quien?    
    
    
    @Hatshepsut1976 de la independencia del poder judicial hablamos otro día...    
    
    
    La política es como una Cerda con menos tetas que cerditos. Y mientras unos maman, otros gruñen    
    
    
    @aliblus oyendo la noticias de España desde el extranjero uno siente vergüenza!    
    
    
    @josebalilla6 con un sobrecito los tiene...    
    
    
    Espero q de una vez nos demos cuenta q son todos lo mismo y se mantienen en el poder separándonos
Feudalismo del sXXI
#L6NsobreBárcenas    
    
    
    Para tener un Presidente que no da la cara, prefiero a Sheldon de "Big Bang Theory"! pic.twitter.com/bvXwnD5c    
    
    
    Los recortes también llegan al Global Compact: las empresas tendrán que pagar
http://www.diarioresponsable.com/index.php?option=com_content&view=article&id=16231&Itemid=77 …    
    
    
    El paro se dispara en enero.
Seguimos sin tocar fondo...
http://economia.elpais.com/economia/2013/02/04/actualidad/1359965499_037083.html …    
    
    
    Si alguien se queda en paro: 1.Reduce gastos 2.Piensa a q dedicarse. Mientras no sepamos "a q se va a dedicar España" no saldremos de esta    
    
    
    Cada vez somos más Quijotes! El abogado Juan Moreno @hackbogado en lucha por la Democracia Directa
http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/01/25/andalucia/1359135939_092057.html …    
    
    
    “Si los malos nunca descansan, por qué he de hacerlo yo?”.
Bob Marley.    
    
    
    Cansado del sistema socioeconómico y los políticos? Este vídeo de Economía del Bien Común te devolverá la esperanza! http://ow.ly/htUcC     
    
    
    @lauramario09 En mi último tweet lo ves (en el anterior se me paso...) Te lo vuelvo a poner
http://www.youtube.com/watch?v=U4tL4eS--XM …    
    
    
    "Si no vives como piensas, acabarás pensando en cómo vives"    
    
    
    Muy Recomendable! Libro más vendido esta semana #EconomiaBienComun de Christian Felber de @EdicionesDeusto http://ow.ly/htyVw     
    
    
    Lo pero de la Partitocracia es q consiguen q las personas nos enfrentemos entre nosotros para defenderles a ellos #Fuerapartitocracia    
    
    
    @arma_pollo Cuanta razón tienes! Hasta que no nos unamos, con independencia de nuestras ideologías, nada cambiará    
    
    
    Rajoy prometió enseñar su Declaración hace 5 días, que pasa?, es que no sabe en que "sobre" la guardo?    
    
    
    @ABSTENCIONPARTI pues ya han pasado 4 días más. Debe ser que no sabe manejar bien el ordenador    
    
    
    @Min0mbr3 la oposición de correos debe ser más difícil que la de registrador de la propiedad...    
    
    
    @magolivaresp y eso que es Registrador de la Propiedad...    
    
    
    @casteldaccia jaja! Muy bueno    
    
    
    @bufetalmeida Totalmente de acuerdo! Seguir con lo que hay sería como pretender que nuestro viejo Amstrad siguiera sirviendo hoy    
    
    
    Exigen más firmeza a la la UE en Responsabilidad Social
@CulturaRSC #RSC #RSE http://ow.ly/hvLqN     
    
    
    #FF a tod@s los que creen que aplicar la Economía del Bien Común es posible!
#EconomíaDelBienComún    
    
    
    @reflejo3c Cada vez somos más!    
    
    
    Lo de Rosell es una vergüenza. Como autónomo y pequeño empresario me siento insultado e indignado ante sus palabras. No nos representan!    
    
    
    @manueljarias Placer compartido!    
    
    
    @ekkomoving tienes razón, la CEOE solo se representan a sí mismos. Además, casi ninguno de ellos es un verdadero emprendedor    
    
    
    @ekkomoving Tienes razón. No perdamos la esperanza!    
    
    
    @maspesao Cooperar es el camino! Nos leemos!    
    
    
    @carmenmoraira Buff! Y eso no es soborno, corrupción, cohecho o algo punible?    
    
    
    Ofertas de Empleo en RSC RSE y Sostenibilidad http://www.diarioresponsable.com/index.php?option=com_content&view=article&id=16039&Itemid=89 …    
    
    
    El Papa dimite! Primera vez que ocurre en 600 años.
Para que alguno aún no se de cuenta de que estamos en Era de cambios!
#elpapadimite    
    
    
    Inicio documental Economía del Bien Común
#EconomíaDelBienComún #EBC http://ow.ly/hBg7u     
    
    
    Hoy Toni Canto por intentar ser demasiado "guay" ha metido la "pata" hasta el fondo http://fb.me/2sSox7Nhk     
    
    
    @jaagudo posiblemt los otros no le hayan ni entendido    
    
    
    LA OCDE pide reforma fiscal global. Las grandes empresas no deberían pagar menos que las pequeñas! http://ow.ly/hFB25     
    
    
    @Parnasillo gran propuesta!    
    
    
    CEOE no representa a los pequeños empresarios, igual que los "actuales"sindicatos no representan a los trabajadores http://ow.ly/hFBgU     
    
    
    Feliz San "ElCorte Inglés"!
Para los que lo celebráis, intentad comprar en algún comercio local-tradicional. :)    
    
    
    Europa crea un observatorio en pro de la economía sostenible 
http://www.efeverde.com/contenidos/noticias/europa-crea-un-observatorio-en-pro-de-la-economia-sostenible …    
    
    
    #FF a tod@s los que sueñan y trabajan por la #EconomiadelBienComun !
Empecemos el viernes con una sonrisa!    
    
    
    @josearribas1 nos vemos mañana! Trabajando por el Bien Común! #EconomiadelBienComun    
    
    
    @pilarlarraona feliz día!    
    
    
    Después de todo el fin de semana trabajando por la Economía del Bien Común en España con gente maravillosa uno se siente capaz de todo!    
    
    
    Sin comentarios...
pic.twitter.com/F8NM3qgy    
    
    
    Cada vez más movimientos cambiando el mundo desde lo local! Ahí va un genial ejemplo en Murcia http://regeneraconsciencia.org  @ReGeneraCdC    
    
    
    @niel_car @regeneracdc a vosotros por existir!
Recuerdos a Raquel y Pepe    
    
    
    @KobaML con carne de caballo en vez de ternera...    
    
    
    @gomezdelpozuelo por qué no desde ya? Suena a falso. Cuantas pymes y autónomos caerán este año?    
    
    
    Compromís per Alacant propone al Ayuntamiento que aplique la Economía del Bien Común en sus contrataciones http://ow.ly/hUN2d     
    
    
    LA ECONOMÍA DEL BIEN COMÚN LLEGA A CANARIAS http://ow.ly/hUXnt     
    
    
    #FF a tod@s los que creéis en la Economía del Bien Común como alternativa al actual modelo socio económico
#EconomíaDelBienComún    
    
    
    En marcha el Documental sobre Economía del Bien Común. Colabora!!! http://bit.ly/VpES7s  @DocumentalEBC #EconomiaBienComun    
    
    
    1 millón contra el #BarcenasGate ¡Investigación o Dimisión! Firma y RT http://www.avaaz.org/es/barcenas_investigacion_dimision_d/?twi …    
    
    
    @Levad80 gracias! Todos sumamos    
    
    
    Sumando y de manera pacífica, siempre se llega al final del camino
#TodadUnidas23F #23F #SiSePuede    
    
    
    @betaniaday seguro que si!!!    
    
    
    Nueva web de "La Bolsa y la Vida"(Noledigasamimadrequetrabajoenbolsa")
@_PacoAlvarez http://ow.ly/hZGB0     
    
    
    @jbarrerabascon Tienes razón Joaquín. En el blog y web de  @_PacoAlvarez puedes ver que sí hablan sobre ello. Abrazo    
    
    
    Un mundo despoblado (Por: Alfredo Abrisqueta) http://bit.ly/YPTdXk  @Alf_Abrisqueta    
    
    
    Ahora entiendo a la gente comiendo albóndigas en IKEA. Te tomas una ración y a trotar por los pasillos, yiiihaa!!!
http://www.elmundo.es/elmundo/2013/02/25/economia/1361787909.html …    
    
    
    Ahora entiendo la política del Gobierno, el paro baja en diferido, persiguen la corrupción en diferido, salimos de la crisis en diferido...    
    
    
    @LydyaJara si, los sobres es lo único q queda en directo, para todo lo demás... Diferido!    
    
    
    @lainenvallekas cierto!    
    
    
    @luchyferina yo creo que ya ni disimulan    
    
    
    Extra! Extra! El Gobierno anuncia la creación de 4 millones de empleos!
(en diferido... claro está)    
    
    
    @MartaRiveraCruz ahora tendrá que esquiar... en diferido!!!    
    
    
    @RevillaMiguelA a saber las "amenazas" que tienen bajo cuerda entre ellos    
    
    
    @DEFCONDOSDOS encantado!    
    
    
    Y entre sobres e indemnizaciones en diferido, siguen pasando los meses y todo sigue igual.
Empiezo a pensar que se sienten muy a gustito    
    
    
    @RafaCobo que poca democracia...    
    
    
    