Haciendo tiempo (@ Fígaro) http://4sq.com/18dSbIL     
    
    
    Ensalada en el gintonic!!!! Acordándome de @txarly @ Fígaro http://instagram.com/p/gd0CMCRp7Y/     
    
    
    Despidiendo a un amigo! Gracias Toshi @ Pamplona http://instagram.com/p/gd4DsGRpxL/     
    
    
    I'm at El Velódromo - @moritzbarcelona w/ @gbonmati http://4sq.com/HGCAuN     
    
    
    Gracias a @J_monle y @gbonmati  por esta noche    
    
    
    @JorTorrent si nos hubieras visto..:    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml cada pueblo tiene los gobernantes que merece    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml por qué no hay otras cosas? Y el pueblo? Pues tienen lo que merecen por no cambiarlo    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml me da igual aquí o allí. Sigo pensando lo mismo    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1biadKM     
    
    
    Alucinante #Moto3    
    
    
    Qué carrerón!!! Grande Maverick Viñales, campeón del Mundo #Moto3    
    
    
    Buscando postre para celebrar el santo de León (@ Badia Roca) http://4sq.com/1iWtZQ9     
    
    
    Enorme @marcmarquez93 y @lorenzo99 y @26_DaniPedrosa. Márquez campeón siendo rookie    
    
    
    @jlhortelano @txarly @arrola cuánto entendido hay por ahí!    
    
    
    7/5 y 6/3 gana @RafaelNadal a @rogerfederer en las semis de Londres    
    
    
    @jlhortelano si el precio es bueno…    
    
    
    @jlhortelano igual yo y he vendido un par    
    
    
    Leo Tuenti Móvil estudiantes y pienso en @OscarCasadoIT    
    
    
    @vilacides el señor @OscarCasadoIT y un servidor jugamos muchos años juntos en el mismo equipo de Basket ;-)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/HLzDsW     
    
    
    I'm at Aeroport de Barcelona-El Prat (BCN) - @aenaaeropuertos (El Prat de Llobregat, Barcelona) w/ 22 others http://4sq.com/1eCjfJf     
    
    
    Vueling y los autobuses para llegar al avión….    
    
    
    Hoy me caben las piernas, gracias Isa! http://instagram.com/p/gkFZnTRp7l/     
    
    
    Mi visita hoy a la Capital va a ser la más rápida en años!    
    
    
    Hoy va a ser un gran día!    
    
    
    Uno así para la oficina iría bien a veces... http://instagram.com/p/gkHlxVxp9S/     
    
    
    @OscarCasadoIT te tomo la palabra    
    
    
    @Fotomaf eso me ha pasado a mi en el taxi a las 6am. Pensaba que era el sueño, pero no…    
    
    
    I'm at Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) - @aenaaeropuertos w/ @luisjoset http://4sq.com/1iYFGpl     
    
    
    I'm at Campo de las Naciones (Madrid) http://4sq.com/17YNA0x     
    
    
    @ungatonipon y en alguna más estaremos ;-)    
    
    
    I'm at Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) - @aenaaeropuertos (Madrid) w/ 38 others http://4sq.com/1fw8LbT     
    
    
    @ae_bm ando en ello ;-)    
    
    
    Preciosa estructura @ Terminal 4 http://instagram.com/p/gk7h_2xpyG/     
    
    
    Dejando mi casa y volviendo a mi hogar    
    
    
    I'm at Aeroport de Barcelona-El Prat (BCN) - @aenaaeropuertos (El Prat de Llobregat, Barcelona) w/ 26 others http://4sq.com/16VXjEb     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/181nrOJ     
    
    
    Hoy vamos solos los chicos http://instagram.com/p/gmy4uLRp1J/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1j152mH     
    
    
    @huguito y dónde las van a vender? donde diga el gobierno?    
    
    
    Felicidades Marc!!! http://instagram.com/p/goADCgRp8b/     
    
    
    Sigo pensando en tatuajes    
    
    
    Inditex lidera también la moda ‘online’, con 82 millones en ventas - Vía EL PAÍS iPhone http://elpais.com/economia/2013/11/12/actualidad/1384289486_822043.html …    
    
    
    Al colegio con alegría! http://instagram.com/p/gpXlQcRp0j/     
    
    
    @diegomarino en nuestro colegio hasta primaria no. Llevan unas bolsitas con recambio de ropa, la bata…    
    
    
    @diegomarino 5 y 4    
    
    
    Ojalá fuera así…RT  @carlosblanco: @juanmacias El tiempo lo pone todo en su sitio…    
    
    
    @diegomarino @juanmacias jajajaja y uno para programadores? Así los físicos y demás intrusos no molestaríamos…    
    
    
    Ir caminado a buscar la moto para ir al trabajo y que te llegue un email pidiéndote los datos para transferir te un premio de millones de $    
    
    
    @haripako si, esperando la transferencia jajaja    
    
    
    @haripako @nanetwit ya os invitaré a algo cuando lo cobre ;-)    
    
    
    el otro día vi un libro de hamburguesas que a @luisete le encantaría…    
    
    
    @luisete puede ser…    
    
    
    @fesja @arielcamus enhorabuena!!!    
    
    
    contento por @RubenColomer
@jlhortelano y resto de familia  @PlugandPlayES http://kril.in/HMTlnS     
    
    
    @RubenColomer @jlhortelano y a ver si “vamos” Juntos    
    
    
    León con su pelo corto http://instagram.com/p/gqkbS6Rp9G/     
    
    
    @arrola de eso va tomar decisiones y aprender no? Otras bien buenas has hecho y seguirás haciendo!    
    
    
    @DiegoJimenez enhorabuena, no se me vaya a pasar    
    
    
    @jlhortelano hay que tomar decisiones y ser valiente, o no… Lo importante es tomarlas    
    
    
    Llegando a casa. Gracias @ppapera !!!!    
    
    
    @miguelsantos12 cuánto presidente idiota! Parece un cáncer habitual :-(    
    
    
    @Sharker tras probarlas yo me decanté por la PS4    
    
    
    @miguelsantos12 y ganan otros    
    
    
    Acompañados al cole! http://instagram.com/p/gugOktxp7x/     
    
    
    @ppapera una hemorragia de placer    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/I4n3Ez     
    
    
    @luisete y luego soy yo el del vino? Disfruta    
    
    
    Suenan @LosPlanetasGr en mi cocina y algo latino en mi cuarto. Dónde estoy yo? A cocinar!!!    
    
    
    @jhbabon @ygneo o que sea malo ;-)    
    
    
    Birra post concierto http://instagram.com/p/gytJZMRp8w/     
    
    
    Otoño #nofilter #barcelona http://instagram.com/p/gz_IlYRp_z/     
    
    
    Al cole preparados para el agua http://instagram.com/p/g2O26eRp1D/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1dLJ3iw     
    
    
    @vilacides y no morir en el intento ;)    
    
    
    “@modulor: @ifornez feliz cumpleaños pana, recibe un gran abrazo!” +1 a disfrutar!    
    
    
    Hay días y días…    
    
    
    @rhoml joder, demasiadas. Por eso hay que esperar que “escampe”. BTW hoy no me he mojado gracias al mono de plástico jajajaja    
    
    
    @rhoml a mi me encanta…    
    
    
    @rhoml @vilacides exactly    
    
    
    @rhoml te veo cantando flamenquito ;-)    
    
    
    @igayoso @soyxana buen provecho    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/184dv9k     
    
    
    @MaeTrape en @wuakitv también había goteras ;-)    
    
    
    @J_monle @JorTorrent cuanta sabiduría    
    
    
    @JorTorrent no lo dice por eso el sabio @J_monle ;-)    
    
    
    @JorTorrent @J_monle no cal!!! Ja sabem que tens molta clase, com el Español jajaja    
    
    
    @jhbabon @rhoml @choco_latt_e 3 llevo yo… Debo disminuir la dosis    
    
    
    Si RT @rhoml: @jordimirobruix @jhbabon @choco_latt_e estáis fatal.    
    
    
    @txarly @arrola las nuevas generaciones… Y lo que hemos sufrido el resto!    
    
    
    @arrola hazle un resumen desde Naranjito… A ver si sigue pensando lo mismo: Querétaro, Tassoti, “el gandul”…    
    
    
    @arrola pues no digo más…    
    
    
    @pablochacin tengo mucho que aprender!    
    
    
    “@txarly: @aldamiz ventas Gabi, ventas, que no es lo mismo ;)” ole, enhorabuena!    
    
    
    Bebiendo Ribera para curar el alma    
    
    
    @vilacides te veo muy interesada ;-)    
    
    
    @vilacides en la tazita de plata? Pero Ronaldo se los ha comido hoy    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17m4MMM     
    
    
    @vilacides yo ya lo hago!    
    
    
    Cansado no, lo siguiente    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17nx0qu     
    
    
    @jctous a mi también    
    
    
    @jctous muchos menos!    
    
    
    @Roefedia @vilacides yo no lo he visto aún    
    
    
    @ungatonipon ya nos contarás    
    
    
    Hoy vamos solos Lucía y yo http://instagram.com/p/g7YUrSRpy-/     
    
    
    “@jpalanca: Como todavía nos queda tiempo para más cosas, nuevo APK de @wuakitv en Google Play - ¡actualizad! http://kril.in/I4xTvn ” OLE!    
    
    
    @aitorciki y no soportan el DRM que compró google de forma nativa y si el de M$FT    
    
    
    @villanopack @angelcustodio @ammutable y la masajista!    
    
    
    @cvander la de versiones instaladas…    
    
    
    @diegomarino @ppapera @aitorciki imagínate!!! Mañana os doy alguna canción ;-)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17qwA2O     
    
    
    @NazaretGarcia @angelcustodio 4 en…    
    
    
    @diegomarino a por ellos!!!    
    
    
    la autocensura, ese gran arte!    
    
    
    @ferrenet te paso una lista de esos partners    
    
    
    @ferrenet me lo puedo suponer jajaja    
    
    
    @nicola51980 vamos!!!!!    
    
    
    @sebasmuriel @OscarCasadoIT nos preguntábamos @vilacides y un servidor si por Navidad nos ibais a mandar una sudadera de las nuevas ;-)    
    
    
    Reunión de pastores... @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/g-1cV_xp4i/     
    
    
    Menudo día...    
    
    
    @ibanborras parece…    
    
    
    @ibanborras seguimos en ello…    
    
    
    Llegar a casa y que @rufiana te haya preparado la cena no tiene precio!!!    
    
    
    Se me saltan las lágrimas viendo “monopatín” en el plus    
    
    
    @sebasmuriel @OscarCasadoIT pues carbón para @vilacides y un servidor jajaja    
    
    
    @Sharker vamos con algo de retraso en la publicación :-(    
    
    
    @Sharker un rato largo, y una documentación “cojonuda”…    
    
    
    @Sharker luego te pasó un dm    
    
    
    Hoy toca natación! http://instagram.com/p/hAh56oxp1-/     
    
    
    @manuelpgolf ;-)    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1e6xmDa     
    
    
    recordando a @ppapera mientras relleno KPIs!    
    
    
    Esto si que es un cumpleaños!!! Gracias Sergi!!! @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hApYn4xp76/     
    
    
    @angelcustodio y parece que fue ayer la primera vez que hablamos ;) VAMOS!!!!    
    
    
    @ppapera tras comer fuete i llonganises del cumple de Sergi y pensando en la panceta, todo se hace leve! Desayunas hoy? jajaja    
    
    
    Lucía y León pintan! http://instagram.com/p/hBu0jgRp4R/     
    
    
    @RubenColomer @carlosblanco yo me lo he dejado para Estos días    
    
    
    Llevo casi una hora despierto y todos duermen en casa    
    
    
    @luisete @ungatonipon sólo en Japón?    
    
    
    @luisete @ungatonipon por favor!!! Hace un día precioso ;-)    
    
    
    León y yo http://instagram.com/p/hDaTd4RpyP/     
    
    
    El carbón para barbacoas de mercadona es muy superior al del Eroski/Caprabo    
    
    
    Precioso día en el Garraf!!! http://instagram.com/p/hDo4yRxp_m/     
    
    
    Menuda BBQ que me he marcado! El asado de tira es para morir comiendo    
    
    
    Hoy voy aprender la chimenea!!!    
    
    
    @NazaretGarcia Gregorio el grande    
    
    
    @sebasmuriel yo he madrugado gracias a los niños! A por ellos    
    
    
    @cotidiana le ha faltado el KO    
    
    
    @cotidiana pero ganó de principio a fin    
    
    
    @txarly ESA mesa de la sala de juntas…    
    
    
    @txarly yo recuerdo hacerlo en una de una conocida empresa de licores. Menudo placer!!!    
    
    
    Crispín Patiño y limoncello #cigars #venezuela http://instagram.com/p/hGWKJ4Rp6-/     
    
    
    @rhoml @txarly no os digo nada del día que tenemos en Sitges! Ayer hice BBQ    
    
    
    @jlhortelano @rufodelarosa yo he tenido de todo en teléfonos, y sólo nexus hace que me plantee dejar el iPhone    
    
    
    Hay relaciones que no puedo entender…    
    
    
    @villanopack @angelcustodio no lo aclares, que lo oscureces…    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17IAmEA     
    
    
    Viendo la TV juntos http://instagram.com/p/hG4BxOxp2s/     
    
    
    @jlhortelano sencillamente brutal    
    
    
    @diegomarino no sea que se quede en la calle    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/18AIt78     
    
    
    @sebasmuriel me he bajado la sesión de @KabutoDJ a ver si me muevo algo!    
    
    
    @david_bonilla algunas tengo por aquí, pero no me sobran jajaja    
    
    
    deleitándome con un regalo de @ppapera    
    
    
    @carlosblanco no es la primera vez que lo oigo…    
    
    
    @arrola @adelgado gracias!    
    
    
    @huguito caca todos    
    
    
    @fesja desarrolla… es lo que hemos hecho todos ;)    
    
    
    @jhbabon agua, vitaminas, cerveza e ibuprofeno ;-)    
    
    
    @jhbabon y bocatas del Savigovi!!!!    
    
    
    @juanmacias nos va a cobrar cuánto, cuándo y cómo quiera!    
    
    
    @jlhortelano cuarto y mitad!!!    
    
    
    @jondeandres los recomiendo totalmente. No los hubiera pagado, pero ahora tengo un problema cuando se rompan    
    
    
    @nflamel @villanopack @jondeandres jazz es ruido??    
    
    
    Tratando de despertar y ver el futuro @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hK4gyGxp73/     
    
    
    @david_bonilla todo un reto. Yo he pasado por muchas y en diferentes situaciones. A por ellos!!!    
    
    
    @diegomarino @david_bonilla yo las he hecho, y me gustan    
    
    
    @jlhortelano es muy fácil hacerlo :-(    
    
    
    @anibal una técnica muy personal, pero no me está dando grandes resultados. Sigo sin ganar la loto!    
    
    
    @anibal @edgar @JessyCarrillo seguro, el 29/11 ;-)    
    
    
    a punto de probar un nuevo app de @wuakitv XD    
    
    
    a ver si durante mi estancia navideña en la capital el gran @luisete me cuela en uno de “sus eventos”, o al menos nos tomamos algo ;)    
    
    
    @luisete hamburguesa y gin-tonic en el “peor” de los casos jajaja    
    
    
    @txarly @jlhortelano las TV evolucionan cada año y no son compatibles muchas de las mejoras. Están en pañales!!!    
    
    
    @txarly @jlhortelano pero llevamos 1 año sin actualizar el app… y en algún momento no funcionará :(    
    
    
    @txarly @jlhortelano yo tampoco, y con la PS3 no puedo ver porno jajaja    
    
    
    @jlhortelano y los ERE…    
    
    
    @edgar @JessyCarrillo muchas felicidades! Un fuerte abrazo    
    
    
    @edgar hoy brindáremos por vosotros @rufiana y un servidor. Por Sebastián y @JessyCarrillo y su salud, y vuestra felicidad!!!    
    
    
    Al colegio con frío! http://instagram.com/p/hNZc2cxp0J/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1iRLpQs     
    
    
    @david_bonilla pues eso pasará :-/    
    
    
    @Sharker a mi me sirve para cuando vamos a la playa, pero poco más…    
    
    
    @ae_bm nos piden ponerlo para luego publicarlo jajaja    
    
    
    I'm at Racó de la Vila (Barcelona, Catalunya) http://4sq.com/1a3WYwi     
    
    
    @RubenColomer @c_olivares guapas????    
    
    
    @RubenColomer @c_olivares algo tenemos que mejorar entonces!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1fJQhrb     
    
    
    Celebrando la gran familia que tenemos! http://instagram.com/p/hOt_UyxpzU/     
    
    
    @txarly si algunos camareros, de los de siempre, hablaran….    
    
    
    @Fab_Alexx pues ya sabemos tu opinión ;-) @ThimotyD    
    
    
    @jlhortelano mejor no sacó el mío….    
    
    
    @JorTorrent jo mes de 90 al Madriz    
    
    
    @diegomarino los clientes iremos a los cubatas!    
    
    
    @diegomarino seguro que el “franchute” nos avisa ;-)    
    
    
    @ungatonipon nosotros recibimos los resultados esta semana 😳    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17WFeGz     
    
    
    @txarly los que vamos en moto no hacemos eso, lo sufrimos y punto! Un carajillo lo arregla    
    
    
    @jlhortelano del restaurante ;)    
    
    
    veo las fotos de la nieve en Madrid, y me gustan, pero prefiero el cielo azul de BCN hoy.    
    
    
    alguien me recomienda una empresa para gestionar todo el Hardware de la oficina?    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1abOa7x     
    
    
    Sábado 9:30 am y ya en la calle!!!    
    
    
    @luisete dia feo os espera :-(    
    
    
    @luisete yo ando con fotos de interior con niños ;-)    
    
    
    Luz, me encanta esta lámpara http://instagram.com/p/hVU7YExpyJ/     
    
    
    Aplicada!!! Libros http://instagram.com/p/hWMcb-xp6f/     
    
    
    @J_monle más madera!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1aiAQOX     
    
    
    @angelcustodio aquí tenemos cuerda para rato! @J_monle @gbonmati @JorTorrent    
    
    
    @J_monle @alfonsojimenez @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent y no de fútbol jajaja    
    
    
    @alfonsojimenez @J_monle @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent el 19/12 y lo alargamos hasta los bocatas del 20/12???    
    
    
    @alfonsojimenez @J_monle @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent cuidado si hay que “bailar” jajaja    
    
    
    9:30 y todos duermen en casa    
    
    
    @ferrenet pues en @wuakitv estamos igual. Va a ser un gran fin de año!!!    
    
    
    @villanopack me preocupas!!! A descansar    
    
    
    @ferrenet a ver si nos comemos el turrón felices    
    
    
    @villanopack yo también y los niños lo siguen haciendo…    
    
    
    @villanopack los viejos rockeros nunca mueren    
    
    
    @luisete hoy si que tenéis un día precioso    
    
    
    @J_monle han amanecido a las 10!!!!    
    
    
    @juanmacias KPIs los justos, con muchos no sabes qué mirar    
    
    
    Mi pesebre preferido http://instagram.com/p/hX8teVxp8q/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/18RFTJW     
    
    
    @juanmacias pues quizás queremos decir lo mismo. Yo necesito datos, pero vía análisis, no todos de una    
    
    
    @juanmacias a mi tampoco pero entre 5 y 200 KPIs de golpe hay una diferencia    
    
    
    @juanmacias nos vamos poniendo de acuerdo ;-)    
    
    
    @ferrenet a la evolución digital que en otros sectores no ven. Y lo digo con conocimiento de causa jajaja    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias nosotros tenemos uno resumido para la junta y varios por equipos: producto, Mktg, contenido e IT    
    
    
    +1 RT @juanmacias: @Alejandroperez @jordimirobruix DrillDown…    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias @TexyonGames propios y externos. Para visualizar cosas tenemos varias pantallas con @ducksboard    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias hemos conectado el API y otros datos ahí y a nuestro BI    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias @diegomarino en IT siempre vamos tarde, por algo será…    
    
    
    @Roefedia gracias    
    
    
    @Roefedia @angelcustodio yo hago de niño Jesús!    
    
    
    @manelsarasa aquest en va agradar molt    
    
    
    Lucía y León en casa de su bisabuela http://instagram.com/p/hYkIr8Rp8c/     
    
    
    @ae_bm hace mucho que no lo veo. Se repite más que el ajo    
    
    
    Enorme el Athletic hoy. Pensando en @borjafpa y @villanopack    
    
    
    @angelcustodio no se puede entender… Ahora hace un gol y nos tapa la boca    
    
    
    Enhorabuena @borjafpa y @villanopack!!!    
    
    
    Geniales los calendarios de adviento que les han regalado a los niños! http://instagram.com/p/hZR2i-xp9p/     
    
    
    @GUTY14HAZ hay que ser sincero e ir de cara    
    
    
    A las 6am hacía 1 grado, pero 45 minutos de carrera lo arreglan!    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1k0m84k     
    
    
    @cgranier muchas felicidades! Disfruta mucho de tu día    
    
    
    @diegomarino yo metido en reuniones…    
    
    
    @modulor me encantó!    
    
    
    La ciudad nos vigila! http://instagram.com/p/hbzMlpxpzi/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1eIM5o1     
    
    
    @jlhortelano eso si que es un lujo!    
    
    
    @jlhortelano ole! Esa fue la última copa de Europa que ganamos, en Zaragoza!    
    
    
    Así se desayuna en Wuaki.tv! Gracias Antonio @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hdBGO-xpxo/     
    
    
    el gran @jlhortelano me ha dejado pensando toda la noche sobre baloncesto y aquel glorioso Madrid de Sabas    
    
    
    @jlhortelano se me van a saltar las lágrimas!!!    
    
    
    @ibanborras esto ayuda mucho!!!    
    
    
    @Alejandroperez invitamos a otros equipos de Wuaki.tv ;-)    
    
    
    @jlhortelano me lo imaginaba ;) Me puse a revisar toda la plantila.    
    
    
    @jlhortelano @jaimecuesta en VLC en el demo day    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1eO5AM6     
    
    
    @amadormarin @bdo @pachilo @ThimotyD qué buenos recuerdos!    
    
    
    @jlhortelano y pocos currantes!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/18iK1lI     
    
    
    Salir a correr y dejarte las llaves de casa. No querer llamar hasta que a @rufiana le suene el despertador #estapasando    
    
    
    Capriles afronta las municipales como un plebiscito contra Maduro - Me acuerdo de algún gángster mediático  http://elpais.com/internacional/2013/12/04/actualidad/1386186413_709721.html …    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/18Ea9Kk     
    
    
    @carlosblanco gracias por mencionarnos en tu artículo http://kril.in/1dS0PEV     
    
    
    @Roefedia es que @rufiana se merece eso y más!    
    
    
    contento del premio que se acaba de llevar @LilyMedia Vamos!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1bLUCsl     
    
    
    León me roba la gorra http://instagram.com/p/hlFxrtRp7K/     
    
    
    Garraf, Mediterráneo @ Estanyol http://instagram.com/p/hlGQK4Rp7t/     
    
    
    @raulbaltar buena elección    
    
    
    @raulbaltar este lo tengo pendiente. Un abrazo    
    
    
    Preparando arepas para que vayan desayunado los niños mientras @rufiana descansa    
    
    
    Precioso día en el Garraf http://instagram.com/p/hnk3OmRpwq/     
    
    
    Joya de Nicaragua #cigars #puros http://instagram.com/p/hn4xiERp5S/     
    
    
    @angelcustodio recupéralo!    
    
    
    @angelcustodio @alfonsojimenez mañana desayunaré arepas con chorizo, morcilla y carne. Restos de la BBQ de hoy    
    
    
        
    
    
    @nflamel @alfonsojimenez @villanopack @angelcustodio en los nuestros si    
    
    
    @DiegoJimenez y el peso?    
    
    
    @villanopack @igayoso yo os espero en el bar    
    
    
    He conseguido salir 5 mañanas esta semana a hacer ejercicio!    
    
    
    Agradezco mucho que @rufiana me acompañara hoy con los niños a misa en Sitges    
    
    
    Pensando en Venezuela, mi familia, mis amigos… Una parte de mi es venezolana, y espero que algo cambie    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/J3z4vj     
    
    
    Hoy no he salido a correr porque he puesto mal el despertador :-/    
    
    
    @diegomarino pues la semana pasada 5 días conseguí salir, pero parece que las sábanas ganan hoy    
    
    
    Al colegio con alegría http://instagram.com/p/hsTRorRpxD/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/J5w9Cq     
    
    
    @jhbabon como te extrañamos! alguien que defienda el diccionario @sara_doe    
    
    
    @jhbabon siempre bienvenido!    
    
    
    @rhoml necesitamos eso, y más! Pero por algo hay que empezar, no? ;-P@jhbabon @sara_doe    
    
    
    @david_bonilla @walterk yo he encontrado algunas mías que dan MIEDO! Y algunas las suben ahora los “amigos”…    
    
    
    @david_bonilla @walterk soñemos, que aún es gratis jajaja    
    
    
    @angelcustodio @DiegoJimenez pero no lo uso yo ;)    
    
    
    @diegomarino con el francés sobre niños? Jajaja    
    
    
    @diegomarino pues con la rasperry Pi, electrónica y juego de electricidad básica…    
    
    
    joder, qué cabreo!!!    
    
    
    @jlhortelano ya te digo… Y si no lo es, pero te va bien… También!    
    
    
    @angelcustodio si que lo es…    
    
    
    Hay días y días    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1gmRR2E     
    
    
    @JorTorrent en 2 palabras…    
    
    
    Día gris hoy... http://instagram.com/p/hxcnrIRp3c/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/19B3MlA     
    
    
    @jaimenovoa a unos cuantos de esos conozco… sanguijuelas!@jlhortelano    
    
    
    @rauldelpozo de nada    
    
    
    Hoy es 11/12/13…    
    
    
    León y un servidor http://instagram.com/p/hyu2N6xp7C/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1iXru5a     
    
    
    @ibanborras d’aquestes també en faig jo jajaja @a_verdoy    
    
    
    Vamos a pasar unos meses “divertidos” hasta Noviembre 2014 en Cataluña… Como si no tuviéramos ya suficientes problemas.    
    
    
    @ErneX enorme… y anda que no tenemos problemas ya    
    
    
    Esperando escuchar a Durán i Lleida…    
    
    
    @txarly ese App lo vale todo… Ya imagino a @angelcustodio y su colección de gifs    
    
    
    @fxn Pan y circo    
    
    
    @fxn lo sé, yo si    
    
    
    @fxn pasaremos meses “divertidos”…    
    
    
    @fxn nadie lo está, todos mienten. Cuanto???    
    
    
    Un poco más lento, pero otros 6km http://instagram.com/p/h2dUEkxpxn/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/JdFYO1     
    
    
    Desayuno de campeones @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/h2vft7xp_N/     
    
    
    @jlhortelano crecen los enanos…    
    
    
    Recogiendo a los niños de natación! (@ Escola Ntra Sra. de Lurdes) http://4sq.com/1eaT7pp     
    
    
    Esperando a los amigos @ Lolita Taperia http://instagram.com/p/h4C2qBxp85/     
    
    
    Sardanas y villancicos debajo de casa http://instagram.com/p/h5uyaWxp2A/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/19otu0n     
    
    
    @juanmacias no lo he notado    
    
    
    @david_bonilla @diegomarino @jatorre nosotros 100% inglés y tenemos cada vez más gente con 0 español    
    
    
    @david_bonilla @diegomarino @jatorre y las reuniones, depende de los asistentes: inglés, español o catalán    
    
    
    Casi 3 horas llevan mis garbanzos haciendo “chup-chup”…    
    
    
    @david_bonilla @ae_bm por aquí muchos lo ven así, y como tal van las cosas…    
    
    
    @david_bonilla creo que menos de lo necesario @ae_bm    
    
    
    I'm at Degustacio Padua (Barcelona, España) http://4sq.com/1bHqhIU     
    
    
    @rhoml de sitios o gente?    
    
    
    @walterk @RubenColomer @jlhortelano y yo que quería que perdieran los 2…    
    
    
    De vuelta a dormir, parece que ya todo ok en @wuakitv    
    
    
    @jaimenovoa mal que María regale Yomvi y no Wuaki ;)    
    
    
    @jaimenovoa jajaja A cada uno, como a @kyravms, le puede gustar lo que quiera. A mi me gusta más Wuaki.tv :P    
    
    
    @kyravms a ver qué hacen los Reyes Magos ;)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1fksLxG     
    
    
    @jaimecuesta @jlhortelano a estas edades las niñas mandan!    
    
    
    @a_verdoy @ibanborras yo ya he vuelto a casa ;-)    
    
    
    @ibanborras todo es empezar @a_verdoy    
    
    
    @NazaretGarcia somos así…    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1hjCrtQ     
    
    
    Esperando a entrar @ Escola Ntra Sra. de Lurdes http://instagram.com/p/iDgEVvxp4C/     
    
    
    @nanetwit @ppapera es de buena educación!    
    
    
    @jlhortelano y yo que esperaba comprar contigo? @adelgado @fesja    
    
    
    @jlhortelano avísame y vuelvo a comprar ;-) @adelgado @fesja    
    
    
    Ole @wineissocial por el regalo que había en la caja!!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/JIXniC     
    
    
    @Fotomaf @acebollero yo no la he soportado no teniéndola toda en @wuakitv    
    
    
    @Fotomaf @acebollero que no me engancha y hace que quiera ver otro episodio    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/19ejlFz     
    
    
    Wuaki.tv globos @ casa capell http://instagram.com/p/iGN2DZRp1u/     
    
    
    @wineissocial felices y bien "regadas"!!!    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1dqu9gB     
    
    
    @jaimenovoa cuando quieras! @JorTorrent    
    
    
    Acabamos!!! http://instagram.com/p/iJshiBxp0Q/     
    
    
    @jhbabon mala arte esa, si señor    
    
    
    @elpady 2 para mi    
    
    
    @fesja no lo intentes...    
    
    
    @fesja es una locura total    
    
    
    @fesja eso no, la que le recomiende el vendedor jajaja    
    
    
    Gracias ppapera http://instagram.com/p/iMqF5WRp3c/     
    
    
    I'm at Esglèsia Parroquial Verge de Gràcia (Barcelona, Catalunya) http://4sq.com/1cnhK0s     
    
    
    @juanmacias quien?    
    
    
    @juanmacias sin duda    
    
    
    @irivasglez cómete algo!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1coyoNr     
    
    
    @fesja gracias, estamos en ello    
    
    
    @davidlillo aún no la podemos ofrecer    
    
    
    Listo, lastima los dos últimos kilómetros http://instagram.com/p/iQO8MIRpyU/     
    
    
    gracias @pablolaso por hacernos soñar con este @realmadrid ENORME!    
    
    
    @davidlillo depende de las “ventanas” de distribución http://kril.in/NBe4tq     
    
    
    @davidlillo buena idea, pero dudo que le guste a la “industria”. Seguimos luchando por cambiarlo. @iworkwithyou    
    
    
    @davidlillo cambiará, seguro. De hecho ya vemos cambios, pero nos gustaría que fueran más y más rápidos @iworkwithyou    
    
    
        
    
    
    @ferrenet gracias!    
    
    
    @jaimenovoa eso háblalo con el PR @JorTorrent    
    
    
    @sivasdescalzo a mi no me han gustado la mayoría, pero para gustos… Felices Fiestas!    
    
    
    @rhoml autoscale drinks ;-) Merry Xmas!    
    
    
    @jaimenovoa yo suficiente tengo con el IT como para redactar notas jajaja @JorTorrent    
    
    
    @dbrandib muchas gracias!    
    
    
    Alguien que vuele de CCS a BCN a finales de mes?    
    
    
    A @modulor hay que regalarle una trompetilla o un teléfono nuevo!!!    
    
    
    @modulor quejica!!!    
    
    
    @modulor os extraño! El @huguito no me contestó!!!    
    
    
    @huguito @modulor mañana hablamos    
    
    
    Juan Luis Guerra suena en casa. Estoy que bailo!    
    
    
    A @fxn le deberían gustar las secciones de viento y metal de los grupos de salsa...    
    
    
    Con ganas de ver a @ama_pu y @LAP0921    
    
    
    @amartino lógica aplastante    
    
    
    @fxn es de lo poco que hace que quiera bailar! Bon Nadal!!    
    
    
    @fxn viento y percusión    
    
    
    @igayoso ole! @Roefedia    
    
    
    @amartino si comés verduras estás mal ;-) Viva el "asado". Felices Fiestas!    
    
    
    @amartino la de american airlines? ;-)    
    
    
    @angelcustodio en mi caso, si    
    
    
    @angelcustodio al 10% doy mucho juego. Como mi amado Guti    
    
    
    @angelcustodio grande, yo! Me sirvo otra!!!    
    
    
    @rhoml sus pasaportes lo dicen ;-)    
    
    
    @J_monle en eso ando! Tomaros una!!!    
    
    
    @rufiana y un servidor, con la colaboración de @J_monle, deberíamos "lanzar" discos!!    
    
    
    @rhoml y lo celebraré! Una copa a tu salud    
    
    
    @rhoml uno es de donde quiere!    
    
    
    @rufiana es que @J_monle tiene mucha clase    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1bn80xa     
    
    
    @anibal @edgar enseñarme muchas cosas! Felices fiestas    
    
    
    @angelcustodio yo no había nacido    
    
    
    @rallat para gustos... Toreros ;-)    
    
    
    @anibal un fuerte abrazo    
    
    
    Cansado no, lo siguiente...    
    
    
    Buenos días y Feliz Navidad!!!    
    
    
    @david_bonilla yo ansioso porque se levanten los míos!    
    
    
    @david_bonilla los míos no, y tampoco mi santa esposa. Feliz Navidad!    
    
    
    Merry Xmas! (@ Casa Miró-Urbaneja) http://4sq.com/1dCjFee     
    
    
    @david_bonilla yo también    
    
    
    Set de cuchillos laguiole!!! Gracias Papá Noel http://instagram.com/p/iVzgGNxp3i/     
    
    
    Dónde comprar componentes informáticos en Madrid? @ae_bm    
    
    
    @david_bonilla @ae_bm gracias    
    
    
    @ae_bm @david_bonilla no, son para mi cuñado    
    
    
    @jmoratilla @ae_bm @jvicenteherrera @txetxuvel @sebasSTR gracias    
    
    
    @YoCulinario pues aquí se ha comido de maravilla, como siempre, sin recalentar. Mañana, San Esteban, más!    
    
    
    Dinar de Sant Esteve pic.twitter.com/O18IxTaWCM    
    
    
    Plana de Vic http://instagram.com/p/iYvRDcRp2j/     
    
    
    @jlhortelano ayer lo pasé de maravilla recordando a ese "saltarín"...    
    
    
    @rhoml puede ser ;-)@pablochacin    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1dGLZfB     
    
    
    I'm at La Pulperia De Mila (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1jP6mPh     
    
    
    Esto si es un baño!!!! http://instagram.com/p/ibmbTMRp7-/     
    
    
    Si @XabiAlonso se va del @realmadrid será irremplazable. Hay que darlo todo para que no se vaya.    
    
    
    I'm at Riofrio (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1jSO6Ex     
    
    
    I'm at Mercado de San Antón - @mercadosananton (Madrid) w/ 3 others http://4sq.com/Jz5tcF     
    
    
    Paseando por el barrio... (@ Plaza de Chueca) http://4sq.com/1jSXuIf     
    
    
    @angelcustodio mejor que las últimas, sin duda    
    
    
    Acabo de veure al doble del @fesplugas al metro a Madrid    
    
    
    @milleiro Madrid es mi casa, y eso influye. Ambas tienen grandes cosas, pero yo ya sabes lo que prefiero    
    
    
    Feliz Navidad Chueca #lights #xmas @ Plaza de Chueca http://instagram.com/p/ienBvaRp_M/     
    
    
    Acabando la cena #gin #tonic #arce @ Restaurante Arce http://instagram.com/p/ie7BUCxp-R/     
    
    
    Hoy necesitaba que los niños durmieran hasta tarde...    
    
    
    6km y Arturo Soria me sigue matando donde lo hacía hace 20 años... http://instagram.com/p/igAtgaRp3B/     
    
    
    I'm at Parroquia de la Concepción de Nuestra Señora (Madrid) http://4sq.com/KdNmd0     
    
    
    I'm at Estanque del Retiro (Madrid) http://4sq.com/1jXePzG     
    
    
    I'm at Casa Árabe - Madrid (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/JnfZnO     
    
    
    Hoy ha quedado claro que el @realmadrid de @pablolaso está a otro nivel. Hala Madrid!    
    
    
    @modulor es para que no vayas    
    
    
    Lucía y León en el parque @ Zona Infantil http://instagram.com/p/iixmoeRp1H/     
    
    
    I'm at Zona Infantil (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1fVcjEo     
    
    
    4 niñas en el parque y 3 se llaman Lucía!    
    
    
    @fesja eso pensé yo ayer    
    
    
    I'm at @IKEA_spain (San Sebastián de los Reyes, Madrid) http://4sq.com/19AXaqN     
    
    
    @jaimecuesta en la tienda de Augusto Figueroa, entre hortaleza y fuencarral    
    
    
    I'm at Mercado de San Antón - @mercadosananton (Madrid) w/ 5 others http://4sq.com/19C9xD2     
    
    
    @ae_bm a partir de mañana ;-) Trabajas estos días?    
    
    
    Tengo que bajar a comprar un par de cosas para la cena de esta noche: cigalas, carabineros, ostras, piernas de cordero, chuletones...    
    
    
    @jctous en España la cultura es de "integre general"... Bon any nou!    
    
    
    @alfonsosiloniz yo no he subido!!!    
    
    
    @alfonsosiloniz pues ya que lo dices, también hay jajaja aunque yo paso    
    
    
    @jctous merci, igualment    
    
    
    @ungatonipon feliz año nuevo!    
    
    
    @pablochacin igualmente! Bon any nou    
    
    
    @ferrenet celebrando en familia que ha venido de muy lejos. Feliz año nuevo!    
    
    
    Grandes! ♫ Aunque te rías de mí – Ellos http://spoti.fi/12lW89U  #NowPlaying    
    
    
        
    
    
    @eduo hace años si    
    
    
    @aoctavio ole, feliz año! @anibal @ganarce    
    
    
    I'm at Farmacia avda san luis 148 (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1cU7kpr     
    
    
    @ungatonipon feliz año nuevo!    
    
    
    Buscando vino para la cena. Gracias Papá! #wine #dinner #cellar #newyearseve http://instagram.com/p/il3XXuxp_x/     
    
    
    @aoctavio muchas gracias!!! Igualmente    
    
    
    @modulor @rufiana igual para ti y @Annuxx    
    
    
    No esperaba estar despierto a esta hora...    
    
    
    León y yo #currentStatus http://instagram.com/p/insYxURp4b/     
    
    
    empezando el año sin resaca…    
    
    
    @david_bonilla son un asco, sin duda. Al final el boca a boca es lo mejor, en mi opinión    
    
    
    @txarly totalmente de acuerdo! y seguro que hoy será más que ayer jajaja    
    
    
    @txarly eso quiero verlo @ferrenet    
    
    
    @txarly @ferrenet hay que empezar bien el año!    
    
    
    @txarly @ferrenet eso creo que suele pasar. A mi me lo han contado jajaja    
    
    
        
    
    
    @albert_bosch mierda siempre habrá    
    
    
    @villanopack @angelcustodio esperamos    
    
    
    I'm at Plaza de la Lealtad (Madrid) http://4sq.com/1kaszrb     
    
    
    El surrealismo y el sueño #art #museum #dali @ Museo Thyssen-Bornemisza http://instagram.com/p/iqnSJTxp67/     
    
    
    I'm at Casa Lucio (Madrid) http://4sq.com/1dW8T2C     
    
    
    @villanopack menudo habla    
    
    
    @Gonzalomartin por el post    
    
    
    @Gonzalomartin tenemos mucho que mejorar, pero acostumbrados a los palos se agradece la sinceridad. Gracias    
    
    
    @Gonzalomartin exacto! Cervantes era sabio    
    
    
    I'm at El Viajero (Madrid) http://4sq.com/1dWyRD3     
    
    
    Apio verde tu yu @NanaVico    
    
    
    @NanaVico que pases un muy buen día!    
    
    
    I'm at Zona Infantil (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1kfd8Oo     
    
    
    @txarly podemos ir todos a ponernos pedidas con ellos, no?    
    
    
    @dbrandib el de casa de mis padres    
    
    
    @gabal @mariangeles @ThimotyD en Madrid no para de llover    
    
    
    @jlhortelano muy difícil de entender...    
    
    
    @ae_bm hablamos    
    
    
    I'm at El Escondite (Madrid) http://4sq.com/1gxL3Nn     
    
    
    El Retiro desde mi ventana http://instagram.com/p/ivbAHaRp1q/     
    
    
    @jbo propuestas mucho más caras he visto pagar yo...    
    
    
    @jbo igualmente, las oficiales también las conozco pues las hemos usado    
    
    
    @jbo feliz año    
    
    
    @villanopack te has portado bien?    
    
    
    @albert_bosch un verdadero campeón!    
    
    
    Ibizkus #wine #ibiza ganas de probarlo @ Mallorca http://instagram.com/p/ivo-wRRpwa/     
    
    
    +1 RT @arrola: Hay tipos imperdibles en mi timeline. Uno de ellos sin duda @jlhortelano. Mi follow saturday o lo que sea sin duda para el.    
    
    
        
    
    
    Cena con amigos!!! (@ Juan Bravo 25) http://4sq.com/194wkJP     
    
    
        
    
    
    Haciendo tiempo (@ Fígaro) http://4sq.com/18dSbIL     
    
    
    Ensalada en el gintonic!!!! Acordándome de @txarly @ Fígaro http://instagram.com/p/gd0CMCRp7Y/     
    
    
    Despidiendo a un amigo! Gracias Toshi @ Pamplona http://instagram.com/p/gd4DsGRpxL/     
    
    
    I'm at El Velódromo - @moritzbarcelona w/ @gbonmati http://4sq.com/HGCAuN     
    
    
    Gracias a @J_monle y @gbonmati  por esta noche    
    
    
    @JorTorrent si nos hubieras visto..:    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml cada pueblo tiene los gobernantes que merece    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml por qué no hay otras cosas? Y el pueblo? Pues tienen lo que merecen por no cambiarlo    
    
    
    @oskarizu @ygneo @rhoml me da igual aquí o allí. Sigo pensando lo mismo    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1biadKM     
    
    
    Alucinante #Moto3    
    
    
    Qué carrerón!!! Grande Maverick Viñales, campeón del Mundo #Moto3    
    
    
    Buscando postre para celebrar el santo de León (@ Badia Roca) http://4sq.com/1iWtZQ9     
    
    
    Enorme @marcmarquez93 y @lorenzo99 y @26_DaniPedrosa. Márquez campeón siendo rookie    
    
    
    @jlhortelano @txarly @arrola cuánto entendido hay por ahí!    
    
    
    7/5 y 6/3 gana @RafaelNadal a @rogerfederer en las semis de Londres    
    
    
    @jlhortelano si el precio es bueno…    
    
    
    @jlhortelano igual yo y he vendido un par    
    
    
    Leo Tuenti Móvil estudiantes y pienso en @OscarCasadoIT    
    
    
    @vilacides el señor @OscarCasadoIT y un servidor jugamos muchos años juntos en el mismo equipo de Basket ;-)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/HLzDsW     
    
    
    I'm at Aeroport de Barcelona-El Prat (BCN) - @aenaaeropuertos (El Prat de Llobregat, Barcelona) w/ 22 others http://4sq.com/1eCjfJf     
    
    
    Vueling y los autobuses para llegar al avión….    
    
    
    Hoy me caben las piernas, gracias Isa! http://instagram.com/p/gkFZnTRp7l/     
    
    
    Mi visita hoy a la Capital va a ser la más rápida en años!    
    
    
    Hoy va a ser un gran día!    
    
    
    Uno así para la oficina iría bien a veces... http://instagram.com/p/gkHlxVxp9S/     
    
    
    @OscarCasadoIT te tomo la palabra    
    
    
    @Fotomaf eso me ha pasado a mi en el taxi a las 6am. Pensaba que era el sueño, pero no…    
    
    
    I'm at Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) - @aenaaeropuertos w/ @luisjoset http://4sq.com/1iYFGpl     
    
    
    I'm at Campo de las Naciones (Madrid) http://4sq.com/17YNA0x     
    
    
    @ungatonipon y en alguna más estaremos ;-)    
    
    
    I'm at Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) - @aenaaeropuertos (Madrid) w/ 38 others http://4sq.com/1fw8LbT     
    
    
    @ae_bm ando en ello ;-)    
    
    
    Preciosa estructura @ Terminal 4 http://instagram.com/p/gk7h_2xpyG/     
    
    
    Dejando mi casa y volviendo a mi hogar    
    
    
    I'm at Aeroport de Barcelona-El Prat (BCN) - @aenaaeropuertos (El Prat de Llobregat, Barcelona) w/ 26 others http://4sq.com/16VXjEb     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/181nrOJ     
    
    
    Hoy vamos solos los chicos http://instagram.com/p/gmy4uLRp1J/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1j152mH     
    
    
    @huguito y dónde las van a vender? donde diga el gobierno?    
    
    
    Felicidades Marc!!! http://instagram.com/p/goADCgRp8b/     
    
    
    Sigo pensando en tatuajes    
    
    
    Inditex lidera también la moda ‘online’, con 82 millones en ventas - Vía EL PAÍS iPhone http://elpais.com/economia/2013/11/12/actualidad/1384289486_822043.html …    
    
    
    Al colegio con alegría! http://instagram.com/p/gpXlQcRp0j/     
    
    
    @diegomarino en nuestro colegio hasta primaria no. Llevan unas bolsitas con recambio de ropa, la bata…    
    
    
    @diegomarino 5 y 4    
    
    
    Ojalá fuera así…RT  @carlosblanco: @juanmacias El tiempo lo pone todo en su sitio…    
    
    
    @diegomarino @juanmacias jajajaja y uno para programadores? Así los físicos y demás intrusos no molestaríamos…    
    
    
    Ir caminado a buscar la moto para ir al trabajo y que te llegue un email pidiéndote los datos para transferir te un premio de millones de $    
    
    
    @haripako si, esperando la transferencia jajaja    
    
    
    @haripako @nanetwit ya os invitaré a algo cuando lo cobre ;-)    
    
    
    el otro día vi un libro de hamburguesas que a @luisete le encantaría…    
    
    
    @luisete puede ser…    
    
    
    @fesja @arielcamus enhorabuena!!!    
    
    
    contento por @RubenColomer
@jlhortelano y resto de familia  @PlugandPlayES http://kril.in/HMTlnS     
    
    
    @RubenColomer @jlhortelano y a ver si “vamos” Juntos    
    
    
    León con su pelo corto http://instagram.com/p/gqkbS6Rp9G/     
    
    
    @arrola de eso va tomar decisiones y aprender no? Otras bien buenas has hecho y seguirás haciendo!    
    
    
    @DiegoJimenez enhorabuena, no se me vaya a pasar    
    
    
    @jlhortelano hay que tomar decisiones y ser valiente, o no… Lo importante es tomarlas    
    
    
    Llegando a casa. Gracias @ppapera !!!!    
    
    
    @miguelsantos12 cuánto presidente idiota! Parece un cáncer habitual :-(    
    
    
    @Sharker tras probarlas yo me decanté por la PS4    
    
    
    @miguelsantos12 y ganan otros    
    
    
    Acompañados al cole! http://instagram.com/p/gugOktxp7x/     
    
    
    @ppapera una hemorragia de placer    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/I4n3Ez     
    
    
    @luisete y luego soy yo el del vino? Disfruta    
    
    
    Suenan @LosPlanetasGr en mi cocina y algo latino en mi cuarto. Dónde estoy yo? A cocinar!!!    
    
    
    @jhbabon @ygneo o que sea malo ;-)    
    
    
    Birra post concierto http://instagram.com/p/gytJZMRp8w/     
    
    
    Otoño #nofilter #barcelona http://instagram.com/p/gz_IlYRp_z/     
    
    
    Al cole preparados para el agua http://instagram.com/p/g2O26eRp1D/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1dLJ3iw     
    
    
    @vilacides y no morir en el intento ;)    
    
    
    “@modulor: @ifornez feliz cumpleaños pana, recibe un gran abrazo!” +1 a disfrutar!    
    
    
    Hay días y días…    
    
    
    @rhoml joder, demasiadas. Por eso hay que esperar que “escampe”. BTW hoy no me he mojado gracias al mono de plástico jajajaja    
    
    
    @rhoml a mi me encanta…    
    
    
    @rhoml @vilacides exactly    
    
    
    @rhoml te veo cantando flamenquito ;-)    
    
    
    @igayoso @soyxana buen provecho    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/184dv9k     
    
    
    @MaeTrape en @wuakitv también había goteras ;-)    
    
    
    @J_monle @JorTorrent cuanta sabiduría    
    
    
    @JorTorrent no lo dice por eso el sabio @J_monle ;-)    
    
    
    @JorTorrent @J_monle no cal!!! Ja sabem que tens molta clase, com el Español jajaja    
    
    
    @jhbabon @rhoml @choco_latt_e 3 llevo yo… Debo disminuir la dosis    
    
    
    Si RT @rhoml: @jordimirobruix @jhbabon @choco_latt_e estáis fatal.    
    
    
    @txarly @arrola las nuevas generaciones… Y lo que hemos sufrido el resto!    
    
    
    @arrola hazle un resumen desde Naranjito… A ver si sigue pensando lo mismo: Querétaro, Tassoti, “el gandul”…    
    
    
    @arrola pues no digo más…    
    
    
    @pablochacin tengo mucho que aprender!    
    
    
    “@txarly: @aldamiz ventas Gabi, ventas, que no es lo mismo ;)” ole, enhorabuena!    
    
    
    Bebiendo Ribera para curar el alma    
    
    
    @vilacides te veo muy interesada ;-)    
    
    
    @vilacides en la tazita de plata? Pero Ronaldo se los ha comido hoy    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17m4MMM     
    
    
    @vilacides yo ya lo hago!    
    
    
    Cansado no, lo siguiente    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17nx0qu     
    
    
    @jctous a mi también    
    
    
    @jctous muchos menos!    
    
    
    @Roefedia @vilacides yo no lo he visto aún    
    
    
    @ungatonipon ya nos contarás    
    
    
    Hoy vamos solos Lucía y yo http://instagram.com/p/g7YUrSRpy-/     
    
    
    “@jpalanca: Como todavía nos queda tiempo para más cosas, nuevo APK de @wuakitv en Google Play - ¡actualizad! http://kril.in/I4xTvn ” OLE!    
    
    
    @aitorciki y no soportan el DRM que compró google de forma nativa y si el de M$FT    
    
    
    @villanopack @angelcustodio @ammutable y la masajista!    
    
    
    @cvander la de versiones instaladas…    
    
    
    @diegomarino @ppapera @aitorciki imagínate!!! Mañana os doy alguna canción ;-)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17qwA2O     
    
    
    @NazaretGarcia @angelcustodio 4 en…    
    
    
    @diegomarino a por ellos!!!    
    
    
    la autocensura, ese gran arte!    
    
    
    @ferrenet te paso una lista de esos partners    
    
    
    @ferrenet me lo puedo suponer jajaja    
    
    
    @nicola51980 vamos!!!!!    
    
    
    @sebasmuriel @OscarCasadoIT nos preguntábamos @vilacides y un servidor si por Navidad nos ibais a mandar una sudadera de las nuevas ;-)    
    
    
    Reunión de pastores... @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/g-1cV_xp4i/     
    
    
    Menudo día...    
    
    
    @ibanborras parece…    
    
    
    @ibanborras seguimos en ello…    
    
    
    Llegar a casa y que @rufiana te haya preparado la cena no tiene precio!!!    
    
    
    Se me saltan las lágrimas viendo “monopatín” en el plus    
    
    
    @sebasmuriel @OscarCasadoIT pues carbón para @vilacides y un servidor jajaja    
    
    
    @Sharker vamos con algo de retraso en la publicación :-(    
    
    
    @Sharker un rato largo, y una documentación “cojonuda”…    
    
    
    @Sharker luego te pasó un dm    
    
    
    Hoy toca natación! http://instagram.com/p/hAh56oxp1-/     
    
    
    @manuelpgolf ;-)    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1e6xmDa     
    
    
    recordando a @ppapera mientras relleno KPIs!    
    
    
    Esto si que es un cumpleaños!!! Gracias Sergi!!! @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hApYn4xp76/     
    
    
    @angelcustodio y parece que fue ayer la primera vez que hablamos ;) VAMOS!!!!    
    
    
    @ppapera tras comer fuete i llonganises del cumple de Sergi y pensando en la panceta, todo se hace leve! Desayunas hoy? jajaja    
    
    
    Lucía y León pintan! http://instagram.com/p/hBu0jgRp4R/     
    
    
    @RubenColomer @carlosblanco yo me lo he dejado para Estos días    
    
    
    Llevo casi una hora despierto y todos duermen en casa    
    
    
    @luisete @ungatonipon sólo en Japón?    
    
    
    @luisete @ungatonipon por favor!!! Hace un día precioso ;-)    
    
    
    León y yo http://instagram.com/p/hDaTd4RpyP/     
    
    
    El carbón para barbacoas de mercadona es muy superior al del Eroski/Caprabo    
    
    
    Precioso día en el Garraf!!! http://instagram.com/p/hDo4yRxp_m/     
    
    
    Menuda BBQ que me he marcado! El asado de tira es para morir comiendo    
    
    
    Hoy voy aprender la chimenea!!!    
    
    
    @NazaretGarcia Gregorio el grande    
    
    
    @sebasmuriel yo he madrugado gracias a los niños! A por ellos    
    
    
    @cotidiana le ha faltado el KO    
    
    
    @cotidiana pero ganó de principio a fin    
    
    
    @txarly ESA mesa de la sala de juntas…    
    
    
    @txarly yo recuerdo hacerlo en una de una conocida empresa de licores. Menudo placer!!!    
    
    
    Crispín Patiño y limoncello #cigars #venezuela http://instagram.com/p/hGWKJ4Rp6-/     
    
    
    @rhoml @txarly no os digo nada del día que tenemos en Sitges! Ayer hice BBQ    
    
    
    @jlhortelano @rufodelarosa yo he tenido de todo en teléfonos, y sólo nexus hace que me plantee dejar el iPhone    
    
    
    Hay relaciones que no puedo entender…    
    
    
    @villanopack @angelcustodio no lo aclares, que lo oscureces…    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17IAmEA     
    
    
    Viendo la TV juntos http://instagram.com/p/hG4BxOxp2s/     
    
    
    @jlhortelano sencillamente brutal    
    
    
    @diegomarino no sea que se quede en la calle    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/18AIt78     
    
    
    @sebasmuriel me he bajado la sesión de @KabutoDJ a ver si me muevo algo!    
    
    
    @david_bonilla algunas tengo por aquí, pero no me sobran jajaja    
    
    
    deleitándome con un regalo de @ppapera    
    
    
    @carlosblanco no es la primera vez que lo oigo…    
    
    
    @arrola @adelgado gracias!    
    
    
    @huguito caca todos    
    
    
    @fesja desarrolla… es lo que hemos hecho todos ;)    
    
    
    @jhbabon agua, vitaminas, cerveza e ibuprofeno ;-)    
    
    
    @jhbabon y bocatas del Savigovi!!!!    
    
    
    @juanmacias nos va a cobrar cuánto, cuándo y cómo quiera!    
    
    
    @jlhortelano cuarto y mitad!!!    
    
    
    @jondeandres los recomiendo totalmente. No los hubiera pagado, pero ahora tengo un problema cuando se rompan    
    
    
    @nflamel @villanopack @jondeandres jazz es ruido??    
    
    
    Tratando de despertar y ver el futuro @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hK4gyGxp73/     
    
    
    @david_bonilla todo un reto. Yo he pasado por muchas y en diferentes situaciones. A por ellos!!!    
    
    
    @diegomarino @david_bonilla yo las he hecho, y me gustan    
    
    
    @jlhortelano es muy fácil hacerlo :-(    
    
    
    @anibal una técnica muy personal, pero no me está dando grandes resultados. Sigo sin ganar la loto!    
    
    
    @anibal @edgar @JessyCarrillo seguro, el 29/11 ;-)    
    
    
    a punto de probar un nuevo app de @wuakitv XD    
    
    
    a ver si durante mi estancia navideña en la capital el gran @luisete me cuela en uno de “sus eventos”, o al menos nos tomamos algo ;)    
    
    
    @luisete hamburguesa y gin-tonic en el “peor” de los casos jajaja    
    
    
    @txarly @jlhortelano las TV evolucionan cada año y no son compatibles muchas de las mejoras. Están en pañales!!!    
    
    
    @txarly @jlhortelano pero llevamos 1 año sin actualizar el app… y en algún momento no funcionará :(    
    
    
    @txarly @jlhortelano yo tampoco, y con la PS3 no puedo ver porno jajaja    
    
    
    @jlhortelano y los ERE…    
    
    
    @edgar @JessyCarrillo muchas felicidades! Un fuerte abrazo    
    
    
    @edgar hoy brindáremos por vosotros @rufiana y un servidor. Por Sebastián y @JessyCarrillo y su salud, y vuestra felicidad!!!    
    
    
    Al colegio con frío! http://instagram.com/p/hNZc2cxp0J/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1iRLpQs     
    
    
    @david_bonilla pues eso pasará :-/    
    
    
    @Sharker a mi me sirve para cuando vamos a la playa, pero poco más…    
    
    
    @ae_bm nos piden ponerlo para luego publicarlo jajaja    
    
    
    I'm at Racó de la Vila (Barcelona, Catalunya) http://4sq.com/1a3WYwi     
    
    
    @RubenColomer @c_olivares guapas????    
    
    
    @RubenColomer @c_olivares algo tenemos que mejorar entonces!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1fJQhrb     
    
    
    Celebrando la gran familia que tenemos! http://instagram.com/p/hOt_UyxpzU/     
    
    
    @txarly si algunos camareros, de los de siempre, hablaran….    
    
    
    @Fab_Alexx pues ya sabemos tu opinión ;-) @ThimotyD    
    
    
    @jlhortelano mejor no sacó el mío….    
    
    
    @JorTorrent jo mes de 90 al Madriz    
    
    
    @diegomarino los clientes iremos a los cubatas!    
    
    
    @diegomarino seguro que el “franchute” nos avisa ;-)    
    
    
    @ungatonipon nosotros recibimos los resultados esta semana 😳    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/17WFeGz     
    
    
    @txarly los que vamos en moto no hacemos eso, lo sufrimos y punto! Un carajillo lo arregla    
    
    
    @jlhortelano del restaurante ;)    
    
    
    veo las fotos de la nieve en Madrid, y me gustan, pero prefiero el cielo azul de BCN hoy.    
    
    
    alguien me recomienda una empresa para gestionar todo el Hardware de la oficina?    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1abOa7x     
    
    
    Sábado 9:30 am y ya en la calle!!!    
    
    
    @luisete dia feo os espera :-(    
    
    
    @luisete yo ando con fotos de interior con niños ;-)    
    
    
    Luz, me encanta esta lámpara http://instagram.com/p/hVU7YExpyJ/     
    
    
    Aplicada!!! Libros http://instagram.com/p/hWMcb-xp6f/     
    
    
    @J_monle más madera!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1aiAQOX     
    
    
    @angelcustodio aquí tenemos cuerda para rato! @J_monle @gbonmati @JorTorrent    
    
    
    @J_monle @alfonsojimenez @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent y no de fútbol jajaja    
    
    
    @alfonsojimenez @J_monle @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent el 19/12 y lo alargamos hasta los bocatas del 20/12???    
    
    
    @alfonsojimenez @J_monle @angelcustodio @gbonmati @JorTorrent cuidado si hay que “bailar” jajaja    
    
    
    9:30 y todos duermen en casa    
    
    
    @ferrenet pues en @wuakitv estamos igual. Va a ser un gran fin de año!!!    
    
    
    @villanopack me preocupas!!! A descansar    
    
    
    @ferrenet a ver si nos comemos el turrón felices    
    
    
    @villanopack yo también y los niños lo siguen haciendo…    
    
    
    @villanopack los viejos rockeros nunca mueren    
    
    
    @luisete hoy si que tenéis un día precioso    
    
    
    @J_monle han amanecido a las 10!!!!    
    
    
    @juanmacias KPIs los justos, con muchos no sabes qué mirar    
    
    
    Mi pesebre preferido http://instagram.com/p/hX8teVxp8q/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/18RFTJW     
    
    
    @juanmacias pues quizás queremos decir lo mismo. Yo necesito datos, pero vía análisis, no todos de una    
    
    
    @juanmacias a mi tampoco pero entre 5 y 200 KPIs de golpe hay una diferencia    
    
    
    @juanmacias nos vamos poniendo de acuerdo ;-)    
    
    
    @ferrenet a la evolución digital que en otros sectores no ven. Y lo digo con conocimiento de causa jajaja    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias nosotros tenemos uno resumido para la junta y varios por equipos: producto, Mktg, contenido e IT    
    
    
    +1 RT @juanmacias: @Alejandroperez @jordimirobruix DrillDown…    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias @TexyonGames propios y externos. Para visualizar cosas tenemos varias pantallas con @ducksboard    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias hemos conectado el API y otros datos ahí y a nuestro BI    
    
    
    @Alejandroperez @juanmacias @diegomarino en IT siempre vamos tarde, por algo será…    
    
    
    @Roefedia gracias    
    
    
    @Roefedia @angelcustodio yo hago de niño Jesús!    
    
    
    @manelsarasa aquest en va agradar molt    
    
    
    Lucía y León en casa de su bisabuela http://instagram.com/p/hYkIr8Rp8c/     
    
    
    @ae_bm hace mucho que no lo veo. Se repite más que el ajo    
    
    
    Enorme el Athletic hoy. Pensando en @borjafpa y @villanopack    
    
    
    @angelcustodio no se puede entender… Ahora hace un gol y nos tapa la boca    
    
    
    Enhorabuena @borjafpa y @villanopack!!!    
    
    
    Geniales los calendarios de adviento que les han regalado a los niños! http://instagram.com/p/hZR2i-xp9p/     
    
    
    @GUTY14HAZ hay que ser sincero e ir de cara    
    
    
    A las 6am hacía 1 grado, pero 45 minutos de carrera lo arreglan!    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1k0m84k     
    
    
    @cgranier muchas felicidades! Disfruta mucho de tu día    
    
    
    @diegomarino yo metido en reuniones…    
    
    
    @modulor me encantó!    
    
    
    La ciudad nos vigila! http://instagram.com/p/hbzMlpxpzi/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1eIM5o1     
    
    
    @jlhortelano eso si que es un lujo!    
    
    
    @jlhortelano ole! Esa fue la última copa de Europa que ganamos, en Zaragoza!    
    
    
    Así se desayuna en Wuaki.tv! Gracias Antonio @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/hdBGO-xpxo/     
    
    
    el gran @jlhortelano me ha dejado pensando toda la noche sobre baloncesto y aquel glorioso Madrid de Sabas    
    
    
    @jlhortelano se me van a saltar las lágrimas!!!    
    
    
    @ibanborras esto ayuda mucho!!!    
    
    
    @Alejandroperez invitamos a otros equipos de Wuaki.tv ;-)    
    
    
    @jlhortelano me lo imaginaba ;) Me puse a revisar toda la plantila.    
    
    
    @jlhortelano @jaimecuesta en VLC en el demo day    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1eO5AM6     
    
    
    @amadormarin @bdo @pachilo @ThimotyD qué buenos recuerdos!    
    
    
    @jlhortelano y pocos currantes!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/18iK1lI     
    
    
    Salir a correr y dejarte las llaves de casa. No querer llamar hasta que a @rufiana le suene el despertador #estapasando    
    
    
    Capriles afronta las municipales como un plebiscito contra Maduro - Me acuerdo de algún gángster mediático  http://elpais.com/internacional/2013/12/04/actualidad/1386186413_709721.html …    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/18Ea9Kk     
    
    
    @carlosblanco gracias por mencionarnos en tu artículo http://kril.in/1dS0PEV     
    
    
    @Roefedia es que @rufiana se merece eso y más!    
    
    
    contento del premio que se acaba de llevar @LilyMedia Vamos!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1bLUCsl     
    
    
    León me roba la gorra http://instagram.com/p/hlFxrtRp7K/     
    
    
    Garraf, Mediterráneo @ Estanyol http://instagram.com/p/hlGQK4Rp7t/     
    
    
    @raulbaltar buena elección    
    
    
    @raulbaltar este lo tengo pendiente. Un abrazo    
    
    
    Preparando arepas para que vayan desayunado los niños mientras @rufiana descansa    
    
    
    Precioso día en el Garraf http://instagram.com/p/hnk3OmRpwq/     
    
    
    Joya de Nicaragua #cigars #puros http://instagram.com/p/hn4xiERp5S/     
    
    
    @angelcustodio recupéralo!    
    
    
    @angelcustodio @alfonsojimenez mañana desayunaré arepas con chorizo, morcilla y carne. Restos de la BBQ de hoy    
    
    
        
    
    
    @nflamel @alfonsojimenez @villanopack @angelcustodio en los nuestros si    
    
    
    @DiegoJimenez y el peso?    
    
    
    @villanopack @igayoso yo os espero en el bar    
    
    
    He conseguido salir 5 mañanas esta semana a hacer ejercicio!    
    
    
    Agradezco mucho que @rufiana me acompañara hoy con los niños a misa en Sitges    
    
    
    Pensando en Venezuela, mi familia, mis amigos… Una parte de mi es venezolana, y espero que algo cambie    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/J3z4vj     
    
    
    Hoy no he salido a correr porque he puesto mal el despertador :-/    
    
    
    @diegomarino pues la semana pasada 5 días conseguí salir, pero parece que las sábanas ganan hoy    
    
    
    Al colegio con alegría http://instagram.com/p/hsTRorRpxD/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/J5w9Cq     
    
    
    @jhbabon como te extrañamos! alguien que defienda el diccionario @sara_doe    
    
    
    @jhbabon siempre bienvenido!    
    
    
    @rhoml necesitamos eso, y más! Pero por algo hay que empezar, no? ;-P@jhbabon @sara_doe    
    
    
    @david_bonilla @walterk yo he encontrado algunas mías que dan MIEDO! Y algunas las suben ahora los “amigos”…    
    
    
    @david_bonilla @walterk soñemos, que aún es gratis jajaja    
    
    
    @angelcustodio @DiegoJimenez pero no lo uso yo ;)    
    
    
    @diegomarino con el francés sobre niños? Jajaja    
    
    
    @diegomarino pues con la rasperry Pi, electrónica y juego de electricidad básica…    
    
    
    joder, qué cabreo!!!    
    
    
    @jlhortelano ya te digo… Y si no lo es, pero te va bien… También!    
    
    
    @angelcustodio si que lo es…    
    
    
    Hay días y días    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1gmRR2E     
    
    
    @JorTorrent en 2 palabras…    
    
    
    Día gris hoy... http://instagram.com/p/hxcnrIRp3c/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/19B3MlA     
    
    
    @jaimenovoa a unos cuantos de esos conozco… sanguijuelas!@jlhortelano    
    
    
    @rauldelpozo de nada    
    
    
    Hoy es 11/12/13…    
    
    
    León y un servidor http://instagram.com/p/hyu2N6xp7C/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1iXru5a     
    
    
    @ibanborras d’aquestes també en faig jo jajaja @a_verdoy    
    
    
    Vamos a pasar unos meses “divertidos” hasta Noviembre 2014 en Cataluña… Como si no tuviéramos ya suficientes problemas.    
    
    
    @ErneX enorme… y anda que no tenemos problemas ya    
    
    
    Esperando escuchar a Durán i Lleida…    
    
    
    @txarly ese App lo vale todo… Ya imagino a @angelcustodio y su colección de gifs    
    
    
    @fxn Pan y circo    
    
    
    @fxn lo sé, yo si    
    
    
    @fxn pasaremos meses “divertidos”…    
    
    
    @fxn nadie lo está, todos mienten. Cuanto???    
    
    
    Un poco más lento, pero otros 6km http://instagram.com/p/h2dUEkxpxn/     
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/JdFYO1     
    
    
    Desayuno de campeones @ Wuaki.tv http://instagram.com/p/h2vft7xp_N/     
    
    
    @jlhortelano crecen los enanos…    
    
    
    Recogiendo a los niños de natación! (@ Escola Ntra Sra. de Lurdes) http://4sq.com/1eaT7pp     
    
    
    Esperando a los amigos @ Lolita Taperia http://instagram.com/p/h4C2qBxp85/     
    
    
    Sardanas y villancicos debajo de casa http://instagram.com/p/h5uyaWxp2A/     
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/19otu0n     
    
    
    @juanmacias no lo he notado    
    
    
    @david_bonilla @diegomarino @jatorre nosotros 100% inglés y tenemos cada vez más gente con 0 español    
    
    
    @david_bonilla @diegomarino @jatorre y las reuniones, depende de los asistentes: inglés, español o catalán    
    
    
    Casi 3 horas llevan mis garbanzos haciendo “chup-chup”…    
    
    
    @david_bonilla @ae_bm por aquí muchos lo ven así, y como tal van las cosas…    
    
    
    @david_bonilla creo que menos de lo necesario @ae_bm    
    
    
    I'm at Degustacio Padua (Barcelona, España) http://4sq.com/1bHqhIU     
    
    
    @rhoml de sitios o gente?    
    
    
    @walterk @RubenColomer @jlhortelano y yo que quería que perdieran los 2…    
    
    
    De vuelta a dormir, parece que ya todo ok en @wuakitv    
    
    
    @jaimenovoa mal que María regale Yomvi y no Wuaki ;)    
    
    
    @jaimenovoa jajaja A cada uno, como a @kyravms, le puede gustar lo que quiera. A mi me gusta más Wuaki.tv :P    
    
    
    @kyravms a ver qué hacen los Reyes Magos ;)    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1fksLxG     
    
    
    @jaimecuesta @jlhortelano a estas edades las niñas mandan!    
    
    
    @a_verdoy @ibanborras yo ya he vuelto a casa ;-)    
    
    
    @ibanborras todo es empezar @a_verdoy    
    
    
    @NazaretGarcia somos así…    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1hjCrtQ     
    
    
    Esperando a entrar @ Escola Ntra Sra. de Lurdes http://instagram.com/p/iDgEVvxp4C/     
    
    
    @nanetwit @ppapera es de buena educación!    
    
    
    @jlhortelano y yo que esperaba comprar contigo? @adelgado @fesja    
    
    
    @jlhortelano avísame y vuelvo a comprar ;-) @adelgado @fesja    
    
    
    Ole @wineissocial por el regalo que había en la caja!!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/JIXniC     
    
    
    @Fotomaf @acebollero yo no la he soportado no teniéndola toda en @wuakitv    
    
    
    @Fotomaf @acebollero que no me engancha y hace que quiera ver otro episodio    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/19ejlFz     
    
    
    Wuaki.tv globos @ casa capell http://instagram.com/p/iGN2DZRp1u/     
    
    
    @wineissocial felices y bien "regadas"!!!    
    
    
    I'm at Escola Ntra Sra. de Lurdes (Barcelona, Catalonia) http://4sq.com/1dqu9gB     
    
    
    @jaimenovoa cuando quieras! @JorTorrent    
    
    
    Acabamos!!! http://instagram.com/p/iJshiBxp0Q/     
    
    
    @jhbabon mala arte esa, si señor    
    
    
    @elpady 2 para mi    
    
    
    @fesja no lo intentes...    
    
    
    @fesja es una locura total    
    
    
    @fesja eso no, la que le recomiende el vendedor jajaja    
    
    
    Gracias ppapera http://instagram.com/p/iMqF5WRp3c/     
    
    
    I'm at Esglèsia Parroquial Verge de Gràcia (Barcelona, Catalunya) http://4sq.com/1cnhK0s     
    
    
    @juanmacias quien?    
    
    
    @juanmacias sin duda    
    
    
    @irivasglez cómete algo!!!    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1coyoNr     
    
    
    @fesja gracias, estamos en ello    
    
    
    @davidlillo aún no la podemos ofrecer    
    
    
    Listo, lastima los dos últimos kilómetros http://instagram.com/p/iQO8MIRpyU/     
    
    
    gracias @pablolaso por hacernos soñar con este @realmadrid ENORME!    
    
    
    @davidlillo depende de las “ventanas” de distribución http://kril.in/NBe4tq     
    
    
    @davidlillo buena idea, pero dudo que le guste a la “industria”. Seguimos luchando por cambiarlo. @iworkwithyou    
    
    
    @davidlillo cambiará, seguro. De hecho ya vemos cambios, pero nos gustaría que fueran más y más rápidos @iworkwithyou    
    
    
        
    
    
    @ferrenet gracias!    
    
    
    @jaimenovoa eso háblalo con el PR @JorTorrent    
    
    
    @sivasdescalzo a mi no me han gustado la mayoría, pero para gustos… Felices Fiestas!    
    
    
    @rhoml autoscale drinks ;-) Merry Xmas!    
    
    
    @jaimenovoa yo suficiente tengo con el IT como para redactar notas jajaja @JorTorrent    
    
    
    @dbrandib muchas gracias!    
    
    
    Alguien que vuele de CCS a BCN a finales de mes?    
    
    
    A @modulor hay que regalarle una trompetilla o un teléfono nuevo!!!    
    
    
    @modulor quejica!!!    
    
    
    @modulor os extraño! El @huguito no me contestó!!!    
    
    
    @huguito @modulor mañana hablamos    
    
    
    Juan Luis Guerra suena en casa. Estoy que bailo!    
    
    
    A @fxn le deberían gustar las secciones de viento y metal de los grupos de salsa...    
    
    
    Con ganas de ver a @ama_pu y @LAP0921    
    
    
    @amartino lógica aplastante    
    
    
    @fxn es de lo poco que hace que quiera bailar! Bon Nadal!!    
    
    
    @fxn viento y percusión    
    
    
    @igayoso ole! @Roefedia    
    
    
    @amartino si comés verduras estás mal ;-) Viva el "asado". Felices Fiestas!    
    
    
    @amartino la de american airlines? ;-)    
    
    
    @angelcustodio en mi caso, si    
    
    
    @angelcustodio al 10% doy mucho juego. Como mi amado Guti    
    
    
    @angelcustodio grande, yo! Me sirvo otra!!!    
    
    
    @rhoml sus pasaportes lo dicen ;-)    
    
    
    @J_monle en eso ando! Tomaros una!!!    
    
    
    @rufiana y un servidor, con la colaboración de @J_monle, deberíamos "lanzar" discos!!    
    
    
    @rhoml y lo celebraré! Una copa a tu salud    
    
    
    @rhoml uno es de donde quiere!    
    
    
    @rufiana es que @J_monle tiene mucha clase    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1bn80xa     
    
    
    @anibal @edgar enseñarme muchas cosas! Felices fiestas    
    
    
    @angelcustodio yo no había nacido    
    
    
    @rallat para gustos... Toreros ;-)    
    
    
    @anibal un fuerte abrazo    
    
    
    Cansado no, lo siguiente...    
    
    
    Buenos días y Feliz Navidad!!!    
    
    
    @david_bonilla yo ansioso porque se levanten los míos!    
    
    
    @david_bonilla los míos no, y tampoco mi santa esposa. Feliz Navidad!    
    
    
    Merry Xmas! (@ Casa Miró-Urbaneja) http://4sq.com/1dCjFee     
    
    
    @david_bonilla yo también    
    
    
    Set de cuchillos laguiole!!! Gracias Papá Noel http://instagram.com/p/iVzgGNxp3i/     
    
    
    Dónde comprar componentes informáticos en Madrid? @ae_bm    
    
    
    @david_bonilla @ae_bm gracias    
    
    
    @ae_bm @david_bonilla no, son para mi cuñado    
    
    
    @jmoratilla @ae_bm @jvicenteherrera @txetxuvel @sebasSTR gracias    
    
    
    @YoCulinario pues aquí se ha comido de maravilla, como siempre, sin recalentar. Mañana, San Esteban, más!    
    
    
    Dinar de Sant Esteve pic.twitter.com/O18IxTaWCM    
    
    
    Plana de Vic http://instagram.com/p/iYvRDcRp2j/     
    
    
    @jlhortelano ayer lo pasé de maravilla recordando a ese "saltarín"...    
    
    
    @rhoml puede ser ;-)@pablochacin    
    
    
    I'm at Casa Miró-Urbaneja (Barcelona, España) http://4sq.com/1dGLZfB     
    
    
    I'm at La Pulperia De Mila (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1jP6mPh     
    
    
    Esto si es un baño!!!! http://instagram.com/p/ibmbTMRp7-/     
    
    
    Si @XabiAlonso se va del @realmadrid será irremplazable. Hay que darlo todo para que no se vaya.    
    
    
    I'm at Riofrio (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1jSO6Ex     
    
    
    I'm at Mercado de San Antón - @mercadosananton (Madrid) w/ 3 others http://4sq.com/Jz5tcF     
    
    
    Paseando por el barrio... (@ Plaza de Chueca) http://4sq.com/1jSXuIf     
    
    
    @angelcustodio mejor que las últimas, sin duda    
    
    
    Acabo de veure al doble del @fesplugas al metro a Madrid    
    
    
    @milleiro Madrid es mi casa, y eso influye. Ambas tienen grandes cosas, pero yo ya sabes lo que prefiero    
    
    
    Feliz Navidad Chueca #lights #xmas @ Plaza de Chueca http://instagram.com/p/ienBvaRp_M/     
    
    
    Acabando la cena #gin #tonic #arce @ Restaurante Arce http://instagram.com/p/ie7BUCxp-R/     
    
    
    Hoy necesitaba que los niños durmieran hasta tarde...    
    
    
    6km y Arturo Soria me sigue matando donde lo hacía hace 20 años... http://instagram.com/p/igAtgaRp3B/     
    
    
    I'm at Parroquia de la Concepción de Nuestra Señora (Madrid) http://4sq.com/KdNmd0     
    
    
    I'm at Estanque del Retiro (Madrid) http://4sq.com/1jXePzG     
    
    
    I'm at Casa Árabe - Madrid (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/JnfZnO     
    
    
    Hoy ha quedado claro que el @realmadrid de @pablolaso está a otro nivel. Hala Madrid!    
    
    
    @modulor es para que no vayas    
    
    
    Lucía y León en el parque @ Zona Infantil http://instagram.com/p/iixmoeRp1H/     
    
    
    I'm at Zona Infantil (Madrid, Comunidad de Madrid) http://4sq.com/1fVcjEo     
    
    
    4 niñas en el parque y 3 se llaman Lucía!    
    
    
    @fesja eso pensé yo ayer    
    
    
    I'm at @IKEA_spain (San Sebastián de los Reyes, Madrid) http://4sq.com/19AXaqN     
    
    
    @jaimecuesta en la tienda de Augusto Figueroa, entre hortaleza y fuencarral    
    
    
    I'm at Mercado de San Antón - @mercadosananton (Madrid) w/ 5 others http://4sq.com/19C9xD2     
    
    
    @ae_bm a partir de mañana ;-) Trabajas estos días?    
    
    
    Tengo que bajar a comprar un par de cosas para la cena de esta noche: cigalas, carabineros, ostras, piernas de cordero, chuletones...    
    
    
    @jctous en España la cultura es de "integre general"... Bon any nou!    
    
    
    @alfonsosiloniz yo no he subido!!!    
    
    
    @alfonsosiloniz pues ya que lo dices, también hay jajaja aunque yo paso    
    
    
    