Un certamen de fotografía recoge las sensaciones de los pacientes RT 'Reuma' incomprendido http://mun.do/L5BoQd  vía @elmundosalud    
    
    
    Todo es aprender http://mun.do/MQuIWi     
    
    
    Menos mal que tenemos a la #selección; es lo único que nos ilusiona ahora a los #españoles    
    
    
    Se le puede poner límite a la #sanidad universal así como así? Que se lo pregunten a #AnaMato, experta en la materia...    
    
    
    Más de la mitad de los pacientes con dolor neuropático no puede llevar una vida normal pese al tratamiento http://bit.ly/KGjBwb     
    
    
    @NataliaLud no me lo creo, las tienes que haber visto peores ;)    
    
    
    A la mierda el Estado del Bienestar!!! Llega la tan negada subida del #IVA y el #recorte de los sueldos públicos    
    
    
    Saludos desde #Roma, la ciudad eterna...    
    
    
    @sextaNoticias pues menuda guarra!!    
    
    
    Hoy empieza oficialmente el #verano más largo de los últimos años; toca disfrutarlo al máximo a pesar de la #crisis    
    
    
    #Rajoy parece primer ministro de cualquier país que no sea #España; será porque solo comparece en el extranjero    
    
    
    El tormento y el éxtasis según Madonna http://mun.do/MjN6Xy  vía @elmundoes    
    
    
    Sanidad anuncia la próxima creación de comités de bioética asistencial en todas las áreas de salud de Cantabria http://bit.ly/MGDaXC     
    
    
    Jesús San Miguel recibe el premio más importante del mundo en mieloma múltiple http://bit.ly/LEAWFt     
    
    
    Por primera vez estoy de acuerdo con #Aguirre en algo, aunque su propuesta sobre el Tribunal Constitucional suena a #populismo barato    
    
    
    Cerca de 700 profesionales asistirán al II Congreso de la Sociedad Española de #Trasplantes, que se celebra en Madrid    
    
    
    Personalidades de la talla de Doris Taylor y Rafael Matesanz acudirán al II Congreso de la SET #trasplantes    
    
    
    Nos vamos de #congreso; todo lo que quieras saber de #trasplantes puedes tenerlo hoy en el palacio de congresos de la castellana    
    
    
    @PmOlmos ojalá así sea, porque es una ley muy necesaria desde hace tiempo    
    
    
    El #Gobierno ya tiene lista la #reforma de la Ley de #Dependencia; esperemos que no suponga más #recortes en nuestro Estado del #Bienestar    
    
    
    http://bit.ly/L96vaY     
    
    
        
    
    
    La tasa de #supervivencia de niños con #trasplante hepático a cinco años es del 96 por ciento    
    
    
    Soluciones de #anamato a la #crisis del #sns: acudir a remedios naturales y sustituir al #médico por tu #vidente de la tele    
    
    
    La mortalidad por gripe H1N1, 15 veces superior a lo calculado por la OMS http://mun.do/KJlKL7  vía @elmundosalud    
    
    
    Consejo #Interterritorial polémico el de hoy, donde es más que probable que se apruebe la #desfinanciación de más de 450 fármacos "menores"    
    
    
    El debate sobre el copago centra la reunión de Ana Mato con las comunidades http://mun.do/LAADRp  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Que en paz descanse! Vocento cierra el gratuito 'Qué' http://mun.do/L1oo09  vía @elmundoes    
    
    
    El PSOE a un impasible Gallardón: "Retire el recurso de la vergüenza" contra el matrimonio gay http://huff.to/MzzAiP  via @ElHuffPost    
    
    
    Estoy con los que dicen que la exclusión de #medicamentos menores traerá consigo más #gasto que ahorro; #Interterritorial    
    
    
    ¿Qué me toca pagar a mí? Todo lo que puedas y más... http://mun.do/Lvee1o  vía @elmundosalud    
    
    
    ¡Ellos también pueden! RT Abuelos con derecho a sexo http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/06/27/noticias/1340817261.html … vía @elmundoes    
    
    
    ¡Tremendo! RT Algunos defraudadores que lograron fármacos gratis tenían ingresos altos http://mun.do/LvU7jA  vía @elmundoes    
    
    
    El Tribunal Supremo de EEUU ha sabido ver las bondades de la #reformasanitaria de #Obama; un importante paso hacia delante en ese país    
    
    
    Las farmacéuticas piden protección a Europa http://mun.do/KQ6XOI  vía @elmundosalud    
    
    
    Con una formación adecuada, los oncólogos podrían tratar el 95% de los dolores de su paciente http://bit.ly/MuvB7X     
    
    
    'Podrían haber consultado a los médicos' http://mun.do/LwabBZ  vía @elmundosalud A los médicos y al resto del sector    
    
    
    Lilly premia dos proyectos que investigan vacunas contra la obesidad y el papiloma vía @agencia_sinc http://bit.ly/N12kP8     
    
    
    De veras cree #Rubalcaba que el #Gobierno debería haberse vuelto a cebar con los #laboratorios antes que hacer pagar a #pensionistas?    
    
    
    @PmOlmos totalmente de acuerdo en que debería haber sido la última opción, pero tampoco me parece bien demonizar a los laboratorios así    
    
    
    @PmOlmos ni tiene nombre ni me parece serio, pero tampoco veo justo recurrir siempre a los laboratorios para ahorrar    
    
    
    @PmOlmos también opino que debería ser la penúltima opción después de todo lo que se les ha exprimido ya; más uso racional, por ejemplo    
    
    
    Ni tan útiles ni tan nocivos http://mun.do/MKpUPL  vía @elmundosalud    
    
    
    El triunfo de La #Roja ha dado alas a #Rajoy para anunciar nuevas #reformas, que seguramente se traduzcan en + impuestos y #recortes    
    
    
    Casi el 30% practica el 'sexting' http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/02/noticias/1341250023.html … vía @elmundoes    
    
    
    El dolor crónico está en el cerebro - Noticias de Salud | abc.es: http://bit.ly/M2ocsg     
    
    
    El PSOE denuncia con 50 actos y un vídeo 'las mentiras' del copago http://mun.do/LMrsLH  vía @elmundoes    
    
    
    Cataluña retira desde hoy la merienda a los presos como medida de ahorro http://mun.do/LMHBRx  vía @elmundoes ¡Qué dramón!    
    
    
    El próximo martes conoceremos todos los detalles de la #reforma del sistema de atención a la #dependencia, aunque se entreven más #recortes    
    
    
    'La lucha contra el Alzheimer no es un sprint' http://mun.do/LNBa0h  vía @elmundosalud    
    
    
    SEMERGEN crea la aplicación para móviles de Vademecum sobre información farmacológica http://bit.ly/NksXif     
    
    
    Leire Pajín deja la política y se va a la Organización Panamericana de Salud http://mun.do/M5wW0W  vía @elmundoes Es lo mejor que podía hacer    
    
    
    Más #copago y menos ayudas para la #dependencia; a cualquier cosa le llaman #reforma    
    
    
    Dos exconsejeros de #Sanidad #corruptos en la Comunidad Valenciana; esperemos que no se hayan enriquecido a costa del servicio de #salud    
    
    
    Mañana, a las 11:00, interesante rueda de prensa en la @apm para presentar un documento de consenso @_SEOM @SEMERGENap @semfyc @semg    
    
    
    Se celebra la IX edición del Curso Nacional para MIR de Hematología y Hemoterapia http://bit.ly/MUn3HJ     
    
    
    SEMERGEN y SENC, unidas por la mejora de la educación nutricional en Atención Primaria http://bit.ly/MQ8Ax6     
    
    
    Te esperamos en la @aprensamadrid, a las 11:00, para darte a conocer todos los detalles del #consenso sobre #cáncer hereditario ap @_SEOM    
    
    
    Día clave para el futuro de la #dependencia: el patrimonio personal podría empezar a valorarse junto con la #renta, entre otras cosas    
    
    
    Echarse a andar para alargar la esperanza de vida http://mun.do/LDFGR6  vía @elmundosalud    
    
    
    La desfinanciación elimina "ineficiencias" del sistema | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/RTCAHr     
    
    
    Finalmente los ajustes a la #dependencia se quedaron en + #recortes: se reducen un 15% las ayudas económicas a los familiares    
    
    
    @plagase nos toman por tontos pilar ;)    
    
    
    Ya era hora, por Dios!!! RT Telecinco cancela el programa de Pilar Rubio y José Corbacho http://mun.do/NeVB3R  vía @elmundoes    
    
    
    España: 1 de cada 4 hogares tiene un adulto con dolor crónico http://bit.ly/Nnbxj8     
    
    
    En Italia lloraron al anunciar los #recortes; en #España se ha aplaudido la subida del #iva; tenemos que aguantar esto??    
    
    
    Estamos ante una desmantelación +IVA de nuestro Estado del #Bienestar y esto requiere acciones por parte del #pueblo hoy + que nunca    
    
    
    Terapias antiestrés contra la esclerosis múltiple http://mun.do/N3PAKY  vía @elmundosalud    
    
    
    Biospain apuesta por la creación de empleo biotecnológico | http://ElGlobal.net  http://bit.ly/Sa95BB     
    
    
    ¿Un emperador japonés? RT Mamá, papá, ¿qué es el coito? http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/11/noticias/1342028175.html … vía @elmundoes    
    
    
    Da gusto leer la #prensa extranjera porque es donde te das realmente cuenta de que #Rajoy nos está llevando a la #ruina más absoluta    
    
    
    ¡¡Menos enchufismo, pro favor!! RT El PSOE pide la dimisión de la hija de Fabra por jalear los recortes de Rajoy http://mun.do/N3Hbb2     
    
    
    La Fundación Ciencias de la Salud se “digitaliza” http://shar.es/tcToS  vía @sharethis    
    
    
    Felicidades a todas las #cármenes del mundo mundial    
    
    
    Ya podían aprender nuestros #políticos de nuestros #deportistas; ellos sí que saben dejar el pabellón de #españa bien alto    
    
    
    Biospain apuesta por la creación de empleo biotecnológico | http://ElGlobal.net  http://bit.ly/MroJWq     
    
    
    Las tres sociedades de AP y la SEOM consensúan sobre cáncer hereditario | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/Q1i8qV     
    
    
    La Ley de Dependencia afrontó su primera gran reforma | Berbés Asociados http://shar.es/tejSt  vía @sharethis    
    
    
    #telefónica acaba de confirmar lo que todos ya sabíamos, como buenos #ladrones que son    
    
    
    Es una pena que se marchen tantos buenos profesionales de @rtve; esto va a ser peor que con @urdaci    
    
    
    Neuronas a partir del cordón umbilical http://mun.do/Ndd01n  vía @elmundosalud    
    
    
    Aal Summit demuestra las posibilidades de la 'biotech' | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/NF1aHt     
    
    
    Esta tarde conoceremos las cifras de la #biotecnologia en #España y cómo está afectándole la #crisis al sector    
    
    
    Con la llegada del primer #fármaco que previene el #sida se ha ganado una importante batalla en la lucha contra la enfermedad    
    
    
    Semergen traerá a Málaga a más de 6.000 congresitas http://www.malagaturismo.mobi/blog/semergen-traera-a-malaga-a-mas-de-6-000-congresitas/ … vía @turismodemalaga    
    
    
    Grünenthal y la Cátedra Extraordinaria del Dolor de la USAL convocan el Premio a la Investigación en Dolor 2012 - corr… http://bit.ly/NxASZk     
    
    
    Una mujer con cáncer de ovario, madre tras congelar sus ovocitos http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/18/noticias/1342604944.html … vía @elmundoes    
    
    
    Qué tienen en común Sherlock #Holmes y Garci? Me temo que nada, querido #Watson    
    
    
    #Sanidad dice que ha bajado el número de #recetas un 20% desde el RD, pero #farmacéuticos dicen no haberlo notado; quién miente?    
    
    
    Unifican pautas para frenar el infradiagnóstico de la incontinencia urinaria | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/ObPcHv     
    
    
    Ahora son los #médicos de familia quienes desdicen a #sanidad: el número de #recetas no es menor que el de otros periodos estivales    
    
    
    American Horror Story, mi favorita RT'Mad Men', la favorita de los premios Emmy http://mun.do/NCvYKE  vía @elmundoes    
    
    
    A quien madruga Dios le ayuda, y yo mecesito mucho de eso hoy; buenos días a tots    
    
    
    @zabmaria muchas gracias!!!  :)    
    
    
    Hoy empiezo un reportaje sobre #incentivos a profesionales sanitarios; alguien se anima a opinar?    
    
    
    Viaje relámpago a #málaga; tomaré una de #pescaíto a la salud de todos vosotros    
    
    
    Corre peligro el actual sistema de #incentivos a profesionales #sanitarios por la #crisis económica?    
    
    
    Qué debe tener un #incentivo para que realmente funcione? Su seguimiento es clave    
    
    
    En busca de #portavoces para un reportaje sobre #incentivos a profesionales sanitarios; alguien se anima?    
    
    
    La #PrimaDeRiesgo por las nubes y  el Gobierno únicamente preocupado por satisfacer a los #curas; lo de la ley del #aborto no tiene nombre    
    
    
    'Dejar de invertir en VIH tendrá un alto precio social' http://mun.do/O04D95  vía @elmundosalud    
    
    
    Y llegué a los 300 seguidores!!! Gracias a tod@s por estar ahí    
    
    
    Lo que habrán robado y derochado en #valencia #Camps y compañía que ahora son los primeros en pedir el #rescate    
    
    
    Ahora le toca a #Cataluña pedir el #rescate; quién será la próxima y de qué manera puede afectar esto a nuestra #sanidad?    
    
    
    A un paso de la centralización RT El Estado controlará las cuentas de las comunidades que sean rescatadas http://mun.do/MVCgUZ     
    
    
    El #IVA de los #gimnasios tb sube y es probable que muchos nos demos de baja por ello; así se piensan promover los hábitos saludables?    
    
    
    Los políticos son más molestos RT Hongos, esos molestos 'bichitos' veraniegos http://mun.do/LOFqxw  vía @elmundosalud    
    
    
    La sexta edición de BioSpain apuesta por las redes sociales | http://ElGlobal.net  http://www.elglobal.net/articulo.aspx?idart=658008&idcat=782&tipo=2 … vía @ElglobalNet    
    
    
    En septiembre llega #revolution, la nueva serie de Abrams; esperemos que no nos decepcione nuevamente con su final para dejarnos #perdidos    
    
    
    Diez sociedades científicas se unen contra los recortes en Sanidad http://mun.do/Ql7c7K  vía @elmundosalud    
    
    
    Un equipo médico anuncia la cura de dos hombres con VIH tras un trasplante de médula http://mun.do/O3bb3b  vía @elmundosalud    
    
    
    Ciencia y Desarrollo http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/en_tierra_de_nadie/ciencia_desarrollo.html …    
    
    
    El último #batman de #nolan es un peliculón, al igual que el resto de la trilogía; se necesitan más directores así    
    
    
    Donación de médula ósea en España es menor de lo deseable, según hematólogos http://noticias.terra.es/2012/espana/0719/actualidad/donacion-de-medula-osea-en-espana-es-menor-de-lo-deseable-segun-hematologos.aspx …    
    
    
    Los medicamentos llevan la inflación al 2,2%, el mayor nivel del año http://mun.do/QI3sI1  vía @elmundoes    
    
    
    España, el destino preferido por los europeos para la reproducción http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/30/noticias/1343645650.html … vía @elmundoes    
    
    
    Estadios medio vacíos e insultos racistas entre deportistas; empiezan bien los juegos de #Londres2012    
    
    
    España logra 100.000 donantes de médula que trasplantan en Galicia tres hospitales http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2012/07/31/espana-logra-100000-donantes-medula-trasplantan-galicia-tres-hospitales/670069.html … vía @Farodevigo    
    
    
    Que le habrá llevado a fátima bañez a borrarse de #twitter? Su desastrosa #reformalaboral o su parecido con Millán de #martesy13?    
    
    
    Me doy cuenta de que muchas #empresas siguen manteniendo a los mismos inútiles que antes; de qué ha servido la #reformalaboral    
    
    
    Alguien sabe que le pasa a nuestros deportistas? Ahora más que nunca, parece que no es #oro todo lo que reluce en el #deporte español    
    
    
    La caída de la #monarquía española se ha hecho efectiva hoy en Madrid, y menuda leche!! Cuidado con el escalón, #Borbón #caiditas    
    
    
    Día de #caídas hoy: la bolsa, la bandera de Colón y el mismisimo #Rey; lo próximo en caer será nuestro país entero??    
    
    
    #Cataluña debe estar muy muy mal para cobrar ahora por llevar un #táper al cole; qué será lo próximo?    
    
    
    #Valencia se sube al carro de #Cataluña y cobrará por el #táper en los colegios; para cuándo una #tasa para los políticos inútiles??    
    
    
    Ya se ha hecho efectiva la #venganza del #pp: anapastor_tve ha sido cesada; las demás televisiones te esperan con los brazos abiertos!!!    
    
    
    El #copago ha bajado la venta de #medicamentos; habrá que ver ahora si aumentan los fallecimientos o no    
    
    
    MarioConde no es tonto y sabe que ahora el momento de presentarse a las #elecciones para tener posibilidades; no olvidemos lo ladrón que fue    
    
    
    Millones de 'pulseras rojas' http://mun.do/OHjLHY  vía @elmundosalud    
    
    
    Los partidos políticos lo solucionan todo recurriendo al #TC, cuando lo que hay que hacer es cambiar el #sistema por completo #populismo    
    
    
    Ya es hora de devolverle la vida a mi #twitter, a pesar de la depresión postvacacional que estoy empezando a sufrir    
    
    
    @gonzalo_fera gracias por los ánimos!! No recordaba cómo se encendía el pc    
    
    
    @alarfer @dzugasti @albacorrada gracias!!! Aunque hubiera preferido alargar la vuelta tres meses más    
    
    
    Checklist de acciones en social media | Social Media Factory http://socialmediafactory.net/blog/checklist-de-acciones-en-social-media/ …    
    
    
    Me esperaba más de Clint #Eastwood, aunque apoyar el circo republicano en #USA requiere la paciencia de un gran director de cine    
    
    
    El corazón de las mujeres con cáncer de mama, a revisión http://mun.do/PARHlZ  vía @elmundosalud    
    
    
    SEMERGEN ve discriminatorio e ineficaz retirar la tarjeta a los inmigrantes - Terra España http://bit.ly/PDGhDI     
    
    
    Con la polémica de la atención sanitaria  a 'sin papeles' ha vuelto a ponerse de manifiesto la inutilidad del #interterritorial    
    
    
    Casi el 41 por ciento de los niños hospitalizados son informados al detalle de su estado http://bit.ly/TWTX9C     
    
    
    Me parece muy bien que se revise la #cartera de #servicios, pero que se haga con criterios de #coste-efectividad y no políticos, por favor    
    
    
    Cambiará Esperanza #Aguirre la Ley #Antitabaco ahora que se sabe que #Eurovegas se plantará en #Madrid?    
    
    
    Una vacuna segura contra el dengue... y nada más http://mun.do/NW9xpk  vía @elmundosalud    
    
    
    Me sorprende que #Aguirre apoye la prostitución y el tabaco en #Eurovegas; dónde está esa moral de la que suele hacer gala?    
    
    
    El último #barómetro sanitario ya muestra algunos efectos negativos de los #recortes; qué nos espera entonces en el próximo?    
    
    
    La mal llamada reforma de la ley de #dependencia hará estragos en los datos de #desempleo de septiembre, según expertos    
    
    
    Ansioso estoy por ver el #recorte que se hace a la cartera de servicios del #sns; espero que al consejero de #aragón no le dejen meter mano    
    
    
    Por qué tanto bombo a los 40 años de #LetiziaOrtiz y a la vuelta al cole de sus hijas cuando #España está al borde del colapso?    
    
    
    Empiezo a cansarme ya de los #sindicatos; más les valdría arrimar el hombro en vez de fastidiar a quienes no se lo merecen    
    
    
    Cardiólogos y médicos de urgencias se unen para mejorar y unificar el abordaje de la #fibrilación auricular en los servicios de #urgencias    
    
    
    #Cardiólogos y médicos de #urgencias publican en el último número de la revista #emergencias un #consenso pionero a nivel mundial    
    
    
    La #fibrilación auricular es la #arritmia cardiaca de mayor prevalencia en la práctica diaria de los servicios de #urgencias    
    
    
    La #fibrilación auricular es responsable del 3,6% de las #urgencias generales de España (cerca de 864.000 en 2009)    
    
    
    Nos vemos mañana en #Bilbao; @BioSpain2012 volverá a poner de manifiesto la solidez de nuestro sector biotecnológico    
    
    
    El sistema científico español es de los peores de la #ocde; así nunca vamos a lograr un #desarrollo social sostenible que necesitamos    
    
    
    A punto de escuchar algunas de las soluciones de la #biotecnologia en relación con el reto del #envejecimiento    
    
    
    @Plaza_Bickle @berbes_asoc y más parabienes para esos grandes periodistas que cubren @BioSpain2012 con gran interés y esfuerzo    
    
    
    Si el Gobierno portugués ha decidido escuchar a su #pueblo es porque realmente se puede; que aprenda @marianorajoy    
    
    
    La I+D+i española se deslocaliza a Israel: 'Investigar no consiste en montar una web' http://mun.do/RQdB5O  vía @elmundoes    
    
    
    Esta semana se celebra el Congreso Nacional de @SEMERGEN_Malaga, que pone el acento en el #paciente_crónico    
    
    
    #Ronaldo pesa ya 118 kilos; lo que hacen la #buena_vida y los millones!! #Cristiano acabará igual cuando lo deje?    
    
    
    El consejero de Salud de #Cataluña dice que la #independencia mejorará la sanidad autonómica; alguien se lo cree?    
    
    
    Seguirá bajando el presupuesto de #Sanidad y por primera vez ha descendido la inversión en #I+D de la industria; miedo me da!!!    
    
    
    No puedo con las comparaciones odiosas de @mdcospedal; esto demuestra el nivel educativo de nuestros #políticos    
    
    
    #Obama lo tiene chupao con este #Romney metepatas; por qué será que los líderes republicanos siempre resultan superanalfabetos?    
    
    
    Ahora el #gobierno_vasco matiza que dará asistencia sanitaria a #inmigrantes que demuestren #arraigo; basta ya de jugar con este tema!!    
    
    
    Comienza el scto de inauguración del 34 congreso nacional de @SEMERGENap pic.twitter.com/787mrSpU    
    
    
    Es la tercera vez que se celebra un congreso de @SEMERGENap en #Andalucía en los últimos 8 años    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga OMC apela a la responsabilidad de los #médicos para que el #sns pueda ser heredado por nuestros hijos    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga El concejal de Urbanismo de #Málaga destaca las más de 1.100 comunicaciones presentadas al congreso    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga El delegado territorial de #Salud destaca el plan andaluz de atención integrada a los pacientes #crónicos    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga el director general de RRHH del Ministerio de Sanidad habla de la estrategia de #crónicos    
    
    
        
    
    
    @SEMERGEN_Malaga Sanidad quiere impulsar un programa de promoción de la salud en el marco de la estrategia de #cronicidad    
    
    
    @SEMERGENap Llisterri dice que el problema del elevado gasto sanitario español no está en la atención primaria    
    
    
    @SEMERGENap Llisterri: "queremos que la atención primaria deje de ser la cenicienta del @sns"    
    
    
    @SEMERGENap #Semergen34 Debemos aunar esfuerzos para conseguir que la crisis no afecte a la formación continuada de los #médicos, llisterri    
    
    
    #Semergen34 hemos creado agencia de investigación y registro de investigadores de @SEMERGENap, dice llisterri    
    
    
    Primer congreso nacional de pacientes crónicos previsto para mayo y auspiciado por @SEMERGENap #Semergen34    
    
    
    #Semergen34 hay que sacar a los pacientes #crónicos de los #hospitales y a los sanos de los centros de salud, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 un paciente que tenga 5 enfermedades crónicas pasa por 13 especialistas, apunta el presidente de @SEMERGENap    
    
    
    #Semergen34 empieza el debate sobre la estrategia de #crónicos y la atención primaria    
    
    
    #Semergen34 son necesarias más leyes que contribuyan a la #prevención de enfermedades, como la Ley Antitabaco, dice @semfyc    
    
    
    El 30% de las #urgencias se deben a efectos #adversos a #medicamentos, especialmente en pacientes con enfermedades crónicas, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 el sitio donde mejor puede estar un paciente #crónico es en su propio domicilio, y el #hospital debe ser un apoyo, dice @semg    
    
    
    La #enfermería puede aportar mucho en la atención a la #cronicidad, pero tiene que haber recursos, dice llisterri #Semergen34    
    
    
    #Semergen34 si no se le da a la #ap mayor capacidad resolutiva, difícilmente se va a poder hacer el seguimiento de #crónicos, dice @semfyc    
    
    
    #Semergen34 #copago farmacéutico puede afectar especialmente a los pacientes #crónicos con rentas inferiores a 18.000 euros, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 @SEMERGENap pide una #monitorización de los resultados en salud a raíz de la modificación del #copago farmacéutico    
    
    
    #Semergen34 Congreso intenso el de @SEMERGEN_Malaga; ahora toca regresar a casa    
    
    
    Harto ya de la #huelga del #metro y de la comunidad de #madrid; sólo por esto no debían darnos los #JJOO en la vida    
    
    
    #Salamanca acogerá el congreso nacional de #hematología del 18 al 20 de octubre, que podrás seguir a través de #sehh_seth @Berbes_Asoc    
    
    
    Es increíble que #Sanidad sea lo más perjudicado en los #PGE2013; más aún cuando se sabe que la #iglesia va a recibir 3,2 millones más    
    
    
    El que fuera consejero de #sanidad de la generalitat valenciana, Rafael Blasco, nuevo imputado por #corrupción;  #telamarinera    
    
    
    El futuro de la atención a la dependencia en España http://bit.ly/O4rL6F     
    
    
    Del 18 al 20 de octubre te esperamos en el Congreso Nacional de #Hematología en #Salamanca; te apuntas? Puedes seguirlo en #sehh_seth    
    
    
    “@Berbes_Asoc: #sehh_seth @MayoClinic y #PETHEMA se unen para abordar últimos avances en #oncohematología, el 17 de octubre en #Salamanca”    
    
    
    En rueda de #prensa para presentar una #pintura especial para  
#alérgicos y asmáticos @seaic @xylazel @zeltia pic.twitter.com/N1Nrkm0y    
    
    
    “@SEHH_SETH: #sehh_seth Cuenta atrás para el Congreso Nacional de #Hematología: una jornada con la @MayoClinic se celebrará este miércoles”    
    
    
    Mañana se presenta la estrategia nacional de #crónicos, clave para el futuro de nuestro sistema sanitario @SEMERGENap    
    
    
    Podéis seguir el Congreso Nacional de #Hematología a través de @SEHH_SETH y #sehh_seth #periodistas @anisalud    
    
    
    XIII Ateneo de Bioética - La Autonomía a Examen http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/bioetica/xiii_ateneo_bioetica_autonomia_examen.html …    
    
    
    Gasto de la infección nosocomial o cómo mejorar la calidad: un programa dirigido a clínicos y gestores http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/innovacion_sanitaria/gasto_infeccion_nosocomial_mejorar_calidad_programa_dirigido_clinicos_gestores.html …    
    
    
    Mocos, virus y otros 'bichos' de guardería http://mun.do/TW2e2O  vía @elmundosalud    
    
    
    Madrid también cobrará como Cataluña un euro por receta médica http://mun.do/TmzvOf  vía @elmundoes    
    
    
    El euro por #receta es una medida meramente recaudatoria y servirá únicamente para paliar el enorme #déficit del Gobierno madrileño    
    
    
    Todos hablamos muy a la ligera de la #privatización de la #sanidad, pero sabemos exactamente lo que es?? Alguien me lo explica??    
    
    
    @elgrandebatet5 Cómo es posible que se incluya en un programa político la reducción de la incidencia del #cáncer? Es de #locos!!    
    
    
    Una #huelga de tres días amenaza la salida de EL PAÍS, según @el_pais ¿No serán los puestos de trabajo los que están realmente amenazados?    
    
    
    L. Feito: "España está en un puesto avanzado con respecto a los demás países de su entorno en materia de Bioética" http://bit.ly/SQNyjJ     
    
    
    La aplastante mayoría del Tribunal #Constitucional en relación con el #matrimonio gay pone de manifiesto la 'mala baba' del recurso del pp    
    
    
    Obama for president también para España, por favor!!! http://mun.do/PVPqZf  vía @elmundoes    
    
    
    Gracias a los 400 seguidores que me agusntáis todos mis tuits; que tengáis un feliz fin de semana!!    
    
    
    Hay que respetar el #derecho a la #HuelgaGeneral14N tanto como el derecho a no hacerla #piquetes #tolerancia    
    
    
    Hoy #HuelgaGeneral14N estamos con #LaPrincesa y con toda la #sanidad pública madrileña    
    
    
    El vino, complemento de una dieta equilibrada, si se consume con moderación http://bit.ly/QFSfOi     
    
    
    Con incidentes o no, las concentraciones de la #HuelgaGeneral14N han sido un rotundo éxito; es una pena que los #políticos no tomen nota    
    
    
    Lleno absoluto en la jornada sobre #gasto de infección #nosocomial organizada por la Fundación de Ciencias de la Salud pic.twitter.com/stz4g7An    
    
    
    Estoy escribiendo el resumen #sanitario del año 2012 y me he deprimido al ver el enorme #daño que se le está haciendo a nuestra #sanidad    
    
    
    La alianza de gestores y clínicos, clave en la disminución del gasto de la infección nosocomial http://bit.ly/U9QHLz     
    
    
    Hoy quiero felicitar a #Rajoy por su primer #año de destrucción de #empleo, de poder adquisitivo y de clase media #gracias    
    
    
    Presente y Futuro de las ENFERMEDADES TROPICALES http://www.fcs.es/andalucia/jornadas_conferencias/presente_futuro_enfermedades_tropicales.html …    
    
    
    González debe pensar que en #Madrid no se trabaja a partir de las 21 horas; #metro pasa cada 10 minutos y no está precisamente vacío    
    
    
    Cuanto más se conoce del caso #MadridArena más asco me da mi país; gran ejemplo del #amigismo que nos caracteriza, ahora tb en lo #sanitario    
    
    
    Una jornada sobre valoración de #medicamentos oncológicos, desde las alturas en el colegio de #médicos de Madrid pic.twitter.com/Ta7oqULp    
    
    
    #8cnps La Comunidad Valenciana es una de las autonomías que más problemas económicos tiene, reconoce Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Hemos conseguido mejorar la #eficiencia del gasto sanitario, apunta el conseller de Sanitat    
    
    
    #8cnps El sistema sanitario tiene que funcionar como una #empresa para conseguir mejores resultados, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps la Comunidad Valenciana no va seguir la estela del euro por receta, confirma el conseller de Sanitat    
    
    
    #8cnps Los #inmigrantes sin recursos que hay en España no van a dejar de recibir asistencia sanitaria, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Luis Rosado diferencia entre #facturación y #cobro al igual que Coco de Barrio Sésamo    
    
    
    #8cnps la Comunidad Valenciana tiene un retraso de 4 meses y medio en el pago a proveedores, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps El modelo de gestión de la Comunidad Valenciana está plenamente consolidado y es perfectamente exportable, dice el conseller    
    
    
    #8cnps Ahora toca hacer una política de intensivistas para sacar a la #sanidad pública de la UCI, apunta Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Los directores de #Comunicación de los hospitales valencianos tienen su puesto asegurado, gran noticia para los tiempos que corren    
    
    
    #8cnps En este periodo de crisis es cuando mejor me ha ido como freelance, dice Xavi Granda    
    
    
    #8cnps es muy importante tener una red de colaboradores de confianza, apunta el superfreelance Xavi Granda    
    
    
    Me siento muy reconocido profesionalmente y muy querido, dice Xavi, y así es!!! #8cnps    
    
    
    #8cnps todavía confío en que la #especialización sea un valor, afirma @emiliodebenito    
    
    
    #8cnps debatiendo sobre el bien y el mal del periodismo sanitario en #Valencia http://yfrog.com/nxjxufvj     
    
    
    #8cnps Se está echando a la calle a muchos #periodistas con talento, pero no hay intrusismo, dice representante de fape    
    
    
    #8cnps Ya no existe el Sistema Nacional de Salud porque no hay #universalidad, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps los recursos ahorrados con las medidas de #recorte no han tenido su reflejo en los presupuestos generales de 2013    
    
    
    #8cnps Las organizaciones profesionales no han apoyado las medidas de #recorte de manera generalizada, apunta Olmos    
    
    
    Promete el #debate sobre el futuro del sistema sanitario en el #8cnps http://yfrog.com/nzx2qkej     
    
    
    #8cnps La #calidad del sistema sanitario debe estar por encima de cualquier otra consideración, explica el presidente del idis    
    
    
    #8cnps El presidente del idis insta a los dos grandes partidos políticos a que se pongan de acuerdo en relación con el sistema sanitario    
    
    
    #8cnps desde lo público se puede llegar a ser excelente desde términos de #gestion, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps Manuel Cervera desvela que algunos consejeros socialistas plantearon el #copago asistencial en el pasado    
    
    
    #8cnps Martinez Olmos pide al Ministerio de #Sanidad que lidere y cohesione el sistema sanitario en relación con el euro por receta    
    
    
    #8cnps El Fondo de Liquidez Autonómica podría solucionar perfectamente los problemas de #impagos a las #farmacias, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps No hay selección de riesgo en el modelo alzira, aclara Manuel Cervera a Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps Manuel Cervera y Martínez Olmos podrían tener futuro como pareja cómica en el club de la comedia ;)    
    
    
    #8cnps las #vacunas son coste-efectivas, según el profesor Ángel Gil    
    
    
    #8cnps la erradicación de la #poliomelitis ha sido uno de los grandes logros de las #vacunas, dice Ángel Gil    
    
    
    #8cnps Las #vacunas representan solo el 1 por ciento del gasto farmacéutico, según Angel Gil    
    
    
    #arturofernandez representa los valores de esa #España anticuada y casposa que añora al @pp; #boicot    
    
    
    #8cnps Luis Rosado defiende el papel cohesionador del Ministerio de Sanidad ahora que está el #pp    
    
    
    Una jornada sobre valoración de #medicamentos oncológicos, desde las alturas en el colegio de #médicos de Madrid pic.twitter.com/Nb6NtE76    
    
    
    Los #recortes sanitarios son los que han quitado #votos a #CiU y no su proyecto independentista, que sigue siendo factible aunque nos pese    
    
    
    #Rajoy habla de los dos huevos fritos que se hazampado el #rey cuando muchos españoles ya no pueden permitirse ni eso    
    
    
    Empieza el seminario de #periodistas sobre #alergias en una bonita finca de #Toledo pic.twitter.com/aXy9s3uo    
    
    
    @nofumadores por supuesto, de hecho se aconseja la deshabituación tabáquica para prevenirlas    
    
    
    Iluminados por los #mejoresPR2012 pic.twitter.com/soeGMrAA    
    
    
    Enhorabuena a @comsalud por su premio en #mejoresPR2012!!!    
    
    
    @gonzalo_fera te echamos de menooooos!!!! ;)    
    
    
    Las portadas de #larazón impactantes?? #mejoresPR2012    
    
    
    Los periódicos en papel sobrevivirán, dice el director de #larazón; a cuántos #periodistas más tendrán que despedir para eso? #mejoresPR2012    
    
    
    #mejoresPR2012 enhorabuena a #pharmamar por el premio especial; os lo merecéis!!!    
    
    
    Enhorabuena a mis chicas de @prnoticias y a @pedroapa48 pr la gala #mejoresPR2012 Os superáis cada año!!    
    
    
    Es triste que tengan que venir los #socialistas de base a pedir perdón por lo que hicieron los de arriba @gpscongreso    
    
    
    #auguredircom El nuevo modelo organizativo de la #comunicación debe basarse en los destinatarios como posibles influencers    
    
    
    #auguredircom Estamos pasando del conocimiento al reconocimiento de la #comunicación, dice el director general de dircom    
    
    
    #auguredircom No hay que obsesionarse con la cantidad de seguidores en #socialmedia, dice la dircom de everis    
    
    
    #auguredircom Hay que estar en las redes sociales con acciones que nos diferencien, según dircom de everis    
    
    
    #auguredircom Nos acercamos hacia una edad de oro de la #comunicación, apunta gerente com. externa de @orange_es    
    
    
    #auguredircom David Martínez, de @orange_es Una crisis de #comunicación te la puede montar cualquiera que tenga acceso a las redes sociales    
    
    
    #auguredircom A muchas #empresas les falta reflexión con respecto a las redes sociales, apunta David Martínez, de @orange_es    
    
    
    La conversación y la escucha activa en redes sociales nos hace más listos, según D. Martínez, de @orange_es #auguredircom    
    
    
    #auguredircom Las redes sociales pueden ser muy constructivas; no solo generan crisis D. Martínez @orange_es    
    
    
    #auguredircom Carlos Ortega, de augure españa, muestra un interesante proyecto piloto de buscador de influencers    
    
    
    Madrid coloca los 4.500 millones de deuda de 2012 y no acudirá al FLA  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/11/28/madrid/1354107491_180644.html … vía @el_pais    
    
    
    Volvemos a tiempos oscuros? Ya es hora de que se prohíban las #pelotas de goma, entre otras cosas    
    
    
    Gay de Liébana tiene más razón que un santo y habla sin pelos en la lengua: "hay que sacar a la gente del paro"    
    
    
    Gay de Liébana dice que lo peor de la crisis está aún por llegar, y el año que viene acaba en 13 #cuatro    
    
    
    El Gobierno popular vuelve a incumplir su programa electoral, ahora con las #pensiones; sólo espero que no se suiciden más personas mayores    
    
    
    Estoy seguro de que @EsperanzAguirre sigue gobernando #Madrid en la sombra y prepara su asalto a La Moncloa #predicciones    
    
    
    Vergonzoso!“@PmOlmos: Cinco grupos privados optarán a quedarse 6 hospitales públicos de Madrid - 20minutos.es http://www.20minutos.es/noticia/1663675/0/privatizacion-hospitales/sanidad/madrilena/ … vía @20m”    
    
    
    En este país de pandereta ya no se puede ni protestar; hemos pasado de una #democracia a una #dictadura en un abrir y cerrar de ojos    
    
    
    Setenta medios de comunicación han cerrado ya en lo que llevamos de #crisis; sin #periodismo no hay #democracia    
    
    
    SEMERGEN, SEMFYC y SEMG, ante el Plan de Medidas de Garantía de la Sostenibilidad de la Sanidad en Madrid http://bit.ly/TXtvh3     
    
    
    El mal de Chagas, ‘importante problema de salud pública’ también en España http://www.somospacientes.com/noticias/sanidad/el-mal-de-chagas-importante-problema-de-salud-publica-tambien-en-espana/ … vía @somos_pacientes    
    
    
    Los sectores sanitarios se unen y anulan la reunión del lunes con Sanidad http://mun.do/RgURTp  vía @elmundoes    
    
    
    Las sociedades de AP nacionales se alían contra el plan de Madrid http://bit.ly/12gK38J     
    
    
    Jornada-Debate sobre los Retos éticos en Atención Primaria en la OMC http://bit.ly/12iyUEt     
    
    
    Fórmulas para luchar contra la malaria .::. Estar Bien http://www.estarbien.com/estarbien/articulo.aspx?idart=697479&idcat=808&tipo=2 …    
    
    
    Para cuándo un plan de choque contra la #pobreza en España? Sólo nos fijamos en otros países para lo malo    
    
    
    El mosquito de la malaria abre la vía a nuevos anticoagulantes - La Razón digital http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/327892/sociedad+salud/el-mosquito-de-la-malaria-abre-la-via-a-nuevos …    
    
    
    FEFE, a la espera de una solución para los impagos a las farmacias: http://www.imfarmacias.es/articulo/fefe_a_la_espera_de_una_solucion_para_los_impagos_a_las_farmacias#.UMhOI5pTXx8.twitter …    
    
    
    Te esperamos hoy en la #omc para debatir sobre #retos éticos en atención primaria    
    
    
    La #excelencia y el uso responsable de los #recursos, principales retos éticos en Atención Primaria    
    
    
    La Organización Médica Colegial y la Fundación de Ciencias de la Salud editan la #guía Retos Éticos en Atención Primaria    
    
    
    La #calidad percibida es más importante que la calidad técnica, dice Diego Gracia, presidente de la Fundación de Ciencias de la Salud    
    
    
    El #copago llega ahora al transporte sanitario de enfermos #crónicos; no sería mejor reorientar el sistema sanitario de una vez por todas?    
    
    
    De acuerdo con la propuesta socialista de limitar por ley la #privatización de la #sanidad, pero que sea con carácter retroactivo @PmOlmos    
    
    
    Manejo de conflictos enriqueciendo el análisis y aumentando la prudencia | http://GacetaMedica.com  http://www.gacetamedica.com/gaceta/articulo.aspx?idart=703755&idcat=798&tipo=2 … vía @GacetaMedicaCom    
    
    
    El ideológo catalán del 'plan Lasquetty' http://mun.do/VGCuSX  vía @elmundosalud    
    
    
    'Los médicos sólo negociarán con la Comunidad si retira su plan privatizador' http://mun.do/12jEk37  vía @elmundoes    
    
    
    El #TribunalConstitucional echa por tierra uno de los mayores #errores de #Rajoy: la retirada de la #sanidad a #inmigrantes sin papeles    
    
    
    El portavoz de Sanidad del PP mete la pata en directo | Ver el vídeo - Yahoo! España http://es.tv.yahoo.com/video/el-portavoz-sanidad-del-pp-125100958.html …    
    
    
    La financiación para erradicar la malaria disminuye por la crisis http://mun.do/12vF2cy  vía @elmundosalud    
    
    
    Muy bueno el chiste de la garantía de #pago a proveedores en 30 días; dudo mucho que se acaben los cajones llenos de #facturas sin pagar    
    
    
    Premios A Tu Salud por la innovación y la tecnología - La Razón digital http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/422605/sociedad+salud/premios-a-tu-salud-por-la-innovacion-y-la-tecno …    
    
    
    El TC impone al País Vasco el copago farmacéutico: http://www.imfarmacias.es/articulo/el_tc_impone_al_pais_vasco_el_copago_farmaceutico#.UNGc7Lfp3dM.twitter …    
    
    
    El presidente de la Bolsa pide que se levante el veto a los bajistas  http://economia.elpais.com/economia/2012/12/18/actualidad/1355851915_470369.html … vía @el_pais    
    
    
    #negociación del plan de #privatización madrileño es un paripé; espero que el pueblo pegue fuerte donde más les duele a políticos #urnas    
    
    
    Me pone los pelos de punta escuchar que la inversión en #investigación ha vuelto a los niveles de 1985: no hay futuro sin I+D+i    
    
    
    ¿De qué se sorprenden? La Policía Municipal, sin actuar en pleno 'botellón' junto al Madrid Arena http://mun.do/Yn7rCk  vía @elmundoes    
    
    
    Redacción Médica | La Estrategia AP21 cierra ciclo sin el apoyo de las autonomías http://www.redaccionmedica.es/noticia/la-estrategia-ap21-cierra-ciclo-sin-el-apoyo-de-las-autonomias-7377 …    
    
    
    Qué ha pasado finalmente con la cartera de servicios única anunciada por la ministra de #sanidad?? Mucho bombo y platillo pero nada...    
    
    
    ¡¡No me lo creo!! Una mujer belga conduce sin darse cuenta hasta Zagreb por un fallo en el GPS http://mun.do/TV4s0P  vía @elmundoes    
    
    
    #Cospedal ha encontrado la solución al problema del #envejecimiento: elimina urgencias nocturnas en pueblos para matar ancianos    
    
    
    ¡Demasiado aguante ya! El ERE de Telemadrid se lleva por delante al 69% de los redactores http://mun.do/RUTs3M  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Menos lobos, caperucita! Güemes deja su puesto en Unilabs, gestora del servicio clínico que privatizó http://mun.do/UN4dSR  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Ahora Madrid! El Constitucional suspende cautelarmente la aplicación del euro por receta en Cataluña http://mun.do/UNlxHw  vía @elmundoes    
    
    
    La dimisión de #Güemes no es más que un paripé; ya le llamarán de alguna otra empresa privada a la que haya beneficiado como consejero    
    
    
    Para qué sirve el #Constitucional si nadie le hace caso? La Generalitat dice que no piensa devolver lo recaudado con #euro x receta    
    
    
    No, por favor... Güemes no descarta volver a la sanidad: 'Nunca más es demasiado' http://mun.do/V7paNW  vía @elmundoes    
    
    
    ¡A la carcel ya! La juez ordena investigar el ático alquilado por Ignacio González en Marbella http://mun.do/XcgaSh  vía @elmundoes    
    
    
    #Cacabelos apunta en #telecinco que su #vacuna contra el #alzheimer podría estar lista en seis años    
    
    
    La Justicia Europea dice que el uso del IVA reducido en productos sanitarios es ilegal http://mun.do/USd4To  vía @elmundoes    
    
    
    ¡¡Dimisiones ya!! Cospedal: 'La contabilidad interna del PP está auditada y no hay nada raro ni irregular' http://mun.do/V9R9sk     
    
    
    Si los #políticos generarán #riqueza para el país de la misma manera que para sus bolsillos, otro gallo cantaría en #España    
    
    
    Por qué se extraña #Cospedal de que los jueces se metan en la #gestión sanitaria? Porque ellos se encargan de las #injusticias, señora mía    
    
    
    El #Constitucional anula la libre #colegiación de Andalucía once año después de ser recurrida; esto es rapidez y lo demás son tonterías    
    
    
    Se duplica el consumo de #sedantes en #España a causa de la #crisis; un síntoma más de la decadencia de nuestra #sociedad    
    
    
    Ya es hora de fomentar el #envejecimiento activo en #España: esperemos que el estatuto del #mayor no quede en papel mojado    
    
    
    La financiación no bancaria, un grifo difícil también de abrir http://www.zoomnews.es/economia/empresas/largo-camino-cambiar-sistema-financiacion-de-las-empresas-espanolas … vía @ZoomNews_ES    
    
    
    Dicen por ahí que la secretaria general de #Sanidad está a punto de dejar el Ministerio para volver a #Galicia; tendrá remordimientos?    
    
    
    Los #ambulatorios madrileños necesitan más de 100 #pediatras y los que hay están hasta arriba de trabajo; esto es #sanidad de calidad?    
    
    
    Es probable que hoy deje de aplicarse el #injusto euro por #receta en #Madrid; medida que solo sirve para tapar mala gestión política    
    
    
    Los #catalanes solo recurren a #España para pedir dinero; que se lo den con la condición de que se use para mantener servicios básicos    
    
    
        
    
    
    La deuda sanitaria con los proveedores asciende a más de 6.000 millones  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/01/30/actualidad/1359547001_634747.html … vía @el_pais    
    
    
    Los políticos utilizan muy pocos recursos para la #prevención de la enfermedad entre la población general, dice presidente de la FEC    
    
    
        
    
    
    Me parece muy #injusta la subida del #copago farmacéutico a #crónicos y #pensionistas con excusa del IPC; duermen bien nuestros políticos?    
    
    
    El Confidencial dice de Ana Mato que también ha recibido regalos de la trama #gürthel y ahora esta señora está regalando #sanidad a amigos    
    
    
    Me encanta la nueva película del #pp: #Rajoy y #Mato, dos #mentirosos de cuidado: se merecen el #oscar a la mezquindad    
    
    
    El desprecio a la #prensa que caracteriza la política de #comunicación de #Rajoy llevará a la tumba al actual gobierno    
    
    
    Qué pasaría con #elpais si finalmente se demuestra que los papeles de #Bárcenas son falsos? Espero que pronto se sepa toda la verdad...    
    
    
    Sale a la venta la casa de 'Pesadilla en Elm Street' http://mun.do/XkKcmw  vía @elmundoes    
    
    
    Señor #Wert, si todos nos fuéramos a lo práctico no estudiaríamos y nos dedicaríamos a la #política para robar a los españoles, como ustedes    
    
    
    Ana #Mato ha conseguido lo que parecía imposible: estar peor valorada que la mismísima #Pajín    
    
    
    Esperanza #Aguirre no ha dejado títere con cabeza en la última reunión del #pp Madrid: se ceba especialmente con #Mato y #Botella    
    
    
    #debateanguita Los españoles necesitamos más políticos como el gran Julio Anguita    
    
    
    La mayoría de votantes del #pp cree que Ana #Mato debe dimitir; esta claro que ha perdido toda #credibilidad    
    
    
    @alarfer qué mona!!! Lo acabo de ver ;)    
    
    
    Estoy harto de que los partidos #políticos solo defiendan al #rey y a los #bancos; el #pp quiere ahora que se sancionen #pitidos de la copa    
    
    
    Ana Mato: 'Esta infamia no me va a doblegar' http://mun.do/WkRSI4  vía @elmundoes ¡Esta señora ha perdido la poca credibilidad que tenía!    
    
    
    Una nueva subida del #iva acabaría definitivamente con nuestro sistema #sanitario #público y de calidad    
    
    
    Una enfermedad #rara supone un coste mensual aproximado de 700 euros; esto sin contar el desgaste psicológico de #pacientes y familiares    
    
    
    Expertos pidieron ayer en #Barcelona más #inversión en programas formativos sobre #ética en #ap, algo fundamental en los tiempos que corren    
    
    
    Redacción Médica | Expertos de Atención Primaria reclaman una mayor formación ética de los profesionales http://www.redaccionmedica.com/secciones/derecho/expertos-de-atencion-primaria-reclaman-una-mayor-formacion-etica-de-los-profesionales-1800 …    
    
    
    @alarfer nuevamente lo veo tarde; estaba hablando con Cupido y le he es cupido de tu parte :)    
    
    
    La #marea blanca se hace más grande; nuestros gobernantes están cometiendo un grave #error al no atender sus peticiones #corrupción    
    
    
    El presupuesto europeo en I+D no lograr ignorar la realidad y rebaja su presupuesto un 12 por ciento http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=728630&idcat=1093&tipo=2 …    
    
    
    La #prescripción #enfermera sigue en el aire, al igual que el decreto de #troncalidad; hasta cuándo tienen que esperar los profesionales?    
    
    
    #lops y estatuto marco cumplen 10 años y siguen sin desarrollo x culpa de nuestros #políticos, que promulgan leyes solo para figurar    
    
    
    Los contratos de riesgo compartido pueden ser una alternativa para financiar nuevos medicamentos en el SNS http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=728479&idcat=782&tipo=2 …    
    
    
    Mientras la ministra #Mato se aferra penosamente al poder, el gobierno popular de castilla y león da ejemplo y blinda su #sanidad pública    
    
    
    #España Un #pueblo que elige #corruptos no es víctima, sino #cómplice    
    
    
    Qué tranquilidad me da el hecho de que los #corruptos las Cortes españolas vayan a acordar medidas contra la #corrupción!!    
    
    
    @iperancho @ondacro efectivamente ha sido un placer!!!    
    
    
    #Europa avisa de que los #recortes en la #sanidad española generarán más gasto que ahorro; una muestra más del desastre que se nos avecina    
    
    
    @teresadelpozo Jooorge Espooooonja!!!    
    
    
    Chivite (PSOE) quiere que el #Senado participe en el Consejo #Interterritorial; para qué si ya parece el camarote de los hermanos Marx?    
    
    
    Enhorabuena a @PmOlmos por un nombramiento más que merecido; ahora más que nunca toca luchar por la universalidad de la #sanidad    
    
    
    De qué va a servir tanto recurso de #inconstitucionalidad a la reforma sanitaria + allá de la mera confrontación entre partidos políticos?    
    
    
    Esta tarde comparece Ana #Mato en Comisión de #Sanidad del #Congreso para hablar de #urgencias, cuando la gran urgencia ahora es que se vaya    
    
    
    El primer #interterritorial del año llega el mismo día que la #primavera; esperemos no ver nuestra sangre alterada tb x nuevos #recortes    
    
    
    Las quejas sobre sanidad se triplicaron en 2012 http://mun.do/YDJ8ig  vía @elmundosalud    
    
    
    #Calidad de #metro de #Madrid ha bajado enormemente x culpa de la #especulación política; ya no hay dinero ni para pagar nóminas    
    
    
    Dicen por ahí que el #calendario vacunal único podría estar listo antes del verano; habrá que ver como queda y garantizar su cumplimiento    
    
    
    #Científicos han enviado carta a #Rajoy denunciando su situación insostenible; sin #investigación no hay futuro para ningún país    
    
    
    Redacción Médica | La crisis hace peligrar el uso de la innovación en Oncología http://www.redaccionmedica.com/noticia/la-crisis-hace-peligrar-el-uso-de-la-innovacion-en-oncologia-5459 … vía @redaccionmedica    
    
    
    El 56% de los pacientes tiene difícil acceder a los medicamentos. El Comercio http://www.elcomercio.es/rc/20130228/mas-actualidad/sociedad/pacientes-tiene-dificil-acceder-201302282031.html … vía @elcomerciodigit    
    
    
    'Dramas y comedias', la presentación de 'Cuatricromía' de Fangoria http://www.europafm.com/noticias/musica/lanzamientos/fangoria-vuelve-cuatricomia-album-compuesto-cuatro-discos_2013010900080.html … vía @europa_fm    
    
    
    Ana #Mato ya es la #ministra de #Rajoy peor valorada y la #sanidad española no puede permitir una situación así en los tiempos que corren    
    
    
    El paro registrado supera por primera vez los cinco millones de personas http://mun.do/XQZOiZ  vía @elmundoes    
    
    
    'Por cada euro invertido en malaria, España recibe siete' http://mun.do/ZQRJAW  vía @elmundosalud    
    
    
    Sector sociosanitario lleva perdidos 24.000 #empleos en 2013; esto no estaría ocurriendo si se hubiera potenciado la ley de #dependencia    
    
    
    Lo de #Chavez en #Venezuela es un caso a estudiar: miedo me da ver el #fanatismo de sus muchos seguidores, bien aleccionados y entrenados    
    
    
    Cómo estará de deteriorada la #sanidad pública que ya empieza a morirse gente en las #urgencias; una excusa más para recurrir a la #privada    
    
    
    Un informe de #ugt relaciona #privatización con #mortalidad en #Valencia; no sé por qué no me sorprende demasiado    
    
    
        
    
    
    Avalado por su pésima #gestión, Boi Ruiz tiene ahora la desfachatez de instar a los #farmacéuticos a reclamar su #deuda al Estado    
    
    
    Echániz dice haber salvado la #farmacia de Castilla-La Mancha en los #premios de Correo Farmacéutico, al igual que el resto de la #sanidad    
    
    
    #Echániz prometió ayer que se protegería el modelo español de #farmacia hasta el final, a pesar de Europa; habrá que verlo para creerlo    
    
    
    Notica - Los padres pueden encontrar en las farmacias consejo para una correcta nutrición infantil http://www.webdelasalud.es/rss/-/asset_publisher/contenidoNoticia/content/notica-los-padres-pueden-encontrar-en-las-farmacias-consejo-para-una-correcta-nutricion-infantil;jsessionid=951F7B062D8C1AA857FA179668A6AC1F …    
    
    
    Diego Gracia: “En bioética, las autoridades deberían promover y evaluar la calidad de los programas docentes” http://bit.ly/12KUm9b     
    
    
    La LOPS y el Estatuto Marco, diez años después sin un desarrollo claro - vía @elmedicoint http://www.elmedicointeractivo.com/el_medico_interactivo/analisis/informes/117987/la-lops-y-el-estatuto-marco-diez-anos-despues-sin-un-desarrollo-claro …    
    
    
    #Sanidad empieza a ver la importancia de la atención primaria; esperemos que no solo suponga más carga de trabajo en centros de #salud    
    
    
        
    
    
    @ClubAgencias La frontera entre #comunicación y marketing es a veces un poco difusa, dice Emilio Ibarra, de #Vocento    
    
    
    Hay que buscar equilibrio entre intereses de #agencias y de #medios, apunta Emilio Ybarra, de #Vocento @ClubAgencias    
    
    
    Hay que diferenciarse del resto en #comunicación y hacer trajes a medida, dice Emilio Ybarra @ClubAgencias    
    
    
    El marketin quiere comerse a la #comunicación, dice @pedroapa48 @ClubAgencias    
    
    
    No hay que tener ningún miedo a los blogueros, dice @pedroapa48 @ClubAgencias    
    
    
    Hoy toca curso de #linkedin toooooodo el día; espero sacarle todo el jugo posible    
    
    
    Hay más enfermos #crónicos y más sobrepeso y #obesidad en #España, pero nos sentimos mejor que nunca; alguien lo entiende?    
    
    
    Este #gobierno sigue pulverizando records, ahora con los más de 3.000 profesionales sanitarios que están en la cola del #paro    
    
    
    Estoy seguro de que hay muchos #madrileños que no quieren los #JJOO; solo supondrán ganancias para #políticos y más hambre para ciudadanos    
    
    
    Acertada decisión la de País Vasco y #Cataluña al recurrir ante el #Constitucional la suspensión de la financiación de la #dependencia    
    
    
    Madrid sólo privatizará de momento cuatro de los 27 centros de salud previstos http://mun.do/10glDwm  vía @elmundoes    
    
    
    La directora general de Sanidad de la Comisión Europea pide a los estados miembros más inversión en prevención - http://bit.ly/14budQD     
    
    
    El calendario vacunal único que propone #Sanidad es una broma: finalmente solo estarían totalmente protegidos los hijos de familias ricas    
    
    
    Ya tenemos calendario único de #vacunación infantil, aunque poco más vamos a saber por no contar con medios para #evaluar su #implantación    
    
    
    'El despilfarro en Sanidad se debe a las decisiones políticas' http://mun.do/10gejQu  vía @elmundosalud    
    
    
    La Defensora del Pueblo sentencia que la #externalización sanitaria es #constitucional; qué habría pasado si hubiera dicho lo contrario?    
    
    
    Se acaba de comprobar que el #estrés continuado y mal controlado puede afectar seriamente a la #salud mental; ahora entiendo muchas cosas!!    
    
    
    #Europa sigue firme en su lucha por reducir #medicamentos falsificados, ahora con nuevas exigencias a fabricantes y distribuidores    
    
    
    #médicos y #enfermería pidieron ayer una política agresiva de #genéricos; puede convertirse esto en una puñalada más a la #innovación?    
    
    
    Requiem por El Día de #Cuenca; los políticos de la zona deben estar celebrando esta puñalada al #periodismo    
    
    
    Eché de menos a algún representante del actual Ministerio de #Sanidad y de los #pacientes en el último @salvadostv sobre las #farmacéuticas    
    
    
    Más de 700 profesionales se reúnen desde mañana en #Granada para abordar últimos avances en abordaje del #dolor    
    
    
    De rueda de prensa en Granada, donde se celebra el X Congreso de la Sociedad Española del #Dolor pic.twitter.com/B2Mazwoenu    
    
    
    Más del 25% de los pacientes con #dolor padecen #depresión o #ansiedad, según datos del Observatorio del Dolor    
    
    
    Casi la mitad de los pacientes con #dolor tienen la percepción de no estar bien controlados, según el Observatorio del Dolor    
    
    
    Cirugía #Plástica, primera especialidad agotada por los MIR en 2013; quedan claros los intereses de los estudiantes    
    
    
    España, entre los cinco países que más participan en ensayos de nuevos fármacos contra el dolor | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=745549&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal …    
    
    
    La inactividad física es la cuarta causa de #muerte a nivel mundial y además aumenta el riesgo de #cáncer de colon, según experta oncóloga    
    
    
    Felicito a #jueces vascos por paralizar #deshaucios; si la ley es #injusta, esta medida debe hacerse extensible al resto de #España    
    
    
    El FMI pide más recortes en #sanidad porque el gasto es insostenible; de qué han servido entonces los ajustes adoptados hasta ahora?    
    
    
    Hace un año que #Interterritorial aprobó #reforma sanitaria del #PP y apenas se ha conseguido la mitad del ahorro previsto; todo sigue igual    
    
    
    Cuanto más conozco del proceso de #externalización de la #sanidad madrileña, más miedo me da tener que ir al #médico en el futuro    
    
    
    @1912Milton seguro que sí, muchas gracias    
    
    
    La #crisis ha reagudizado #recortes en proyectos de #biotecnología, dice Fernando Mugarza, dircom de #Zeltia    
    
    
    Hay una buena #percepción de la #ciencia por parte de la sociedad, dice el doctor Mugarza en la @aprensamadrid    
    
    
    Los #periodistas tienen cada vez menos tiempo para dedicarle a cada #noticia, apunta el doctor Mugarza    
    
    
    #Investigadores y #pacientes son los dos colectivos que mejor se están adaptando a la nueva realidad de las #redes sociales, afirma Mugarza    
    
    
    F. Domingo, de CESIF: Diario Médico es el medio sectorial que + atención está prestando a la ubiotecnología; será @Plaza_Bickle el culpable?    
    
    
    Las #redes sociales ayudan a tener una mayor penetrabilidad en la población, dice el doctor Mugarza en la @aprensamadrid    
    
    
    Todavía no entiendo por qué está resultando tan complicado elaborar un #registro de profesionales sanitarios; #España parece tercermundista    
    
    
    Los #alemanes nos ganan por goleada en lo económico y en lo deportivo, y para colmo nos consideran vagos y #corruptos; somos el hazmereir    
    
    
    #Etiquetado y presentación, principal defecto de #productos alimenticios e industriales, según Centro de Investigación y Control de Calidad    
    
    
    #Europa es el espacio más #seguro del mundo en cuanto a los #alimentos que consumen sus ciudadanos, según aesan, inc y fiab    
    
    
    Toda #empresa tiene como objetivo asegurar la #salubridad de sus productos, según Centro Nacional de Tecnología y Seguridad Alimentaria    
    
    
    Ha habido evolución tremenda hacia un mayor #autocontrol en la #seguridad alimentaria @aprensamadrid    
    
    
    La #gestión privada no es ni más #eficiente ni más privada, dice Felipe González en @laSextaTV    
    
    
    El #gasto farmacéutico sigue disminuyendo en #España a pasos agigantados; para cuándo un análisis pormenorizado del mismo?    
    
    
    Mato anuncia que en dos meses tendremos listos los primeros fármacos #monodosis; no es lo mismo que anunció #Pajín durante su Ministerio?    
    
    
    Si alguien pensaba que nadie podía ser tan #imprudente como Ortega Cano, llegó el + difícil todavía con MA Rodríguez    
    
    
    Prosigue el #deterioro del servicio madrileño de #salud: 700 #jubilaciones forzosas de grandes #médicos sin dar siquiera las gracias    
    
    
    Es importante desmitificar la #epilepsia y corregir errores de concepto, según doctor Mauri, coordinador del libro blanco de la enfermedad    
    
    
    Hay que promover campañas de concienciación sobre la #epilepsia en médicos y pacientes, según coordinador del libro blanco de la enfermedad    
    
    
    Dr. Juan Mercadé, de la SEN: la mayor disponibilidad de fármacos en #epilepsia va a permitir un mejor control de las crisis    
    
    
    La estratificación diagnóstica y terapéutica de la #epilepsia es el gran reto del abordaje de la #enfermedad, según doctor Mercadé    
    
    
    Dr. Mercadé: en el libro blanco de la #epilepsia debería basarse una futura planificación racional de la asistencia en esta patología    
    
    
    En la rueda de prensa de presentación del libro blanco de la #epilepsia en #España pic.twitter.com/YJweePECz1    
    
    
    El #circo del Tribunal #Constitucional acoge ahora en su pista central el recurso de inconstitucionalidad del PSOE contra la externalización    
    
    
    Estocada a la ley de #dependencia: las pocas #ayudas que se conceden ya apenas dan para cubrir gastos básicos    
    
    
    La violencia dialéctica de Fernández Lasquetty contra los #profesionales sanitarios pone de manifiesto los argumentos de la #externalización    
    
    
    La OMS afirma que el nuevo coronavirus podría contagiarse entre humanos http://mun.do/12osCUz  vía @elmundosalud    
    
    
    Me sorprende que el #PP pida ahora ayuda a las #farmacéuticas en favor de la #sostenibilidad del SNS, después de haberlas dejado moribundas    
    
    
    La FAO nos insta a comer #insectos para combatir el #hambre y la #obesidad; por qué no se comeran ellos sus palabras?    
    
    
    Estamos a un paso de la #clonación humana: da gusto volver a ver abrir los #telediarios con una buena noticia sanitaria    
    
    
    La clonación terapéutica por fin se consigue en humanos http://mun.do/17v2oE7  vía @elmundosalud    
    
    
    Servicios Sociales dice que la #espera en #dependencia ha descendido un 25 por ciento en un año; será porque ya no hay nada que esperar?    
    
    
    @ClubAgencias debemos buscar #medidores que le digan realmente al anunciante donde le conviene publicitarse, dice @pedroapa48    
    
    
    @ClubAgencias los anunciantes siguen optando por publicitarse en la #televisión antes que en internet, según David Gómez    
    
    
    @ClubAgencias el #anunciante tiene que ir donde vaya su #audiencia, dice María Ferreras    
    
    
    @ClubAgencias los contenidos de #youtube han evolucionado mucho en los últimos cinco años, dice María Ferreras    
    
    
    @ClubAgencias El contenido premium está teniendo más éxito en la #televisión que en #internet, dice David Gómez    
    
    
    @ClubAgencias en el #marketing viral también es importante pensar en el largo plazo más que en una #campaña, dice María Ferreras    
    
    
    Destituyen al gerente del Hospital de #Inca por un error que es única y exclusivamente de #Sanidad; menos destituciones y + dimisiones    
    
    
    Enhorabuena al #sabio @LamataF por su fichaje en la Comisión Europea; y esperemos que allí se le haga más caso del que se le ha hecho aquí    
    
    
    Enhorabuena a @diariomedico por su fiesta #aniversario: nuevamente ha demostrado que tiene la mayor capacidad de convocatoria del sector    
    
    
    Todavía no me queda muy claro el papel de Toni Cantó en UPyD y en el #Congreso: demasiadas 'cantadas' y pocas propuestas serias    
    
    
    Lo de #Rajoy no tiene nombre: tras incumplir su programa electoral, ahora quiere acabar con nuestra ley #antitabaco    
    
    
    La ministra Ana #Mato lo tiene cada vez más difícil: es probable que esta noche haya tenido alguna pesadilla con Mickey o el Pato Donald    
    
    
    A pesar de la enorme reducción del #gasto farmacéutico, los #españoles seguimos siendo los mayores consumidores de #antibióticos de #Europa    
    
    
    Las #matrículas universitarias, por las nubes; la cara del ministro #Wert frente a los #desplantes de ayer, no tiene precio    
    
    
    Meten a #Blesa en cárcel mismo día en que #CIS muestra menor preocupación x #corrupción: qué pronto nos olvidamos los españoles de lo malo    
    
    
    El #euro por receta está más muerto que nunca: el Tribunal #Constitucional se reafirma en suspender la medida en #Madrid    
    
    
    Veo necesaria una exhaustiva investigación de las #empresas que concurren a la gestión de 6 #hospitales madrileños    
    
    
    Pobre del que quiera controlar lo que ocurre en las #RRSS; el dcho a la libertad de expresión está aquí + vivo que en cualquier otro lugar    
    
    
    A los partidos #políticos les digo que menos #pacto para #Europa y más acuerdo en favor de #parados y #pobres españoles    
    
    
    Hoy nuevamente saldrán a la calle los #científicos para reivindicar una #investigación sin #recortes; porque nos jugamos el futuro del país    
    
    
    Resulta más que preocupante que una #revista científica como el #BMJ también advierta del riesgo de los #recortes en la #sanidad española    
    
    
    El nuevo coronavirus se distancia del virus del SARS http://mun.do/14caE7a  vía @elmundosalud    
    
    
    @anapastorPP está haciendo un gran trabajo en #Fomento y hay que reconocerlo; la #sanidad echa de menos + políticos así    
    
    
    Dice mucho que #Alemania nos haya pedido ayuda en #trasplantes; #ONT debería ser un referente para el resto de organizaciones sanitarias    
    
    
    Hoy se presenta #xylazel aire sano para entornos sanitarios, un ejemplo de innovación en el mundo de las #pinturas pic.twitter.com/V9B7Hicsl3    
    
    
    En qué manos estamos si cuatro #registradores y otros tantos #notarios se confunden al introducir el número 14 del DNI de la #infanta?    
    
    
    #premiosondacro Tiempo de juego, mejor programa deportivo @GemmitaSantos pic.twitter.com/dpgeSUMNV6    
    
    
    No sé qué tienen los premios de @prnoticias que siempre me enganchan; ayer los de @ondacro fueron otro éxito de @pedroapa48 y su equipazo    
    
    
    #periodistas se fían poco de agencias de #comunicación según encuesta; no es justo que malas prácticas de pocos afecten a la generalidad    
    
    
    #Lamela y #Güemes tendrán que declarar como #imputados x los primeros #hospitales madrileños privatizados; primera batalla ganada x #afem    
    
    
    #médicos y #enfermeros vuelven a estar enfrentados por una #prescripción enfermera que no acaba de llegar; #Facme pide límites claros    
    
    
    @ilapetra @CGEnfermeria Totalmente de acuerdo; por eso no entiendo por qué se vuelve otra vez a lo mismo    
    
    
    Desciende la mortalidad por enfermedades del corazón http://mun.do/10iOOzz  vía @elmundosalud    
    
    
    Redacción Médica | El CGE pide a Facme “respeto” por la profesión enfermera http://www.redaccionmedica.com/noticia/el-consejo-de-enfermeria-pide-a-facme-respeto-por-la-profesion-enfermera-9938 … vía @redaccionmedica    
    
    
    Expertos concluyen que la vacunación es el método de prevención más eficaz | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=760781&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal … vía @ElglobalNet    
    
    
    Redacción Médica | La denuncia del PSM contra la externalización llega a Bruselas http://www.redaccionmedica.com/autonomias/madrid/la-denuncia-del-psm-contra-la-externalizacion-llega-a-bruselas-1829 … vía @redaccionmedica    
    
    
    El 79 por ciento de los fármacos autorizados en 2012 en España fueron genéricos | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=761023&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal … vía @ElglobalNet    
    
    
    Guerra en la cancha del colegio Estudiantes: http://www.telecinco.es/informativos/sociedad/Guerra-cancha-colegio-Estudiantes_0_1626975059.html … vía @informativost5    
    
    
    Danone Baby Nutrition lanza Almirón Advance con Pronutra http://www.revistainforetail.com/noticiadet.aspx?urlf=danone_baby_nutrition_lanza_almiron_advance_con_pronutra_&cod=9c4701377d9be13752923da51fcc2e5a#.UcwybofhHGo.twitter …    
    
    
    Nuevas leches de continuación y crecimiento Almirón Advance - Financial Food - Jueves 27-6-2013 http://www.financialfood.es/default.aspx?where=8&id=1&n=13533 …    
    
    
    La innovación y las terapias personalizas son claves para la sostenibilidad del SNS | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=761189&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal … vía @ElglobalNet    
    
    
    #gasto sanitario disminuye como nunca mientras #Cospedal presume de logros en #sanidad; estamos en Matrix o esto no hay quien lo entienda?    
    
    
    Sanidad definirá "objetivamente" qué es innovación en la fijación de precios | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=762256&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal … vía @ElglobalNet    
    
    
    Ministros de #Sanidad se comprometen a tomar medidas + eficaces sobre #nutrición; toca ponerse serio para combatir la #obesidad    
    
    
    Pistoletazo de salida para los cinco primeros IPT | GacetaMedicacom http://www.gacetamedica.com/gaceta/articulo.aspx?idart=762673&idcat=797&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=gacetamedica … vía @GacetaMedicaCom    
    
    
    Es el informe de #posicionamiento terapéutico una buena herramienta para reducir el retraso en la incorporación de #fármacos al #SNS?    
    
    
    El próximo #gobierno mentira el doble que éste y así sucesivamente; cada vez tenemos más aguante frente a las tomaduras de pelo    
    
    
    El #VPH sigue demostrando su influencia letal: el 30 por ciento de los pacientes con #cáncer oral presentan este virus    
    
    
    El abordaje multidisciplinar del dolor crónico ha demostrado su eficacia y coste-efectividad | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=763402&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal …    
    
    
    Conmocionado por el fallecimiento de la gran @conchagcampoy; éramos muchos los que pensábamos que vencería a la #leucemia, pero no pudo ser    
    
    
    Se paraliza la #externalización sanitaria de #Madrid por supuestas irregularidades; ha llegado la hora de la verdad!!!    
    
    
    Sanidad adjudica la central de compras de vacunas de la gripe | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=764268&idcat=784&tipo=2 … vía @ElglobalNet    
    
    
    El papel de los nuevos anticoagulantes http://juliozarco.com/el-papel-de-los-nuevos-anticoagulantes/ …    
    
    
    Si dejamos caer al @CSIC ya sí que no habrá futuro para la #investigación en #España y haremos nuevamente el ridículo    
    
    
    No es de recibo que se apruebe un #fármaco en #España para luego ponerle #visado; esta absurda traba burocrática debe desaparecer    
    
    
    La SEOM pide más inversión estatal en investigación oncológica | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=764460&idcat=784&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=elglobal … vía @ElglobalNet    
    
    
    Algunas #autonomías quieren jugar al #despiste con los #equivalentes terapéuticos en contra de la opinión de profesionales y #pacientes    
    
    
    La inclusión del #cribado de #cáncer de cérvix en la #cartera de servicios demuestra la enorme utilidad de esta estrategia preventiva    
    
    
    Que #Hacienda retendrá fondos de #autonomías que no paguen correctamente a sus #proveedores? Habrá que ver para creer...    
    
    
    Qué hace la gran Lucía Etxeberría con una panda de patéticos #ignorantes en Campamento de Verano de #telecinco? No se puede caer + bajo    
    
    
    Pistoletazo de salida a los informes de #posicionamiento terapéutico; se alcanzará la tan ansiada #equidad en el acceso a nuevos #fármacos?    
    
    
    Demasiado #estrés acumulado en #españoles x larga #crisis económica que padecemos; hay que aprender a controlarlo para evitar #enfermedades    
    
    
    Prefiero un #periódico que pone en jaque a #gobernantes corruptos a esos otros diarios que solo sirven a intereses políticos    
    
    
    Hoy se concreta #cribado de #cáncer de cérvix que cubrirá la cartera de servicios: lo lógico sería pasar del oportunista al poblacional    
    
    
    Ana #Mato vuelve a crear polémica: ha limitado el derecho a la #fecundación in vitro de manera bestial y bajo criterios poco objetivos    
    
    
    Lo de Toni #Canto es un claro ejemplo de nuestra inteligencia política: esperemos que a la tercera vaya la vencida y abandone #twitter    
    
    
    Estupefacto y conmocionado me hallo x tremendo #accidente de ayer: un fan del #tren como soy yo no hubiera imaginado #tragedia semejante    
    
    
    Y si el trágico #accidente de #Santiago fuera una consecuencia + de los #recortes? Me temo que nunca sabremos toda la verdad    
    
    
    Foro de la Profesión Médica alcanza finalmente #pacto con #Ministerio; seguirán manteniendo mismas posiciones ante #injusticias sanitarias?    
    
    
    La lactancia materna aumenta el nivel intelectual del niño http://mun.do/13UbLdV  vía @elmundosalud    
    
    
    Tasa 'Mato' supera cuantías de muchos #seguros privados de #salud y pone de manifiesto la pérdida de #universalidad de nuestra #sanidad    
    
    
    El #acuerdo entre #Sanidad y Foro de la Profesión Médica no tiene sentido tras casi dos años de desmantelamiento sanitario: puro paripé!!    
    
    
    @Farmaindustria recurre #subasta andaluza de equivalentes terapéuticos; política farmacéutica regional sigue siendo motivo de desavenencias    
    
    
    Con respecto al recién firmado #pacto sanitario, yo tb creo que los profesionales sanitarios están siendo utilizados políticamente x #Rajoy    
    
    
    Ahora es el consejero de #Economía del Gobierno de #Madrid quien pide cambios en #ley antitabaco: dinero o salud?    
    
    
    Cada día diez #obesos son rescatados de sus casas en todo el mundo para recibir atención médica: cómo es posible llegar a tales extremos?    
    
    
    Cuatro malos hábitos alimenticios que hacen envejecer http://huff.to/1crmJg4  vía @ElHuffPost    
    
    
    El chef Jamie Oliver gana demanda contra McDonald's http://diariocronica.com.ar/94020-el-chef-jamie-oliver-gana-demanda-contra-mcdonalds.html … vía @http%3A%2F%http://2Ftwitter.com %2Fcronicacrd    
    
    
    El progresivo descenso del #gasto sanitario en #España casa perfectamente con la estrategia privatizadora de nuestra  #sanidad    
    
    
    El #IPC bajó en julio por descenso en precios de #medicamentos pero no se ha analizado a costa de qué se ha producido esto último    
    
    
    Yo tuve el gran honor de charlar muy brevemente con #Rosalía Mera y me quedé con ganas de más; ya nunca podré quitarme esa espinita DEP    
    
    
    Ya han entrado en vigor las nuevas tarifas sanitarias que restan #universalidad a nuestro sistema sanitario    
    
    
    Qué le pedirías al próximo #portavoz de #Sanidad del @PPopular en el Congreso? Coherencia ante todo, por favor    
    
    
    Por qué año tras año los #medios siguen hablando de un #síndrome postvacacional cuya existencia es rotundamente negada por los #médicos?    
    
    
    @migmad no tengo ningún contacto en concreto ahora, pero cualquier médico de AP te lo podría corroborar ;)    
    
    
    #farmacéuticos contarán muy pronto con su propio #foro de la profesión: esperemos que les sirva para potenciar su papel dentro del #SNS    
    
    
    Cansado de idas y venidas judiciales en torno a la #externalización sanitaria de Madrid: no hay juez que pare ya la #privatización    
    
    
    #Madrid2020 Resulta vergonzoso que nuestro #presidente del Gobierno no haya intentado, al menos, pronunciar su discurso en #inglés    
    
    
    #Madrid2020 #España no volverá a organizar unos #JJOO hasta que cuente con unos representantes #políticos que se hagan respetar    
    
    
    #Madrid2020 No estés triste Ana Bottle: al menos nos dieron la organización del World #Gay Pride 2017 ;) Peras con peras y #Madrid a casa    
    
    
    El mismo empeño del #Gobierno español x conseguir los #JJOO debería ponerse ahora en sacar a #España de la #crisis    
    
    
    Falsos mitos de la alimentación infantil .::. Estar Bien http://www.estarbien.com/estarbien/articulo.aspx?idart=771415&idcat=808&tipo=2 …    
    
    
        
    
    
    Sería bueno que el Ministerio de #Sanidad pusiera en marcha una estrategia de #calidad para las #aplicaciones móviles de #salud #mHealth    
    
    
    Nueva suspensión cautelar del proceso de #privatización de 6 #hospitales madrileños por parte del #TSJM : cuánto va a durar este paripé?    
    
    
    Deseando conocer esas nuevas fórmulas de #financiación para la #investigación anunciadas ayer por Carmen #Vela en acto de #PharmaMar    
    
    
    Ana #Mato sabe que su #pacto sanitario no servirá para nada si no se implica a #autonomías #pacientes y grupos #políticos    
    
    
    Juan del Llano: hay cerca de 200  #hospitales con comisión de #farmacia, pero solo 60% cuenta con procedimientos estandarizados    
    
    
    En el acto de presentación de la monografía sobre política farmacéutica española: qué rol juega la #evaluación económica?    
    
    
    Pedro Gómez, del Carlos III: #evaluación económica se incorpora de forma muy soslayada en proceso de informe de #posicionamiento terapéutico    
    
    
    Francisco Fernández, director de @diariomedico "En #España tenemos un problema serio con la 
#adherencia terapéutica"    
    
    
    Ignacio #González empieza a valorar alternativas a la #externalización tras la admisión a trámite del #recurso de #Amyts    
    
    
    Aplicaciones móviles en medicina, ¿mejoran nuestra salud o dañan nuestra privacidad? http://blogthinkbig.com/aplicaciones-moviles-en-medicina/ … vía @thinkbig_open    
    
    
    Será difícil que Ana #Mato encuentre una solución convincente al conflicto del #gobierno madrileño con la ley #anitabaco #macrocansinos    
    
    
    Hoy se lleva a Consejo de #Ministros la tan esperada #tarjeta sanitaria única e interoperable, uno de los eternos proyectos de #Sanidad    
    
    
    No hubiera sido mejor implantar #tarjeta única, pero de crédito, en #SNS ahora que también hay que pagar por #fármacos hospitalarios?    
    
    
    Redacción Médica | Los medicamentos ‘clave’ en hepatitis C, sometidos al copago hospitalario http://www.redaccionmedica.com/noticia/los-medicamentos-clave-en-hepatitis-c-sometidos-al-copago-hospitalario-2433 … vía @redaccionmedica    
    
    
    La #inversión española en #I+D ya está a la cola de Europa; nuestra #sanidad ocupará pronto el mismo puesto gracias a las medidas de #Mato    
    
    
    Prefiero que el #rey se opere en la sanidad #privada para que no termine de colapsar nuestro sistema sanitario público    
    
    
    Ya empezamos otra vez con el 'road show' del Constitucional: #Andalucía y País Vasco ya han dicho que recurrirán el #copago hospitalario    
    
    
    Cuarto recurso admitido a trámite por el #TSJM contra la #externalización sanitaria: ahora es el turno de la adjudicación de #hospitales    
    
    
    ¡¡DE VERGÜENZA!! Sanidad cede ante Eurovegas: se fumará en las salas donde no haya crupieres http://mun.do/16Kbatv  vía @elmundoes    
    
    
    #Salarios públicos se congelan nuevamente en 2014: los #funcionarios siguen perdiendo poder adquisitivo, al igual que el resto de #españoles    
    
    
    #Sanidad dice que la peor parte del #ajuste ya ha pasado, aunque ahora toca sufrir las consecuencias de una #reforma que pocos han apoyado    
    
    
    Director General de #FIAB: Hay clara dicotomía entre percepción personal y colectiva en relación con la #alimentación    
    
    
    Carmen Peláez, del CSIC: Hay creencia popular de que la #leche sienta mal, pero no hay evidencia científica al respecto    
    
    
    Carmen Peláez: @esFIAB Más del 30% de los bulos de #internet están relacionados con #salud y #alimentación    
    
    
    Juan Julián García, AESAN: Hay que buscar escenario de #confianza y responsabilidad compartida en el sector alimentario    
    
    
    Ana Palencia, de @esFIAB y Unilever: Hoy nos alimentamos para vivir bien y #envejecer mejor    
    
    
    Sánchez Martos: Los profesionales sanitarios debemos tener un mínimo de #formación en #comunicación    
    
    
    Sánchez Martos anuncia la creación de una Agencia de #Seguridad en #Información de la #Salud    
    
    
    El #copago hospitalario ha puesto contra las cuerdas a Ana Mato: #Sanidad lo pospone a 2014 en vez de rectificar    
    
    
    La paralización de la #externalización sanitaria madrileña pone en duda otros procesos similares ya consumados en otras #autonomías    
    
    
    Expertos debaten sobre los últimos avances en enfermedades hepáticas | GacetaMedicacom http://www.gacetamedica.com/gaceta/articulo.aspx?idart=778342&idcat=797&tipo=2&utm_source=mail&utm_medium=newsletter&utm_campaign=gacetamedica … vía @GacetaMedicaCom    
    
    
    Ni #relaxing_cup ni dear_franklin: el pésimo funcionamiento del #metro de #Madrid podría haber bastado para que no nos dieran los #JJOO    
    
    
    Si se confirman rumores, la sustitución de Ana Mato por @anapastorPP al frente de #Sanidad supondría un gran alivio para el sector sanitario    
    
    
    #Farjas dice de la #reforma sanitaria que ha supuesto un #ahorro de + de 3.500 millones de euros; y cuántas vidas se han "ahorrado" salvar?    
    
    
    #Farjas dice de la #reforma sanitaria que ha supuesto un #ahorro de + de 3.500 millones de euros; y cuántas vidas se han "ahorrado" salvar?    
    
    
    De qué ha servido abrir tantas facultades de #Medicina en #España si no es para nutrir a otros países con nuestros #médicos que emigran?    
    
    
    ¿Qué fue de nuestros investigadores por el mundo? http://mun.do/1bBSGDc  vía @elmundosalud    
    
    
    Los #españoles tampoco sabemos leer los #prospectos de los #medicamentos según encuesta; vivimos en la cola de todas las clasificaciones    
    
    
    Queda mucho x hacer en #anteproyecto de Ley de #Colegios Profesionales: tutela de Administración e incompatibilidades, aspectos + polémicos    
    
    
    La cruzada europea contra el #tabaco pone en el punto de mira los #cigarrillos electrónicos, mientras que #España prioriza las tragaperras    
    
    
    #Reforma sanitaria de Ana #Mato socava #derechos humanos, según Consejo de Europa: hará esto recapacitar a nuestros #gobernantes?    
    
    
    Cobo: “Es necesario equilibrio prudente entre #valores humanos y #avances científicos” http://www.redaccionmedica.com/autonomias/cantabria/cobo-es-necesario-un-equilibrio-prudente-entre-nuestros-valores-humanos-y-los-avances-cientificos-4831 … vía @redaccionmedica    
    
    
    #Montoro sabe perfectamente que solo los #sueldos de los #políticos podrían estar "moderando su subida", aunque me temo que eso no es así    
    
    
    Os invito a seguir todos los pormenores del Congreso Nacional de #Hematología a través de @SEHH_SETH #Sevilla    
    
    
    Por qué se le tiene tanto miedo a la #financiación del SNS? Parece que #Rajoy no la va a tocar finalmente hasta el segundo semestre de 2014    
    
    
    #Sindicatos recurren #acuerdos de #Sanidad con #médicos y enfermeros, un ejemplo más del uso indiscriminado de los tribunales en #España    
    
    
    Me congratula que la Asociación Médica Mundial haya aprobado una resolución en la que se condena la #estigmatización de la #homosexualidad    
    
    
    Al igual que la #oposición, yo tampoco firmaría un #pacto con #Sanidad después de haberse puesto patas arriba el #SNS sin consenso alguno    
    
    
    Me sorprende (o quizás no tanto) que los #medios sanitarios apenas se hayan hecho eco de la #imputación de Manuel Cervera en el caso #Gürtel    
    
    
    Proyecto #epSOS empieza a dar resultados: 7 millones de #historias clínicas españolas pueden ser consultadas ya desde otros países europeos    
    
    
    El 55% de las empresas aseguran la calidad de las aplicaciones y dispositivos móviles http://www.eleconomista.es/economia/noticias/5250039/10/13/El-55-de-las-empresas-aseguran-la-calidad-de-las-aplicaciones-y-dispositivos-moviles.html … vía @eleconomistaes    
    
    
    Los hematólogos piden que no se tenga en cuenta el coste-efectividad en EERR | ElGlobalnet http://www.elglobal.net/elglobal/articulo.aspx?idart=784672&idcat=783&tipo=2 … vía @ElglobalNet    
    
    
    Aunque no es una decisión vinculante, dice mucho que #Europa haya rechazado el #céntimo sanitario; les toca a las #autonomías pronunciarse    
    
    
    La #mareablanca no cesa a pesar de las adversidades: duodécima concentración en contra de la #externalización de la sanidad madrileña    
    
    
    Espero que las #elecciones europeas nos sirvan para dar un buen escarmiento al #Gobierno español por su mal llamada #reforma sanitaria    
    
    
    En la presentación de una #pintura adecuada para ambientes #infantiles #Xylazel Aire Sano, del Grupo #Zeltia pic.twitter.com/Ogzq0z2OkA    
    
    
    La #subcomisión que analiza el #sistema sanitario en el #Congreso tiene los días contados x tratarse de otro #paripé gubernamental    
    
    
    Güemes y Lamela, imputados penalmente por cohecho y prevaricación... ¿Adivináis quién va a ser el próximo? http://www.elmundo.es/madrid/2013/10/30/52716d3263fd3db20b8b4571.html …    
    
    
    Qué van a hacer nuestros gobernantes para afrontar la #emergencia sanitaria que, según la #OMS, conlleva nuestro elevado #paro juvenil?    
    
    
    @larazon_es Tremenda capacidad de convocatoria la de La Razón; ayer no faltó nadie a la gran #celebración de sus quince años    
    
    
    La ley educativa debería incluir más horas de #actividad física en los colegios, según expertos reunidos en VII Convención #NAOS    
    
    
    Valentín Fuster: "factores de riesgo #cardiovascular no solo producen infartos, sino tb peor calidad de vida y #envejecimiento prematuro"    
    
    
    Valentín Fuster presentará en el Congreso AHA resultados "muy alentadores" de un programa educacional llevado a cabo en niños de #Colombia    
    
    
    Ana Mato: "combatir la #obesidad solo será posible con cambios y la colaboración activa de todos los ciudadanos" #NAOS    
    
    
    No me alegro para nada del #cierre de Canal 9, pero era de esperar tal y como están planteadas las #televisiones autonómicas en #España    
    
    
    Ayuntamiento de #Madrid se desentiende de #huelga de #basureros x ser servicio externalizado; podría ocurrir algo así con sanidad madrileña?    
    
    
    Quizás no hubiera cerrado Canal9 si #valencianos que salen ahora a protestar hubieran hecho caer en urnas a #gobierno autonómico corrupto    
    
    
    Segundo cierre de #farmacias en #Cataluña por #impagos de la Generalitat: situación vergonzosa y peligro de #desabastecimiento    
    
    
    #Madrid da verdadero asco x culpa de huelga de basureros; se tomaría hoy Ana #Botella un #relaxing cup of café con leche en la Plaza Mayor?    
    
    
    De veras creen los #socialistas que han salido reforzados de su conferencia? Una verdadera revolución es lo que les ha pedido el #pueblo    
    
    
    Lo único que me creo del "renovado" @PSOE es su programa sanitario, y muy especialmente la promesa de #blindar la #sanidad pública    
    
    
    No sé qué tiene que hacer un #ministro de #España para que le despidan, dejando atrás la ilusión de una dimisión; #Wert ha superado límites    
    
    
    Ayer quedó muy claro en debate #OMC el #contrasentido de cambiar Ley #Antitabaco para permitir #fumar en Eurovegas; sociedad no lo aceptará    
    
    
    Gran capacidad de #reacción la de Ana Bottle: + de una semana después de la huelga de #basureros lanza un #ultimatum de 48 horas +    
    
    
    El #PSOE propone ahora un #pacto x el bienestar, x si no habíamos tenido suficiente con el #acuerdo sanitario que jamás se firmó    
    
    
    #Sanidad pone en marcha una #app para informar sobre #drogas y sus riesgos: interesante iniciativa en busca del acercamiento a #jóvenes    
    
    
    Se cumplen dos años de #Gobierno popular y la #sanidad está peor que nunca: ya no es #universal y poco le falta para dejar de ser #pública    
    
    
    Estudio presentado en #AHA muestra peor estado #cardiovascular en nuevas generaciones: la salud futura de estos niños está en riesgo    
    
    
    A Mariano #Rajoy no le parece mal que se cambie la Ley Antitabaco: decisiones sobre #salud no deben basarse en opiniones personales    
    
    
    La población envejecida continúa incrementándose en #España aunque sigamos sin estar listos para afrontar los #retos que supone    
    
    
    Los #pacientes (presentes, pasados y futuros) estamos hoy más solos que nunca con la pérdida del gran defensor de nuestros #derechos DEP AJ    
    
    
    No entiendo por qué no se incluye la detección del #VIH en #análisis de sangre rutinarios, al menos para la gente joven: evitaría muertes    
    
    
    #Cigarrillo electrónico tiene los días contados en España? Primero #Cataluña, después #Andalucía y ahora #Sanidad se disponen a regularlo    
    
    
    #Médicos deben reconocer sus #errores aunque ello pueda traerles consecuencias legales nefastas en el futuro? #bioética    
    
    
    El #cierre de un medio de #comunicación debe vivirse como lo que es: un ataque a la cada vez + debilitada #libertad de #expresión    
    
    
    Ana #Mato expone las bondades de la @e-salud cuando nisiquiera se ha planteado una #estrategia específica desde #Sanidad    
    
    
        
    
    
    #PP y #UPyD proponen que profesionales sanitarios cobren en base a #resultados: el riesgo está en el sistema de #medición que se utilice    
    
    
    Ministros como #Wert o Ana #Mato deberían trabajar en El Club de la #Comedia en vez de reírse un día tras otro de los #españoles    
    
    
    Según economistas, introducción de #excepciones en Ley #Antitabaco devaluará la salud: un argumento + que avala defensa de normativa actual    
    
    
    #Sanidad presenta su estrategia de promoción de #salud y #prevención de enfermedad: medida de gran ahorro si se implementa correctamente    
    
    
    Es grato saber que #España lidera, junto con Finlandia, el uso de #apps de salud x prescripción médica en #Europa    
    
    
    Europa respalda la vacuna terapeútica contra el VIH http://consalud.es/see_news.php?id=8280 … vía @Consalud_es    
    
    
    #Cobertura sanitaria universal es máxima expresión de #justicia según OMS; Gobierno español está siendo entonces tremendamente injusto    
    
    
    No entiendo por qué los #médicos no quieren que la #homeopatía sea regulada: solo así podrá evitarse su uso inadecuado    
    
    
    #Bruselas avisa de que la #sanidad pública empieza a dar "marcha atrás" en España: querrá Ana #Mato pasar a la historia x esto?    
    
    
    #Merkel se alía con socialdemócratas en #Alemania sin pestañear mientras que en #España nisiquiera somos capaces de alcanzar pacto sanitario    
    
    
    La prestigiosa revista The #Lancet avisa de que la #reforma sanitaria de Ana #Mato va en contra de las recomendaciones de la #ONU    
    
    
    Expectante ante último #Interterritorial del año, donde se aprobarán #registro de profesionales y #cartera de servicios; habrá sorpresas?    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Un certamen de fotografía recoge las sensaciones de los pacientes RT 'Reuma' incomprendido http://mun.do/L5BoQd  vía @elmundosalud    
    
    
    Todo es aprender http://mun.do/MQuIWi     
    
    
    Menos mal que tenemos a la #selección; es lo único que nos ilusiona ahora a los #españoles    
    
    
    Se le puede poner límite a la #sanidad universal así como así? Que se lo pregunten a #AnaMato, experta en la materia...    
    
    
    Más de la mitad de los pacientes con dolor neuropático no puede llevar una vida normal pese al tratamiento http://bit.ly/KGjBwb     
    
    
    @NataliaLud no me lo creo, las tienes que haber visto peores ;)    
    
    
    A la mierda el Estado del Bienestar!!! Llega la tan negada subida del #IVA y el #recorte de los sueldos públicos    
    
    
    Saludos desde #Roma, la ciudad eterna...    
    
    
    @sextaNoticias pues menuda guarra!!    
    
    
    Hoy empieza oficialmente el #verano más largo de los últimos años; toca disfrutarlo al máximo a pesar de la #crisis    
    
    
    #Rajoy parece primer ministro de cualquier país que no sea #España; será porque solo comparece en el extranjero    
    
    
    El tormento y el éxtasis según Madonna http://mun.do/MjN6Xy  vía @elmundoes    
    
    
    Sanidad anuncia la próxima creación de comités de bioética asistencial en todas las áreas de salud de Cantabria http://bit.ly/MGDaXC     
    
    
    Jesús San Miguel recibe el premio más importante del mundo en mieloma múltiple http://bit.ly/LEAWFt     
    
    
    Por primera vez estoy de acuerdo con #Aguirre en algo, aunque su propuesta sobre el Tribunal Constitucional suena a #populismo barato    
    
    
    Cerca de 700 profesionales asistirán al II Congreso de la Sociedad Española de #Trasplantes, que se celebra en Madrid    
    
    
    Personalidades de la talla de Doris Taylor y Rafael Matesanz acudirán al II Congreso de la SET #trasplantes    
    
    
    Nos vamos de #congreso; todo lo que quieras saber de #trasplantes puedes tenerlo hoy en el palacio de congresos de la castellana    
    
    
    @PmOlmos ojalá así sea, porque es una ley muy necesaria desde hace tiempo    
    
    
    El #Gobierno ya tiene lista la #reforma de la Ley de #Dependencia; esperemos que no suponga más #recortes en nuestro Estado del #Bienestar    
    
    
    http://bit.ly/L96vaY     
    
    
        
    
    
    La tasa de #supervivencia de niños con #trasplante hepático a cinco años es del 96 por ciento    
    
    
    Soluciones de #anamato a la #crisis del #sns: acudir a remedios naturales y sustituir al #médico por tu #vidente de la tele    
    
    
    La mortalidad por gripe H1N1, 15 veces superior a lo calculado por la OMS http://mun.do/KJlKL7  vía @elmundosalud    
    
    
    Consejo #Interterritorial polémico el de hoy, donde es más que probable que se apruebe la #desfinanciación de más de 450 fármacos "menores"    
    
    
    El debate sobre el copago centra la reunión de Ana Mato con las comunidades http://mun.do/LAADRp  vía @elmundoes    
    
    
    ¡Que en paz descanse! Vocento cierra el gratuito 'Qué' http://mun.do/L1oo09  vía @elmundoes    
    
    
    El PSOE a un impasible Gallardón: "Retire el recurso de la vergüenza" contra el matrimonio gay http://huff.to/MzzAiP  via @ElHuffPost    
    
    
    Estoy con los que dicen que la exclusión de #medicamentos menores traerá consigo más #gasto que ahorro; #Interterritorial    
    
    
    ¿Qué me toca pagar a mí? Todo lo que puedas y más... http://mun.do/Lvee1o  vía @elmundosalud    
    
    
    ¡Ellos también pueden! RT Abuelos con derecho a sexo http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/06/27/noticias/1340817261.html … vía @elmundoes    
    
    
    ¡Tremendo! RT Algunos defraudadores que lograron fármacos gratis tenían ingresos altos http://mun.do/LvU7jA  vía @elmundoes    
    
    
    El Tribunal Supremo de EEUU ha sabido ver las bondades de la #reformasanitaria de #Obama; un importante paso hacia delante en ese país    
    
    
    Las farmacéuticas piden protección a Europa http://mun.do/KQ6XOI  vía @elmundosalud    
    
    
    Con una formación adecuada, los oncólogos podrían tratar el 95% de los dolores de su paciente http://bit.ly/MuvB7X     
    
    
    'Podrían haber consultado a los médicos' http://mun.do/LwabBZ  vía @elmundosalud A los médicos y al resto del sector    
    
    
    Lilly premia dos proyectos que investigan vacunas contra la obesidad y el papiloma vía @agencia_sinc http://bit.ly/N12kP8     
    
    
    De veras cree #Rubalcaba que el #Gobierno debería haberse vuelto a cebar con los #laboratorios antes que hacer pagar a #pensionistas?    
    
    
    @PmOlmos totalmente de acuerdo en que debería haber sido la última opción, pero tampoco me parece bien demonizar a los laboratorios así    
    
    
    @PmOlmos ni tiene nombre ni me parece serio, pero tampoco veo justo recurrir siempre a los laboratorios para ahorrar    
    
    
    @PmOlmos también opino que debería ser la penúltima opción después de todo lo que se les ha exprimido ya; más uso racional, por ejemplo    
    
    
    Ni tan útiles ni tan nocivos http://mun.do/MKpUPL  vía @elmundosalud    
    
    
    El triunfo de La #Roja ha dado alas a #Rajoy para anunciar nuevas #reformas, que seguramente se traduzcan en + impuestos y #recortes    
    
    
    Casi el 30% practica el 'sexting' http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/02/noticias/1341250023.html … vía @elmundoes    
    
    
    El dolor crónico está en el cerebro - Noticias de Salud | abc.es: http://bit.ly/M2ocsg     
    
    
    El PSOE denuncia con 50 actos y un vídeo 'las mentiras' del copago http://mun.do/LMrsLH  vía @elmundoes    
    
    
    Cataluña retira desde hoy la merienda a los presos como medida de ahorro http://mun.do/LMHBRx  vía @elmundoes ¡Qué dramón!    
    
    
    El próximo martes conoceremos todos los detalles de la #reforma del sistema de atención a la #dependencia, aunque se entreven más #recortes    
    
    
    'La lucha contra el Alzheimer no es un sprint' http://mun.do/LNBa0h  vía @elmundosalud    
    
    
    SEMERGEN crea la aplicación para móviles de Vademecum sobre información farmacológica http://bit.ly/NksXif     
    
    
    Leire Pajín deja la política y se va a la Organización Panamericana de Salud http://mun.do/M5wW0W  vía @elmundoes Es lo mejor que podía hacer    
    
    
    Más #copago y menos ayudas para la #dependencia; a cualquier cosa le llaman #reforma    
    
    
    Dos exconsejeros de #Sanidad #corruptos en la Comunidad Valenciana; esperemos que no se hayan enriquecido a costa del servicio de #salud    
    
    
    Mañana, a las 11:00, interesante rueda de prensa en la @apm para presentar un documento de consenso @_SEOM @SEMERGENap @semfyc @semg    
    
    
    Se celebra la IX edición del Curso Nacional para MIR de Hematología y Hemoterapia http://bit.ly/MUn3HJ     
    
    
    SEMERGEN y SENC, unidas por la mejora de la educación nutricional en Atención Primaria http://bit.ly/MQ8Ax6     
    
    
    Te esperamos en la @aprensamadrid, a las 11:00, para darte a conocer todos los detalles del #consenso sobre #cáncer hereditario ap @_SEOM    
    
    
    Día clave para el futuro de la #dependencia: el patrimonio personal podría empezar a valorarse junto con la #renta, entre otras cosas    
    
    
    Echarse a andar para alargar la esperanza de vida http://mun.do/LDFGR6  vía @elmundosalud    
    
    
    La desfinanciación elimina "ineficiencias" del sistema | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/RTCAHr     
    
    
    Finalmente los ajustes a la #dependencia se quedaron en + #recortes: se reducen un 15% las ayudas económicas a los familiares    
    
    
    @plagase nos toman por tontos pilar ;)    
    
    
    Ya era hora, por Dios!!! RT Telecinco cancela el programa de Pilar Rubio y José Corbacho http://mun.do/NeVB3R  vía @elmundoes    
    
    
    España: 1 de cada 4 hogares tiene un adulto con dolor crónico http://bit.ly/Nnbxj8     
    
    
    En Italia lloraron al anunciar los #recortes; en #España se ha aplaudido la subida del #iva; tenemos que aguantar esto??    
    
    
    Estamos ante una desmantelación +IVA de nuestro Estado del #Bienestar y esto requiere acciones por parte del #pueblo hoy + que nunca    
    
    
    Terapias antiestrés contra la esclerosis múltiple http://mun.do/N3PAKY  vía @elmundosalud    
    
    
    Biospain apuesta por la creación de empleo biotecnológico | http://ElGlobal.net  http://bit.ly/Sa95BB     
    
    
    ¿Un emperador japonés? RT Mamá, papá, ¿qué es el coito? http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/11/noticias/1342028175.html … vía @elmundoes    
    
    
    Da gusto leer la #prensa extranjera porque es donde te das realmente cuenta de que #Rajoy nos está llevando a la #ruina más absoluta    
    
    
    ¡¡Menos enchufismo, pro favor!! RT El PSOE pide la dimisión de la hija de Fabra por jalear los recortes de Rajoy http://mun.do/N3Hbb2     
    
    
    La Fundación Ciencias de la Salud se “digitaliza” http://shar.es/tcToS  vía @sharethis    
    
    
    Felicidades a todas las #cármenes del mundo mundial    
    
    
    Ya podían aprender nuestros #políticos de nuestros #deportistas; ellos sí que saben dejar el pabellón de #españa bien alto    
    
    
    Biospain apuesta por la creación de empleo biotecnológico | http://ElGlobal.net  http://bit.ly/MroJWq     
    
    
    Las tres sociedades de AP y la SEOM consensúan sobre cáncer hereditario | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/Q1i8qV     
    
    
    La Ley de Dependencia afrontó su primera gran reforma | Berbés Asociados http://shar.es/tejSt  vía @sharethis    
    
    
    #telefónica acaba de confirmar lo que todos ya sabíamos, como buenos #ladrones que son    
    
    
    Es una pena que se marchen tantos buenos profesionales de @rtve; esto va a ser peor que con @urdaci    
    
    
    Neuronas a partir del cordón umbilical http://mun.do/Ndd01n  vía @elmundosalud    
    
    
    Aal Summit demuestra las posibilidades de la 'biotech' | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/NF1aHt     
    
    
    Esta tarde conoceremos las cifras de la #biotecnologia en #España y cómo está afectándole la #crisis al sector    
    
    
    Con la llegada del primer #fármaco que previene el #sida se ha ganado una importante batalla en la lucha contra la enfermedad    
    
    
    Semergen traerá a Málaga a más de 6.000 congresitas http://www.malagaturismo.mobi/blog/semergen-traera-a-malaga-a-mas-de-6-000-congresitas/ … vía @turismodemalaga    
    
    
    Grünenthal y la Cátedra Extraordinaria del Dolor de la USAL convocan el Premio a la Investigación en Dolor 2012 - corr… http://bit.ly/NxASZk     
    
    
    Una mujer con cáncer de ovario, madre tras congelar sus ovocitos http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/18/noticias/1342604944.html … vía @elmundoes    
    
    
    Qué tienen en común Sherlock #Holmes y Garci? Me temo que nada, querido #Watson    
    
    
    #Sanidad dice que ha bajado el número de #recetas un 20% desde el RD, pero #farmacéuticos dicen no haberlo notado; quién miente?    
    
    
    Unifican pautas para frenar el infradiagnóstico de la incontinencia urinaria | http://GacetaMedica.com  http://bit.ly/ObPcHv     
    
    
    Ahora son los #médicos de familia quienes desdicen a #sanidad: el número de #recetas no es menor que el de otros periodos estivales    
    
    
    American Horror Story, mi favorita RT'Mad Men', la favorita de los premios Emmy http://mun.do/NCvYKE  vía @elmundoes    
    
    
    A quien madruga Dios le ayuda, y yo mecesito mucho de eso hoy; buenos días a tots    
    
    
    @zabmaria muchas gracias!!!  :)    
    
    
    Hoy empiezo un reportaje sobre #incentivos a profesionales sanitarios; alguien se anima a opinar?    
    
    
    Viaje relámpago a #málaga; tomaré una de #pescaíto a la salud de todos vosotros    
    
    
    Corre peligro el actual sistema de #incentivos a profesionales #sanitarios por la #crisis económica?    
    
    
    Qué debe tener un #incentivo para que realmente funcione? Su seguimiento es clave    
    
    
    En busca de #portavoces para un reportaje sobre #incentivos a profesionales sanitarios; alguien se anima?    
    
    
    La #PrimaDeRiesgo por las nubes y  el Gobierno únicamente preocupado por satisfacer a los #curas; lo de la ley del #aborto no tiene nombre    
    
    
    'Dejar de invertir en VIH tendrá un alto precio social' http://mun.do/O04D95  vía @elmundosalud    
    
    
    Y llegué a los 300 seguidores!!! Gracias a tod@s por estar ahí    
    
    
    Lo que habrán robado y derochado en #valencia #Camps y compañía que ahora son los primeros en pedir el #rescate    
    
    
    Ahora le toca a #Cataluña pedir el #rescate; quién será la próxima y de qué manera puede afectar esto a nuestra #sanidad?    
    
    
    A un paso de la centralización RT El Estado controlará las cuentas de las comunidades que sean rescatadas http://mun.do/MVCgUZ     
    
    
    El #IVA de los #gimnasios tb sube y es probable que muchos nos demos de baja por ello; así se piensan promover los hábitos saludables?    
    
    
    Los políticos son más molestos RT Hongos, esos molestos 'bichitos' veraniegos http://mun.do/LOFqxw  vía @elmundosalud    
    
    
    La sexta edición de BioSpain apuesta por las redes sociales | http://ElGlobal.net  http://www.elglobal.net/articulo.aspx?idart=658008&idcat=782&tipo=2 … vía @ElglobalNet    
    
    
    En septiembre llega #revolution, la nueva serie de Abrams; esperemos que no nos decepcione nuevamente con su final para dejarnos #perdidos    
    
    
    Diez sociedades científicas se unen contra los recortes en Sanidad http://mun.do/Ql7c7K  vía @elmundosalud    
    
    
    Un equipo médico anuncia la cura de dos hombres con VIH tras un trasplante de médula http://mun.do/O3bb3b  vía @elmundosalud    
    
    
    Ciencia y Desarrollo http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/en_tierra_de_nadie/ciencia_desarrollo.html …    
    
    
    El último #batman de #nolan es un peliculón, al igual que el resto de la trilogía; se necesitan más directores así    
    
    
    Donación de médula ósea en España es menor de lo deseable, según hematólogos http://noticias.terra.es/2012/espana/0719/actualidad/donacion-de-medula-osea-en-espana-es-menor-de-lo-deseable-segun-hematologos.aspx …    
    
    
    Los medicamentos llevan la inflación al 2,2%, el mayor nivel del año http://mun.do/QI3sI1  vía @elmundoes    
    
    
    España, el destino preferido por los europeos para la reproducción http://www.elmundo.es/elmundosalud/2012/07/30/noticias/1343645650.html … vía @elmundoes    
    
    
    Estadios medio vacíos e insultos racistas entre deportistas; empiezan bien los juegos de #Londres2012    
    
    
    España logra 100.000 donantes de médula que trasplantan en Galicia tres hospitales http://www.farodevigo.es/sociedad-cultura/2012/07/31/espana-logra-100000-donantes-medula-trasplantan-galicia-tres-hospitales/670069.html … vía @Farodevigo    
    
    
    Que le habrá llevado a fátima bañez a borrarse de #twitter? Su desastrosa #reformalaboral o su parecido con Millán de #martesy13?    
    
    
    Me doy cuenta de que muchas #empresas siguen manteniendo a los mismos inútiles que antes; de qué ha servido la #reformalaboral    
    
    
    Alguien sabe que le pasa a nuestros deportistas? Ahora más que nunca, parece que no es #oro todo lo que reluce en el #deporte español    
    
    
    La caída de la #monarquía española se ha hecho efectiva hoy en Madrid, y menuda leche!! Cuidado con el escalón, #Borbón #caiditas    
    
    
    Día de #caídas hoy: la bolsa, la bandera de Colón y el mismisimo #Rey; lo próximo en caer será nuestro país entero??    
    
    
    #Cataluña debe estar muy muy mal para cobrar ahora por llevar un #táper al cole; qué será lo próximo?    
    
    
    #Valencia se sube al carro de #Cataluña y cobrará por el #táper en los colegios; para cuándo una #tasa para los políticos inútiles??    
    
    
    Ya se ha hecho efectiva la #venganza del #pp: anapastor_tve ha sido cesada; las demás televisiones te esperan con los brazos abiertos!!!    
    
    
    El #copago ha bajado la venta de #medicamentos; habrá que ver ahora si aumentan los fallecimientos o no    
    
    
    MarioConde no es tonto y sabe que ahora el momento de presentarse a las #elecciones para tener posibilidades; no olvidemos lo ladrón que fue    
    
    
    Millones de 'pulseras rojas' http://mun.do/OHjLHY  vía @elmundosalud    
    
    
    Los partidos políticos lo solucionan todo recurriendo al #TC, cuando lo que hay que hacer es cambiar el #sistema por completo #populismo    
    
    
    Ya es hora de devolverle la vida a mi #twitter, a pesar de la depresión postvacacional que estoy empezando a sufrir    
    
    
    @gonzalo_fera gracias por los ánimos!! No recordaba cómo se encendía el pc    
    
    
    @alarfer @dzugasti @albacorrada gracias!!! Aunque hubiera preferido alargar la vuelta tres meses más    
    
    
    Checklist de acciones en social media | Social Media Factory http://socialmediafactory.net/blog/checklist-de-acciones-en-social-media/ …    
    
    
    Me esperaba más de Clint #Eastwood, aunque apoyar el circo republicano en #USA requiere la paciencia de un gran director de cine    
    
    
    El corazón de las mujeres con cáncer de mama, a revisión http://mun.do/PARHlZ  vía @elmundosalud    
    
    
    SEMERGEN ve discriminatorio e ineficaz retirar la tarjeta a los inmigrantes - Terra España http://bit.ly/PDGhDI     
    
    
    Con la polémica de la atención sanitaria  a 'sin papeles' ha vuelto a ponerse de manifiesto la inutilidad del #interterritorial    
    
    
    Casi el 41 por ciento de los niños hospitalizados son informados al detalle de su estado http://bit.ly/TWTX9C     
    
    
    Me parece muy bien que se revise la #cartera de #servicios, pero que se haga con criterios de #coste-efectividad y no políticos, por favor    
    
    
    Cambiará Esperanza #Aguirre la Ley #Antitabaco ahora que se sabe que #Eurovegas se plantará en #Madrid?    
    
    
    Una vacuna segura contra el dengue... y nada más http://mun.do/NW9xpk  vía @elmundosalud    
    
    
    Me sorprende que #Aguirre apoye la prostitución y el tabaco en #Eurovegas; dónde está esa moral de la que suele hacer gala?    
    
    
    El último #barómetro sanitario ya muestra algunos efectos negativos de los #recortes; qué nos espera entonces en el próximo?    
    
    
    La mal llamada reforma de la ley de #dependencia hará estragos en los datos de #desempleo de septiembre, según expertos    
    
    
    Ansioso estoy por ver el #recorte que se hace a la cartera de servicios del #sns; espero que al consejero de #aragón no le dejen meter mano    
    
    
    Por qué tanto bombo a los 40 años de #LetiziaOrtiz y a la vuelta al cole de sus hijas cuando #España está al borde del colapso?    
    
    
    Empiezo a cansarme ya de los #sindicatos; más les valdría arrimar el hombro en vez de fastidiar a quienes no se lo merecen    
    
    
    Cardiólogos y médicos de urgencias se unen para mejorar y unificar el abordaje de la #fibrilación auricular en los servicios de #urgencias    
    
    
    #Cardiólogos y médicos de #urgencias publican en el último número de la revista #emergencias un #consenso pionero a nivel mundial    
    
    
    La #fibrilación auricular es la #arritmia cardiaca de mayor prevalencia en la práctica diaria de los servicios de #urgencias    
    
    
    La #fibrilación auricular es responsable del 3,6% de las #urgencias generales de España (cerca de 864.000 en 2009)    
    
    
    Nos vemos mañana en #Bilbao; @BioSpain2012 volverá a poner de manifiesto la solidez de nuestro sector biotecnológico    
    
    
    El sistema científico español es de los peores de la #ocde; así nunca vamos a lograr un #desarrollo social sostenible que necesitamos    
    
    
    A punto de escuchar algunas de las soluciones de la #biotecnologia en relación con el reto del #envejecimiento    
    
    
    @Plaza_Bickle @berbes_asoc y más parabienes para esos grandes periodistas que cubren @BioSpain2012 con gran interés y esfuerzo    
    
    
    Si el Gobierno portugués ha decidido escuchar a su #pueblo es porque realmente se puede; que aprenda @marianorajoy    
    
    
    La I+D+i española se deslocaliza a Israel: 'Investigar no consiste en montar una web' http://mun.do/RQdB5O  vía @elmundoes    
    
    
    Esta semana se celebra el Congreso Nacional de @SEMERGEN_Malaga, que pone el acento en el #paciente_crónico    
    
    
    #Ronaldo pesa ya 118 kilos; lo que hacen la #buena_vida y los millones!! #Cristiano acabará igual cuando lo deje?    
    
    
    El consejero de Salud de #Cataluña dice que la #independencia mejorará la sanidad autonómica; alguien se lo cree?    
    
    
    Seguirá bajando el presupuesto de #Sanidad y por primera vez ha descendido la inversión en #I+D de la industria; miedo me da!!!    
    
    
    No puedo con las comparaciones odiosas de @mdcospedal; esto demuestra el nivel educativo de nuestros #políticos    
    
    
    #Obama lo tiene chupao con este #Romney metepatas; por qué será que los líderes republicanos siempre resultan superanalfabetos?    
    
    
    Ahora el #gobierno_vasco matiza que dará asistencia sanitaria a #inmigrantes que demuestren #arraigo; basta ya de jugar con este tema!!    
    
    
    Comienza el scto de inauguración del 34 congreso nacional de @SEMERGENap pic.twitter.com/787mrSpU    
    
    
    Es la tercera vez que se celebra un congreso de @SEMERGENap en #Andalucía en los últimos 8 años    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga OMC apela a la responsabilidad de los #médicos para que el #sns pueda ser heredado por nuestros hijos    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga El concejal de Urbanismo de #Málaga destaca las más de 1.100 comunicaciones presentadas al congreso    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga El delegado territorial de #Salud destaca el plan andaluz de atención integrada a los pacientes #crónicos    
    
    
    @SEMERGEN_Malaga el director general de RRHH del Ministerio de Sanidad habla de la estrategia de #crónicos    
    
    
        
    
    
    @SEMERGEN_Malaga Sanidad quiere impulsar un programa de promoción de la salud en el marco de la estrategia de #cronicidad    
    
    
    @SEMERGENap Llisterri dice que el problema del elevado gasto sanitario español no está en la atención primaria    
    
    
    @SEMERGENap Llisterri: "queremos que la atención primaria deje de ser la cenicienta del @sns"    
    
    
    @SEMERGENap #Semergen34 Debemos aunar esfuerzos para conseguir que la crisis no afecte a la formación continuada de los #médicos, llisterri    
    
    
    #Semergen34 hemos creado agencia de investigación y registro de investigadores de @SEMERGENap, dice llisterri    
    
    
    Primer congreso nacional de pacientes crónicos previsto para mayo y auspiciado por @SEMERGENap #Semergen34    
    
    
    #Semergen34 hay que sacar a los pacientes #crónicos de los #hospitales y a los sanos de los centros de salud, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 un paciente que tenga 5 enfermedades crónicas pasa por 13 especialistas, apunta el presidente de @SEMERGENap    
    
    
    #Semergen34 empieza el debate sobre la estrategia de #crónicos y la atención primaria    
    
    
    #Semergen34 son necesarias más leyes que contribuyan a la #prevención de enfermedades, como la Ley Antitabaco, dice @semfyc    
    
    
    El 30% de las #urgencias se deben a efectos #adversos a #medicamentos, especialmente en pacientes con enfermedades crónicas, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 el sitio donde mejor puede estar un paciente #crónico es en su propio domicilio, y el #hospital debe ser un apoyo, dice @semg    
    
    
    La #enfermería puede aportar mucho en la atención a la #cronicidad, pero tiene que haber recursos, dice llisterri #Semergen34    
    
    
    #Semergen34 si no se le da a la #ap mayor capacidad resolutiva, difícilmente se va a poder hacer el seguimiento de #crónicos, dice @semfyc    
    
    
    #Semergen34 #copago farmacéutico puede afectar especialmente a los pacientes #crónicos con rentas inferiores a 18.000 euros, dice llisterri    
    
    
    #Semergen34 @SEMERGENap pide una #monitorización de los resultados en salud a raíz de la modificación del #copago farmacéutico    
    
    
    #Semergen34 Congreso intenso el de @SEMERGEN_Malaga; ahora toca regresar a casa    
    
    
    Harto ya de la #huelga del #metro y de la comunidad de #madrid; sólo por esto no debían darnos los #JJOO en la vida    
    
    
    #Salamanca acogerá el congreso nacional de #hematología del 18 al 20 de octubre, que podrás seguir a través de #sehh_seth @Berbes_Asoc    
    
    
    Es increíble que #Sanidad sea lo más perjudicado en los #PGE2013; más aún cuando se sabe que la #iglesia va a recibir 3,2 millones más    
    
    
    El que fuera consejero de #sanidad de la generalitat valenciana, Rafael Blasco, nuevo imputado por #corrupción;  #telamarinera    
    
    
    El futuro de la atención a la dependencia en España http://bit.ly/O4rL6F     
    
    
    Del 18 al 20 de octubre te esperamos en el Congreso Nacional de #Hematología en #Salamanca; te apuntas? Puedes seguirlo en #sehh_seth    
    
    
    “@Berbes_Asoc: #sehh_seth @MayoClinic y #PETHEMA se unen para abordar últimos avances en #oncohematología, el 17 de octubre en #Salamanca”    
    
    
    En rueda de #prensa para presentar una #pintura especial para  
#alérgicos y asmáticos @seaic @xylazel @zeltia pic.twitter.com/N1Nrkm0y    
    
    
    “@SEHH_SETH: #sehh_seth Cuenta atrás para el Congreso Nacional de #Hematología: una jornada con la @MayoClinic se celebrará este miércoles”    
    
    
    Mañana se presenta la estrategia nacional de #crónicos, clave para el futuro de nuestro sistema sanitario @SEMERGENap    
    
    
    Podéis seguir el Congreso Nacional de #Hematología a través de @SEHH_SETH y #sehh_seth #periodistas @anisalud    
    
    
    XIII Ateneo de Bioética - La Autonomía a Examen http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/bioetica/xiii_ateneo_bioetica_autonomia_examen.html …    
    
    
    Gasto de la infección nosocomial o cómo mejorar la calidad: un programa dirigido a clínicos y gestores http://www.fcs.es/jornadas_conferencias/innovacion_sanitaria/gasto_infeccion_nosocomial_mejorar_calidad_programa_dirigido_clinicos_gestores.html …    
    
    
    Mocos, virus y otros 'bichos' de guardería http://mun.do/TW2e2O  vía @elmundosalud    
    
    
    Madrid también cobrará como Cataluña un euro por receta médica http://mun.do/TmzvOf  vía @elmundoes    
    
    
    El euro por #receta es una medida meramente recaudatoria y servirá únicamente para paliar el enorme #déficit del Gobierno madrileño    
    
    
    Todos hablamos muy a la ligera de la #privatización de la #sanidad, pero sabemos exactamente lo que es?? Alguien me lo explica??    
    
    
    @elgrandebatet5 Cómo es posible que se incluya en un programa político la reducción de la incidencia del #cáncer? Es de #locos!!    
    
    
    Una #huelga de tres días amenaza la salida de EL PAÍS, según @el_pais ¿No serán los puestos de trabajo los que están realmente amenazados?    
    
    
    L. Feito: "España está en un puesto avanzado con respecto a los demás países de su entorno en materia de Bioética" http://bit.ly/SQNyjJ     
    
    
    La aplastante mayoría del Tribunal #Constitucional en relación con el #matrimonio gay pone de manifiesto la 'mala baba' del recurso del pp    
    
    
    Obama for president también para España, por favor!!! http://mun.do/PVPqZf  vía @elmundoes    
    
    
    Gracias a los 400 seguidores que me agusntáis todos mis tuits; que tengáis un feliz fin de semana!!    
    
    
    Hay que respetar el #derecho a la #HuelgaGeneral14N tanto como el derecho a no hacerla #piquetes #tolerancia    
    
    
    Hoy #HuelgaGeneral14N estamos con #LaPrincesa y con toda la #sanidad pública madrileña    
    
    
    El vino, complemento de una dieta equilibrada, si se consume con moderación http://bit.ly/QFSfOi     
    
    
    Con incidentes o no, las concentraciones de la #HuelgaGeneral14N han sido un rotundo éxito; es una pena que los #políticos no tomen nota    
    
    
    Lleno absoluto en la jornada sobre #gasto de infección #nosocomial organizada por la Fundación de Ciencias de la Salud pic.twitter.com/stz4g7An    
    
    
    Estoy escribiendo el resumen #sanitario del año 2012 y me he deprimido al ver el enorme #daño que se le está haciendo a nuestra #sanidad    
    
    
    La alianza de gestores y clínicos, clave en la disminución del gasto de la infección nosocomial http://bit.ly/U9QHLz     
    
    
    Hoy quiero felicitar a #Rajoy por su primer #año de destrucción de #empleo, de poder adquisitivo y de clase media #gracias    
    
    
    Presente y Futuro de las ENFERMEDADES TROPICALES http://www.fcs.es/andalucia/jornadas_conferencias/presente_futuro_enfermedades_tropicales.html …    
    
    
    González debe pensar que en #Madrid no se trabaja a partir de las 21 horas; #metro pasa cada 10 minutos y no está precisamente vacío    
    
    
    Cuanto más se conoce del caso #MadridArena más asco me da mi país; gran ejemplo del #amigismo que nos caracteriza, ahora tb en lo #sanitario    
    
    
    Una jornada sobre valoración de #medicamentos oncológicos, desde las alturas en el colegio de #médicos de Madrid pic.twitter.com/Ta7oqULp    
    
    
    #8cnps La Comunidad Valenciana es una de las autonomías que más problemas económicos tiene, reconoce Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Hemos conseguido mejorar la #eficiencia del gasto sanitario, apunta el conseller de Sanitat    
    
    
    #8cnps El sistema sanitario tiene que funcionar como una #empresa para conseguir mejores resultados, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps la Comunidad Valenciana no va seguir la estela del euro por receta, confirma el conseller de Sanitat    
    
    
    #8cnps Los #inmigrantes sin recursos que hay en España no van a dejar de recibir asistencia sanitaria, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Luis Rosado diferencia entre #facturación y #cobro al igual que Coco de Barrio Sésamo    
    
    
    #8cnps la Comunidad Valenciana tiene un retraso de 4 meses y medio en el pago a proveedores, dice Luis Rosado    
    
    
    #8cnps El modelo de gestión de la Comunidad Valenciana está plenamente consolidado y es perfectamente exportable, dice el conseller    
    
    
    #8cnps Ahora toca hacer una política de intensivistas para sacar a la #sanidad pública de la UCI, apunta Luis Rosado    
    
    
    #8cnps Los directores de #Comunicación de los hospitales valencianos tienen su puesto asegurado, gran noticia para los tiempos que corren    
    
    
    #8cnps En este periodo de crisis es cuando mejor me ha ido como freelance, dice Xavi Granda    
    
    
    #8cnps es muy importante tener una red de colaboradores de confianza, apunta el superfreelance Xavi Granda    
    
    
    Me siento muy reconocido profesionalmente y muy querido, dice Xavi, y así es!!! #8cnps    
    
    
    #8cnps todavía confío en que la #especialización sea un valor, afirma @emiliodebenito    
    
    
    #8cnps debatiendo sobre el bien y el mal del periodismo sanitario en #Valencia http://yfrog.com/nxjxufvj     
    
    
    #8cnps Se está echando a la calle a muchos #periodistas con talento, pero no hay intrusismo, dice representante de fape    
    
    
    #8cnps Ya no existe el Sistema Nacional de Salud porque no hay #universalidad, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps los recursos ahorrados con las medidas de #recorte no han tenido su reflejo en los presupuestos generales de 2013    
    
    
    #8cnps Las organizaciones profesionales no han apoyado las medidas de #recorte de manera generalizada, apunta Olmos    
    
    
    Promete el #debate sobre el futuro del sistema sanitario en el #8cnps http://yfrog.com/nzx2qkej     
    
    
    #8cnps La #calidad del sistema sanitario debe estar por encima de cualquier otra consideración, explica el presidente del idis    
    
    
    #8cnps El presidente del idis insta a los dos grandes partidos políticos a que se pongan de acuerdo en relación con el sistema sanitario    
    
    
    #8cnps desde lo público se puede llegar a ser excelente desde términos de #gestion, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps Manuel Cervera desvela que algunos consejeros socialistas plantearon el #copago asistencial en el pasado    
    
    
    #8cnps Martinez Olmos pide al Ministerio de #Sanidad que lidere y cohesione el sistema sanitario en relación con el euro por receta    
    
    
    #8cnps El Fondo de Liquidez Autonómica podría solucionar perfectamente los problemas de #impagos a las #farmacias, dice Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps No hay selección de riesgo en el modelo alzira, aclara Manuel Cervera a Martínez Olmos    
    
    
    #8cnps Manuel Cervera y Martínez Olmos podrían tener futuro como pareja cómica en el club de la comedia ;)    
    
    
    #8cnps las #vacunas son coste-efectivas, según el profesor Ángel Gil    
    
    
    #8cnps la erradicación de la #poliomelitis ha sido uno de los grandes logros de las #vacunas, dice Ángel Gil    
    
    
    #8cnps Las #vacunas representan solo el 1 por ciento del gasto farmacéutico, según Angel Gil    
    
    
    #arturofernandez representa los valores de esa #España anticuada y casposa que añora al @pp; #boicot    
    
    
    #8cnps Luis Rosado defiende el papel cohesionador del Ministerio de Sanidad ahora que está el #pp    
    
    
    Una jornada sobre valoración de #medicamentos oncológicos, desde las alturas en el colegio de #médicos de Madrid pic.twitter.com/Nb6NtE76    
    
    
    Los #recortes sanitarios son los que han quitado #votos a #CiU y no su proyecto independentista, que sigue siendo factible aunque nos pese    
    
    
    #Rajoy habla de los dos huevos fritos que se hazampado el #rey cuando muchos españoles ya no pueden permitirse ni eso    
    
    
    Empieza el seminario de #periodistas sobre #alergias en una bonita finca de #Toledo pic.twitter.com/aXy9s3uo    
    
    
    @nofumadores por supuesto, de hecho se aconseja la deshabituación tabáquica para prevenirlas    
    
    
    Iluminados por los #mejoresPR2012 pic.twitter.com/soeGMrAA    
    
    
    Enhorabuena a @comsalud por su premio en #mejoresPR2012!!!    
    
    
    @gonzalo_fera te echamos de menooooos!!!! ;)    
    
    
    Las portadas de #larazón impactantes?? #mejoresPR2012    
    
    
    Los periódicos en papel sobrevivirán, dice el director de #larazón; a cuántos #periodistas más tendrán que despedir para eso? #mejoresPR2012    
    
    
    #mejoresPR2012 enhorabuena a #pharmamar por el premio especial; os lo merecéis!!!    
    
    
    Enhorabuena a mis chicas de @prnoticias y a @pedroapa48 pr la gala #mejoresPR2012 Os superáis cada año!!    
    
    
    Es triste que tengan que venir los #socialistas de base a pedir perdón por lo que hicieron los de arriba @gpscongreso    
    
    
    #auguredircom El nuevo modelo organizativo de la #comunicación debe basarse en los destinatarios como posibles influencers    
    
    
    #auguredircom Estamos pasando del conocimiento al reconocimiento de la #comunicación, dice el director general de dircom    
    
    
    #auguredircom No hay que obsesionarse con la cantidad de seguidores en #socialmedia, dice la dircom de everis    
    
    
    #auguredircom Hay que estar en las redes sociales con acciones que nos diferencien, según dircom de everis    
    
    
    #auguredircom Nos acercamos hacia una edad de oro de la #comunicación, apunta gerente com. externa de @orange_es    
    
    
    #auguredircom David Martínez, de @orange_es Una crisis de #comunicación te la puede montar cualquiera que tenga acceso a las redes sociales    
    
    
    #auguredircom A muchas #empresas les falta reflexión con respecto a las redes sociales, apunta David Martínez, de @orange_es    
    
    
    La conversación y la escucha activa en redes sociales nos hace más listos, según D. Martínez, de @orange_es #auguredircom    
    
    
    #auguredircom Las redes sociales pueden ser muy constructivas; no solo generan crisis D. Martínez @orange_es    
    
    
    #auguredircom Carlos Ortega, de augure españa, muestra un interesante proyecto piloto de buscador de influencers    
    
    
    Madrid coloca los 4.500 millones de deuda de 2012 y no acudirá al FLA  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/11/28/madrid/1354107491_180644.html … vía @el_pais    
    
    
    Volvemos a tiempos oscuros? Ya es hora de que se prohíban las #pelotas de goma, entre otras cosas    
    
    
    Gay de Liébana tiene más razón que un santo y habla sin pelos en la lengua: "hay que sacar a la gente del paro"    
    
    
    Gay de Liébana dice que lo peor de la crisis está aún por llegar, y el año que viene acaba en 13 #cuatro    
    
    
    El Gobierno popular vuelve a incumplir su programa electoral, ahora con las #pensiones; sólo espero que no se suiciden más personas mayores    
    
    
    Estoy seguro de que @EsperanzAguirre sigue gobernando #Madrid en la sombra y prepara su asalto a La Moncloa #predicciones    
    
    
    Vergonzoso!“@PmOlmos: Cinco grupos privados optarán a quedarse 6 hospitales públicos de Madrid - 20minutos.es http://www.20minutos.es/noticia/1663675/0/privatizacion-hospitales/sanidad/madrilena/ … vía @20m”    
    
    
    En este país de pandereta ya no se puede ni protestar; hemos pasado de una #democracia a una #dictadura en un abrir y cerrar de ojos    
    
    
    Setenta medios de comunicación han cerrado ya en lo que llevamos de #crisis; sin #periodismo no hay #democracia    
    
    
    SEMERGEN, SEMFYC y SEMG, ante el Plan de Medidas de Garantía de la Sostenibilidad de la Sanidad en Madrid http://bit.ly/TXtvh3     
    
    
    El mal de Chagas, ‘importante problema de salud pública’ también en España http://www.somospacientes.com/noticias/sanidad/el-mal-de-chagas-importante-problema-de-salud-publica-tambien-en-espana/ … vía @somos_pacientes    
    
    
    Los sectores sanitarios se unen y anulan la reunión del lunes con Sanidad http://mun.do/RgURTp  vía @elmundoes    
    
    
    Las sociedades de AP nacionales se alían contra el plan de Madrid http://bit.ly/12gK38J     
    
    
    Jornada-Debate sobre los Retos éticos en Atención Primaria en la OMC http://bit.ly/12iyUEt     
    
    
    Fórmulas para luchar contra la malaria .::. Estar Bien http://www.estarbien.com/estarbien/articulo.aspx?idart=697479&idcat=808&tipo=2 …    
    
    
    Para cuándo un plan de choque contra la #pobreza en España? Sólo nos fijamos en otros países para lo malo    
    
    
    El mosquito de la malaria abre la vía a nuevos anticoagulantes - La Razón digital http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/327892/sociedad+salud/el-mosquito-de-la-malaria-abre-la-via-a-nuevos …    
    
    
    FEFE, a la espera de una solución para los impagos a las farmacias: http://www.imfarmacias.es/articulo/fefe_a_la_espera_de_una_solucion_para_los_impagos_a_las_farmacias#.UMhOI5pTXx8.twitter …    
    
    
    Te esperamos hoy en la #omc para debatir sobre #retos éticos en atención primaria    
    
    
    La #excelencia y el uso responsable de los #recursos, principales retos éticos en Atención Primaria    
    
    
    La Organización Médica Colegial y la Fundación de Ciencias de la Salud editan la #guía Retos Éticos en Atención Primaria    
    
    
    La #calidad percibida es más importante que la calidad técnica, dice Diego Gracia, presidente de la Fundación de Ciencias de la Salud    
    
    
    El #copago llega ahora al transporte sanitario de enfermos #crónicos; no sería mejor reorientar el sistema sanitario de una vez por todas?    
    
    
    De acuerdo con la propuesta socialista de limitar por ley la #privatización de la #sanidad, pero que sea con carácter retroactivo @PmOlmos    
    
    
    Manejo de conflictos enriqueciendo el análisis y aumentando la prudencia | http://GacetaMedica.com  http://www.gacetamedica.com/gaceta/articulo.aspx?idart=703755&idcat=798&tipo=2 … vía @GacetaMedicaCom    
    
    
    El ideológo catalán del 'plan Lasquetty' http://mun.do/VGCuSX  vía @elmundosalud    
    
    
    'Los médicos sólo negociarán con la Comunidad si retira su plan privatizador' http://mun.do/12jEk37  vía @elmundoes    
    
    
    El #TribunalConstitucional echa por tierra uno de los mayores #errores de #Rajoy: la retirada de la #sanidad a #inmigrantes sin papeles    
    
    
    El portavoz de Sanidad del PP mete la pata en directo | Ver el vídeo - Yahoo! España http://es.tv.yahoo.com/video/el-portavoz-sanidad-del-pp-125100958.html …    
    
    
    La financiación para erradicar la malaria disminuye por la crisis http://mun.do/12vF2cy  vía @elmundosalud    
    
    
    Muy bueno el chiste de la garantía de #pago a proveedores en 30 días; dudo mucho que se acaben los cajones llenos de #facturas sin pagar    
    
    
    Premios A Tu Salud por la innovación y la tecnología - La Razón digital http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/422605/sociedad+salud/premios-a-tu-salud-por-la-innovacion-y-la-tecno …    
    
    
    