Valiosas ideas --> 5 campañas que desmienten que la publicidad en Twitter sea “aburrida” http://ow.ly/klH6v     
    
    
    El tuit falso que hundió Wall Street http://mun.do/15Ey21k  vía @elmundoes    
    
    
    :) RT @smblog_es: [INFOGRAFÍA] 8 poderosas razones para usar infografías http://bit.ly/11BvoE5  por @edelvallemartin    
    
    
    Impagables consejos de Pascale Bang para superar entrevistas de trabajo --> http://ow.ly/knQgk  #empleo vía @mecenium    
    
    
    TEDx Fundesem - Soltar lastre, una gran forma de adaptarse a los cambios http://wp.me/pW3Fa-zN  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    RTRL "Hay profesionales veteranos que confunden opciones y derechos. No reciclarse es una opción." #BrechaDigital    
    
    
    Cómo buscar palabras clave para SEO de forma sencilla http://ow.ly/ksDJs  vía @smblog_es @GerrardStewart    
    
    
    "Cómo convertirse en un profesional 2.0 para encontrar empleo o emprender" http://ow.ly/kveMa  vía @yoriento    
    
    
    Muchas estrategias fallan porque no se tienen claros los objetivos http://ow.ly/kyCA3  vía @tristanelosegui    
    
    
    @A2SocialMedia @manucano85 @RuthLopzLopz @LunaComunicacio @SerraMarraSM @MdCGroup Gracias :) por RT y menciones ¡Feliz martes!    
    
    
    @inmajimena Muchas gracias Inma :) y un saludo.    
    
    
    :O "20 años después resucitan la primera web de la historia" http://ow.ly/kBn9B     
    
    
    Wow! No te lo pierdas: así funcionan las #GoogleGlass [video] http://youtu.be/4EvNxWhskf8     
    
    
    @palomamobaile Igualmente, Paloma :)    
    
    
    @exportaonline @HazCom @modastylo @ClubAgencias @sosapaco @JouseBe Gracias por RT y menciones :) ¡Feliz Semana!    
    
    
    "La máxima especialización equivale a la máxima incultura" Ortega y Gasset #quotes #frases http://ow.ly/kFMTu     
    
    
    Muchas veces ;) [ver imagen] RT @mecenium: ¿Has tenido alguna vez esa sensación? ;) pic.twitter.com/B6sbXZTmev    
    
    
    @marketingvalues @inhouse_com @LauraPingarron @nacho_medivas Gracias por RT y menciones :) ¡Feliz semana!    
    
    
    :O "Zuckerberg retrasó la compra de Instagram por ver 'Juego de tronos'" http://ow.ly/kNorf   vía @ecoteuve    
    
    
    Qué deberías hacer antes de redactar un Social Media Plan http://ow.ly/kNtqY  vía @smblog_es @kproductivity    
    
    
    #Twitter busca un periodista para que lidere su estrategia con los medios http://ow.ly/kNAir  vía @233_grados    
    
    
    El portal de cursos online #mecenium busca a los mejores expertos --> http://ow.ly/kDRu5  Interesante oportunidad.    
    
    
    Mandar mensajes directos a personas que no sigues #malapráctica #nolohagas    
    
    
    Hablando sobre #SocialMedia en diarioabrierto.es http://ow.ly/kQWfN  @diarioabierto @SusanaDePablos    
    
    
    Bueno saberlo --> Linkedin añade canales a su sección Today http://ow.ly/kS01k  vía @genbeta    
    
    
    ¿Qué conocimientos debe tener un #CommunityManager? Mi nuevo post en el blog de #mecenium http://ow.ly/kUj51     
    
    
    :) RT @andressilvaa: No existen los días perfectos, pero sí existen los días felices. ....    
    
    
    :O Mis stats de Twitter se están volviendo locas. Me sale una cifra de seguidores en el tablet, otra en el móvil y otra en el PC...    
    
    
    @kproductivity Ya, pero me pasa solo desde la última actualización de la app para android. Misterio :O    
    
    
    Terminando mi próximo post sobre "Las 30 cosas que jamás deberías hacer en #Twitter" ¿Alguna sugerencia? ¡Seguro que me quedo corto!    
    
    
    La confianza ni se crea ni se destruye, se transforma http://ow.ly/kVHlm     
    
    
    @kproductivity Pues va a ser eso. Todo tiene explicación ;) ¡Gracias!    
    
    
    Buena síntesis: RT @jacarballar: 10 factores clave para analizar la viabilidad de tu proyecto empresarial. http://goo.gl/Hwsrd     
    
    
    El mejor consultor es el que antes deja de ser necesario ;) #emprendedores    
    
    
    La #usabilidad a través de tres elementos http://ow.ly/kZkwF  vía @torresburriel    
    
    
    La regla del follow-back en #Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas ;) http://ow.ly/kZlaH     
    
    
    ¿Tienes tu ego 2.0 bajo control? ;) http://ow.ly/kZvvH     
    
    
    @fatimabril Gracias por RT, Fátima :) ¡Feliz semana!    
    
    
    ¿Soy yo, o LinkedIn no va muy fino hoy?    
    
    
    #Gamification, #neuromarketing, #UX y aprendizaje basado en el éxito http://ow.ly/l1D5X     
    
    
    Me encantan los números redondos. 5.000 gracias a 5.000 seguidores que no merezco :)    
    
    
    :O #Twitter compra una #startup de analítica http://ow.ly/l1Mv3  vía @genbeta    
    
    
    @chdve @Inma_Eiroa @ccajete Parece que sigue el baile, tengo una cifra de seguidores distinta en cada dispositivo, y fluctuando :/    
    
    
    @Inma_Eiroa Es que me hacía ilusión llegar a 5.000 seguidores :P y los tengo ahora-sí-ahora-no ;) @chdve @ccajete    
    
    
    Confirmado lo obvio: hablar de uno mismo en #Twitter no funciona - http://ow.ly/l3wwQ  #egobranding    
    
    
    @Inma_Eiroa @ccajete Yo ya exijo tratamiento de "excelentísimo gurú" y tira millas ;)    
    
    
    Cómo buscar trabajo con #Linkedin http://ow.ly/l6Ds8  vía @PedrodeVicente    
    
    
    Cómo una chica de 22 años puso en marcha una compañía de 100 millones desde un mercadillo http://ow.ly/l8584  vía @YahooFinanzas    
    
    
    :) RT @gemmarevill: Cuenta la leyenda, que existía una estación llamada "primavera"    
    
    
    @LauraFerrera @exportaonline @berta_coach @OptInnova_es @MariaOrtegon @AnaMBennasar Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Valioso --> ¿Tú qué harías con la moda emprendedora? http://ow.ly/lcyva  vía @loogic    
    
    
    :O Importantes novedades en #Pinterest --> "Introducing More Useful Pins" http://ow.ly/lf0Gq     
    
    
    "Las mejores cosas de la vida no son cosas" No sé quién lo dijo, pero ¡que gran verdad!    
    
    
    Definirte por lo que no eres es ineficaz, y es triste. No te muestres como una imagen en negativo de otra cosa #branding    
    
    
    Si juegas con el precio de tu `e-book´, llegarás a la lista de los 10 títulos más vendidos http://ow.ly/lhpDM  vía @la_informacion    
    
    
    :) RT @rbksaez: Ese momento en el que te tumbas en el césped en modo fotosíntesis: es la #Felicidad más pura :)    
    
    
    Próximo #desayunos2punto0 hablaré de #SocialMedia #ROI en CEOE (Madrid) ¿Vienes?http://ow.ly/lhLzJ  @ZiniaBD @AGEP_    
    
    
    Twitter refuerza la seguridad tras varios problemas con las cuentas de medios http://mun.do/196CHcd  vía @elmundoes    
    
    
    :O "Google no crece, Baidu sí" http://ow.ly/lkPrm  vía @Asegovia    
    
    
    El daño que la "corrección política" ha hecho a la cultura en los últimos 20 años es abrumador --> http://ow.ly/lkU9Q     
    
    
    ¿Por qué tu #video no se vuelve #viral? http://ow.ly/lp5lf  vía @smblog_es @sergeyodintsov    
    
    
    Genial :) --> Las 5 etapas del duelo freelance http://ow.ly/lpxYu  vía @srgarcia    
    
    
    @mmaciasr @Zinkapp @j_hdeza @cristinafaundez @RedesMrCookie Gracias por RT y menciones :) ¡que tengáis una feliz semana!    
    
    
    ¡Nuevo post! ¿Cometes alguno de estos 22 "errores" en #Twitter? ;) http://ow.ly/lqPO2  #SocialMedia    
    
    
    @teresa_trujillo Un placer ser útil :)    
    
    
    Y parecía fácil ;) --> "Historia de un cartel de #teatro" http://ow.ly/lqSu4  vía @cote_soler    
    
    
    Pasar de Social Media a Social Business http://ow.ly/lqs9E  vía @tristanelosegui    
    
    
    @huguezz @eliana_duque @aguspazelias @bertahll @CeciliaArrieta1 Gracias :) por RT y ¡Feliz semana!    
    
    
    @NataliaGomez_es Gracias, Natalia :)    
    
    
    @sonia_rmuriel @vallejosjose @criterya1 @marianaboggione @mjmouriz @NoaPlazas @SoniaRodriguezS @loresuero Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Esta tarde #MiniNOWMadridmayo con @franciscopolo (@Change) http://ow.ly/lsbEX  #YoVoy @irenegrasp    
    
    
    . @tmoragua Gracias, Tamara. Bien visto ;) Los peores errores no los cometen los novatos ;) Ejemplo errores 1, 3, 4  http://ow.ly/lrcLS     
    
    
    ¿Sabes lo que es el "biobombo" en #Twitter? http://ow.ly/lrcVZ  #NoLoHagas    
    
    
    +1 RT @gomezdelpozuelo: "El #ecommerce no es la panacea frente a la crisis" http://ow.ly/lsjaV  @Emprendedores    
    
    
    @mosadegh53 @KariBrailovsky @SM_revolution @maganado Gracias :) por RT ¡Feliz martes!    
    
    
    "La envidia es una declaración de inferioridad" #NapoleónBonaparte    
    
    
    Antes de montar una empresa, memoriza esto http://ow.ly/lrf3M  #emprendedores vía @ojomagico    
    
    
    Las redes sociales son para establecer vínculos, no para erigir torres de marfil --> #Egobranding --> #NoLoHagas --> http://ow.ly/ltByL     
    
    
    Los jubilados #autónomos cobran 361 euros menos que la media http://ow.ly/luZ6d  vía @eleconomistaes    
    
    
    @luisaherrero @PablingCM @clau_calva @SusanaCamposM @antartidastudio @Sudilo Gracias por RT :) ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Mañana hablaré de #SocialMedia #ROI en CEOE (Madrid) #desayunos2punto0 ¿Vienes? :) http://ow.ly/lvGXi  @ZiniaBD @AGEP_    
    
    
    A punto de empezar #desayunos2punto0 en COE con @ziniabd y @AGEP_    
    
    
    :) RT @antoniogimeno: Estoy de acuerdo con @edelvallemartin el #ROE (Engagement) no puede sustituir el #ROI #desayunos2punto0    
    
    
    Mañana divertida y con mucho #ROI en #desayunos2punto0 con @ZiniaBD @AGEP_ y muchos asistentes ¡Gracias! :) @mac_rf @MayteEvents    
    
    
    Valiente y valiosa reflexión: "Los dos peligros del Branded Content" http://ow.ly/lxi43  vía @ThinkDevGrow @Titonet    
    
    
    +1 a la moraleja ;) "Relato para #emprendedores: la fábula de la mosca contemplativa" http://ow.ly/lxv4Q  vía @antoniogimeno    
    
    
    Hogares que por la noche parecen Las Vegas. ¿Cuánto nos cuesta la función "stand by" de los aparatos? http://ow.ly/lxw6T     
    
    
    Buena idea y genial campaña: Coca-Cola Sharing Can http://ow.ly/lxIbx     
    
    
    "Nueve de cada diez personas creen que son una de cada diez" http://ow.ly/lyeMA  Eso lo explica todo... ;)    
    
    
    Uno de cada diez jóvenes no consigue trabajo por su perfil en redes sociales http://ow.ly/ly7pE  vía @publico_es    
    
    
    Gracias :) RT @ramonpiz: Un gran artículo. Los 50 términos imprescindibles del Marketing Online, bien explicados (I)- http://kcy.me/ljc0     
    
    
    #FFback @antoniogimeno @Desirevipe Gracias :) y ¡feliz finde!    
    
    
    La gestión de los #SocialMedia está llena de trampas semánticas. FAN y FOLLOWER no significan lo que algunas marcas creen #VanityBranding    
    
    
    @dalvarez37 Muchas gracias, David :) @smblog_es    
    
    
    #LinkedIn anuncia la implementación de la verificación en dos pasos http://ow.ly/lBJqC  vía @GeeksRoom    
    
    
    Valioso análisis: El rediseño del New York Times en profundidad http://ow.ly/lBNmc  vía @torresburriel #UX #WebDesign    
    
    
    Me apunto a la iniciativa de Ahorro Energético http://desafiomecenium.com/  #desafíomecenium #sostenibilidad #medioambiente    
    
    
    #DirCom sin cuenta en #Twitter pontificando sobre comunicación y tecnología #haztefan :P    
    
    
    #LinkedIn rediseña la página “quién ha visto tu perfil” y ofrece analíticas para usuarios premium http://ow.ly/lFhht  vía @wwwhatsnew    
    
    
    "KPI Conceptos importantes" http://ow.ly/lHHx4  vía @juanurrios    
    
    
    @AnnCommunity @misstechin @bafega @Chandaleros @estelamelgar @Internautas21 @San_84 @EstoEsMalasana Jajaja Homer ya sabe lo que hay...    
    
    
    Rompiendo mitos (para #emprendedores) http://ow.ly/lIPYb  vía @titonet | ¿Estamos rindiendo culto al fracaso?    
    
    
    ¿UNE 139803:2004 o UNE 139803:2012? http://ow.ly/lKpCa  #Accesibilidad #UX #WebDesign vía @sergiolujanmora    
    
    
    Por primera vez en la historia las agencias infravaloran sus resultados cara al cliente http://ow.ly/lNCB6  :O    
    
    
    En español, NO hay que poner en mayúscula todas las iniciales en los títulos (a diferencia del inglés)    
    
    
    Un sistema de 'camuflaje óptico' crea agujeros en el tiempo para ocultar información http://ow.ly/lOBYv  :O    
    
    
    ¡No  ahoguéis más a los autónomos! https://www.change.org/es/peticiones/no-ahogu%C3%A9is-m%C3%A1s-a-los-aut%C3%B3nomos?share_id=HjCXoaodee&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition … vía @change    
    
    
    El mito de los post breves. Mi experiencia dice lo contrario. Lo bueno, que dure. Generosidad, cuanta más mejor #Blogging    
    
    
    ¡Qué potente recurso el (buen) meme! "5 memes que se convirtieron en exitosos anuncios" http://ow.ly/lXKQx  vía @MkDirecto    
    
    
    Admirable el trabajo de @policia en #Twitter RT @edans La policía y su uso de Twitter http://edans.es/20519     
    
    
    Moooola ;) Me voy a dejar barba solo por esto "¡Atención #hipsters, llega el barbadvertising!" http://ow.ly/lZebV     
    
    
    Profesionales de las nuevas tecnologías que "no son muy de Internet". ¿A que conoces a alguno? ;)    
    
    
    Interesante #BusinessCase "Oreo dobla la la tasa de interacción en una campaña móvil" http://ow.ly/m20df  vía @Mknews_es    
    
    
    Facebook presentará algo nuevo el 20 de junio... http://ow.ly/m3MUr  vía @genbeta    
    
    
    Quién te ha visto, y quién te ve, amigo #SEO :O    
    
    
    #ProjectLoon: #Google usará globos para llevar Internet a todo el mundo http://ow.ly/m4SEF  vía @la_informacion    
    
    
    #MetasColectivas, #Banca, #SocialMedia y #Gamificación – @COINC_es en el buen camino http://ow.ly/m6F98     
    
    
    ¡Nuevo post en mi blog!  "Metas Colectivas, Banca, #SocialMedia y #Gamificación..."  http://ow.ly/m6F98     
    
    
    ¿Cumple tu web los 10 principios heurísticos de la usabilidad? http://ow.ly/mbdUh  vía @socialancer #UX #WebDesign    
    
    
    @carlos_ruizg @benetmaria @lagomaelastica @Aacoolhunting @RafaDiaz1 @COINC_es @IsaJMoya @Socialancer Gracias :) por RT y ¡feliz miércoles!    
    
    
    Lectura obligada ;) --> "La nueva realidad del Periodismo Digital" -  via @OscarDS http://bit.ly/1aopYlP     
    
    
    "Protección de Datos abre expediente sancionador a #Google" http://ow.ly/mdXNZ  vía @el_pais    
    
    
    ¿Qué tipo de contenido ofrecen los medios digitales? [Infografía] http://ow.ly/mgkdn  vía @TreceBits    
    
    
    #Periodistas TV que dicen "preveyendo" :O #haztefan    
    
    
    @Socialancer @fmaocho Jajaja, bien visto :)    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu foto de portada de Facebook http://ow.ly/mlwPJ  vía @Socialancer    
    
    
    "¿Por qué nos engaña Linkedin?" http://ow.ly/mmats  vía @PedrodeVicente    
    
    
    #ROI Vs #ROE - mi próxima charla en @COIT_AEIT el 27/6 http://ow.ly/mnHsQ  @ZiniaBD #techsummersdelavilla    
    
    
    +1 :) RT @mecenium: Enhorabuena @NataliaGomez_es --> "Libérate del miedo a hablar en público" http://wp.me/pW3Fa-CV     
    
    
    "...las competencias más demandadas por el mundo real siguen aún sin estar demasiado presentes en las aulas." http://ow.ly/mqTPK  @ECVida    
    
    
    ¡Nuevo en #Twitter! previsualización de imágenes :O --> http://ow.ly/mruOF  vía @SocialGeek_co    
    
    
    Así celebro la victoria http://ow.ly/ms6fo  ;) #CopaConfederaciones    
    
    
    El sector de la #moda, nuevo motor del #eCommerce en España --> http://ow.ly/msnu1  vía @Mknews_es    
    
    
    RTRL Las empresas piden soluciones especializadas y servicio integral. Especializarse no significa hacer solo una parte del trabajo.    
    
    
    El deporte nos retrata. Los tuiteros con lealtad y con estilo esta noche han ganado por goleada ;) #CopaConfederaciones    
    
    
    La regla del follow-back en Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas http://ow.ly/mwgz3     
    
    
    ¿Por qué #Gmail quiere que archives tus correos en vez de eliminarlos? http://ow.ly/mxAWj  vía @jaimenovoa    
    
    
    Decir "es por eso que" es una circunlocución innecesaria y además incorrecta --> http://ow.ly/mxDxd  #lenguaje    
    
    
    "Un empresario ordena imprimir un email para leerlo y luego escanearlo para tener una copia digital" http://ow.ly/my7s7  #humor de lunes    
    
    
    Genial post del productor @cote_soler "¿Eres emprendedor? ¿Cómo conseguir financiación para tus proyectos?" http://ow.ly/mzSca     
    
    
    4 técnicas para gestionar los ataques en redes sociales http://ow.ly/mzVfl  vía @jsecanella @Socialancer    
    
    
    @ncarcamob Gracias, Núria :) @Socialancer    
    
    
    Welcome back, #NoticiasDelMundo @n_del_mundo - Vuelve la prensa seria ;) http://youtu.be/kY1poPt61og  ¡Enhorabuena!    
    
    
    7 de los 8 factores más importantes del SEO son de redes Sociales #infografia #infographic #sm: http://wp.me/pxAE1-bUN  vía @alfredovela    
    
    
    @alfredovela ¿Tienes enlace a fuente para ver algo más sobre ese estudio? Me molan esas conclusiones, perooooo...  @rauljimenez    
    
    
    @alfredovela Genial, echaré un vistazo. Me gustaría que fuera cierto, pero tiendo a pensar como Raúl @rauljimenez    
    
    
    @alfredovela Jajaja, bueno, mi RT me convierte también en mensajero ;) @rauljimenez    
    
    
    #Gamification: una pieza clave en el futuro del #eBusiness y el #MarketingOnline http://ow.ly/mDoN3     
    
    
    RTRL Experiencia de uso NO es igual a conocimiento profesional. Comer mucho NO te convierte en chef.    
    
    
    Buena pregunta: "Do Increased Teacher Salaries Mean More Learning?" http://ow.ly/mFjtM  [Infografía] #educación    
    
    
    Hola @SusanaDePablos Igualmente :)    
    
    
    La RAE recomienda usar "fanes" como plural de "fan" http://ow.ly/mGl2a  #SocialMedia #Lenguaje    
    
    
    @IsabelPazL Jaja, pues sí, además "flans" sí que sonaría raro ;)    
    
    
    @Ondho Bueno, yo voy a empezar a poner "fanes"... y que me digan algo. Perfecto para apostarse unas cañas con algún colega. No lo contéis ;)    
    
    
    @rbksaez Mucho mejor, ese enfoque minimalista. A ver si en diseño web cunde también el ejemplo ;)    
    
    
    Valiosa matización: "La obsesión por la métrica equivocada" http://ow.ly/mGM8P  vía @tristanelosegui #SocialMedia    
    
    
    OJO: A #Twitter no le gustan los DM automáticos (ni a mí), y te pueden suspender la cuenta si automatizas los RT --> http://ow.ly/mGNIo     
    
    
    "Agradecer" un follow pidiendo más follows #MalaPráctica #NoLoHagas http://ow.ly/mJjbJ     
    
    
    En inglés, todo suena mejor #postureomarketing http://ow.ly/mPgla  vía @ApisCookies @inmaferragud    
    
    
    @LolitaKreativa Gracias, Lola :) @mecenium    
    
    
    :O "El número de empresas con actividades de I+D se podría reducir en un 50%, con respecto a 2008" http://ow.ly/mUxsR  @SusanaDePablos    
    
    
    @SusanaDePablos Uf, pero esto es gravísimo... y eso que ya sabíamos como estaba el patio...    
    
    
    @SusanaDePablos Igualmente :)    
    
    
    ¿Cuál es la estrategia óptima para el blog de un emprendedor? http://ow.ly/mVuVJ     
    
    
    4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    @GBritoOcampo Gracias, Gisela :)    
    
    
    @xcampscoma Gracias :) Xavier.    
    
    
    Ponentes y formadores 2.0: el corta-pega no crea valor http://ow.ly/mYL8M     
    
    
    Músicos que ganan dinero con vídeos en Youtube (y startups que intermedian) http://ow.ly/n0oxi  vía @antonello    
    
    
    Un nuevo tráiler de la película de Steve Jobs ve la luz, exclusivamente, en Instagram http://ow.ly/n0NSy  vía @MkDirecto    
    
    
    El 89% de las personas que buscan restaurantes online terminan reservando http://ow.ly/n0Se0     
    
    
    ¿Deberíamos recuperar la concentración? http://ow.ly/n2J1e  --> El método de J. Roberts. ¡Lo voy a probar! ;)    
    
    
    "Álvaro Bultó se tira en paracaídas para explicar cómo ganar 20.000 euros como #emprendedor" http://ow.ly/n57Co  vía @EquiposyTalento    
    
    
    "Los jóvenes que tienen a sus padres en redes sociales son más felices" @trecebits http://ow.ly/n7xkR  No me sorprende ;)    
    
    
    "Si la muestra no es representativa, la estadística no sirve". Últimamente, ignorar esta regla es #tendencia. Brrrr :/    
    
    
    RT masivo de la última noticia de @PuroMarketing con segundos de diferencia en mi TL #Asombroso #LecturaRápida    
    
    
    @PaulaBardera @MILVUELTAS @lulaqino @transitobaires @sandragadi Gracias por RT :) ¡Feliz finde!    
    
    
    Con tanto aforismo de culto al fracaso, los proyectos inviables empiezan a tener un punto sexy ;) #emprendedores    
    
    
    ¿Tuit o tweet? Recomendaciones para utilizar Twitter en español http://ow.ly/n8XbZ  vía @mariatejero    
    
    
    Lo sé --> "No necesitas conexión 4G en tu teléfono inteligente, y lo sabes" http://ow.ly/n9mMT  vía @Teknautas    
    
    
    Un anónimo paga en Alcoi las tasas de unos universitarios sin beca http://ow.ly/n9qM8  vía @el_pais ¡Admirable!    
    
    
    ¿Ya te has apuntado a la lista de espera del nuevo sistema de búsqueda de #Facebook? ;)  http://ow.ly/nd0bq     
    
    
    Cómo integrar #email y #SocialMedia para incrementar el engagement http://ow.ly/nd1wj  [Inglés]    
    
    
    "Educación absurda" http://ow.ly/nd0ZX  vía @edans #Universidad    
    
    
    @Soluc_Creativas @Ideusto @SeoCatC Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    “Intern”, la revista que destapa las vergüenzas de la cultura de los becarios gratis en la industria creativa http://ow.ly/nft64     
    
    
    A tener muy en cuenta: "YouTube Adds Embeddable Subscribe Buttons" http://ow.ly/nhxT5  vía @mashable    
    
    
    @LuismaNuma @Emprendedor37 @carlos_ruizg @facchinjose Gracias por RT :) ¡Que tengáis un feliz día!    
    
    
    Un #video que cambiará tu perspectiva sobre el uso del color en #eCommerce --> http://ow.ly/nhyOQ     
    
    
    @catimfrau @purpleragazza @eliana_duque @laesquinape @PatryViajaFeliz Gracias por RT y ¡feliz jueves! :)    
    
    
    Contenidos y marca personal: ¿tienes tu ego 2.0 bajo control? ;) http://ow.ly/nkgpu     
    
    
    @Socialancer @Fanny_etc @scasanovam @Catholic_Link @benetmaria @Globbarea @Sergiuri Gracias por RT y comentarios :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    La tradición de los #FF en #Twitter se degradó, y finalmente se está perdiendo. Lástima.    
    
    
    @Glamour_i Gracias Gema :)    
    
    
    Interesante--> Reputación online, monitorización y escucha activa: 3 conceptos clave #CommunityManager http://ow.ly/nmhjX  @Socialancer    
    
    
    De acuerdo a un estudio, el porcentaje de hombres en #Pinterest sigue creciendo http://ow.ly/nmh3C     
    
    
    @lunammoreno @avenidaanaga Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    Redactores y blogueros que escriben "es por eso que": no es correcto, en serio. http://ow.ly/nnbHA  #lenguaje    
    
    
    Ayer fue el día del administrador de sistemas. Aunque con retraso ¡mil gracias por vuestra callada labor, cracks! http://ow.ly/nnfiT  :)    
    
    
    Cómo gestionar la negatividad y usarla a tu favor --> http://ow.ly/nnfof  ¡Interesante! [inglés]    
    
    
    La ciencia derriba mitos buenrollísticos. Del fracaso se aprende, pero del éxito se aprende aún más http://ow.ly/nngqk  #emprendedores :O    
    
    
    RTRL "Dime qué publicidad te ponen en tu perfil de Facebook y te diré quién eres" Ja, pues sí.    
    
    
    @belensovi Igualmente, Belén :)    
    
    
    ¿Sufres la maldición del emprendedor? http://ow.ly/npHYo  vía @cote_soler    
    
    
    @IchaMartnez @MiracomMedia @Soluc_Creativas @SocialWinApp Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    El ‘modelo bocadillo’ de la marca personal http://ow.ly/nsMfn  vía @oscards #PersonalBranding    
    
    
    Las células del cuerpo distinguen entre el hedonismo y la felicidad verdadera http://ow.ly/nsVzg  :O ¡Pues vaya! ;)    
    
    
    @hfcamacho Gracias por RT, Héctor :) @mecenium    
    
    
    @vanessajunque Me ofreces unas pastas, pero no me sigues y no te puedo corresponder. ¿Cosas de los automatismos? ;)    
    
    
    Muy bueno --> Tu verano será peor gracias a #Instagram http://ow.ly/nwXDE  vía @Kareliavt    
    
    
    El abuso de la coletilla "3.0", no cesa. La web 3.0 no existe, y no sabemos lo que es (aún)  http://ow.ly/nz6Cu     
    
    
    @rafamerino No digas eso, que alguno no captará la ironía y dirá "pues si vamos por la 4, lo mío es de la 5... o de la 17 si hace falta" ;)    
    
    
    :) RT @mecenium: ¡Nuevo post! Redacta la “bio” perfecta para tu perfil de #Twitter http://ow.ly/nzYYI  #mecenium #SocialMedia    
    
    
    Seis agentes de anti-terrorismo interrogan a una periodista por buscar en Google 'olla a presión' y 'mochila' http://ow.ly/nAbLn     
    
    
    "Antes de hacer RT de una #Frase célebre en #Twitter asegúrate de que es verídica" Oscar Wilde    
    
    
    POSITIVIDAD http://ow.ly/nA9NU  vía @AndyStalman    
    
    
    Operaciones 2.0: ¿piensas que tu empresa está realmente conectada? http://ow.ly/nAa4x  vía @iusufr    
    
    
    Impactante campaña --> http://ow.ly/nChvn  #NissanWedding #SocialMedia Toda una experiencia ;)    
    
    
    Si haces trampa, mira lo que hay detrás "Fábricas de 'me gusta' para Facebook, polémico trabajo esclavo en Bangladés" http://ow.ly/nCjqe     
    
    
    @KeniaCobasB @Krisimoon @noeliagorod @carmensot Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    ¡Enhorabuena! @minube @rauljimenez @Anelka @gomezdelamata @jcmilena http://blog.minube.com/noticion-minube-esta-en-la-tele/ …    
    
    
    @criogenizada Al contrario, todos somos únicos, pero dejamos de serlo cuando nos describimos a base de tópicos o nos escondemos. @mecenium    
    
    
    @criogenizada ¿Quién eres, Criogenizada? ;)    
    
    
    Lo acabo de probar. Like :) --> "WhatsApp ya permite enviar mensajes de voz" http://ow.ly/nHKAQ  vía @TreceBits    
    
    
    Contenidos y #MarcaPersonal: ¿tienes tu ego 2.0 bajo control? ¿Sí? ¿Seguro? ;) http://ow.ly/nHNWh  #SocialMedia    
    
    
    @josetortosa ¿Te seguía? ¿Me seguías tú a mí? Por si acaso, ahora sí te sigo. Y un saludo, Jose.    
    
    
    Cómo medir los resultados de tu campaña de #EmailMarketing http://ow.ly/nIvvx  vía @socialancer    
    
    
    @oscarmontezuma @margaguillo @CarlosBisbal1 Gracias por difundir y ¡feliz día! :)    
    
    
    @nurialbap Qué amable Núria, muchas gracias :)    
    
    
    Jóvenes directivos españoles, los más proclives a la comunicación por video :) http://ow.ly/nJZNV  vía @SusanaDePablos #emprendedores    
    
    
    Los periódicos españoles que más crecieron en Facebook en el mes de julio http://ow.ly/nKuF8  vía @TreceBits    
    
    
    Muy útil: Cómo crear hangouts en directo de Google con Youtube http://youtu.be/UMpthGjKoLQ  vía @hombrelobo @yoriento @gomezdelpozuelo    
    
    
    @manolorodriguez Gracias :)    
    
    
    Un hashtag para acabar con el "piestureo" ;) http://ow.ly/nNmXL  vía @YorokobuMag #noalpiestureo    
    
    
    Científicamente explicado lo que ya sabíamos empíricamente: Los “me gusta” influyen más que los “no me gusta” http://ow.ly/nNX8E     
    
    
    Me están bajando los “me gusta” en verano, ¿qué me pasa, Doctor? http://ow.ly/nT3rr  vía @Britishlover #SocialMedia    
    
    
    El @INTECO facilita ocho pasos para configurar el router a fin de proteger la red wifi doméstica http://ow.ly/nTxDx  vía @diarioabierto    
    
    
    Personaliza (por fin) el favicon de tu web o blog http://ow.ly/nUC7n  vía @Socialancer #DiseñoWeb    
    
    
    @AhblaSocial Gracias :)    
    
    
    @WorkingandCo @jmacuna73 @Socialancer @2head2head Gracias :) por RT y ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Informe Sociedad en Red http://ow.ly/nUFzS  --> Datos "peculiares". Para conocer un mercado ¿hay algo peor que un cuestionario?    
    
    
    @CriterioJoven @AriVigueras @arellano_es Gracias por RT ¡Feliz miércoles! :)    
    
    
    http://WordPress.com  lanza su propio sistema de identificación http://ow.ly/nVecW  vía @genbeta    
    
    
    Vértigo --> "La caída de la circulación de los diarios alemanes en un gráfico" http://ow.ly/nVdiF     
    
    
    Estrenando nuevo diseño en mi blog http://www.socialmediaycontenidos.com/  ¿Os gusta? #WebDesign    
    
    
    Interesante "caso" de #CommunityManagement para la polémica http://ow.ly/nVq0c  vía @LauraFerrera #ReputaciónOnline    
    
    
    Los KPIs en Social Media y Gestión de Contenidos: medir el efecto, no el ruido http://ow.ly/nVNK6     
    
    
    @_esther_sanz En términos profesionales, la clave está en si hay un protocolo para estos casos (debería) y si se ha seguido @LauraFerrera    
    
    
    @MaganSergio Bien visto, no es el CM quien habla, es la marca. Si está previsto manejar así estos casos en "el manual", chapó @LauraFerrera    
    
    
    :O RT @gurusblog: El tweet de los 17 mil millones de dólares http://www.gurusblog.com/archives/carl-icahn-el-tweet-17-mil-millones/14/08/2013/ …    
    
    
    @_esther_sanz Si la marca tiene previsto manejar así estas situaciones (tono), desde luego no es censurable, al contrario. @LauraFerrera    
    
    
    #Gamification: una pieza clave en el futuro del e-business y el #MarketingOnline http://ow.ly/nYZ1u     
    
    
    @OBSAE @CarlosPC_Mx @AlertiES @malddavid @LauraFerrera Gracias por RT :) ¡Feliz viernes!    
    
    
    La experiencia de tu tripulación NO es lo que te convierte en capitán de barco #SocialMedia #emprendedores #liderazgo    
    
    
    Genial RT @yoriento Supera esta entrevista de #trabajo: ¿a cuál de estas tres personas elegirías? http://yoriento.es/pwfn     
    
    
    "10.193 periodistas han perdido su empleo desde noviembre de 2008" (España) http://ow.ly/nZbxj  vía @TreceBits    
    
    
    +1 RT @julia_otero: #ánimoCampeona Aquí la cta de Mireia Belmonte @miss_belmont Una auténtica campeona del mundo!!!!! Besos y mi admiración    
    
    
    +1 “El periodismo es más necesario que nunca, pero las labores del periodista han cambiado” http://ow.ly/nZCY0  @espiritusanto @TreceBits    
    
    
    "Cuantos más 'tuits', más votos: Twitter mide la opinión pública mejor que Gallup" http://ow.ly/nZXn4  vía @elconfidencial    
    
    
    #Broma que me hicieron: sacar pantallazo de mi escritorio (PC); quitar accesos directos; poner el pantallazo como fondo :O    
    
    
    @gracieladiter ¿Sí? Pues qué vergüenza, porque no lo conocía. Bueno, por lo menos me he reído un rato :)    
    
    
    @Socialancer Interesante modalidad de "test de usuarios" ;) @incorporate_    
    
    
    @josek_net @joncverd @gamificacion @alvareld Gracias por RT :) ¡Feliz domingo!    
    
    
    @mariaredondo @MusaMra @manolorodriguez Gracias :) por RT y ¡feliz domingo!    
    
    
    @SeniorManager @mariaredondo Gracias :)    
    
    
    @wonnova @lokawa1968 @elblogdelupi @marking_it Gracias por RT y ¡feliz semana! :)    
    
    
    :O "La caída de los servicios de #Google produjo una descenso del 40% en el tráfico mundial" http://ow.ly/o47Cv  vía @LaVanguardia    
    
    
    En español no hay que poner con mayúsculas todas las iniciales de los títulos. Además de incorrecto, queda fatal ;)    
    
    
    @LauraSeoSM Es una norma gramatical --> http://ow.ly/o4g3u  (mira el punto 5), no solo tradición. En inglés es al revés.    
    
    
    La regla del follow-back en #Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas ;) http://ow.ly/o3XnC     
    
    
    :O "Un 'hacker' demuestra una vulnerabilidad en Facebook a través del muro de Zuckerberg" http://ow.ly/o4owy  vía @20m    
    
    
    @ConectaSM Igualmente, Virgina :)    
    
    
    @Mixta_Dedo ¡Gracias, Dedo! ;)    
    
    
    Los filtros automáticos dejan fuera el talento. No conoces el perfil ideal hasta que lo tienes delante #RRHH #empleo    
    
    
    @maria__CM @diarioabierto @misedades @Fressia13 @JuanPorPoner @Lomarsocial Gracias por RT ¡qué amables! Feliz martes :)    
    
    
    Branding personal y #empleo: lo que no te habían contado (I) http://ow.ly/o6cpT  vía @mecenium #MarcaPersonal #RRHH    
    
    
    "El #empleo y las redes sociales. Caminos convergentes" http://ow.ly/o6iWp  by @xsalas (visto vía @OscarDS)    
    
    
    @PedrodeVicente Un placer :) nos vemos @mecenium    
    
    
    @antonigr Buen apunte, me tomo nota para una próxima actualización. Gracias, Antoni ;)    
    
    
    @MartinPerez Gracias por RT, Martín :)    
    
    
    @manologarciai Pues no le he visto, pero tampoco he dado jamás los buenos días en Twitter ;)    
    
    
    @manologarciai @lou_montero @puntiapart @alidiazsan @livefresneda @jauhow @BernatSignes Gracias por RT :) ¡Feliz miércoles!    
    
    
    @barrenderosmad Jajaja Pues te vienen 2 por cada uno que va, por lo que veo ;) Paciencia y buenos contenidos.    
    
    
    Cuidado con las medias verdades: puedes haberte quedado con la mitad equivocada ;)    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu cuenta de YouTube http://ow.ly/o7CJx  by @sergeyodintsov vía @Socialancer    
    
    
    "Dad una máscara al hombre y os dirá la verdad." #OscarWilde :O ¿Había #Twitter en el s.XIX? ;)    
    
    
    "Discúlpeme, no le había reconocido: he cambiado mucho." No me canso de admirar a #OscarWilde    
    
    
    @AlbertoAlcocer @Zaphirako @lore_calero @jestepar @klebercamacho @MarsiasMarsias @vcgs_net Gracias :) por RT ¡Feliz jueves!    
    
    
    @javiergomez_eu Gracias por tu amable DM, Javier, pero si no me sigues no te puedo responder :)    
    
    
    @javiergomez_eu Gracias, Javier :) Saludos desde Madrid @Guerrilla_SMM    
    
    
    RTRL "El número de adjetivos por párrafo delata al redactor novato" - Adjetivos, los justos ;)    
    
    
    "Os voy a contar una historia..." Esta es la mejor manera de empezar una disertación en público ;) #Storytelling    
    
    
    @efavole @jtovar63 @vcgs_net @medinamarquezp Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    @Guerrilla_SMM Gracias ;)    
    
    
    Me lo apunto: "Bye bye Disqus, hello IntenseDebate" http://ow.ly/oc8NS  vía @javiergomez_eu    
    
    
    @ForrestGumpty_ Gracias :) @JoseManuelR    
    
    
    Cómo se nota que muchos no conocen la Ley de Fitts ;) --> http://ow.ly/oc94f  #webDesign #UX #GUI    
    
    
    @irenemaroto80 @vvpjose @yopuntocero @impulsandoideas @glbicego @EliDomeque @paz_yago Gracias :) por RT y ¡feliz fin de semana!    
    
    
    La ignorancia de algunos políticos sobre las redes sociales no hace sino confirmar su desconexión con el mundo real    
    
    
    @jvillaes @MaryC_Urdaneta @lourdes_nav Gracias por RT :) ¡buen fin de semana!    
    
    
    Miles de personas firman una petición para que Ben Affleck no sea Batman http://ow.ly/oehqE  vía @elmundoes    
    
    
    Cómo elegir un buen #hashtag, según #Twitter [Infografía] http://ow.ly/oehBK  vía @TreceBits    
    
    
    Los hombres compran más por Internet que las mujeres http://ow.ly/ogOvF  vía @TreceBits #eCommerce    
    
    
    Alguien tenía que decirlo: "¿Depresión postvacacional con seis millones de parados?" http://mun.do/1fdYwa8  vía @elmundosalud    
    
    
    @MoaiComunica @Marce77_ @SebasFC @espazolab Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    Guía básica para crear campañas efectivas con #TwitterAds. 2 casos de éxito http://ow.ly/ojDjW  vía @Vilmanunez @Socialancer    
    
    
    :O RT @javijimenezp: Las tabletas ya superan a los #smartphones en generación de tráfico web a nivel mundial pic.twitter.com/SsZnEe1RIx    
    
    
    ¡Buenas noticias! --> "Concursos de Facebook en el muro: Ya están permitidos." http://ow.ly/okOwQ  vía @ApasionadosMK    
    
    
    @VirginiaPaya Bien hallada, Virginia :)    
    
    
    @samuelcres @edentity_es @SUMAconectivo @viamultimedia @coleoptero Gracias por RT :) ¡Feliz miércoles!    
    
    
    @AdrianSanchezR ¿Cuál de ellos no te gusta?    
    
    
    @AdrianSanchezR Jejeje las rayitas de la conversación, son un poco confusas, a mí tampoco me convencen.    
    
    
    @LorreinC @TelloBJr @FaRLeGeND @aguspazelias @_Smartdigital @MartaCodorniu @TxemaSanfelix Gracias por RT :) ¡qué amables! Feliz jueves.    
    
    
    La fijación obsesiva de algunos informativos TV con el turismo de playa no tiene límites. ¿Consigna editorial? ¿Rutina?    
    
    
    Qué es #Storytelling y cómo te puede ayudar en tus proyectos http://ow.ly/opHb1  vía @mecenium    
    
    
    Interesante perspectiva RT @nataliafranco_s: ¿Vivimos una burbuja de #emprendimiento? http://ow.ly/21X4Oi  @jmegias    
    
    
    La cultura del chascarrillo http://ow.ly/opuUU  #Twitter - @elhombreconfuso, algunos tuiteros no somos así ;)    
    
    
    La inversión en publicidad TV se estanca en Europa y crecerá sólo un 2,8% en 2013 http://ow.ly/opTI6     
    
    
    Amigo #DirCom: si tu CEO la lía en #Twitter explícale que por algo hay Directores de Comunicación. ¡Menudo espectáculo el de hoy!    
    
    
    @2ccom Muchas gracias, Ángel :)    
    
    
    16 ejemplos de llamadas a la acción para landing pages http://ow.ly/os9iB  vía @socialancer #eCommerce    
    
    
    ¿Incontinencia verbal, yo? http://ow.ly/oslRk  vía @Kareliavt #SocialMedia    
    
    
    No te fíes ni un pelo ;) "10 razones para desconfiar de las estadísticas y los estudios en la web" http://ow.ly/osmiW     
    
    
    Histórico: "Nueva Zelanda prohíbe las patentes de software..." http://ow.ly/otdoW  vía @jaimenovoa    
    
    
    @Betlem_ @rujuca1125 @monscaro @KatiaDeMiguel Gracias por RT :) y ¡feliz semana!    
    
    
    @juanurrios Gracias, Juan ;)    
    
    
    ¡Nuevo post! :) #SteveJobs y 12 reflexiones para la #inspiración http://ow.ly/ovpUS     
    
    
    Buena pregunta --> Escuela online propia: ¿el futuro académico para expertos de primer nivel? http://ow.ly/ovEJ6  vía @mecenium    
    
    
    @JosueMunoz Muy amable, Josué :) Me alegra que te haya gustado.    
    
    
    Para el "turno de tarde" ;) "#SteveJobs y 12 reflexiones para la inspiración http://ow.ly/owt6f  #emprendedores    
    
    
    @sandrazumel @guercano @Socialancer @SsasDiary @thecommunityman @aleesanz @hfcamacho Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    "El gráfico que pone los pelos de punta a El Corte Inglés" http://ow.ly/owzjm  vía @albertoartero @elconfidencial    
    
    
    @Gatotwitero @GabrielNicosia @marian_garriga @juancbarcelo @jsardy @CloudTalent_Hn @xavicalvo @nubrec ¡Gracias! por RT :)    
    
    
    Debate servido... RT @edans Reconocimiento facial: frontera superada http://edans.es/21507     
    
    
    Interesante @pacoviudes: Cómo publicar en #Twitter una foto de #Instagram para que se pueda visualizar directamente http://ow.ly/oyVr4     
    
    
    @rujuca1125 @geniamaligna @Nadiailardia @fromDoppler @NuSebas @CamssegurCarlos Gracias por RT :) ¡Feliz jueves!    
    
    
    Algunos ponen el fondo en Twitter a la medida de SU pantalla... hasta que un día se ven en la pantalla de otro... Como la vida misma ;)    
    
    
    @josecarlosmacia @raskaypika2003 @RedesMrCookie @123pago @manucano85 Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    Si te haces las preguntas correctas, una respuesta equivocada nunca será un error, sino parte de un proceso ;)    
    
    
    Cómo saber en qué medios sociales debes focalizar tu estrategia http://ow.ly/oDwTH  vía @mecenium    
    
    
    #Facebook publica su cifra de usuarios activos en España http://ow.ly/oDzit  vía @TreceBits    
    
    
    Compartir conocimiento siempre compensa. ¡Gracias! --> pic.twitter.com/Vwy7QPB3iz    
    
    
    Evolución del Impacto de la TV en las Redes Sociales en España http://ow.ly/oDExA  vía @juanmerodio    
    
    
    @NataliaGomez_es Gracias, Natalia :)    
    
    
    ¿Tienes tu EGO 2.0 bajo control? Yo no estaría tan seguro ;) http://ow.ly/oEtac  #MarcaPersonal    
    
    
    El impacto de un cambio de logotipo http://ow.ly/oFlu8  vía @elconfidencial #branding #diseño    
    
    
    @Alaguillotina Muchas gracias :) @NataliaGomez_es    
    
    
    Nuevas reglas para concursos en #Facebook: ¡Hagan juego! vía @juliofsanguino @marta_lozano http://ow.ly/oFGQJ     
    
    
    Para los que escriben: "10 Rules for Writing First Drafts [Poster]" http://ow.ly/oFImF  vía @copyblogger    
    
    
    Valioso informe del Observatorio de la Función Directiva --> http://ow.ly/oGKAj  vía @AEDtweets Muy revelador.    
    
    
    :) RT @13producciones: ¿Croquetas de calabacín? ¡Insuperable Antonia! http://ow.ly/oGRsU  @Antoniasanjua @LuisMiSegui #DelLadoDelVerano    
    
    
    "Facebook permite añadir tags profesionales para buscar trabajo" http://ow.ly/oHx0Y  vía @TreceBits    
    
    
    @VaninaEstrugo @aulaCM @Alvaro_Cimarra @barnalola @martamorod Gracias por RT :) y ¡feliz martes!    
    
    
    "No queda magia en Apple" http://ow.ly/oKMGX  vía @teknautas - Cómo te echamos de menos, Steve.    
    
    
    Agradecido, y feliz, por la acogida de mi post sobre la visión de #SteveJobs http://ow.ly/oMh0y  Imposible agradecer a todos. Gran abrazo    
    
    
    Otro inspirador post de @Israel_Garcia "Cómo marcar la diferencia en el mundo" http://ow.ly/oOgn9     
    
    
    #StreetMarketing del bueno --> http://youtu.be/f4RbF2tjTt0  [video] ¡Impresionante!    
    
    
    RTRL "Hay que reivindicar al #CommunityManager como creador de contenido y no solo como dinamizador..." ;)    
    
    
    Hermosa carta de la actriz y directora Antonia San Juan a Mari, su perrita blanca http://ow.ly/oPVPC  @Antoniasanjua    
    
    
    . @andreavota @medialabprado Interesante convocatoria :) Intentaré pasarme. #SGSMad http://bit.ly/SGSMadrid2013     
    
    
    Buenísimo --> Una lección de #Storytelling corporativo a cargo de Kevin Spacey --> http://ow.ly/oUtHs  vía @CMIContent    
    
    
    Interesante concepto --> #memecracia ¿sabes lo que es? ;) http://ow.ly/oV33c  Lo explica @MarAbad    
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en presentaciones @NataliaGomez_es + video impagable @yoriento http://ow.ly/oUXkV     
    
    
    @mitjrr @SACInteramerica @Angustiasp Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    El nacimiento de un blog siempre es un acontecimiento feliz :) Enhorabuena @nachosomalo http://nachosomalo.com/  #eCommerce    
    
    
    ¡Nuevo post! Charles Dickens, Social Media, soberbia, humildad y gurús http://ow.ly/oXhwN  #SocialMedia    
    
    
    El 18% de las empresas del sector #moda españolas aún no venden online http://ow.ly/oXxjs  :O    
    
    
    @Socialancer @carlosdiazbruno @Aina_Torres @aberedes Gracias :) por RT y ¡feliz miércoles!    
    
    
    Para el "turno de mañana" :) "Charles Dickens, Social Media, soberbia, humildad y gurús" http://ow.ly/oYGPX     
    
    
    Cómo evitar 10 errores en un casting http://ow.ly/oYqu0  vía @cote_soler (la mayoría aplicables a entrevistas de trabajo...)    
    
    
    Banners tipo "hágase rico sin trabajar": bajo su aparente cutrez y faltas de ortografía, esconden la mejor esencia del arte publicitario ;)    
    
    
    @asuafel Gracias, Alfredo, has seleccionado justo la frase que quizás debería haber usado como título ;)    
    
    
    El evento SM del año: I Congreso Online #SocialMedia #Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/oZ1U1  Un honor ser ponente. Thx @Socialancer    
    
    
    Reunionitis y tecnología http://ow.ly/oZe02  vía @antonello - Reunionitis, yo he padecido eso :O    
    
    
    @AlexPont Gracias, Alex :)    
    
    
    WordPress se impone en todos los ámbitos RT @edans "WordPress y el futuro " http://edans.es/21626     
    
    
    «Hackers» brasileños atacan la web de la NASA por accidente al confundirla con la NSA http://ow.ly/p10Uu  via @abc_es    
    
    
    Interesante cuestión RT @isitacordero: ¿Puede un #CommunityManager ser objetor de conciencia? http://ow.ly/p0ofG  #redessociales    
    
    
    @isitacordero Un placer Isabel :) Igualmente. Enhorabuena por tu post, casi nunca hablamos de temas éticos, y es importante hacerlo.    
    
    
    Valiosos consejos para viajar más seguros --> http://ow.ly/p1beb  vía @LolitaKreativa @mecenium #viajes    
    
    
    Desmontando el mito de las marcas blancas, con datos --> http://ow.ly/p12J3  vía @MkDirecto    
    
    
    126 Dinámicas de Educación Emocional http://ow.ly/p1dvi  @educa4punto0 visto vía @mariacalvobrio    
    
    
    @SusanaDePablos Un placer. Un gran artículo con noticias positivas bien merece un RT ;) Bs.    
    
    
    Hay que revisar muchos tópicos sobre los CTA http://ow.ly/p1Xg3  ¿o no? (Estudio polémico visto en @MkDirecto)    
    
    
    La regla del follow-back en Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas ;) http://ow.ly/p1XEM  #SocialMedia #Netiquette    
    
    
    Enhorabuena @mecenium @imorenozapatero por entrevista y reportaje en @elprogramadear @telecincoes #emprendedores http://mecenium.com/     
    
    
    @Anairas @martaaburtofier @alvarolopez0101 Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    . @jcmilena Fotazas. Qué ganas de hacer una escapadita "low cost" @minube @ElHuffPost    
    
    
    ¡Lista actualizada! 20 blogs imprescindibles para saber más sobre #SocialMedia y #MarketingOnline http://ow.ly/p4UgE     
    
    
    @CarlosOjedaTT Gracias, Carlos :)    
    
    
    @zajito @30enSM @31_joan_carles Gracias por RT :) y ¡feliz semana!    
    
    
    Mi nuevo post en blog de @mecenium #SEO: descubre por fin lo que falla en tu web y gana visibilidad (I) http://ow.ly/p8fCk     
    
    
    "Telefónica Studios quiere seguir la estela de Netflix" http://ow.ly/p8o8s  vía @javipas    
    
    
    @CarlosOjedaTT @KRLSKRMONA @SavinaInk Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    @VictoriaBioque Gracias, Victoria :)    
    
    
    Muy cierto--> “La calidad no está reñida con la inmediatez, sino con la incompetencia” http://ow.ly/p9TBQ  vía @TreceBits @MariaVillardon    
    
    
    Empiezo a plantearme seriamente si el CV tal y como lo conocemos sirve realmente para algo en el S.XXI #DiganLoQueDigan    
    
    
    @charygar Esa también es una buena pregunta... pero estoy seguro de que entre todos conseguiremos que las cosas mejoren :)    
    
    
    @AchinchillaA Imprescindible hoy por hoy, diría yo. Y un buen perfil en LinkedIn.    
    
    
    El problema de España, la digitalización de las pymes y las relaxing cups of café con leche http://ow.ly/paLLh  vía @javieruizgago    
    
    
    @SavinaInk Gracias :)    
    
    
    Reputación digital de candidatos en #Linkedin y #Facebook http://ow.ly/paTea  vía @SNTalent #BrandingPersonal    
    
    
    @SusanaRigall Gracias, Susana :)    
    
    
    @SNTalent Sí, buen trabajo. Saludos ;)    
    
    
    Charles Dickens, #SocialMedia, soberbia, humildad y gurús http://ow.ly/pe7eP  :O #Frases    
    
    
    Ojo con la trampa del contenido efímero... http://ow.ly/pf6JB  #MarketingDeContenidos    
    
    
    @jvillaes Gracias :)    
    
    
    SEO: ¿es la ortografía un factor de los rankings de posicionamiento? http://ow.ly/pfKp7     
    
    
    @billiesastre Igualmente, ya era hora ;) @TweetsAwards @Socialancer A ver si nos "desvirtualizamos" todos...    
    
    
    . @Socialancer @billiesastre Por fin voy a ver en persona en @TweetsAwards a mucha gente que quería conocer :)    
    
    
    Lo más importante de un Business Plan es la persona que está detrás. Tu gran "idea" no vale nada en comparación contigo ;) #emprendedores    
    
    
    Clarísimo punto de inflexión en favor de la publicidad digital --> "A tipping point in digital ads' shift"  http://ow.ly/phBzz     
    
    
    No sé qué pasa, que Google+ no para de ganar peso en las métricas: bien usado, cada vez más interesante en segmento profesional. ¡Bien!    
    
    
    Divertido homenaje de @AcademiaPubli a #RAE300años http://youtu.be/Md4hghTR-XA  ¡Y que cumpla muchos siglos más! :)    
    
    
    "Eres más guapa de lo que crees": así fue el fracaso del mayor viral de la historia http://ow.ly/pjp5E  vía @teknautas    
    
    
    Valioso recurso: "¿Cómo definir una marca paso a paso?" http://ow.ly/pkC3q  vía @titonet #branding    
    
    
    Claves prácticas del #SEO en un lenguaje que todos podemos entender --> http://ow.ly/pluDA   ;)    
    
    
    @lombokdesign Enhorabuena :) Magnífica web.    
    
    
    Una empleada de una empresa de videos de noticias deja su empleo con esta pequeña "lección" a su jefe -->[video] http://youtu.be/Ew_tdY0V4Zo  ;)    
    
    
    Empresas que hacen "Estudios" sobre #SocialMedia preguntando a 37 abuelitas de Wisconsin. Medios que las difunden. Lo de todos los días. ;)    
    
    
    I Congreso Online de Social Media Marketing: nuevas oportunidades laborales y de negocio http://ow.ly/pns6o  vía @diarioabierto #ONSM13    
    
    
    ¿Son convenientes los carruseles en páginas de inicio? --> "Jumping on a User Research Carousel Ride" #UX http://ow.ly/pnzep  vía @teced    
    
    
    7 redes sociales esenciales para programadores web http://ow.ly/po9sm  vía #WebDevelopers vía @Interdominios    
    
    
    Las 'tablets' Android superan en ventas al iPad por primera vez http://ow.ly/poB4S  vía @teknautas ¿Esto no había pasado hace tiempo?    
    
    
    @_LuciaSantos_ @andresmohedano @ComunicaVet @OfferChatEnVivo @cduerto Gracias por RT :) ¡Feliz jueves!    
    
    
    @JordiRius Gracias, Jordi :)    
    
    
    "Una ley contra Amazon une a la izquierda y a la derecha en Francia" http://ow.ly/ptmAP  vía @el_pais    
    
    
    @TCRinnova @alopman @palvarezd89 @MaRTa_DBG @Royfuriosx2 @LuisRguezdeTemb Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    #Gamification, #neuromarketing, experiencia de usuario y aprendizaje basado en el éxito http://ow.ly/puiXT  @edelvallemartin #UX    
    
    
    @HootSuite_Help thx :)    
    
    
    El negacionismo tecnológico existe --> RT @edans Negacionistas, mi columna en Expansión de esta semana http://edans.es/21775     
    
    
    Qué importante es hacerse la preguntas correctas: "¿#Coaching o Showching…?" http://ow.ly/pwoWH  Enhorabuena @AntonioJAlonso    
    
    
    Las páginas webs más visitadas del mundo, país por país http://ow.ly/pwnPM  vía @periodistadigit    
    
    
    @AppleECU @MauricioF_A @Elena_Estevez @Lucruzfont Gracias :) por RT y ¡feliz fin de semana!    
    
    
    Muy de acuerdo RT @mecenium: Si NO disfrutas aprendiendo, es que NO has aprendido nada... http://ow.ly/pA5GA     
    
    
    Desintermediación http://nachosomalo.com/desintermediacion/ … vía @nachosomalo    
    
    
    Víctima del #remarketing... un recurso de moda en #eCommerce que, mal usado, puede ser intrusivo, ubicuo, cansino.    
    
    
    Mala cosa --> "Twitter es una empresa de hombres" http://ow.ly/pBXRH  vía @TreceBits    
    
    
    Los fans del @Atleti son los que más “engagement" generan en Facebook :) http://ow.ly/pC4X6  vía @Mknews_es    
    
    
    #Instagram, 3 años de... "Pies en la playa, cafés y 'selfies' repletos de hashtags..." http://ow.ly/pBYza  vía @mlopca    
    
    
    Demostrado estadísticamente: subiendo las imágenes a Twitter se consiguen más RTs → http://ow.ly/pC1du     
    
    
    @benetmaria Gracias :) @Socialancer    
    
    
    Social Media Optimization: 8 pasos para conseguir más clics http://ow.ly/pDt8S  vía @Socialancer    
    
    
    Productivo coffee break en #taw2013 Desvirtualizando gente interesante ;)    
    
    
    @vanesagm Gracias :) @Socialancer    
    
    
    Interesante mesa redonda con @carlosjean @hombresG y @MiriamSuarez en #TAW2013 pic.twitter.com/Y7T3A8fpDs    
    
    
    Me lo creo → "Ver fotos de comida en #Instagram provoca rechazo a los alimentos" http://ow.ly/pEJBj  vía @TreceBits    
    
    
    Impagables consejos RRHH 2.0 en #taw2013 con @evacolladoduran @sonia_rmuriel @Laura_Chica pic.twitter.com/dgom4lsuuv    
    
    
    ¡Felizmente desvirtualizados! @SilviaQuiros @benetmaria @Socialancer @billiesastre y casi-casi @Vilmanunez #TAW2013. Me pierdo la comida :(    
    
    
    Otra razón para apuntarse al I Congreso Online de #SocialMedia #Marketing #ONSM13 ¿Nos vemos? --> http://youtu.be/uJAB0Eo7wCs  @SilviaQuiros    
    
    
    @VaninaEstrugo Gracias, Vanina :) @communityred    
    
    
    @IlluminaAgencia @sonia_sllamas @GESKB @JgAmago @RocioVillarPolo @martaclick @Sudilo @GESKB @nana479 Gracias :) por RT. ¡Feliz semana!    
    
    
    "Cualquiera puede simpatizar con las penas de un amigo, simpatizar con sus éxitos requiere una naturaleza delicadísima." #OscarWilde    
    
    
    Un gestor que no comprende el entorno digital se hace las preguntas equivocadas y paga a otros para que las respondan.    
    
    
    @benetmaria Ay, lo sé, lo sé. No me lo recuerdeeees ;) @AntonioArteaga_ @Socialancer @vfemale26 @SilviaQuiros @Vilmanunez    
    
    
    @benetmaria Que volvamos a coincidir pronto. ¡Feliz finde! @AntonioArteaga_ @SilviaQuiros @vfemale26 @Vilmanunez @billiesastre @Socialancer    
    
    
    Nuevo post :) "Los datos no mienten: la empresa española aún no es digital" http://ow.ly/pJh0A  @periodistadigit    
    
    
    @Marmarmartin ¡Así se habla! ;) @OdonMarti    
    
    
    Cómo utilizar #Twitter para tu estrategia #SocialMedia: 5 casos de éxito en los #TAW2013 http://ow.ly/pK2CE  vía @socialancer @benetmaria    
    
    
    Me gustó «Elegir bien la próxima tarea» @ http://thinkwasabi.com/?p=11402     
    
    
    10 razones por las que te interesa asistir al I Congreso Online Social Media Marketing 2013 #ONSM13 http://www.socialancer.com/10-razones-para-asistir-al-onsm13/ … vía @socialancer    
    
    
    @jvazqeco @viturrion @b3aflo Gracias por RT :) ¡Feliz domingo!    
    
    
    Misterio 337: ¿por qué algunos bloggers y periodistas no comparten en redes sociales ni sus propios artículos?    
    
    
    ¿Te ves reflejado? "Retrato robot de quienes administran páginas en #Facebook" [Infografía] http://ow.ly/pM3w9  vía @TreceBits    
    
    
    Por si aún no lo sabías.. "¿Qué son las visitas “not provided” de #Google?" http://ow.ly/pM1Vi  vía @xavicastellnou    
    
    
    :O "El 20% de los temas de la colección de música de Spotify nunca fueron reproducidos" http://ow.ly/pM4SA  [Infografía]    
    
    
    Los datos no mienten: la empresa española aún NO es digital http://ow.ly/pN1i5  ¿Estás de acuerdo?    
    
    
    @BPDM @atodotraining @Social_Panty @asuafel @MiguelNicolasOs @Cubik_Social @xavicastellnou Gracias :) por RT y ¡feliz semana!    
    
    
    Enhorabuena @EspejoPublico @susannagriso por el reportaje sobre la labor de @womenalia #emprendedoras    
    
    
    "Risto Mejide: Branded Content es un producto comercial que te vende otro producto comercial" http://ow.ly/pPbLI  via @ReasonW    
    
    
    “Fama es que te conozcan todos. Prestigio, sólo los que importan” Chesterton    
    
    
    Empresas que tienen web: España 68% - Finlandia 91% http://ow.ly/pPiNa  - Mejor no preguntes cuántas son 2.0    
    
    
    Reinvención digital de la PYME: las 3 fases de resistencia al cambio http://ow.ly/pQqfl  nuevo post en @periodistadigit    
    
    
    @anapferreiro Si una empresa se queda rezagada en lo digital, seguro que algún directivo será responsable de que eso haya sucedido ;)    
    
    
    El CM de Media Markt en Alemania responde a las quejas de los usuarios españoles sobre el asunto del 12-O --> http://ow.ly/pQNfU     
    
    
    WhatsApp dejó de funcionar más de media hora y encendió todas las alarmas http://ow.ly/pQPee  vía @la_informacion    
    
    
    @marialexca De 21:50 a 22:20    
    
    
    ¿Sabías que en #Twitter ya puedes recibir mensajes de personas a las que no sigues? (Activando esa opción) pic.twitter.com/SXDhbDBAPj    
    
    
    No es que el CV tradicional haya muerto, es que el concepto mismo de CV agoniza. #RRHH #Empleo    
    
    
    Sí, reinventar es la palabra: procesos, productos, empresas... RT @edans Reinventar es la palabra clave http://edans.es/21875     
    
    
    Las métricas en los vídeos online virales: ¿engagement u olvido? http://ow.ly/pSpy0  vía @socialancer @sergeyodintsov    
    
    
    "Encuentra el camino de vuelta a casa 26 años después en Google Earth" - La grandeza de las nuevas tecnologías http://ow.ly/pSqpX     
    
    
    @paulgailey No aparezco mencionado en ese post, Paul, ni mi blog.    
    
    
    @MolinaJMa Gracias :)    
    
    
    @Sfrayle @unserma @ikerlarranaga Gracias por RT :) ¡Feliz jueves!    
    
    
    @paulgailey ¿Me puedes indicar qué pone en el texto del enlace? En el post no aparece ningún título de un post mío, ni mi nombre, ni blog.    
    
    
    @paulgailey Gracias Paul :) Es recomendable el uso de anchor texts descriptivos.    
    
    
    Cuando predicas en el desierto, la gente necesita una muy buena razón para ir al desierto a escucharte - esto es marketing de contenidos ;)    
    
    
    No te engañes: si no practicas estas 7 artes, nunca tendrás éxito en la Red ;) http://ow.ly/pXfeN  #SocialMedia #SEO    
    
    
    ¿Cuántos emprendedores fracasan porque no saben qué es lo que no saben? En el entorno digital, este drama lo veo a diario.    
    
    
    El móvil o la vida: como el mobile commerce pone patas arriba la industria http://ow.ly/pXK5x  vía @nachosomalo    
    
    
    Interesante estudio --> "El consumidor español, de los más preparados para la compra digital" http://ow.ly/pYOh1  vía @Mknews_es    
    
    
    Excelente artículo de @cote_soler para el debate "De verdad hay que defender la #Cultura?" http://ow.ly/pZF0X     
    
    
    Imprescindible herramienta --> Todas las medidas de las redes sociales [Infografía] http://ow.ly/q0Dg4  vía @TreceBits    
    
    
    @fmaqueda gracias por RT de la frase y del enlace, Federico :) @mecenium    
    
    
    En qué consiste el reto de la desintermediación ¡bien explicado! :O http://ow.ly/q0OZj  vía @nachosomalo #eCommerce    
    
    
    Stanford Bridge y Camp Nou, los estadios más activos en #RedesSociales http://ow.ly/q2i2p  vía @susanadepablos @diarioabierto #estudio    
    
    
    Enhorabuena :) "Brasil, México, Colombia y Rusia se unen a la red internacional de @Womenalia" http://ow.ly/q3URf  @mgdelpozuelo    
    
    
    Primera campaña de @bancosantander en Estados Unidos http://ow.ly/q4928  vía @AnunciosRevista [video]    
    
    
    El modelo de negocio #RAKUTEN, explicado → http://ow.ly/q4kI6  #eCommerce vía @nachosomalo @mvicente    
    
    
    Preparando otro post de "malas prácticas": cómo hacer mal #ContentMarketing. ¡Voy a tener que resumir mucho! :O    
    
    
    "A veces estamos demasiado dispuestos a creer que el presente es el único estado posible de las cosas." M. Proust    
    
    
    99 maneras (sí, 99) de comercializar tu arte http://ow.ly/q6IGe  Las he contado ;) vía @LeRegalla    
    
    
    "...es agradable ver impreso el propio nombre; un libro es siempre un libro, aunque no contenga nada." Lord Byron    
    
    
    "Aquí yace media España, murió de la otra media." Mariano José de Larra    
    
    
    @RosanaMenendez Gracias :) Rosana.    
    
    
    @RosanaMenendez Muy amable ;) Enhorabuena por vuestro blog, me lo apunto también para leer.    
    
    
    @Veroagan Gracias, Verónica :)    
    
    
    Muy bueno: "Si los eslóganes publicitarios dejaran de ser “mentirosos” y dijeran por una vez la verdad…" http://ow.ly/q7PDW  @MkDirecto    
    
    
    Nuevo post en @periodistadigit "Qué es #ContentMarketing y cómo hacerlo rematadamente mal" http://ow.ly/q8LaZ  :)    
    
    
    Olé ;) "Los españoles son capaces de escribir 'because' de 237 formas incorrectas" http://ow.ly/q90QX  vía @europapress_es    
    
    
    @gemmacolomina @JulioTrujillo_ @Edman73 @Concha5115 @IvanH1979 @KRLSKRMONA @Manu__Fdez @evamariaoviedo Gracias por RT :) ¡Feliz finde!    
    
    
    El museo de los horrores del #ContentMarketing ;) http://ow.ly/qa555     
    
    
    @martosvanessa Gracias :)    
    
    
    Cómo organizar un concurso en Twitter (según Twitter) http://ow.ly/qbxog  vía @marialazaro    
    
    
    Desmontando mitos: "Las cifras no dejan lugar a dudas: la venta de música digital está muy «polarizada»" http://ow.ly/qbzDa  vía @genbeta    
    
    
    ¿Prepara YouTube su propio Spotify? http://ow.ly/qbzQ1     
    
    
    Así se verán los avisos publicitarios en Instagram http://ow.ly/qbAoQ     
    
    
    Interesante → 4 consejos para que el contenido visual se haga viral http://ow.ly/qbAzR  vía @CMIContent    
    
    
    'El 95% de las empresas de juegos pierde dinero' http://ow.ly/qdiAa  vía @elmundoes    
    
    
    La Unión Europea se apresta a "regular" el #crowdfunding http://ow.ly/qeGgi  ¿buena o mala noticia? #emprendedores    
    
    
    Qué es #Storytelling y cómo te puede ayudar en tus proyectos http://ow.ly/qg4Rw     
    
    
    :O "El 38% de los niños menores de 2 años ha usado alguna vez un móvil" http://ow.ly/qhApr   vía @TreceBits    
    
    
    @magicanataly Muchas gracias :) @mecenium @_emprendedor21    
    
    
    Si estás preparando un webinar, no dejes de leer esto: http://ow.ly/qhANo     
    
    
    Interesante enfoque: "Open innovation: Las destrucción creativa" http://ow.ly/qhLH9  vía @JCantera_KPMG @nachosomalo    
    
    
    Estamos biológicamente programados para escuchar historias y emocionarnos con ellas. ¿No es genial? #Storytelling    
    
    
    @CristinaLlo Gracias, Cristina :) @mecenium    
    
    
    @pbetancort @AliciaSenovilla Gracias :)    
    
    
    En Internet, un titular que no tiene sentido fuera de su contexto, es un mal titular, con independencia de cualquier otra consideración.    
    
    
    Muy valiosos datos #eCommerce → Abandono de compra por tiempo de carga de la página http://ow.ly/qjSj7  vía @Ecommerce_es @nachosomalo    
    
    
    Acabo de reclamar con éxito la nueva url personalizada de Google+ ¿Lo has hecho tú ya? https://plus.google.com/+ErnestodelValle …    
    
    
    La diferencia entre disruptivo y gamberro está en el grado de conocimiento de las reglas que rompes ;)    
    
    
    @JM_Azuaga Muchas gracias a ti por este amable tuit :) Un placer ser útil.    
    
    
    Era cuestión de tiempo... "Patent filing shows Samsung preparing a Google Glass-like Device" http://ow.ly/qmnaO  vía @WSJ    
    
    
    Un 36% de los consumidores ya utiliza su smartphone para hacer showrooming http://ow.ly/qn5EJ  :O    
    
    
    @kayfab Gracias, Kay :) @mecenium    
    
    
    Reinvención digital de la PYME: las 3 fases de resistencia al cambio http://ow.ly/qmPX9     
    
    
    Claramente: "Los datos no mienten: la empresa española aún no es digital" http://ow.ly/qmQ9y     
    
    
    :O RT @rujuca1125: Una mujer recibe la primera multa por conducir usando las Google Glass http://www.abc.es/tecnologia/informatica-hardware/20131030/abci-multa-conducir-google-glass-201310301948.html …    
    
    
    Un gestor que no comprende el entorno digital se hace las preguntas equivocadas y paga a otros para que las respondan.    
    
    
    Así se incauta la Policía de Bitcoins http://ow.ly/qohKh  vía @elmundoes    
    
    
    Demostrado: con hashtags y comillas, se consiguen más RT → http://ow.ly/qpiqU  Nuevos datos vía @danzarrella    
    
    
    Solo un community manager sabe hasta qué punto es cierto eso de que "mucha gente no lee" ;) #CM #SocialMedia    
    
    
    Pinterest: 5 pasos y 12 casos de éxito para enamorar visualmente a tu audiencia http://ow.ly/qqjZN  vía @VicenteNadal @socialancer    
    
    
    Siempre valiosos los posts de @marialazaro: "Cómo optimizar tu página de empresa en LinkedIn" http://ow.ly/qqIF0     
    
    
    @marialazaro Siempre es un placer difundir contenidos de valor de los compañeros. Suerte con los premios Bitácoras, por cierto :)    
    
    
    @marialazaro Cuenta con mi voto ;)    
    
    
    No todo estaba inventado: servicios de envío seguro de imágenes efímeras que se autodestruyen #SocialMedia http://ow.ly/qrfcA     
    
    
    "La publicidad digital es 6 veces más compleja que la tradicional" http://ow.ly/qsONj  @MkDirecto ...Reciclarse o morir profesionalmente.    
    
    
    No es cierto que un número redondo sea como otro cualquiera. No los percibimos igual. 6.000 seguidores como 6.000 soles. ¡Gracias!    
    
    
    Hoy empieza el I Congreso Online de #SocialMedia #Marketing 2013 #ONSM13 Aún puedes apuntarte http://ow.ly/qtDqv  Qué ganas! @Socialancer    
    
    
    . @javiergodoy primer ponente del Congreso Online de #SocialMedia #Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/qtDqv  A mí me toca el día 19 :)    
    
    
    Comienza el I Congreso Online #SocialMedia #Marketing #ONSM13 :) @javiergodoy nos cuenta cómo plantear una estrategia #SocialMedia ganadora    
    
    
    Valiosos los consejos de @javiergodoy en el Congreso Online de #SocialMedia #Marketing 2013 #ONSM13 http://ow.ly/qu2aT  Sesión productiva    
    
    
    Enhorabuena @elmundoes por el 'cambio de piel'. Excelente trabajo #GUI #Usabilidad #UX.    
    
    
    Referirse al entorno off-line como "mundo real": ¿trampa del lenguaje o síntoma de no haber entendido nada? #periodismo    
    
    
    "Sé bondadoso con la gente cuando subas; los encontrarás a todos cuando bajes." Qué grande @epunset    
    
    
    La ausencia de reputación está en la frontera de la mala reputación. #MarcaPersonal #PersonalBranding    
    
    
    Acabo de ver por tercera vez una gran película: #DelLadoDelVerano de @Antoniasanjua ¡Suerte con el estreno este finde!    
    
    
    @ikerlarranaga @esmudo @ignaciosanmar72 @tradusantander @medriosan @FlorAdelaida Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    @13Producciones Enhorabuena @valerorioja @Antoniasanjua @LuisMiSegui. Sensacional trabajo, qué guapos y que grandísimas fotos.    
    
    
    Importante: Los 7 grandes cambios más recientes en Twitter que debes tener en cuenta ;) http://ow.ly/qxQ0B     
    
    
    Curioso:
RT
@noelcarrion: La #Historia del #Hashtag:
http://ow.ly/qyxYa 
#cmua #infografia    
    
    
    @sonia_rmuriel Gracias, Sonia, que tengas una feliz semana :)    
    
    
    Enhorabuena @fernandomacia :) por tu ponencia en el Congreso Online de #SocialMedia #Marketing #ONSM13 http://ow.ly/qyRWG  @Socialancer    
    
    
    @mj_acuna Sin duda. Ya mismo estoy puliendo y abrillantando mi ponencia del día 19 ;) @fernandomacia    
    
    
    El mero hecho de tener un blog ya dice algo bueno sobre ti... Mímalo ;) #empleo #MarcaPersonal http://ow.ly/qyuDC     
    
    
    @FelixMRos Muchas gracias :)    
    
    
    Valioso análisis por @nachosomalo →
"#Google se lanza al #eCommerce: Llega Shopping Express"
http://ow.ly/qAZ5u     
    
    
    @EscuelaMercadeo Muchas gracias :)    
    
    
    Uno de mis clientes es #TT y yo no puedo estar más feliz :) Qué grande es #Twitter    
    
    
    @HolaAnaDee Gracias, Ana, el mérito es de la comunidad que lo hace posible. Besos y buen finde !    
    
    
    @gracieladiter Jajaja no, no es Arbeloa. Además soy del Atleti :P    
    
    
    Buena decisión de #branding: "Facebook rediseña el botón 'me gusta'" http://ow.ly/qDsua  vía @TreceBits    
    
    
    La explotación del conocimiento sobre sus clientes, la gran asignatura pendiente de las empresas http://ow.ly/qDvcK  vía @susanadepablos    
    
    
    Los cambios de Google Penguin #infografia #infographic #seo http://ow.ly/qEjZN  vía @alfredovela    
    
    
    "Cameron Díaz estrena cuenta en #Twitter" Más vale supertarde que supernunca ;) http://ow.ly/qF0qp     
    
    
    Tamaño de fuente, espaciado interlineal y márgenes: también en esto merece la pena ser generoso con los demás ;) #DiseñoWeb #UX    
    
    
    Solo el 1% de los usuarios de #Twitter tiene una valoración #Klout igual o mayor que 60 (sobre 100) http://ow.ly/qFN3g  #Infografía    
    
    
    @_4ra Todo se andará ;)    
    
    
    @Missyocomunico Gracias, Carolina :) @mecenium    
    
    
    Wow! #Twitter introduce los timelines personalizados http://ow.ly/qKBTN  A ver si podemos verlos operativos pronto ;)    
    
    
    El barómetro social del sector #seguros [Infografía] http://ow.ly/qKCFs  #SocialMedia    
    
    
    @SusanaDePablos La calidad del contenido lo merece ;) Bs.    
    
    
    Mañana nuevo post sobre #eCommerce: las 7 pautas de oro para vender más, basadas en la experiencia práctica.    
    
    
    Interesantes las próximas #masterclasses de @mkexpertia con @mariabretong @juancbarcelo @favaras ¡Suerte! http://ow.ly/qMSHH     
    
    
    El cuestionario definitivo sobre cualquier nueva tecnología ;) http://xkcd.com/1289/  ¡Muy bueno! (visto vía @antonello)    
    
    
    ¡Nuevo post! :) 
7 pautas profesionales y probadas para incrementar ventas en #eCommerce
http://ow.ly/qOGVh     
    
    
    @robertomoragon @isapichu @ListasMarketing @ListasSM @vivaBI_ @domingohm @Laura_RMendoza Gracias :) por RT ¡Feliz semana!    
    
    
    "...En comercio electrónico, siempre estarás a un clic de perder una venta." http://ow.ly/qP74T  #eCommerce    
    
    
    Así es el tuitero tipo [Infografía] http://ow.ly/qPnju  ¿Te reconoces? ;)    
    
    
    @ASM_Ecommerce @ignaciosanmar72 @DoDesire @LonesomeDigital Gracias :) por RT ¡Feliz semana!    
    
    
    Una pregunta necesaria: "¿Tiene futuro el #eCommerce español? http://ow.ly/qPuWg  vía @nachosomalo    
    
    
    :O "Un campo de más en un formulario son miles de clientes de menos." http://ow.ly/qPhuV  #eCommerce    
    
    
    @LolitaKreativa Gracias, Lola :)    
    
    
    @JoanCallergues Gracias :)    
    
    
    Las redes sociales no son el sitio donde vendes, sino el engranaje que envía tráfico al sitio donde sí vendes http://ow.ly/qP74T     
    
    
    @ikerlarranaga @CarlosLlocasti @Tgperez @EduardoResearch Gracias por RT y ¡feliz finde! :)    
    
    
    Ojo: "Conversar con el cliente es bueno, pero no es lo único ni lo más importante." #eCommerce #SocialMedia http://ow.ly/qRzad     
    
    
    Otra vez. #Periodistas que dicen "preveer" en TV. No entiendo este tipo de errores entre profesionales de la comunicación.    
    
    
    @mallorcablogs @lluviapics @SamJCris @carlesnebot @rielaula Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Valiosa y bien documentada info RT @OscarDS: Resultados de 3 campañas de anuncios con Twitter Ads http://bit.ly/1f6tvtg  via @chdve    
    
    
    "Un auténtico experto lo es porque lo dicen otros, y no porque lo diga él"
Nuevo post :)
http://ow.ly/qY64i 
#eLearning #egoBranding    
    
    
    Ojo → "7 cosas que debes tener en cuenta antes de lanzar una promoción en #Facebook" http://ow.ly/qYiiD  vía @eernoult @Socialancer    
    
    
    Calentando motores para mi ponencia Congreso Online de Social Media Marketing 2013 :) #ONSM13 @Socialancer :) 19:00h http://ow.ly/qYLQK     
    
    
    @jorgitown Wow! Gracias Jordi, me alegra que te haya gustado :) @Socialancer    
    
    
    Gracias a todos #ONSM13. Genial la experiencia y magnífica la organización de @Socialancer Un placer compartir :)    
    
    
    @EscueladeNyD Gracias :) Ha sido un placer.    
    
    
    @stratojacob Gracias, Jacob :) @Socialancer    
    
    
    @lolapicazo Gracias Lola :)    
    
    
    @jlazkarate Muchas gracias, Juan Luis :) @Socialancer    
    
    
    @JoanCallergues ¡Gracias! :)    
    
    
    @viturrion Aquí explica Yoast lo que hay que hacer para migrar del otro plugin al suyo: http://yoast.com/all-in-one-seo-pack-migration/ … :)    
    
    
    "Zero Point | La primera película que usará Oculus Rift para hacerla 100% inmersiva" vía @javianmuniz http://ow.ly/qZ8k3     
    
    
    Importante: "Qué es Google Now, Para Qué Sirve y Cómo Influirá en el Marketing la Web Predictiva" http://ow.ly/qYLbz  vía @juanmerodio    
    
    
    Muy bueno RT @mecenium: El poder de un simple abrazo http://ow.ly/r0ilV  vía @fatimabril    
    
    
    ¡Bien! :) "#Twitter elimina la opción de mensajes directos a cualquier usuario / Aunque no te siga" http://ow.ly/r15KH  vía @portaltic    
    
    
    3 reglas de oro para saber si un curso online merece la pena http://ow.ly/r19UO  #Formación    
    
    
    Cómo optimizar tu presencia en Google+ en 5 sencillos pasos http://ow.ly/r3NHk  Nuevo post :) Esta vez en el blog de #mecenium    
    
    
    “El 85% de los usuarios que acceden a Twitter lo hacen por móvil” J.L. López de Ayala (@Twitter_es) http://ow.ly/r3T3v  @adigital_org    
    
    
    ¡Toma #CRM! He sido "segmentado" en una campaña de una importante firma como  "Querida Ernesto" para una oferta de no sé qué de belleza :/    
    
    
    Las razones del inventor del #hashtag para no patentar el invento que lo podría haber convertido en millonario http://ow.ly/r6jlI  :O    
    
    
    "4 de cada 10 anunciantes no sabe dónde aparecen sus anuncios online" http://ow.ly/r6X5x  ...y eso los que se atreven a confesarlo :O    
    
    
    @ann_veiga Wow! Gracias a ti Ana por el comentario :) Un placer ser útil.    
    
    
    El mejor CV solo tiene una línea: un enlace a tu blog.    
    
    
    El genial Jony Ive (Apple) revela la conexión entre el diseño de #Apple y #StarWars http://ow.ly/r7UhN  #Design    
    
    
    Cada nueva visita solo te concede 7-10 segs para dejarse seducir por tu web, o marcharse para no volver http://ow.ly/r7V39  Aprovéchalos!    
    
    
    Cuando la cuenta de una marca tuitea, es la marca quien habla, no el CM. La marca sabrá a quién contrata para gestionar su comunicación. :/    
    
    
    @convientonorte Muy cierto... y pasa hasta con multinacionales.    
    
    
    @InmaFerragud Ese es el enfoque :) Es la marca quien habla, y la marca sabrá cómo gestiona su comunicación y con quién @jordiobdotcom    
    
    
    @convientonorte Muy bueno lo de "sucesión de ocurrencias", la antítesis de la comunicación de marca ;)    
    
    
    Valioso post del productor y director @cote_soler con casos prácticos: "Emprender o no emprender, esa es la cuestión" http://ow.ly/r9jvS     
    
    
    Comunicación "Heavy Metal" en los #SocialMedia ;) → http://ow.ly/ramZ8  No te pierdas el comunicado de #Extremoduro (visto vía @titonet)    
    
    
    :O
19 tendencias de diseño que confirman el renacimiento de las revistas 
http://ow.ly/ratLe  
vía @marcushurst    
    
    
    Interesante cuestión: "Transmedia, ¿el futuro del periodismo?" http://ow.ly/raADC  vía @vioglez    
    
    
    @vioglez Un placer, Violeta. Interesante post ;)    
    
    
    ¿Qué es un emprendedor en serie (serial entrepreneur)? http://ow.ly/raFGg  vía @carlosbravo #emprendedores    
    
    
    Interesante caso de estudio "Iniciativa online de Iberdrola para generar engagement" http://ow.ly/raGZA  vía @Mknews_es    
    
    
    Valioso: "Estrategia de contenidos - Definición & plan" http://ow.ly/raI1c  vía @Titonet    
    
    
    Aplicable a #emprendedores ;) RT @cote_soler: ¿Tienes un #casting? No cometas ninguno de estos 10 errores ;) http://ow.ly/rcQAs  #actores    
    
    
    @marc_valle Gracias, Marc :)    
    
    
    Por una buena causa :) Rastrillo solidario de @FMadrina en @thewomenstation (Madrid) → http://ow.ly/rihAw  pic.twitter.com/rO3hjOPiBP    
    
    
    Proyecto a seguir la pista: "El creador de Second Life quiere crear un mundo virtual de próxima generación" http://ow.ly/rkSuS  @genbeta    
    
    
    :O El futuro: "Hola, soy un drone de Amazon y aquí está su pedido" http://ow.ly/rmJ5M  vía @genbeta #eCommerce    
    
    
    Brillante ejemplo de #StreetMarketing → Autocine efímero para amenizar la espera en los semáforos http://ow.ly/rmKAV     
    
    
    El mejor recurso del #copywriter, caminar: "La inspiración para #Dickens llegaba caminando" http://ow.ly/rooO8     
    
    
    Solo los expertos en nuevas tecnologías superan a los políticos inventándose estadísticas y estudios de mercado ;)    
    
    
    Completísima guía de @sociallysorted para mejorar tu perfil de #LinkedIn con un portfolio profesional http://ow.ly/rop1M     
    
    
    @nachosomalo Gracias, Nacho ;)    
    
    
    @SociallySorted Gran post, y además publicado en un gran medio. Enhorabuena Donna, un abrazo :)    
    
    
    Gran post de @fatimabril sobre Gestión del Cambio 
→ "Cambio: un viaje al interior" http://ow.ly/rpp3S 
en el blog de @mecenium    
    
    
    Superando los viejos KPIs en #SocialMedia: del fan al engagement http://ow.ly/rpjgx  vía @amraxx    
    
    
    @COINC_es Ole ;) @EduardPalleja    
    
    
    @ElenaRL Algo de eso tiene ;) Me sedujo totalmente este proyecto de Bankinter. Veremos cómo evoluciona.    
    
    
    Bonito proyecto de #emprendimiento: vacas que viven como reinas y reparto de leche a domicilio http://ow.ly/rs4xi  vía @MiPetitMadrid    
    
    
    España presume de ilustradores 
http://ow.ly/rs7OS  
vía @elmundoes 
¡Entre los mejores del mundo!    
    
    
    "Facebook empezará a mostrar artículos relevantes en las actualizaciones de las páginas" http://ow.ly/rse8M  vía @juanmerodio    
    
    
    @JoanCallergues Gracias, Joan :) @Socialancer    
    
    
    Nuevo post :)
Mi método 4x4 de #ContentMarketing orientado a resultados, con mapa funcional
http://ow.ly/rtklq  
Esta vez en @socialancer    
    
    
    @epaDesign Gracias ;)    
    
    
    @ikerlarranaga Gracias, Iker :)    
    
    
    "Twitter se prepara para introducir publicidad por retargeting"
http://ow.ly/rtOyt  
vía @TICbeat    
    
    
    @LolitaKreativa Gracias, Lola :) @Socialancer    
    
    
    @AlbertoSCQ Alberto, mira el post original http://ow.ly/rvz7T  que no cita @Forbes_es y verás la diferencia :/    
    
    
    .@Forbes_es El enlace a mi post que no habéis puesto en el artículo: http://ow.ly/rvz7T  Si mezclas fuentes diferencia quién ha dicho qué    
    
    
    .@Forbes_es Gracias por solucionarlo, ahora sí aparece el enlace. Algunos de esos consejos son míos (más o menos) y otros no.    
    
    
    "El truco del brazo peludo aplicado al #SEO para blogs"
→ http://ow.ly/ry4Hf  
Muy bueno ;)
vía @carlosbravo    
    
    
    Steve Jobs y 12 reflexiones para la inspiración http://ow.ly/ry4wL  #emprendedores #diseño #digital    
    
    
    Ahora @SocialBro, una de mis aplicaciones para #Twitter favoritas, tiene cuenta en español @SocialBro_es :)    
    
    
    Lectura obligada RT @gomezdelpozuelo: ¿Deben estar los Directivos en Redes Sociales?  http://ow.ly/rEJfL     
    
    
    @Adviser_Angulo @Raxeljourdain @carbonelljuan @SoniDjamen @i_mtza @iDavidEnriquez @BeneZOOela Gracias :) por RT y ¡feliz miércoles!    
    
    
    Ideal para recargar el móvil ;) "Diseñan un generador de energía que funciona con la fricción" http://ow.ly/rEJbU  vía @ActualidadRT    
    
    
    "Educadores" que forman a menores sobre riesgos de las redes sociales sin tener ni idea de #SocialMedia... los niños lo notan y desconectan.    
    
    
    Reinvención digital y ¿déficit de #liderazgo?, en cifras
Nuevo post en @periodistadigit
http://ow.ly/rFCfU 
#empresas    
    
    
    Premios Elocuent http://elocuent.com/premios  @Elocuent1: Mi voto en cat. Docente, Formación y Div. es para Joost van Nispen @JoostTom @icemd :)    
    
    
    "Liderar es dar ejemplo" http://ow.ly/rG7I5  #liderazgo #NuevasTecnologías    
    
    
    @CeliaRW Gracias, Celia :)    
    
    
    @IsabelMMateo @gomezdelpozuelo Gracias :) Mi reflexión: hay que reinventar desde el liderazgo, y "liderar es dar ejemplo".    
    
    
    @kidetario Gracias :) @gomezdelpozuelo    
    
    
    8 herramientas de Atención al Cliente 2.0 y 4 necesidades que te deben resolver http://ow.ly/rIf9T  vía @socialancer @billiesastre    
    
    
    Cómo preparar una tienda online para picos elevados de tráfico http://ow.ly/rIvdf     
    
    
    Los 3 tuits más retuiteados de todo 2013 :O
→ http://ow.ly/rK7Rm  
vía @MkDirecto    
    
    
    Técnicamente, se puede ser "CEO" de la frutería de la esquina, pero en fin, tampoco hay que perder la perspectiva ;) (Ay, esas bios...)    
    
    
    @miguelparada Muy cierto ;)    
    
    
    @evasanagustin Gracias, Eva, no la conocía. Pero es una distribución muy diferente a la mía. @blogocorp @CeliaRW    
    
    
    Contenidos y marca personal: ¿tienes tu EGO 2.0 bajo control? ¿seguro? ;) http://ow.ly/rNG27  #PersonalBranding    
    
    
    :) RT @oliverserrano: Lo más destacado de Twitter 2013 http://ow.ly/rNGXN  vía @moedetriana    
    
    
    @abriljesu Jajaja, pues sí, las traducciones "literales" serían la guinda ;) @mitontodromo    
    
    
    Apasionante cuestión RT @tcreativo: ¿Puede funcionar una empresa sin oficina? El caso de #WordPress http://bit.ly/1dhk99D     
    
    
    :O Muy revelador: "Producción de teatro: cómo conseguir unos derechos de autor" http://ow.ly/rR9WW  del productor @cote_soler #teatro    
    
    
    Facebook añade el botón “donar” http://ow.ly/rTABL  vía @TreceBits    
    
    
    @Malabar_Publi @pathysrain @VeronicaOrso @Lingotrans @meowtrad @Ana_Venzal Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Interesante → "Cómo monetizar tus vídeos de YouTube" Caso de estudio http://ow.ly/rXiaO  vía @sergeyodintsov @socialancer    
    
    
    La regla del follow-back en #Twitter: ¡olvídala y sigue tus propias reglas!
Estas son las mías → http://ow.ly/rXVSH  ;)    
    
    
    Buenos consejos:
"How to be more creative" [Infografía] http://ow.ly/rYKp0 
vía @TreceBits    
    
    
    Copiar a los mejores, no te hará ser uno de ellos; copiar lo que funciona, no funciona.    
    
    
    "7 formas de ganar dinero en Internet que quizá no conocías" http://ow.ly/s1uVS  vía Blog de @mecenium    
    
    
    ¡Ho, ho, ho! Sigue a Papá Noel en Google Maps viajando por el Globo :) http://www.google.es/santatracker/#/tracker/dashboard …    
    
    
    Una pregunta necesaria RT @edans ¿De quién es la responsabilidad ante un fallo de seguridad? http://edans.es/22464     
    
    
    Todo se aprende en esta vida, pero la actitud se tiene o no se tiene.    
    
    
    Cambio: Un viaje al interior (IV) – Reinvéntate. Provoca el cambio http://ow.ly/s64S8  vía @mecenium @fatimabril #InteligenciaEmocional    
    
    
    Programas de fidelización: ¿por qué nos tratan igual si no lo somos? http://ow.ly/s6fVt  vía @juliofsanguino    
    
    
    El misterio de los botones sociales con el contador a cero. ¿Tan malo es el contenido que no lo comparte ni su autor? #periodismo #blogging    
    
    
    Ay, las medias aritméticas → "Las pymes invierten unos 700 euros al mes en comunicación" http://ow.ly/s6YJB  vía @Mknews_es    
    
    
    @joaquinoriente No conozco ningún caso. ¿Prescinden de ellos por alguna razón en particular?    
    
    
    @joaquinoriente Normalmente se ponen pese a que ensucian el diseño, precisamente porque los usuarios los usan mucho ;)    
    
    
    Los virales más vistos del año en España http://ow.ly/s6Z88  vía @AnunciosRevista    
    
    
    La puesta en valor de los datos http://ow.ly/s6ZZ3  vía @titonet    
    
    
    :) "Las 10 parodias de anuncios más vistas de 2013" http://ow.ly/s9EiH  vía @MkDirecto    
    
    
    "¿Tu mejor título?: licenciado en ACTITUD"
http://ow.ly/s9oSM 
Nuevo post, esta vez en @periodistadigit :)
#emprendedores #RRHH    
    
    
    @CRISDLTC Gracias :)    
    
    
    :O "El milagro de los ‘fanes’ y los peces" http://ow.ly/saziE  vía @EduardoPradanos - Muy bueno ;)    
    
    
    :O ¿Nuevo experimento de #Twitter? "Usuarios favoritos" http://ow.ly/sbVFV     
    
    
    Valiosa colección de predicciones #SocialMedia para el 2014 ¿Cambiarán las reglas del juego? Parece que sí... http://ow.ly/sbWsm     
    
    
    Buena recopilación:
→ 36 ideas de Marketing de Contenidos de 2013 http://ow.ly/sbWLu  
vía @CMIContent    
    
    
    "Be yourself, everyone else is already taken" ...#OscarWilde lo habría petado en #Twitter. No hay genio más adelantado a su tiempo que él.    
    
    
    ¿Estás seguro de que sabes lo que es #Branding? Por si acaso, lee esto ;) "Branding: Lo que no deberías decir nunca" http://ow.ly/sdKEb     
    
    
    "En España hay más personas buscando crédito que en toda Escandinavia" Pärtel Tomberg, CEO de isePankur http://ow.ly/seN2J  vía @genbeta    
    
    
    Apasionante concepto #Holacracy RT @edans Holacracia, la filosofía de la organización que viene http://edans.es/22495     
    
    
    ¿Ya has incorporado el #Podcasting a tu marketing de contenidos? Mira estos consejos http://ow.ly/seMO1  en @smexaminer    
    
    
    :O ¿Sabías que en España hay más de 5.000 desarrolladores de #Facebook? http://ow.ly/seNca  interesante info vía @TreceBits    
    
    
    Wow! Cómo escribir una frase endiabladamente buena: "5 Ways to Write a Damn Good Sentence" http://ow.ly/seO2f  vía @copyblogger    
    
    
    :) "Noche Vieja: el día de los post más largos (y cursis) en Facebook" http://ow.ly/sfmNK  vía @Kareliavt @el_pais    
    
    
    Valiosas ideas --> 5 campañas que desmienten que la publicidad en Twitter sea “aburrida” http://ow.ly/klH6v     
    
    
    El tuit falso que hundió Wall Street http://mun.do/15Ey21k  vía @elmundoes    
    
    
    :) RT @smblog_es: [INFOGRAFÍA] 8 poderosas razones para usar infografías http://bit.ly/11BvoE5  por @edelvallemartin    
    
    
    Impagables consejos de Pascale Bang para superar entrevistas de trabajo --> http://ow.ly/knQgk  #empleo vía @mecenium    
    
    
    TEDx Fundesem - Soltar lastre, una gran forma de adaptarse a los cambios http://wp.me/pW3Fa-zN  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    RTRL "Hay profesionales veteranos que confunden opciones y derechos. No reciclarse es una opción." #BrechaDigital    
    
    
    Cómo buscar palabras clave para SEO de forma sencilla http://ow.ly/ksDJs  vía @smblog_es @GerrardStewart    
    
    
    "Cómo convertirse en un profesional 2.0 para encontrar empleo o emprender" http://ow.ly/kveMa  vía @yoriento    
    
    
    Muchas estrategias fallan porque no se tienen claros los objetivos http://ow.ly/kyCA3  vía @tristanelosegui    
    
    
    @A2SocialMedia @manucano85 @RuthLopzLopz @LunaComunicacio @SerraMarraSM @MdCGroup Gracias :) por RT y menciones ¡Feliz martes!    
    
    
    @inmajimena Muchas gracias Inma :) y un saludo.    
    
    
    :O "20 años después resucitan la primera web de la historia" http://ow.ly/kBn9B     
    
    
    Wow! No te lo pierdas: así funcionan las #GoogleGlass [video] http://youtu.be/4EvNxWhskf8     
    
    
    @palomamobaile Igualmente, Paloma :)    
    
    
    @exportaonline @HazCom @modastylo @ClubAgencias @sosapaco @JouseBe Gracias por RT y menciones :) ¡Feliz Semana!    
    
    
    "La máxima especialización equivale a la máxima incultura" Ortega y Gasset #quotes #frases http://ow.ly/kFMTu     
    
    
    Muchas veces ;) [ver imagen] RT @mecenium: ¿Has tenido alguna vez esa sensación? ;) pic.twitter.com/B6sbXZTmev    
    
    
    @marketingvalues @inhouse_com @LauraPingarron @nacho_medivas Gracias por RT y menciones :) ¡Feliz semana!    
    
    
    :O "Zuckerberg retrasó la compra de Instagram por ver 'Juego de tronos'" http://ow.ly/kNorf   vía @ecoteuve    
    
    
    Qué deberías hacer antes de redactar un Social Media Plan http://ow.ly/kNtqY  vía @smblog_es @kproductivity    
    
    
    #Twitter busca un periodista para que lidere su estrategia con los medios http://ow.ly/kNAir  vía @233_grados    
    
    
    El portal de cursos online #mecenium busca a los mejores expertos --> http://ow.ly/kDRu5  Interesante oportunidad.    
    
    
    Mandar mensajes directos a personas que no sigues #malapráctica #nolohagas    
    
    
    Hablando sobre #SocialMedia en diarioabrierto.es http://ow.ly/kQWfN  @diarioabierto @SusanaDePablos    
    
    
    Bueno saberlo --> Linkedin añade canales a su sección Today http://ow.ly/kS01k  vía @genbeta    
    
    
    ¿Qué conocimientos debe tener un #CommunityManager? Mi nuevo post en el blog de #mecenium http://ow.ly/kUj51     
    
    
    :) RT @andressilvaa: No existen los días perfectos, pero sí existen los días felices. ....    
    
    
    :O Mis stats de Twitter se están volviendo locas. Me sale una cifra de seguidores en el tablet, otra en el móvil y otra en el PC...    
    
    
    @kproductivity Ya, pero me pasa solo desde la última actualización de la app para android. Misterio :O    
    
    
    Terminando mi próximo post sobre "Las 30 cosas que jamás deberías hacer en #Twitter" ¿Alguna sugerencia? ¡Seguro que me quedo corto!    
    
    
    La confianza ni se crea ni se destruye, se transforma http://ow.ly/kVHlm     
    
    
    @kproductivity Pues va a ser eso. Todo tiene explicación ;) ¡Gracias!    
    
    
    Buena síntesis: RT @jacarballar: 10 factores clave para analizar la viabilidad de tu proyecto empresarial. http://goo.gl/Hwsrd     
    
    
    El mejor consultor es el que antes deja de ser necesario ;) #emprendedores    
    
    
    La #usabilidad a través de tres elementos http://ow.ly/kZkwF  vía @torresburriel    
    
    
    La regla del follow-back en #Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas ;) http://ow.ly/kZlaH     
    
    
    ¿Tienes tu ego 2.0 bajo control? ;) http://ow.ly/kZvvH     
    
    
    @fatimabril Gracias por RT, Fátima :) ¡Feliz semana!    
    
    
    ¿Soy yo, o LinkedIn no va muy fino hoy?    
    
    
    #Gamification, #neuromarketing, #UX y aprendizaje basado en el éxito http://ow.ly/l1D5X     
    
    
    Me encantan los números redondos. 5.000 gracias a 5.000 seguidores que no merezco :)    
    
    
    :O #Twitter compra una #startup de analítica http://ow.ly/l1Mv3  vía @genbeta    
    
    
    @chdve @Inma_Eiroa @ccajete Parece que sigue el baile, tengo una cifra de seguidores distinta en cada dispositivo, y fluctuando :/    
    
    
    @Inma_Eiroa Es que me hacía ilusión llegar a 5.000 seguidores :P y los tengo ahora-sí-ahora-no ;) @chdve @ccajete    
    
    
    Confirmado lo obvio: hablar de uno mismo en #Twitter no funciona - http://ow.ly/l3wwQ  #egobranding    
    
    
    @Inma_Eiroa @ccajete Yo ya exijo tratamiento de "excelentísimo gurú" y tira millas ;)    
    
    
    Cómo buscar trabajo con #Linkedin http://ow.ly/l6Ds8  vía @PedrodeVicente    
    
    
    Cómo una chica de 22 años puso en marcha una compañía de 100 millones desde un mercadillo http://ow.ly/l8584  vía @YahooFinanzas    
    
    
    :) RT @gemmarevill: Cuenta la leyenda, que existía una estación llamada "primavera"    
    
    
    @LauraFerrera @exportaonline @berta_coach @OptInnova_es @MariaOrtegon @AnaMBennasar Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Valioso --> ¿Tú qué harías con la moda emprendedora? http://ow.ly/lcyva  vía @loogic    
    
    
    :O Importantes novedades en #Pinterest --> "Introducing More Useful Pins" http://ow.ly/lf0Gq     
    
    
    "Las mejores cosas de la vida no son cosas" No sé quién lo dijo, pero ¡que gran verdad!    
    
    
    Definirte por lo que no eres es ineficaz, y es triste. No te muestres como una imagen en negativo de otra cosa #branding    
    
    
    Si juegas con el precio de tu `e-book´, llegarás a la lista de los 10 títulos más vendidos http://ow.ly/lhpDM  vía @la_informacion    
    
    
    :) RT @rbksaez: Ese momento en el que te tumbas en el césped en modo fotosíntesis: es la #Felicidad más pura :)    
    
    
    Próximo #desayunos2punto0 hablaré de #SocialMedia #ROI en CEOE (Madrid) ¿Vienes?http://ow.ly/lhLzJ  @ZiniaBD @AGEP_    
    
    
    Twitter refuerza la seguridad tras varios problemas con las cuentas de medios http://mun.do/196CHcd  vía @elmundoes    
    
    
    :O "Google no crece, Baidu sí" http://ow.ly/lkPrm  vía @Asegovia    
    
    
    El daño que la "corrección política" ha hecho a la cultura en los últimos 20 años es abrumador --> http://ow.ly/lkU9Q     
    
    
    ¿Por qué tu #video no se vuelve #viral? http://ow.ly/lp5lf  vía @smblog_es @sergeyodintsov    
    
    
    Genial :) --> Las 5 etapas del duelo freelance http://ow.ly/lpxYu  vía @srgarcia    
    
    
    @mmaciasr @Zinkapp @j_hdeza @cristinafaundez @RedesMrCookie Gracias por RT y menciones :) ¡que tengáis una feliz semana!    
    
    
    ¡Nuevo post! ¿Cometes alguno de estos 22 "errores" en #Twitter? ;) http://ow.ly/lqPO2  #SocialMedia    
    
    
    @teresa_trujillo Un placer ser útil :)    
    
    
    Y parecía fácil ;) --> "Historia de un cartel de #teatro" http://ow.ly/lqSu4  vía @cote_soler    
    
    
    Pasar de Social Media a Social Business http://ow.ly/lqs9E  vía @tristanelosegui    
    
    
    @huguezz @eliana_duque @aguspazelias @bertahll @CeciliaArrieta1 Gracias :) por RT y ¡Feliz semana!    
    
    
    @NataliaGomez_es Gracias, Natalia :)    
    
    
    @sonia_rmuriel @vallejosjose @criterya1 @marianaboggione @mjmouriz @NoaPlazas @SoniaRodriguezS @loresuero Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    Esta tarde #MiniNOWMadridmayo con @franciscopolo (@Change) http://ow.ly/lsbEX  #YoVoy @irenegrasp    
    
    
    . @tmoragua Gracias, Tamara. Bien visto ;) Los peores errores no los cometen los novatos ;) Ejemplo errores 1, 3, 4  http://ow.ly/lrcLS     
    
    
    ¿Sabes lo que es el "biobombo" en #Twitter? http://ow.ly/lrcVZ  #NoLoHagas    
    
    
    +1 RT @gomezdelpozuelo: "El #ecommerce no es la panacea frente a la crisis" http://ow.ly/lsjaV  @Emprendedores    
    
    
    @mosadegh53 @KariBrailovsky @SM_revolution @maganado Gracias :) por RT ¡Feliz martes!    
    
    
    "La envidia es una declaración de inferioridad" #NapoleónBonaparte    
    
    
    Antes de montar una empresa, memoriza esto http://ow.ly/lrf3M  #emprendedores vía @ojomagico    
    
    
    Las redes sociales son para establecer vínculos, no para erigir torres de marfil --> #Egobranding --> #NoLoHagas --> http://ow.ly/ltByL     
    
    
    Los jubilados #autónomos cobran 361 euros menos que la media http://ow.ly/luZ6d  vía @eleconomistaes    
    
    
    @luisaherrero @PablingCM @clau_calva @SusanaCamposM @antartidastudio @Sudilo Gracias por RT :) ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Mañana hablaré de #SocialMedia #ROI en CEOE (Madrid) #desayunos2punto0 ¿Vienes? :) http://ow.ly/lvGXi  @ZiniaBD @AGEP_    
    
    
    A punto de empezar #desayunos2punto0 en COE con @ziniabd y @AGEP_    
    
    
    :) RT @antoniogimeno: Estoy de acuerdo con @edelvallemartin el #ROE (Engagement) no puede sustituir el #ROI #desayunos2punto0    
    
    
    Mañana divertida y con mucho #ROI en #desayunos2punto0 con @ZiniaBD @AGEP_ y muchos asistentes ¡Gracias! :) @mac_rf @MayteEvents    
    
    
    Valiente y valiosa reflexión: "Los dos peligros del Branded Content" http://ow.ly/lxi43  vía @ThinkDevGrow @Titonet    
    
    
    +1 a la moraleja ;) "Relato para #emprendedores: la fábula de la mosca contemplativa" http://ow.ly/lxv4Q  vía @antoniogimeno    
    
    
    Hogares que por la noche parecen Las Vegas. ¿Cuánto nos cuesta la función "stand by" de los aparatos? http://ow.ly/lxw6T     
    
    
    Buena idea y genial campaña: Coca-Cola Sharing Can http://ow.ly/lxIbx     
    
    
    "Nueve de cada diez personas creen que son una de cada diez" http://ow.ly/lyeMA  Eso lo explica todo... ;)    
    
    
    Uno de cada diez jóvenes no consigue trabajo por su perfil en redes sociales http://ow.ly/ly7pE  vía @publico_es    
    
    
    Gracias :) RT @ramonpiz: Un gran artículo. Los 50 términos imprescindibles del Marketing Online, bien explicados (I)- http://kcy.me/ljc0     
    
    
    #FFback @antoniogimeno @Desirevipe Gracias :) y ¡feliz finde!    
    
    
    La gestión de los #SocialMedia está llena de trampas semánticas. FAN y FOLLOWER no significan lo que algunas marcas creen #VanityBranding    
    
    
    @dalvarez37 Muchas gracias, David :) @smblog_es    
    
    
    #LinkedIn anuncia la implementación de la verificación en dos pasos http://ow.ly/lBJqC  vía @GeeksRoom    
    
    
    Valioso análisis: El rediseño del New York Times en profundidad http://ow.ly/lBNmc  vía @torresburriel #UX #WebDesign    
    
    
    Me apunto a la iniciativa de Ahorro Energético http://desafiomecenium.com/  #desafíomecenium #sostenibilidad #medioambiente    
    
    
    #DirCom sin cuenta en #Twitter pontificando sobre comunicación y tecnología #haztefan :P    
    
    
    #LinkedIn rediseña la página “quién ha visto tu perfil” y ofrece analíticas para usuarios premium http://ow.ly/lFhht  vía @wwwhatsnew    
    
    
    "KPI Conceptos importantes" http://ow.ly/lHHx4  vía @juanurrios    
    
    
    @AnnCommunity @misstechin @bafega @Chandaleros @estelamelgar @Internautas21 @San_84 @EstoEsMalasana Jajaja Homer ya sabe lo que hay...    
    
    
    Rompiendo mitos (para #emprendedores) http://ow.ly/lIPYb  vía @titonet | ¿Estamos rindiendo culto al fracaso?    
    
    
    ¿UNE 139803:2004 o UNE 139803:2012? http://ow.ly/lKpCa  #Accesibilidad #UX #WebDesign vía @sergiolujanmora    
    
    
    Por primera vez en la historia las agencias infravaloran sus resultados cara al cliente http://ow.ly/lNCB6  :O    
    
    
    En español, NO hay que poner en mayúscula todas las iniciales en los títulos (a diferencia del inglés)    
    
    
    Un sistema de 'camuflaje óptico' crea agujeros en el tiempo para ocultar información http://ow.ly/lOBYv  :O    
    
    
    ¡No  ahoguéis más a los autónomos! https://www.change.org/es/peticiones/no-ahogu%C3%A9is-m%C3%A1s-a-los-aut%C3%B3nomos?share_id=HjCXoaodee&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition … vía @change    
    
    
    El mito de los post breves. Mi experiencia dice lo contrario. Lo bueno, que dure. Generosidad, cuanta más mejor #Blogging    
    
    
    ¡Qué potente recurso el (buen) meme! "5 memes que se convirtieron en exitosos anuncios" http://ow.ly/lXKQx  vía @MkDirecto    
    
    
    Admirable el trabajo de @policia en #Twitter RT @edans La policía y su uso de Twitter http://edans.es/20519     
    
    
    Moooola ;) Me voy a dejar barba solo por esto "¡Atención #hipsters, llega el barbadvertising!" http://ow.ly/lZebV     
    
    
    Profesionales de las nuevas tecnologías que "no son muy de Internet". ¿A que conoces a alguno? ;)    
    
    
    Interesante #BusinessCase "Oreo dobla la la tasa de interacción en una campaña móvil" http://ow.ly/m20df  vía @Mknews_es    
    
    
    Facebook presentará algo nuevo el 20 de junio... http://ow.ly/m3MUr  vía @genbeta    
    
    
    Quién te ha visto, y quién te ve, amigo #SEO :O    
    
    
    #ProjectLoon: #Google usará globos para llevar Internet a todo el mundo http://ow.ly/m4SEF  vía @la_informacion    
    
    
    #MetasColectivas, #Banca, #SocialMedia y #Gamificación – @COINC_es en el buen camino http://ow.ly/m6F98     
    
    
    ¡Nuevo post en mi blog!  "Metas Colectivas, Banca, #SocialMedia y #Gamificación..."  http://ow.ly/m6F98     
    
    
    ¿Cumple tu web los 10 principios heurísticos de la usabilidad? http://ow.ly/mbdUh  vía @socialancer #UX #WebDesign    
    
    
    @carlos_ruizg @benetmaria @lagomaelastica @Aacoolhunting @RafaDiaz1 @COINC_es @IsaJMoya @Socialancer Gracias :) por RT y ¡feliz miércoles!    
    
    
    Lectura obligada ;) --> "La nueva realidad del Periodismo Digital" -  via @OscarDS http://bit.ly/1aopYlP     
    
    
    "Protección de Datos abre expediente sancionador a #Google" http://ow.ly/mdXNZ  vía @el_pais    
    
    
    ¿Qué tipo de contenido ofrecen los medios digitales? [Infografía] http://ow.ly/mgkdn  vía @TreceBits    
    
    
    #Periodistas TV que dicen "preveyendo" :O #haztefan    
    
    
    @Socialancer @fmaocho Jajaja, bien visto :)    
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a tu foto de portada de Facebook http://ow.ly/mlwPJ  vía @Socialancer    
    
    
    "¿Por qué nos engaña Linkedin?" http://ow.ly/mmats  vía @PedrodeVicente    
    
    
    #ROI Vs #ROE - mi próxima charla en @COIT_AEIT el 27/6 http://ow.ly/mnHsQ  @ZiniaBD #techsummersdelavilla    
    
    
    +1 :) RT @mecenium: Enhorabuena @NataliaGomez_es --> "Libérate del miedo a hablar en público" http://wp.me/pW3Fa-CV     
    
    
    "...las competencias más demandadas por el mundo real siguen aún sin estar demasiado presentes en las aulas." http://ow.ly/mqTPK  @ECVida    
    
    
    ¡Nuevo en #Twitter! previsualización de imágenes :O --> http://ow.ly/mruOF  vía @SocialGeek_co    
    
    
    Así celebro la victoria http://ow.ly/ms6fo  ;) #CopaConfederaciones    
    
    
    El sector de la #moda, nuevo motor del #eCommerce en España --> http://ow.ly/msnu1  vía @Mknews_es    
    
    
    RTRL Las empresas piden soluciones especializadas y servicio integral. Especializarse no significa hacer solo una parte del trabajo.    
    
    
    El deporte nos retrata. Los tuiteros con lealtad y con estilo esta noche han ganado por goleada ;) #CopaConfederaciones    
    
    
    La regla del follow-back en Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas http://ow.ly/mwgz3     
    
    
    ¿Por qué #Gmail quiere que archives tus correos en vez de eliminarlos? http://ow.ly/mxAWj  vía @jaimenovoa    
    
    
    Decir "es por eso que" es una circunlocución innecesaria y además incorrecta --> http://ow.ly/mxDxd  #lenguaje    
    
    
    "Un empresario ordena imprimir un email para leerlo y luego escanearlo para tener una copia digital" http://ow.ly/my7s7  #humor de lunes    
    
    
    Genial post del productor @cote_soler "¿Eres emprendedor? ¿Cómo conseguir financiación para tus proyectos?" http://ow.ly/mzSca     
    
    
    4 técnicas para gestionar los ataques en redes sociales http://ow.ly/mzVfl  vía @jsecanella @Socialancer    
    
    
    @ncarcamob Gracias, Núria :) @Socialancer    
    
    
    Welcome back, #NoticiasDelMundo @n_del_mundo - Vuelve la prensa seria ;) http://youtu.be/kY1poPt61og  ¡Enhorabuena!    
    
    
    7 de los 8 factores más importantes del SEO son de redes Sociales #infografia #infographic #sm: http://wp.me/pxAE1-bUN  vía @alfredovela    
    
    
    @alfredovela ¿Tienes enlace a fuente para ver algo más sobre ese estudio? Me molan esas conclusiones, perooooo...  @rauljimenez    
    
    
    @alfredovela Genial, echaré un vistazo. Me gustaría que fuera cierto, pero tiendo a pensar como Raúl @rauljimenez    
    
    
    @alfredovela Jajaja, bueno, mi RT me convierte también en mensajero ;) @rauljimenez    
    
    
    #Gamification: una pieza clave en el futuro del #eBusiness y el #MarketingOnline http://ow.ly/mDoN3     
    
    
    RTRL Experiencia de uso NO es igual a conocimiento profesional. Comer mucho NO te convierte en chef.    
    
    
    Buena pregunta: "Do Increased Teacher Salaries Mean More Learning?" http://ow.ly/mFjtM  [Infografía] #educación    
    
    
    Hola @SusanaDePablos Igualmente :)    
    
    
    La RAE recomienda usar "fanes" como plural de "fan" http://ow.ly/mGl2a  #SocialMedia #Lenguaje    
    
    
    @IsabelPazL Jaja, pues sí, además "flans" sí que sonaría raro ;)    
    
    
    @Ondho Bueno, yo voy a empezar a poner "fanes"... y que me digan algo. Perfecto para apostarse unas cañas con algún colega. No lo contéis ;)    
    
    
    @rbksaez Mucho mejor, ese enfoque minimalista. A ver si en diseño web cunde también el ejemplo ;)    
    
    
    Valiosa matización: "La obsesión por la métrica equivocada" http://ow.ly/mGM8P  vía @tristanelosegui #SocialMedia    
    
    
    OJO: A #Twitter no le gustan los DM automáticos (ni a mí), y te pueden suspender la cuenta si automatizas los RT --> http://ow.ly/mGNIo     
    
    
    "Agradecer" un follow pidiendo más follows #MalaPráctica #NoLoHagas http://ow.ly/mJjbJ     
    
    
    En inglés, todo suena mejor #postureomarketing http://ow.ly/mPgla  vía @ApisCookies @inmaferragud    
    
    
    @LolitaKreativa Gracias, Lola :) @mecenium    
    
    
    :O "El número de empresas con actividades de I+D se podría reducir en un 50%, con respecto a 2008" http://ow.ly/mUxsR  @SusanaDePablos    
    
    
    @SusanaDePablos Uf, pero esto es gravísimo... y eso que ya sabíamos como estaba el patio...    
    
    
    @SusanaDePablos Igualmente :)    
    
    
    ¿Cuál es la estrategia óptima para el blog de un emprendedor? http://ow.ly/mVuVJ     
    
    
    4 principios sobre la apertura mundial y un gran ejemplo de oratoria http://wp.me/pW3Fa-Df  vía @NataliaGomez_es    
    
    
    @GBritoOcampo Gracias, Gisela :)    
    
    
    @xcampscoma Gracias :) Xavier.    
    
    
    Ponentes y formadores 2.0: el corta-pega no crea valor http://ow.ly/mYL8M     
    
    
    Músicos que ganan dinero con vídeos en Youtube (y startups que intermedian) http://ow.ly/n0oxi  vía @antonello    
    
    
    Un nuevo tráiler de la película de Steve Jobs ve la luz, exclusivamente, en Instagram http://ow.ly/n0NSy  vía @MkDirecto    
    
    
    El 89% de las personas que buscan restaurantes online terminan reservando http://ow.ly/n0Se0     
    
    
    ¿Deberíamos recuperar la concentración? http://ow.ly/n2J1e  --> El método de J. Roberts. ¡Lo voy a probar! ;)    
    
    
    "Álvaro Bultó se tira en paracaídas para explicar cómo ganar 20.000 euros como #emprendedor" http://ow.ly/n57Co  vía @EquiposyTalento    
    
    
    "Los jóvenes que tienen a sus padres en redes sociales son más felices" @trecebits http://ow.ly/n7xkR  No me sorprende ;)    
    
    
    "Si la muestra no es representativa, la estadística no sirve". Últimamente, ignorar esta regla es #tendencia. Brrrr :/    
    
    
    RT masivo de la última noticia de @PuroMarketing con segundos de diferencia en mi TL #Asombroso #LecturaRápida    
    
    
    @PaulaBardera @MILVUELTAS @lulaqino @transitobaires @sandragadi Gracias por RT :) ¡Feliz finde!    
    
    
    Con tanto aforismo de culto al fracaso, los proyectos inviables empiezan a tener un punto sexy ;) #emprendedores    
    
    
    ¿Tuit o tweet? Recomendaciones para utilizar Twitter en español http://ow.ly/n8XbZ  vía @mariatejero    
    
    
    Lo sé --> "No necesitas conexión 4G en tu teléfono inteligente, y lo sabes" http://ow.ly/n9mMT  vía @Teknautas    
    
    
    Un anónimo paga en Alcoi las tasas de unos universitarios sin beca http://ow.ly/n9qM8  vía @el_pais ¡Admirable!    
    
    
    ¿Ya te has apuntado a la lista de espera del nuevo sistema de búsqueda de #Facebook? ;)  http://ow.ly/nd0bq     
    
    
    Cómo integrar #email y #SocialMedia para incrementar el engagement http://ow.ly/nd1wj  [Inglés]    
    
    
    "Educación absurda" http://ow.ly/nd0ZX  vía @edans #Universidad    
    
    
    @Soluc_Creativas @Ideusto @SeoCatC Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    “Intern”, la revista que destapa las vergüenzas de la cultura de los becarios gratis en la industria creativa http://ow.ly/nft64     
    
    
    A tener muy en cuenta: "YouTube Adds Embeddable Subscribe Buttons" http://ow.ly/nhxT5  vía @mashable    
    
    
    @LuismaNuma @Emprendedor37 @carlos_ruizg @facchinjose Gracias por RT :) ¡Que tengáis un feliz día!    
    
    
    Un #video que cambiará tu perspectiva sobre el uso del color en #eCommerce --> http://ow.ly/nhyOQ     
    
    
    @catimfrau @purpleragazza @eliana_duque @laesquinape @PatryViajaFeliz Gracias por RT y ¡feliz jueves! :)    
    
    
    Contenidos y marca personal: ¿tienes tu ego 2.0 bajo control? ;) http://ow.ly/nkgpu     
    
    
    @Socialancer @Fanny_etc @scasanovam @Catholic_Link @benetmaria @Globbarea @Sergiuri Gracias por RT y comentarios :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    La tradición de los #FF en #Twitter se degradó, y finalmente se está perdiendo. Lástima.    
    
    
    @Glamour_i Gracias Gema :)    
    
    
    Interesante--> Reputación online, monitorización y escucha activa: 3 conceptos clave #CommunityManager http://ow.ly/nmhjX  @Socialancer    
    
    
    De acuerdo a un estudio, el porcentaje de hombres en #Pinterest sigue creciendo http://ow.ly/nmh3C     
    
    
    @lunammoreno @avenidaanaga Gracias por RT :) ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    Redactores y blogueros que escriben "es por eso que": no es correcto, en serio. http://ow.ly/nnbHA  #lenguaje    
    
    
    Ayer fue el día del administrador de sistemas. Aunque con retraso ¡mil gracias por vuestra callada labor, cracks! http://ow.ly/nnfiT  :)    
    
    
    Cómo gestionar la negatividad y usarla a tu favor --> http://ow.ly/nnfof  ¡Interesante! [inglés]    
    
    
    La ciencia derriba mitos buenrollísticos. Del fracaso se aprende, pero del éxito se aprende aún más http://ow.ly/nngqk  #emprendedores :O    
    
    
    RTRL "Dime qué publicidad te ponen en tu perfil de Facebook y te diré quién eres" Ja, pues sí.    
    
    
    @belensovi Igualmente, Belén :)    
    
    
    ¿Sufres la maldición del emprendedor? http://ow.ly/npHYo  vía @cote_soler    
    
    
    @IchaMartnez @MiracomMedia @Soluc_Creativas @SocialWinApp Gracias por RT :) ¡Feliz martes!    
    
    
    El ‘modelo bocadillo’ de la marca personal http://ow.ly/nsMfn  vía @oscards #PersonalBranding    
    
    
    Las células del cuerpo distinguen entre el hedonismo y la felicidad verdadera http://ow.ly/nsVzg  :O ¡Pues vaya! ;)    
    
    
    @hfcamacho Gracias por RT, Héctor :) @mecenium    
    
    
    @vanessajunque Me ofreces unas pastas, pero no me sigues y no te puedo corresponder. ¿Cosas de los automatismos? ;)    
    
    
    Muy bueno --> Tu verano será peor gracias a #Instagram http://ow.ly/nwXDE  vía @Kareliavt    
    
    
    El abuso de la coletilla "3.0", no cesa. La web 3.0 no existe, y no sabemos lo que es (aún)  http://ow.ly/nz6Cu     
    
    
    @rafamerino No digas eso, que alguno no captará la ironía y dirá "pues si vamos por la 4, lo mío es de la 5... o de la 17 si hace falta" ;)    
    
    
    :) RT @mecenium: ¡Nuevo post! Redacta la “bio” perfecta para tu perfil de #Twitter http://ow.ly/nzYYI  #mecenium #SocialMedia    
    
    
    Seis agentes de anti-terrorismo interrogan a una periodista por buscar en Google 'olla a presión' y 'mochila' http://ow.ly/nAbLn     
    
    
    "Antes de hacer RT de una #Frase célebre en #Twitter asegúrate de que es verídica" Oscar Wilde    
    
    
    POSITIVIDAD http://ow.ly/nA9NU  vía @AndyStalman    
    
    
    Operaciones 2.0: ¿piensas que tu empresa está realmente conectada? http://ow.ly/nAa4x  vía @iusufr    
    
    
    Impactante campaña --> http://ow.ly/nChvn  #NissanWedding #SocialMedia Toda una experiencia ;)    
    
    
    Si haces trampa, mira lo que hay detrás "Fábricas de 'me gusta' para Facebook, polémico trabajo esclavo en Bangladés" http://ow.ly/nCjqe     
    
    
    @KeniaCobasB @Krisimoon @noeliagorod @carmensot Gracias por RT :) ¡Feliz semana!    
    
    
    ¡Enhorabuena! @minube @rauljimenez @Anelka @gomezdelamata @jcmilena http://blog.minube.com/noticion-minube-esta-en-la-tele/ …    
    
    
    @criogenizada Al contrario, todos somos únicos, pero dejamos de serlo cuando nos describimos a base de tópicos o nos escondemos. @mecenium    
    
    
    @criogenizada ¿Quién eres, Criogenizada? ;)    
    
    
    Lo acabo de probar. Like :) --> "WhatsApp ya permite enviar mensajes de voz" http://ow.ly/nHKAQ  vía @TreceBits    
    
    
    Contenidos y #MarcaPersonal: ¿tienes tu ego 2.0 bajo control? ¿Sí? ¿Seguro? ;) http://ow.ly/nHNWh  #SocialMedia    
    
    
    @josetortosa ¿Te seguía? ¿Me seguías tú a mí? Por si acaso, ahora sí te sigo. Y un saludo, Jose.    
    
    
    Cómo medir los resultados de tu campaña de #EmailMarketing http://ow.ly/nIvvx  vía @socialancer    
    
    
    @oscarmontezuma @margaguillo @CarlosBisbal1 Gracias por difundir y ¡feliz día! :)    
    
    
    @nurialbap Qué amable Núria, muchas gracias :)    
    
    
    Jóvenes directivos españoles, los más proclives a la comunicación por video :) http://ow.ly/nJZNV  vía @SusanaDePablos #emprendedores    
    
    
    Los periódicos españoles que más crecieron en Facebook en el mes de julio http://ow.ly/nKuF8  vía @TreceBits    
    
    
    Muy útil: Cómo crear hangouts en directo de Google con Youtube http://youtu.be/UMpthGjKoLQ  vía @hombrelobo @yoriento @gomezdelpozuelo    
    
    
    @manolorodriguez Gracias :)    
    
    
    Un hashtag para acabar con el "piestureo" ;) http://ow.ly/nNmXL  vía @YorokobuMag #noalpiestureo    
    
    
    Científicamente explicado lo que ya sabíamos empíricamente: Los “me gusta” influyen más que los “no me gusta” http://ow.ly/nNX8E     
    
    
    Me están bajando los “me gusta” en verano, ¿qué me pasa, Doctor? http://ow.ly/nT3rr  vía @Britishlover #SocialMedia    
    
    
    El @INTECO facilita ocho pasos para configurar el router a fin de proteger la red wifi doméstica http://ow.ly/nTxDx  vía @diarioabierto    
    
    
    Personaliza (por fin) el favicon de tu web o blog http://ow.ly/nUC7n  vía @Socialancer #DiseñoWeb    
    
    
    @AhblaSocial Gracias :)    
    
    
    @WorkingandCo @jmacuna73 @Socialancer @2head2head Gracias :) por RT y ¡Feliz miércoles!    
    
    
    Informe Sociedad en Red http://ow.ly/nUFzS  --> Datos "peculiares". Para conocer un mercado ¿hay algo peor que un cuestionario?    
    
    
    @CriterioJoven @AriVigueras @arellano_es Gracias por RT ¡Feliz miércoles! :)    
    
    
    http://WordPress.com  lanza su propio sistema de identificación http://ow.ly/nVecW  vía @genbeta    
    
    
    Vértigo --> "La caída de la circulación de los diarios alemanes en un gráfico" http://ow.ly/nVdiF     
    
    
    Estrenando nuevo diseño en mi blog http://www.socialmediaycontenidos.com/  ¿Os gusta? #WebDesign    
    
    
    Interesante "caso" de #CommunityManagement para la polémica http://ow.ly/nVq0c  vía @LauraFerrera #ReputaciónOnline    
    
    
    Los KPIs en Social Media y Gestión de Contenidos: medir el efecto, no el ruido http://ow.ly/nVNK6     
    
    
    @_esther_sanz En términos profesionales, la clave está en si hay un protocolo para estos casos (debería) y si se ha seguido @LauraFerrera    
    
    
    @MaganSergio Bien visto, no es el CM quien habla, es la marca. Si está previsto manejar así estos casos en "el manual", chapó @LauraFerrera    
    
    
    :O RT @gurusblog: El tweet de los 17 mil millones de dólares http://www.gurusblog.com/archives/carl-icahn-el-tweet-17-mil-millones/14/08/2013/ …    
    
    
    @_esther_sanz Si la marca tiene previsto manejar así estas situaciones (tono), desde luego no es censurable, al contrario. @LauraFerrera    
    
    
    #Gamification: una pieza clave en el futuro del e-business y el #MarketingOnline http://ow.ly/nYZ1u     
    
    
    @OBSAE @CarlosPC_Mx @AlertiES @malddavid @LauraFerrera Gracias por RT :) ¡Feliz viernes!    
    
    
    La experiencia de tu tripulación NO es lo que te convierte en capitán de barco #SocialMedia #emprendedores #liderazgo    
    
    
    Genial RT @yoriento Supera esta entrevista de #trabajo: ¿a cuál de estas tres personas elegirías? http://yoriento.es/pwfn     
    
    
    "10.193 periodistas han perdido su empleo desde noviembre de 2008" (España) http://ow.ly/nZbxj  vía @TreceBits    
    
    
    +1 RT @julia_otero: #ánimoCampeona Aquí la cta de Mireia Belmonte @miss_belmont Una auténtica campeona del mundo!!!!! Besos y mi admiración    
    
    
    +1 “El periodismo es más necesario que nunca, pero las labores del periodista han cambiado” http://ow.ly/nZCY0  @espiritusanto @TreceBits    
    
    
    "Cuantos más 'tuits', más votos: Twitter mide la opinión pública mejor que Gallup" http://ow.ly/nZXn4  vía @elconfidencial    
    
    
    #Broma que me hicieron: sacar pantallazo de mi escritorio (PC); quitar accesos directos; poner el pantallazo como fondo :O    
    
    
    @gracieladiter ¿Sí? Pues qué vergüenza, porque no lo conocía. Bueno, por lo menos me he reído un rato :)    
    
    
    @Socialancer Interesante modalidad de "test de usuarios" ;) @incorporate_    
    
    
    @josek_net @joncverd @gamificacion @alvareld Gracias por RT :) ¡Feliz domingo!    
    
    
    @mariaredondo @MusaMra @manolorodriguez Gracias :) por RT y ¡feliz domingo!    
    
    
    @SeniorManager @mariaredondo Gracias :)    
    
    
    @wonnova @lokawa1968 @elblogdelupi @marking_it Gracias por RT y ¡feliz semana! :)    
    
    
    :O "La caída de los servicios de #Google produjo una descenso del 40% en el tráfico mundial" http://ow.ly/o47Cv  vía @LaVanguardia    
    
    
    En español no hay que poner con mayúsculas todas las iniciales de los títulos. Además de incorrecto, queda fatal ;)    
    
    
    @LauraSeoSM Es una norma gramatical --> http://ow.ly/o4g3u  (mira el punto 5), no solo tradición. En inglés es al revés.    
    
    
    La regla del follow-back en #Twitter: olvídala y sigue tus propias reglas ;) http://ow.ly/o3XnC     
    
    
    :O "Un 'hacker' demuestra una vulnerabilidad en Facebook a través del muro de Zuckerberg" http://ow.ly/o4owy  vía @20m    
    
    
    @ConectaSM Igualmente, Virgina :)    
    
    
    @Mixta_Dedo ¡Gracias, Dedo! ;)    
    
    
    Los filtros automáticos dejan fuera el talento. No conoces el perfil ideal hasta que lo tienes delante #RRHH #empleo    
    
    
    @maria__CM @diarioabierto @misedades @Fressia13 @JuanPorPoner @Lomarsocial Gracias por RT ¡qué amables! Feliz martes :)    
    
    
    Branding personal y #empleo: lo que no te habían contado (I) http://ow.ly/o6cpT  vía @mecenium #MarcaPersonal #RRHH    
    
    
    