Como dice @ManelFontdevila, vivimos en el día de la marmota. ¡Aaaarriba excursionistas! http://kcy.me/wdda     
    
    
    Moral Santín, el hombre de IU en la 'corte' de Blesa #LosCorreosdeBlesa - http://kcy.me/wdbg     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa maniobró para evitar que Iberia se quedara en manos españolas #LosCorreosdeBlesa http://kcy.me/wdbk     
    
    
    Blesa ofreció a Alberto Recarte, presidente de Libertad Digital, la presidencia de Iberia.  http://kcy.me/wdbk     
    
    
    ¿La principal virtud del nuevo presidente de Iberia para el equipo de Blesa? Que "no se mete mucho en los temas"  http://kcy.me/wdbk     
    
    
    @Jacaretinga acabo de estar allí para una entrevista de un documental :)    
    
    
    Culmina el despropósito de Eurovegas. El megacasino no vendrá a Madrid http://kcy.me/wdru     
    
    
    Esta peli ya la he visto. Es Bienvenido mister Marshall (y después de la paletada, el amigo americano pasó de largo) http://kcy.me/wdru     
    
    
    Pregunta nada inocente: ¿sabemos cuánto dinero público se ha gastado en este proyecto fallido? http://kcy.me/wdru     
    
    
    Decíamos ayer: https://twitter.com/jrgallegog/status/411444240422412288/photo/1/large …    
    
    
    @rous_marin No vamos a las ruedas de prensa sin preguntas y no fuimos, por ejemplo, a aquella del plasma    
    
    
    @rous_marin el silencio en twitter en mi caso normalmente hay que tomárselo por un “no me da la vida a responder a todo el mundo” :)    
    
    
    En un rato publicamos nuevos correos de Blesa en @eldiarioes. Esta vez, con el ministro Luis de Guindos.    
    
    
    Exclusiva: Los correos entre Blesa y De Guindos (o cómo funciona la puerta giratoria en este santo país) http://kcy.me/wdxf     
    
    
    De Guindos a Blesa sobre Iberia: "Enhorabuena, muy buena jugada" (ya se vio cómo acabó) http://kcy.me/wdxf     
    
    
    A Blesa le parecía "un análisis acertado" lo que decía Guindos sobre las subprime en 2007. Al año, Lehman quebró http://kcy.me/wdxf     
    
    
    De Guindos presionaba a Blesa para conseguir negocio para su banco, Lehman Brothers  http://kcy.me/wdxf     
    
    
    HEMEROTECA: Cuando el PP se relamía con la promesa de Eurovegas  http://kcy.me/weea     
    
    
    Portada de ABC, septiembre de 2012: "Las obras de Eurovegas en Madrid arrancarán en un año" http://kcy.me/weea     
    
    
    La espantada de Eurovegas: nuevo choque entre Moncloa y el PP de Madrid - http://kcy.me/weet     
    
    
    Los verdaderos motivos del adiós de Eurovegas. Hace unos días, Fitch recomendó a Adelson que se centrase en Japón http://kcy.me/wef1     
    
    
    La Fiscalía cuela al PP en el caso Bárcenas después de haber sido expulsado por Ruz - http://kcy.me/weg0     
    
    
    Pase, y ya es mucho pasar, que la Fiscalía depende del Gobierno. ¿Pero que pinta la Fiscalía de correveidile del PP? http://kcy.me/weg0     
    
    
    Si el PP tiene algún problema con la Audiencia, que se persone en el juzgado. Anticorrupción no debería estar a esto http://kcy.me/weg0     
    
    
    El PP se queja los informes de la UDEF, que forma parte de la Policía. En nada dirán que "está llena de socialistas" http://kcy.me/weg0     
    
    
    En nuestro adelanto de mañana para socios damos una nueva exclusiva sobre Blesa. Va de los gastos y dietas del consejo. Son tremendos.    
    
    
    EXCLUSIVA: Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://kcy.me/wer0     
    
    
    En un correo "confidencial" a Miguel Blesa, un directivo explica las "tarjetas black a efectos fiscales" del consejo http://kcy.me/wer5     
    
    
    EXCLUSIVA: Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año - http://kcy.me/wer5     
    
    
    ¿Los consejeros más favorecidos por las tarjetas "black a efectos fiscales"? Los dos de CCOO y el del PSOE http://kcy.me/wer5     
    
    
    ¿Investigará Montoro las tarjetas "black a efectos fiscales" de Caja Madrid? ¿O hará como de costumbre? http://kcy.me/wer5     
    
    
    El "black a efectos fiscales" es el nuevo negro  http://kcy.me/wer5     
    
    
    Aznar intentó convencer a Blesa de que Caja Madrid comprase varias obras de arte - http://kcy.me/wf2s     
    
    
    VÍDEO: Los correos de Blesa en 'El Intermedio': 'Yo soy Blesa, el que a todos interesa'. Buenísimo http://kcy.me/wezg     
    
    
    Vale que el PP proteja a los suyos. Pero ¿van a hacer algo PSOE, CCOO e IU con sus consejeros de la caja en negro? http://www.eldiario.es/_c53fa2b     
    
    
    PSOE, CCOO e IU deberían dar alguna explicación sobre las tarjetas en negro de sus representantes en Caja Madrid http://www.eldiario.es/_c53fa2b     
    
    
    @ajmainzer en negro a efectos fiscales. La gracia es que quien las usa no cotiza ese dinero como un ingreso.    
    
    
    @BRDramaKing sale porque es ahora cuando tenemos esta información. No veas fantasmas    
    
    
    Menéanos (si quieres): Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros http://kcy.me/wfgo     
    
    
    @luisruizpharma eran “black a efectos fiscales” (según su propia explicación) porque los que las usaban no tributaban por el pago en especie    
    
    
    Ya para socios, nuevas exclusivas sobre Blesa: “Aznar está triste por la negativa de Caja Madrid a su proyecto” http://www.eldiario.es/_c594f51     
    
    
    Otra exclusiva: Caja Madrid pagaba una lujosa selección de vino para "uso exclusivo" de Miguel Blesa http://www.eldiario.es/_c53f8eb     
    
    
    Las 2 de la mañana, un buen momento para ver "El asesino horriblemente lento con el arma extremadamente ineficiente" http://www.youtube.com/watch?v=9VDvgL58h_Y …    
    
    
    EXCLUSIVA: "Aznar está triste por la negativa de Caja Madrid a su proyecto".  http://kcy.me/wfw0     
    
    
    @hugomabarca Sí, era una errata. Ya  está arreglado. Gracias por avisar.    
    
    
    Investigan si tres miembros de una familia han muerto por ingerir comida caducada y en mal estado. En España  http://kcy.me/wfwf     
    
    
    EXCLUSIVA: Esperanza Aguirre impulsaba enchufes en Caja Madrid mientras criticaba los gastos de Blesa - http://kcy.me/wfw2     
    
    
    Caja Madrid pagaba una lujosa selección de vinos para "uso exclusivo" de Miguel Blesa. ¡Y viva el vino!- http://kcy.me/wfw3     
    
    
    "Ya se nos va cayendo el pelo de la dehesa", presumía un directivo mientras le regalaba Vega Sicilia a Blesa  http://kcy.me/wfw3     
    
    
    La lista de Moncloa - http://kcy.me/wg2h     
    
    
    Fiscalistas y abogados creen que los correos de Caja Madrid apuntan a varios delitos económicos - http://kcy.me/wfw9     
    
    
    El Tribunal de Cuentas denuncia no tener medios suficientes para saber si un partido paga en B - http://kcy.me/wg5f     
    
    
    El papel del periodista, por @Retiario http://www.eldiario.es/_c5a3870     
    
    
    Romero (PSOE) y Moral (IU) defendieron ante otros consejeros la compra en Florida que llevó a Blesa a prisión - http://kcy.me/wgnx     
    
    
    Mi opinión sobre el referendo catalán: Sí pero no - http://kcy.me/wgwo     
    
    
    Antonio Romero, el consejero socialista que intercedió por Blesa ante el Gobierno de Zapatero - http://kcy.me/wgwy     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa recibió a Samaranch hijo por indicación de Gallardón para que hiciera negocios con Sos Cuétara - http://kcy.me/wgx5     
    
    
    Antonio Romero (consejero de Caja Madrid del PSOE) a Blesa sobre Tomas Gómez: "No tienen ningún pudor, es un golfo" http://kcy.me/wgwy     
    
    
    (Por si no lo viste) Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://kcy.me/wer5     
    
    
    La muerte por intoxicación de una familia pone el foco sobre el drama de los que no tienen para comer - http://kcy.me/wgye     
    
    
    Para no perderse con tanta información: Qué son los correos de Blesa y qué hay en ellos, por @Juanlusanchez http://kcy.me/wgxa     
    
    
    Capitalismo de amiguetes, por @AntonLosada. Completamente de acuerdo con él http://www.eldiario.es/_c5f8f7d     
    
    
    La Policía comprará un camión antidisturbios lanza agua. Cuesta medio millón de euros http://www.eldiario.es/_c63fc79     
    
    
    @_isaacrosa gracias, compañero.    
    
    
    ¿Y por qué el PSOE no pregunta sobre Blesa? Muy de acuerdo con @ManuSanchezG - http://kcy.me/wi11     
    
    
    Entrevista con Richard Stallman: "España es un estado antidemocrático" - http://kcy.me/wi1b     
    
    
    Bruselas expedientará a Madrid, Barça y otros cinco clubes españoles por ayudas ilegales - http://kcy.me/wi3f     
    
    
    Todas nuestras exclusivas sobre los correos de Blesa, en esta portada. Por si alguien se ha perdido http://kcy.me/wi4z     
    
    
    Si quieres ayudarnos a investigar noticias como los correos de Blesa, hazte socio de @eldiarioes. https://seguro.eldiario.es/socios/alta.html …    
    
    
    En un rato publicaremos nuestro adelanto para socios, con nuevas exclusivas sobre Blesa. Y mañana a las 7:00 habrá más novedades.    
    
    
    La familia de los fallecidos de Alcalá dice que "no eran indigentes" y que habían comprado para navidades - http://kcy.me/wi5h     
    
    
    Aznar cree que España no se romperá y compara el referéndum catalán con ETA - http://kcy.me/wi5n     
    
    
    ¿Queda claro quién manda en la fiscalía? Lo llaman separación de poderes (y no lo es) http://kcy.me/wi5j     
    
    
    Más exclusivas sobre Blesa. Hoy: su interrogatorio, Aznar, un consejo de lujo en la playa, y la serie "los Serrano".  http://kcy.me/b8qt     
    
    
    @Pecorilla toda la información que publicamos estaba ya en un juzgado. En el de José Elpidio Silva    
    
    
    VÍDEO: Blesa y el juez Silva, cara a cara. Publicamos en exclusiva el interrogatorio que llevó a Blesa a la cárcel http://kcy.me/wiiv     
    
    
    Urdangarin buscó una reunión en Moscú del príncipe con uno de sus socios  - http://kcy.me/wild     
    
    
    EXCLUSIVA: Aznar intentó vender a Blesa un proyecto poco viable de unos empresarios amigos de Miami - http://kcy.me/wij9     
    
    
    Eb el blog: Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa - http://kcy.me/wijg     
    
    
    EXCLUSIVA: Caja Madrid retiró la publicidad a Telecinco como castigo por una broma en la serie Los Serrano. En serio http://kcy.me/wijb     
    
    
    Así fue la reunión de lujo del consejo de Caja Madrid en Cascais: hotel de cinco estrellas y actividades exclusivas http://kcy.me/wije     
    
    
    VÍDEO: El interrogatorio que llevó a Miguel Blesa a la cárcel  http://kcy.me/wiiv     
    
    
    @ciberiaentweet @Partido_X Los estamos diciendo en todas las informaciones. Lo merece ;-)    
    
    
    Miguel Blesa sobre la serie Aida: "Parece un contrapunto de mi vida. Cada día están más brutos y soeces" http://kcy.me/wijb     
    
    
    IU: de poner "la mano en el fuego" por Moral Santín, a lavarse las manos - http://kcy.me/wiji     
    
    
    Menéame (si quieres): Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa - http://kcy.me/witi     
    
    
    @titotitos77 Ahora que lo dices, a mí también me pasa    
    
    
    Lo de retirar la publicidad por un chiste puede sonar anecdótico, pero explica bien cómo funcionaba Caja Madrid http://kcy.me/wijb     
    
    
    Si un chiste les parecía intolerable, imagínate cómo eran las presiones sobre los medios con cualquier información http://kcy.me/wijb     
    
    
    Que recuerde, esta es la primera vez que el príncipe sale directamente salpicado en el caso Urdangarín. http://kcy.me/wild     
    
    
    La Audiencia Nacional condena a dos años y dos meses a Díaz Ferrán por fraude - http://kcy.me/wj8k     
    
    
    Hoy es un buen día para recordar que Díaz Ferrán no actuaba solo - http://kcy.me/d0m1     
    
    
    Dato: El Gobierno de Aznar condecoró a Gerardo Díaz Ferrán con la medalla de plata al Mérito en el Trabajo  http://kcy.me/d0m1     
    
    
    @grodira @juanlusanchez Lo relevante es cómo gestionaba la publicidad institucional de una caja pública    
    
    
    ¡Oh, sorpresa! La Fiscalía vuelve a oponerse a la imputación de la infanta Cristina - http://kcy.me/wjaz     
    
    
    La oposición denuncia como escandalosas las revelaciones de los correos de Blesa  - http://kcy.me/wjmm     
    
    
    La Audiencia Nacional investigará a Blesa y otros directivos por idear las preferentes  - http://kcy.me/wjmt     
    
    
    El que aparece en la foto del bólido es Pedro Bedía, consejero de CCOO en Caja Madrid. En fin. http://kcy.me/wije     
    
    
    El PP se niega a impedir los cortes de luz o gas a quienes no pueden pagarlos - http://kcy.me/wjxr     
    
    
    Imputada la mujer de Ignacio González, presidente de Madrid, por el caso del ático de Estepona http://kcy.me/wkex     
    
    
    Relectura para hoy (es del año pasado): La España de Campofrío nos hundirá en la miseria - http://kcy.me/de96     
    
    
    En unos minutos estaré en @La_SER, con @PepaBuenoHxH, @carmenmorodo  y Antonio Gutiérrez.    
    
    
    Carmen Quintanilla (PP): La reproducción asistida es un privilegio, no un derecho - http://kcy.me/wkf8     
    
    
    El hijo de Aznar a Blesa: "Con los pelos que se ha dejado por ti, me parece impresentable lo que has hecho" http://www.eldiario.es/_c69570c     
    
    
    EXCLUSIVA: El hijo de Aznar a Blesa:"Con los pelos que se ha dejado por ti, me parece impresentable lo que has hecho" http://kcy.me/wkq6     
    
    
    A la información que publica hoy El País le faltaba un SMS: El que manda el hijo de Aznar. Lo damos en exclusiva http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Por si hacía falta alguna prueba más de cómo funcionaba Caja Madrid, este SMS del hijo de Aznar lo deja claro http://kcy.me/wkq6     
    
    
    @helenaresano Deben de ser los del bigote. Ahora se entiende todo. ;-)    
    
    
    A todo esto: Aznar junior, el se los SMS, ahora lleva la gestión inmobiliaria de bankia a través de un fondo buitre http://kcy.me/wkrs     
    
    
    @buhardillajames y también estudiaron juntos la oposición.    
    
    
    Otro SMS de Aznar junior a Blesa: "Existe dolor y decepción". Blesa responde: "Ojalá todo quede en el olvido" http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Los compañeros de El País nos citan en su portada. Gracias.    
    
    
    @CLSaavedra1 Era el año 2009. Imagino que cuando Aznar era presidente no se ponía estupendo.    
    
    
    El hijo de Aznar trata a Blesa como si fuese el guardés de la finca. Servilismo hereditario http://kcy.me/wkq6     
    
    
    PSOE e IU reclaman al fiscal general que actúe por los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_c6eaae6  vía @eldiarioes    
    
    
    Regala eldiario.es: ya puedes hacer socio a quien tú quieras http://kcy.me/wlhf     
    
    
    @lavincompae_ http://www.eldiario.es/defensor/El-banco-que-no-debe-ser-nombrado_6_199890023.html …    
    
    
    @eurogaceta @eldiarioes @juanlusanchez Gracias!    
    
    
    La privatización de la sanidad: una profecía autocumplida, por @LolaMoron http://www.eldiario.es/_c6a3d9f     
    
    
    Mañana @ManelFontdevila presenta su nuevo libro en Madrid con @_isaacrosa. No digáis que no avisamos https://twitter.com/ManelFontdevila/status/413346242752557056/photo/1/large …    
    
    
    @javisalas @mjguemes es el mejor chiste sobre Esperanza. ¡Qué bien lo explicó @manelfontdevila!    
    
    
    Tanquetas en las redes sociales. Mi apoyo a @Maripuchi - http://kcy.me/wll8     
    
    
    Mi #trolldeldía aún no sabe que se pueden mandar varios SMS de una tacada. En fin https://twitter.com/DiarioLiberal/status/413288026333122560 …    
    
    
    "Los políticos matan la cultura porque desprecian la cultura, pero también porque le tienen miedo" - http://kcy.me/wllq     
    
    
    La OCDE pide al Gobierno que recorte más la indemnización por despido. Aún les parece poco http://kcy.me/wllt     
    
    
    Entrevista a Mark Shuttleworth: el turista espacial que fundó Ubuntu - http://kcy.me/wllr     
    
    
    Campofrío: una empresa propiedad de chinos y mexicanos que presume de española - http://kcy.me/wln3     
    
    
    Aguirre nombró a López Viejo consejero, el equivalente a un ministro de Madrid. Ahora dice que no era de su confianza http://kcy.me/wlnd     
    
    
    ETA: De asesinar a Carrero a gestionar la derrota, por José María Calleja - http://kcy.me/wlnp     
    
    
    @javisalas @vdelaserna @CarmendelRiego no entiendo por qué es más peligroso como editor un periodista que un empresario con otros intereses.    
    
    
    Ana Botella calla sobre los mensajes que su hijo envió a Miguel Blesa - http://kcy.me/wm2z     
    
    
    Anticorrupción recurrirá el "contradictorio" auto de imputación de la mujer de Ignacio González - http://kcy.me/wm3j     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa ganó casi 20 millones de euros en sus últimos ocho años en Caja Madrid - http://kcy.me/wmbx     
    
    
    La renta de Blesa: Durante la crisis, los ingresos del expresidente de Caja Madrid se multiplicaron por dos http://kcy.me/wmbx     
    
    
    En el blog: Los negocios y las amistades de la mujer de Ignacio González - http://kcy.me/wmc2     
    
    
    El presidente de Libertad Digital presionando en la caja pública por el crédito de unos accionistas. Todo muy liberal http://kcy.me/wmo7     
    
    
    Valencia gastó tres millones en obras del artista que Aznar quiso imponer a Blesa - http://kcy.me/wmrb     
    
    
    Última hora: La Guardia Civil registra la sede de la UGT en Sevilla. http://www.eldiario.es     
    
    
    Arias Cañete dice que lo que más le preocupa de los correos de Blesa es que se hayan hecho públicos - http://kcy.me/wmry     
    
    
    Los correos de Blesa apuntan a serios delitos, pero al Gobierno solo le preocupa "que se hagan públicos".Son sinceros http://kcy.me/wmry     
    
    
    Fútbol y política: lo que ganan los clubes. Un repaso equipo por equipo de las subvenciones públicas que reciben http://kcy.me/wmss     
    
    
    ¿Alguien sensato es capaz de explicar por qué subvencionamos el fútbol cuando no hay dinero para lo más básico? http://kcy.me/wmss     
    
    
    Que España sea potencia mundial en fútbol y país arruinado se explica bien cuando se estudian las prioridades http://kcy.me/wmss     
    
    
    Buena pregunta RT @educarrio: @iescolar Por qué los que tanto critican las ayudas al cine luego subvencionan equipos de fútbol??    
    
    
    Ya que no hay pan, subvencionemos el circo http://kcy.me/wmss     
    
    
    El recibo de la luz subirá de media un 11% a partir de enero. ¡Feliz 2014! http://kcy.me/wmve     
    
    
    @JmspJo ¿Perdón? Nosotros lo llevamos empezando por la foto de su presidente.    
    
    
    El liberalismo del PP en Madrid, en todo su esplendor http://kcy.me/wmc2     
    
    
    Y pensar que hace apenas dos semanas el ministro Soria dijo que la luz no subía. Pues menos mal http://kcy.me/wmve     
    
    
    @PabloCamacho89 porque ellos son los que presumen de liberales (y no lo  son).    
    
    
    La resaca melancólica de la España de Campofrío, por @GuerraEterna. Muy bueno http://kcy.me/wmxh     
    
    
    La patronal CEOE incumple su propio código ético - http://kcy.me/wmy5     
    
    
    Ahora mismo está @Elpidiojosilva en directo en Cuatro. Entrevista de @JesusCintora    
    
    
    Por si alguien se ha perdido: Todas las noticias sobre los correos de Blesa. Da para un par de libros http://www.eldiario.es/loscorreosdeblesa/ …    
    
    
    Parece que Aznar nos denuncia http://kcy.me/wni5     
    
    
    Aznar dice que "jamás ha presionado a Caja Madrid" y presenta una denuncia ante la Fiscalía http://kcy.me/wni5     
    
    
    Desde eldiario.es nos reafirmamos en todo lo publicado sobre los correos de Blesa. Solo hemos hecho nuestro trabajo http://kcy.me/wni5     
    
    
    @pnique @marilink Yo. Mañana es mi cumple!    
    
    
    @Latanace @eldiarioes Gracias, compañera.    
    
    
    Ni Aznar presionó a Caja Madrid ni quiere presionar a los periodistas con la denuncia. Son imaginaciones nuestras http://kcy.me/wni5     
    
    
    Por ahora no se sabe a quién denuncia Aznar. De momento, en eldiario.es no ha llegado burofax alguno http://kcy.me/wni5     
    
    
    Aznar no presionó a Caja Madrid, solo "estaba triste". Es un amante del arte muy sensible http://kcy.me/wfw0     
    
    
    @fr_carrillo @eldiarioes juro que la foto la mandó EFE con la nota.    
    
    
    Documento: comunicado de Aznar sobre los correos de Blesa http://kcy.me/wnk4     
    
    
    Que dice Aznar que todo lo hizo para promocionar "la cultura y el arte españoles". No sabéis valorar a los patriotas http://kcy.me/wnk4     
    
    
    Ya nos explicará Aznar qué parte de los SMS de su hijo a Blesa no hemos entendido. No presionaba, estaba de parranda http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Hoy es un buen día para recordarlo: hazte socio o regala eldiario.es. Con tu ayuda podemos http://kcy.me/wlhf     
    
    
    Nota importante: en ningún momento Aznar dice que los correos sean falsos. Y de su hijo no dice ni papa http://kcy.me/wni5     
    
    
    No se pierdan el vídeo de protesta de los trabajadores de Intereconomía. Llevan ocho meses sin cobrar http://kcy.me/wno2     
    
    
    URGENTE: El juez Ruz envía a la Policía a la sede del PP para conseguir documentación - http://kcy.me/wnov     
    
    
    Esto está muy bien pero, ¿no es un poco tarde? La Gürtel lleva años de investigación y los papeles de Bárcenas, meses http://kcy.me/wn     
    
    
    Según el PP, no es un registro sino la presentación de un requerimiento. La Policía lleva 45 minutos allí http://kcy.me/wnov     
    
    
    EXCLUSIVA: Los SMS desesperados de Díaz Ferrán a Blesa: "Estoy en un tremendo problema" - http://kcy.me/wo1m     
    
    
    Fotogalería: las cacerías de Blesa - http://kcy.me/wo62     
    
    
    Documento: comunicado del PP sobre el registro de la Policía en su sede http://kcy.me/wnov     
    
    
    @Famorazzi gracias!    
    
    
    Anulada la subasta de la electricidad que disparaba la factura  http://www.eldiario.es/_c795896     
    
    
    Las mujeres no son vacas, por Suso de Toro - http://kcy.me/wnkz     
    
    
    Los chorros de agua contra los manifestantes: el ejemplo de Turquía - http://kcy.me/wohb     
    
    
    @pnique @marilink Gracias!    
    
    
    Termina el registro en la sede del PP. La policía se lleva dos cajas de documentos http://kcy.me/wnov     
    
    
    @ROGELOBO Aquí mismo, mira el punto 4 http://www.eldiario.es/escolar/datos-olvidar-caso-Blesa_6_207939233.html …    
    
    
    @ROGELOBO O esta exclusiva que dimos el sábado http://www.eldiario.es/economia/consejeros-Caja-Madrid-tarjetas-limites_0_206830123.html … O esta otra http://www.eldiario.es/politica/Antonio-Romero-Blesa-Caja-Madrid_0_206829811.html …    
    
    
    Análisis: Cinco preguntas sobre el registro policial en la sede del PP, por @GonzaloCortizo http://kcy.me/wokj     
    
    
    @ROGELOBO Si repasas mis tuits verás que lo hice. Algunos ejemplos  https://twitter.com/iescolar/status/412486800146726912 … https://twitter.com/iescolar/status/411808069744480256 … https://twitter.com/iescolar/status/412991395671314432 …    
    
    
    Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/_c7959ac     
    
    
    El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación  http://www.eldiario.es/_c795a15     
    
    
    Cuanto más leo sobre la nueva ley del aborto más me indigna. Es mucho peor de lo que se esperaba (que ya era malo) http://kcy.me/wp8a     
    
    
    Según Gallardón, la nueva ley del aborto es "una apuesta por la libertad de la mujer". Encima con recochineo http://kcy.me/wp8b     
    
    
    Un senador del PP celebra la nueva ley porque el aborto es "una forma de violencia de género". Están desatados http://kcy.me/wp8e     
    
    
    El Gobierno que no amaba a las mujeres, por @GuerraEterna http://kcy.me/wp8f     
    
    
    La respuesta en la calle a la reforma del aborto: "Sacad los rosarios de nuestros ovarios" - http://kcy.me/wp8h     
    
    
    Supongo que con "la libertad de la mujer" se refieren a la libertad de viajar a Londres. Vuelven los 70 http://kcy.me/wp8b     
    
    
    Nosotras somos provida, por June Fernández @marikazetari http://kcy.me/wpiq     
    
    
    Así será el día a día con la nueva ley del aborto: diez casos personales - http://kcy.me/wpiv     
    
    
    Las portadas: así celebra la prensa conservadora el fin del derecho al aborto (advertencia, te vas a cabrear) http://kcy.me/wpiy     
    
    
    Es una ley de vergüenza, por Beatriz Gimeno @beatrizGimeno1 - http://kcy.me/wpj8     
    
    
    Siguiendo el "razonamiento" de la portada de La Gaceta, toda mujer que aborta es una asesina. http://kcy.me/wpiy     
    
    
    Hazte Oír celebra la "victoria" en su "primera batalla" contra el aborto http://kcy.me/wpji     
    
    
    @josecalp La ley en vigor no permitía abortar con siete meses de embarazo. Nadie pide eso (al menos no yo).    
    
    
    ¿Tienes menos de 18 años y tu padre es un maltratador? Un juez decidirá si puedes abortar. Gracias, Gallardón  http://kcy.me/wpk0     
    
    
    @CesarCalderon @pflis Y pensar que la diputada fue durante años la responsable de informar sobre el PP en El País...    
    
    
    @josecalp ¿Y? La semana 22 no son ni mucho menos siete meses.    
    
    
    @josecalp Además, hay problemas en el feto que no se detectan hasta esas semanas.    
    
    
    @iguardans Sé que era lo más impopular de la reforma anterior, pero yo creo que era necesario.    
    
    
    @josecalp Estoy de acuerdo con ello. ¿Crees que hay que obligar a las mujeres a dar a luz un niño muerto?    
    
    
    El desaguisado eléctrico debería llevar a la dimisión de Rajoy, por Carlos Elordi - http://kcy.me/wpld     
    
    
    EXCLUSIVA: Caja Madrid financió a la dirección de Realia la compra de acciones en su salida a Bolsa - http://kcy.me/wpoy     
    
    
    Las falacias y la nueva ley del aborto, por @Miguel_Lorente. Muy buen análisis http://kcy.me/wplh     
    
    
    TVE tumba en el último momento la vuelta de Sardá y ‘Juego de Niños’: “Estoy estupefacto” - http://kcy.me/wpr8     
    
    
    Insisto, tenéis que leerlo aunque sea terrible. Así será el día a día con la nueva ley del aborto http://kcy.me/wpiv     
    
    
    @ampique Es una manera divulgativa de explicar el proceso administrativo. Queda claro para el lector, no se engaña a nadie.    
    
    
    El Gobierno exprime la reforma laboral limando más derechos a los trabajadores - http://kcy.me/wpsm     
    
    
    El PP señala que el aborto "nunca puede ser un derecho" sino una "excepción" - http://kcy.me/wq4p     
    
    
    Cuando las historias son demasiado buenas para ser verdad, por @Retiario - http://kcy.me/wqhr     
    
    
    De Gallardón padre a Gallardón hijo: 30 años de frases 'populares' contra el aborto. ¿Mi preferida? La de Ana Botella http://kcy.me/wqhu     
    
    
    Ana Botella (2008): "Me produce sonrojo pensar que aquí al lado hay un niño de siete meses en una trituradora".  http://kcy.me/wqhu     
    
    
    La pregunta que todos nos hacemos ahora, que no ha tocado: ¿Por qué jugamos a la lotería? http://kcy.me/wqi1     
    
    
    Florentino recibió a las 72 h de llegar al Madrid el sí de Blesa al crédito para fichar a Cristiano http://kcy.me/wqic     
    
    
    Pablo Soto o cómo lanzar una web de enlaces en plena era de la Ley Sinde-Wert - http://kcy.me/wqi4     
    
    
    Miguel Botella, antropólogo: Cuando viene un investigador extranjero, nos avergüenza enseñar las instalaciones - http://kcy.me/wqtd     
    
    
    El Gobierno francés muestra su rechazo a la reforma del aborto que impulsa Gallardón - http://kcy.me/wqth     
    
    
    "Las mujeres no les importan. Y con esta ley del aborto lo están demostrando" - http://kcy.me/wqtl     
    
    
    El gobierno francés sobre la reforma del aborto: "los derechos de las mujeres nunca se consiguen de forma definitiva" http://kcy.me/wqth     
    
    
    Sobre el aborto, en el blog: Una ley machista, cruel e inútil  http://kcy.me/wr53     
    
    
    Grupos ultracatólicos y expertos antiabortistas asesoraron al Ministerio sobre la nueva ley. Y se ha notado http://kcy.me/wr57     
    
    
    @xapuco @piezas @eldiarioes No tiene otra cosa que hacer el pobre Piezas    
    
    
    Si el Gobierno quiere reducir el número de abortos, que invierta en educación sexual, condones y guarderías http://kcy.me/olnm     
    
    
    Muy de acuerdo con @AntonioOrejudo. Penalizan el aborto porque no pueden penalizar el sexo http://kcy.me/wr8d     
    
    
    @huyelobo Cruza los datos de inversión en Estado del bienestar con el número de abortos. Fijo que sale    
    
    
    @huyelobo no cito ningún estudio porque no sé si existe. Pero es evidente que el contexto socioeconómico influye    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo creo que confundes embrión con niño.    
    
    
    @huyelobo sin duda. Pero si lees mi post, hablo de guarderías como ejemplo de qué hacer para “ayudar a la maternidad”, que dice el ministro    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo ¿Estás llamando asesinas a todas las mujeres que han abortado?    
    
    
    Caja Madrid perdonó más de 16 millones de euros al PP y al PSOE - http://kcy.me/wr9z     
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo Y por entenderte, que no soy de tu pueblo, ¿qué propones? ¿Encarcelar a las “asesinas”?    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo Otra duda: si un embrión es un niño, ¿la píldora del día después también es asesinato? ¿Y los condones?    
    
    
    @svtorron @huyelobo Probablemente el acceso a la píldora del día después compensó el aumento de abortos por la crisis. No sabemos.    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo ¿Tienes clarísimo que un embrión de menos de tres meses es un niño pero luego "los expertos" somos los otros?    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo se consecuente. Si es un asesinato, merece la cárcel. Como no lo es, tu argumento se cae a poco que se pregunta.    
    
    
    @huyelobo @Raul_Alvarez_Pr No hagas preguntas difíciles, que él solo sabe de asesinatos a niños.    
    
    
    La máquina del tiempo del doctor Gallardón. Buenísima la viñeta de @BeVergara http://kcy.me/wraj     
    
    
    En el blog: Entrevista con los socios de eldiario.es - http://kcy.me/wri0     
    
    
    Novedades en eldiario.es: Cerramos el año sin pérdidas, contratamos a más periodistas y subimos los sueldos más bajos http://kcy.me/wri0     
    
    
    Dimite la responsable del desayuno del PP de Cádiz en el que sirvieron zumos del Banco de Alimentos - http://kcy.me/wrju     
    
    
    @fderbaix Estamos haciendo las dos cosas: subir sueldos y contratar más gente.    
    
    
    @mejillonsuicida Estás registrado y los datos los has dado tú. Basta con darse de baja. En el mail viene cómo hacerlo.    
    
    
    El Tribunal Superior de Madrid rechaza incorporar los correos de Blesa a la causa contra Elpidio Silva - http://kcy.me/wro2     
    
    
    Según el TSJ, los correos de Blesa atentan contra su intimidad y no  se pueden usar en ninguna investigación judicial http://kcy.me/wro2     
    
    
    @EcoEFC @eldiarioes Gracias por vuestro apoyo!    
    
    
    @Imuroben gracias, tocayo.    
    
    
    El aeropuerto sin aviones de Castellon pagó 442.000 euros por la vigilancia de pasajeros y carga que no tiene - http://kcy.me/wrp6     
    
    
    La ley de los machos alfa, por @AntonLosada http://kcy.me/wrp1     
    
    
    El 91% de los abortos de 2012 habrían sido ilegales con la reforma de Gallardón http://kcy.me/wrx9     
    
    
    @gamusino Gracias, Fernando!    
    
    
    Más pruebas borradas: El PP ha eliminado los correos de Álvaro Lapuerta y el exgerente Páez - http://kcy.me/ws3k     
    
    
    El momento Kodak, por @JorgeZepedaP - http://kcy.me/ws3o     
    
    
    Exclusiva, ya en adelanto a socios: Caja Madrid pagó un exclusivo retrato de Miguel Blesa que nadie sabe dónde está http://kcy.me/ws50     
    
    
    En unos minutos estaré en @La_SER, con @PepaBuenoHxH, @carmenmorodo y Josep Ramoneda. Me acompaña también mi gripe de cada invierno.    
    
    
    @mapiga25 hace más de un año que no me invitan.    
    
    
    EXCLUSIVA: Caja Madrid pagó un exclusivo retrato de Miguel Blesa que nadie sabe dónde está - http://kcy.me/ws50     
    
    
    Villalobos, sobre la ley del aborto: "Las mujeres del PP no necesitamos que nos digan lo que tenemos que hacer" - http://kcy.me/wsaz     
    
    
    Nosotros no parimos. Brutal la viñeta de hoy de @ManelFontdevila http://kcy.me/wsh5     
    
    
    La lotería en Babilonia, por @rafaelreig. Muy bueno http://www.eldiario.es/_c8a47ea     
    
    
    @bcarrebravo @ikaitor @RequenaAguilar @nchientaroli @andresgil disfrutad! Yo sigo en la tele.    
    
    
        
    
    
    Editorial del diario conservador The Times contra la reforma del aborto del PP: "Abuso de poder” http://kcy.me/wsy7     
    
    
    El rey reivindica su figura y la Transición que le llevó al poder http://www.eldiario.es/_c8eb570  vía @eldiarioes    
    
    
    ¿Luchar? El rey: "España es una gran nación que vale la pena y por la que merece la pena luchar" http://www.eldiario.es/_c8eb570     
    
    
    La Fiscalía recurre la imputación de la esposa de Ignacio González por el 'caso ático' - http://kcy.me/wtlg     
    
    
    "Si mis padres se enteran de que estoy embarazada, me obligarían a tenerlo y a dejar el instituto" - http://kcy.me/wttj     
    
    
    Cinco canciones para recordar a Germán Coppini - http://kcy.me/wtu6     
    
    
    Acerca de Zapatero, de los compromisos y la amistad, por Suso de Toro http://kcy.me/wu21     
    
    
    Por fin una mujer del PP que se atreve a decirlo. Cifuentes apoya la ley de plazos frente a la reforma del aborto http://kcy.me/wu51     
    
    
        
    
    
    Regala eldiario.es: por solo 60 euros, regalas un año de suscripción, siete revistas y un libro http://kcy.me/wlhf     
    
    
    @gamusino sí, hasta fin de existencias.    
    
    
    El precio de las hipotecas se dispara, a pesar de que el Euribor está en mínimos  http://kcy.me/wu6k     
    
    
    Otro del PP que se desmarca: Borja Semper asegura que hay cosas en la reforma del aborto "que no le gustan" http://kcy.me/wu8k     
    
    
    Lamento el cierre de La Gaceta. Todo mi apoyo a los periodistas que se quedarán en paro.    
    
    
    Una superviviente siria con graves quemaduras, bloqueada en Melilla sin poder ser tratada  - http://kcy.me/wu9i     
    
    
        
    
    
    @albermarlo @fencinar donde me has visto argumentar eso? Solo informamos de lo que está pasando, eres tú quien lo filtra ideológicamente.    
    
    
    La división en el PP por la ley del aborto empieza a hacerse pública http://kcy.me/wu51     
    
    
    @undivaga Cosas de la publicidad contextual. Los compañeros de @Elasombrario no tienen nada que ver con la publi.    
    
    
    @undivaga @limoia @Elasombrario Quite el comentario porque dije (mal) Adsense, y es otra plataforma distinta. Pero el caso es el mismo.    
    
    
    La Fiscalía se plantea investigar en España a Billy el Niño y a Muñecas - http://kcy.me/wuhe     
    
    
    Bola pinchos, por Maruja Torres @MistralS http://kcy.me/wuhg     
    
    
    El director de "Amélie" devuelve una medalla municipal en un gesto antitaurino. ¡Ole! http://kcy.me/wui6     
    
    
    Rían (por no llorar) con la viñeta de hoy de @ManelFontdevila http://kcy.me/wu98     
    
    
    Abortar será delito y no hay ley de Dependencia, por José María Calleja  - http://kcy.me/wumz     
    
    
    En el blog: Cinco falacias sobre el aborto - http://kcy.me/wv1i     
    
    
    El Gobierno improvisa una regulación provisional del precio de la luz http://www.eldiario.es/_c99643f  vía @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    ‘Educación sexual para decidir, anticonceptivos para no abortar y aborto legal para no morir’  http://isamastro.com/?p=661     
    
    
    España es menos religiosa, por eso la Iglesia está tan nerviosa. Muy buenos los datos que aporta @andresortegak http://www.eldiario.es/_c9a4d09     
    
    
    Rajoy hace lo imposible para no responder sobre el aborto http://www.eldiario.es/_c9ebaa6     
    
    
    Primero los recortes económicos, después los recortes de las libertades, finalmente la represión policial,por @ecoEFC http://kcy.me/wvox     
    
    
    @manuelansede @RodriguezPinero Cierto.    
    
    
    La Generalitat demandará a Calatrava por los desprendimientos del Palau de les Arts - http://kcy.me/wvu6     
    
    
    @jamoral ¿Qué fabrican? ¿Centrifugadoras de uranio? ;-)    
    
    
    El aeropuerto de Ciudad Real se queda sin comprador. Costó mil millones de euros. Hoy no lo venden a 100 millones http://kcy.me/wvv3     
    
    
    Qué buena pinta el nuevo número de @RevistaAlterEco (ya en los kioscos) pic.twitter.com/TN8RR5zSBQ    
    
    
    La Generalitat demandará a Calatrava por los desprendimientos del Palau de les Arts - http://kcy.me/wvu6     
    
    
    El Palau de les Arts costó 500 millones. Cierra indefinidamente después de que el viento tirase parte de la fachada http://kcy.me/wvu6     
    
    
    ¿Fuego amigo contra la mujer de confianza de Fabra?  - http://kcy.me/wwaq     
    
    
    Rajoy está tan acabado que ya no sabe ni mentir, por Carlos Elordi http://kcy.me/wwbp     
    
    
    Los 10 temas electrónicos de club más bailables de 2013. Me gusta la recopilación de @vanitydust http://kcy.me/wwbs     
    
    
    (Advertencia: a mí me gusta mucho la música electrónica. Ya sé que soy rarito ;-) http://kcy.me/wwbs     
    
    
        
    
    
    En Alemania también tienen aeropuertos sin aviones http://kcy.me/ww80     
    
    
    La defensa de la reforma del aborto de Juan Cotino: "Algunos pretenden hacer lo mismo que Herodes" - http://kcy.me/wwde     
    
    
    Los abortos que ilegaliza la ley Gallardón cuestan en el extranjero entre 550 y 6.400 euros - http://kcy.me/wwdh     
    
    
    El 2013 en diez momentos. La recopilación del gran @RaulSensato http://kcy.me/wwg3     
    
    
    GRÁFICO: "Para gente como yo, da igual un Gobierno que otro" - http://kcy.me/wwg4     
    
    
        
    
    
    @DPH en qué es falsa?    
    
    
    Wert premia con 30.000 euros a un torero  http://www.eldiario.es/_caebf4a     
    
    
    El PP quiere que el Congreso condene los actos vandálicos de la extrema izquierda en la Universidad - http://kcy.me/wzb6     
    
    
    Regala eldiario.es - http://kcy.me/wzbb     
    
    
    Cinco claves para entender a Mariano Rajoy, por @Antonlosada http://kcy.me/wzi1     
    
    
    Después de zapear entre varios especiales de Nochebuena no cabe duda. Ana Botella y su relaxing cup of café con leche es la estrella.    
    
    
    Errata. :). “@iescolar fran_amat: @iescolar nochebuena?”    
    
    
    Muy fan de #cachitos2014    
    
    
    Es ver #cachitos2014 y entender la dura vida del one hit wonder. Qué fue de todos estos?  De qué curran ahora?    
    
    
        
    
    
    @JuanchoSantana jajajaja    
    
    
    Los temazos de #cachitos2014 en http://www.rtve.es/cachitos     
    
    
    @Anomalo llegas tarde al chiste ;-)    
    
    
    @Sofia_MyM que tocaba?    
    
    
    @xapuco @piezas @eldiarioes ???    
    
    
    @guisoton @ostinus77 y dónde y cuándo se supone que dije eso? No manipules.    
    
    
    @jorgepelli no te inventes cosas. Jamás je dicho tal cosa.    
    
    
    @PBDcc donde he dicho eso?    
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli  ahora lo miro, pero dudo que falté algo. Y el mentiroso Jorge sigue sin aclarar donde dije lo que él dice.    
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli tienes todos los archivos en la vieja instalación de Wordpress http://escolar.net/MT/archives/2012/06 …    
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli y ahora espero o una disculpa pública o que el mentiroso Jorge pruebe la calumnia que soltó ayer.    
    
    
    @ostinus77 es falso. Nunca he dicho tal cosa.    
    
    
    @ComitePeriodico Mucho ánimo con las protestas. No vi antes vuestro tuit, estoy de vacaciones.    
    
    
    Mi apoyo a los compañeros de El Periódico. Están en huelga de firmas contra despidos y rebaja salarial @ComitePeriodico    
    
    
    Cuando la presidenta de Nuevas Generaciones del PP defendía el aborto que ahora critica - http://kcy.me/x3f9     
    
    
    El Gobierno de España explicado para niños XD  http://kcy.me/x3fb     
    
    
    Videojuego del año: eres un inspector de inmigración en un país comunista imaginario - http://kcy.me/x3fs     
    
    
    El expresidente de Sacyr vendió 11 millones de euros en acciones de la compañía días antes del escándalo de Panamá http://kcy.me/x3gw     
    
    
    El Gobierno central ve "repugnante" el "akelarre" de expresos de ETA en Durango http://kcy.me/x3i9     
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli Insisto: ¿alguna rectificación por la calumnia de ayer? ¿Alguna explicación al menos?    
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli me conformo con que me expliquéis cuándo dije que la prima estaría hoy en 700 puntos.    
    
    
    @matillence No, no he dicho nunca tal cosa.    
    
    
    @carloslirio @Mayteblb @jorgepelli Acepción primera de la RAE http://lema.rae.es/drae/?val=calumniar … Jorge mintió y lo sabe.    
    
    
    @victorMRvazquez Una semana después de aquel post España fue rescatada. ¿O qué te crees que fueron los 50.000 millones para la banca?    
    
    
    @matillence Unas semanas después de ese tuit, España fue rescatada. http://www.cadenaser.com/espana/fotogaleria/rescate-banca-espanola-prensa-nacional/csrcsrpor/20120610csrcsrnac_1/Zes …    
    
    
    @Mayteblb @jorgepelli Lo ha dicho Jorge, el ahora silencioso.    
    
    
    @matillence La garantía la ponía España, es decir, los españoles. Y las condiciones del MOU también eran para nosotros. España, sí.    
    
    
    @carloslirio @Mayteblb @jorgepelli Gracias a Draghi, no a Rajoy. Estoy de vacaciones, a la vuelta te lo explico si tienes interés.    
    
    
    @victorMRvazquez ¿Una línea de crédito? ¿De verdad crees eso? Mira lo que dijo la prensa internacional http://www.nytimes.com/2012/06/10/business/global/spain-moves-closer-to-bailout-of-banks.html?_r=0 …    
    
    
    @gabilondo2 @eldiarioes es probable que se trate de una nota de agencia. Entran solas en el última hora.    
    
    
    @jorgepelli sigues mintiendo. Mi artículo de 2012 acertó. Unas semanas después España pidió el rescate financiero.    
    
    
    @jorgepelli y sigues sin aclarar donde dije eso de la prima en 700 en enero de 2014 que decías ayer. Eres un mentiroso y lo sabes.    
    
    
    Un regalo republicano para los reyes magos. ;-) Regala eldiario.es http://www.eldiario.es/regala/     
    
    
    El PP guarda en un cajón el castigo a los miembros de NNGG expedientados http://www.eldiario.es/_cc41bdb     
    
    
    No se pierdan este retrato de Gallardon que publica en su blog @maxpradera http://maxpradera.wordpress.com/2013/12/31/alberto-glenn-gallardon/ …    
    
    
    @dori58 ambas afirmaciones que me atribuyes son falsas (y jamás las he dicho)    
    
    
    Confirmado. @sjpedraz es Santiago Pedraz. Acaba de responder a @inakiOyarzabal sobre la reunión de expresos de ETA.    
    
    
    Santiago Pedraz @sjpedraz tiene toda la razón. Si hubiese prohibido la reunión de expresos sin instancia de parte habría prevaricado.    
    
    
    @SpatsColombo un antiguo recluso tiene el mismo derecho a reunión que tu y que yo.    
    
    
    @RubenSanchezTW @sjpedraz si. Confirmado.    
    
    
        
    
    
    El juez Pedraz responde en Twitter a las críticas por no prohibir el acto de los expresos de ETA http://www.eldiario.es/_ccec9f1     
    
    
    @wanderstudent @sjpedraz @inakiOyarzabal no. No es ilícita. Esta archivado y en ese momento un juez puede hablar sobre ello.    
    
    
    @pepeconjerez lo he confirmado por tres fuentes distintas. Es él.    
    
    
    'Desde la ventana' de Yoyes (se ve a un Kubati derrotado). Muy buen artículo de Aitor Guenaga @Topocorleone http://kcy.me/x5e0     
    
    
    El Tribunal de Cuentas cuestiona el aval estatal que se dio a Sacyr para las obras del Canal de Panamá - http://kcy.me/x5e3     
    
    
    ¿Vives en la fornicación, eres homosexual? - http://kcy.me/x5e4     
    
    
        
    
    
    La gran duda: ¿llegará la infanta a declarar como imputada el 8 de marzo o lo "arreglarán" antes?  http://www.eldiario.es/_cd9777e     
    
    
    El juez cita como imputado a Blesa por la compra del banco de Florida http://www.eldiario.es/_cd97893     
    
    
    @L_Pavlichenko @electromeriadoc http://www.eldiario.es/internacional/Hamburgo-poderes-excepcionales-policia-protestas_0_215579042.html …    
    
    
    Hospital Delincuente Fiscal Cristina, por @_isaacRosa. Muy bueno- http://kcy.me/x7bl     
    
    
    @seillange Gracias!    
    
    
    En el blog: La infanta tiene que ir a juicio - http://kcy.me/x7pr     
    
    
    @vallejocham Era una manera de captar la atención del lector en un tema complejo (y de pedir su clemencia si no me sé explicar).    
    
    
    La doctrina Botín no sirve para la infanta. Es la doctrina Atutxa (salvo que el Supremo invente la doctrina infanta) http://kcy.me/x7pr     
    
    
    Interior anuncia una operación contra ETA antes de que termine - http://kcy.me/x8na     
    
    
    Esto es de Gila. "¿Es el enemigo? Que se ponga" http://kcy.me/x8na     
    
    
    @Puri_Carmona7 No va ceder hasta el último momento. Es una bala que solo se puede gastar una vez.    
    
    
    Esto demuestra las prioridades del Ministerio del Interior. Primero la propaganda, después la operación policial http://kcy.me/x8na     
    
    
    Cierto: RT @AmalricNem: @iescolar con todo el cariño la prioridad del MINISTRO, en ministerio estaran de #facepalm por los pasillos    
    
    
    Matas no entrará en la cárcel hasta que el Gobierno decida si lo indulta - http://kcy.me/x8pe     
    
    
        
    
    
    No se pierdan la portada de La Razón sobre "el castrismo" contra la infanta. Cuánto ingenio.  http://kcy.me/9xzh     
    
    
    Sobre la "operación contra ETA" de esta tarde: ¿Justicia o publicidad?, por @Igor_Marin http://kcy.me/x8vu     
    
    
    La Monarquía parece que trabaja para la República, por José María Calleja  - http://kcy.me/x8w9     
    
    
    @Rochirien ¿A quién te refieres?    
    
    
    Una conversación en el aeropuerto Ben Gurion http://kcy.me/x91i     
    
    
    @tuxFox3 La conté el otro día https://twitter.com/iescolar/status/419424999238164480 …    
    
    
    La venganza y la cobardía del Gobierno en el fin de ETA. Completamente de acuerdo con @GuerraEterna http://kcy.me/x9n9     
    
    
    Indignación en Guardia Civil y Audiencia Nacional por revelar Interior una operación contra ETA - http://kcy.me/x9no     
    
    
    En el blog: Propaganda para agradar a los ultras - http://kcy.me/x9ms     
    
    
    http://tinyurl.com/mbqw4d8  El con­sen­so que nun­ca exis­tió.    
    
    
    A Rajoy le cuesta vender el género. No se pierdan la foto que comenta @GonzaloCortizo http://kcy.me/x9nj     
    
    
    @maitxel2 eso dice el Ministerio. Si te interesa mi opinión,esta en mi blog    
    
    
    La chica. Tremenda la viñeta de @ManelFontdevila http://www.eldiario.es/_ce054ec     
    
    
    ¡Salsa! ¡Merengue! ¡Cataplum!, por Maruja Torres @mistrals http://www.eldiario.es/_cdfb8bd     
    
    
    Gallardón se niega a reformar la Ley del indulto  http://www.eldiario.es/_cdecee2     
    
    
    El expresidente de Sacyr recibió pagos en una cuenta en Suiza procedentes de un imputado de Gürtel http://www.eldiario.es/_ce42626     
    
    
    Urgente: La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa.  http://www.eldiario.es/_ce4266f     
    
    
    ¿No haría mejor la fiscalía en investigar lo que aparece en los mails, en vez de perseguir a la prensa?  http://www.eldiario.es/_ce4266f     
    
    
    A esto se le llama matar al mensajero. http://www.eldiario.es/_ce4266f     
    
    
    El consenso que nunca existió. Muy bueno este artículo de @AmparoRubiales sobre el aborto en El País  http://kcy.me/xavo     
    
    
    Rajoy logra imponer a sus diputados el silencio sobre el aborto. http://kcy.me/xaw8     
    
    
    Por supuesto, no habrá libertad de voto sobre el aborto para los diputados del PP. ¡Ni que esto fuese un Parlamento! http://kcy.me/xaw8     
    
    
    Guía para (intentar) no perder la tarjeta sanitaria si te vas al extranjero - http://kcy.me/xawy     
    
    
    @MicrobYote y tanto.    
    
    
    El fiscal dice que la publicación de los correos de Blesa apunta a un delito penado con hasta cinco años de cárcel  Entrhttp://kcy.me/xax    
    
    
    No se pierdan la entrevista en twitter de nuestra compañera @bcarrebravo a @DavidTaguas a cuenta de Sacyr y Panamá https://twitter.com/DavidTaguas/status/421282739149484033 …    
    
    
    @d_playmaker13 No es así. Las listas son provinciales y se votan listas de diputados, no directamente al presidente.    
    
    
    El PP presume de 40 'éxitos' del Gobierno, incluyendo desahucios, dependencia y violencia de género - http://kcy.me/xb2x     
    
    
    El PP presume de que los pensionistas recuperan poder adquisitivo. Tiene narices la cosa.  http://kcy.me/xb2x     
    
    
    Cospedal recurre la sentencia del juicio que perdió contra Bárcenas - http://kcy.me/xb3c     
    
    
    Acerca de Zapatero, de los compromisos y de la amistad (y 3), por Suso de Toro. Son tres artículos imprescindibles. http://kcy.me/xb4f     
    
    
    Mi artículo de mañana, ya en adelanto para socios de eldiario.es: Entre dos y cinco años de prisión - http://kcy.me/xb4r     
    
    
    'The New York Times' desmonta las excusas de Mango para no pagar a las víctimas de Bangladesh - http://kcy.me/xb7k     
    
    
    En pocos días lanzaremos la edición de @eldiarioes en Castilla-La Mancha: @eldiarioclm. Ya han empezado con un blog http://kcy.me/xb96     
    
    
    En el blog: Entre dos y cinco años de prisión - http://kcy.me/xb4r     
    
    
    ENCUESTA: El bipartidismo detiene su caída - http://kcy.me/xbs0     
    
    
    ENCUESTA: IU y UpyD casi triplicarían sus escaños si hoy hubiese elecciones  http://kcy.me/xbs0     
    
    
    Ana Mato dio 18.000 euros a la ONG "Acción Familiar", que propugna prohibir el aborto y el matrimonio homosexual - http://kcy.me/xbtb     
    
    
    Que sea el Ministerio de Justicia quien reforma la ley del aborto es sintomático. ¿Y Ana Mato? Se dedica a esto:  http://kcy.me/xbtb     
    
    
    El error en la operación contra ETA le cuesta el puesto al jefe de prensa de Interior. http://kcy.me/xbum     
    
    
    Por supuesto, el ministro no dimite. Nunca es culpa suya http://kcy.me/xbum     
    
    
    'Jesusito de mi vida' en el boletín de notas del colegio público. Atentos a la imagen - http://kcy.me/xbti     
    
    
    En las notas de un colegio público. "Habla con Jesús haciendo uso de la oración: "Jesusito de mi vida". http://kcy.me/xbti     
    
    
    Los niños que nacen en España no son españoles - http://kcy.me/xbz5     
    
    
    Aena mantiene un servicio de escolta para su presidente http://www.eldiario.es/_ce42769     
    
    
        
    
    
    El número dos de la SGAE invitó a 40.000 euros en prostíbulos a policías y guardias civiles http://www.eldiario.es/_ce97cad     
    
    
    Urgente: El juez Eloy Velasco prohíbe la marcha de apoyo a los presos de ETA de mañana http://www.eldiario.es     
    
    
    Aborto: ¿el Irak de Rajoy?, por @Andresortegak http://kcy.me/xbze     
    
    
    Hay recordar que este juez "independiente" fue director general de la Generalitat valenciana a las órdenes de Zaplana http://www.eldiario.es/_ce97d69     
    
    
    @AnonymousBCN @dbravo ambos lo conocimos muy bien. Mira que pensábamos mal de la SGAE pero ni nos podíamos imaginar todo esto.    
    
    
    @manelgozalbo sólo he dado un dato, no una teoría.    
    
    
    @ferranferrando solo recuerdo el dato. Pero sí, a mí la puerta giratoria entre el poder ejecutivo y el judicial me parece fea.    
    
    
    @Ritmanblu @maitedelacuerda cuanto ingenio.  Nunca había hecho alguien un juego de palabras así con mi apellido    
    
    
    Carlos Sáchez Almeida escribe sobre las preocupación del fiscal Moix por la "intimidad" de Blesa @bufetalmeida http://kcy.me/xcxh     
    
    
    Viendo La sexta Columna dedicada a Miguel Blesa #ComoBlesa    
    
    
    @angela7mda No es un chaleco, es una chaqueta XD    
    
    
    @HectorSc92 El montepío de Madrid viene de 1702    
    
    
        
    
    
    La incompetencia de este Gobierno es pasmosa. Han logrado poner de acuerdo a PNV y Sortu. Ni a propósito http://kcy.me/xd6t     
    
    
    @Behiakauzo yo sólo constato. Y es al PP al que seguro no le va a gustar    
    
    
    La gran @PatriciaGodes se estrena en @eldiarioes con un artículo sobre el mito de La Movida. Muy bueno http://kcy.me/xd6o     
    
    
    ENCUESTA: Casi el 70% de los españoles están en contra de eliminar el supuesto de malformación - http://kcy.me/xdn0     
    
    
    URGENTE: la infanta no recurrirá su imputación. Acepta ir a declarar http://kcy.me/xdnh     
    
    
    .@pedroj_garcia ¿Comunismo utilitarista? Increíble. En vuestra imaginación, toda Europa es comunista salvo Le Pen y vosotros.    
    
    
    Cierto RT @vitacator: @iescolar Acepta? Sí no recurre, no le queda otra.    
    
    
    Entrevista con Aitor Merino, director del documental Asier y yo. Interesantísima.  http://kcy.me/xdo3     
    
    
    La austeridad: El PP de Alicante quiere subir el sueldo un 50% a los asesores municipales - http://kcy.me/xdno     
    
    
    PSE y PP critican al PNV por dar cobertura a una "izquierda radical que no asume su pasado" - http://kcy.me/xdpt     
    
    
    Pregunta ingenua al ministro del Interior, por @odonelorza2011. Estaría muy bien que el señor ministro contestase http://kcy.me/xdpv     
    
    
    Los nueve mayores sobrecostes de obra pública en España y el mundo - http://kcy.me/xefl     
    
    
    La Generalitat pagó 1,1 millones a equipos de fútbol a traves de la Ciudad de las Artes - http://kcy.me/xevm     
    
    
    En total, la (quebrada) Generalitat valenciana ha regalado a los clubes de fútbol 515 millones de euros. De vergüenza http://kcy.me/xevm     
    
    
    En el blog: qué está pasando en Burgos http://www.eldiario.es/_cfa6bf9     
    
    
    En Burgos hay dos diarios. Uno de un imputado en la Gürtel, otro de un constructor condenado por corrupción.  http://www.eldiario.es/_cfa6bf9     
    
    
    El editor imputado en la Gürtel esta aliado con El Mundo. El constructor condenado lo estuvo con PRISA. http://www.eldiario.es/escolar/pasando-Burgos_6_217738233.html …    
    
    
    @Escullante cierto ;)    
    
    
    Lo importante era la paz. Muy buen artículo sobre la manifestación de Bilbao por @AntonLosada http://www.eldiario.es/_cf514ec     
    
    
    Milagro! RT @eldiarioes: Un director de Canal 9 se embolsó medio millón de euros en la visita del Papa http://www.eldiario.es/cv/director-RTVV-embolso-Papa-Valencia_0_217678291.html …”    
    
    
    Ignacio González y Pedro J. se enzarzan en directo en la cadena Cope http://www.eldiario.es/_cfa6bfd     
    
    
    Esto es una vergüenza. RT @La_SER: La Moncloa veta a la Cadena SER en la reunión de Rajoy y Obama en la Casa Blanca http://www.cadenaser.com/espana/articulo/moncloa-veta-ser-reunion-rajoy-obama-casa-blanca/csrcsrpor/20140113csrcsrnac_27/Tes …    
    
    
    He ampliado mi artículo sobre Burgos contando las andanzas de Méndez Pozo por Castilla-La Mancha http://kcy.me/xgvq  #Gamonal    
    
    
    Soy muy crítico con el editor del Diario de Burgos. Pero sus periodistas no tienen la culpa. http://www.fape.es/la-fape-se-suma-a-la-denuncia-de-la-asociacion-de-periodistas-de-burgos-de-acoso-a-profesionales-qu-818844451406.htm …    
    
    
    Tengo derecho a decidir, por @Pererusi. Va de la Sanidad, no (solo) de independencia. Muy de acuerdo con él http://kcy.me/xgws     
    
    
    @ciberado lamentablemente, son muy pocos los periodistas que pueden elegir donde trabajar. Para la mayoría, la única opción es el paro.    
    
    
    @ciberado No podemos pedir a los periodistas una heroicidad que nadie asume en su trabajo. ¿O un trabajador explotado debería dimitir?    
    
    
    @JesusCintora gracias, compañero. Ya te dije que te gustaría ;-)    
    
    
    La alcaldesa de Valencia cobró en salarios en 2012 el doble que Rajoy  - http://kcy.me/xh0x     
    
    
    Portada del Diario de Burgos de hoy. Sin comentarios. http://kcy.me/xh15     
    
    
    @JesusEncinar Gracias, Jesús.    
    
    
    Burgos: Interior señala a "violentos" llegados de fuera pero los detenidos son de Gamonal y sin antecedentes http://kcy.me/xhdw     
    
    
    El secretario de Estado que ayer aseguraba que los violentos no eran de Burgos debería dar una explicación o dimitir http://kcy.me/xhdw     
    
    
    Creo que tb debemos reflexionar por qué los mismos medios que encumbraron al duo González-Aguirre ahora descubren que en este local se juega    
    
    
        
    
    
    Si te haces socio de eldiario.es antes del sábado, te mandaremos gratis la revista a casa http://kcy.me/xhtv     
    
    
    Nuestra nueva revista acaba de llegar a imprenta. Estamos muy contentos de cómo ha quedado, ésta es su portada http://kcy.me/xhtv     
    
    
    Pablo Iglesias prepara su candidatura a las europeas fuera de IU: "Me han pedido que dé el paso" - http://kcy.me/xi2g     
    
    
        
    
    
    VIDEO. Ana Botella: "Condeno los atentados de Burgos" - http://kcy.me/xi5u     
    
    
    Gamonal: la democracia de baja calidad y la Prensa desbaratada, por @SindoLafuente http://kcy.me/xi67     
    
    
    Sé que suena pelín pedante recomendar artículos sobre La Metamorfosis de Kafka, pero no se pierdan éste. Muy bueno http://kcy.me/xi77     
    
    
    @Adri_noky Emilio es muy bueno. Tienes suerte, sí :)    
    
    
    @DavidJimenezTW Gracias, David.    
    
    
    La presidenta de la asoc. de vecinos "Si estamos en una democracia, el Ayuntamiento de Burgos nos debería oír" http://kcy.me/xi90     
    
    
    Gallardón y Aguirre piden que se evite el 'paseíllo' de la infanta ante los juzgados.   - http://kcy.me/xib1     
    
    
    Ojo: uno de los que piden un trato de favor para la infanta es el ministro de Justicia. "Igual para todos". Ya.  http://kcy.me/xib1     
    
    
    PSOE e IU cargan contra el Gobierno por "criminalizar la protesta vecinal" de Gamonal - http://kcy.me/xijc     
    
    
    HBO se carga The Newsroom. La tercera temporada será la última http://kcy.me/xik9     
    
    
    @Dalek_fan Cierto. Lo arreglamos.    
    
    
    @gattaca2titan @CristiPedroche Por supuesto. Era una manera de explicar Gamonal a aquellos que no conocen Burgos.    
    
    
    @gattaca2titan @CristiPedroche Vallecas también fue un pueblo independiente que acabó absorbido por Madrid, como Gamonal en los 50.    
    
    
    Las protestas regresan a Gamonal mientras los vecinos organizan la resistencia - http://kcy.me/xinb     
    
    
    VÍDEO: Ignacio González lanza un ataque de 14 minutos contra Pedro J http://kcy.me/xitt     
    
    
    URGENTE: El alcalde de Burgos anuncia que paraliza las obras de Gamonal http://www.eldiario.es     
    
    
    El alcalde asegura que paraliza la obra “porque no puede garantizar la seguridad de los obreros”. Es una manipuladora forma de rectificar.    
    
    
        
    
    
    En el blog: Victoria de Gamonal - http://kcy.me/xixr     
    
    
        
    
    
    @SerranoAlfonso ha pasado el corrector del iPad. Que me ha atropellado ;)    
    
    
        
    
    
    El ministro del Interior tenía razón. Genial chiste de @BeVergara sobre #Gamonal - http://kcy.me/xjha     
    
    
    El consejo de barrio de Gamonal cuyo vicepresidente está ahora en la SER apenas es representativo de los vecinos.    
    
    
    Ese consejo de barrio es la excusa que utiliza el alcalde de Burgos para no hablar con las asociaciones que estaban en contra de la obra.    
    
    
    Estoy en el estudio de @La_SER en Madrid.  En un rato entraré en el debate sobre Gamonal.    
    
    
    @Lauhidalg es una herencia medio franquista de los antiguos alcaldes de barrio. No tiene representación real.    
    
    
    Este Consejo de barrio de gamonal encargó a Méndez Pozo un estudio sobre la reforma de la calle Vitoria.  http://www.canal54.es/2014/01/11/la-polemica-obra-del-bulevar-de-la-calle-vitoria/ …    
    
    
    En el blog: Victoria de Gamonal http://www.eldiario.es/_cffc311     
    
    
    El presidente del consejo de barrio de Gamonal es muy favorable a la obra. Una entrevista para saber más  http://cbgamonal.blogspot.com.es/2013/12/entrevista-diario-de-burgos-jesus.html …    
    
    
    "Yo no veo que se queje nadie", decía el presidente del consejo en el periodico de Méndez Pozo http://cbgamonal.blogspot.com.es/2013/12/entrevista-diario-de-burgos-jesus.html …    
    
    
    El director del Diario de Burgos ha cuestionado que critique a Méndez Pozo después de que me hayan entrevistado. Revelador el planteamiento.    
    
    
    Al parecer, si te hacen una entrevista en el Diario de Burgos ya tienes que ser dócil con su editor, el condenado por corrupción.    
    
    
    Supongo que ya no saldré más en el Diario de Burgos. Todo, por supuesto, según estrictos y profesionales criterios informativos.    
    
    
    @Luzpoves acusado no. Condenado.    
    
    
    @MistralS @HoyPorHoy Gracias, Maruja!    
    
    
    .@rbriongosDB No sabía que una entrevista en tu periódico obligaba a defender a tu editor. Deberías avisar antes a los entrevistados.    
    
    
        
    
    
    @rbriongosDB @JuanraLucas Nunca he llamado a tu periódico para ofrecer ningún reportaje.    
    
    
    @rbriongosDB @JuanraLucas dos periodistas burgaleses escribimos un libro sobre Castilla y vosotros considerasteis que tenía interés.    
    
    
    @rbriongosDB @JuanraLucas En su momento te mandamos el libro a ti y a todos los directores de medios de Castilla. Pero no te pedimos nada.    
    
    
    @rbriongosDB @JuanraLucas Desde luego, no habría aceptado la entrevista si supiese que obligaba al silencio sobre Méndez Pozo.    
    
    
        
    
    
    Muy grave: el fiscal acusa al juez Castro de "conspirar" para imputar a la infanta.  http://kcy.me/xk62     
    
    
    @rbriongosDB @JuanraLucas Yo no he dicho que me repugne el Diario de Burgos. He criticado a vuestro editor y vuestra cobertura sobre Gamonal    
    
    
    @radioarlanzon gracias, compañeros. Sé lo difícil que es.    
    
    
    @Mafaldaytu Es un instituto muy bonito, tengo muy buenos recuerdos del tiempo que estuve allí.    
    
    
    Ganan, de momento, los de Gamonal, por José María Calleja http://kcy.me/xkci     
    
    
    El PP se pone nervioso con el nuevo partido de Ortega Lara - http://kcy.me/xkxr     
    
    
    @Redosindo Gracias!    
    
    
    Importante: Bárcenas puso al descubierto los manejos del PP para amparar a los corruptos en Burgos - http://kcy.me/xlpe     
    
    
    Un comentario: "Peña como el alcalde Bader. Méndez Pozo como Nucky Thompson. Burgos Walk Empire.” http://www.eldiario.es/politica/Barcenas-descubierto-PP-corruptos-Burgos_0_218378588.html …    
    
    
    FOTOS: La Policía detiene a un bombero de servicio tras la marcha de apoyo a Gamonal de Madrid - http://kcy.me/xlwq     
    
    
    Cómo reciclar el aceite usado para convertirlo en jabón. http://kcy.me/xm9f     
    
    
    VÍDEOS: Cargas policiales tras la marcha de apoyo a los vecinos de Gamonal en Madrid - http://kcy.me/xmcm     
    
    
    Acaba de llega a la redacción desde la imprenta el último número de nuestra  revista. pic.twitter.com/tXkkDHE4Rk    
    
    
    VÍDEO: anuncio de presentación del nuevo partido de Ortega Lara - http://kcy.me/xmw1     
    
    
    Estoy terminando de escribir una información exclusiva sobre Gamonal que dará mucho que hablar. En breve para socios.    
    
    
    Exclusiva (por ahora para socios de @eldiarioes): Así se adjudicó la obra del bulevar de Gamonal http://kcy.me/xnfx     
    
    
    @El_Buska Si no puedes pagar cinco euros al mes, te bastará con esperar seis horas. Esta redacción come todos los días.    
    
    
    @weezermij @RincondeSophia La información estará en abierto dentro de unas horas.    
    
    
    El partido de Ortega Lara propone acabar con las autonomías - http://kcy.me/xnkw     
    
    
        
    
    
    Exclusiva: así se adjudicó la obra del bulevar de Gamonal - http://kcy.me/xnfx     
    
    
    700 inmuebles de la Iglesia en Vitoria están exentos de IBI y ni la mitad son lugares de culto - http://kcy.me/xnop     
    
    
    @IsraelCoro ¿Qué ataque? ¿Me he perdido algo?    
    
    
    @IsraelCoro Supongo que te refieres a lo del otro día en la radio, pero por si acaso ;-)    
    
    
    DOCUMENTOS: publicamos todos los papeles de las adjudicaciones de la obra en Gamonal. Es un escándalo http://kcy.me/xnum     
    
    
    Amunt València RT @eldiariocv: Otro gran proyecto fallido: el Palacio de Norman Foster necesita ser rescatado - http://kcy.me/xnu9     
    
    
    Ningún portavoz de la oposición se atreve a mencionar a Méndez Pozo en el pleno del Ayuntamiento de Burgos. http://www.eldiario.es/_d0ede3b     
    
    
    El pleno del Ayuntamiento de Burgos rechaza la paralización definitiva de las obras http://www.eldiario.es/_d0ede3b     
    
    
    No se pierdan al alcalde de Burgos escurriendo el bulto en @mananascuatro    
    
    
    Le he preguntado al alcalde de Burgos por esto. Sí sabe y no contesta  http://www.eldiario.es/_d0fc825     
    
    
    López, Chacón y Madina preparan sus estrategias para ser candidatos en las primarias del PSOE http://www.eldiario.es/_d098a4f     
    
    
    @carlosdece Gracias, buen detalle.    
    
    
    URGENTE: El alcalde de Burgos anuncia que detiene de forma definitiva la obra de Gamonal http://www.eldiario.es     
    
    
    @Pelodetormenta ¿de qué hablas?    
    
    
    @PalomaBravo Gracias, Paloma.    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Añado a la información de hoy las primeras páginas del Diario de Burgos de ese día (al final del post).  http://www.eldiario.es/escolar/Exclusiva-adjudico-obra-bulevar-Gamonal_6_219138085.html …    
    
    
    Gamonal y la reinserción de Méndez Pozo, por @ArsenioEscolar.  http://blogs.20minutos.es/arsenioescolar/2014/01/17/gamonal-y-la-reinsercion-de-mendez-pozo/ …    
    
    
    Un repaso a las portadas del Diario de Burgos sobre Gamonal. El lunes: "El alcalde no claudicará ante la violencia".  http://kcy.me/xh15     
    
    
    Portada del Diario de Burgos del sábado: "Violencia radical en Gamonal"  http://kcy.me/xp7h     
    
    
    "En esta España de podredumbre y corrupción algún libro de historia recordará que el barrio de Gamonal dijo basta” http://kcy.me/xp6o     
    
    
    Blesa amenaza a eldiario.es para impedir la publicación de un monográfico sobre sus manejos en Caja Madrid - http://kcy.me/xpke     
    
    
    Blesa nos ha mandado un burofax pidiendo que no publiquemos el siguiente número de nuestra revista, dedicado a él http://kcy.me/xpke     
    
    
    He respondido a Blesa con otro burofax donde le explico que no aceptamos su útilmatum http://kcy.me/xpke     
    
    
    @EvaVidal4 muy atentamente ;-)    
    
    
    Última hora: Las primarias nacionales del PSOE serán en noviembre y las autonómicas en septiembre - http://kcy.me/xpom     
    
    
    @fanetin Gracias, Stéphane. ¿Puede ser de jamón york con mayonesa? ;-)    
    
    
    Portada del Diario de Burgos de hoy. Hasta el periódico de Méndez Pozo habla ya de la dimisión del alcalde  http://kcy.me/xpox     
    
    
    @inakisebastian calla, calla, que es cazador    
    
    
    @GallizoMercedes @fanetin tengo tu libro (muy bueno), me será muy útil la información ;-)    
    
    
    @Manuls sí, os llegará en unos días.    
    
    
    @fanetin @GallizoMercedes Los de Burgos somos así. Nos ponemos siempre en lo peor XD    
    
    
    @gabilondo2 Lo sé. lo conté el lunes http://www.eldiario.es/escolar/pasando-Burgos_6_217738233.html …    
    
    
    @pmarsupia @marilink Rick!    
    
    
    @arrola Gracias, Iñaki :)    
    
    
    @Andreacommunity @_anapastor_  Es esta revista http://www.eldiario.es/redaccion/Cuadernos-eldiarioes-Blesa-Fiscalia-publiquen_6_217738243.html …    
    
    
    @publicoscopia @eldiarioes Gracias a vosotros. Sin los socios, todo esto sería imposible.    
    
    
    @FerAlgaba Gracias, Fernando.    
    
    
    Mondragón: la reputación también mata, por @pgomezd http://www.eldiario.es/_d151f32     
    
    
    @JongoCervantes @eldiarioes Gracias, Jon.    
    
    
    @javierpc @aprensamadrid Muchas gracias, Javier.    
    
    
    Muy fan de este vecino de Burgos que entró en directo en TVE para explicar qué está pasando en Gamonal. Vídeo: http://kcy.me/xpt6     
    
    
    @teleoperador así podrás decirnos eso de “usted no sabe con quién está hablando” cuando algo te parezca mal ;-) "¡Que soy socio, coño!"    
    
    
    @ferrerasalberto Sí. Te llegará en unos días.    
    
    
    Esta noche iré al concierto de Depeche Mode. Me he hecho una lista con lo que están tocando en esta gira http://open.spotify.com/user/iescolar/playlist/0X0sBrhHKiCYyIa0L8N6II …    
    
    
    La furia de la derecha burgalesa por el fin del proyecto de Gamonal - http://kcy.me/xpun     
    
    
    @lolespada Llegará en horas a los kioscos. Ya está en distribución.    
    
    
    Jordi Évole, premio de la APM al mejor periodista de 2013. Enhorabuena, @jordievole. Muy merecido http://kcy.me/xpxu     
    
    
    @bab_bab_ @eldiarioes Está ahora en distribución. Llegará mañana o pasado.    
    
    
    González Pons, siempre tan sincero http://kcy.me/xq07     
    
    
    @FedericoQuevedo Federico, ¿Quién dices que no sabía donde estaba Gamonal? Porque los que protestaban en Burgos eran de allí. ¿Lo sabes?    
    
    
    GRÁFICO: Aumento de las desigualdades con la crisis. España, campeona de Europa http://kcy.me/xpxq     
    
    
    François Hollande o la izquierda que ya no es nada, por Carlos Elordi - http://kcy.me/xq0s     
    
    
    @bab_bab_ @eldiarioes Si te suscribes este fin de semana te llegará este número a casa.    
    
    
    EXCLUSIVA: Méndez Pozo también presionó al alcalde de Albacete: "Me pidió recalificaciones", por @juanlusanchez http://www.eldiario.es/_d0edfd3     
    
    
    FOTOGALERÍA: Las amistades de Méndez Pozo, "el jefe" de Burgos. Como veréis, no falta casi nadie en las fotos http://www.eldiario.es/_d10b283     
    
    
    Los días aciagos de Pedro J. Ramírez, por @GonzaloCortizo http://www.eldiario.es/_d0ee029     
    
    
    @RaulSalineroIU Por curiosidad, ¿qué es falso de lo que ha publicado El País?    
    
    
    @erlik que mire el histórico. La vivienda cae en Burgos porque la burbuja fue mayor.    
    
    
    @erlik Te paso este informe. Burgos fue de las más caras de España y llegó a ser la cuarta cap. de provincia del país http://www.uned.es/master-empresas-inmobiliarias-construccion/articulos/Varias_Fuentes/cap_precios_vivienda.pdf …    
    
    
    @erlik Mira el 91. Es el año en que se juzga el caso de la construcción de Burgos que mandó a la cárcel a Méndez Pozo.    
    
    
    @erlik está la tabla en la segunda diapositiva del PDF que te he mandado.    
    
    
    @erlik Mi artículo habla de capitales de provincia. Y de las que citas (Bilbao, Vitoria) sí hay datos.    
    
    
    @erlik Santiago de Compostela no es capital de provincia ni en el 92 ni tampoco hoy.    
    
    
    @erlik Mira si quieres los datos del 92, 93 o 94. Burgos sigue siendo la cuarta capital de provincia más cara de España.    
    
    
    @erlik Solo en el año 95 Vitoria pasa a Burgos (por poco).    
    
    
    @erlik Los datos, como indica el gráfico, salen del Ministerio de Fomento. Es la estadística oficial.    
    
    
    @erlik Habla con el Ministerio. Pero, como habrás visto, yo con los datos no juego y cuando doy uno intento que sea verdad.    
    
    
    @erlik como cuarta ciudad más cara no. Lo que dije (y digo) es que Burgos fue la cuarta capital de provincia más cara, que no es igual.    
    
    
    @erlik Gracias! Le he dejado un comentario a Santiago en su blog. Espero que también se lo aclare a sus lectores.    
    
    
    @bidatzi @erlik Es relevante porque en esos años el constructor del que hablamos fue condenado a prisión por corrupción.    
    
    
    @bidatzi @erlik Lo tienes todo aquí http://www.eldiario.es/escolar/pasando-Burgos_6_217738233.html …    
    
    
    Las cifras: El Estado ha puesto a disposición de la banca un salvavidas de más de 280.000 millones de euros http://www.eldiario.es/_d0edfe6     
    
    
    Aún estás a tiempo de recibir en tu casa nuestro monográfico sobre Blesa. Hazte socio hoy y te llegará esta semana http://www.eldiario.es/_cfa6c03     
    
    
    El periodismo como servicio público. Buen post (en inglés) de @albertocairo http://www.thefunctionalart.com/2014/01/preserving-journalism-as-public-good.html …    
    
    
    @diego_gon @erlik En los 80 y 90 lo que había en Burgos era un enorme caso de corrupción que acabó con condenas. Aznar tuvo que testificar.    
    
    
    @JuanAlbyte Os llegará también lo antes posibe en versión digita.    
    
    
    @1789YA A los que ya sois socios os llegará también esta semana.    
    
    
    Abortar en caso de enfermedad del feto será prácticamente imposible. Los nuevos plazos lo complican http://kcy.me/xruk     
    
    
    @sgueina @pilar_diz @eldiarioes Voy a pedirle al defensor de la comunidad, @Retiario, que trate el tema esta semana. Entiendo la queja    
    
    
    Secretos e intimidades. Muy buen artículo del @TenienteKaffee que Blesa debería leer antes de mandarnos otro burofax http://kcy.me/xrvc     
    
    
    @jaustral No es así. Repasa la hemeroteca, este es sólo uno del os artículos que hemos publicado sobre el tema.    
    
    
    @jaustral Hay también mucha info, pero mira sin más los artículos que he publicado en mi blog http://www.eldiario.es/escolar/buscador.html?text=aborto …    
    
    
    Hoy arranca Contrapoder: un nuevo blog con @AdaColau, el @ObservaDESC, @boye_g, @RafaEscudero1, entre otros  http://kcy.me/xryy     
    
    
    Castro y Horrach: cronología de un duelo sin sangre - http://kcy.me/xrye     
    
    
    "Era la zorra del colegio, esa que los chicos pensaban que se podían llevar a la cama" http://www.eldiario.es/_ce97f15     
    
    
    España, el país más desigual de Europa. El gráfico es terrible y muy clarito. Hasta Lituania o Grecia están mejor  http://www.eldiario.es/_d198d26     
    
    
    Revista especial 'Los correos de Blesa': ya disponible a pesar de las amenazas http://www.eldiario.es/_d1fcd53     
    
    
    Bárcenas entrega documentación que involucra a Álvaro Lapuerta en la contabilidad B del PP - http://kcy.me/xt0l     
    
    
    @_StuntmanMike_ ¿dónde?    
    
    
    En su momento ya publiqué cómo el PP financió a Libertad Digital. La historia es muy clara http://kcy.me/xt1v     
    
    
    @GambardellaJuan No fue Rajoy quien salvó a Losantos. Fue la parte del PP que le apoyaba. Lee esto que conté en 2009 http://escolar.net/MT/archives/2009/04/cuando-el-pp-rescato-a-jimenez-losantos.html …    
    
    
    ¿Quieres recibir la revista sobre Blesa que tan poco le gusta al expresidente de Caja Madrid? Aún estás a tiempo http://kcy.me/xt90     
    
    
    Rajoy, 2004: "Tengo la convicción moral de que ha sido ETA". 2013: "Estoy convencido de la inocencia de la infanta" - http://kcy.me/xth7     
    
    
    Ya para socios: El alcalde de Burgos vive en un ático de lujo edificado por los constructores de la obra de Gamonal http://kcy.me/xtjg     
    
    
    @btxcgnbv Cierto, ejerció como alcalde en funciones.    
    
    
    Para socios: El PIB español aumentará en 10.000 millones al tener en cuenta la prostitución y las drogas - http://kcy.me/xtl6     
    
    
    @BrunoHernndez gracias, Bruno    
    
    
    @CianurodeCioran ese dinero se lo quedaron otros, te equivocas.    
    
    
    EXCLUSIVA: El alcalde de Burgos vive en un ático de lujo edificado por los constructores de la obra de Gamonal - http://kcy.me/xtjg     
    
    
    @kremaster @eldiarioes Cierto! :)    
    
    
    @germanclimbing @_anapastor_ porque solo publico exactamente lo que tengo probado, no lo que sospecho. Y ya con eso es noticia.    
    
    
    La elección del candidato para las europeas divide a Izquierda Unida http://www.eldiario.es/_d1ee5ec     
    
    
    Un ex alto cargo del PNV cobra 210.000 euros de una sociedad pública sin ir a trabajar http://www.eldiario.es/_d1ee50e  vía @eldiarionorte    
    
    
    Bono cuenta en @mananascuatro que  Juan José Laborda, expresidente del Senado (PSOE), intercedió a favor de Méndez Pozo para pedirle cita.    
    
    
    @javiderios un ático de 167 metros en un edifico de nueva construcción al lado del centro no es el típico piso.    
    
    
    A la Marca Burgos no le preocupa ni Méndez Pozo ni las protestas de Gamonal - http://kcy.me/xvh2     
    
    
    Una parlamentaria del PP califica de "pura mierda" la información sobre el ático del alcalde de Burgos - http://kcy.me/xviy     
    
    
    @cris_ayala_ supongo que conoces la casa del alcalde. Cuántos dormitorios tiene?    
    
    
    @cris_ayala_ lo he intentado desde el domingo. No me coge el teléfono.    
    
    
    @cris_ayala_ creo que es él quien no quiere darme su versión. Retrasé un día la publicación de la noticia y sigo sin su respuesta.    
    
    
        
    
    
    @cris_ayala_ Yo solo publico información contrastada. ¿Qué dato de los que doy es falso?    
    
    
    @antonquirce ¿Y sabes explicar por qué no figuran esos datos en el registro de la propiedad?    
    
    
    @antonquirce Dar información falsa al registro de la propiedad no es algo menor. ¿Estás seguro de que son tres habitaciones?    
    
    
        
    
    
    Buenísimo el vídeo del Intermedio: "En Gamonal los sueños se cumplen pero las leyes no" - http://kcy.me/xvx3     
    
    
    @Alvarez_pm Lo sospechoso es lo demás: que no coincida la información registral o que no comunicase la compra en la declaración de bienes    
    
    
    Adelanto para socios: Almunia protestó en Caja Madrid porque no renovaron la beca de su hijo - http://kcy.me/xvxt     
    
    
    En el blog: Diez simples preguntas para el alcalde de Burgos - http://kcy.me/xwe3     
    
    
    Joaquín Almunia protestó en Caja Madrid porque no renovaron la beca en Harvard de su hijo - http://kcy.me/xwgp     
    
    
    Quiero pensar que el alcalde no ha hecho nada ilegal, pero estas preguntas son pertinentes y debería contestar http://kcy.me/xwe3     
    
    
    El Tribunal de Cuentas investiga al consejo de barrio de Gamonal que apoyaba al alcalde http://kcy.me/xwwc     
    
    
    Hace días os conté que el consejo del barrio de Gamonal no era representativo. ¿Queda claro para quien trabaja? http://kcy.me/xwwc     
    
    
    El comisario europeo Joaquín Almunia nos envía esta carta sobre lo que publicamos hoy de su hijo. http://www.eldiario.es/economia/Almunia-Spottorno-rechazo-Caja-Madrid_0_220128490.html#carta …    
    
    
    @Noelia_VG Gracias por apoyarnos, Noelia.    
    
    
    El Gobierno saca adelante una tarifa provisional de la luz sin explicar cómo será la nueva - http://kcy.me/xx2h     
    
    
    Rajoy absuelve a la infanta, por José María Calleja - http://kcy.me/xx2n     
    
    
        
    
    
    Coca-Cola despedirá a 750 trabajadores en España - http://kcy.me/xy0q     
    
    
    VÍDEO: Gallardón vuelve a comparar el aborto con la esclavitud - http://kcy.me/xy17     
    
    
    La justicia según Ruiz-Gallardón: reformar para controlar, por @Boye_g http://kcy.me/xy1g     
    
    
    Los imprescindibles comités de sueños, por @Olgarodriguezfr http://kcy.me/xy26     
    
    
    Ya para socios: Un concejal de Burgos admite que el ático del alcalde no coincide con los datos de la escritura - http://kcy.me/xy2p     
    
    
    Petición en Valladolid: Cambiar el nombre de la calle José Antonio Primo de Rivera por 20 de abril del 90. A favor. http://kcy.me/xy2u     
    
    
    @CobosPelayo @eldiarioes sí. Aquí http://www.eldiario.es/defensor/contacto …    
    
    
    300 emisoras pirata en la C.Valenciana pero el PP sólo cierra Catalunya Ràdio - http://kcy.me/xy3b     
    
    
    @samucasado  de cruzada nada. Me limito a hacer mi trabajo, que es informar. Por ahora, nadie ha desmentido ni una coma de lo publicado.    
    
    
    @fcopablob Lo sé. En Burgos es muy habitual.    
    
    
    @samucasado No digo que todas las casas del residencial sean de lujo. Digo que el ático del alcalde lo es. No es igual.    
    
    
    @samucasado Sé que hubo otros arquitectos. Pero, casualmente, ésta es la misma que lleva MBG, que diseño el proyecto “anónimo” de Gamonal.    
    
    
    @samucasado Sí. Lo que no es normal es que la escritura no coincida con la realidad. Menos aún en el alcalde de la ciudad.    
    
    
    @samucasado Tampoco es normal que no se informe al Ayuntamiento del incremento patrimonial.    
    
    
    @samucasado Un ático casi nuevo de 167 metros construidos a 10 mins del centro no es una vivienda corriente ni en Burgos ni en Pekín.    
    
    
    @samucasado ¿Y no tiene tampoco relación con la propiedad? Lo mismo MBG ya no es de la familia Méndez Pozo.    
    
    
    @samucasado Ya que estás tan informado, ¿sabes explicar por qué el ático del alcalde no coincide con la escritura en el registro?    
    
    
    @samucasado entiendo que el concepto de lujo es relativo, pero insisto: un ático nuevo de 167 metros no es una casa más.    
    
    
    Manu Leguineche, el gran aldeano, por @UrionaAlberto - http://kcy.me/xy74     
    
    
    @kremaster @samucasado Parqué, carpintería interior en roble, ventanas climalit, marmol en los baños y estas vistas http://www.idealista.com/inmueble/836106/foto?multimediaNumber=4 …    
    
    
    Vídeo: Manu Leguineche y Enrique Meneses hablan sobre periodismo  http://kcy.me/xy7y     
    
    
    @kremaster @samucasado No, es otro ático de la misma urbanización. Ya digo que el lujo es relativo pero un piso normalito tampoco es    
    
    
    @RaulSalineroIU sigo sin saber qué manipuló El País.    
    
    
    La UE cambia las estadísticas sobre jubilación y deja peor a España - http://kcy.me/xyi5     
    
    
    En el blog: Un concejal de Burgos admite que el ático del alcalde no coincide con los datos de la escritura - http://kcy.me/xy2p     
    
    
    La vicepresidenta se desliga de Gallardón en la reforma del aborto - http://kcy.me/xyz6     
    
    
    España sigue destruyendo empleo. La EPA devuelve al Gobierno a la realidad  http://www.eldiario.es/_d2ee83c     
    
    
    @netjavimix @SrBarrado pues no. No me alegra nada.    
    
    
    Chistes de catalanes, por Suso de Toro - http://kcy.me/xz7o     
    
    
    Interesantes los comentarios 36 y 37 a mi artículo de hoy http://kcy.me/xy2p     
    
    
    @ramonmerinomon Brillan por su ausencia.    
    
    
    Recuento para españoles, por Juan José López Burniol - http://kcy.me/xzaj     
    
    
    IMPORTANTE: El juez Castro consulta a las partes sobre si cita a Gallardón como testigo en el caso Nóos - http://kcy.me/xzbp     
    
    
    Un diputado del PP cuestiona los "errores políticos" y la "prepotencia" del alcalde de Burgos - http://kcy.me/xzcy     
    
    
    Fabra dice que la imagen de la Comunidad no ya es la de la "desafortunada foto" de las azafatas de Gandía - http://kcy.me/xzd8     
    
    
    Fabra: "No quiero que se hable de Valencia por esas dos preciosa chicas que pueden estar representando a una empresa" http://kcy.me/xzd8     
    
    
    El obispo de Alcalá, ahora contra el feminismo: es un paso hacia "la deconstrucción de la persona" - http://kcy.me/xzdo     
    
    
    Los hogares con todos los miembros en paro suben a 1.832.300 - http://kcy.me/xze6     
    
    
    El Ayuntamiento de Burgos rechaza explicar las irregularidades del ático del alcalde - http://kcy.me/xzvj     
    
    
    El alcalde de Burgos está en paradero desconocido. Hoy iba a pasar por FITUR pero a última hora ha cancelado el acto http://kcy.me/xzvj     
    
    
    Muy relevante: Bankia se personará contra Miguel Blesa por la compra del banco de Florida http://kcy.me/xzvz     
    
    
    El PP afirma que "siempre" ha estado con las víctimas del metro de Valencia pese a tardar 5 años en reunirse  http://kcy.me/xzwu     
    
    
    El alcalde de Burgos presenta una supuesta ampliación de su declaración de bienes sin sello oficial - http://kcy.me/y08w     
    
    
    Un concejal del PSOE que vio la declaración de bienes del alcalde de Burgos dice que esta ampliación no estaba. http://kcy.me/y08w     
    
    
    "Es la chapuza administrativa más burda y descarada que he visto" http://kcy.me/y08w     
    
    
    Quiero pensar que lo del ático del alcalde de Burgos es todo de lo más normal. Pero no lo ponen nada fácil http://kcy.me/y08w     
    
    
    @Depaysement Al menos lo parece.    
    
    
    @Depaysement mañana habrá más.    
    
    
    Exclusiva (ya para socios): Paradores adjudicó el stand de Fitur 2014 a la mujer de su director general - http://kcy.me/y09z     
    
    
    @samucasado yo por transparencia entiendo otra cosa, no esto http://www.eldiario.es/politica/alcalde-Burgos-publica-declaracion-denuncias_0_221178744.html …    
    
    
    @RoeCeli  yo tampoco XD    
    
    
    @xCAJALx jajajajaja    
    
    
    Ya para socios, mi artículo de mañana: Cosas que pasan en Burgos (con total impunidad) - http://kcy.me/y0fk     
    
    
    Fernández Díaz asegura que Santa Teresa ejerce de "intercesora" para España en estos "tiempos recios". En serio.  http://kcy.me/y0fq     
    
    
    @samucasado La transparencia se limita a enviar a los medios los dos PDF que puedes leer en nuestra web. Eso es todo amigos.    
    
    
    El Registro de la Propiedad de Burgos se niega a informar sobre el ático del alcalde - http://kcy.me/y0ox     
    
    
    EXCLUSIVA: Paradores adjudicó el stand de Fitur 2014 a la mujer de su director general, por @GonzaloCortizo http://kcy.me/y09z     
    
    
    En el blog: Cosas que pasan en Burgos (con total impunidad) - http://kcy.me/y0fk     
    
    
    No se pierdan esta grabación del hijo de Méndez Pozo presumiendo de invitar a un viaje al hoy alcalde de Burgos. http://kcy.me/y0fk     
    
    
        
    
    
    ¿Alguien sabe qué le ha pasado a Blesa? Ha entrado al juzgado con un parche en el ojo. Atentos a la foto http://kcy.me/y111     
    
    
    Diez datos récord de la EPA: horas extras no pagadas y otros síntomas de precariedad - http://kcy.me/y13j     
    
    
    Como dice @ManelFontdevila, vivimos en el día de la marmota. ¡Aaaarriba excursionistas! http://kcy.me/wdda     
    
    
    Moral Santín, el hombre de IU en la 'corte' de Blesa #LosCorreosdeBlesa - http://kcy.me/wdbg     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa maniobró para evitar que Iberia se quedara en manos españolas #LosCorreosdeBlesa http://kcy.me/wdbk     
    
    
    Blesa ofreció a Alberto Recarte, presidente de Libertad Digital, la presidencia de Iberia.  http://kcy.me/wdbk     
    
    
    ¿La principal virtud del nuevo presidente de Iberia para el equipo de Blesa? Que "no se mete mucho en los temas"  http://kcy.me/wdbk     
    
    
    @Jacaretinga acabo de estar allí para una entrevista de un documental :)    
    
    
    Culmina el despropósito de Eurovegas. El megacasino no vendrá a Madrid http://kcy.me/wdru     
    
    
    Esta peli ya la he visto. Es Bienvenido mister Marshall (y después de la paletada, el amigo americano pasó de largo) http://kcy.me/wdru     
    
    
    Pregunta nada inocente: ¿sabemos cuánto dinero público se ha gastado en este proyecto fallido? http://kcy.me/wdru     
    
    
    Decíamos ayer: https://twitter.com/jrgallegog/status/411444240422412288/photo/1/large …    
    
    
    @rous_marin No vamos a las ruedas de prensa sin preguntas y no fuimos, por ejemplo, a aquella del plasma    
    
    
    @rous_marin el silencio en twitter en mi caso normalmente hay que tomárselo por un “no me da la vida a responder a todo el mundo” :)    
    
    
    En un rato publicamos nuevos correos de Blesa en @eldiarioes. Esta vez, con el ministro Luis de Guindos.    
    
    
    Exclusiva: Los correos entre Blesa y De Guindos (o cómo funciona la puerta giratoria en este santo país) http://kcy.me/wdxf     
    
    
    De Guindos a Blesa sobre Iberia: "Enhorabuena, muy buena jugada" (ya se vio cómo acabó) http://kcy.me/wdxf     
    
    
    A Blesa le parecía "un análisis acertado" lo que decía Guindos sobre las subprime en 2007. Al año, Lehman quebró http://kcy.me/wdxf     
    
    
    De Guindos presionaba a Blesa para conseguir negocio para su banco, Lehman Brothers  http://kcy.me/wdxf     
    
    
    HEMEROTECA: Cuando el PP se relamía con la promesa de Eurovegas  http://kcy.me/weea     
    
    
    Portada de ABC, septiembre de 2012: "Las obras de Eurovegas en Madrid arrancarán en un año" http://kcy.me/weea     
    
    
    La espantada de Eurovegas: nuevo choque entre Moncloa y el PP de Madrid - http://kcy.me/weet     
    
    
    Los verdaderos motivos del adiós de Eurovegas. Hace unos días, Fitch recomendó a Adelson que se centrase en Japón http://kcy.me/wef1     
    
    
    La Fiscalía cuela al PP en el caso Bárcenas después de haber sido expulsado por Ruz - http://kcy.me/weg0     
    
    
    Pase, y ya es mucho pasar, que la Fiscalía depende del Gobierno. ¿Pero que pinta la Fiscalía de correveidile del PP? http://kcy.me/weg0     
    
    
    Si el PP tiene algún problema con la Audiencia, que se persone en el juzgado. Anticorrupción no debería estar a esto http://kcy.me/weg0     
    
    
    El PP se queja los informes de la UDEF, que forma parte de la Policía. En nada dirán que "está llena de socialistas" http://kcy.me/weg0     
    
    
    En nuestro adelanto de mañana para socios damos una nueva exclusiva sobre Blesa. Va de los gastos y dietas del consejo. Son tremendos.    
    
    
    EXCLUSIVA: Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://kcy.me/wer0     
    
    
    En un correo "confidencial" a Miguel Blesa, un directivo explica las "tarjetas black a efectos fiscales" del consejo http://kcy.me/wer5     
    
    
    EXCLUSIVA: Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año - http://kcy.me/wer5     
    
    
    ¿Los consejeros más favorecidos por las tarjetas "black a efectos fiscales"? Los dos de CCOO y el del PSOE http://kcy.me/wer5     
    
    
    ¿Investigará Montoro las tarjetas "black a efectos fiscales" de Caja Madrid? ¿O hará como de costumbre? http://kcy.me/wer5     
    
    
    El "black a efectos fiscales" es el nuevo negro  http://kcy.me/wer5     
    
    
    Aznar intentó convencer a Blesa de que Caja Madrid comprase varias obras de arte - http://kcy.me/wf2s     
    
    
    VÍDEO: Los correos de Blesa en 'El Intermedio': 'Yo soy Blesa, el que a todos interesa'. Buenísimo http://kcy.me/wezg     
    
    
    Vale que el PP proteja a los suyos. Pero ¿van a hacer algo PSOE, CCOO e IU con sus consejeros de la caja en negro? http://www.eldiario.es/_c53fa2b     
    
    
    PSOE, CCOO e IU deberían dar alguna explicación sobre las tarjetas en negro de sus representantes en Caja Madrid http://www.eldiario.es/_c53fa2b     
    
    
    @ajmainzer en negro a efectos fiscales. La gracia es que quien las usa no cotiza ese dinero como un ingreso.    
    
    
    @BRDramaKing sale porque es ahora cuando tenemos esta información. No veas fantasmas    
    
    
    Menéanos (si quieres): Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros http://kcy.me/wfgo     
    
    
    @luisruizpharma eran “black a efectos fiscales” (según su propia explicación) porque los que las usaban no tributaban por el pago en especie    
    
    
    Ya para socios, nuevas exclusivas sobre Blesa: “Aznar está triste por la negativa de Caja Madrid a su proyecto” http://www.eldiario.es/_c594f51     
    
    
    Otra exclusiva: Caja Madrid pagaba una lujosa selección de vino para "uso exclusivo" de Miguel Blesa http://www.eldiario.es/_c53f8eb     
    
    
    Las 2 de la mañana, un buen momento para ver "El asesino horriblemente lento con el arma extremadamente ineficiente" http://www.youtube.com/watch?v=9VDvgL58h_Y …    
    
    
    EXCLUSIVA: "Aznar está triste por la negativa de Caja Madrid a su proyecto".  http://kcy.me/wfw0     
    
    
    @hugomabarca Sí, era una errata. Ya  está arreglado. Gracias por avisar.    
    
    
    Investigan si tres miembros de una familia han muerto por ingerir comida caducada y en mal estado. En España  http://kcy.me/wfwf     
    
    
    EXCLUSIVA: Esperanza Aguirre impulsaba enchufes en Caja Madrid mientras criticaba los gastos de Blesa - http://kcy.me/wfw2     
    
    
    Caja Madrid pagaba una lujosa selección de vinos para "uso exclusivo" de Miguel Blesa. ¡Y viva el vino!- http://kcy.me/wfw3     
    
    
    "Ya se nos va cayendo el pelo de la dehesa", presumía un directivo mientras le regalaba Vega Sicilia a Blesa  http://kcy.me/wfw3     
    
    
    La lista de Moncloa - http://kcy.me/wg2h     
    
    
    Fiscalistas y abogados creen que los correos de Caja Madrid apuntan a varios delitos económicos - http://kcy.me/wfw9     
    
    
    El Tribunal de Cuentas denuncia no tener medios suficientes para saber si un partido paga en B - http://kcy.me/wg5f     
    
    
    El papel del periodista, por @Retiario http://www.eldiario.es/_c5a3870     
    
    
    Romero (PSOE) y Moral (IU) defendieron ante otros consejeros la compra en Florida que llevó a Blesa a prisión - http://kcy.me/wgnx     
    
    
    Mi opinión sobre el referendo catalán: Sí pero no - http://kcy.me/wgwo     
    
    
    Antonio Romero, el consejero socialista que intercedió por Blesa ante el Gobierno de Zapatero - http://kcy.me/wgwy     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa recibió a Samaranch hijo por indicación de Gallardón para que hiciera negocios con Sos Cuétara - http://kcy.me/wgx5     
    
    
    Antonio Romero (consejero de Caja Madrid del PSOE) a Blesa sobre Tomas Gómez: "No tienen ningún pudor, es un golfo" http://kcy.me/wgwy     
    
    
    (Por si no lo viste) Los consejeros de Caja Madrid tenían tarjetas de crédito en 'negro' de hasta 50.000 euros al año http://kcy.me/wer5     
    
    
    La muerte por intoxicación de una familia pone el foco sobre el drama de los que no tienen para comer - http://kcy.me/wgye     
    
    
    Para no perderse con tanta información: Qué son los correos de Blesa y qué hay en ellos, por @Juanlusanchez http://kcy.me/wgxa     
    
    
    Capitalismo de amiguetes, por @AntonLosada. Completamente de acuerdo con él http://www.eldiario.es/_c5f8f7d     
    
    
    La Policía comprará un camión antidisturbios lanza agua. Cuesta medio millón de euros http://www.eldiario.es/_c63fc79     
    
    
    @_isaacrosa gracias, compañero.    
    
    
    ¿Y por qué el PSOE no pregunta sobre Blesa? Muy de acuerdo con @ManuSanchezG - http://kcy.me/wi11     
    
    
    Entrevista con Richard Stallman: "España es un estado antidemocrático" - http://kcy.me/wi1b     
    
    
    Bruselas expedientará a Madrid, Barça y otros cinco clubes españoles por ayudas ilegales - http://kcy.me/wi3f     
    
    
    Todas nuestras exclusivas sobre los correos de Blesa, en esta portada. Por si alguien se ha perdido http://kcy.me/wi4z     
    
    
    Si quieres ayudarnos a investigar noticias como los correos de Blesa, hazte socio de @eldiarioes. https://seguro.eldiario.es/socios/alta.html …    
    
    
    En un rato publicaremos nuestro adelanto para socios, con nuevas exclusivas sobre Blesa. Y mañana a las 7:00 habrá más novedades.    
    
    
    La familia de los fallecidos de Alcalá dice que "no eran indigentes" y que habían comprado para navidades - http://kcy.me/wi5h     
    
    
    Aznar cree que España no se romperá y compara el referéndum catalán con ETA - http://kcy.me/wi5n     
    
    
    ¿Queda claro quién manda en la fiscalía? Lo llaman separación de poderes (y no lo es) http://kcy.me/wi5j     
    
    
    Más exclusivas sobre Blesa. Hoy: su interrogatorio, Aznar, un consejo de lujo en la playa, y la serie "los Serrano".  http://kcy.me/b8qt     
    
    
    @Pecorilla toda la información que publicamos estaba ya en un juzgado. En el de José Elpidio Silva    
    
    
    VÍDEO: Blesa y el juez Silva, cara a cara. Publicamos en exclusiva el interrogatorio que llevó a Blesa a la cárcel http://kcy.me/wiiv     
    
    
    Urdangarin buscó una reunión en Moscú del príncipe con uno de sus socios  - http://kcy.me/wild     
    
    
    EXCLUSIVA: Aznar intentó vender a Blesa un proyecto poco viable de unos empresarios amigos de Miami - http://kcy.me/wij9     
    
    
    Eb el blog: Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa - http://kcy.me/wijg     
    
    
    EXCLUSIVA: Caja Madrid retiró la publicidad a Telecinco como castigo por una broma en la serie Los Serrano. En serio http://kcy.me/wijb     
    
    
    Así fue la reunión de lujo del consejo de Caja Madrid en Cascais: hotel de cinco estrellas y actividades exclusivas http://kcy.me/wije     
    
    
    VÍDEO: El interrogatorio que llevó a Miguel Blesa a la cárcel  http://kcy.me/wiiv     
    
    
    @ciberiaentweet @Partido_X Los estamos diciendo en todas las informaciones. Lo merece ;-)    
    
    
    Miguel Blesa sobre la serie Aida: "Parece un contrapunto de mi vida. Cada día están más brutos y soeces" http://kcy.me/wijb     
    
    
    IU: de poner "la mano en el fuego" por Moral Santín, a lavarse las manos - http://kcy.me/wiji     
    
    
    Menéame (si quieres): Cinco datos que no hay que olvidar sobre el caso Blesa - http://kcy.me/witi     
    
    
    @titotitos77 Ahora que lo dices, a mí también me pasa    
    
    
    Lo de retirar la publicidad por un chiste puede sonar anecdótico, pero explica bien cómo funcionaba Caja Madrid http://kcy.me/wijb     
    
    
    Si un chiste les parecía intolerable, imagínate cómo eran las presiones sobre los medios con cualquier información http://kcy.me/wijb     
    
    
    Que recuerde, esta es la primera vez que el príncipe sale directamente salpicado en el caso Urdangarín. http://kcy.me/wild     
    
    
    La Audiencia Nacional condena a dos años y dos meses a Díaz Ferrán por fraude - http://kcy.me/wj8k     
    
    
    Hoy es un buen día para recordar que Díaz Ferrán no actuaba solo - http://kcy.me/d0m1     
    
    
    Dato: El Gobierno de Aznar condecoró a Gerardo Díaz Ferrán con la medalla de plata al Mérito en el Trabajo  http://kcy.me/d0m1     
    
    
    @grodira @juanlusanchez Lo relevante es cómo gestionaba la publicidad institucional de una caja pública    
    
    
    ¡Oh, sorpresa! La Fiscalía vuelve a oponerse a la imputación de la infanta Cristina - http://kcy.me/wjaz     
    
    
    La oposición denuncia como escandalosas las revelaciones de los correos de Blesa  - http://kcy.me/wjmm     
    
    
    La Audiencia Nacional investigará a Blesa y otros directivos por idear las preferentes  - http://kcy.me/wjmt     
    
    
    El que aparece en la foto del bólido es Pedro Bedía, consejero de CCOO en Caja Madrid. En fin. http://kcy.me/wije     
    
    
    El PP se niega a impedir los cortes de luz o gas a quienes no pueden pagarlos - http://kcy.me/wjxr     
    
    
    Imputada la mujer de Ignacio González, presidente de Madrid, por el caso del ático de Estepona http://kcy.me/wkex     
    
    
    Relectura para hoy (es del año pasado): La España de Campofrío nos hundirá en la miseria - http://kcy.me/de96     
    
    
    En unos minutos estaré en @La_SER, con @PepaBuenoHxH, @carmenmorodo  y Antonio Gutiérrez.    
    
    
    Carmen Quintanilla (PP): La reproducción asistida es un privilegio, no un derecho - http://kcy.me/wkf8     
    
    
    El hijo de Aznar a Blesa: "Con los pelos que se ha dejado por ti, me parece impresentable lo que has hecho" http://www.eldiario.es/_c69570c     
    
    
    EXCLUSIVA: El hijo de Aznar a Blesa:"Con los pelos que se ha dejado por ti, me parece impresentable lo que has hecho" http://kcy.me/wkq6     
    
    
    A la información que publica hoy El País le faltaba un SMS: El que manda el hijo de Aznar. Lo damos en exclusiva http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Por si hacía falta alguna prueba más de cómo funcionaba Caja Madrid, este SMS del hijo de Aznar lo deja claro http://kcy.me/wkq6     
    
    
    @helenaresano Deben de ser los del bigote. Ahora se entiende todo. ;-)    
    
    
    A todo esto: Aznar junior, el se los SMS, ahora lleva la gestión inmobiliaria de bankia a través de un fondo buitre http://kcy.me/wkrs     
    
    
    @buhardillajames y también estudiaron juntos la oposición.    
    
    
    Otro SMS de Aznar junior a Blesa: "Existe dolor y decepción". Blesa responde: "Ojalá todo quede en el olvido" http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Los compañeros de El País nos citan en su portada. Gracias.    
    
    
    @CLSaavedra1 Era el año 2009. Imagino que cuando Aznar era presidente no se ponía estupendo.    
    
    
    El hijo de Aznar trata a Blesa como si fuese el guardés de la finca. Servilismo hereditario http://kcy.me/wkq6     
    
    
    PSOE e IU reclaman al fiscal general que actúe por los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_c6eaae6  vía @eldiarioes    
    
    
    Regala eldiario.es: ya puedes hacer socio a quien tú quieras http://kcy.me/wlhf     
    
    
    @lavincompae_ http://www.eldiario.es/defensor/El-banco-que-no-debe-ser-nombrado_6_199890023.html …    
    
    
    @eurogaceta @eldiarioes @juanlusanchez Gracias!    
    
    
    La privatización de la sanidad: una profecía autocumplida, por @LolaMoron http://www.eldiario.es/_c6a3d9f     
    
    
    Mañana @ManelFontdevila presenta su nuevo libro en Madrid con @_isaacrosa. No digáis que no avisamos https://twitter.com/ManelFontdevila/status/413346242752557056/photo/1/large …    
    
    
    @javisalas @mjguemes es el mejor chiste sobre Esperanza. ¡Qué bien lo explicó @manelfontdevila!    
    
    
    Tanquetas en las redes sociales. Mi apoyo a @Maripuchi - http://kcy.me/wll8     
    
    
    Mi #trolldeldía aún no sabe que se pueden mandar varios SMS de una tacada. En fin https://twitter.com/DiarioLiberal/status/413288026333122560 …    
    
    
    "Los políticos matan la cultura porque desprecian la cultura, pero también porque le tienen miedo" - http://kcy.me/wllq     
    
    
    La OCDE pide al Gobierno que recorte más la indemnización por despido. Aún les parece poco http://kcy.me/wllt     
    
    
    Entrevista a Mark Shuttleworth: el turista espacial que fundó Ubuntu - http://kcy.me/wllr     
    
    
    Campofrío: una empresa propiedad de chinos y mexicanos que presume de española - http://kcy.me/wln3     
    
    
    Aguirre nombró a López Viejo consejero, el equivalente a un ministro de Madrid. Ahora dice que no era de su confianza http://kcy.me/wlnd     
    
    
    ETA: De asesinar a Carrero a gestionar la derrota, por José María Calleja - http://kcy.me/wlnp     
    
    
    @javisalas @vdelaserna @CarmendelRiego no entiendo por qué es más peligroso como editor un periodista que un empresario con otros intereses.    
    
    
    Ana Botella calla sobre los mensajes que su hijo envió a Miguel Blesa - http://kcy.me/wm2z     
    
    
    Anticorrupción recurrirá el "contradictorio" auto de imputación de la mujer de Ignacio González - http://kcy.me/wm3j     
    
    
    EXCLUSIVA: Blesa ganó casi 20 millones de euros en sus últimos ocho años en Caja Madrid - http://kcy.me/wmbx     
    
    
    La renta de Blesa: Durante la crisis, los ingresos del expresidente de Caja Madrid se multiplicaron por dos http://kcy.me/wmbx     
    
    
    En el blog: Los negocios y las amistades de la mujer de Ignacio González - http://kcy.me/wmc2     
    
    
    El presidente de Libertad Digital presionando en la caja pública por el crédito de unos accionistas. Todo muy liberal http://kcy.me/wmo7     
    
    
    Valencia gastó tres millones en obras del artista que Aznar quiso imponer a Blesa - http://kcy.me/wmrb     
    
    
    Última hora: La Guardia Civil registra la sede de la UGT en Sevilla. http://www.eldiario.es     
    
    
    Arias Cañete dice que lo que más le preocupa de los correos de Blesa es que se hayan hecho públicos - http://kcy.me/wmry     
    
    
    Los correos de Blesa apuntan a serios delitos, pero al Gobierno solo le preocupa "que se hagan públicos".Son sinceros http://kcy.me/wmry     
    
    
    Fútbol y política: lo que ganan los clubes. Un repaso equipo por equipo de las subvenciones públicas que reciben http://kcy.me/wmss     
    
    
    ¿Alguien sensato es capaz de explicar por qué subvencionamos el fútbol cuando no hay dinero para lo más básico? http://kcy.me/wmss     
    
    
    Que España sea potencia mundial en fútbol y país arruinado se explica bien cuando se estudian las prioridades http://kcy.me/wmss     
    
    
    Buena pregunta RT @educarrio: @iescolar Por qué los que tanto critican las ayudas al cine luego subvencionan equipos de fútbol??    
    
    
    Ya que no hay pan, subvencionemos el circo http://kcy.me/wmss     
    
    
    El recibo de la luz subirá de media un 11% a partir de enero. ¡Feliz 2014! http://kcy.me/wmve     
    
    
    @JmspJo ¿Perdón? Nosotros lo llevamos empezando por la foto de su presidente.    
    
    
    El liberalismo del PP en Madrid, en todo su esplendor http://kcy.me/wmc2     
    
    
    Y pensar que hace apenas dos semanas el ministro Soria dijo que la luz no subía. Pues menos mal http://kcy.me/wmve     
    
    
    @PabloCamacho89 porque ellos son los que presumen de liberales (y no lo  son).    
    
    
    La resaca melancólica de la España de Campofrío, por @GuerraEterna. Muy bueno http://kcy.me/wmxh     
    
    
    La patronal CEOE incumple su propio código ético - http://kcy.me/wmy5     
    
    
    Ahora mismo está @Elpidiojosilva en directo en Cuatro. Entrevista de @JesusCintora    
    
    
    Por si alguien se ha perdido: Todas las noticias sobre los correos de Blesa. Da para un par de libros http://www.eldiario.es/loscorreosdeblesa/ …    
    
    
    Parece que Aznar nos denuncia http://kcy.me/wni5     
    
    
    Aznar dice que "jamás ha presionado a Caja Madrid" y presenta una denuncia ante la Fiscalía http://kcy.me/wni5     
    
    
    Desde eldiario.es nos reafirmamos en todo lo publicado sobre los correos de Blesa. Solo hemos hecho nuestro trabajo http://kcy.me/wni5     
    
    
    @pnique @marilink Yo. Mañana es mi cumple!    
    
    
    @Latanace @eldiarioes Gracias, compañera.    
    
    
    Ni Aznar presionó a Caja Madrid ni quiere presionar a los periodistas con la denuncia. Son imaginaciones nuestras http://kcy.me/wni5     
    
    
    Por ahora no se sabe a quién denuncia Aznar. De momento, en eldiario.es no ha llegado burofax alguno http://kcy.me/wni5     
    
    
    Aznar no presionó a Caja Madrid, solo "estaba triste". Es un amante del arte muy sensible http://kcy.me/wfw0     
    
    
    @fr_carrillo @eldiarioes juro que la foto la mandó EFE con la nota.    
    
    
    Documento: comunicado de Aznar sobre los correos de Blesa http://kcy.me/wnk4     
    
    
    Que dice Aznar que todo lo hizo para promocionar "la cultura y el arte españoles". No sabéis valorar a los patriotas http://kcy.me/wnk4     
    
    
    Ya nos explicará Aznar qué parte de los SMS de su hijo a Blesa no hemos entendido. No presionaba, estaba de parranda http://kcy.me/wkq6     
    
    
    Hoy es un buen día para recordarlo: hazte socio o regala eldiario.es. Con tu ayuda podemos http://kcy.me/wlhf     
    
    
    Nota importante: en ningún momento Aznar dice que los correos sean falsos. Y de su hijo no dice ni papa http://kcy.me/wni5     
    
    
    No se pierdan el vídeo de protesta de los trabajadores de Intereconomía. Llevan ocho meses sin cobrar http://kcy.me/wno2     
    
    
    URGENTE: El juez Ruz envía a la Policía a la sede del PP para conseguir documentación - http://kcy.me/wnov     
    
    
    Esto está muy bien pero, ¿no es un poco tarde? La Gürtel lleva años de investigación y los papeles de Bárcenas, meses http://kcy.me/wn     
    
    
    Según el PP, no es un registro sino la presentación de un requerimiento. La Policía lleva 45 minutos allí http://kcy.me/wnov     
    
    
    EXCLUSIVA: Los SMS desesperados de Díaz Ferrán a Blesa: "Estoy en un tremendo problema" - http://kcy.me/wo1m     
    
    
    Fotogalería: las cacerías de Blesa - http://kcy.me/wo62     
    
    
    Documento: comunicado del PP sobre el registro de la Policía en su sede http://kcy.me/wnov     
    
    
    @Famorazzi gracias!    
    
    
    Anulada la subasta de la electricidad que disparaba la factura  http://www.eldiario.es/_c795896     
    
    
    Las mujeres no son vacas, por Suso de Toro - http://kcy.me/wnkz     
    
    
    Los chorros de agua contra los manifestantes: el ejemplo de Turquía - http://kcy.me/wohb     
    
    
    @pnique @marilink Gracias!    
    
    
    Termina el registro en la sede del PP. La policía se lleva dos cajas de documentos http://kcy.me/wnov     
    
    
    @ROGELOBO Aquí mismo, mira el punto 4 http://www.eldiario.es/escolar/datos-olvidar-caso-Blesa_6_207939233.html …    
    
    
    @ROGELOBO O esta exclusiva que dimos el sábado http://www.eldiario.es/economia/consejeros-Caja-Madrid-tarjetas-limites_0_206830123.html … O esta otra http://www.eldiario.es/politica/Antonio-Romero-Blesa-Caja-Madrid_0_206829811.html …    
    
    
    Análisis: Cinco preguntas sobre el registro policial en la sede del PP, por @GonzaloCortizo http://kcy.me/wokj     
    
    
    @ROGELOBO Si repasas mis tuits verás que lo hice. Algunos ejemplos  https://twitter.com/iescolar/status/412486800146726912 … https://twitter.com/iescolar/status/411808069744480256 … https://twitter.com/iescolar/status/412991395671314432 …    
    
    
    Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/_c7959ac     
    
    
    El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación  http://www.eldiario.es/_c795a15     
    
    
    Cuanto más leo sobre la nueva ley del aborto más me indigna. Es mucho peor de lo que se esperaba (que ya era malo) http://kcy.me/wp8a     
    
    
    Según Gallardón, la nueva ley del aborto es "una apuesta por la libertad de la mujer". Encima con recochineo http://kcy.me/wp8b     
    
    
    Un senador del PP celebra la nueva ley porque el aborto es "una forma de violencia de género". Están desatados http://kcy.me/wp8e     
    
    
    El Gobierno que no amaba a las mujeres, por @GuerraEterna http://kcy.me/wp8f     
    
    
    La respuesta en la calle a la reforma del aborto: "Sacad los rosarios de nuestros ovarios" - http://kcy.me/wp8h     
    
    
    Supongo que con "la libertad de la mujer" se refieren a la libertad de viajar a Londres. Vuelven los 70 http://kcy.me/wp8b     
    
    
    Nosotras somos provida, por June Fernández @marikazetari http://kcy.me/wpiq     
    
    
    Así será el día a día con la nueva ley del aborto: diez casos personales - http://kcy.me/wpiv     
    
    
    Las portadas: así celebra la prensa conservadora el fin del derecho al aborto (advertencia, te vas a cabrear) http://kcy.me/wpiy     
    
    
    Es una ley de vergüenza, por Beatriz Gimeno @beatrizGimeno1 - http://kcy.me/wpj8     
    
    
    Siguiendo el "razonamiento" de la portada de La Gaceta, toda mujer que aborta es una asesina. http://kcy.me/wpiy     
    
    
    Hazte Oír celebra la "victoria" en su "primera batalla" contra el aborto http://kcy.me/wpji     
    
    
    @josecalp La ley en vigor no permitía abortar con siete meses de embarazo. Nadie pide eso (al menos no yo).    
    
    
    ¿Tienes menos de 18 años y tu padre es un maltratador? Un juez decidirá si puedes abortar. Gracias, Gallardón  http://kcy.me/wpk0     
    
    
    @CesarCalderon @pflis Y pensar que la diputada fue durante años la responsable de informar sobre el PP en El País...    
    
    
    @josecalp ¿Y? La semana 22 no son ni mucho menos siete meses.    
    
    
    @josecalp Además, hay problemas en el feto que no se detectan hasta esas semanas.    
    
    
    @iguardans Sé que era lo más impopular de la reforma anterior, pero yo creo que era necesario.    
    
    
    @josecalp Estoy de acuerdo con ello. ¿Crees que hay que obligar a las mujeres a dar a luz un niño muerto?    
    
    
    El desaguisado eléctrico debería llevar a la dimisión de Rajoy, por Carlos Elordi - http://kcy.me/wpld     
    
    
    EXCLUSIVA: Caja Madrid financió a la dirección de Realia la compra de acciones en su salida a Bolsa - http://kcy.me/wpoy     
    
    
    Las falacias y la nueva ley del aborto, por @Miguel_Lorente. Muy buen análisis http://kcy.me/wplh     
    
    
    TVE tumba en el último momento la vuelta de Sardá y ‘Juego de Niños’: “Estoy estupefacto” - http://kcy.me/wpr8     
    
    
    Insisto, tenéis que leerlo aunque sea terrible. Así será el día a día con la nueva ley del aborto http://kcy.me/wpiv     
    
    
    @ampique Es una manera divulgativa de explicar el proceso administrativo. Queda claro para el lector, no se engaña a nadie.    
    
    
    El Gobierno exprime la reforma laboral limando más derechos a los trabajadores - http://kcy.me/wpsm     
    
    
    El PP señala que el aborto "nunca puede ser un derecho" sino una "excepción" - http://kcy.me/wq4p     
    
    
    Cuando las historias son demasiado buenas para ser verdad, por @Retiario - http://kcy.me/wqhr     
    
    
    De Gallardón padre a Gallardón hijo: 30 años de frases 'populares' contra el aborto. ¿Mi preferida? La de Ana Botella http://kcy.me/wqhu     
    
    
    Ana Botella (2008): "Me produce sonrojo pensar que aquí al lado hay un niño de siete meses en una trituradora".  http://kcy.me/wqhu     
    
    
    La pregunta que todos nos hacemos ahora, que no ha tocado: ¿Por qué jugamos a la lotería? http://kcy.me/wqi1     
    
    
    Florentino recibió a las 72 h de llegar al Madrid el sí de Blesa al crédito para fichar a Cristiano http://kcy.me/wqic     
    
    
    Pablo Soto o cómo lanzar una web de enlaces en plena era de la Ley Sinde-Wert - http://kcy.me/wqi4     
    
    
    Miguel Botella, antropólogo: Cuando viene un investigador extranjero, nos avergüenza enseñar las instalaciones - http://kcy.me/wqtd     
    
    
    El Gobierno francés muestra su rechazo a la reforma del aborto que impulsa Gallardón - http://kcy.me/wqth     
    
    
    "Las mujeres no les importan. Y con esta ley del aborto lo están demostrando" - http://kcy.me/wqtl     
    
    
    El gobierno francés sobre la reforma del aborto: "los derechos de las mujeres nunca se consiguen de forma definitiva" http://kcy.me/wqth     
    
    
    Sobre el aborto, en el blog: Una ley machista, cruel e inútil  http://kcy.me/wr53     
    
    
    Grupos ultracatólicos y expertos antiabortistas asesoraron al Ministerio sobre la nueva ley. Y se ha notado http://kcy.me/wr57     
    
    
    @xapuco @piezas @eldiarioes No tiene otra cosa que hacer el pobre Piezas    
    
    
    Si el Gobierno quiere reducir el número de abortos, que invierta en educación sexual, condones y guarderías http://kcy.me/olnm     
    
    
    Muy de acuerdo con @AntonioOrejudo. Penalizan el aborto porque no pueden penalizar el sexo http://kcy.me/wr8d     
    
    
    @huyelobo Cruza los datos de inversión en Estado del bienestar con el número de abortos. Fijo que sale    
    
    
    @huyelobo no cito ningún estudio porque no sé si existe. Pero es evidente que el contexto socioeconómico influye    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo creo que confundes embrión con niño.    
    
    
    @huyelobo sin duda. Pero si lees mi post, hablo de guarderías como ejemplo de qué hacer para “ayudar a la maternidad”, que dice el ministro    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo ¿Estás llamando asesinas a todas las mujeres que han abortado?    
    
    
    Caja Madrid perdonó más de 16 millones de euros al PP y al PSOE - http://kcy.me/wr9z     
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo Y por entenderte, que no soy de tu pueblo, ¿qué propones? ¿Encarcelar a las “asesinas”?    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo Otra duda: si un embrión es un niño, ¿la píldora del día después también es asesinato? ¿Y los condones?    
    
    
    @svtorron @huyelobo Probablemente el acceso a la píldora del día después compensó el aumento de abortos por la crisis. No sabemos.    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo ¿Tienes clarísimo que un embrión de menos de tres meses es un niño pero luego "los expertos" somos los otros?    
    
    
    @Raul_Alvarez_Pr @huyelobo se consecuente. Si es un asesinato, merece la cárcel. Como no lo es, tu argumento se cae a poco que se pregunta.    
    
    
    @huyelobo @Raul_Alvarez_Pr No hagas preguntas difíciles, que él solo sabe de asesinatos a niños.    
    
    
    La máquina del tiempo del doctor Gallardón. Buenísima la viñeta de @BeVergara http://kcy.me/wraj     
    
    
    En el blog: Entrevista con los socios de eldiario.es - http://kcy.me/wri0     
    
    
    Novedades en eldiario.es: Cerramos el año sin pérdidas, contratamos a más periodistas y subimos los sueldos más bajos http://kcy.me/wri0     
    
    
    Dimite la responsable del desayuno del PP de Cádiz en el que sirvieron zumos del Banco de Alimentos - http://kcy.me/wrju     
    
    
    @fderbaix Estamos haciendo las dos cosas: subir sueldos y contratar más gente.    
    
    
    @mejillonsuicida Estás registrado y los datos los has dado tú. Basta con darse de baja. En el mail viene cómo hacerlo.    
    
    
    El Tribunal Superior de Madrid rechaza incorporar los correos de Blesa a la causa contra Elpidio Silva - http://kcy.me/wro2     
    
    
    Según el TSJ, los correos de Blesa atentan contra su intimidad y no  se pueden usar en ninguna investigación judicial http://kcy.me/wro2     
    
    
    @EcoEFC @eldiarioes Gracias por vuestro apoyo!    
    
    
    @Imuroben gracias, tocayo.    
    
    
    El aeropuerto sin aviones de Castellon pagó 442.000 euros por la vigilancia de pasajeros y carga que no tiene - http://kcy.me/wrp6     
    
    
    La ley de los machos alfa, por @AntonLosada http://kcy.me/wrp1     
    
    
    El 91% de los abortos de 2012 habrían sido ilegales con la reforma de Gallardón http://kcy.me/wrx9     
    
    
    @gamusino Gracias, Fernando!    
    
    
    Más pruebas borradas: El PP ha eliminado los correos de Álvaro Lapuerta y el exgerente Páez - http://kcy.me/ws3k     
    
    
    El momento Kodak, por @JorgeZepedaP - http://kcy.me/ws3o     
    
    
    