Los siete pecados capitales de jefes y empleados
http://bit.ly/rvT6I6 
@Zazurri @montsemateos    
    
    
    ¿Se quedaría con el mejor si fuera demasiado caro?
http://bit.ly/ruWFtD 
#fb    
    
    
    @cbeldarr @I_Garay @miquelroig @giner ¿Y que pasa cuando la tapita es mejor que la caña?    
    
    
    Con este trancazo que tengo me voy a ver ‘Contagio’ al cine con una caja de kleenex. Van a flipar    
    
    
    Gente que cree que klin es el singular de kleenex... ¿Tienes un klin?    
    
    
    @Costhanzo tú ya sabes lo que pienso de eso :) :) :)    
    
    
    @srtawonka el asesino es el mayordomo, con el candelabro    
    
    
    @carlosabadiaj uuffff, al final Messi me ha librado de tu unfollow no?    
    
    
    @Costhanzo no estás para despreciar a ningún rival    
    
    
    NY Times Magazine introduce formatos de lectura rápida y reseñas de libros tipo Twitter
http://nyti.ms/tvw8Q5     
    
    
    Apple Newstand:cómo los editores de revistas pueden convertir sus ediciones digitales en vehículos publicitarios
http://bit.ly/t30s9R 
AdWeek    
    
    
    Martin Nisenholtz, VP Digital de NYTimes se va... Quién pillara a este...
http://bit.ly/trNmzO     
    
    
    Color de las corbatas @Pedrobiurrun ya veo que Rubalcaba y Rajoy están a los grandes problemas de España.    
    
    
    Lo que más me preocupa es que cualquiera de estos dos va a ser presidente    
    
    
    Con la chorrada de las instalaciones nucleares a Rubal se le ha ido definitivamente la olla    
    
    
    Tampoco es para tanto , Esperanza RT @EsperanzAguirre Rajoy está inmenso. #rajoygana #caraacara    
    
    
    Tranquilos, Rajoy deja lo del matrimonio gay para acabar. Es la gran traca final    
    
    
    Si no hablan de Avilés, no les voto #citamipuebloanda    
    
    
    El premio Malofiej lo ha ganado Rubalcaba    
    
    
    Pues después de haber escuchado a estos dos señores me voy a la cama un poco más preocupado por el futuro.Vamos, que no me fío. #niunoniotro    
    
    
    Rajoy no va dar rueda de prensa. Va a salir Karanka    
    
    
    Guía para ‘legalizar’ a un becario
http://bit.ly/uTddeh 
@Beaelias    
    
    
    'Recupere la vocación tras el despido' http://www.expansion.com/2011/11/08/empleo/mercado-laboral/1320777333.html … vía @Zazurri    
    
    
    "El IESE duplicará su campus de Madrid" Entrevista de @quiquerm con Jordi Canals  http://bit.ly/sGnABq     
    
    
    La rebaja salarial no va con los consejeros
http://bit.ly/sC5qO9 
@montsemateos    
    
    
    Usted puede ser influyente en su trabajo sin tener un cargo 
http://bit.ly/u5KfkU     
    
    
    @zazurri y @mrtjuste han publicado un libro que cuesta mucho menos de lo que vale
http://bit.ly/v3IVhd     
    
    
    @cbeldarr gracias Carlos! Ahí estamos!!    
    
    
    Encuentra el empleo que te haga feliz...
http://bit.ly/vcviLL 
@zazurri    
    
    
    Gracias a todos los que habéis compartido con nosotros la noche de los Premios E&E.
Mañana más!!!    
    
    
    Pablo Isla valora especialmente a la gente que no tiene miedo a equivocarse
Entrevista de @montsemateos
http://bit.ly/tJcuvl     
    
    
    Soy adicto al trabajo... ¿Y qué?
http://bit.ly/sHwHtr     
    
    
    Que su empresa no le vuelva loco...
http://bit.ly/vlBI68 
@zazurri    
    
    
    @carlosabadiaj @tudimartinv :)    
    
    
    @pascualdrake el mío no da cirrosis    
    
    
    De profesión... Probador de camas.
Aunque no lo parezca, se trata de felicidad en el trabajo
http://bit.ly/rRt8mj     
    
    
    ¿Dónde está el dinero para las ideas?' http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/mercado-laboral/1322475337.html … @Beaelias    
    
    
    De profesión... emprendedor en serie
@amg_angela http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/mercado-laboral/1322472779.html …    
    
    
    @robescsal cuando quieras    
    
    
    'Decálogo para ser la mejor empresa' http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/desarrollo-de-carrera/1322499741.html …
@Beaelias    
    
    
    @robescsal OK, dame tiempo y os envío algo., a ver si os sirve    
    
    
    Comprar una empresa puede ser una oportunidad laboral
http://bit.ly/vbKUps 
@amg_angela    
    
    
    Cómo se convierte Twitter en un aliado para encontrar empleo
http://bit.ly/tBTQiT     
    
    
    Cuando el trabajo quema... E incluso mata. http://bit.ly/uRSsIC . Con un excelente video de Raquel Villaécija    
    
    
    @margareig @GuzmanGarmendia que digo, que un abrazo a los dos :)    
    
    
    @ricardo_basurto me tienes preocupado... ¿Sigues en el coche mirando al infinito?    
    
    
    Aperitivo de basket en la Caja Mágica. Despedida de Rudy antes de machacar al Barça el sábado http://img.ly/biga     
    
    
    @jmolas lo mejor es la foto sacada a lo Jack Nicholson    
    
    
    Iphotaca que le acabo de sacar al gran Rudy!!
Hala Madrid !!! http://img.ly/bikc     
    
    
    Cómo digerir un empacho de festivos http://bit.ly/vpiguX  (@montsemateos)    
    
    
    Titulares atrasados de los diarios europeos de hoy: un ejemplo de cómo el papel debe hacerse de otro modo para sobrevivir a la realidad    
    
    
    Recursos humanos en modo ahorro http://bit.ly/tmCMgv  (@Zazurri)    
    
    
    ¿Y si las entrevistas de trabajo ya no sirven? http://bit.ly/trkbiO     
    
    
    Hay gente que tiene tanta prisa por hacer comentarios en los artículos que se olvida de leer los artículos. Hoy ha vuelto a pasar...    
    
    
    @RuthUgalde @jzuloaga jajaja... La familia que tuitea unida permanece unida. A ver cuándo me invitáis a comer!!!    
    
    
    Cenas de Navidad... Poco  que ganar, mucho que perder http://bit.ly/t4V18A 
@Beaelias    
    
    
    En casa siempre hemos sido muy del Al Saad    
    
    
    Urdangarin, el alumno más listo que no llegó a aprender casi nada.
Sobre ética y negocios...
http://bit.ly/sBDbch     
    
    
    @tamara_vazquez yo no sabía nada de eso. Ahora me dirás que también viene @victormoreno78    
    
    
    @anaigracia qué tranquilidad, si. :)    
    
    
    Emprendedores que cambian el mundo. Un análisis sobre los ‘empresarios sociales’ de @amg_angela y @Beaelias http://bit.ly/umQ86Y     
    
    
    Cretinos, absténganse de trabajar aquí... http://bit.ly/t5IKEw  @amg_angela    
    
    
    Sus empleados estrella quieren irse... ¿Le importa?
http://bit.ly/rQdypv  #fb    
    
    
    Pérez+Partners ficha como socio a Borja Martínez-Echevarría (@borjamec) http://bit.ly/vUjc5F  (vía @exp_juridico)    
    
    
    Menos reuniones y más productivas... El eterno dilema... http://bit.ly/t4xKCU  @beaelias en @expansionempleo    
    
    
    Si toca la lotería en su empresa, ¿qué hará con una plantilla de millonarios?
http://bit.ly/tMZG6c  #fb    
    
    
    Antes ‘minijober’ que parado juvenil http://bit.ly/tFwRWw     
    
    
    ‘The Wall Street money machine': por primera vez un Pulitzer se da a una serie de reportajes que sólo aparece online http://bit.ly/eoCu2E     
    
    
    Y por fin, desde que comprara el WSJ, Murdoch tiene su primer Pulitzer gracias a ese diario, y a Joseph Rago http://on.wsj.com/vwMCO2     
    
    
    Y según leo en el NYTimes, por primera vez no hay premio para un reportaje noticioso local    
    
    
    También por primera vez alguien consigue 4 Pulitzer. Es la fotógrafa Carol Guzy, de The Washington Post http://bit.ly/t3GwYW     
    
    
    Cómo pagar bien sin subir el sueldo http://bit.ly/ukoFsT  @montsemateos    
    
    
    Si quieres que trabaje, motívame... http://bit.ly/sCbow8  @montsemateos    
    
    
    Twitter y el empleo http://bit.ly/rrWvlh  @pascualdrake    
    
    
    @Costhanzo @montsemateos un abrazo Messiclón!    
    
    
    Profesiones con futuro para mayores de 40 http://bit.ly/vZ87wi     
    
    
    Si, pero toca currar para levantarlo RT @cbeldarr RAZON tiene, no? "Báñez: Nos han dejado un país en la ruina http://bit.ly/saVUPI     
    
    
    @agustibranas gracias y un abrazo!!!    
    
    
    Cuando la productividad es cuestión de metros http://bit.ly/z1Axnm  @Zazurri    
    
    
    La estrategia del CEO ultradiscreto http://bit.ly/z5RTsW     
    
    
    Serás más feliz, porque algún día se acabará lo bueno... RT @carlosabadiaj Creo que tengo que aprender a empatar.    
    
    
    @AntonioPamos gracias, feliz año!    
    
    
    El síndrome del superviviente: qué pasa con los que se quedan tras un ERE... http://bit.ly/xb3VYr  @Zazurri    
    
    
    Mmmmm... 26 minutos y nadie te ha entrado al trapo... RT @carlosabadiaj Messi: qué maravilla de persona y de futbolista.    
    
    
    Como era de prever, este año no ganaremos más... http://bit.ly/Al0hKq  @montsemateos    
    
    
    ¿Cambiarías un buen sueldo sólo por prestigio?
http://bit.ly/y3nUSq     
    
    
    Manual urgente para pelotas profesionales http://bit.ly/ythBGC     
    
    
    El 4 de febrero @expansionempleo será Emprendedores & Empleo. Sección diaria, suplemento de finde y versión online http://bit.ly/AA9IlQ     
    
    
    Se busca al candidato perfecto @montsemateos http://bit.ly/wTNeOd  @expansionempleo    
    
    
    @merpiera @expansionempleo gracias Mercedes!!!    
    
    
    Mi competidor es mejor, siempre gana... ¿Y ahora qué? http://bit.ly/zKVPtL  (aprovechando el enésimo Barça-Madrid)    
    
    
    Descanse en paz #Alfonso Nieto    
    
    
    Eso, eso, Emprendedores & Empleo RT @carlosabadiaj Yo dejaría de dar caña al PSOE y me centraría en dos cosas:emprendedores y emprendedores.    
    
    
    @EduardoNavarro9 @carlosabadiaj  por descontado!!!    
    
    
    @plalanda_II claro, pero no es una noticia, sino un reportaje que revisa medidas útiles para el futuro :)    
    
    
    Cómo se llega a ser un emprendedor interno http://bit.ly/wBAblM  @empyemp    
    
    
    No estás solo con tu idea... Y tienes oficinas personalizadas y creativas  http://bit.ly/wPg0Xg  @empyemp    
    
    
    En Emprendedores&Empleo online “Negocios que puedes crear desde tu ordenador” http://bit.ly/w5Dr5f     
    
    
    La experiencia, un motor de nuevas empresas http://bit.ly/AuZk0Y  en Emprendedores&Empleo online    
    
    
    En Emprendedores&Empleo “Los errores de los emprendedores primerizos”, en Expansión  y Orbyt    
    
    
    Diez sectores para crear un negocio
http://bit.ly/w694US  en @empyemp    
    
    
    Qué pasa si su jefe le ignora http://www.expansion.com/2012/02/14/empleo/emprendedores/1329241335.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    'China apuesta por la deuda española y compra mil millones en bonos' http://www.expansion.com/2012/02/17/mercados/1329433933.html … de @dbadiago vía @expansioncom    
    
    
    Javier Andrés, fundador de http://Tiketea.com , escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU. ’ en @empyemp    
    
    
    Javier Andrés, fundador de Tiketea, escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU.’ en @empyemp http://bit.ly/wGVlpW     
    
    
    Hacer un master: mejores empleos y más sueldo http://bit.ly/zrAqnJ  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Las tácticas del FBI para pedir un aumento de sueldo http://bit.ly/AvdPzH  Estela S. Mazo en @empyemp    
    
    
    Javier Andrés, fundador de Tiketea, escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU.’ http://bit.ly/wGVlpW     
    
    
    Los que se apoltronan nunca ascienden http://bit.ly/xNVNg0  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    En #Emprendedores&Empleo“Las 15 grandes ideas con futuro para tu próximo negocio”. En Expansión y Orbyt    
    
    
    Si eres #emprendedor aquí van 15 grandes ideas con futuro para tu negocio http://bit.ly/AwyOzj     
    
    
    Lecciones de la Mafia para el éxito empresarial  http://bit.ly/w816kL  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    ¿Y si diera igual que faltaras una buena temporada a tu trabajo?
http://bit.ly/xyXbA2     
    
    
    “Nos preocupa más la educación de la gente que cuánto se tarda en montar una empresa". Emprendedores de #ChamberíValley hoy en @empyemp    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @carlosabadiaj si te muerdes la lengua te envenenas pequeño cabroncete culé    
    
    
    @carlosabadiaj me encantan las quejas sobre los árbitros. Por fin todo vuelve a ser como siempre. Ya te dije que llegaría el día. ;)    
    
    
    @carlosabadiaj por cierto, qué pena que no vengáis a jugar al Bernabéu, porque tenemos pendientes unas cañas    
    
    
    Los profesionales ‘bordes’ ganan más... ¿Verdad o mentira? http://bit.ly/yJCICW  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Convierte tu blog en una empresa rentable http://bit.ly/zZtcz0  #Emprendedores&Empleo    
    
    
    La mejor Liga de fútbol del mundo nos cuesta más de 700 millones de euros. Es una vergüenza    
    
    
    Un emprendedor me decía que de los candidatos le interesa lo que va más allá del CV. Si aplicamos esto al periodismo: http://nie.mn/yAqQgF     
    
    
    Diez cursos para formar emprendedores 
http://bit.ly/zUwpqY  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Las nuevas profesiones que crean los emprendedores http://bit.ly/FVpkJB     
    
    
    "Cómo hacer negocio con la opinión de los clientes" http://bit.ly/GB0922  @quiquerm  en @empyemp    
    
    
    El Gobierno rebajará el
IRPF para los #emprendedores http://bit.ly/GJwhhx     
    
    
    @vicentelozano si es preocupante, pero es que empiezas la mañana con unas cosas... Ahora voy, te invito a un café y hablamos de Mou, si eso.    
    
    
        
    
    
    '¿Necesitas financiación? Busca un ‘mecenas’ en la Red' http://bit.ly/GKcxjQ  @tamara_vazquez en @empyemp    
    
    
        
    
    
    'Así se pone en marcha un negocio con menos de 50 euros' http://www.expansion.com/2012/03/26/empleo/emprendedores/1332755728.html … @Zazurri    
    
    
    Trucos para convertir una idea de negocio en una empresa. http://bit.ly/GS32PE  @montsemateos    
    
    
    Los directivos del Ibex que más valor generan al accionista durante la crisis http://bit.ly/H8IH2N  @miquelroig    
    
    
    Felicidad y trabajo ¿difícil conciliación? @beaelias http://www.expansion.com/2012/03/26/empleo/desarrollo-de-carrera/1332782653.html … @empyemp    
    
    
    Coentrao podría jugar perfectamente en el Appoel    
    
    
        
    
    
    Los trepas de oficina, en peligro de extinción http://bit.ly/HbtEtk  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    En casa siempre hemos sido muy del Milan y del Chelsea...    
    
    
        
    
    
    La experiencia de emprender a los 50 http://bit.ly/HgU5xW  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    El que manda es más joven... ¿Es un problema? http://bit.ly/HcgZFy  #emprendedores    
    
    
    La pasión pone tu empresa en la cresta de la ola http://bit.ly/HgUPmI  #emprendedores    
    
    
        
    
    
    @mglezm2 ¿ en 140 caracteres?    
    
    
    @CeliaRW gracias!!!    
    
    
    Cómo dirigir a gente más lista que tú http://bit.ly/I2Uqk1     
    
    
    Pasando por el pueblo de @felixgarfdz    
    
    
    @sdzafra @lubalde @soniagondi muchas gracias!    
    
    
    @RamonHGC OK,  gracias y saludos!!!!    
    
    
    Pasando otra vez por el pueblo de @felixgarfdz    
    
    
    Mientras Alemania busca ingenieros, Noruega pide encofradores y carpinteros españoles http://bit.ly/HrRdzU  En @empyemp    
    
    
    Peón de dama de Manolo Del Pozo: Matemos a los jubilados para mantener a los políticos. http://bit.ly/HDXxRD     
    
    
    El Congreso Internacional de Cultura maya es del 21 al 24 de noviembre... ¡¡No hay bolitas de hacerlo el 21 de diciembre!!    
    
    
    #Emprendedores que triunfan reinventando viejas ideas. Hoy en Emprendedores&Empleo y Orbyt    
    
    
    Evita la tentación de llevarte la empresa a casa  @montsemateos en @empyemp http://bit.ly/HKki6y     
    
    
    @jmolas @100elephants jaja, os han hecho una campaña de publicidad gratis y real...    
    
    
    Startups de caza, entradas de cine, taxis del siglo XXI y el nuevo transistor  http://bit.ly/HXno8z     
    
    
    'Innovadores que triunfan reinventando viejas ideas' http://bit.ly/HXmPeU     
    
    
    @arrola Salen en “Startups de caza, entradas de cine, taxis del siglo XXI y el nuevo transistor” http://bit.ly/HXno8z     
    
    
    La verdad, yo hubiera preferido que se quedaran con Messi    
    
    
    Y usted... ¿Tiene el jefe que quiere? http://bit.ly/I04X38     
    
    
    Eso, eso, sanciones de la UE: los argentinos cuyo apellido empiece por M no podrán jugar los dos próximos partidos se Champions. Ejemplar.    
    
    
    Emprendedor: ¿Haces felices a tus empleados?
http://bit.ly/IjXfB0     
    
    
    Negocios que puedes crear desde tu smartphone http://bit.ly/J5o7kv     
    
    
    Emprendedor: El negocio de la inmortalidad puede hacer longeva tu empresa http://bit.ly/I8xPcz     
    
    
    @dbadiago entrevista a Glez-Páramo (#BCE): "El Gobierno tiene mucho que explicar a los inversores para despejar dudas" http://bit.ly/IeR5nA     
    
    
    Espero ver una final Barça -Madrid algún día antes de morirme. Mañana por si acaso me haré unos análisis    
    
    
    Guía para buscar trabajo en una semana http://bit.ly/JakB8s  @montsemateos    
    
    
    Adrián, Mata, Villa, Luis García, Cazorla, Michu... Guardiolaaaa, déjate de rollos y firma con la selección asturiana. #asturiesqueguapayes    
    
    
    Con la que está cayendo y @dbadiago se nos ha ido hoy a Pamplona...    
    
    
    Implanta el espíritu start up en una empresa dinosaurio http://bit.ly/J6E6lf     
    
    
    Los senior, una nueva clase de #emprendedores http://bit.ly/IlyAhB     
    
    
    Cinco modelos de éxito para tu empresa ‘verde’ http://bit.ly/IikOat     
    
    
        
    
    
    Prepárese... usted no es imprescindible, y lo sabe http://bit.ly/JYGJZy     
    
    
    Mañana en Expansión, edición especial sobre la crisis de Bankia. Las claves sobre la salida de Rato. Cómo afecta a clientes y accionistas    
    
    
    Usa las redes sociales para vender tu empresa http://bit.ly/JwTzxc  #emprendedores    
    
    
    Hazte rico con la ‘escasez planificada’ http://bit.ly/JgWzfg  #emprendedores    
    
    
    El presentista, rey de las tribus de oficina http://bit.ly/KehoLs  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Descubre tu pasión y utilízala para crear una nueva empresa http://bit.ly/JVZQ39     
    
    
    Decálogo para escoger el mejor master 
http://bit.ly/KSqh9S  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Pasando por el pueblo de @felixgarfdz    
    
    
    Pasando otra vez por el pueblo de @felixgarfdz http://img.ly/iMVH     
    
    
    Comprueba que tu idea se convierte en un buen negocio http://bit.ly/LL91WF     
    
    
    Quién sabe buscar empleo http://bit.ly/MjtWQM     
    
    
    ¿Y si no estás preparado para el mercado laboral que se avecina? http://bit.ly/LaQwtH     
    
    
    ¿Cuánto debe ganar un emprendedor? http://bit.ly/LSzPSX  en @empyemp    
    
    
    S.O.S. Empleado desmotivado... http://bit.ly/LUiP0M  en @empyemp    
    
    
    Masters que ofrecen un empleo internacional http://bit.ly/LSAjbI  en @empyemp    
    
    
    Acaba de entrar Cazorla y somos mayoría de celtas en el campo.    
    
    
    Nuevos perfiles profesionales para la metamorfosis de la banca http://bit.ly/MwRe5W  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Yo también quiero ser el favorito del jefe http://bit.ly/MwQNbP  @EstelaMazo en @empyemp    
    
    
    Consigue 10 millones de euros en 3 días http://bit.ly/P9o5xT  #emprendedores    
    
    
    Un gol de Croacia echa a Italia. Pues venga ese gol y fuera Italiaaaas    
    
    
    Sobrevive y destaca en el trabajo http://bit.ly/NONH59  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    ¿Tienes el gen que te convierte en emprendedor? http://bit.ly/PpWPLQ  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Consejos para negociar con el jefe tu próximo ascenso http://bit.ly/LAthg7  @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    ¿Quedan J.R. de la gestión en el siglo XXI?
http://bit.ly/Kq9wlG     
    
    
    @miquelroig mucha suerte, amigo!!!!    
    
    
    Mentiras en el currículo http://bit.ly/MSAQwS  @Beaelias  en @empyemp    
    
    
    Ya que estamos... Cómo debería despedir un jefe http://bit.ly/Lfj58G  @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    Adiós, Nora Ephron http://nyti.ms/LfjWWS     
    
    
    Casillas le para un penalty a Cristiano y pasamos a la final    
    
    
    Llenando el coche de banderas para la celebración de esta noche!!!!    
    
    
    @miquelroig por ahí se empieza. Siempre he creído que eras recuperable. Abrazoooos    
    
    
    Vamos a meterle una manita a los italianos y ya nos quitamos todos los complejos!!!    
    
    
    Que no os dé pena!!! Vamos a por los cincooooo    
    
    
    Bienvenidos a la empresa sin jefes http://bit.ly/OCcbhm     
    
    
    Amigos avilesinos en Madrid: el Real Avilés en 2aB. Ocho partidos contra equipos madrileños. No digo más...    
    
    
    Interesantísimo post de Gustavo, por las conclusiones RT @gentrala Cómo sacar a un gurú de sus casillas: http://post.ly/8IPJO     
    
    
    Ideas que nacen de la 'economía de la expectación' http://bit.ly/NmoWxL     
    
    
    Diez principios para el éxito de tu startup http://bit.ly/NmpcwN     
    
    
    @Nuvinoal jaja, bien visto!!    
    
    
    @diegocenzano también es csualidad...    
    
    
    @miquelroig jajaja, también dije que no pasaría nada... Ojalá no me equivoque!!    
    
    
    La felicidad está en una start up http://bit.ly/NK0l1S     
    
    
    Haz negocios online con el auge de las redes sociales http://bit.ly/M896XO  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    @luisblascoalis @abelespana yo no he estado, pero te hago una fabada cuando quieras    
    
    
    El papel aún es un negocio para emprendedores http://bit.ly/MKbdPV     
    
    
    Recetas para que tu start up no caiga enferma http://bit.ly/MKbrXg     
    
    
    @earriagada un abrazo!!! No me dio tiempo a verte. Espero que estés bien!!    
    
    
    ‘Celestinas 3.0’, un negocio rentable http://bit.ly/Oira1d  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Cómo buscar empleo en el extranjero http://bit.ly/QnnpUy  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Estar sentado en tu sitio hace que te vuelvas idiota http://bit.ly/QnnV4S     
    
    
    Etiopíaaaaaaaa!!!! Vamos Yusiiiiiii!!!!!!    
    
    
    De alto ejecutivo a business angel http://bit.ly/Q6EuEG  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Nuevos negocios del vino que interesan a los emprendedores http://bit.ly/Q6FlFz  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Brasil, ¿una nueva Alemania para los ingenieros españoles? http://bit.ly/Q6JER2     
    
    
    @RuthUgalde @jzuloaga qué habéis cenado hoy?    
    
    
    @RuthUgalde @jzuloaga no sabéis cocinarlo. Mañana le doy a Zulo mi receta    
    
    
    Qué puedes hacer si vuelves de vacaciones a un trabajo que aborreces http://bit.ly/OIEiew     
    
    
    @miquelroig yo soy más de Anne Hattaway    
    
    
    @miquelroig ;)    
    
    
    Qué puedes hacer si descubres que ya no eres necesario en tu trabajo http://bit.ly/OLkKrm     
    
    
    Decálogo para diseñar un power point que cautive a un inversor. Inspirado por @mike_arias http://bit.ly/MCi5fJ     
    
    
    Vamos Etiopíaaaaaaa    
    
    
    @luisblascoalis @abelespana preñaos, Luis. Decir preñados es como decir Bilbado...    
    
    
    @luisblascoalis jajaja disfrútalos!!!    
    
    
    Estoy haciendo trabajo de campo con tu tema RT @Beaelias El ocio en verano como idea de negocio http://www.expansion.com/2012/08/16/empleo/1345150908.html … via @expansioncom    
    
    
    De vacaciones.Veo en el telediario cómo se cargan a 36 mineros sudafricanos.Un minuto y ya.Importa más la chorrada de Assange y Correa.    
    
    
    Qué pasará si trabajamos más años... http://bit.ly/NNB32D     
    
    
    @carlosabadiaj mira, aquí en Avilés también usamos los aspersores #avilesvsoviedo http://img.ly/mtQI     
    
    
    @carlosabadiaj de momento, las alegrías que no me da el Madrid tampoco me las da el Avilés. Palmamos 0-2    
    
    
    Vamos Avileeeeeees!!!! http://img.ly/mtRR     
    
    
    @cbeldarr en fiestas!!!!    
    
    
    Con los “ultras" del Avilés aprendes unas canciones flipantes #vamosaviles http://img.ly/mtVX     
    
    
    @gentrala @jorgesegado @rrocasalamero esa cuenta tiene que ver con su marca personal    
    
    
    @gentrala @jorgesegado @rrocasalamero a veces esa marca depende de la empresa en la que están. Les da relevancia    
    
    
    @gentrala @jorgesegado @rrocasalamero otras su actividad da relevancia a su compañia. De eso saben mucho @marcapersonal y @guillemrecolons    
    
    
    Casillas y Xavi, candidatura conjunta al Príncipe de Asturias... Con chorradas como esta terminarán por cargarse estos premios    
    
    
    Consiga ahorrar en la factura energética de su pyme. http://bit.ly/TcOpf3  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Ayudas para crear tu negocio. http://bit.ly/OJYkEo  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Consejos para elegir un socio para tu empresa. http://bit.ly/OJYxaE  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Casillas y Xavi, finalistas del Príncipe de Asturias. Otra boronada aldeana de un jurado paleto de forofos que se cargará estos premios    
    
    
    No sé que será en otras materias, pero el Principe de Asturias es ya una gala del deporte cutre y pueblerina    
    
    
    Como asturiano me avergüenza desde hace tiempo el populismo barato y facilón de los Príncipe de Asturias #fueraforofosdeljurado    
    
    
    Inicia tu aventura empresarial con un negocio que ya está en marcha http://bit.ly/NfDhMh  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Cómo ganar más en tiempos difíciles http://bit.ly/QmM1fB  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Consejos para que CR7 no esté triste... profesionalmente http://bit.ly/QmMH4F     
    
    
    Las carreras universitarias con más oportunidades profesionales http://bit.ly/NgqTLU  por @Beaelias via @empyemp    
    
    
    Que viva la Reina de nuestras montañas... #Covadonga #Asturies #8sep    
    
    
    Ya que somos tan boronos con los Príncipe de Asturias para españoles, podían habérselo dado a Teresa Perales, que ha igualado a Phelps    
    
    
    Negocios que nacen al calor de la crisis financiera http://bit.ly/OpjKdL  @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    Asturias, ese país de Europa que no da el coñazo a los demás con milongadas    
    
    
    @vicentelozano jajaja te has picaoooo!!    
    
    
    Cómo se gestiona la llegada del nuevo / Qué hago si soy novato en el trabajo http://bit.ly/Snsc8N  @Zazurri @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Qué piensan los emprendedores de la NoLey de Emprendedores http://bit.ly/O4X4zE     
    
    
    @arrola jaja... Tampoco es  para avergonzarse, hombre    
    
    
    Jajaja... En una Asturias independiente (no el modelo Mónaco) el Real Avilés estaría en Champions #estoespapensarlo    
    
    
    @miquelroig la tendríamos  Miq. No me hagas elucubrar con estas paridas, que ya sabes que me pierdo...    
    
    
    Con el corazón partío en Valdebebas... Madrid C-Avilés... De partío nada... Vamos Avileeeeees!!!    
    
    
    Jajajaja... Madrid 0-Avilés 1 Vamos Avileeeeees!!!    
    
    
    Tres puntinos más!!!! Avileeeeeees!!!!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    En @exp_juridico Almudena Vigil y @montsemateos: Nuevo revés al recorte del bonus en Ericsson http://www.expansion.com/2012/09/17/juridico/1347910017.html …    
    
    
    Corrijo el link: http://bit.ly/S0G65V  Almudena Vigil y @montsemateos Nuevo revés al recorte del bonus en Ericsson en @exp_juridico    
    
    
    En @exp_juridico Mercedes Serraller: Nestlé vence al cártel del azúcar http://bit.ly/S0G65V     
    
    
    En @empyem Protege tu marca para que no te quiten las ideas @zazurri y @Beaelias http://bit.ly/S0GPnq     
    
    
    @miquelroig @bamigot algunos no nos merecemos que el Barça vaya primero    
    
    
    @miquelroig @bamigot me da igual. Yo ahora estoy centrado en el campañón del Avilés    
    
    
    @anaigracia @MariaCiriza sois las dos taaaan majas!!!    
    
    
    Frase del Newsroom Barometer que viene al pelo: La redefinición de la información y contenidos debe hacerse con periodistas, no contra ellos    
    
    
    ESPN usa el ‘estilo Twitter’ para enganchar a sus usuarios http://bit.ly/TbyrTR  (via Gigaom)    
    
    
    Transforma tu pyme en una gran compañía http://bit.ly/SJg8Pl  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Esther Thorson.Univ Missouri:Una inversión pobre en la redacción lleva a un producto periodístico tan mediocre que la compañía pierde dinero    
    
    
    @gomezgonzalez creo que Thorson se refiere precisamente a eso, a que el negocio es el buen periodismo. Siempre lo ha sido    
    
    
    Imparables, hoy hemos ganado al Sanse. Avileeeeees!!! Y el domingo, a por el At. De Madrid    
    
    
    25 pistas para elegir un master http://bit.ly/Tpja1N  @quiquerm  en @empyemp    
    
    
    Los “bordes” ya no caben en la empresa http://bit.ly/TpjEoL  @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    ¿Para qué sirven las entrevistas de trabajo? http://bit.ly/TpkaTA     
    
    
    Decálogo para crear un nuevo negocio en Israel http://bit.ly/On2gPm  @mateorouco en @emyemp    
    
    
    Hay vida después de los grandes despachos de abogados http://bit.ly/QBd2gW  @cgarcialeon  en @exp_juridico    
    
    
    Las injurias en un foro de internet pueden costar caro al moderador. http://bit.ly/PmtzFr  Almudena Vigil en @exp_juridico    
    
    
    Hoja de ruta para preparar una entrevista de trabajo en 24 horas http://bit.ly/PJOvY2  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Couchsurfing: vivir la vida entre emprendedores http://bit.ly/PJOcMK  @empyemp    
    
    
    Decálogo para no perder el espíritu de start up http://bit.ly/SoK8Us  @empyemp    
    
    
    TripAdvisor se gana el derecho a criticar a los hoteles http://bit.ly/PJP8Rj  @exp_juridico    
    
    
    Vamos Avileeeees!!!! En el Cerro del Espino contra el At Madrid. Hoy nos ponemos líderes!!!    
    
    
    @carlosabadiaj jajaja somos el Barça de 2aB!!!    
    
    
    Buenos tiempos para la universidad online http://bit.ly/TZfjJd  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    El elearning mira al exterior http://bit.ly/QhogrZ  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Seis respuestas sobre la reforma laboral http://bit.ly/Qhoxev  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Estos son los caladeros de empleo en los que pescan los cazatalentos http://bit.ly/QhoVJO  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Quien tiene un buen padrino tiene un tesoro para su start up http://bit.ly/QhprYj  @empyemp    
    
    
    La elite de las escuelas de Derecho compite por la conquista de Madrid http://bit.ly/Qhs3Fy  @Saizpena  en @exp_juridico    
    
    
    ¿A qué nos ha llevado la reforma laboral? http://bit.ly/SxlBN6  @Beaelias  en @empyemp    
    
    
    Los besos no consentidos en el trabajo no se consideran acoso http://bit.ly/RbllQX  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Decálogo para elegir el mejor master http://bit.ly/PQmPQn  @quiquerm  en @empyemp    
    
    
    Bien tirado... RT @borjamec Senn, Ferrero abre en Bilbao...¿necesita asesoramiento Llorente? http://www.expansion.com/2012/10/04/juridico/1349350739.html …    
    
    
    Diez errores que nunca deberías cometer en tu nuevo negocio http://bit.ly/T6oypk  en @empyemp    
    
    
    ¿Puede actuar en su trabajo igual que lo hacen los futbolistas de elite en el suyo?http://bit.ly/T6p3jh  en @empyemp    
    
    
    @pascualdrake Cohen sabía perfectamente que te ibas...    
    
    
    Sigo a @yoanisanchez porque me admira su valor y me cuenta cosas de Cuba que otros no dicen. Hoy la ha detenido el dictador.    
    
    
    ¿Me pueden bajar aún más el sueldo? http://bit.ly/TauCxj  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Avileeeeeees!!!!! Hoy nos vamos a la cama líderes de 2aB. Hala Madrid mañana contra el Tenerife!!!!    
    
    
    @carlosabadiaj jajaja, los de Avilés somos del Avilés, pero los de Gijón tienden más al Barça. Y ya sabes que yo soy más del Madrid    
    
    
    Los cursos más selectos para ejecutivos http://bit.ly/R97cn5  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Ten tu empresa lista en una semana http://bit.ly/QOGVNt  @Beaelias  en @empyemp    
    
    
    ¿Me pueden bajar más el sueldo? http://bit.ly/R97jz3  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué pasa si eres el jefe pero no pintas nada... http://bit.ly/QOH5V7  @empyemp    
    
    
    @anacubilla @exp_juridico @cbeldarr no te quejes, Ana, que podria haber sido peor. El otro día sacamos a la Pataki    
    
    
    Negocios fúnebres que dan vida a tu nueva compañía. http://bit.ly/SOyHYp  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Cómo ser admitido en las mejores escuelas de negocios del mundo. http://bit.ly/SOyYuq  @quiquerm  en @empyemp    
    
    
    El Tribunal Supremo obliga a las empresas a habilitar comedores http://bit.ly/SOzCbi  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Cuando la realidad jurídica supera a la ficción cinematográfica. http://bit.ly/SOA6y1  en @exp_juridico    
    
    
    Cuatro bufetes españoles, entre los más innovadores de Europa http://bit.ly/SOB0KR  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    A los que os quejáis del Nobel a la UE, recordad el Príncipe de Asturias a Xavi y Casillas... No digo más.    
    
    
    Otro sábado líderes!!! Avileeeeeees!!!!! Esperando el pinchazo de los “cocos” del grupo para instalarnos ahí, primeros #empiezoacreermelo    
    
    
    Te estás flipando mucho RT @DanielVianaR Suena de nuevo la sirena!!! Eibar 3 Teruel 1 y el miércoles a por un primera en Copa!    
    
    
    @DanielVianaR Y paga el que pierda    
    
    
    @DanielVianaR Y comeremos muy bien en los dos sitios    
    
    
    @DanielVianaR @amonzon7 Agustín es más del Tenerife    
    
    
    @DanielVianaR @amonzon7 @dbadiago :)    
    
    
    @miquelroig @dbadiago @danielvianar @amonzon7 Miq, tendrás que abjurar del Barça para entrar en nuestro club gastronómico cantábrico    
    
    
    Cómo trabajar con un jefe que es incapaz de tomar decisiones http://bit.ly/TaOalF  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    No hay idea absurda si sabes ponerla en marcha http://bit.ly/TaOwc2  en @empyemp    
    
    
    ¿De verdad quiere casarse con su empresa? http://bit.ly/Tu4AQM  en @empyemp    
    
    
    El entorno nunca es una excusa para ser emprendedor http://bit.ly/RwClBH  en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Cerco legal a los abusos en los concursos nocturnos de TV http://bit.ly/RzQyOs  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Intuitivo, creativo y global: así será el abogado del futuro. http://bit.ly/P1oq8S  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Así educa Cuatrecasas a sus jóvenes cachorros http://bit.ly/RzS2rU  @victormoreno78  en @exp_juridico    
    
    
    Gente que no deberías tener alrededor en tu empresa http://bit.ly/RJxZrc  en @empyemp    
    
    
    Cómo lidiar con un jefe que no sabe decir ‘no’ http://bit.ly/TTp4lJ  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Repite tu éxito emprendedor con una segunda compañía #emprendedores http://bit.ly/PGrPvn  @Zazurri  en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Fórmulas mágicas del MIT para crear nuevas empresas http://bit.ly/Vd1oPb  @juliabrines en @empyemp    
    
    
    Se pueden predecir los temas que serán tendencia en Twitter http://bit.ly/RykWt0  (via MIT)    
    
    
    John Micklethwait, editor in chief de The Economist: “La gente quiere ideas y no sólo información en su menú diario”.    
    
    
    Escoge la banda sonora que te inspira para crear tu empresa http://bit.ly/Qapysg  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    La invasión de los quejicas en el trabajo http://bit.ly/QapOYs  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Las empresas fuerzan a los bufetes a no cobrar por horas http://bit.ly/Qaq5e0  @Saizpena @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Probar el escaqueo, única arma contra los empleados tóxicos http://bit.ly/Qar65y  en @exp_juridico    
    
    
    @DanielVianaR @sd_eibar no te quepa duda de que mañana será un gran día #caminodelascenso    
    
    
    Otro partido ganado del Avilés.Ahora a ver a otro asturiano en una carrera brutal en AbuDabi Puxa Asturies! #singilipollecesindependentistas    
    
    
    @DanielVianaR hemos cumplido contra el Marino!!! Ahí seguimos!!!    
    
    
    @DanielVianaR que sí, que sí, que esto prometeeee!!!!    
    
    
    Aquí hay empleo: 8 compañías ofrecen 3.300 trabajos en España http://bit.ly/TDKR4K  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Las iniciativas del Ibex para #emprendedores http://bit.ly/TDL0Fv  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Ser multitarea te vuelve idiota http://bit.ly/TDL9sm     
    
    
    Cómo encontrar al mejor socio para tu empresa http://bit.ly/TvCgPv  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué pasa cuando el jefe es el que menos sabe http://bit.ly/TvCqGp  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Las empresas fuerzan a los bufetes a no cobrar por horas http://bit.ly/YHtYZ3  @cgarcialeon y @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Quiénes son los responsables de la tragedia en el Madrid Arena http://bit.ly/TvCOF9  @almudenavigil y @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Adiós a las peleas por la herencia en la UE http://bit.ly/TvCVAn  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Un pulso entre la privacidad y el comercio electrónico http://bit.ly/TvD7j5  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Termina con el síndrome de líder bloqueado http://bit.ly/WEehDF  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Si te rodeas de aduladores, tu start up se vuelve débil http://bit.ly/T7gtOf  #emprendedores    
    
    
    Las luchas internas de poder frustran las fusiones de bufetes http://bit.ly/T7hg1u  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    En Getafe, dominando un partido que vamos perdiendo. Vamos Avileeeeeeeeees!!!!!    
    
    
    Goooooool!!! Empieza la remontada. Vamos Avileeeeeeees!!!!    
    
    
    Gooooool!!!!! Ya vamos ganando. Vamos Avileeeeees!!!! http://img.ly/pBvF     
    
    
    Otros tres puntinos!!!!! Puxa Avileeeees!!!    
    
    
    ‘El sistema de desahucios está pensado para otra época’. Juan Antonio Xiol, pte sala civil Trib.Sup. http://bit.ly/SWcp4S  @cgarcialeon    
    
    
    Cuando el heredero no sirve como directivo http://bit.ly/ZqIK5H  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Qué haría si un 70% de sus empleados estuviera buscando trabajo http://bit.ly/ZqJmIK  @empyemp    
    
    
    Cinco señales que te alertan de que tú eres un #emprendedor http://bit.ly/UCj2Mx  @tinofernandez    
    
    
    Descubre si te mereces un ascenso http://bit.ly/UCjeeQ  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    La injusticia de trabajar casi gratis http://www.expansion.com/2012/11/13/juridico/1352828812.html … @Saizpena @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Gallardón, el ministro de Justicia más valorado y criticado http://bit.ly/UCjzhH  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Carlos Slim se equivoca claramente al apostar por el Oviedo en vez de hacerlo por el Avilés. Que te den Carlitos!!!! Vamos Avileeees!!!    
    
    
        
    
    
    2-0 al Rayo!!!! Slim, equivocástete de equipu!!!! Vamos Avileeeeeees!!!!    
    
    
    3-0 del Avilés pero para la @rtpa el colíder no existe. Están televisando al Oviedo. La A es de Asturias, campeones!!!    
    
    
    @frcheca @tamara_vazquez 4-0 Vamos Avileeeeees!!!! Sé que vosotros ya no vibráis con vuestros equipillos    
    
    
    Mañana a las 20 horas en el Casino de Madrid, X edición de los Premios Emprendedores & Empleo a la innovación en RRHH.    
    
    
    @pascualdrake de verdad quieres que te conteste en público?    
    
    
    Gracias @rtpa por no televisar una vez más el partido del @RealAviles que hoy puede ser líder de SegundaB    
    
    
        
    
    
    Vamos SportingB con el Tenerife. Hoy el @RealAviles es líder. #vamosaviles    
    
    
    No pasa nada!! #vamosAviles RT @RealAviles Gol del Coruxo. Coruxo 1 Real AViles 0    
    
    
        
    
    
    Quince desafíos para la profesión de recursos humanos http://bit.ly/UW2tW4     
    
    
    Prepara la mejor carta para abrir tu propio restaurante http://bit.ly/Ub3pr7  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Cómo afrontar el ‘no’ en una entrevista de trabajo http://bit.ly/Tsor7a  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Dónde buscar empleo si tienes 20 años, 30, 40 o más http://www.expansion.com/2012/11/28/empleo/mercado-laboral/1354123344.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Mi paro por una empresa http://bit.ly/UgUbd6  @Beaelias en @empyemp    
    
    
    Recomiendo especialmente la columna de @pascualdrake en @empyemp sobre los infuencers http://bit.ly/UgUjJC     
    
    
    Qué hago si ya no encuentro trabajo y estoy desesperado... http://bit.ly/YhHPI0  en @empyemp    
    
    
    @pascualdrake de nada, troncoso    
    
    
    Vamos @RealAviles no pasa nada con ese empate en el último minuto del Ourense. Con 10 somos como el resto con 11. Puxa Avileeeees!!!    
    
    
    Entre con buen pie en la empresa familiar http://bit.ly/TwQ6R6  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Miguel Carmelo (Laureate): “La Universidad española es ineficaz” http://bit.ly/TwQqPM  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Cómo se gestionan las malas referencias http://bit.ly/TwQz5y  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué hago si ya no encuentro trabajo y estoy desesperado http://bit.ly/TwQJda  @empyemp    
    
    
    Entra en el negocio de facilitar empleo en el extranjero http://bit.ly/TJVgZJ  #emprendedores @quiquerm en @empyemp    
    
    
    ¿Dónde están las ofertas de trabajo? http://bit.ly/TEJbHT  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Tu empresa transparente es un antídoto contra chismes y rumores http://bit.ly/SLQpIU  @empyemp    
    
    
    ¿Tiene usted el jefe que se merece? http://bit.ly/YNyB5r  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Los despachos de abogados españoles cumplen 40 años en NY http://bit.ly/YNz87b  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Aprovecha las redes sociales para vender mejor tu idea http://bit.ly/XtuLOn  #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Se ha muerto Oscar Niemeyer . El viejito era un genio que se empeñó en poner uno de sus edificios increíbles en mi pueblo. Gracias!!    
    
    
    Ser ludópata no es una excusa para robar a su empresa http://www.expansion.com/2012/12/05/juridico/1354732409.html … @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Fórmulas que espantan a sus mejores empleados http://bit.ly/UknnO5  @empyemp    
    
    
    Grande @RealAviles !!! Ganamos al Marino en Luanco!!! Vamos Avileeeeeees!!!    
    
    
    El @RealAviles líder de Segunda B!!!!!! Puxa Avileeeeeees!!!!    
    
    
    @DanielVianaR jajaja para mi es lo más importante    
    
    
    Que no te asuste un despido http://bit.ly/W1V2zA  @montsemateos y @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Los bufetes aseguran la marca personal de los deportistas. http://bit.ly/W1VnCj  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Videoresúmen del debate de los candidatos al Icam celebrado ayer por @exp_juridico http://bit.ly/W1VRbz     
    
    
    Conoce a los grandes maestros de la creación de empresas http://bit.ly/VBJBMq  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Cómo trabajar con tu enemigo http://bit.ly/ZdPu9B  @montsemateos en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Sectores que crearán empleo en 2013 http://bit.ly/Xf4IFM  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Los emprendedores son el ejemplo del jefe perfecto http://bit.ly/TVZYq1  #emprendedores #jefes    
    
    
    Mira  @calixtorivero, todavía hay ‘creyentes’ http://ow.ly/g3TXs     
    
    
    El empleo que viene esta Navidad... Video-Reportaje de la nueva sección EmpleaTV http://bit.ly/Uf9se4  en @empyemp #empleo    
    
    
    Si haces un master ganarás un 57% más http://bit.ly/Xq5Gz4  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Cinco consejos para no liarla en la cena de Navidad de tu empresa http://bit.ly/RvkZd4  @pascualdrake en @empyemp    
    
    
    Súbete a la ola del milagro económico brasileño http://bit.ly/ZeX7xG  @montsemateos #emprendedores en @empyemp    
    
    
    10 consejos para dar un giro a tu carrera (y 5 errores que debes evitar) http://bit.ly/VN2igu  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Los empleos que necesitas están en las nuevas empresas http://bit.ly/VN2JHE  #emprendedores    
    
    
    A esta hora parece que se puede decir que hay escándalo en las elecciones al Colegio de Abogados de Madrid    
    
    
    Escándalo en las elecciones al Colegio de Abogados de Madrid http://www.expansion.com/2012/12/18/juridico/1355869627.html … vía @expansioncom    
    
    
    Jefe, dedícate a lo que de verdad importa http://www.expansion.com/2012/12/18/empleo/desarrollo-de-carrera/1355852923.html … @amg_angela en @empyemp    
    
    
    @calixtorivero los mayas son los padres    
    
    
    Cómo lograr una beca para estudiar con los mejores del mundo http://bit.ly/SWXjie  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Eduque a sus hijos para que sean #emprendedores http://bit.ly/V9BSER     
    
    
    @jjmarcos nunca has creído y ese será tu fin    
    
    
    Qué le diría a su jefe si se acaba el mundo (hoy o mañana) http://bit.ly/12CHUod  #cantalas40atujefe    
    
    
    @carlosabadiaj gracias por usar patulea. Se estaba perdiendo    
    
    
    A quién le importa tu edad cuando tienes un buen negocio http://bit.ly/R7DfYD  @Zazurri #emprendedores    
    
    
    Culebrón. Escándalo en el Colegio de Abogados de Madrid. Capítulo 2 http://bit.ly/V5tDuX  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    ‘El empleado no es un recurso atado siempre al mismo puesto’. Entrevista dir gral Diageo http://bit.ly/V2ufly  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Mi líder no motiva... y no hay mejor opción http://bit.ly/V2uFrZ     
    
    
    Escoge a los mejores expertos para triunfar con tu negocio http://bit.ly/ZCzYFx  @montsemateos #emprendedores en @empyemp    
    
    
    No cometas errores cuando pongas una empresa en la Red http://www.expansion.com/2012/12/27/empleo/emprendedores/1356634941.html … @zazurri en @empyemp    
    
    
    Un nuevo video de EmpleaTV, de @empyemp Construye una marca personal ganadora http://www.expansion.com/2012/12/27/empleo/empleatv/1356636880.html …    
    
    
    Cómo importar por internet con todas las de la ley http://bit.ly/S6o9Ev  #emprendedores @quiquerm en @empyemp    
    
    
    El trabajo que viene en 2013 http://bit.ly/S6nWBd  @Zazurri @amg_angela en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Con este currículo encontrarás empleo. Video de EmpleaTV en @empyemp http://bit.ly/WhNpms  @amg_angela @tamara_vazquez    
    
    
    Parásitos laborales que matan tus ideas http://bit.ly/XpBjOC     
    
    
    Adivina quién te ayuda a ser experto en tu negocio http://bit.ly/XpBFF5  #emprendedores    
    
    
    Cómete la Gran Manzana con un negocio ‘made in Spain’ #emprendedores http://bit.ly/XGFshs  @zazurri en @empyemp    
    
    
    Consiga un empleo en tres minutos http://bit.ly/XGFHc6     
    
    
    Que tu empresa no sea una cárcel laboral para tus  empleados http://bit.ly/10dUI6R  #emprendedores    
    
    
    Se disparan los robos de identidad en contratos telefónicos http://bit.ly/ZOmSEv  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Todos los secretos de una entrevista de trabajo http://bit.ly/ZOlBNx  Video de EmpleaTV @amg_angela @Zazurri @tamara_vazquez en @empyemp    
    
    
    Dominios a precio de oro para proteger una marca en internet http://bit.ly/VW0iV2  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    ¿Eres el profesional que realmente necesitan las empresas? http://bit.ly/V2iFM4  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    35 preguntas que un #emprendedor debe hacer a un #inversor http://bit.ly/UiXodv  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Los nuevos bufetes se apartan de sus fundadores http://bit.ly/VXvHZt  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    México, una gran oportunidad para el #emprendedor español http://bit.ly/VXuUaJ  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    El #emprendedor que domina el tiempo es el que domina el mundo http://bit.ly/W4GgXw  @empyemp    
    
    
    Los abogados claman contra la Ley de Servicios Profesionales http://bit.ly/V3MwjD  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Mi jefe siempre tiene la culpa http://bit.ly/Vjapos  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    La próxima gran idea con la que triunfarás está a tu alrededor http://bit.ly/V3N3SO  #emprendedores en @empyemp    
    
    
    Bimbo Vs. Bimbo: batalla legal por la marca http://bit.ly/10fbyRW  @almudenavigil @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Cómo puedes aprovechar los encuentros con inversores http://bit.ly/WK8yWE  @amg_angela en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Qué debes saber para encontrar trabajo en el extranjero http://bit.ly/10fciXp  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Vente a Alemania, Pep!!    
    
    
    @DanielVianaR me comentan que la cosa al final estaba entre Eibar, Avilés y Munich. Claramente se equivoca este chico    
    
    
    Cerco legal de la UE al blanqueo de dinero en el juego online http://bit.ly/Vul3IU  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Cómo conseguir un aumento de sueldo en estos tiempos http://bit.ly/XiYKDC  en EmpleaTV de @empyemp @montsemateos @tamara_vazquez    
    
    
    Mucho @RealAviles !!! Volvemos a estar en cabeza!!! Y el domingo estaremos en Fuenlabrada. A seguir la racha!!!    
    
    
    Una escuela de líderes en el epicentro mundial de la abogacía http://bit.ly/13WXsDI  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Diez errores que no debes cometer en tu vida profesional http://bit.ly/WhaBlQ     
    
    
    Hoy en @exp_juridico entrevista con Eduardo Torres Dulce. fiscal Gral. del Estado http://bit.ly/10xbD3H  @almudenavigil y Carmen Mendez    
    
    
        
    
    
    Que ser el nuevo no te arruine el empleo http://bit.ly/Wot3d8  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    ¿Por qué los españoles somos tan fieles a nuestra empresa? http://bit.ly/VWGnYW  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Mi @RealAviles provoca ya  estudios estadísticos  http://fb.me/ADWWRVFE     
    
    
    @DanielVianaR tu Eibar aún no es objeto de estudio http://fb.me/ADWWRVFE     
    
    
    Lanzar sandías al jefe, lógicamente, es motivo de despido http://bit.ly/V679Ko  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Las empresas pueden fisgar en el ordenador de sus empleados http://bit.ly/143p37s  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Juan Roig crea una lanzadera de start up http://bit.ly/V67wVx  @juliabrines en @empyemp #emprendedores    
    
    
    20 pistas para escoger el mejor master http://bit.ly/V67CMS  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Uría, Garrigues y Freshfields, líderes en operaciones en 2012 http://bit.ly/VtQXVd  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Comparadores online, empresas que tiran de la crisis http://bit.ly/VtRhTP  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Así son las nuevas entrevistas de trabajo http://bit.ly/VtRyGk  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Este personaje de Mou no contaba con que el Madrid es todavía más chulo que él    
    
    
    The Body Shop se sacude la mala imagen de la ‘Operación Malaya’ http://bit.ly/14bPeZx  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Prueba la eficacia de los negocios ‘pop up’ http://bit.ly/10Gzn0B  @amg_angela en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Encuentra trabajo en las redes sociales http://bit.ly/10GzOb2  En Emplea TV de @empyemp @Zazurri @tamara_vazquez    
    
    
    En Fuenla, viendo ganar al @RealAviles #vamosaviles    
    
    
    El Fuenla nos está machacando pero #vamosavileeeees!!!!    
    
    
        
    
    
    @anamartinez0811 hay que estar donde hay que estar!!!    
    
    
    ¿Te cansarías del mejor trabajo del mundo? http://bit.ly/Wb5xSM  @empyemp    
    
    
    Desde hoy en @empyemp temas de gestión, RRHH, empleo, salarios, liderazgo, selección... También de lunes a viernes, además de emprendedores    
    
    
    Resuelve problemas y ya tienes negocio http://bit.ly/115aufd  #emprendedores @empyemp    
    
    
    Socio por un día de un gran bufete de abogados http://bit.ly/14qt7i5  @victormoreno78 @exp_juridico    
    
    
    ¿Podrías influir para que despidan a tu jefe? http://bit.ly/14qssgz  @empyemp    
    
    
    SGAE y otras siete sociedades de autores exigen más dinero http://bit.ly/128v4Ad  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Así es Wachtell, el bufete más rentable y elitista del mundo http://bit.ly/128vlmP  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Posiciona tu negocio con la geolocalización http://bit.ly/128vx5A  @zazurri en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Cinco reglas de oro para que te suban el sueldo http://bit.ly/128vDtO  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué ganarás si haces un master http://bit.ly/WAn5Yw  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Los mejores sectores para fundar tu start up http://bit.ly/WAnmuz  @quiquerm en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Puedes perder tu empleo por ser demasiado guapo http://bit.ly/WAo8rv  en @exp_juridico    
    
    
    Empleados espía para mandar a la cárcel a los jefes corruptos http://bit.ly/12e26ir  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Recetas para que no te afecte un despido http://bit.ly/12e2kWX  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Los imprescindibles para lograr financiación #emprendedores http://bit.ly/12e2vS0  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Así te puedes ganar a tu jefe. http://bit.ly/12e2EEY  en EmpleaTV de @empyemp @montsemateos @tamara_vazquez    
    
    
    Iberia tendrá que pagar 180 plazas de parking en Barajas para los pilotos http://bit.ly/Y4xF7F  @almudenavigil / Y.Blanco en @exp_juridico    
    
    
    Los #emprendedores piden mucho más a su nueva ley http://bit.ly/Y4xby9  en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Italia, un mercado afín para tu nuevo negocio http://bit.ly/Y71bcL  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    No permitas que el estrés te cueste el empleo http://bit.ly/Wr86kK  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Las empresas se blindan ante las indiscreciones del contable http://bit.ly/VJlGBp  @almudenavigil @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Los 10 abogados españoles más influyentes en las redes sociales http://bit.ly/VJlUsf  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Mentiras imperdonables en tu currículo http://bit.ly/VJlZvW  en @empyemp    
    
    
    La felicidad hace imbatible tu start up http://bit.ly/VJm2b8  en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Que el inglés no te arruine la vida profesional http://bit.ly/125bYqo  @quiquerm y @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    Prepara tu segunda ronda de inversión http://bit.ly/WSGSTv  #emprendedores @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Todo lo que debes saber para conseguir un ascenso http://bit.ly/WSH1q0  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    En vez de mandar un currículo... Hazte un Amazon http://bit.ly/12ATLWj  @rvillaecija en @empyemp    
    
    
    Los otros negocios de los abogados http://bit.ly/Xy8qtE  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Cerco internacional a la invasión de la privacidad de #WhatsApp http://bit.ly/Xy8ucV  Mercedes Serraller y Elena Arrieta en @exp_juridico    
    
    
    Ecuador, un mercado para start up extranjeras http://bit.ly/Xy8CJC  #emprendedores @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Revoluciona tu compañía con el ‘pregunting’ http://bit.ly/Xy8Ikn  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Nuevos empleos en la órbita de las empresas http://bit.ly/Xy8Osi  @empyemp    
    
    
    Gallardón dará marcha atrás parcialmente en las tasas judiciales http://bit.ly/XyHUnV  @exp_juridico    
    
    
    Los abogados ganan menos y les cuesta más ascender en España http://bit.ly/XyId26  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Mejores sueldos para los abogados en el exterior http://bit.ly/XyItOm  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Los sectores con más proyección en franquicia http://bit.ly/XyIJNx  #emprendedores @amg_angela en @exp_juridico    
    
    
    Ven motivado de casa, tu empresa no tiene por qué http://bit.ly/XyIYIr  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    El éxito es el mejor acelerador de tu negocio http://bit.ly/XDskr3  #emprendedores @montsemateos    
    
    
    Exprime tu jornada laboral   http://bit.ly/XDsxut  @montsemateos    
    
    
    ¿Daría sus claves de Facebook a quien le ofrece trabajo? http://bit.ly/XDsM8E  en @exp_juridico    
    
    
    Utilizar a los famosos, un engaño para vender más http://bit.ly/VYcqnH  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Cómo llegar a ser el número uno en tu empresa http://bit.ly/Ulvn7m  EmpleaTV de @empyemp @montsemateos @tamara_vazquez    
    
    
        
    
    
    Reinventa los medios de comunicación http://bit.ly/VYcTGE  #emprendedores    
    
    
    Siete bufetes acompañan a las empresas españolas en China http://bit.ly/XVXbPG  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Haz muy grande tu start up http://bit.ly/XVXsSH  #emprendedores @montsemateos @Zazurri en @empyemp    
    
    
    ¿Y si lo que te gusta no te proporciona un trabajo? http://bit.ly/XVXVo9  en @empyemp    
    
    
    ¿Quién le defiende de las estafas en los concursos de televisión? http://bit.ly/Zcu8qk  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Monta tu empresa en Holanda con un euro http://bit.ly/11S31Gh  #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    No te la juegues con una recomendación http://bit.ly/11S3eJI  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Cuenta atrás para los clubes de fútbol en riesgo de quiebra. http://bit.ly/Yz0SsV  en @exp_juridico    
    
    
    Negocios que surgen de la necesidad http://bit.ly/W2XR7R  @amg_angela en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Ocho colegas tóxicos con los que nunca te querrás encontrar http://bit.ly/Yz1xud  @amg_angela  en @empyemp    
    
    
    Así buscas empleo desde tu actual trabajo http://bit.ly/11WBun4  en @empyemp    
    
    
    Deja esa empresa que odias y crea tu negocio http://bit.ly/XySHNK  en @empyemp    
    
    
    Alerta por la adicción de menores a los juegos en redes sociales http://bit.ly/YCVOG2  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Cinco ideas para defenderte de un mal jefe http://bit.ly/XFqh32  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Saca partido del negocio de la queja http://bit.ly/15PqDKR  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Cómo captar a los grandes clientes http://bit.ly/Wj9CqZ  @montsemateos en @empyemp #emprendedores    
    
    
    ¿Podrías trabajar sin ver a tus compañeros? http://bit.ly/Y1OnnC  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    El ‘caso #Urdangarin’ refuerza el valor probatorio de los email http://bit.ly/ZGcsU6  en @exp_juridico    
    
    
    No cometas errores al capitalizar tu paro http://bit.ly/13sqHkj  @amg_angela @RaquelMorgar en Emplea TV @empyemp    
    
    
    Convierte en negocio el arte de reproducir perfumes de marca http://bit.ly/13sqXzF  #emprendedores @empyemp    
    
    
    La jerga de los clasificados ya no vale para los nuevos #empleos http://bit.ly/13sr8ej  en @empyemp    
    
    
    Recetas contra el paro de larga duración http://bit.ly/Zg3jko  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Todos quieren al ingeniero español http://bit.ly/VYT1Gn  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    El nuevo trabajo independiente crea empleos nunca vistos http://bit.ly/Zg3Tib  en @empyemp    
    
    
    Jaja, me encantan tus comentarios pegados a la actualidad (deportiva, claro) RT @carlosabadiaj El papel deWatts en Lo Imposible esfantástico    
    
    
    El 96% de las empresas se queja del precio y la lentitud de los bufetes http://bit.ly/14rQkh0  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Haz negocio con el boom del deporte http://bit.ly/10dlDzv  #emprendedores @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Cómo hacer que tus compañeros de trabajo no te amarguen la vida http://bit.ly/10dlZ9p  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    La ley britànica, un salvavidas financiero para empresas españolas http://bit.ly/Wy1PFR  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Cuatrecasas entra en el equipo de Clifford para valorar Sareb http://bit.ly/Wy1VNJ  @Saizpena @rocioruizsa en @exp_juridico    
    
    
    Saca nota en una entrevista de trabajo http://bit.ly/Wy25Vk  @amg_angela @Zazurri @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    Crea tu negocio con el empleo #emprendedores http://bit.ly/ZvVgQp  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Pistas para manipular a un jefe incoherente http://bit.ly/Wy2sPJ  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Se buscan 700 #abogados http://bit.ly/12HkcuP  @quiquerm @cgarcialeon en @empyemp    
    
    
    El #outplacement, un camino de vuelta al #trabajo http://bit.ly/12HkX6R  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    ¿Se pueden permitir los despachos de #abogados despreciar la #gestión? http://bit.ly/12HlbLr  en @exp_juridico    
    
    
    #Pescanova toma represalias contra Abeta Chas, delegada de #Expansión en Galicia http://bit.ly/Yf37Rc     
    
    
    La mala situación de la empresa no justifica suprimir el bonus http://bit.ly/ZSV7sG  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Consigue la mayor indemnización si te despiden http://bit.ly/Yf3Guq  @montsemateos @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    Contrata a gente más lista que tu http://bit.ly/Yf3Qlo  #emprendedores en @empyemp    
    
    
    Nunca prosperarás en tu trabajo si no tienes amigos http://bit.ly/Yf3Z8s  @empyemp    
    
    
    Negocie con su empresa de quién son sus seguidores en #Twitter http://bit.ly/Yf45wX  @exp_juridico    
    
    
    Los despachos de abogados no serán nunca más como antes http://bit.ly/Y9tOge  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Las empresas eliminan el bonus que pagaban ‘por ir a trabajar’ http://bit.ly/Y9uguS  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Encuentra la salud en tu start up http://bit.ly/Y9uHVP  en @empyemp #emprendedores    
    
    
    ¿Para qué sirve ser un cabroncete en una entrevista de trabajo? http://bit.ly/Y9v96x     
    
    
    Bufetes anglosajones copan la defensa de expropiados españoles  http://bit.ly/Xcxjkc  @EstelaMazo y M.Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Comparadores de abogados, nueva vía para captar clientes http://bit.ly/Zpp3IL  @almudenavigil @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Pon tu negocio a funcionar en la ‘economía de la suscripción’ http://bit.ly/Zpp7bv  #emprendedores @empyemp    
    
    
    “No te pagamos por trabajar aquí” http://bit.ly/ZppbYI  @empyemp    
    
    
    España pierde el partido del .futbol ante EEUU http://bit.ly/10ke8Cu  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Me gustaría creerlo pero no puedo... http://bit.ly/10ketF7  Báñez promete 400.000 empleos juveniles    
    
    
    Supera el miedo a cambiar de empleo http://bit.ly/10keER2  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Todos los secretos de la entrevista de trabajo http://bit.ly/ZOlBNx  @amg_angela @Zazurri @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    “Ser #emprendedor supone no estar preocupado por el dinero”. El creador de Lacy Town en @empyemp @TinaDiazGrau    
    
    
    Pasando por el pueblo de @felixgarfdz http://img.ly/tM9A     
    
    
    Indultos, una decisión política entre la justicia y la religión http://bit.ly/ZVhEEA  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
        
    
    
    Decídete a convertirte en ‘multiprofesional’ http://bit.ly/ZVie5r  en @empyemp    
    
    
    ¿Se bebería una botella de vino con advertencias sanitarias? http://bit.ly/Z235CI  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Abre tu mente a los negocios del cerebro http://bit.ly/Z23Co9  #emprendedores @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    Cómo puedes seguir siendo el preferido del jefe http://bit.ly/Z242Lk  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Sigue el lío en el Colegio de Abogados de Madrid: el juez reabre la causa contra Gumpert y su junta http://bit.ly/16zaZmt  @exp_juridico    
    
    
    Adivina por qué los mejores quieren irse de tu start up http://bit.ly/Y1QrNM  #emprendedores    
    
    
        
    
    
    Cómo evitar un desahucio sin acudir a los tribunales http://bit.ly/16JJW81  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    La abogacía también se apunta al baile de sillones en la dirección http://bit.ly/14TqVld  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Tres vocales del Colegio de Abogados de Madrid al borde de la dimisión http://bit.ly/16JKoD7  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
        
    
    
    “Volvería a tomar las mismas decisiones ante el caso Nóos”. Entrevista Eugenia Bieto en @empyemp @quiquerm http://bit.ly/16JKSsQ     
    
    
    India, un mercado en pleno crecimiento para abrir tu negocio http://bit.ly/16JKVVQ  @amg_angela en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Hernández-Gil pide que se investigue si hubo pactos electorales en el #Icam http://bit.ly/ZmciPo  @exp_juridico    
    
    
    Clifford, Linklaters, Garrigues y Cuatrecasas, líderes en operaciones http://bit.ly/ZmciPo  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    El gran desafío de las start up españolas es que duren http://bit.ly/Zmd8vA  #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    @jansorena trendwatcher!!! Que eres  un trendwatcher!!!!    
    
    
    Crisis de reputación en las empresas vinculadas al #Icam http://bit.ly/16R5Nu9  @cgarcialeon @exp_juridico    
    
    
    El escrache inverso:Los acreedores pueden llamar al trabajo a los familiares del deudor http://bit.ly/12Pqkki  @almudenavigil @exp_juridico    
    
    
    Cómo puedes elaborar un plan financiero http://bit.ly/12PqEiY  #emprendedores @amg_angela @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    Redes sociales: los excesos se pagan con el empleo http://bit.ly/12PqQ1B  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Empieza tu negocio con un traspaso http://bit.ly/12PqWX1  #emprendedores @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    Primero el Bayern,luego el Barça en la final. Ganarla y que Mourinho se vaya de una vez.Eso me haría feliz.Y promocionar con el @RealAviles    
    
    
    Y que @carlosabadiaj sufra un poquito con su Barça, que ya ha disfrutado más de lo que debía    
    
    
    @GINER @realaviles Jajaja, algún día, seguro!!!    
    
    
    @carlosabadiaj pero quiero que sigas sufriendo :)    
    
    
    Cinco cosas que tu jefe nunca debe saber http://bit.ly/119gVz9  en @empyemp    
    
    
    ¿Trabajaría en una empresa que le obliga a estar sano? http://bit.ly/11vLsao  en @exp_juridico    
    
    
    Testamento digital, una herencia conflictiva http://bit.ly/11vMC5R  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
        
    
    
    ¿Sirve #Twitter para encontrar #trabajo? http://bit.ly/11vONGB  en @empyemp    
    
    
    Ranking Chambers en @exp_juridico Uría domina el derecho de negocios en España http://www.expansion.com/2013/04/25/juridico/1366921962.html …    
    
    
    Ranking Chambers en @exp_juridico Las estrellas de la abogacía http://bit.ly/11p4K12     
    
    
    Saca partido de la futura Ley de #Emprendedores http://bit.ly/Y1bljc  @zazurri en @empyemp    
    
    
    Hay quien piensa que en 24 horas se puede encontrar un #empleo http://bit.ly/Y1bHX5  @montsemateos @tamara_vazquez en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    ¿De verdad pueden los #emprendedores acabar con el #paro? http://bit.ly/Y3yBx8  @empyemp    
    
    
    Planes:remontada Madrid y Barça.Madrid gana Champions.Avilés gana a Caudal y Sporting b. Permanencia #veralavilesenchampionsantesdemorirme    
    
    
    Busca tu oportunidad en Corea del Sur http://bit.ly/12WrisY  #emprendedores @amg_angela en @empyemp    
    
    
    ¿Sabes por qué te llevas mal con tu jefe? http://bit.ly/12NjPeD  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Pedro Pérez-Llorca: "No creo en guerras de precios, cobramos lo que merecemos" http://bit.ly/ZSZTH1  en @exp_juridico    
    
    
    Los abogados piden un órgano de control de blanqueo de capitales http://bit.ly/16x6Z8j  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Airear lo que ganas cambia tu empresa http://bit.ly/17AJFok  @empyemp    
    
    
    Que no te den gato por liebre con tu finiquito http://bit.ly/16x7GhY  @montsemateos en EmpleaTV de @empyemp    
    
    
    Recompensa la creatividad y tu #startup será imbatible http://bit.ly/16x81kI  #emprendedores @empyemp    
    
    
    Un retrato certero de los ‘moñas’ en Twitter. http://bit.ly/100pXA0  @marcapersonal en @empyemp    
    
    
    Convierte #Facebook en el canal de venta de tu negocio online http://bit.ly/124HC8L  #emprendedores @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Comprueba que tu idea es una #startup de alto potencial http://bit.ly/124I6vw  #emprendedores @montsemateos @amg_angela @empyemp    
    
    
    Los bufetes internacionales consiguen esquivar la crisis  http://bit.ly/18QORTL  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Los beneficios de ser un estúpido en el trabajo http://bit.ly/18QOnwQ  en @empyemp    
    
    
    La subcontrata jurídica reduce las estructuras de los bufetes http://bit.ly/10s6YLL  Mercedes Serraler en @exp_juridico    
    
    
    5 argumentos para ganar en un arbitraje internacional http://bit.ly/10s7cTb  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    El #empleo se mueve poco pero algo se mueve http://bit.ly/10s7Ksn     
    
    
    La Justicia sí avala las medidas de flexibilidad de la reforma laboral http://bit.ly/17k8h7d  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Garrigues se lanza en solitario al mercado de Latinoamérica http://bit.ly/17WLvjC  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Guía para cambiar tu vida profesional http://bit.ly/17k92wS  en @empyemp    
    
    
    Mañana, la decana del #Icam, @SoniaGumpert habla en exclusiva en Expansión de su imputación, dimisiones de su junta, posibles pactos...    
    
    
    Suspensión de empleo y sueldo por ver un partido en el trabajo http://www.expansion.com/2013/05/13/juridico/1368462456.html … @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Start up que revalorizan tu casa http://bit.ly/17YSKYg  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    ¿Estás en el trabajo que te conviene? http://bit.ly/13uDfpS  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Gumpert: "Nadie mete la mano en la caja, no somos unos sinvergüenzas" http://www.expansion.com/2013/05/14/juridico/1368531672.html … @cgarcialeon @exp_juridico    
    
    
    Durante esta semana en Emplea TV, ‘Curriculos para no pasar desapercibido’ http://bit.ly/16I1hl3  http://www.expansion.com/2013/05/20/emprendedores-empleo/empleatv/1369066842.html …    
    
    
    Canadá, tu puerta de entrada al mercado estadounidense http://bit.ly/12Iw1O6  #emprendedores @zazurri    
    
    
    ¿Están los asociados senior en peligro de extinción? http://bit.ly/10LhcGr  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    La educación, un negocio tradicional para innovadores http://bit.ly/167lnW0  #emprendedores @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Currículos para no pasar desapercibido en EmpleaTV: Palabras clave para encontrar empleo http://bit.ly/167lBwn  @empyemp    
    
    
    Qué pasa cuando los avances tecnológicos chocan contra un muro legal http://bit.ly/16RWNsk  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Diseña un plan de marketing en 24 horas http://bit.ly/10onM6P  #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Plan de fuga para escapar de un trabajo que odias http://bit.ly/10onZqH  @montsemateos @empyemp    
    
    
    Que tu currículo sea ‘la leche’. Videocurrículos en Emplea TV de @empyemp http://bit.ly/10oodho     
    
    
    Aznar ficha como consejero senior del bufete DLA Piper. @Saizpena hoy en Expansión. Página 35    
    
    
    Currículos para no pasar desaercibido en Emplea TV: Tu mejor aval, la familia http://bit.ly/14Fw51L  @empyemp    
    
    
    Aprovecha el gran negocio universal de la comida http://bit.ly/16S4cHe  #emprendedores @empyemp    
    
    
    En febrero pensaba que hoy estaría viendo al @realaviles jugar este partido de ascenso. En todo caso ¡vamos @RealOviedo !    
    
    
    Las recetas de Bill Clinton contra el paro juvenil http://bit.ly/17eilzj  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Tu influencia en redes sociales es absurda si no tienes vida real http://bit.ly/10WXRSJ  en @empyemp    
    
    
    Ferias de empleo al estilo start up http://bit.ly/12ZNjXh  @jansorena en @empyemp    
    
    
    ¿A qué se dedican ahora los directores de recursos humanos? http://bit.ly/10Dwiiw  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Start up que descubren nuevos talentos http://bit.ly/19ojDXi  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Incompetentes que pueden amargarte el día http://bit.ly/13kGGxA  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Los nuevos trabajos del futuro que ocuparán los abogados http://bit.ly/13kGYo4  @exp_juridico    
    
    
    Cuatro tipos de reuniones en las que sí querrás estar http://bit.ly/18Lgj9S  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Las cláusulas abusivas de las hipotecas colapsan los juzgados http://bit.ly/13yyyK0  @almudenavigil @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Qué le falta a la Ley de #Emprendedores http://bit.ly/18LgToa  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    “El foco no debería estar en subvencionar el #paro”. Entrevista a Enrique Sánchez, pte de Adecco http://bit.ly/18LhbeK  en @empyemp    
    
    
    Pon a punto tu #startup en la red http://bit.ly/18Lhje3  #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Quién es quién en las elecciones al Colegio de Abogados de Barcelona http://bit.ly/16OHrVI  @cfontgivellr @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Ranking de despachos de abogados en España de @exp_juridico http://bit.ly/1bbjJ2A     
    
    
    Aléjate de los caníbales de oficina http://bit.ly/16OI3uC  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Esade presenta un ERE del 8% de su plantilla http://bit.ly/16OHS2i  @empyemp    
    
    
    Emplea TV: ¿Te atreves a hacer las Américas? http://bit.ly/16OJrNI  @Zazurri @tamara_vazquez @empyemp    
    
    
    Inversores que buscan el próximo Google http://bit.ly/16OJA3N  #emprendedores @zazurri @empyemp    
    
    
    Ultimos días para inscribirse y participar en los Premios E&E a la Innovación en Recursos Humanos http://bit.ly/191zQk3     
    
    
    Competencia arremete de nuevo contra los procuradores http://bit.ly/191AnCr  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Kazajstán, el puente de unión de tu start up con Asia http://bit.ly/191zWIc  #emprendedores @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Quién despide al despedidor... http://bit.ly/191AcqJ  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Y tú, ¿qué tipo de emprendedor eres? http://www.expansion.com/2013/06/11/emprendedores-empleo/emprendimiento/1370969319.html?a=215db055ec0ccc3a606285a2af27d34f&t=1371013258 … @montsemateos    
    
    
    Camino de Barcelona a por el premio #Aptissimi que nos da Esade Alumni a @Saizpena @almudenavigil @cgarcialeon @victormoreno78 y M Serraller    
    
    
    ¿Tienes el síndrome del desenganche?http://www.expansion.com/2013/06/14/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1371204954.html … @empyemp    
    
    
    Cuánto le cuesta a un abogado colegiarse en España http://www.expansion.com/2013/06/18/juridico/1371577859.html … @almudenavigil @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Tres minutos para ser el mejor candidato http://www.expansion.com/2013/06/17/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1371471210.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Juegos online, un negocio en auge para #emprendedores http://www.expansion.com/2013/06/18/emprendedores-empleo/emprendimiento/1371570255.html … @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Un particular registra la Marca España que estaba vacante http://expansionpro.orbyt.es/2013/06/18/juridico/1371582498.html … en @exp_juridico Mercedes Serraller    
    
    
    Atajos para salvar el via crucis burocrático del #emprendedor http://www.expansion.com/2013/06/20/emprendedores-empleo/emprendimiento/1371748466.html … @Zazurri en @empyemp    
    
    
        
    
    
    Mi jefe se va de vacaciones... ¡Me quedo al mando! http://www.expansion.com/2013/06/20/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1371749096.html … @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Sindicatos y empresas agotan los plazos para negociar los convenios http://www.expansion.com/2013/06/21/juridico/1371836211.html … @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    ¿Trabajas en la empresa que de verdad te conviene? http://www.expansion.com/2013/06/21/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1371831007.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    La gestión del ‘no trabajo’, un negocio que aumenta la eficacia http://www.expansion.com/2013/06/21/emprendedores-empleo/emprendimiento/1371826820.html … en @empyemp    
    
    
    Vamos #Uruguay !!!!!!    
    
    
    La crisis y las tasas endurecen el control sobre los abogados http://www.expansion.com/2013/06/25/juridico/1372183539.html … @exp_juridico Metcedes Serraller    
    
    
    Iniciativas que fomentan la creación de start up http://www.expansion.com/2013/06/26/emprendedores-empleo/emprendimiento/1372272059.html … #emprendedores @Zazurri en @empyemp    
    
    
    ¿Qué pueden enseñar las estrellas de rock a los #emprendedores? http://www.expansion.com/2013/06/26/emprendedores-empleo/emprendimiento/1372271430.html … @empyemp    
    
    
    Guía legal para reclamar si le arruinan las vacaciones http://www.expansion.com/2013/07/04/juridico/1372960938.html … @exp_juridico    
    
    
    Cómo puedes luchar contra los asesinos de la creatividad #emprendedores http://www.expansion.com/2013/07/04/emprendedores-empleo/emprendimiento/1372954955.html … @empyemp    
    
    
    @CasildaAlba nuestro fichaje de verano: Los españoles quieren ser científicos, ingenieros y maestros  http://www.expansion.com/2013/07/05/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1373043215.html … vía    
    
    
    @MarcosIriarte ah claro, por esto ayer no estabas en tu estación de trabajo...    
    
    
    Fórmulas para captar talento en tu start up http://www.expansion.com/2013/07/05/emprendedores-empleo/emprendimiento/1373045275.html … @fanjulmaria @Jsanm @arrola @emprendercuesta @YagoArbeloa @carlosblanco    
    
    
    La actividad de los bufetes en 2012 anticipa la recuperación http://www.expansion.com/2013/07/09/juridico/1373388418.html … @almudenavigil  en @exp_juridico    
    
    
    Guía para montar tu propio negocio rural http://www.expansion.com/2013/07/09/emprendedores-empleo/emprendimiento/1373386652.html … @montsemateos  en @empyemp #emprendedores    
    
    
    Las relaciones laborales más allá de los contratos http://www.expansion.com/2013/07/09/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1373388171.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Los ‘acuerdos prematrimoniales’ llegan a la empresa familiar http://www.expansion.com/2013/07/10/juridico/1373480357.html … Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Dos fundadores y 20 abogados de Ramón y Cajal se van a Baker  http://expansionpro.orbyt.es/2013/07/10/juridico/1373483453.html … @exp_juridico    
    
    
    Cinco tonterías que pueden arruinar tu currículo http://www.expansion.com/2013/07/10/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1373474130.html … @empyemp    
    
    
    Por qué los senior conquistarán las empresas http://www.expansion.com/2013/07/15/emprendedores-empleo/emprendimiento/1373901164.html …    
    
    
    Así será el nuevo mapa de los juzgados en España http://www.expansion.com/2013/07/19/juridico/1374254131.html … @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Linklaters, lider en fusiones y adquisiciones en España http://www.expansion.com/2013/07/19/juridico/1374253301.html … @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Chambers hará en Europa el ‘TripAdvisor’ de los despachos de abogados http://www.expansion.com/2013/07/19/juridico/1374251365.html … en @exp_juridico    
    
    
    Los bufetes hacen caja con sus áreas de laboral por la crisis http://www.expansion.com/2013/07/23/juridico/1374604751.html … @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Los fondos apuestan por start up españolas http://www.expansion.com/2013/07/22/emprendedores-empleo/emprendimiento/1374511942.html … #emprendedores @Saizpena en @empyemp    
    
    
    SJ Berwin ultima una megafusión con el líder del sudeste asiático http://bit.ly/12C00L2  (Mercedes Serraller en @exp_juridico )    
    
    
    He suspendido mi ayuno informativo vacacional  (@giner dixit) para leer al gran Barry Sussman en El Mundo. Y ahora vuelvo a la dieta    
    
    
    Galeses y asturianos, primos hermanos...    
    
    
    ¿Puede controlar tu empresa lo que haces durante el fin de semana? http://www.expansion.com/2013/09/02/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1378138036.html … @empyemp    
    
    
    @rodriguezbraun @alexnavarro79 en Expansión:  http://www.expansion.com/2013/09/06/emprendedores-empleo/emprendimiento/1378488707.html …    
    
    
    Así son las nuevas entrevistas de trabajo http://www.expansion.com/2013/09/06/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1378489325.html … @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    Los contratos que cambiarán el empleo http://www.expansion.com/2013/09/06/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1378490148.html … @montsemateos  en @empyemp    
    
    
    ¿Y si emprender fuera la gran alternativa a la jubilación? http://www.expansion.com/2013/09/06/emprendedores-empleo/emprendimiento/1378488707.html … en @empyemp    
    
    
    Dime qué estudias y te diré cuál es tu futuro profesional http://www.expansion.com/2013/09/13/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1379095760.html … @amg_angela @Zazurri  en @empyemp    
    
    
    ¿Puedes permitirte rechazar un ascenso? http://www.expansion.com/2013/09/13/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1379087593.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Telefónica refuerza el consejo de Wayra http://www.expansion.com/2013/09/16/emprendedores-empleo/1379364573.html … @Amparopolo en @empyemp    
    
    
    Aprende a digerir una sobredosis de ‘prima donnas’ en tu empresa http://www.expansion.com/2013/09/13/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1379086014.html … en @empyemp    
    
    
    Qué le espera a un junior al llegar a un despacho de abogados http://www.expansion.com/2013/09/16/juridico/1379348905.html … @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Laboral desbanca a Fiscal como área líder de los bufetes http://www.expansion.com/2013/09/16/juridico/1379348905.html … @exp_juridico Mercedes Serraller    
    
    
    ‘Padres helicóptero’, de obstáculo a lanzadera para el empleo http://www.expansion.com/2013/09/17/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1379436559.html … en @empyemp    
    
    
    2-0 al Celta b!!!! Ya estamos ahí otra vez!!!! #vamosaviles    
    
    
    3-0 #vamosaviles    
    
    
    4-0 al líder que ya no lo es!!! Este @realaviles tiene mejor pinta que el año pasado #vamosaviles    
    
    
    España pone un velo legal a la inversión de la banca islámica http://www.expansion.com/2013/09/20/juridico/1379696815.html … @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Qué países ofrecen más opprtunidades laborales http://www.expansion.com/2013/09/23/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1379962382.html … @zazurri en @empyemp    
    
    
    ¿Se puede contratar sólo por las apariencias? http://www.expansion.com/2013/09/23/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1379957645.html … @empyemp    
    
    
    El secreto de la marca Apple: contratar abogados de patentes http://www.expansion.com/2013/09/26/juridico/1380218295.html … en @exp_juridico Mercedes Serraller    
    
    
    Así será la abogacía de los negocios dentro de 5 años http://www.expansion.com/2013/09/24/juridico/1380046104.html … @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Para qué sirven las entrevistas de trabajo más duras del mundo http://bit.ly/18sAplX  @EstelaMazo @tinofernandez en @empyemp    
    
    
    @MariaCiriza @anaigracia @RuthUgalde @jzuloaga @DanielVianaR @dbadiago María, si ya no te duele el cólico, hoy toca padel    
    
    
    Si señor! RT @marti_saballs: Ayer, Jordi Pujol nos dio a @tinofernandez y a mi un repaso sobre la monarquía asturiana y el Beato de Liébana.    
    
    
    Broseta renueva su cúpula directiva http://www.expansion.com/2013/10/01/juridico/1380641874.html … @exp_juridico    
    
    
    Cremades absorbe Irwin Mitchell en España http://www.expansion.com/2013/10/01/juridico/1380625794.html … @exp_juridico    
    
    
    Los despachos de abogados, en el punto de mira de los hacker http://www.expansion.com/2013/10/01/juridico/1380644941.html … @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Cinco respuestas sobre el paro http://www.expansion.com/2013/10/04/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1380910061.html … @zazurri en @empyemp    
    
    
    Los emprendedores internos revolucionan las empresas http://www.expansion.com/2013/10/04/emprendedores-empleo/emprendimiento/1380909427.html … en @empyemp    
    
    
    Garrigues, Uría y Cuatrecasas entre los 50 despachos más innovadores de Europa http://www.expansion.com/2013/10/08/juridico/1381246575.html … en @exp_juridico    
    
    
    Uría y Hogan Lovells defenderán a Adif por el siniestro del ‘Alvia’ http://www.expansion.com/2013/10/09/juridico/1381339460.html … en @exp_juridico    
    
    
    Lecciones para adquirir una compañía #emprendedores @Zazurri en @empyemp http://www.expansion.com/2013/10/08/emprendedores-empleo/emprendimiento/1381249277.html …    
    
    
    ¿Estás preparado para gestionar tu propio negocio? http://www.expansion.com/2013/10/09/emprendedores-empleo/emprendimiento/1381341420.html … #emprendedores @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué carreras garantizan todavía un puesto de trabajo http://www.expansion.com/2013/10/10/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1381428962.html … @amg_angela en @empyemp    
    
    
    De emprendedor ‘quiero y no puedo’ a empresario verdadero http://www.expansion.com/2013/10/10/emprendedores-empleo/emprendimiento/1381428339.html … en @empyemp    
    
    
    Cómo aguantar en 2014 con el mismo sueldo http://www.expansion.com/2013/10/11/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1381512546.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Quién ofrece nuevas soluciones en el negocio del empleo http://www.expansion.com/2013/10/11/emprendedores-empleo/mercado-laboral/1381509875.html … en @empyemp    
    
    
    Cuatrecasas planea lanzar una marca low cost http://www.expansion.com/2013/10/15/juridico/1381853900.html … @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Cómo evitar conflictos sobre los honorarios con el cliente http://www.expansion.com/2013/10/17/juridico/1382024369.html … @exp_juridico    
    
    
    Cómo sobrevivir a la batalla legal por la reforma energética http://www.expansion.com/2013/10/18/juridico/1382129498.html … @exp_juridico    
    
    
    ‘Start up' que valen millones http://www.expansion.com/2013/10/18/emprendedores-empleo/emprendimiento/1382119624.html … @zazurri en @empyemp    
    
    
    Ya puedes trabajar en una empresa sin jefes http://ow.ly/25L7wU  en @empyemp    
    
    
    ¿Hasta dónde es responsable la empresa en caso de acoso sexual? http://ow.ly/25LhZF  @empyemp    
    
    
    Entrevista de @montsemateos en @empyemp con el director del Campus Londres de #Google http://ow.ly/25Lixp  #emprendedores    
    
    
    Entrevista a Juan Picón, director intal.de DLA Piper: “Aznar nos resulta de gran ayuda” http://ow.ly/25PFK5  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Los bufetes bajan un 10% el sueldo de los júnior por la crisis http://ow.ly/25PGOA  en @exp_juridico    
    
    
    ¿Pueden los #emprendedores resolver el problema del #empleo? http://ow.ly/25Ty71  en @empyemp    
    
    
    El examen para ser abogado se retrasa hasta mayo de 2014 http://ow.ly/25YVRt  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Cuándo hay que pagar las tasas judiciales http://ow.ly/25YWnO  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
        
    
    
    Las 10 exigencias de los clientes a los despachos de abogados http://ow.ly/269dS6  @ cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Cómo se defienden los famosos cusndo pierden el control de su nombre http://ow.ly/269efo  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Descubre las fórmulas para superar la falta de talento http://ow.ly/269ezf  en @empyemp    
    
    
    Entrevista a María Luisa Cánovas, socia de Jones Day en NY http://ow.ly/26d6mp  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Hoy en Expansión el ránking de mejores abogados de Best Lawyers http://ow.ly/26d6zO  @exp_juridico    
    
    
    #Emprende en Shanghai. 23 millones de clientes para tu negocio http://ow.ly/26db9y  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    IE University y la Universidad de Navarra, favoritas de los reclutadores http://ow.ly/26dbqP  en @empyemp    
    
    
    ¿De verdad me compensa contratar a un becario? http://ow.ly/26dbEi  en @empyemp    
    
    
    ¿Debo llevar el móvil a una reunión de trabajo? http://ow.ly/26gple     
    
    
    El plan de negocio, un trago no apto para indecisos http://ow.ly/26JikB     
    
    
    Cuatrecasas lanza una práctica para asesorar a start up http://ow.ly/26JhMQ  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    La fiebre emprendedora crea una nueva fuente de negocio para los despachos de abogados http://ow.ly/26JheP     
    
    
    Brasil, un mercado voraz que reclama nuevas start up http://ow.ly/27dp4i  @zazurri en @empyemp    
    
    
    La ley concursal española ignora a los fondos buitre http://ow.ly/27doKR  @saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Qué ocurre cuando es el inversor quien convence al emprendedor http://ow.ly/27dr3M  @empyemp    
    
    
    Entrevista a Carlos Carnicer: “Ningún gobierno ha tenido voluntad para reformar la Justcia” http://ow.ly/27F7Id  en @exp_juridico    
    
    
    Hoy a las 20 horas, entrega de los XI Premios E&E a la Innovación en RRHH presididos por la ministra Fátima Báñez. Casino de Madrid    
    
    
    Un ‘Erasmus’ para entrenadores que admiran el fútbol español http://ow.ly/27F8Ul  #emprendedores @empyemp    
    
    
    Qué aprendes cuando no encuentras trabajo http://ow.ly/27F8kF  en @empyemp    
    
    
    La nulidad de los ERE dificulta reflotar enpresas en crisis http://ow.ly/27PTix  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Se puede recurrir a tribunales y arbitraje en casos como preferentes de Bankia http://ow.ly/27PTFL  M.Serraller @exp_juridico    
    
    
    Las redes sociales, el camino haciacel empleo http://ow.ly/r4KFF  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    En EmpleaTV de @empyemp Cómo usar LinkedIn para encontrar trabajo http://ow.ly/27PUNY  @Zazurri @tamara_vazquez    
    
    
    Entrevista Angel Cano, CEO de BBVA: “Hay que rodearse de quien te diga las cosas como son” @montsemateos en @empyemp http://ow.ly/27VK21     
    
    
    Así se gestiona el nuevo empleo http://ow.ly/27VKLV  @empyemp    
    
    
    Un juez podrá obligar a Telefónica a bloquear las web piratas http://ow.ly/28dtMW  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    Demandas de pacientes, la gran batalla legal de las farmacéuticas http://ow.ly/28dvDs  @exp_juridico    
    
    
    Aprende a gestionar el crecimiento de tu start up http://ow.ly/28dx1x  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    En EmpleaTV de @empyemp Triunfa en tu primera entrevista de trabajo http://ow.ly/28dy4J  @montsemateos @tamara_vazquez    
    
    
    Todo lo que debes saber para conseguir tu primer empleo http://ow.ly/28dyXS  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué puedes hacer si descubres que no etes indispensable... Y tu empresa también  http://ow.ly/28ha4A  en @empyemp    
    
    
    A los que últimamente me siguen pensando soy el candidato del Depor... Gracias, pero nada que ver. Tampoco soy la ficha roja de Parchís    
    
    
    Soledad Becerril, Def. Pueblo: “Da vergüenza ver salir a violadores y terroristas con penas leves” http://ow.ly/28rf57  en @exp_juridico    
    
    
    ¿Merece la pena aceptar una expatriación? http://ow.ly/28rfKX  @zazurri en @empyemp    
    
    
    Este es el empleo que triunfa en las escuelas de negocios http://ow.ly/28rfUi  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Qué le falta a España para ser una potencia emprendedora http://ow.ly/28rg2G  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Por qué una franquicia puede ser tu próximo negocio http://ow.ly/28tZTe  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    Cómo mejorar profesionalmente jugando http://ow.ly/28u1g5  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    #Gumpert y su vicedecano se enfrentan por el servicio médico http://ow.ly/28u3aH  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Si su bufete es el mejor... ¿por qué nadie lo sabe? http://ow.ly/28u4Qa  en @exp_juridico    
    
    
    El ‘abogado del presidente’, hombre fuerte del consejo de administración http://ow.ly/28wKgs  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Aprende a desenmascarar a los colegas indeseables http://ow.ly/28wLaw  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    El trabajo que Facebook te da, Facebook te lo puede quitar http://ow.ly/rvNKs  en @empyemp    
    
    
    Los países que más contratan http://ow.ly/28CLqA  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Descubre todas las ayudas para tu empresa en 2014 http://ow.ly/28OnsH  en @empyemp    
    
    
    A ver amigo... No soy el candidato del Depor.Fíjate a quién criticas RT @Leomugardos: @tinofernandez no haces mas que contar mentiras    
    
    
    Y no soy celtarra. Soy del Avilés RT @Leomugardos    
    
    
    Para los que me ponen a parir creyendo que soy el candidato del Depor... Insisto: nada que ver. Y tampoco soy fichita roja de Parchís    
    
    
    @OtogamiCOM jaja gracias. Igual me lo pienso, porque la publicidad me está saliendo gratis    
    
    
    @Leomugardos es que Luis Enrique no me mola nada    
    
    
    Estudiar un master... ¿Una solución profesional para 2014? http://ow.ly/28VN11  en @empyemp    
    
    
    ¿De verdad existe una fórmula de la felicidad en el trabajo? http://ow.ly/28VNGV  en @empyemp    
    
    
    Equivocarse al cambiar de trabajo... y volver  http://ow.ly/290L6X  @empyemp    
    
    
    Aprende a gestionar tu carrera profesional por proyectos http://ow.ly/295UZT  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Los grandes despachos de abogados preparan unidades técnicas antiblanqueo http://ow.ly/295VhP  en @exp_juridico    
    
    
    Por qué hay puestos de trabajo que no se cubren http://ow.ly/29usVG  #empleo @tinofernandez en @empyemp    
    
    
    Cinco decisiones que impulsarán tu carrera profesional en 2014 http://ow.ly/29BxkE  en @empyemp    
    
    
    @canosa27_a feliz año amigo. No tengo nada que ver con el Depor. Me llamo igual pero no soy el candidato. Puxa Avilés!!!!!    
    
    
    ¿Crees que por ser una estrella de Twitter van a darte trabajo? http://ow.ly/29NNKe     
    
    
    La que más me gusta RT @GINER: INNOVATION'S Media Predictions for 2014 (4) pic.twitter.com/f2z9WYIYQy    
    
    
    La segunda que más me gusta RT @GINER: INNOVATION'S Media Predictions for 2014 (6) pic.twitter.com/ULEsEgW2ic    
    
    
    Los 10 consejos para agradar a tu jefe http://ow.ly/29R8LY  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Las grandes empresas pescan talento en los despachos de abogados http://ow.ly/2a3Vrt  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Darwinismo laboral: supervivientes en la oficina http://ow.ly/2a3VM5  @Zazurri en @empyemp    
    
    
    A qué sueldo puedes aspirar en 2014 http://ow.ly/2a3W36  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Las aplicaciones móviles, un riesgo legal para las empresas http://ow.ly/srF8H  @victormoreno78 en @exp_juridico    
    
    
    El Tribunal Supremo marca el camino para reclamar ante un cártel http://ow.ly/2a9DwF  Mercedes Serraller en @exp_juridico    
    
    
    Haz más grande tu start up a través de la franquicia http://ow.ly/2a903K  #emprendedores @Zazurri en @empyemp    
    
    
    Cómo caer bien el primer día en tu nuevo empleo http://ow.ly/2a90lV  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    El discurso del ascensor, un viaje que te puedes saltar http://ow.ly/2a90NP  #emprendedores en @empyemp    
    
    
    El Deportivismo saluda al nuevo balón de oro...    
    
    
    ???? RT @ISAVIA_PyT: Si compras @elmundoes en su especial de #EmprendedoresYEmpleo puedes leer el artículo de @tinofernandez    
    
    
    @ISAVIA_PyT Emprendedores y Empleo es una sección de Expansión, no un especial de El Mundo. cc @ovidioisavia    
    
    
    Chávarri & Muñoz ficha a los expresidentes Andrés Pastrana y Ricardo Lagos http://ow.ly/2ajgV3  @exp_juridico    
    
    
    Cerco legal del Gobierno a los vinos de Rioja y al Cava http://ow.ly/2ajh5k  @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Diez respuestas para cobrar el paro http://ow.ly/sAayy  en @empyemp    
    
    
    Sal de tu entrevista con la seguridad de un nuevo trabajo http://ow.ly/sAaOu  @amg_angela en @empyemp    
    
    
    @Yoriento una cosa es tratar de captar la atención con un titular y otra bien distinta manipular. Pero tú mismo    
    
    
    @Yoriento pero la primera vez no ponías comillas al ‘manipular’ y me sonaba un poco injusto. Bienvenido el debate :)    
    
    
    @Yoriento a mi me parece excesivo decir que se promete nada. Es un titular de un reportaje y poco más.    
    
    
    @Yoriento puedo estar de acuerdo en lo de los titulares agresivos, pero creo que este no es el caso :)    
    
    
    Qué puedes aprender de los peores jefes http://ow.ly/sAb5r  en @empyemp    
    
    
    Dónde encontrar empleo en 2014 http://ow.ly/sO5fa  en @empyemp    
    
    
    ¿Es la Ley de emprendedores un reclamo para la contratación internacional? http://ow.ly/2axoNy  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    Cómo triunfar en el mundo con in bufete low cost http://ow.ly/2axq7t  @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Resquicios legales que salvan a los trabajadores de un despido http://ow.ly/2axqg8  @almudenavigil en @exp_juridico    
    
    
    Nueva edición de los Premios La Buena Prensa. @majimeno Bases para participar: http://labuenaprensa.blogspot.com.es/2014/01/iii-premios-la-buena-prensa.html?spref=tw&m=1 …    
    
    
    @pascualdrake jaja que perfectito que eres!!!    
    
    
    Nueva edición de los Premios La Buena Prensa. @majimeno Bases para participar: http://ow.ly/2axxXR     
    
    
    ¿Por qué te cuesta tanto cambiar de trabajo? http://ow.ly/sO60B     
    
    
    Gracias, pero  no voy a aceptar la presidencia. Soy más del @realaviles que del Depor    
    
    
    Clifford, Garrigues, Cuatrecasas y Uría lideran el mercado legal http://ow.ly/2ayLej  @victormoreno78 @Saizpena en @exp_juridico    
    
    
    Yo espero que tú te fijes a quien escribes RT @Peskerman: @tinofernandez  espero q estes a la altura de lo que es el depor para nosotros    
    
    
    Los colegios de abogados perderán 40 millones al año por recorte de cuotas. http://ow.ly/2aAIKc  @Saizpena @cgarcialeon en @exp_juridico    
    
    
    Legálitas, en venta http://ow.ly/2aAKdO  Elisa Del Pozo en @exp_juridico    
    
    
    Qué lastima!! Me habría gustado conocer a Rosell en una de esas reuniones de presidentes    
    
    
    Para nada, Vicente. Para nada RT @vicentelozano: ¿Pensáis que algún otro presidente de club de fútbol estará como inquieto a estas horas?    
    
    
    @OtogamiCOM ni yo mismo me lo creo. Estoy viviendo en un universo paralelo    
    
    
    Verás cuando empiece a fichar... RT @OtogamiCOM: @tinofernandez es increíble que te sigan confundiendo… y lo que te queda! :(    
    
    
    ‘Patent Box’, un incentivo fiscal que premia tu innovación http://ow.ly/sTQEo  #emprendedores @Zazurri en @empyemp    
    
    
    El 70% de jueces y magistrados, contra la Ley de Servicios Profesionales http://ow.ly/2aCSf3  en @exp_juridico    
    
    
    Legálitas, en venta http://ow.ly/2aCSud  Elisa del Pozo en @exp_juridico    
    
    
    Bienvenidos al planeta Neymar! RT @neymarjr: "OBRIGADO JESUS POR MAIS UM DIA DE ALEGRIA.."🎵#partiu Fisio !! http://instagram.com/p/jeiUD1RtqL/     
    
    
        
    
    
    Los siete pecados capitales de jefes y empleados
http://bit.ly/rvT6I6 
@Zazurri @montsemateos    
    
    
    ¿Se quedaría con el mejor si fuera demasiado caro?
http://bit.ly/ruWFtD 
#fb    
    
    
    @cbeldarr @I_Garay @miquelroig @giner ¿Y que pasa cuando la tapita es mejor que la caña?    
    
    
    Con este trancazo que tengo me voy a ver ‘Contagio’ al cine con una caja de kleenex. Van a flipar    
    
    
    Gente que cree que klin es el singular de kleenex... ¿Tienes un klin?    
    
    
    @Costhanzo tú ya sabes lo que pienso de eso :) :) :)    
    
    
    @srtawonka el asesino es el mayordomo, con el candelabro    
    
    
    @carlosabadiaj uuffff, al final Messi me ha librado de tu unfollow no?    
    
    
    @Costhanzo no estás para despreciar a ningún rival    
    
    
    NY Times Magazine introduce formatos de lectura rápida y reseñas de libros tipo Twitter
http://nyti.ms/tvw8Q5     
    
    
    Apple Newstand:cómo los editores de revistas pueden convertir sus ediciones digitales en vehículos publicitarios
http://bit.ly/t30s9R 
AdWeek    
    
    
    Martin Nisenholtz, VP Digital de NYTimes se va... Quién pillara a este...
http://bit.ly/trNmzO     
    
    
    Color de las corbatas @Pedrobiurrun ya veo que Rubalcaba y Rajoy están a los grandes problemas de España.    
    
    
    Lo que más me preocupa es que cualquiera de estos dos va a ser presidente    
    
    
    Con la chorrada de las instalaciones nucleares a Rubal se le ha ido definitivamente la olla    
    
    
    Tampoco es para tanto , Esperanza RT @EsperanzAguirre Rajoy está inmenso. #rajoygana #caraacara    
    
    
    Tranquilos, Rajoy deja lo del matrimonio gay para acabar. Es la gran traca final    
    
    
    Si no hablan de Avilés, no les voto #citamipuebloanda    
    
    
    El premio Malofiej lo ha ganado Rubalcaba    
    
    
    Pues después de haber escuchado a estos dos señores me voy a la cama un poco más preocupado por el futuro.Vamos, que no me fío. #niunoniotro    
    
    
    Rajoy no va dar rueda de prensa. Va a salir Karanka    
    
    
    Guía para ‘legalizar’ a un becario
http://bit.ly/uTddeh 
@Beaelias    
    
    
    'Recupere la vocación tras el despido' http://www.expansion.com/2011/11/08/empleo/mercado-laboral/1320777333.html … vía @Zazurri    
    
    
    "El IESE duplicará su campus de Madrid" Entrevista de @quiquerm con Jordi Canals  http://bit.ly/sGnABq     
    
    
    La rebaja salarial no va con los consejeros
http://bit.ly/sC5qO9 
@montsemateos    
    
    
    Usted puede ser influyente en su trabajo sin tener un cargo 
http://bit.ly/u5KfkU     
    
    
    @zazurri y @mrtjuste han publicado un libro que cuesta mucho menos de lo que vale
http://bit.ly/v3IVhd     
    
    
    @cbeldarr gracias Carlos! Ahí estamos!!    
    
    
    Encuentra el empleo que te haga feliz...
http://bit.ly/vcviLL 
@zazurri    
    
    
    Gracias a todos los que habéis compartido con nosotros la noche de los Premios E&E.
Mañana más!!!    
    
    
    Pablo Isla valora especialmente a la gente que no tiene miedo a equivocarse
Entrevista de @montsemateos
http://bit.ly/tJcuvl     
    
    
    Soy adicto al trabajo... ¿Y qué?
http://bit.ly/sHwHtr     
    
    
    Que su empresa no le vuelva loco...
http://bit.ly/vlBI68 
@zazurri    
    
    
    @carlosabadiaj @tudimartinv :)    
    
    
    @pascualdrake el mío no da cirrosis    
    
    
    De profesión... Probador de camas.
Aunque no lo parezca, se trata de felicidad en el trabajo
http://bit.ly/rRt8mj     
    
    
    ¿Dónde está el dinero para las ideas?' http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/mercado-laboral/1322475337.html … @Beaelias    
    
    
    De profesión... emprendedor en serie
@amg_angela http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/mercado-laboral/1322472779.html …    
    
    
    @robescsal cuando quieras    
    
    
    'Decálogo para ser la mejor empresa' http://www.expansion.com/2011/11/28/empleo/desarrollo-de-carrera/1322499741.html …
@Beaelias    
    
    
    @robescsal OK, dame tiempo y os envío algo., a ver si os sirve    
    
    
    Comprar una empresa puede ser una oportunidad laboral
http://bit.ly/vbKUps 
@amg_angela    
    
    
    Cómo se convierte Twitter en un aliado para encontrar empleo
http://bit.ly/tBTQiT     
    
    
    Cuando el trabajo quema... E incluso mata. http://bit.ly/uRSsIC . Con un excelente video de Raquel Villaécija    
    
    
    @margareig @GuzmanGarmendia que digo, que un abrazo a los dos :)    
    
    
    @ricardo_basurto me tienes preocupado... ¿Sigues en el coche mirando al infinito?    
    
    
    Aperitivo de basket en la Caja Mágica. Despedida de Rudy antes de machacar al Barça el sábado http://img.ly/biga     
    
    
    @jmolas lo mejor es la foto sacada a lo Jack Nicholson    
    
    
    Iphotaca que le acabo de sacar al gran Rudy!!
Hala Madrid !!! http://img.ly/bikc     
    
    
    Cómo digerir un empacho de festivos http://bit.ly/vpiguX  (@montsemateos)    
    
    
    Titulares atrasados de los diarios europeos de hoy: un ejemplo de cómo el papel debe hacerse de otro modo para sobrevivir a la realidad    
    
    
    Recursos humanos en modo ahorro http://bit.ly/tmCMgv  (@Zazurri)    
    
    
    ¿Y si las entrevistas de trabajo ya no sirven? http://bit.ly/trkbiO     
    
    
    Hay gente que tiene tanta prisa por hacer comentarios en los artículos que se olvida de leer los artículos. Hoy ha vuelto a pasar...    
    
    
    @RuthUgalde @jzuloaga jajaja... La familia que tuitea unida permanece unida. A ver cuándo me invitáis a comer!!!    
    
    
    Cenas de Navidad... Poco  que ganar, mucho que perder http://bit.ly/t4V18A 
@Beaelias    
    
    
    En casa siempre hemos sido muy del Al Saad    
    
    
    Urdangarin, el alumno más listo que no llegó a aprender casi nada.
Sobre ética y negocios...
http://bit.ly/sBDbch     
    
    
    @tamara_vazquez yo no sabía nada de eso. Ahora me dirás que también viene @victormoreno78    
    
    
    @anaigracia qué tranquilidad, si. :)    
    
    
    Emprendedores que cambian el mundo. Un análisis sobre los ‘empresarios sociales’ de @amg_angela y @Beaelias http://bit.ly/umQ86Y     
    
    
    Cretinos, absténganse de trabajar aquí... http://bit.ly/t5IKEw  @amg_angela    
    
    
    Sus empleados estrella quieren irse... ¿Le importa?
http://bit.ly/rQdypv  #fb    
    
    
    Pérez+Partners ficha como socio a Borja Martínez-Echevarría (@borjamec) http://bit.ly/vUjc5F  (vía @exp_juridico)    
    
    
    Menos reuniones y más productivas... El eterno dilema... http://bit.ly/t4xKCU  @beaelias en @expansionempleo    
    
    
    Si toca la lotería en su empresa, ¿qué hará con una plantilla de millonarios?
http://bit.ly/tMZG6c  #fb    
    
    
    Antes ‘minijober’ que parado juvenil http://bit.ly/tFwRWw     
    
    
    ‘The Wall Street money machine': por primera vez un Pulitzer se da a una serie de reportajes que sólo aparece online http://bit.ly/eoCu2E     
    
    
    Y por fin, desde que comprara el WSJ, Murdoch tiene su primer Pulitzer gracias a ese diario, y a Joseph Rago http://on.wsj.com/vwMCO2     
    
    
    Y según leo en el NYTimes, por primera vez no hay premio para un reportaje noticioso local    
    
    
    También por primera vez alguien consigue 4 Pulitzer. Es la fotógrafa Carol Guzy, de The Washington Post http://bit.ly/t3GwYW     
    
    
    Cómo pagar bien sin subir el sueldo http://bit.ly/ukoFsT  @montsemateos    
    
    
    Si quieres que trabaje, motívame... http://bit.ly/sCbow8  @montsemateos    
    
    
    Twitter y el empleo http://bit.ly/rrWvlh  @pascualdrake    
    
    
    @Costhanzo @montsemateos un abrazo Messiclón!    
    
    
    Profesiones con futuro para mayores de 40 http://bit.ly/vZ87wi     
    
    
    Si, pero toca currar para levantarlo RT @cbeldarr RAZON tiene, no? "Báñez: Nos han dejado un país en la ruina http://bit.ly/saVUPI     
    
    
    @agustibranas gracias y un abrazo!!!    
    
    
    Cuando la productividad es cuestión de metros http://bit.ly/z1Axnm  @Zazurri    
    
    
    La estrategia del CEO ultradiscreto http://bit.ly/z5RTsW     
    
    
    Serás más feliz, porque algún día se acabará lo bueno... RT @carlosabadiaj Creo que tengo que aprender a empatar.    
    
    
    @AntonioPamos gracias, feliz año!    
    
    
    El síndrome del superviviente: qué pasa con los que se quedan tras un ERE... http://bit.ly/xb3VYr  @Zazurri    
    
    
    Mmmmm... 26 minutos y nadie te ha entrado al trapo... RT @carlosabadiaj Messi: qué maravilla de persona y de futbolista.    
    
    
    Como era de prever, este año no ganaremos más... http://bit.ly/Al0hKq  @montsemateos    
    
    
    ¿Cambiarías un buen sueldo sólo por prestigio?
http://bit.ly/y3nUSq     
    
    
    Manual urgente para pelotas profesionales http://bit.ly/ythBGC     
    
    
    El 4 de febrero @expansionempleo será Emprendedores & Empleo. Sección diaria, suplemento de finde y versión online http://bit.ly/AA9IlQ     
    
    
    Se busca al candidato perfecto @montsemateos http://bit.ly/wTNeOd  @expansionempleo    
    
    
    @merpiera @expansionempleo gracias Mercedes!!!    
    
    
    Mi competidor es mejor, siempre gana... ¿Y ahora qué? http://bit.ly/zKVPtL  (aprovechando el enésimo Barça-Madrid)    
    
    
    Descanse en paz #Alfonso Nieto    
    
    
    Eso, eso, Emprendedores & Empleo RT @carlosabadiaj Yo dejaría de dar caña al PSOE y me centraría en dos cosas:emprendedores y emprendedores.    
    
    
    @EduardoNavarro9 @carlosabadiaj  por descontado!!!    
    
    
    @plalanda_II claro, pero no es una noticia, sino un reportaje que revisa medidas útiles para el futuro :)    
    
    
    Cómo se llega a ser un emprendedor interno http://bit.ly/wBAblM  @empyemp    
    
    
    No estás solo con tu idea... Y tienes oficinas personalizadas y creativas  http://bit.ly/wPg0Xg  @empyemp    
    
    
    En Emprendedores&Empleo online “Negocios que puedes crear desde tu ordenador” http://bit.ly/w5Dr5f     
    
    
    La experiencia, un motor de nuevas empresas http://bit.ly/AuZk0Y  en Emprendedores&Empleo online    
    
    
    En Emprendedores&Empleo “Los errores de los emprendedores primerizos”, en Expansión  y Orbyt    
    
    
    Diez sectores para crear un negocio
http://bit.ly/w694US  en @empyemp    
    
    
    Qué pasa si su jefe le ignora http://www.expansion.com/2012/02/14/empleo/emprendedores/1329241335.html … @montsemateos en @empyemp    
    
    
    'China apuesta por la deuda española y compra mil millones en bonos' http://www.expansion.com/2012/02/17/mercados/1329433933.html … de @dbadiago vía @expansioncom    
    
    
    Javier Andrés, fundador de http://Tiketea.com , escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU. ’ en @empyemp    
    
    
    Javier Andrés, fundador de Tiketea, escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU.’ en @empyemp http://bit.ly/wGVlpW     
    
    
    Hacer un master: mejores empleos y más sueldo http://bit.ly/zrAqnJ  @quiquerm en @empyemp    
    
    
    Las tácticas del FBI para pedir un aumento de sueldo http://bit.ly/AvdPzH  Estela S. Mazo en @empyemp    
    
    
    Javier Andrés, fundador de Tiketea, escribe estos días su ‘Cuaderno de viaje de un emprendedor en EE. UU.’ http://bit.ly/wGVlpW     
    
    
    Los que se apoltronan nunca ascienden http://bit.ly/xNVNg0  @montsemateos en @empyemp    
    
    
    En #Emprendedores&Empleo“Las 15 grandes ideas con futuro para tu próximo negocio”. En Expansión y Orbyt    
    
    
    Si eres #emprendedor aquí van 15 grandes ideas con futuro para tu negocio http://bit.ly/AwyOzj     
    
    
    