@WRadioColombia pena de muerte    
    
    
    @juanitakremer ya no estas en la x?    
    
    
    Cool, I'm about to reach 8,000 tweets! See the rest of my stats at Twitter Counter: http://twtr.to/hAYS     
    
    
    Porque no me mori chiquita! !    
    
    
    @Teglatfalasar chicharrones de todos losmdias jejeje    
    
    
    @novelasdeandres jajaja sera que muestro pechuga jajajaja    
    
    
    Aslan esta explorando sus sonidos y ronquidos jejeje, es muy chistos!    
    
    
    http://www.justaskfoundation.org/  hermosa mision! Ojala entendieramos que en la diferencia esta la riqueza humana!    
    
    
    @laxmasmusica reportandome! Buen día para todos!    
    
    
    Ceremonia de Apertura de los Juegos Olímpicos En vivo - Londres 2012 - Terra  http://deportesmx.terra.com.mx/juegos-olimpicos/londres-2012/en-vivo/1943/?direct=true&title=ceremonia-de-apertura-de-los-juegos-olimpicos … via @TerraMexico    
    
    
    amo los olimpicos!!!! esta buena la inauguración hasta ahora!!!    
    
    
    la reina esta entradita en años no?    
    
    
    ay no ay no!!! Bonfd con la reina!!! no me digas!!!!    
    
    
    ojala lleguen juntos!!! como esta de buena los olimpicos!!!    
    
    
    OMG!!! que emocion!!!!!    
    
    
    llego la reina y Mr Bond!!!!!    
    
    
    y se lanzo la reina ome!!!    
    
    
    quiero ser Mr Bean!    
    
    
    Mr Bean es la monda!!!    
    
    
    Morí!!! The Nothing Hill!!!!    
    
    
    lo siento China, pero estos manes se fajaron!!!!!!    
    
    
    Dios!!! el inventor de Internet!!! de lo que hoy come mi familia!!! mis respetos! hombre tan importante!!!    
    
    
    y esta es la parte más aburrida    
    
    
    la llama!!!!!    
    
    
    the best llama ever!!!!    
    
    
    Sr Paul!!!! London!!! Se lucieron!!!!    
    
    
    @Mveronicas besito!!!!    
    
    
    Felicitaciones a @terraco que buena trasmision!    
    
    
    alguien quiere por favor prender el sol? ya me estoy cansando de tanta agua    
    
    
    Felicidades Yuri por ese merecido Bronce!!!! #colombiaenlosolimpicos    
    
    
    Ojala entendieran que no sólo existe futbol en este país, que hay deportistas que son muy buenos y nos dan más glorias! Yuri Bronce en Judo!    
    
    
    @kardio ta chistoso jajaja me recordó la nueva pelicula de Woody Allen ;)    
    
    
    Se busca mi cuaderno del trabajo!!! :(    
    
    
    @kardio de one!    
    
    
    lista para la final de gimnasia femenina! ahora asi a mostrar de que estan hechas chicas!    
    
    
    De lo mejor de los olimpicos!!! yupi!!!!    
    
    
    no me extraña que los entrenadores de las gimnastas grigas sean chinos!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/KU_GW_MD4hA?a  The World of Social Media 2011    
    
    
    21 ways to wear a chambray shirt http://pinterest.com/pin/89931323779939335/ …    
    
    
    FUN! Como amarrar los zapatos! http://pinterest.com/pin/89931323779939344/ …    
    
    
    Olive Green and navy http://pinterest.com/pin/89931323779959100/ …    
    
    
    cake divider http://pinterest.com/pin/89931323779959101/ …    
    
    
    Tomato Stack Salad! Delicioso! http://pinterest.com/pin/89931323779959102/ …    
    
    
    cute http://pinterest.com/pin/89931323779959104/ …    
    
    
    Y finalmente, así quedó la ilustración que hice para la Exposición "24 Cuadros x Segundo", que es pa http://pinterest.com/pin/89931323779959113/ …    
    
    
    quisiera ser de aquellas personas que tienen tiempo de entrar a ver cideos en youtube o chismear en facebook en horas de oficina!!!    
    
    
    Makeup Brush Guide http://pinterest.com/pin/89931323779985645/ …    
    
    
    Nokia Lumia 900 - Nokia - Colombia http://bit.ly/O1WeNy  via @nokia_co    
    
    
    I don't, but I know lots of people who do! http://pinterest.com/pin/89931323780006216/ …    
    
    
    @hotelscolombia mira esto http://vimeo.com/47360546     
    
    
    tengo hambre aún. ahora si me desfondé!    
    
    
    Man Magnet Outfits - How To Get a Guy's Attention: http://youtu.be/VOWKCwjshBI  via @youtube me encanta este programa! muy cosmogirl :)    
    
    
    I liked a @YouTube video from @_hellostyle http://youtu.be/VOWKCwjshBI?a  Man Magnet Outfits - How To Get a Guy's Attentio    
    
    
    a trabajar de fijo! (Checked in at Young & Rubicam Bogotá) http://www.facebook.com/pages/Young-Rubicam-Bogot%C3%A1/110624495675082 …    
    
    
    @didierstone @silviallano @acmurillo bienvenidos a la rumba buena!!    
    
    
    Ojala en este país cambiáramos dinero por memoria!    
    
    
    Querido Mark, creo que es tiempo de reconocer que vender Facebook en bolsa no fue la mejor idea!    
    
    
    El mundo de las estrellitas en publicidad estuvo bien hasta los 90s, pero es hora de volver al conocimiento    
    
    
    Air France pide dinero a sus pasajeros para pagar combustible en Damasco http://is.gd/9F9CLv  que hace uno en esos casos? Monedas de 50? :D    
    
    
    Winners of the National Geographic Traveler Photo Contest 2012: http://zqi.bo.lt/if3uv  #incredible #creativity #increíble    
    
    
    @hyperconectado no si es hablar de libros mejor no jajaja    
    
    
    @hyperconectado bueno podemos pensarlo jajajajajja    
    
    
    Ya me barajaron la extensión no le digo! #tristezasdemartes    
    
    
    Excelente video de como optomizar pauta en facebook http://bit.ly/Ovrh7w  #facebookads    
    
    
    Recerude que los usarios responde a preguntas, esa es la base de facebbok y suelo en sus ads #facebookads http://bit.ly/Ovrh7w     
    
    
    Quisiera tener un twitter traslator pegado al cerebro!!!    
    
    
    Querido Phelps recuerda que en los detalles habita el demonio!!    
    
    
    “@themusicpimp: Cómo así que Pitbull en el remix de Bad de Michael Jackson??? Nononono eso sí es como rayar la Sixtina con un kilométrico.”    
    
    
    A veces mi Ipad va como viejita en renault 4 en pleno destapado!! A 1km por hora!!    
    
    
    “@CobaltPM: Top 10 Rules of Project Management http://cobalt.pm/PCzLeb  #pm #humor” he de decir, que esta muy bueno! Jajaja    
    
    
    Adoro el humor del publicista en las mañanas!    
    
    
    “@Dios_Padre: Mientras tanto en facebook: http://twitpic.com/ama71g ” OMFG!!!    
    
    
    “@MkDirecto: Los medios alemanes quieren cobrar por enlazar sus contenidos desde otras páginas: http://bit.ly/OYgsOn ” querer diferente poder    
    
    
    Las reinas de facebook son las fotos, miren que contenido es más compartido en esta red aqui: http://on.fb.me/TUznZb     
    
    
    ahora si apagando!!! pa la casita!!!    
    
    
    Uno les da la mano y se toman el brazo... Si ve! Toda buena accion tiene su castigo!    
    
    
    “@MkDirecto: El Top 20 de webs y páginas de vídeo más importantes en España, según comScore: http://bit.ly/NGWiIC ”    
    
    
    Google es la puerta de entrada a los usuarios de internet en Colombia con un alcance del 97%, le recomiendo hacer #seo y #sem    
    
    
    Hoy hay pereza de levantarse, lo noto en el time line, pero nunca con el #combomadrugador buenos dias!!    
    
    
    Buenas, que si me sirven la corral que tengo reunión de cliente!    
    
    
    Los quiero mucho!!! felicidades hoy y que este camino este lleno de aventuras y bendiciones! Feliz Matri @Muergana_DC @jborja79    
    
    
    Los perros son una de las felicidades de mi vida! Son simplemente hermosos y siempre te roban una lagrima y una sonrisa!    
    
    
    Hay que oir unas cosas a los locutores de radio!! Una rusa como presidenta de usa!! Ojo @lafmradio    
    
    
    Hay momentos en el que el socialismo me seduce!    
    
    
    “@themusicpimp: Se volaron dos de las Pussy Riot.” era de esperarse, en un momento de esos!    
    
    
    “@HubSpot: How to Get Hired Tip 8: Use Inbound Marketing to Get a Hiring Manager's Attention - http://ow.ly/d96Ci ” interesante!    
    
    
    Querido señor twitero, haga el favor de no crear 50 usuarios con la palabra frase en su nick, realmente ya es fastidioso y da unfollow    
    
    
    Querido señor medio de comunicacion, si su pagina no se ve en moviles, esta un poco quedado!    
    
    
    El lunes es un buen semillero de twits, buenos días a todos... Que la semana comience!M    
    
    
    Señor marquetero, la nueva ola de internet son las métricas, ya se monto en ellas? Comience aquí http://www.google.com/intl/en/analytics/iq.html?&rd=1 …    
    
    
    @m_castellanos muy merecida!! Bss desde Colombia amiga mia!    
    
    
    “@MkDirecto: Los banners en móviles muestran más eficacia publicitaria que los tradicionales: http://bit.ly/OllFuB ” en conversiones si    
    
    
    Creo que las historias mas chistosas las deben tener los médicos, confieso que soy una de ellas    
    
    
    Tengo ganas de ver cheaters y no lo estan dando!!    
    
    
    @juanitakremer we are going to miss you!!    
    
    
    Buenos días al mundo twitwero, muchas bendiciones y buena energía para hoy!    
    
    
    “@MkDirecto: Adiós a la publicidad televisiva "chillona" en Alemania: http://bit.ly/Oxjrbt ” invito a Colombia a hacer lo mismo!    
    
    
    “@MkDirecto: Manuel J. (LBi/bigmouthmedia): “El desafío es predecir menos y organizarse más” http://www.marketingdirecto.com/actualidad/agencias/manuel-jurado-lbibigmouthmedia-parecemos-obsesionados-con-saber-que-sera-lo-proximo-cuando-el-desafio-es-predecir-menos-y-organizarse-mas/ …” #interesante    
    
    
    “@googleanalytics: Analytics Advocate @justincutroni breaks down our new Shortcuts feature: http://goo.gl/lEkrG  #medir    
    
    
    El escuchar es mi mayor challenge el día de hoy    
    
    
    Lo mas importante en la vida es tener un target #vicentequotes    
    
    
    Viendo los paraolimpicos! Simplemente hermoso, gracias #espn    
    
    
    Definitivamente twitear es un trabajo!! Buenos dias a todos y que tengan un feliz dia... Y oh yeah!! #hoyesviernes    
    
    
    “@googleanalytics: Content Experiments – @morevisibility shares next steps and what’s new: http://goo.gl/QoMXR ” hagalo en su analytics    
    
    
    “@comScore: 31% of online ad impressions are never viewed by an actual person #digitalscarcity” ojo marqueteros    
    
    
    “@colombiadigital: Mujeres y mayores de 35 años mandan en las #RedesSociales. http://bit.ly/PmCbtR ” oh yeah! In your face jajaja    
    
    
    “@comScore: Average online ad in-view rate is 53% #digitalscarcity” preocupante! Ojo medios!    
    
    
    “@ThaJules: Señor cliente si usted no me manda la información para hacer su aviso entonces no pasa nada.” y que quede bonito no es brief!    
    
    
    Trabajando ando! (Checked in at Young & Rubicam Bogotá) http://www.facebook.com/pages/Young-Rubicam-Bogot%C3%A1/110624495675082 …    
    
    
    La tarde esta medio aburrida, será que les dio duro la rumba de anoche?    
    
    
    @muchosmonos besitos muchos besitos a mi amigo chileno!    
    
    
    http://www.cositasdeninas.com/2012/03/capitulo-38-tipos-de-paseo/ … Cositas de niñas, los amo!!!!!! muy chistoso!!!    
    
    
    Fumando espero al peluquero ;)    
    
    
    Porque nadie me recordo que mi peluquero es todo, menos puntual! :[    
    
    
    Amo mi peluquero! Fue un bonito reencuentro    
    
    
    Los mejores policias del mundo son los gringos, nada que hacer    
    
    
    Buenos días a todos, les deseo una gran semana :)    
    
    
    “@MkDirecto: El grupo Havas registró un modesto crecimiento del 2,7% en el primer semestre del año: http://bit.ly/Q0bE7B ” #medios    
    
    
    Todos tenemos nuestros 5min de fama digital! Buenos días a todos y feliz martes!    
    
    
    Sabia usted que el reach de facebook en Colombia es del 97% de los usuarios de internet? Fuente comscore    
    
    
    El costo por clic de una campaña en facebook es de 0,07 dolares por clic y he visto CTR de 0,9% con los cambios deplataforma    
    
    
    @MarceLaALarcon @todelar ojalá! Aunque a las farc tiene cero credibilidad    
    
    
    Si señores, esto ya comenzó!    
    
    
    Alias 'Timochenko' rescató la entereza y valor de las Fuerzas Armadas de Colombia durante su discurso #ProcesodePaz será verdad?    
    
    
    “@HubSpot: The adoption of marketing automation technology is expected to increase by 50% by 2015 - 
 http://ow.ly/dpMi1 ” integracion!    
    
    
    @MarceLaALarcon @todelar no lo se, aun creo que es un esfuerzo, pero no creo en las farc    
    
    
    Buen miercoles a todos! Ya vamos a mitad de camino :)    
    
    
    “@MkDirecto: McDonald's España y Campofrío, entre los 49 anunciantes finalistas para la "Gran Noche de la Eficacia": http://bit.ly/PYj51l ”    
    
    
    Veo que la publicidad no solo quiere generar ideas creativas, sino que realmente funcionen y generen resultados #megustaesemood    
    
    
    “@ELTIEMPO: Mujer señalada de ser bruja en un pueblo de Antioquia fue quemada http://bit.ly/PYXphv ”la ignorancia!!    
    
    
    “@edu_gomez: Caracol con Escobar, en mi humilde opinión, la embarró seriamente poniendo capítulos de media hora.” +1 por eso ya no la veo    
    
    
    Buenos dias a todos, especialmente al #combomadrugador de hoy! Feliz juernes que carajo!!    
    
    
    “@HubSpot: The conversion path is like a Discovery Channel documentary... http://ow.ly/du7VZ ” ta bueno!    
    
    
    Hoy toco madrugar mas de lo esperado, pero aun asi #hoyesviernes hay que gozarrrrrrr, feliz dia para todos!    
    
    
    En los ultimas decadas, la TV se quedo fuera del mundo de , espero que los smart tv le den un empujon    
    
    
    “@MkDirecto: Halle Berry hipnotiza a los hombres en el anuncio de su nueva fragancia: http://bit.ly/Q1L9kE ” bonita si es la vieja    
    
    
    @avinash great website!    
    
    
    “@avinash: Have you tried http://pointerpointer.com  ? Fun experiment. Just move your mouse and wait.... then smile!  #creativity”    
    
    
    @edu_gomez el honor es mio!! Claro que si! y hay que pagar algo? Ademas verte despues de tanto tiempo seria muy chevere :)    
    
    
    “@MkDirecto: Bing lanza una campaña poniendo a Google en evidencia: http://bit.ly/NfJBDg ” interesante    
    
    
    Porque no me mori chiquita!    
    
    
    Ojala le pagaran a una por twitear!    
    
    
    Me estoy convirtiendo en un ogro... // +1    
    
    
    Como dice mi gran amigo @gefiles ... ANA!! MACHITA!!!    
    
    
    Asi como cuando se tiene que resignar porque el timeline se volvio futbol, así    
    
    
    Amo a mi jefe y no es cepillo es la verdad!!!    
    
    
    Excel se cae justo cuando más lo necesito!!!! vida HP    
    
    
    @smoralesan jajajaja si es verdad... muy mal usado el lenguaje!!! se trabo jajajajaja    
    
    
    Hoy comenzamos semana! Espero que sea mas facil que lanpasada! Feliz semana a todos    
    
    
    Queridas marcas, las redes sociales son espacios de los usuarios,tratalos con respeto #quegracias    
    
    
    “@MkDirecto: Lady Gaga sacará al mercado su nuevo trabajo en forma de aplicación: http://bit.ly/S2y7Qr ” #interesante    
    
    
    Como dice mi sabio Santi Robledo, algunas veces es mejor pedir perdón que permiso    
    
    
    Porque comienza el siguiente turno (Checked in at Young & Rubicam Bogotá) http://www.facebook.com/pages/Young-Rubicam-Bogot%C3%A1/110624495675082 …    
    
    
    Como dice mi sabio @jdumana, toda buena acción tiene su castigo    
    
    
    Dar papaya en este negocio no es una opción!    
    
    
    “@HubSpot: How to Comply With EU Cookie Laws - http://ow.ly/dA9Zu ” #importanteleer    
    
    
    Quiere conocer el impacto de los robots de google en su sitio? entre aquí:  http://bit.ly/NfOUma  #SEO    
    
    
    Si señores, tengo alma de mamá, pero si no voy a tener hijos, por alguna parte debo desahogar el impetu!    
    
    
    Amo el buen humor de los viernes en twitter!!! jajajaja    
    
    
    The Ultimate Guide To A/B Testing http://bit.ly/bMQtyz  via @smashingmag Excelente articulo!    
    
    
    Como diria mi mamá, Ana Carolina, deje de pajariar!!!!!    
    
    
    Que tipo de #socialmedia quiere usted? http://on.fb.me/U5j1Qb     
    
    
    tengo ganas de una dona!!!    
    
    
    la discapacidad es un estado mental más que fisico, sino que lo digan nuestros deportistas paraolimpicos!    
    
    
    Dios mio!!! ahora con Gran hermano!!!! será que no dejarán de hacer mala tv en Colomnbia????    
    
    
    @OmarGamboa pero este mundo a veces no se mueve sin chancleta    
    
    
    @OmarGamboa creo que es de lo peor!!! podria ser uno de los trabajos más jartos en el universo entero    
    
    
    MI carta al anunciante que no tiene claro su plan de medios: http://bit.ly/QV0djU  con cariño!    
    
    
    Aún no cree en el poder de las tribus urbanas? aquí le dejo: http://bit.ly/QgVCGc     
    
    
    Uno de los master pro de métricas en el mundo, se los recomiendo http://bit.ly/RZfL8k     
    
    
    via @pinterest humor de miercoles! Feliz dia a todos! http://pinterest.com/pin/89509111315260745/ …    
    
    
    http://on.fb.me/QgV0jI  Campeones Paraolimpicos! #orgullocolombiano    
    
    
    Amo trabajar con personas apasionadas por su trabajo!!!    
    
    
    No hay nada mejor que una noche de crímenes!! Viendo dicovery! Que buen plan    
    
    
    Quiere conocer métricas de dispositivos móviles en Colombia? aquí le dejo: http://bit.ly/RZgiqS  #metricasdigitales    
    
    
    les preocupa el fin del mundo?... por lo menos se acaba en su mejor momento jejeje http://bit.ly/QgVkPy  #buenacharla    
    
    
    @SOColombia @pgaviriaa @catherinecruzb @turricita @fritab @karenbrayv @jhoa_arcila gracias!! Lo mismo para todas, mucha buena energi    
    
    
    Fairies! via @pinterest http://pinterest.com/pin/193443746463899097/ …    
    
    
    Hoy es lunes, si señores aponerle la mejor cara al dia de hoy :D feliz dia para todos    
    
    
    @MarceLaALarcon creería que esta muy viejito y pues esas cosas pasan, pero seguro a otro no se lo perdonaria    
    
    
    Orgullosa embajadora de los grandes deportistas de @SOColombia!! Buen lunes a todos    
    
    
    Es mucho mejor una cruda realidad que una cruel mentira! #frasedeldia    
    
    
    @silviallano yo se, tengo envidia de la buena :)    
    
    
    Checked in at Wunderman Colombia http://www.facebook.com/pages/Wunderman-Colombia/147630462047193 …    
    
    
    Buenos dias a todos, especialmente a @silviallano, porque ya la extrañamos :) buscar los sueños es el mejor viaje que existe!    
    
    
    “@MkDirecto: El número de seguidores en Twitter podría dejar de ser un indicativo de influencia en esta red: http://bit.ly/VGEEV7 ” hace rato    
    
    
    “@muyinteresante: ¿Te gusta la cerveza? Pues te interesará saber que la negra tiene más hierro que la rubia... http://bit.ly/oEyUZf ”    
    
    
    http://beyx.tumblr.com/  me encanta este tumblr!! Simplemente genial :) #artwork    
    
    
    Yo quiero uno!!! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151239156283352&set=a.436192953351.224130.192047943351&type=1&theater …    
    
    
    Como hacerse millonario con un juego de celular? preguntele a Rovio y mire lo ultimo de #angrybirds http://bit.ly/P5rvQN#     
    
    
    la magia de estar en dos calls al tiempo    
    
    
    Que buen caso de publicidad, se los recomiendo http://vimeo.com/34362319     
    
    
    Si ven,    
    
    
    hay que trabajar mucho por una cerveza en este país!!! http://econ.st/OXEALY     
    
    
    @CamiloReina @edu_gomez manda el link!!!    
    
    
    Porque soñar siempre es una opcion de vida!!!!!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/hgZ0KLWpicc?a  JWT turns a magazine into an amplifier for Coca Cola FM    
    
    
    @edu_gomez tampoco pude ir!!! pero te estoy siguiendo en el livestreaming! un gran besote!!!!    
    
    
    @edu_gomez @CamiloReina este es el link :) http://new.livestream.com/SMWADV/SMWBogota …    
    
    
    quiere aprender de social media? le tengo la conferencia, vea a @edu_gomez en #SMWbog aquí: http://bit.ly/UJvtWf     
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/JWXg1_4quwU?a  Google Analytics Tips & Tricks Measurecamp London 2012    
    
    
    @edu_gomez que buena conferencia :)    
    
    
    tome prestado el mono de @muchosmonos para mi avatar!!! simplemente me encantó!!    
    
    
    se que tengo cosas por hacer, pero no se por donde empezar, será que me puedo ir a mi casita?    
    
    
    @julitamartinez sorry :[    
    
    
    Hoy a edta edad, valoro mas los profesores con experiencia en el mundo laboral, que aquellos que solo dictan clases    
    
    
    Donde está el internet cuando uno lo necesita!!! VIDA HP    
    
    
    Mi colon, que man tan jarto!    
    
    
    Quien diablos bloquea los videos de Youtube para dispositivos móviles!!  #fail    
    
    
    Asi como cuando a una le toca un bully de autopista que lo sigue casi hasta el trabajao, asi :(    
    
    
    @Teglatfalasar jajajajajaja se hizo lo que se pudo jajajaja    
    
    
    “@LaOriRoa: @Muergana_DC no eres la única jaja” +1    
    
    
    “@nokia: Why Robert decided to #SwitchToLumia: http://nokia.ly/SY2V5r ” +1    
    
    
    “@marialorman: #Ojo "Menos del 1% de las compras online provienen de los canales sociales" http://ow.ly/e9gdA  vía @TyNMagazine”    
    
    
    “@MkDirecto: Paco Ruíz Nicoli: "en esta brutal crisis hay grandes oportunidades de negocio real" #solomo2012” esta es nuestra vida en lta    
    
    
    Es increíble la creatividad del ser humano!    
    
    
        
    
    
    Me gustó la combinación de fresa con arequipe, está muy buena la recomiendo!    
    
    
    Alguien sabe como vaciar el portapapeles del excel????    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/TC1k4uSJ1C0?a  Special Olympics Colombia "Si, soy especial"    
    
    
    Orgullosa embajadora de @SOColombia gracias por este hermoso Video http://www.youtube.com/watch?v=TC1k4uSJ1C0&feature=youtu.be … a compartir!!!!    
    
    
    Buenos días señores, hoy es viernes de desorden jejejeje que hoy os deje libre de chicharrones!    
    
    
    @MarceLaALarcon el ultimo, ademas de ser un papasito!!    
    
    
    Señor twitero le recuerdo que la ortografía es base importante de su tuit, gracias. Att la administración    
    
    
    “@MkDirecto: ¿Dónde está Apple en el año uno de la era post Jobs?: http://bit.ly/QKzk2w ” polémico, per la realidad!    
    
    
    @themusicpimp buenos dias :) como va el congreso? Si estuvo bueno ayer?    
    
    
    @SOColombia gracias por ese mensajito y muchas bendiciones :)    
    
    
    Me encanta poner caritas en lis mensajes :-D    
    
    
    @julitamartinez congrats y de que es?    
    
    
    @julitamartinez super un abrazote!    
    
    
    Ya tengo el descuento de $399 para mi Nokia Lumia 900 #quieromilumia @nokiaarg @garbarino. ¡Conseguí el tuyo!  http://nokia.ly/quieromilumia     
    
    
    @frankmistral gracias Frank!! Un abrazo    
    
    
    Capítulo 1: Conoce la historia de Francesco: http://youtu.be/2C0awwZXt1Q  via @youtube a compartir!!!!!!    
    
    
    Mi nuevo sabor preferido de café, choco nutela de crepes! Sublime!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/YCTIDhH1m34?a  - Capítulo 2: Como Francesco conoció el amor.).    
    
    
    Capítulo 2: Como Francesco conoció el amor. http://www.youtube.com/watch?v=YCTIDhH1m34&sns=tw … via @youtube    
    
    
    @auramavega buen dia para ti tambien #combomadrugador    
    
    
    Quiero dar un vuelco a mi twitter, definitivamente hay mucha basura en mi timeline    
    
    
    Quiere saber quien es quien en el #patrondelmal le tengo el link http://flpbd.it/UXBqf     
    
    
    Después de dos años la justicia llega, ganamos, orgullosa y feliz, se cierra el ciclo!    
    
    
    Por cosas como estas amo ser #wunderpeople http://www.youtube.com/watch?v=Vnv8jK2eLHo … y yo voy por los 4 años! y no me cambio por nadie    
    
    
    I liked a @YouTube video from @wunderman http://youtu.be/Vnv8jK2eLHo?a  The Wunder Years    
    
    
    Planeta Terra :) (Checked in at Parque Jaime Duque) http://www.facebook.com/pages/Parque-Jaime-Duque/207989002565248 …    
    
    
    “@Jdumana: Mi Mini ponque!!! Por @acmurillo pic.twitter.com/EQsrpDgz” te amooooo feliz cumple!    
    
    
    Hay momentos en que mi viceralidad es muy difícil de contener    
    
    
    Buenos días a todos!! Que tengan una linda semana!    
    
    
    Un abrazo mañanero a @omargamboa porque me hace muy feliz ver como han crecido los premios de twitter en colombia!    
    
    
    “@NYMag: Dramatic video of building collapse on 14th Street. https://www.youtube.com/watch?v=UiyhF_GIQlI&feature=youtu.be … (via @Nagler) #Sandy”    
    
    
    Creeria que se pone bueno esto en #laVozColombia    
    
    
    He de reconocer que entrar a la era directv es entrar al paraiso de la tv! Buenos dias a todos!    
    
    
    Buenos dias al combo de @laxmasmusica buena energía para la mañana de hoy    
    
    
    El exito depende del cristal con que se mire, o mejor del analytics jajajaja buenos días a todos    
    
    
    Buenos dias señores! Comezo la recta final de la semana hasta el festivo! Yupi!!    
    
    
    He de confesar que me encanta el new york times, pero es mucho para leer a esta hora de la mañana    
    
    
    Quiero un Lumia 920 ya!!!!    
    
    
    Acá tratando de mejorar lo efectuado en el pasado #modopeluqueria    
    
    
    No me fusta mucho el giro que ha tomado mi timeline #depurandoando    
    
    
    @OmarGamboa que regalado!    
    
    
    Sigo siendo el Grinch de Halloween, lo siento    
    
    
    #Yoextraño los viernes sin chicharrones!    
    
    
    Chico tu ego no te cabe en la oficina, yo de ti buscaba una ventana más grande    
    
    
    @osorioesteban se lo que sientes!!!!! :(    
    
    
    Así, como cuando uno cambia de look http://sdrv.ms/QbgPGs     
    
    
    Pero también soy el Grinch de las fotos!    
    
    
    Volviendo a mi riata noventera! Vivan los gloriosos 90s pic.twitter.com/yHOsc8oH    
    
    
    Acaba de publicar una foto http://instagr.am/p/Rk8cq3Pm3C/     
    
    
    Trague como un cerdo hoy! Ahora sigue la sal de frutas!    
    
    
    http://flpbd.it/U3X0e  Divina esta foto!    
    
    
    Traditional Villa Escudero Waterfall Restaurant Back Left Side http://flpbd.it/zme3x     
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/JjdLlOQ5JZ4?a  Sofia Vergara's Opinion of Ellen's Costume    
    
    
    Sofia Vergara's Opinion of Ellen's Costume http://flpbd.it/wyl43  bueno!    
    
    
    Por primera vez la inversión publicitaria en medios digitales (18,3%) supera a la de medios impresos (15,6%)http://flpbd.it/raVUX  genial!!    
    
    
    @lavozcolombia cepeda eres lo mejor!! Que buen equipo!!    
    
    
    @LaVozColombia el vestuario del programa esta muy flojo! Y el vestido de palma no esta nada bonito, con mucho cariño    
    
    
    Cuando el menos del 10% de tus fans son los que hablan de tu contenido, querido amigo cliente, hay que cambiar! 
#facebookKPI    
    
    
    @Nanaycucas y nosotras cuando nos vemos?    
    
    
    Si se va orlando de @LaVozColombia dejo de ver el programa #hedicho    
    
    
    Te amooooo montaner!! @LaVozColombia orlandito!! Vamos con toda!!    
    
    
    “@OmarGamboa: Hoy me confirmaron otro patrocinador, pero lo anuncio el jueves o viernes :)” congrats!    
    
    
    @OmarGamboa un abrazo, se el corazon que has puesto en este proyecto, que veo creciendo por tu pasion :) felicitaciones de nuevo!    
    
    
    Quiere saber más acerca del consumidor digital? acá le dejo: http://www.consumerbarometer.com/  #digitalmarketing #digitaldata    
    
    
    De por Dios!!! dejen vivir a noviembre, pobre man!    
    
    
    Apple, multada por violación de patentes via @elespectador    
    
    
    El share of voice de redes sociales, está atado al trabajo del equipo o agencias de relaciones públicas de las empresas    
    
    
    SEO es más que Meta data http://www.anacarolinamurillo.com/2012/11/seo-es-mas-que-meta-data.html …    
    
    
    @calaanto @elespectador jajaja es verdad! Un abrazo desee Colombia a mi nueva mexicana jejeje    
    
    
    Espero que hoy sea un dia en el que valga la pena levatarse!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/y29tpFjWyUE?a  Meet the new Windows Phone: Reinvented Around You    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/WpBTr4mxfhA?a  Meet Jessica. See her Windows Phone.    
    
    
    @puntoCO    
    
    
    Buenos dias a todos, que tengan un bonito viernes hoy!    
    
    
    @lunitamaga @kro_toledo @lulabuendia @lamermeladita un abrazo a todas se les quiere y me alegro que estés mejor bonita!    
    
    
    'Yo ya viví la magia de nuestra tradición, hazte fan de la ruta de la navidad  http://bit.ly/RHsxpE     
    
    
    Así como cuando la calor azota, así    
    
    
    Buenas y santas las tengan todos ustedes!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/86kNiT1Leoo?a  - 15" esperando en la fila del baño es mucho).    
    
    
    Que mamera vivir cuidandose el jopo!!!    
    
    
    Conceptos TIC: http://www.colombiadigital.net/aprenda-tic/conceptos-basicos.html#.ULfQZgg2k50.twitter …    
    
    
    “@avinash: [Wait, what!]  Zurich has approved plans for drive-in sex boxes: http://goo.gl/ekabN  #creativity?” Cada uno tiene su fetiche    
    
    
    Buenas y santas las tengan, despues de un jueves de popo, espero un viernes de tranquilidad y sosiego! Lo lograre?    
    
    
    “@andressilvaa: Una gran virtud es .., hablar lo justo .., en el momento indicado .., diciendo lo necesario .., a la persona clave ...”    
    
    
    “@EcuaLink: Los cinco beneficios que nos da el tomar café. http://ecual.in/QRNz8j ”viva el cafe!    
    
    
    Aun se estila el #FF    
    
    
    me divierte mucho oir pelear a la gente acerca de futbol!!!! son muy divertidos XD    
    
    
    @SebasMosquera jajajajajajajajajajajaaj    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/qGQvH0SgSxE?a  FE EN LA CAUSA CON TODAS NUESTRAS FUERZAS. ACTITUD POSITIVA PARA VENCER.    
    
    
    yo tambien tengo fe en la causa viva mi glorioso ejercito Colombiano!!! @COL_EJERCITO    
    
    
    FE EN LA CAUSA CON TODAS NUESTRAS FUERZAS. ACTITUD POSITIVA PARA VENCER.: http://youtu.be/qGQvH0SgSxE  via @youtube    
    
    
    @skobar86 @miradamatadora @muergana_dc @jamessintuiter @lina022 muy buenaaaa!    
    
    
    Espero que no se acabe este domingo!    
    
    
    “@juan1294: A mi no me engaña @petrogustavo no viene al Coliseo porque si. El quiere entrar al circo de los hermanos Gasca”    
    
    
    “@ThaJules: Mi Twitter. Mis gustos. Mis problemas. Mis opiniones. Mi vida ¿captan?” Sip y me uno!!    
    
    
    “@paulocoelho: Viva N.Sra. Fátima pic.twitter.com/xrXPHiGb” viva!!    
    
    
    @chocquibtown felicitaciones a@GOYOCQT por tu bebe! Muchas bendiciones!    
    
    
    Cool, @acmurillo is about to reach 8,500 tweets! See the rest of the stats http://twtr.to/jWVg     
    
    
    @SOColombia gracias!! Un abrazote!    
    
    
    @juanriveros mis respetos! Que lección de vida que nos diste!    
    
    
    Buenas y santas las tengan!    
    
    
    Cuando quiero llorar no lloro    
    
    
    Buenas y santas las tengan hoy, o mejor no muy santas pa que pasen bueno en este viernes ;)    
    
    
    Una duda, porque habría de seguir la página de facebook de un banco?    
    
    
    @calaanto jejeje que buena cosa! ;) gracias!    
    
    
    @EcuaPonces1 @lavozcolombia @poncecarlos1 estuvo buenisimooooooooooo    
    
    
    eso de poner a nevar las páginas ya es muy trillado no?    
    
    
    Sabia usted que en facebook los post de mayor engagement en Colombia son los de futbol? #fact #listeningplatform    
    
    
    Pase un buen tiempo pensando y analizando lo que va a hacer, no sea que pierda garrafalmente su tiempo!    
    
    
    @m_castellanos que buen tweet! Como va tu postgrado de. Analytics?    
    
    
    @hyperconectado XD    
    
    
    Buenas y santas, hoy es mi fiesta de fin de año, yuju!!    
    
    
    “@MkDirecto: Google Maps regresa a iOS con nuevo "look": http://bit.ly/UFffI5 ” no le ganan a mapas de nokia, lo siento!    
    
    
    “@ENTERCO: El ganador a mejor innovación tecnológica es… http://ow.ly/g3qCA  #PremiosENTERCO #LosMejoresde2012”    
    
    
    “@DOBLEU2009: Es increible la cantidad tan impresionante de pereza que puede uno llegar a sentir a esta hora!!!!” +1    
    
    
    Así como cuando uno amanece con el ojo pegao, asi!    
    
    
    @Fanny_Lu con respeto, pero perdiste la voz Colombia, tu mejor carta era Gio    
    
    
    @LaVozColombia fail    
    
    
    muero por una cerveza helada, será que me veo muy alcohólica si me tomo una a esta hora?    
    
    
    Quiero un Lumia 920 :) http://twitcam.livestream.com/d2jxi  (@nokia_co live on http://twitcam.livestream.com/d2jxi )    
    
    
    Buenisimo Gracias!!! (@nokia_co live on http://twitcam.livestream.com/d2jxi )    
    
    
    @Kro_Toledo @lunitamaga @lulabuendia @lamermeladita gracias! Lo mismo chicas! Un abrazo espichao y que la pasen bien antes del fin del mundo    
    
    
    Felicitaciones a los hinchas, pero de por Dios donde dejaron la educación, en elmpartido?? Acabaron con un trasmilenio!!    
    
    
    Buenas y santas las tengan el día de hoy!! Ya se acerca la navidad yei!!    
    
    
    I've just completed a 6 minute yoga practice in Pocket Yoga! https://itunes.apple.com/us/app/pocket-yoga/id347400507?mt=8 …    
    
    
    Buenisimo para hacer en la noche de Navidad! Genial http://pinterest.com/pin/184506915955437416/ …    
    
    
    Eres dueño de lo que callas y esclavo de lo que dices! Cuando aprenderé    
    
    
    Tuve una sesión estimulante con mi Ap Yoga Gratis para iPad. ¡Me siento genial! Duró 3 min #yoga    
    
    
    Top cool to care    
    
    
    Todos los dueños de aveo y optra son iguales    
    
    
    Cosas como estas me hacen volver a creer que si se puede ser bueno!!! http://on.fb.me/T7BpXn  :) #cosasquevalenlapena    
    
    
    Mi nuevo compañerito de oficina http://sdrv.ms/VQGOiD     
    
    
    Enero será de vacas muy flacas :(    
    
    
    En call :) (@ Wunderman) http://4sq.com/UJGnHT     
    
    
    Los mejores videos del 2012 http://www.youtube.com/theyearinreview?feature=inp-fb-rew-01 …, esta buenisimo!!!    
    
    
    Quiere conocer lo mejor de youtube 2012, este es el link: http://www.youtube.com/theyearinreview?feature=inp-fb-rew-01 …    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/FHtvDA0W34I?a  Felix Baumgartner's supersonic freefall from 128k' - Mission Highlights    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/DTCmHC8IuuI?a  Interactive Timeline: YouTube Rewind 2012 (Global)    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/ZsNlcr4frs4?a  Opera duo Charlotte & Jonathan - Britain's Got Talent 2012 audition - UK version    
    
    
    Mis pelotas parecen la de una rata que quiere embellecer su endémico trasero que parece una carta de... http://wrte.it/Vhq1Vl  @writeitvs    
    
    
    I'm at El Mercado (bogota) http://4sq.com/Ul0kYs     
    
    
    @SOColombia los quiero!! Gracias a ustedes por su cariño!! Feliz navidad!!    
    
    
    @SOColombia @jhoa_arcila @gisellmr @dannyarlot @advercopy @coffeco @paisa7 @catherinecruzb gracias a todos y felices pascuas!!!    
    
    
    Esto esta vacío! (@ Wunderman) http://4sq.com/YM6jID     
    
    
    instant margaritas (tequila poured over lime sorbet with a salted glass rim) via @pinterest buenisimo! http://pinterest.com/pin/277675133246809202/ …    
    
    
    Christian Dior Fall 2010 Blue Dress via muy de mi gusyo http://pinterest.com/pin/66780006946468975/ …    
    
    
    I just unlocked the "Superstar" badge on @foursquare for checking in to fifty different places! http://4sq.com/Yv7gAh     
    
    
    @MadeinMelmac jua jua jua exijo foto    
    
    
    @SebasMosquera @nanaycucas este enero esta mas largo que una semana sin carne!!    
    
    
    Así como cuando no quieres hacer un cu.., asi    
    
    
    @Nanaycucas y eso con que se come?    
    
    
    #Mododakar    
    
    
    “@JulianaAbaunza: Les voy a contar un secreto: nadie que no sea familiar de ustedes quiere ver fotos de sus sobrinos.” +1    
    
    
    Me encanta bajo fondo! no hay duda! gracias @themusicpimp http://www.themusicpimp.com/canciones/pide-piso-bajofondo/ …    
    
    
    Los de claro deberían pagar menos en publicidad e invertir en su red de mier..    
    
    
    Señor mío, si tanto le molesta Bogotá, porque no se quedó donde estaba!! Créame que nosotros no lo extrañamos ni poquito!    
    
    
    La coca del almuerzo será mi mejor amiga en enero! #hedicho #tristemente    
    
    
        
    
    
    Estoy cagada... De pájaro... Vida hp Espero que realmente sea buena suerte!    
    
    
    Procastinando    
    
    
    Se acabó el #dakar para Sainz! que triste    
    
    
    esto de la vejez si que pega duro... me duele la lumbar!!!!    
    
    
    I've just completed a 4 minute yoga practice in Pocket Yoga! https://itunes.apple.com/us/app/pocket-yoga/id347400507?mt=8 …    
    
    
    Chismear el facebook de alguién toma tiempo, con razón tantos desocupados!!    
    
    
    Truth  http://pinterest.com/pin/175429347956760459/ …    
    
    
    I've just completed a 6 minute yoga practice in Pocket Yoga! https://itunes.apple.com/us/app/pocket-yoga/id347400507?mt=8 …    
    
    
    La verdad te hara libre, una leccion de vida de amstrong. Somos humanos cometemos errores... So what!!    
    
    
    We thought we never wanted to see another version of Gangnam Style. This 7-month-old baby http://flip.it/T6J8u     
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/ZAaNbzydxiA?a  New Guinness Advert 2013 - Clock    
    
    
    YouTube http://flip.it/lah2C  me gusta la idea de este reloj #campañaguiness    
    
    
    ¡Intenta vencerme! Mi nombre de usuario es 'anamurillo'. @ruzzlegame http://ruzzle-game.com/download     
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/rGKfrgqWcv0?a  Mumford & Sons - I Will Wait    
    
    
    estan  taladrando y parece que fuera encima de mi cabeza!!!! Señor no puede hacer eso el fin de semana!!!    
    
    
    Interesante, como sacar agua del aire!. http://tuhistory.com/zona-de-tecnologia/novedades.html …    
    
    
    Yo soy mi misma censura    
    
    
    mujer: dos colitas es romantico... hombre: dos colitas, pa agarrarla mamita #diferenciasdegenero    
    
    
    Conozco personas que insultan en 140 caracteres... créame!    
    
    
    Inseguridad... aléjate de mi... o no?    
    
    
    Odio que me  pregunten a quemarropa las cosas    
    
    
    aquí vamos de nuevo.... muchacho es que no aprendes?    
    
    
    Yo lo siento shakirita, pero se te olvidó cantar! ahora sólo gritas!!    
    
    
    No entiendo instagram, muy burra??    
    
    
    TGIF    
    
    
    @Annamupe gracias! Y es verdad que se puede comprar?    
    
    
    Los hombres compran camionetas y se les olvida parquear    
    
    
    @Annamupe hmmm interesante! Gracias te contaré como me va    
    
    
    Asi como cuando se traba el ipad, justo cuando quieres echarte una partida de Ruzzle, así    
    
    
    Aun sigo sin saber que pensar de estas reuniones    
    
    
    No me gusta el olor que tomo esta hermosa reunion    
    
    
    Si ya se.... No me gustan estas reuniones    
    
    
    Chicken Point Cabin by Olson Kundig Architects http://fancy.to/rksz0u  via @thefancy    
    
    
    Sock Monkey, Sock Monkeys, Sockmonkey, Sockmonkeys, Sock Monkey Doll, Sock Monkey Dolls, Sock Monkey... http://fancy.to/z57zl9  via @thefancy    
    
    
    No me gusto tanto el almuerzo, prefiero la comida de mi mamita    
    
    
    I've just completed a 6 minute yoga practice in Pocket Yoga! https://itunes.apple.com/us/app/pocket-yoga/id347400507?mt=8 …    
    
    
    Porque madrugar siempre es una opcion #buenosdias #combomadrugador    
    
    
    “@elespectador: Serie "Mad Men" tiene lista su sexta temporada  http://bit.ly/VltZDn ” yuju!!    
    
    
    Tuve una sesión estimulante con mi Yoga Todo-en-Uno HD ap. ¡Me siento genial! Duró 7 min #yoga    
    
    
    Hmmm por fin te conozco y eres tal cual como te habían pintado    
    
    
    Feliz Martes a todos!!    
    
    
    Oh mi colon!    
    
    
    El chocorramo es una delicia... y el mini chocorramo es una idea brillante    
    
    
    Amo el cebollero que para en todas las estaciones! Voy sentada y comoda    
    
    
    Si quiere que traiga bicicleta de Chía, haga el favor y me regala una bala de oxigeno    
    
    
    El Estilo del Peter La Anguila (Hijo de Slenderman) (Piter la Anguila) que bajo hemos caído! http://flip.it/M704A     
    
    
    Hice 1140 puntos en 184 segundos. Y tú ¿qué esperas para jugar y ganar increíbles premios con Smirnoff Ice? http://goo.gl/kyRmC     
    
    
    Yo gritona? Cuando!! Hágame el favor!    
    
    
    Será que algún día podre terminar mi reporte!! (grito de desesperación)    
    
    
    A veces el silencio vale mas que las palabras!    
    
    
    Señor viajero, las direccionales no son un accesorio! Uselas!    
    
    
    Trabajando ando (Checked in at Wunderman Colombia) http://www.facebook.com/pages/Wunderman-Colombia/417680811600678 …    
    
    
    Ser publicista debería se un trabajo de alto riesgo #hedicho    
    
    
    @fotometria jajaja seguro jajajaja    
    
    
    @juanpaceballos hola! Como vas?    
    
    
    @JpLpz @nanaycucas @jamessintuiter @jborja79 @miradamatadora te queremos y siempre seras una wunderwoman jejejejeje honoraria!    
    
    
    Buenas y santas las tengan!    
    
    
    I've just completed a 4 minute yoga practice in Pocket Yoga! https://itunes.apple.com/us/app/pocket-yoga/id347400507?mt=8 …    
    
    
    Creo que es un error creer que eres Dios y estas por encima de la decisión de los usuarios #mediosdigitales    
    
    
    GOOGLE PLUS FACTS VS OTHER SOCIAL MEDIA via @pinterest realmente es una tierra de nadie! http://pinterest.com/pin/150378075029961960/ …    
    
    
    Buenas y santas las tengan! Hoy como es jueves, traten de que no sean tan santas :)    
    
    
    @MiradaMatadora @nanaycucas @jplpz @jamessintuiter @jborja79 yuju!!    
    
    
    Ver la luna a través de la ventana de mi casa no tiene precio!!    
    
    
    Esto se llama fumar con estilo http://sdrv.ms/X36NZB     
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/L1ngOto1BmY?a  Katie - My Beautiful Face Part 3    
    
    
    Disculpe usted señora, yo vine sin filtro incorporado    
    
    
    @themusicpimp eres en master! Gracias por lo que me has enseñado    
    
    
    Vivimos en un mundo lleno de passwords!!! como diablos quieren que me acuerde de todas!!!    
    
    
    Tengo miedo    
    
    
    @OmarGamboa donde estas de chico nuevo?    
    
    
    Cuando el Colon te pasa factura!    
    
    
    Sr constructor me puede dejar porfavor escuchar mis pensamientos?    
    
    
    @OmarGamboa super felicitaciones! Un abrazote!    
    
    
    Que hagas comentarios divertidos y hagas del trabajo algo agradable, no significa que seas menos profesional!    
    
    
    El quiera regalarme uno, se lo recibo con gusto #laferrari http://m.youtube.com/#/watch?v=iRsV6YpLsKA …    
    
    
    #TGIF :) que la pasen bueno hoy!    
    
    
    Un saludo espichao a @djflanagan, viva la música y los carros :)    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/qnONJjlcap8?a  El primer regalo de Camila    
    
    
    El plan de comunicación es tan importante como la estrategia misma. #hedicho    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/Q5mHPo2yDG8?a  Pepsi MAX & Jeff Gordon Present: "Test Drive"    
    
    
    Odio las asambleas de co propietarios!!    
    
    
    No creo que tener ciertos elementos tecnológicos te hagan mas o menos que alguien #hedicho    
    
    
    @GUAGUAU jeje si lo peor es que hay cada loco! Jajaja    
    
    
    @Vinttageland el te delegaba a ti? Jajaja    
    
    
    Ipad vs. Paper - YouTube http://flip.it/1ze9p  buenisimo!!    
    
    
    No hay nada en la vida mejor que dormir tranquilo!    
    
    
    Buenas santas las tengan!    
    
    
    #solomimamasabe cuando no quiero que nadie me hable    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/XlwXPCzws80?a  Donramon y Perchita - Especial Lánzanos    
    
    
    Todo entra por los ojos, incluso los números http://visual.ly/if-world-were-100-people?utm_source=visually_embed … #digitalanalytics    
    
    
    Estas preguntando de forma sospechosa!    
    
    
    Me gusta mucho la nueva año de Twitter para el lumia!    
    
    
    Hay momentos en los que me siento como una pulga!    
    
    
    Volviendo a mi vida universitaria!    
    
    
    El mundo de Univarsidad ha cambiado mucho desde que me fui, #modoprimiparo    
    
    
    Booooooorrrrrriiiinnnnnnggggg!    
    
    
    @elJuaner jajaja si aunque mejoro un poquito    
    
    
    Que mierda de trafico, voy una hora y media de chía a la 140    
    
    
    En este trancon me acompaña @laxmasmusica y mi lumia, de lo contrario me pegaría un tiro    
    
    
        
    
    
    #Bogotaestahechaunmierdero    
    
    
    #enqueciudadvivirapetro porque seguro Bogotá no es    
    
    
    @MonsieurDLaTour en donde estas?    
    
    
    @betojsp @petrogustavo me voy a conseguir un par de negros 2 metros 2 motos haber si se hace alguito    
    
    
        
    
    
    @laxmasmusica me gusta el debate y disfruto la diferencia! Así se hace, que buena radio!    
    
    
    Que buena entrevista! Que buena radio @laxmasmusica @themusicpimp    
    
    
    En dias como estos, amo mis botas machita! #hedicho    
    
    
    Tengo miedo    
    
    
    @MonsieurDLaTour de lo que se viene!    
    
    
    "@Davik: @acmurillo mucho miedo 
http://www.youtube.com/watch?v=p7zevPed3Ss …" jua jua jua! Así mas o menos    
    
    
        
    
    
    @betojsp jajaja eso es de buena suerte!    
    
    
    “@compraactiva: 5 de cada 10 conductores busca coche desde el móvil @daretail #eretail http://bit.ly/11qchv7 ” sera??    
    
    
    Lo siento pero #Dancemoms lleva al limite la disciplina! creo que los niños deben ser niños, si no lo son se arrepentiran toda su vida    
    
    
    Una duda para @laxmasmusica quesera de la vida de mizzy elliot?    
    
    
    Una mujer con sonrisa al final de su espalda es un crimen! Con un pantalón que deja ver de lo que su figura le permite    
    
    
        
    
    
    iPad Sleeve by Studio Credence http://fancy.to/vkd7d3  via @thefancy    
    
    
    Orange Suede Pumps http://fancy.to/88ctqj  via @thefancy    
    
    
    @Kro_Toledo @lunitamaga @LaMermeladita @lulabuendia trabajando trabajandito y tu? Un besote a todas    
    
    
        
    
    
    @lunitamaga @kro_toledo @lamermeladita @lulabuendia yoga, lo mejor del mundo!! Un abrazo y luz para ti tambien!!    
    
    
    #amomiswift    
    
    
    Un bonito #momentodenostalgia, oyendo una hermosa canción, recordando a alguien que te dio felicidad y poquito de lluvia! @laxmasmusica    
    
    
    Ay estomago, como me traicionas de esta forma    
    
    
    #thinkperformance    
    
    
        
    
    
    #thinkperformance los móviles han crecido y el 30% son smartphones en Colombia    
    
    
    El 14% de las búsquedas son móviles. #thinkperformance    
    
    
    #thinkperformance este es el año del ecommerce en Colombia - google    
    
    
    #thinkperformance caso Evian, maquinita para comprar agua, desde un imán de nevera    
    
    
    App meijer, para búsqueda online de promos #thinkperformance, compas inteligentes    
    
    
    Ropa es la segunda categoría mas buscada en Colombia #thinkperformance    
    
    
    Medir lo mismo y hacer lo mismo, te va a dar los mismos resultados #thinkperformance    
    
    
    Solo se usa el 6% de la data para tomar decisiones de marketing #thinkperformance    
    
    
    Ponga objetivos de campaña #thinkperformance para que pueda saber cual fue su resultado final de campaña    
    
    
    Solo se pasa 5% del tiempo en internet buscando, por los UE es importante la integralidad de medios #thinkperformance    
    
    
    El siguiente paso es la política! Aún no se si es bueno o malo    
    
    
    Regresando al alma mater! Felicitacines hermanito! (Checked in at Universidad del Rosario) http://www.facebook.com/URosario.GP     
    
    
    Antes pensaba que los jeans con tacones era frondio... Ahora ya no se #cosasdeniñas    
    
    
    me encantar echar chisme, yo que hago! #cosasdeniñas    
    
    
    Desayunar con coca cola, es muy masculino    
    
    
    Acá lavando el carro, y el mini carro jejeje    
    
    
    Se los dije y se los advertí! Ahora no se pueden quejar #hedicho #nadieestacontentoconnada    
    
    
    En el centro! Maravillosa zona de contrastes! (Checked in at Universidad del Rosario) http://www.facebook.com/URosario.GP     
    
    
    Trabajando ando (Checked in at Wunderman) http://www.facebook.com/pages/Wunderman/138315406361624 …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Focus: Brand value | The Economist http://econ.st/1a1njvn  #interesante    
    
    
    Porque si uno deja pasar un pedo, se vuelve una cagada #quotegarces    
    
    
    #adversingis the way to engage people to the brands #ADVERTISINGis http://hsht.ag/fOj     
    
    
    Ranking de los 50 Twitteros de Colombia con mas seguidores http://twitter-colombia.com/ranking/top-50  #twcol    
    
    
    perder influencia es más fácil que ganarla #joder    
    
    
    Joder el tinitus ataca, va tocar hacerle acompañamiento    
    
    
    Los tranco es sacan lo peor de cada ser humano    
    
    
    @MonsieurDLaTour jajajajajaja  es que es dificil twitear y manejar    
    
    
    Hay momentos en que la comodidad incomoda    
    
    
    Lo malo de la rosca es no estar en ella #tengomisdudas    
    
    
    como cuando uno se alegra cuando cancelan una reunion #así    
    
    
    como duele!!!! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=656270531065827&set=a.110063655686520.14591.109318742427678&type=1&theater … y no me lo hice yo :S    
    
    
    le recomiendo no se pase por acá porque me comería un caballo    
    
    
    @themusicpimp mucho lagarto jajajajaja me hiciste reir mucho!!!    
    
    
    Porque diablos hoy tengo tanta hambre!!!    
    
    
    Hoy Bogotá está en cámara lenta!    
    
    
    No se que pensar! Hoy fue un día raro    
    
    
    @ChinaCagona @madeinmelmac  un abrazo para los dos!    
    
    
    Como cuando uno esta en el carril equivocado, así! #vidadetrancon    
    
    
    Y así como cuando tuviste el espacio de cambiar y no lo hiciste, así #vidadetrancon    
    
    
    @arteagapa un abracito,    
    
    
    See the Champions League Final Recreated With Legos http://flip.it/BwvgO  Pal que le gusta el futbol y lego!!    
    
    
    Hay cosas que nunca cambian!    
    
    
        
    
    
    El café es de las pocas bebidas que tiene múltiples preparaciones! #amoelcafe    
    
    
    He de confesar que los lagartos son la especie mas jarta del mundo oficinistico #hedicho    
    
    
    @lucychacon75 es verdad!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/zbZct9Ey-CI?a  Graham Norton Show Will Smith treats Series (Original Video) 24th May 2013    
    
    
    Recuerden, la buena fe se presume    
    
    
    Y mi popular frase: en los detalles habita el demonio. #hedicho    
    
    
    el mejor blog de recetas que he encontrado http://www.ourbestbites.com/  ya solo de verlo tngo hambre!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/Dk0_fhPZLf8?a  The REAL Single Ladies Remake    
    
    
        
    
    
    como suenan de mal las canciones en inglés, cantadas en español!!! claro ejemplo http://www.youtube.com/watch?v=rZEaZR90vs4 …    
    
    
        
    
    
    @kardio buena canción!    
    
    
    Los nuevos uniformes de policia de Bogotá, debería venir con una faja! jajajajaja    
    
    
    Acabo de usar #Shazam y descubrí Blurred Lines de Robin Thicke Feat. T.I. & Pharrell. http://shz.am/t86035248     
    
    
    Este ha sido el viaje mas digitalmente conectado de @jdumana :) #feliz    
    
    
    @Jdumana estan buenas jeje, lo mejor del articulo son las fotos jajaja    
    
    
    “@muyinteresante: Varias teorías explican por qué tenemos el culo redondo... http://bit.ly/11c83aZ ” jajajajaja    
    
    
    hay momentos en que ser un extraño en un lugar conocido, es una ventaja competitiva    
    
    
    Si no vende, no es creativo. David Ogilvy #adquote    
    
    
        
    
    
    #mesabeamierda    
    
    
        
    
    
    Comiendo espero! (Checked in at Nuevo Aeropuerto Internacional El Dorado) http://www.facebook.com/pages/Nuevo-Aeropuerto-Internacional-El-Dorado/504841209526460 …    
    
    
    Será que si le doy un puño a la señora del lado será muy agresivo?    
    
    
    Tu voz es terriblemente aburridora #hiatoriasdeaeropuerto    
    
    
    "@MarceLaALarcon: RT @la_patilla: Ciclistas desnudos protestan en Chicago http://patil.la/111uoM4 " que dolor de guevas!    
    
    
    @muchosmonos estaba esperando la hora del café para mandart la foto respectiva! Me encanto! Tengo un barro original!    
    
    
        
    
    
    #mesiguesabiendoamierda    
    
    
    #aquivamosdenuevo    
    
    
    Trafico terrible en la autopista, como odio los colegios!    
    
    
    Así como cuando uno tiene ganas de hacer pipi y esta en trancón, asi    
    
    
    Y ahora pitó el medidor de la gasolina, me va tocar darme un bañito de hierbas    
    
    
    Bogotá va de mal a peor en movilidad #quetristezataninfinita    
    
    
    el infierno está lleno de pesimistas... no les caería mal algo de positivismo    
    
    
    No todo en esta vida es blanco y negro #lecciondevida    
    
    
    Telefónica Telecom - "Kid Rescue" - Y http://www.adforum.com/creative-work/ad/player/34477141 … via @adforum    
    
    
    Un barri original!! Que honor! Gracias amigo @muchosmonos pic.twitter.com/h9GFN1bkQD    
    
    
    Amo este esmalte! Gracias a @namurillo eres la mejor!! pic.twitter.com/PHx7hVMuU9    
    
    
    Check out what I'm listening to on @Grooveshark: http://grooveshark.com/#!/acmurillo/follow … Follow me, or search for your favorite tunes. via @grooveshark    
    
    
    Este modo triunfalista colombiano si que es molesto    
    
    
    Bogotá esta lleno de accidentes, siga a  @MOVILIDAD_TV  y verá    
    
    
    Hay gente que simplemente da asco #findelcomunicado    
    
    
    Así como cuando un man que tiene un Audi no sabe manejar, asi    
    
    
    las cosas pasan por algo! #dichodemama    
    
    
    Odio cuando el time lines se pone politico    
    
    
    Me gusta The Big Bang theory, pero tanto como para tatuarme a Sheldon, definitivamente no https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151733386720030&set=a.10151313576085030.517671.23519525029&type=1&theater …    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/NTqmiwHHktE?a  Jimmy Kimmel and Guillermo in "Blurred Lines" (feat. Robin Thicke and Pharrell)    
    
    
    este es el humor gringo que me hace reir! http://www.youtube.com/watch?v=NTqmiwHHktE … #blurredlines    
    
    
    Este capitulo de #chespirito esta genial http://www.lax1039.com/mas-noticias/item/1041-el-capitulo-del-chavo-del-8-que-usted-nunca-vio.html … gracias a @laxmasmusica    
    
    
    Porque vayas en bicicleta no significa que te puedas saltar las normas de transito!    
    
    
    Pueden por favor superar a Uribe de una vez por todas! que intensidad!!!!    
    
    
    Una nueva raza desarrolladores #moonlighters, entérese quienes son aquí: http://bit.ly/1aItw2t     
    
    
    Y si lavas el carrito?    
    
    
    Este mundo es un pañuelo y sueles encontrarte con los mismos mocos    
    
    
    Yo podre quitarte el carro, pero tu cara de traqueto lo veo dificil #frasedetrancon    
    
    
    Justo accidente grave en la autopista cuando tengo reunión y salgo temprano! Vida hp    
    
    
    Tienda candy crush a la colombiana #Colombianadas vía @juanferiveros http://flip.it/7vmDU     
    
    
    Me gustó un video de @YouTube http://youtu.be/EpoktK5FFt8?a  Bocetos Dove de la Belleza Real    
    
    
    Amo la campaña de dove #hedicho    
    
    
    ¡Qué importante es el poder de la palabra!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Porque cada vez que digo "me regalas" me acuerdo de @julitamartinez    
    
    
    Twitear hasta cuando vas al baño, merece un unfollow inmediato!    
    
    
    Long live Queen!    
    
    
    A veces simplemente duele el corazon    
    
    
    Por favor pregúntame a que me sabe!!    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/X0BELty_7jk?a  Mumford and Sons - Help From My Friends at Glastonbury 2013    
    
    
    A veces lo único que queda es confiar en los líderes    
    
    
    Bogotá es un trancon hecho ciudad!    
    
    
    Porque siempre se puede hacer algo, así sea correr    
    
    
    hasta que mi colon paso factura!    
    
    
    Hay cosas que duelen, pero deben pasar. Lo importante es saberlas llevar y sobre todo saber que eres más fuerte que eso!    
    
    
        
    
    
    Creo que también la calidad musical no es la misma @laxmasmudica    
    
    
    Radio @laxmasmusica    
    
    
    Hay momentos que te alegran los amigos, gracias @gefiles se le quiere!    
    
    
    Porque el que paga lo que debe, sabe lo que tiene #dichosdemama #amoamimama    
    
    
        
    
    
    @TaxistaBogota @feliga gracias a ti por la buena onda! Un abrazo!    
    
    
    Como hace uno para hacer un esmalte inspirado en modern family! #raresasdelapublicidad pic.twitter.com/v1Tu4nJ1qu    
    
    
    Titanes del pacifico cumple con su cometido    
    
    
        
    
    
    Ya estoy participando en la #MisiónEspacial El Corral y puedo ser el primero en comerme la hamburguesa espacial https://apps.facebook.com/ingrediente-espacio/ …    
    
    
    uno de los problemas de las agencias ATL es que piensan que digital se aprende solo leyendo un libro o asistiendo a un seminario    
    
    
    algo que me confirma la vida, es que la gente si es que es muy desocupada!!!!    
    
    
        
    
    
    @ChinaCagona te quieroooooooooo    
    
    
    Que Mier.. De trafico    
    
    
        
    
    
    Que bueno ver a @pedroramirez en #iabdayco    
    
    
    #iabdayco  (Checked in at Sheraton Bogotá) http://www.facebook.com/pages/Sheraton-Bogot%C3%A1/209633169069289 …    
    
    
    Orgullosamente @hyundaico la segunda marca automotriz de presencia en internet en Colombia #iabdayco @comScoreLATAM @WundermanCol    
    
    
    tómese en serio la innovación si quiere que no lo deje atrás el mundo #iabdayco    
    
    
    Unleash the power of human resources #iabdayco    
    
    
    Team work is not enough now #iabdayco    
    
    
    La creatividad es la clave para lograr que la gente se conecte con las marcas #iabdayco    
    
    
    La data rules!!  #amoloquehago #iabdaycol    
    
    
    @SectorMovilidad saben algo de las vías chía bogota?    
    
    
    Acabo de actualizar mi perfil profesional en LinkedIn. Conecta conmigo y consulta mi perfil. http://lnkd.in/SpeUZS  #in    
    
    
    Bogotá en caos de movilidad y perro recibiendo premios    
    
    
    3 alcaldes, de izquierda, que dejan Bogotá peor que como la encontraron    
    
    
    Completando 1.30 min de trancon en Bogotá    
    
    
    @laxmasmusica es inspiradoras no inspiracionaled    
    
    
        
    
    
    Justin timberlake venia a Bogotá o me lo soñé? @laxmasmusica @themusicpimp    
    
    
    @themusicpimp @laxmasmusica jajajajjaajaja y yo que ya tenía a mu marido preparado psicológicamente para aguantarme jajajajajaja    
    
    
    Vivan los neuróticos como yo    
    
    
    No me gusta el Fútbol, pero Pekermán me dió una lección http://www.anacarolinamurillo.com/2013/09/no-me-gusta-el-futbol-pero-pekerman-me.html …    
    
    
    Join me for a 2 minute relaxation break at http://www.calm.com/2min     
    
    
        
    
    
    “@GuyKawasaki: The mesmerizing projection-mapping performance you have to see to believe [video] http://is.gd/MiEmpT ” increible    
    
    
    Me voy al  #CongresoSM con @monicapat @namurillo @tioedd    
    
    
    I just found the online course "The Future Of Storytelling" on @iversity. Check it out: https://iversity.org/c/6?r=9d53d  #mooc    
    
    
    We are here for you @michelleporte76! get well soon!! greeting from @WundermanColombia    
    
    
        
    
    
    Es evidente la crisis de los 40s en los hombres!    
    
    
    Uno se sienta 5 min y se da cuenta de la rarezas bogotanas!    
    
    
    El placer de comer delicioso y saludable via @elCorral_    
    
    
    En el web congress ;) (Checked in at Camara de Comercio de Bogota (Chapinero)) http://www.facebook.com/pages/Camara-de-Comercio-de-Bogota-Chapinero/162740587113596 …    
    
    
    #webcongressbogota no se están estudiando áreas de tecnología, estudie ayudado por mintic    
    
    
    #webcongressbogota muy interesante el caso de Avianca en estrategia digital!    
    
    
    #webcongressbogota la estrategia digital tiene que ver con todas las áreas de la compañía #avianca    
    
    
    #webcongressbogota importante que queremos hacer, antes de pensar en como #avianca    
    
    
    #webcongressbogota en digital hay que estudiar todo el tiempo #avianca    
    
    
    #webcongressbogota no siempre es necesario ser la punta de lanza o ser parte del estado del arte #avianca defina su estrategia primero    
    
    
    #webcongressbogota la innovación de estar en punta de lanza cuesta dinero #avianca    
    
    
    @marcoaramburo donde estas? Yo estoy acá en el webcongress    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    #webcongress big data significa que necesitamos mas maquinas y mas recursos para tener información de mercado relevante    
    
    
        
    
    
    #webcongress lo maravilloso de la big data es cuando logras combinarla para tener data relevante    
    
    
    #webcongress el problema del big data es acceder a ella y analizarla, aunque hay lugares que te permiten acceder gratis    
    
    
    #webcongress guarde la data, no sabe cuando la va a usar. En el futuro seguro va a poder usarla    
    
    
    @Pachoman @wunderman @Falabella_co gracias :)    
    
    
    @TECH_cetera gracias :)    
    
    
    @marcoaramburo te gusto?    
    
    
    Bienvenidas las vacaciones de los colegios! El tráfico te esperaba con ansias locas    
    
    
        
    
    
    Excelente especial #queenunlock que delicia @laxmasmusica @julitroescovar    
    
    
        
    
    
    @lucifergm cuando volvemos a almorzar?    
    
    
        
    
    
    Me gustó un video de @YouTube http://youtu.be/dLg7ngfUqRA?a  Relación tipo Arrocito en Bajo    
    
    
    Adivinen quién es http://instagram.com/p/hPLwREPm5q/     
    
    
        
    
    
    ¡Supera mi mejor puntuación, 1.98 en ¡Batalla en la tormenta de nieve!! http://itunes.apple.com/app/id705843066?mt=8&partnerId=2003&tduid=AR2111602 …    
    
    
    Écha un vistazo a El Corral: La Radio Original en @TuneIn Radio http://tun.in/seXxf     
    
    
    Hear ye, hear ye! I just earned the Draw First Blood Achievement in Kingdoms & Lords! Get Kingdoms & Lords for Free! http://ingameads.gameloft.com/redir/?from=DKW8&op=WIN8&game=DKW8&ctg=FBOOK&ver=0.1.0&lg=en&country=CO&d=NOKIA&f=3047.0000.1326.2002&udid=C79CEB2B8C2F6B33EB3929078FB227CA …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    I just donated to Help Y&R Help UNICEF. Please check out this amazing cause right now. http://fw.to/KXfcpWJ     
    
    
        
    
    
        
    
    
    #blinksocl http://blink.so.cl/post?i=2PoPkvMpAKmV9cWr …    
    
    
    