Facebook lanza su propio Whatsapp: #facebook messenger  http://www.trecebits.com/2011/08/10/facebook-lanza-su-propio-whatsapp/ … vía @trecebits    
    
    
    18 entrevistas a 18 #CommunityManagers #socialmedia
http://www.trecebits.com/2011/08/23/18-entrevistas-a-18-community-managers/ … vía @trecebits    
    
    
    ¿Conocéis #BookBoon ? http://bookboon.com/uk 
#ebooks gratuitos: desde guías de viaje hasta manuales profesionales de #marketing o #management.    
    
    
    Siete #empresas sorprendentes #emprendedores http://www.emprendedores.es/ideas_de_negocio/oportunidades_de_negocio/varios/empresas_novedosas/factor_sopresa_2 …    
    
    
    Oferta de trabajo #Communitymanager Specialist Vodafone http://www.infoempleo.com/ofertasdetrabajo/10555-community-manager-specialist-madrid/madrid/1354799/ … vía @infoempleo    
    
    
    Después de un veranito con algo más de 5500km... Hello September! Menos mal que vienes con un par de viajes bajo el brazo...    
    
    
    @dviajeporelsol te encontré!    
    
    
    @dviajeporelsol ¿Estás segura de querer deshacerte de ellas? Mira que una joyita así... jeje ¿Este finde ya abrirán la UJI 24h?    
    
    
    @dviajeporelsol maravilloso, maravilloso    
    
    
    10 útiles consejos para crear tu primera tienda online http://www.marketingguerrilla.es/10-consejos-si-eres-emprendedor-y-quieres-crear-tu-primera-tienda-online/ …    
    
    
    Un restaurante de NY cambia camareros por iPads @Marketing http://www.marketingdirecto.com/actualidad/tendencias/un-restaurante-cambia-camareros-por-ipads/ …    
    
    
    Elaborando el perfecto CV moderno (#infografia) http://delcampovillares.com/elaborando-el-perfecto-cv-moderno-infografia/ …    
    
    
    ¡Vaya pasada el doodle de #Google dedicado a Freddi Mercury! http://www.google.es/     
    
    
    En una hora se abre la tienda on-line de #pull&bear, y regalan cámaras #lomography para los 1500 primeros. ¡Buena suerte!    
    
    
    @dviajeporelsol No te perdiste nada, en 1hora todo lo que saque de la web fue "error interno del servidor"... ¡Buena suerte con los examens!    
    
    
    ¿Qué puede hacer el #Socialmedia por ti? http://www.socialmood.com/que-puede-hacer-el-socialmedia-por-ti …    
    
    
    Sapientia sola libertas est.
Matrícula de las últimas asignaturas de la licenciatura: hecho ✓    
    
    
    Buff!! #saturada pic.twitter.com/IKHnsnX    
    
    
    Las 6 claves del marketing de guerrilla http://www.theslogan.com/index.php/marketing/9045-las-6-claves-del-marketing-de-guerrilla … vía @theslogan    
    
    
    11 Tips for #Crowdfunding: el arte de financiarse sin pasar por el banco http://www.socialmediaexaminer.com/11-tips-for-crowdfunding-how-to-raise-money-from-strangers/ …    
    
    
    @ceskfreixas  La meua aportació al teu quart disc, encara que no siga massa, ja està feta. Molt bona sort!
http://www.verkami.com/projects/676-quart-disc-del-cantautor-cesk-freixas …    
    
    
    @e2consultors 3 No conozco Branch Out    
    
    
    Usa las redes antes de lanzar tu empresa #emprendedores
http://emprendedores.blogs.emprendedores.es/2011/09/15/usa-las-redes-como-estudio-de-mercado/ …    
    
    
    Preparando el viaje a Zaragoza y Pamplona    
    
    
    @doloresvela una reflexión muy interesante, gracias por compartirla    
    
    
    @dviajeporelsol Seguiré por aquí con 2 optativas y colaborando online con 1red social (yeah!) Pero a partir de enero, ¿quién sabe?    
    
    
    @dviajeporelsol BTW, ¿has visto que tocará Antònia Font en el Paranimf el 1 de octubre?    
    
    
    @dviajeporelsol jajaja Intento ir a por todas. Eso si, no me ofrezcas trajes que me pierdo...    
    
    
    Cómo usar correctamente los #hashtags en Twitter http://www.trecebits.com/2011/09/19/como-usar-correctamente-los-hashtags-en-twitter/ … vía @trecebits    
    
    
    @alexhpoles @dviajeporelsol Buuffff    
    
    
    @erasmoos ¿Conocéis Weclic? Es una web para hacer eventos/planes y conocer a gente nueva  http://www.youtube.com/weclic?twitter10693 …    
    
    
    La puerta del empleo se abre en la web http://www.elpais.com/articulo/carreras/capital/humano/puerta/empleo/abre/web/elpepueconeg/20110925elpnegser_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    @Rifalia a ver si hay suerte!!    
    
    
    Planes actuación para gestionar reacciones y comentarios negativos  http://www.puromarketing.com/42/11000/empresas-deben-disponer-planes-actuacion-para-gestionar-reacciones-comentarios-negativos.html …    
    
    
    @erasmoos que no se deben dar dos besos a una alemana cuando la conoces...    
    
    
    @erasmoos no le gustó mucho la experiencia...    
    
    
    Donettes retira una campaña por la presión de Twitter http://mun.do/qwBDyf  vía @elmundoes    
    
    
    Estudiar un master en el extranjero: aprende y vive una experiencia única | Noticias Iberestudios: http://bit.ly/pB1lgp  via @AddThis    
    
    
    A la caza de unas buenas prácticas formativas, alguna sugerencia?    
    
    
    @alexhpoles buff espero no tener que recurrir a eso... 
Me lo tendré que currar sola porque lo que oferta la UJI deja bastante que desear...    
    
    
    Los becarios cotizarán por la base mínima multiplicada por un 0,77: http://www.mastermas.com/Noticias/html/N9276_F18102011.html#.Tp1MqGTV2CM.twitter … vía @mastermas_    
    
    
    Mañana se celebra el día de la persona emprendedora en Castellón http://ceeicastellon.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=4190 …    
    
    
    Facebook Messenger, ya oficialmente en España y para todos  http://bit.ly/ntmuuu  via @AddThis    
    
    
    @Picadely hola? picadely?? no sabía que tenías twitter!!    
    
    
    @laumaper Hola Laura, qué tal va todo?    
    
    
    La piedra Rosetta de la Web 2.0 http://fundacionorange.es/areas/25_publicaciones/WEB_DEF_COMPLETO.pdf …    
    
    
    @alexhpoles si lucharan en una batalla a muerte, sí claro    
    
    
    Irlanda reconoce un 'error contable' que reduce su deuda pública en 3.600 millones http://www.rtve.es/n/472437/  vía @rtve Puro Irish style!    
    
    
    #iw_uji o cómo votar con gomets ;)    
    
    
    #iw_uji bon dia! Con ganas de empezar ya    
    
    
    #iw_uji pedazo fideuà, esto es nivel!! http://twitpic.com/7k0pgn     
    
    
    @famblo y volvieendo al origen    
    
    
    @iW_Uni aala! Y dond están las pizzas en el #iw_uji ??    
    
    
    #iw_uji a punto de ver las presentaciones finales!    
    
    
    Byebye @iw_uji http://twitpic.com/7krofw     
    
    
    @Picadely pásalo muy bien por Madrid!!    
    
    
    @s_aamm ahora ya si!  ;)    
    
    
    Las cuatro etapas de la adicción Twitter - infografía | TICbeat http://www.ticbeat.com/socialmedia/cuatro-etapas-adiccion-twitter-infografia/ … vía @ticbeat    
    
    
    @PauAlabajos amb molt de gust!    
    
    
    ¿Os perdisteis la "Jornada de Financiación para No Financieros" organizada por el @espaitec ? http://goo.gl/jhmcV  vía @ByeByeMarks    
    
    
    Sorteo de un abono doble para el @VinaRockOficial gratis #notikumiviñarocks participa aquí  http://www.rifalia.com/sorteo/Un-abono-doble-para-el-festival-Vina-Rock …    
    
    
    I'm at ElTenedor.es (Barcelona, España) http://4sq.com/wpicpq     
    
    
    http://bit.ly/HfgSql  vía @addthis    
    
    
    @yolander_ @s_aamm yo no las llamaría tardes perdidas, no, no Más bien pequeñas inversiones en nuestra felicidad!    
    
    
    Guía rápida para iniciarte en #Pinterest  - http://www.socialblabla.com/guia-rapida-para-iniciarte-en-pinterest.html …    
    
    
    Cursos Educate sortea 5 cursos de Community Manager y 5 Cursos de Photoshop+Indesgin http://www.sorteamus.com/sorteo-cursos-educate-sortea-5-cursos-de-community-manager-y-5-cursos-de-photoshopindesgin … vía @sorteamus    
    
    
    Memoria de prácticas entregada, un paso más cerca para ser oficialmente licenciada    
    
    
    En la entrega de premios de INCREA (@ Rectorat UJI) http://4sq.com/MQSjIj     
    
    
    @UpStartUpbiz me encanta la idea! Espero que dentro de poco esté funcionando a tope #websyoudreamtabout    
    
    
    Técnico superior en marketing Digital http://www.sorteamus.com/sorteo-tecnico-superior-en-marketing-digital … vía @sorteamus    
    
    
    Cómo chatear por Whatsapp a través del navegador | TICbeat http://ow.ly/1Oo4P4  vía @ticbeat    
    
    
    Hoy más y mejor #arenal2012 @yolander_ @s_aamm @dviajeporelsol    
    
    
    Nuevo golpe a los jóvenes españoles con las medidas anticrisis - elEconomista.es...    
    
    
    Manifiesto Barcelona Loves Entrepreneurs http://www.eureka-startups.com/blog/2012/07/30/manifiesto-barcelona-loves-entrepreneurs/ … vía @eurekastartups #bcn    
    
    
    Arranca el E-Startup Bus - 6 días, 30 emprendedores, 6 startups - EMPRENDEDORES.es http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/arranca_el_e_startup_bus … #ontheroad    
    
    
    Twiter expulsa de sus tweets a las aplicaciones de terceros | TICbeat http://devs.ticbeat.com/twiter-expulsa-tweets-aplicaciones-terceros/ … vía @ticbeat    
    
    
    Paseo por Morella http://instagr.am/p/O9nSaIMJAE/     
    
    
    @dviajeporelsol que majete Vlad, le conocía gracias al canal de historia. Seguro que en el libro de @s_aamm aparecerá también    
    
    
    Hasta la próxima Zaragoza! (@ Puente Del Pilar - Puente De Hierro) [pic]: http://4sq.com/Q5PpiU     
    
    
    Leyendo '¿Desempleado? Haz un curso gratis de Harvard, Stanford o el MIT' http://www.expansion.com/blogs/pilartrucios/2012/09/12/desempleado-haz-un-curso-gratis-de.html … vía @expansioncom    
    
    
    @coursera el gran descubrimiento de la semana. Cursos online ¡y gratis! de algunas de las mejores universidades del mundo.    
    
    
    Hace 10 minutos que he puesto @salvadostv , quina poreta!    
    
    
    De papeleos (@ Rectorat UJI) http://4sq.com/Vjyr1l     
    
    
    #paualpalau (@ Palau De La Musica w/ 2 others) http://4sq.com/SakrZA     
    
    
    #smdaycs el año que viene habrá que buscar otro escenario, no cabemos!    
    
    
    Després de gaudir el dissabte amb #paualpalau quina alegria saber que tornaré a vore a @PauAlabajos a la setmana de benvinguda de l' #UJI :D    
    
    
    @Mariamonton @estartupbus @TheStartupBus Qué hay que hacer para conseguirla? Para qué ciudad es?    
    
    
    I'm at Palacio de la Aljafería (Zaragoza) http://4sq.com/ShSXiu     
    
    
    Qué bien se curra al solete! #lagartostyle http://instagr.am/p/RXX8qdMJNG/     
    
    
    @Yuzzing esperando con ansia el día 19!    
    
    
    @yolander_ entonces cuando podré repetir lo de ir a recogerte a la estación por sorpresa??    
    
    
    @yolander_ quieres seguir manteniendo el misterio eh? vale vale... Ya averiguaré el día! ;)    
    
    
    Noches de domingo que te da por escuchar estopa e intentar aprender photoshop    
    
    
    @valero505 @Yuzzing @ProyectoICLife @davixe igualmente chicos! Alguna noticia de cuándo se empieza? @CEEICastellon    
    
    
    @ProyectoICLife @valero505 @Yuzzing @davixe es verdad! Acabo de ver el mail d @CEEICastellon Genial!! Qué ganas!!    
    
    
    @EmagisterSara gracias, le echaré una ojeda    
    
    
    Tranquilidad en el Mar Menor #relax #estoesvida pic.twitter.com/orGfVxMG    
    
    
    Comenzando una semana que promete mucho    
    
    
    Y la aventura ya ha empezado!! Qué pasada de oficina nos han preparado en @CEEICastellon #yuzzCS @Yuzzing Simplemente genial :D    
    
    
    @vitenmarti @pabloaparici @justtalexander @nestpascual @davixe @valero505 @ProyectoICLife @ByeByeMarks Hola!D+ miembros #yuzzCS manifestaos!    
    
    
    Inauguración de #yuzzCS en el periódico Mediterraneo @Yuzzing @CEEICastellon pic.twitter.com/yKRQEOiL    
    
    
    Comenzando con el Plan de Empresa #yuzzCS @yuzzing (@ Centro Europeo de Empresas e Innovación (CEEI) (Castelló)) http://4sq.com/TEa4tq     
    
    
    10 claves para emprender en tiempos de crisis, según Rodolfo Carpintier : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/checklists/10-claves-para-emprender-en-tiempos-de-crisis-segun-rodolfo-carpintier/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Quina pena que ja ha acabat "@UJI_noticies: Més de set mil espectadors han participat en la vintena edició del Reclam http://bit.ly/11qRnPB "    
    
    
    Tres herramientas gratuitas para crear tus propias infografías – emprendeGO http://shar.es/6JHP3  vía @sharethis    
    
    
    @yolander_ Fashion night por el centro, pero si hay vida en la ciudad!    
    
    
    @valero505 si tienes dudas te puedes apoyar en esto: http://javiermegias.com/blog/2011/11/herramientas-el-lienzo-de-modelos-de-negocio-business-model-canvas/ … @davixe tambien te va a gustar jeje #yuzzcd    
    
    
    @davixe @valero505 yo tampoco he encotrado el grupo @justtalexander @vitenmarti nos pasais el enlace? #yuzzcs    
    
    
    Internet Startup Course. La formación para #emprendedores llega a la politécnica de Valencia http://www.cincodias.com/articulo/gestion/formacion-emprendedores-llega-universidad/20121205cdscdsges_1/ … vía @cincodiascom    
    
    
    Shortbread escocés para coger fuerzas para Deutsch und Français #loveit pic.twitter.com/9s0RDAUi    
    
    
    @Picadely variedades de galletitas que traen en Lidl para navidad, también tengo unas típicas alemanas ñaaam ;)    
    
    
    @2SiliconValley Qué debo hacer para participar?    
    
    
    @2SiliconValley oks, eso está fácil    
    
    
    Siguiendo la entrega de los #yuzzawards vía twitter. Quien sabe si el año que viene andaré por ahí... @Yuzzing    
    
    
    @miscelaneapr @Yuzzing aqui puedes ver los ganadores de #yuzzawards http://www.blogyuzz.org/2012/12/qonnect-ontech-security-e-ilatela-se-hacen-con-los-yuzzawards-%C2%A1enhorabuena/ …    
    
    
    @AccioCulturalPV: "El Suprem dóna la raó a Acció Cultural http://fb.me/1318rqbt0  " torna #TV3alPaísValencià. No tot són noticies roïnes    
    
    
    @2SiliconValley por ganas no será!!    
    
    
    Para los despistados, atención que @Wayra ha abierto hoy una nueva convocatoria GLOBAL!! Registra tu proyecto en http://wayra.org "    
    
    
    @valero505 bulmers/magners, el gnial pajero/montero, donlimpio/ mr.proper. opel en Irlanda no sé como se llama pero el logo cambia totalment    
    
    
    Noches de domingo en que Internet va leeento, leeeento #asco    
    
    
    Viendo el webinar sobre #socialmedia en #yuzzcs @yuzzing    
    
    
    Demà @PauAlabajos i @barraquessud a la UJI "El jovent, com a motor de canvi" pic.twitter.com/8dKaGtUj"    
    
    
    @MbLlore ya podemos decir que vuelves mañana!!    
    
    
    @failurez @AnaRosaSanfeliu os recomiendo el estudio gráfico Ateza http://www.atezaestudio.com/websites.htm     
    
    
    @francisuji Hola! Me acabo de enterar que vendrás como tutor mañana a #yuzzcs    
    
    
    @yolander_ @irigorn mmmm mmmm no lo pillo    
    
    
    Feliz año nuevo!!    
    
    
    El 26 de enero las charlas #TEDx llegan a Castellón, actitud resiliente #resiliencia @ProyectoICLife http://www.tedxcastellon.com/noticias/tedxcastellon-publicado-en-la-web-de-ted/attachment/tedxcastellon/ …    
    
    
    @s_aamm después de la despedida oficial habrá que empezar a hacerse a la idea...  Ich liebe nicht! (Como mola creerse q sabes aleman...)    
    
    
    descubriendo el plan de #emprendedores @ideasVodafone Ya he hecho mis primeras consultas, esperando respuesta!    
    
    
    @emprendeGO ¿alguna novedad sobre la edición de 2013? ¿fechas para participar?    
    
    
    @Yuzzing ya tenemos cuenta de twitter para el proyecto!! @TandemSpot : plataforma de intercambio de lenguas con nativos.    
    
    
    @popeye676 gracias por RT Victor!!    
    
    
    @yuzzing Grabando el video presentacion de #yuzzcs pic.twitter.com/qIQf37BF    
    
    
    @emprendeGO vaya, qué lástima!    
    
    
    @AlexanderDennon si es que los jueves... Está to' petao!    
    
    
    @p_santos87 yo añadiría: se repetía cuando??    
    
    
    Sentirte muuy tonta al coger el bus urbano y no saber ni cómo se paga...    
    
    
    @AlexanderDennon @Yuzzing ganas de verlo montado!!    
    
    
    @AlexanderDennon :D :D Qué currantes!! @davixe @quimeradisseny    
    
    
    Atención extremeños! "@NavegantesdeHOY: ¡Últimas horas para inscribir tu proyecto! Aprovecha, aún estás a tiempo -> http://www.navegantesdehoy.es/blog/presentar-candidatura/ …"    
    
    
    @vitenmarti muy bien! A retomar el ritmoo!!    
    
    
    Cursos gratuitos de SEO, social media y community management http://goo.gl/oWrpE  #cursosgratis    
    
    
    @valero505 aiii ya lo echo de menos!!    
    
    
    Estrategias para el elevator pitch en @Yuzzing Estoy contigo @AlexanderDennon , que te quieran por quien eres!! XD    
    
    
    @AlexanderDennon encuentra tu estilo "oceáno azul"    
    
    
    ¿Propuestas de cosas de provecho para hacer la semana que viene en #Madrid?    
    
    
    @S22AM mmm prefiero Valencia para cuando este llegando el verano ;)    
    
    
    Preparad@s para el del video de #yuzzcs ? El estreno está al caer! @Yuzzing    
    
    
    Pero qué ven mis ojos?!? La increible @ClaraGlezRipoll tiene twitter! #maravillosomaravilloso    
    
    
    Y aquí esta el video presentación de #yuzzcs !! http://youtu.be/SWd3KglApL8  #videoyuzz @Yuzzing    
    
    
    @AlexanderDennon no hay emoticono para la cara que acabo de poner! Yo prefiero una de cervecita fresca, pero oye, cada uno su "estilo azul"    
    
    
    @ClaraGlezRipoll si? No tiene desperdicio, me caigo, hago de beatle, pongo cara de muy concentrada, salto a la comba... Maravilloso del tó!    
    
    
    @davixe qué tal estuvo??    
    
    
    @vitenmarti #sharingeconomy está revolucionando toda nuestra sociedad #cosasquedescubriayer @TandemSpot va por buen camino!    
    
    
    @vitenmarti tomaa!! el primer tweet "peloteo/como-molas" que recibe @TandemSpot :) #justbegining    
    
    
    Hola @mobilereality @CarlaCallau @NeusFigueres he hablado con @caiobarbosamkt para entrevistarme para LVAP Suena genial,  algo más de info?    
    
    
    @alexprovencio hola! me gustaría hablar contigo sobre e-learning y @educidcom    
    
    
    @alexprovencio genial! El tema es que mañana iré a Madrid y quizás podamos hablarlo cara a cara Te digo más por mail    
    
    
    Aprovechando las horitas de tren! Camino a #Madrid pic.twitter.com/DlXylzEv    
    
    
    Hoy es el día que nunca pensaste que llegaría...  http://m.youtube.com/#/watch?feature=youtu.be&v=WNjwRNLJEUY&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DWNjwRNLJEUY%26feature%3Dyoutu.be&gl=ES …    
    
    
    "@egaussholding: El 'boom' del consumo colaborativo http://mun.do/ZS5iiL  vía @elmundoes" genial este artículo sobre #sharingeconomy    
    
    
    @popeye676 Cómo ha ido el #yuzz2yuzz ??    
    
    
    @miscelaneapr @popeye676 genial!!    
    
    
    Castellón tropical me recibe con 20 grados!    
    
    
    @popeye676 genial! Nos vemos esta noche?    
    
    
    @popeye676 ouch!! Bueno ahora con pisito de estudiante podrás hacer más planes d tascas entre semana! Muajaja!    
    
    
    Se ha escapado un tigre del circo y no saben donde está! #castellonstyle Espero que lo encuentren pronto! Miedo volver mañana al ceei!!    
    
    
    Gracias por el link! Conocía la web pero le seguiré la pista @HugoA_F @JavierZamoraMPD    
    
    
    Vaya vaya, asi que todo ha sido un bulo... Menos mal! http://www.elmundo.es/elmundo/2013/02/05/castellon/1360068454.html …    
    
    
    Descubriendo las posibilidades de LinkedIn con @davidmcalduch Genial la charla!    
    
    
    @HugoA_F @davidmcalduch una pena que te lo hayas perdido, estoy segura de que te habría gustado mucho    
    
    
    El manual del emprendedor sin recursos, perfecto para los @Yuzzing http://lincinews.com/el-manual-del-emprendedor-sin-recursos-infografia/ … vía @lincipit_es    
    
    
    Otra lectura pendiente: Getting Real http://ow.ly/hyCNL  Recomendado en el blog de @csilvasantin    
    
    
    Leer una novela en francés en un par de mañanas?! #challengeaccepted    
    
    
    ¿Sabes qué es el T-commerce? Comercio electrónico a través de hashtags de twitter  http://ow.ly/hHJuf     
    
    
    @valero505 modo medievo? Has estado por Teruel??    
    
    
    @valero505 sii! Sábado y domingo! También he vuelto hace un rato    
    
    
    @davixe faena para hoy "@espaitec:19h. Lonja del Cáñamo Ciclo de conferencias “¿Son los videojuegos sólo un juego?... http://fb.me/1dz4a3zb7 "    
    
    
    Enhorabuena a los ganadores! #videosyuzz http://www.blogyuzz.org/2013/02/ranking-final-de-camaras-y-%c2%a1accion-%c2%bfquienes-seran-los-ganadores/ …    
    
    
    @wonnovacom Lanza un concurso para gamificar una startup española. ¡Se puede participar hasta mañana! http://wonnova.es/2013/02/concurso/ …    
    
    
    Por si no me encantaba ya suficientemente Google, regalito de cumpleaños en forma de doodle!! pic.twitter.com/dOyDb36t    
    
    
    @alvGleon ánimo!!    
    
    
    Gran descubrimiento del día: @PowToon Para crear videos chulos de presentación de ideas, startups o productos #startuptools    
    
    
    @Wr8rR el proyecto que te he comentado antes se llama propentum    
    
    
    Vuelve iWeekend Universidad a Castellón!! un imprescidible para jóvenes #emprendedores http://iweekend.org/uni/castellon/     
    
    
    Gracias de nuevo a @kankiu por compartir su experiencia con #yuzzcs @Yuzzing    
    
    
    En el número de marzo de @Emprendedores ya salen proyetos de @Yuzzing edición 2013! Qué ilusión!!    
    
    
    @popeye676 has visto lo del iWeekend de la UJI? http://iweekend.org/uni/castellon/     
    
    
    @popeye676 eso espero, te tienes que apuntar y la organizacion decide a quien invitar ...    
    
    
    @popeye676 :) genial! Mañana nos vemos en Yuzz, no? Lueg de la sesion iremos a comer y a la carpa alemana    
    
    
    @popeye676 mmm es verdad la sesion es miercoles... aunq me acabo de encontrar a david y me ha dicho q mañana... Que rayada    
    
    
    @popeye676 miercoles si seguro    
    
    
    Aprovechando la mañana (@ Centro Europeo de Empresas e Innovación (CEEI) (Castelló)) http://4sq.com/Yselnp     
    
    
    Veo que @miscelaneapr ya tiene Pinterest! Genial!    
    
    
    Suerte! @trustparency "Vote for #collaborator #SanHack" ¡Gracias!"    
    
    
    Irlanda, un buen anfitrión para los emprendedores http://ow.ly/1TtTh8  vía @expansioncom    
    
    
    "O te distingues o tu extingues" @xsalas en @CEEICastellon #mejoraygana    
    
    
    Se acerca St Patrick's Day y echo de menos hasta el pitido de los semáforos de Dublin    
    
    
    #PonmeYarrTV en centro comercial Salera, Castellón pic.twitter.com/vrBzAFazTz    
    
    
    #PonmeYarrTV en pub Praga, Quart de Poblet pic.twitter.com/OLaJjbwr6p    
    
    
    #PonmeYarrTV en @CEEICastellon pic.twitter.com/OAj5kQStTx    
    
    
    mi aportación al blog de @Yuzzing #economiacompartida http://www.blogyuzz.org/2013/03/%C2%BFestas-dentro-de-la-economia-compartida/ …    
    
    
    @AlexanderDennon nos tienes que avisar del próximo concierto de @polartika !!    
    
    
    @AlexanderDennon @polartika hecho!    
    
    
    @s_aamm Internet te ama Sand! Más de 300 cursos online gratuitos sobre Social Media y Marketing 2.0 http://ow.ly/jh6Ie     
    
    
    @valero505 vendrás?    
    
    
    @valero505 ook! :)    
    
    
    viernes de iweekend universidad: #FF para @iW_Castellon y @ResetSpain    
    
    
    :D :D "@iW_Castellon: RT @acentuate: Los ganadores de #iw_uji !!! Viajes sin sorpresas y Tandem Spot"    
    
    
    Muuuy buenos días!! Nos espera una jornada prometedora en @iW_Castellon #iW_UJI    
    
    
    Con ganas de empezar a tope con branding con @JesusGallent @iW_Castellon #iW_UJI    
    
    
    @HugoA_F muchas gracias Hugo!!    
    
    
    Mañana más y mejor! "@popeye676: Ayudando en lo que se pueda en TandemSpot @iW_Castellon @sorianomarina pic.twitter.com/aZ25lNhx1I"    
    
    
    Para empezar la recta final del @iW_Castellon a tope: @TandemSpot e @itine_ro por primera vez en prensa! #iW_UJI http://www.elperiodic.com/castellon/noticias/227445_organizador-viajes-plataforma-idiomas-ganan-iweekend-universidad.html#.UU6jG9cGbNw.twitter …    
    
    
    La magia no acaba en @iW_Castellon #iW_UJI pic.twitter.com/kBS0Iw6bpl    
    
    
    @anna90ar estamos en la calle, aire fresco!    
    
    
    #iW_UJI Presentación patatera pero con estilo,no creeis?Vaya pasada de web se han currado los compis!Cuesta interiorizar tantas buenas ideas    
    
    
    @hugoa_f una pena que no hayas podido venir al final. Han surgido muchas buenas y nuevas ideas.    
    
    
    Tras el gustazo de dormir 5h seguidas imposible no saltar de la cama para apuntar ideas, @HugoA_F te suena? Cosas que pasan tras el #iW_UJI    
    
    
    @YarrTV_es muchas gracias, ya estoy pensando qué me compraré en amazon! pic.twitter.com/G91c6rLzAZ    
    
    
    Y para no bajar el ritmo intensísimo del @iW_Castellon mañana de trabajo duro estilo @yuzzing pic.twitter.com/hZHvjlaxNw    
    
    
    #PonmeYarrTV en Casa Cayo, Potes, Cantabria. pic.twitter.com/v37qsJpcJR    
    
    
    Últimos días para disfrutar de las vistas en Liébana pic.twitter.com/Ea7f528zt1    
    
    
    @alvGleon nada mañana vuelta para el Mediterráneo    
    
    
    @Veronica_G_P Claro que sí!! Hecho!    
    
    
    7 ideas de contenidos para captar seguidores http://socialmediablog.es/7-ideas-de-contenidos-para-captar-seguidores/ … vía @smblog_es    
    
    
    @jmegias Menos lean startup y modelos de negocio... y más currar http://wp.me/py6LD-44a  vía @MrBrightside299    
    
    
    Cosas que nunca fallan: música de @jackjohnson para acompañar una noche de trabajo :)    
    
    
    Crear una empresa en 3 horas por 71 euros http://desencadenado.com/2012/01/crear-una-empresa-en-3-horas-por-71-euros.html …    
    
    
    MT "@monemonkey: @TandemSpot e @itineros se llevan los premios de la 2ª edición de @iW_Castellon de la Jaume I" http://ow.ly/k1Ui6     
    
    
    Homenatge a Estellés (@ Teatre del Raval) http://4sq.com/112h3l2     
    
    
    Preparándome :) MT @yuzzing: Mañana, 15 yuzzos visitarán las instalaciones de @IndraCompany en Madrid http://ow.ly/k5ufH  #YuzzIndra...    
    
    
    En el tren camino a la visita #yuzzindra Madrid y veo que @enriquepenichet ha comenzado a seguirme, algo está pasando    
    
    
    @Tordeconomiaa Hola Joan! Yo acabo de llegar a Atocha, estoy en el estanque de las tortugas #yuzzindra    
    
    
    @popeye676 muy bien, muy interesante Y la jornada de imagen corporativa que tal?    
    
    
    @victordp86 ha estat molt be! Ara estic tornant a Castelló ja, ha sigut una visita ràpida i intensa    
    
    
    @popeye676 mucho te estás liando tú últimamente    
    
    
    Jornada sobre Plan Estratégico en Social Media por @nacho_mas "el contenido es el rey" @Yuzzing @CEEICastellon    
    
    
    Creo que nunca me cansaré de la canción de "mocasines saltarines" de los simpsons    
    
    
    @PawerMoreiras Hola Pau! Yo ya estoy por el ágora de la UJI, tu?    
    
    
    @PilarMadariaga @santiaguete87 Lo acabo de ver ahora! Suena genial    
    
    
    @santiaguete87 @PilarMadariaga es un mensaje que está en el muro, el último de hecho. La propuesta es alargar la visita a Madrid del 23 mayo    
    
    
    Ya en Madrid para un finde de reencuentros    
    
    
    Después de la visita a Google Madrid cervecita frente al Reina Sofia. El finde promete :) pic.twitter.com/wzLKcfgzQO    
    
    
    @anna90ar :D :D    
    
    
    #PonmeYarrTV en pub ocean rock, Madrid pic.twitter.com/RM5QVbe3lj    
    
    
    #Hoypuedeserunbuendia Esta tarde de 16:00 a 20:00 una sorpresa os espera en el centro de Castellón @yuzzing #retoyuzz    
    
    
    #hoypuedeserunbuendia endulzando el @CEEICastellon durante el #retoyuzz pic.twitter.com/D95hEPzehL    
    
    
    De camino al centro,  #hoypuedesrrunbuendia #retoyuzz    
    
    
    Media hora y existencias casi agotadas #hoypuedeserunbuendia #retoyuzz pic.twitter.com/Tm3G8Zp4wA    
    
    
    @yuzzing realmente hoy ha sido un día especial #retoyuzz pic.twitter.com/wo6zEDUWec    
    
    
    @patriciabalda Muy bien Patri, ahora a por el Linkedin!!    
    
    
    @popeye676 @Yuzzing muy buena!    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en Quintos y Tapas, Valladolid pic.twitter.com/SGXoQZ3hiI    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en restaurante Fortuna 25, Valladolid pic.twitter.com/RSmT8C0QR5    
    
    
    @YarrTV_es Pues ni idea, pero me da a mí que en muchos bares da igual que día sea, siempre hay fútbol.    
    
    
    @YarrTV_es En Valladolid abundan los locales con pantallas, #PonmeYarrTV en restaurante Platos pic.twitter.com/s0P7ynPDcU    
    
    
    @YarrTV_es ¡Así da gusto colaborar! :)    
    
    
    "@ResetSpain: Una estudiante de la UJI lanza una plataforma «online» para practicar idiomas con nativos http://ow.ly/i/22Wa1 " @TandemSpot    
    
    
    @Yuzzing Localizarla ha sido fácil, pero la pregunta...¡complicada! ¡A investigar!    
    
    
    Abandero a @Polartika para ganar el #brandyourband de @mrsimondesign @bandness http://www.bandness.com/brandyourband     
    
    
    @yuzzing Inscricpión para el #YuzzDay : hecho ✓ 
#PapersYuzz : muy atenta y garabateando :)    
    
    
    Hoy en blog yuzz: MT @yuzzing: "Las 7 piezas clave de un plan estratégico en Social Media" por @sorianomarina http://ow.ly/kP3Pm     
    
    
    Para diseñar y crear bonitas tarjetas de visita http://creativemindly.blogspot.com.es/2013/05/disenar-y-crear-tus-tarjetas-de-visita.html …    
    
    
    Tarde de artisteo con el #ExecutivePic de @Yuzzing    
    
    
    @Yuzzing Aquí está mi #ExecutivePic de @TandemSpot pic.twitter.com/1lT4VQdPWc    
    
    
    @Yuzzing @TandemSpot Allí nos vemos! Ya estoy registrada y con muchas ganas! #YuzzDay    
    
    
    Hermanamiento Yuzz Palma- Yuzz Castellón @Yuzzing pic.twitter.com/6HVHImDglc    
    
    
    @Yuzzing nervios!! También voto por que se avise algo antes para poder prepararlo mejor!    
    
    
    @AlejandroVesga después de años leyendo @Emprendedores que alegría ver que estarás en el #YuzzDay de @Yuzzing!    
    
    
    @AlexanderDennon @Yuzzing @TandemSpot gracias!! La verdad que llevó unas cuantas horas de curro el dibujito ;) #ExecutivePic    
    
    
    5 consejos para que tu startup sobreviva un año mediante  http://www.eureka-startups.com/blog/2013/05/15/5-consejos-para-que-tu-startup-sobreviva-un-ano-mediante-bootstrapping/ … vía @eurekastartups    
    
    
    @alexprovencio @ForumIMPULSA Allí nos vemos! Pero antes en el #YuzzDay , no?    
    
    
    @PilarMadariaga @Yuzzing :D Buen viaje!    
    
    
    III Encuentro Nacional Yuzz http://www.emprendedores.es/gestion/noticias/encuentro_yuzz_madrid … vía @emprendedores    
    
    
    ¿Cómo afectan las nuevas tecnologías en la educación? #cloudstage...    
    
    
    III Encuentro Nacional Yuzz vía @agoranews http://ow.ly/loarA     
    
    
    @AlexanderDennon @MrBrightside299 @INVOLUCIONE os habéis visto en el video del #YuzzDay? Yo os he encontrado! ;) http://ow.ly/loarA     
    
    
    En busca de la mejor startup tecnológica del mundo http://emprendedores.ticbeat.com/en-busca-de-la-mejor-startup-tecnolgica-del-mundo/ … vía @TICbeat    
    
    
    @menpalapps @abc_es Talento a raudales, así se hace!! Espero conocerte en el Forum Impulsa    
    
    
    @AlexanderDennon me gusta, me gusta! Ahora #LaRaíz también me anima a mí entre excel y excel :)    
    
    
    @anna90ar @godthatsbananas Así que "El Bananero renace" eh? Cuándo, cuándo? Mucha curiosidad    
    
    
    @AlexanderDennon si, si, los veremos en el Arenal    
    
    
    @anna90ar muy bien! ánimo!    
    
    
    Google Penguin 2.0, el tamaño SÍ importa http://www.esdemarketing.com/google-penguin-2-0-el-tamano-si-importa/ … vía @llorensp    
    
    
    Marketing de contenidos: 17 consejos para PYMES http://www.toprankblog.com/2012/09/small-business-content-marketing-cc-chapman/ …    
    
    
    @Floqq ¡Muchas gracias!    
    
    
    @Floqq Ah pues si si, seguid celebrando así la llegada a Silicon Valley y a ver si cae algún curso para emprendedores :D    
    
    
    Reviviendo el #yuzzday con @camaraabierta Gracias @yuzzing y @danisesena http://ow.ly/lNJXp     
    
    
    Estoy a punto de comprar en @Privalia_es pero la cantidad mínima son 19€, mi pedido son 18,99€... ¿En serio? Quiero una solución por favor    
    
    
    @rocks_nadia @Privalia_es pues sí, me parece bastante ridículo    
    
    
    Grups de conversa i cursos d'idiomes intensius aquest estiu a l'UJI "@UJI_noticies: Coctelera de Llengües http://bit.ly/14EOtp7 "    
    
    
    @Yuzzing @FreeDeus_Es Ouch! Ahora sí:  http://www.rtve.es/v/1850387/  Aunque @FreeDeus también me gustó mucho, ya he buscado cursos y demás gratis    
    
    
    @Privalia_Es_SAS @Privalia_es Eso es obvio, lo que no es obvio es q para 1cent no haya otra alternativa! Como pagar la diferencia hasta 19€    
    
    
    @Privalia_Es_SAS @Privalia_es Para empezar, ¿por qué fijan un precio de 18,99? La molestía estaba asegurada. Me parece un engaña-bobos.    
    
    
    :D RT @hugoa_f: Encontrada hoy la foto del #YuzzDay de Castellón, @sorianomarina @miscelaneapr @popeye676 @MrBrightside299...    
    
    
    @wakkah Lo acabo de ver en la web de @lanzaderaes, ¡Enhorabuena! @Byom_it va a tope!    
    
    
    !Allí estaremos!"@Yuzzing: ¿Eres Yuzz y asistes al @ForumIMPULSA ? ¡Apúntate a la noche Yuzz! http://ow.ly/m8s1L  cc @albertfalgueras"    
    
    
    @Yuzzing Hoy es el gran día!    
    
    
    @Yuzzing @joseptorrent36 @miquelromsan @xavier_palomer @Jenn_hypatia @xavirepi Ayuda! La cena Yuzz del #forumimpulsa es el día 25 o el 26??    
    
    
    @Yuzzing @amariamorillas Bueno pues ya está claro al menos, cambio de planes de última hora. Iré mañana en lugar de hoy    
    
    
    @Jenn_hypatia gracias por contestar Jenn! Nos vemos el miércoles pues    
    
    
    @xavirepi claro! Yo ya estoy de camino hacia Girona #forumimpulsa    
    
    
    Començant el #forumimpulsa amb Antonio Cancelo. Models de negoci i cooperativisme pic.twitter.com/NDcE9StMOd    
    
    
    La voluntad mitiga los límites. #forumimpulsa    
    
    
    El #forumimpulsa sigue muy fuerte, muy inspiradora la charla con @xavierverdaguer    
    
    
    @amariamorillas @abrahamromero_ @alexprovencio @rafamolone os he perdido antes, hacemos más networking en la cena    
    
    
    Lista para otro día de #forumimpulsa completito    
    
    
    Video mapping en #forumimpulsa#yuzzimpulsa http://instagram.com/p/bDkJhcsJEt/     
    
    
    @BartChk qué lástima! Te habría gustado. Al próximo año!    
    
    
    edX en #forumimpulsa #yuzzimpulsa #gamification http://instagram.com/p/bDwUMIMJNi/     
    
    
    Generando ideas ganadoras con Xavier Verdaguer #yuzzimpulsa #forumimpulsa http://instagram.com/p/bD8UT8sJHP/     
    
    
    generando ideas de negocio ganadoras, hoy de nuevo con @xavierverdaguer #forumimpulsa pic.twitter.com/8QDMwGEMx0    
    
    
    @HugoA_F claro! nos vemos mañana prontito en el CEEI    
    
    
    Miguel Deparamo en #forumimpulsa Música sin límites?! yo diría energía sin límites    
    
    
    @abrahamromero_ @Yuzzing pobre @rafamolone le has censurado en la foto    
    
    
    Un poco de playa para relajarse después de dos días a tope por Girona pic.twitter.com/5joT7sPQZ9    
    
    
    @AlexanderDennon @MrBrightside299 @miscelaneapr @HugoA_F @sanskas #yuzzcs celebrando que esto solo es el comienzo pic.twitter.com/vwZWzyJozP    
    
    
    Mañana va a ser un día muy importante... ¡contando las horas!    
    
    
    @amariamorillas ¡También para ti!    
    
    
    Salir de una reunión, no tener tiempo de mirar nada y que @yolander_  te llame para decir que te vas a Silicon Valley, no tiene precio :D :D    
    
    
    @alexprovencio @dandreug @_transportemos_ @TandemSpot @Yuzzing muchas gracias!!!    
    
    
    Contentísima por ganar el viaje a Silicon Valley de @Yuzzing con @TandemSpot Muchas gracias a mis compañeros de #yuzzcs y a seguir a tope!    
    
    
    @JanDeepWaters siii!!! :D :D    
    
    
    @sandrabnb @frangf muchas gracias!!    
    
    
    @lauraazcona @frangf :D Claro que si!    
    
    
    @JanDeepWaters si si si, después del viaje aún hay premio súper gordo de dinero, pero eso ya se andará. La certificación aussi, bien sûre!    
    
    
    @BeatrizTejeiro gracias! :) Algún consejo?    
    
    
    Eso esta hecho :D "@BeatrizTejeiro: @sorianomarina iPad, business cards, ilusión y muchas ganas :)"    
    
    
    Abonos casi regalados para el FIB agotados en 5 minutos, ¡pero conseguido! ¡#FIB2013 allá vamos!    
    
    
    Últimos minutos para celebrar el cumple de @yolander_ ! Felicidades!! pic.twitter.com/d2e47pi9tw    
    
    
    @VinaLabVinaros ¡Hola! ¿Cuándo sabremos algo sobre las becas de emprendedores para este verano?    
    
    
    @VinaLabVinaros Ok, gracias por contestar tan rápido.    
    
    
    @Yuzzing @ForumIMPULSA Buen resumen de la experienxia #forumimpulsa. Estoy contigo @abrahamromero_ , ¡nos vemos en Girona el año que viene!    
    
    
    Google incrementa los servicios de Hangouts, y hace temblar a Skype : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/digital/google-incrementa-los-servicios-de-hangouts-y-hace-temblar-a-skype/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Me entrevistan en VLC News sobre @TandemSpot y @Yuzzing http://www.vlcnews.es/secciones/economia/articulos/tandem-spot-un-circulo-online-exclusivo-para-amantes-de-los-idiomas … vía @diario_vlcnews    
    
    
    Bonito mensaje encontrado por Vinaròs "Fais de ta vie un rêve, et d'un rêve une réalité" pic.twitter.com/1HL8A0NQUJ    
    
    
    @popeye676 nerviosa no, pero preparando muchas cosas, como el pitch en inglés... Dejaré hueco en la maleta ;)    
    
    
    @silviagm_ :D :D :D preparando la maleta    
    
    
    @popeye676 buen consejo, bufanda casi que también cogeré    
    
    
    La travesía hacia San Francisco ya ha empezado #yuzzSFO    
    
    
    @jomibs :) estas por Madrid o Sevilla ya?    
    
    
    @91Alina Gracias!! Eso está hecho!    
    
    
    @davixe Gracias David! Oye y enhorabuena por lo del Vinalab! Cuándo empiezas? Estarás por alli viviendo en verano?    
    
    
    @jomibs No te lo montas nada mal eh, playas de Cádiz? Y el día 28 donde pararás?    
    
    
    @davixe muy bien, pues nos veremos por allí que también estaré por Vinaròs este verano    
    
    
    @jomibs maravilloso, maravilloso    
    
    
    Primer día por San Francisco @LidiaViso @Yuzzing #yuzzsfo pic.twitter.com/DKDJCUkqH9    
    
    
    Visitando Stanford #yuzzsfo @Yuzzing pic.twitter.com/YjK5uMLm69    
    
    
    @Juanchojkl @Yuzzing Gracias Juancho!! Vaya photoshop te has marcado! :D    
    
    
    Visitando google #yuzzsfo pic.twitter.com/mMJ3Xx6ncb    
    
    
    @popeye676 @vitenmarti chicos tengo alto para vosotros... pic.twitter.com/bMG3Rvb2ZY    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en Szechuan Cuisine, San Francisco. Aprovechando el viaje! pic.twitter.com/OOEerD8YUL    
    
    
    @MbLlore Sii, genial!! Pero ya estoy de vuelta, ahora mismo esperando el enlace en el aeropuerto de Philadelphia    
    
    
    +1000 "@frangf: Despedidas entre yuzzers... El mejor souvenir de este viaje será el recuerdo que nos llevamos GRACIAS @Yuzzing #yuzzSFO"    
    
    
    Un completo curso gratuito de introducción al diseño web desde cero http://www.softandapps.info/2013/07/15/un-completo-curso-gratuito-de-introduccion-al-diseno-web-desde-cero/ … vía @softapps    
    
    
    Baticao de Angry Birds. Así sí que se empieza el día con energía http://instagram.com/p/ceOWqbsJKR/     
    
    
    Enseguida entrevistan a los compañeros #YuzzSFO @borjauria @LidiaViso y Magda Abdasalam en @HoyporHoySER #soyemprendedor ¡Ánimo cracks!    
    
    
    @ma6dita @borjauria @LidiaViso ¡Muy bien chicos! Con mención a la piña de #YuzzSFO incluida :D #soyemprendedor @HoyporHoySER @Yuzzing    
    
    
    @AlbSanchez86 añadiría las ganas de ayudar y hacer el mundo un poquito mejor, pero muy muy de acuerdo #soyemprendedor    
    
    
    El diccionario de los emprendedores #infografia #emprendedores - http://s.shr.lc/11MXfUw  via @lombokdesign    
    
    
    ¿Queréis saber más sobre #yuzzSFO? Aquí tenéis mi reseña sobre el viaje #SiliconValley @diario_vlcnews @Yuzzing http://bit.ly/14fpbS0     
    
    
    @ResetSpain ¡Esto me suena! Genial este post de @dandreug después de nuestra aventura por Silicon Valley con @Yuzzing #YuzzSFO    
    
    
    ¿Porque colaborar hace feliz? http://blog.emprendelandia.es/colaborar-proyectos-crowdfunding/ … vía @Emprendelandia #crowdfunding    
    
    
    Voto al proyecto #applysign #voyasimo. ¡Ánimo @LidiaViso!    
    
    
    Hoy he comenzado mi décimo año consecutivo en la escuela de idiomas. Creo que esto se merece 1 premio. #10years #learninglanguages #likeapro    
    
    
    @radiocastellon @Ferran83 ¡Genial! Pero, ¿cómo puedo descargar el audio?    
    
    
    @Ferran83 @radiocastellon Así lo estaba haciendo y puedo escuchar el programa online, pero sigo sin poder descargar el archivo de audio.    
    
    
    @Ferran83 ¡muchas gracias!    
    
    
    Gamificación: Cómo mejorar el engagement de tu Startup por @EnriquePenichet http://ow.ly/23E5uz  vía @todostartups #herramientas    
    
    
    @SaraVijandi RT Si os gustan las redes sociales y la moda, !a leer!: Social Media para la industria de la Moda http://ow.ly/pr95I     
    
    
    Malditos cursos online, ¡los quiero hacer todos! Google Analytics Academy, impartido por trabajadores de Google. http://www.tecnologiapyme.com/p/12724     
    
    
    @SaraVijandi De nada. Tengo ganas ya de ver @armariocomparti funcionando. #P2P #sharingiscaring    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot va muy bien. Aun le queda, pero sin parar de currar :)    
    
    
    Nace Conector Startup Accelerator y pinta muy bien http://marcvidal.net/2013/10/aceleradora-conector.html … @conectorbcn    
    
    
    @erodrigo muchas felicidades Esteban! Espero que pases un gran día y que volvamos a coincidir pronto.    
    
    
    Semana de reuniones, viajes y novedades. Atentos que hoy hay #bignews    
    
    
    "@Emprendoteca: El Ayuntamiento de Benicàssim convoca los premios 'Bloggers y Emprendedores 2013′ http://shar.es/Er1Ef  @CEEICastellon"    
    
    
    Finalistas en Oxford BigProject con ¡Háblale al mundo! Evento de promoción d idiomas y multiculturalidad http://ow.ly/25zHOV  ¿Nos votáis?    
    
    
    @anna90ar  el link no funciona... La web de @big_project_es da problemas Este otro link si que va http://ow.ly/25zHOV  gracias!    
    
    
    @Declaroscuro @anna90ar @big_project_es con este link tampoco? http://ow.ly/25zHOV     
    
    
    @Declaroscuro mmm pues no se... Estará saturada la web o algo así.
Esperemos que lo solucionen pronto @big_project_es    
    
    
    @big_project_es @Declaroscuro gracias!    
    
    
    12 razones que impulsan la economía colaborativa #sharingeconomy http://www.qtorb.com/2013/10/12-razones-que-impulsan-la-economia-colaborativa.html … vía @qtorb    
    
    
    @GoProFans @GoProArgOficial @GoPro_ve @GoproBlack 
Vota por ¡Háblale al mundo! en @big_project_es y llévate una GoPro http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    @TurismoenVespa @mutualevante Os dejo otro sorteo de GoPro. Podéis votar 1 vez al dia, cuanto más votos más opciones. http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    @Vanessa23506734 Hola! Te dejo otro sorteo de GoPro Hero3. Puedes votar 1 vez al día, cuanto más votos más opciones. http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    Estoy utilizando Internet Explorer... ¡Eso si que es salir de tu zona de comfort!    
    
    
    Parece  que acabamos de salir en la tele @Sincronizados_1 Yuzzers de BBQ en Startup Embassy, Palo Alto Más info cuando vea el video #yuzzSFO    
    
    
    @thelaurym Hola Laura! Trabajo en un proyecto de idiomas y multiculturalidad: @TandemSpot Viajo a Bruselas y quiero reunirme con Erasmus    
    
    
    @thelaurym si claro! Así podemos hablar mejor :)    
    
    
    Ya me he preinscrito al @ResetW eekend, Fin de semana de trabajo colaborativo, startups y grandes ideas 8, 9 y 10 nov. #nonstop @ResetSpain    
    
    
    @sirpau_  sólo un ratito, pero me ha gustado    
    
    
    De vuelta después de un finde por Pamplona y San Sebastián. Noviembre se presenta muy cargadito. #neverstop    
    
    
    ¡¡Hemos entrado en el top 5 de @big_project_es con ¡Háblale al mundo! !! ¿Nos ayudáis a mantenernos con un voto? http://ow.ly/qC7cX     
    
    
    A por el ûltimo día del #ResetWeekend13    
    
    
    @dviajeporelsol muy bien, al próximo te tienes que apuntar que te molará    
    
    
    Bienvenido @moodtivate! #Gamification para mejorar el rendimiento de equipos de trabajo #resetweekend2013    
    
    
    @HugoA_F @ResetW ¿Has visto que proyecto más chulo sobre gamificación? ¡Súper interesante!    
    
    
    Presentación final de @moodtivate #resetweekend2013 pic.twitter.com/HwfcqBCrcZ    
    
    
    Acabo de dar 1 charla a estudiantes de informática de la #UJI sobre @TandemSpot @Yuzzing @iW_Uni @ResetW #neverstop pic.twitter.com/fvrzbaF67e    
    
    
    @victordp86 Ací tens el Gamification Model Canvas @gamkt http://gameonlab.com     
    
    
    Como mola @SaraVijandi, mi compi de habitación en #yuzzSFO. Hablan de ella y @armariocomparti do hasta en @blablacar_es #consumocolaborativo    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot genial! Preparandonos para @swValencia. Viajo a Bruselas a buscar #langeeks y a tope con @big_project_es de Oxford    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot ¡Eso está hecho! Y estoy de acuerdo sobre el meetup, si no nos convocan para los premios lo organizamos nosotros.    
    
    
    Y ahora volvemos a la carga. Una dosis de positividad con Borja Vilaseca. Do what you love!    
    
    
    @popeye676 Tareas después de la charla de @BorjaVilaseca Leer el cuadrante del flujo del dinero #DPECS2013    
    
    
    “@Vdelizer: Descubre la forma de llegar a más gente y mejor con tus vídeos: Vdelizer - http://kcy.me/va44 ”Nuestro proyecto en #swvlc2013    
    
    
    Listos para las presentaciones del #SWvlc2013 ¡Vamos @vidimetrics! #videomarketing    
    
    
    "Dodo, metro, boulot". Comienza una semana muy intensa.    
    
    
    @monemagazine te envié un mail anoche. Te ha llegado?    
    
    
    @monemagazine reeenviado    
    
    
    ¿Cómo crear una campaña de #marketing en facebook? http://goo.gl/xeGwic     
    
    
    @monemagazine genial. Falta la foto. Si no te la envío antes de las 22 recuérdamelo por favor.    
    
    
    @carlosdelpod @popeye676 Ya habéis empezado a leerlo?    
    
    
    Hacia el segundo día de #bboosterweekVLC pic.twitter.com/cQ1kVd8Sgw    
    
    
    ¡Falta poco para que acabe el @big_project_es! Ayúdanos a pasar a la siguiente fase. http://ow.ly/27Fm1F  ¡Háblale al mundo!    
    
    
    @todostartups @On_lineMKT ¡Enhorabuena @JoseaFerrando !    
    
    
    Prête pour Brussels. On y va!!    
    
    
    Última semana para votarnos en el concurso de Oxford Big Project.¡Háblale al mundo! http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo?k=a5a036b60323aa28d966dadfc0be468431c0 … ¡Es la última GoPro que sortean!    
    
    
    @carlosdelpod @popeye676 muy bien, muy legal. Ya nos contarás qué te parece    
    
    
    Girona, SanFrancisco y hoy Castellón.Un placer q vengas a casa @xavierverdaguer Si necesitas transporte para @CEEICastellon basta con 1tweet    
    
    
    @ProyectoICLife @altran_es @urjc @CETEMMSA @madridmvision @UJI_noticias !Ánimo y a por todas!    
    
    
    @paula_mascaros me voy ya que se está alargando demasiado... Nos vemos luego, no?    
    
    
    @paula_mascaros jaja vale tranquila. Otro día nos vemos si    
    
    
    https://vine.co/v/hQr5EeeqIr3     
    
    
    19.12.13 Un día para recordar. Oficialmente empresaria.    
    
    
    @carlosdelpod Gracias Carlos!    
    
    
    Cómo funciona la financiación en una startup | Eureka-Startups http://www.eureka-startups.com/blog/2013/05/21/como-funciona-la-financiacion-en-una-startup/ … vía @EurekaStartups    
    
    
    @_FGCA Hola, yo vendo una Surface 2 de 32GB nueva sin sacar de la caja. ¿Te interesa?    
    
    
    getting started    
    
    
    @benetmaria ¡suena súper interesante! Allí estaré.    
    
    
    @benetmaria Sí, acabo de inscribirme. Estoy echando una ojeada a los ponentes. #smdaycs    
    
    
    Muy interesante el #smdaycs , sobre todo me han gustado las intervenciones de @CarlosLaagencia y @JesusGallent    
    
    
    Becas para desarrollar tu idea de negocio, para estudiantes de la Universidad Politécnica de Valencia   http://www.ideas.upv.es/iniciativa/     
    
    
    Primer plan de negocio realizado y ya premiado, ¡nada mal! Enhorabuena a los demás galardonados #emprendedor http: http://twitpic.com/5svfdg    
    
    
    Erasmus para la tercera edad   http://es.erasmoos.com/blogs/erasmoos-blog/erasmus-para-la-tercera-edad.html … vía @erasmoos    
    
    
    El entorno innovador no nace, se hace http://www.juansobejano.com/2009/11/16/el-entorno-innovador-no-nace-se-hace/ …    
    
    
    26 Octubre en Feria Valencia: Cómo vender a través de las nuevas tecnologias  http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/conferencia_google …    
    
    
    #premios Instituto #ideas para empresas de reciente creación o ya consolidadas  http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/premios_instituto_ideas …    
    
    
    @bancoideas Gracias!! ya estoy registrada    
    
    
    Facebook lanza su propio Whatsapp: #facebook messenger  http://www.trecebits.com/2011/08/10/facebook-lanza-su-propio-whatsapp/ … vía @trecebits    
    
    
    18 entrevistas a 18 #CommunityManagers #socialmedia
http://www.trecebits.com/2011/08/23/18-entrevistas-a-18-community-managers/ … vía @trecebits    
    
    
    ¿Conocéis #BookBoon ? http://bookboon.com/uk 
#ebooks gratuitos: desde guías de viaje hasta manuales profesionales de #marketing o #management.    
    
    
    Siete #empresas sorprendentes #emprendedores http://www.emprendedores.es/ideas_de_negocio/oportunidades_de_negocio/varios/empresas_novedosas/factor_sopresa_2 …    
    
    
    Oferta de trabajo #Communitymanager Specialist Vodafone http://www.infoempleo.com/ofertasdetrabajo/10555-community-manager-specialist-madrid/madrid/1354799/ … vía @infoempleo    
    
    
    Después de un veranito con algo más de 5500km... Hello September! Menos mal que vienes con un par de viajes bajo el brazo...    
    
    
    @dviajeporelsol te encontré!    
    
    
    @dviajeporelsol ¿Estás segura de querer deshacerte de ellas? Mira que una joyita así... jeje ¿Este finde ya abrirán la UJI 24h?    
    
    
    @dviajeporelsol maravilloso, maravilloso    
    
    
    10 útiles consejos para crear tu primera tienda online http://www.marketingguerrilla.es/10-consejos-si-eres-emprendedor-y-quieres-crear-tu-primera-tienda-online/ …    
    
    
    Un restaurante de NY cambia camareros por iPads @Marketing http://www.marketingdirecto.com/actualidad/tendencias/un-restaurante-cambia-camareros-por-ipads/ …    
    
    
    Elaborando el perfecto CV moderno (#infografia) http://delcampovillares.com/elaborando-el-perfecto-cv-moderno-infografia/ …    
    
    
    ¡Vaya pasada el doodle de #Google dedicado a Freddi Mercury! http://www.google.es/     
    
    
    En una hora se abre la tienda on-line de #pull&bear, y regalan cámaras #lomography para los 1500 primeros. ¡Buena suerte!    
    
    
    @dviajeporelsol No te perdiste nada, en 1hora todo lo que saque de la web fue "error interno del servidor"... ¡Buena suerte con los examens!    
    
    
    ¿Qué puede hacer el #Socialmedia por ti? http://www.socialmood.com/que-puede-hacer-el-socialmedia-por-ti …    
    
    
    Sapientia sola libertas est.
Matrícula de las últimas asignaturas de la licenciatura: hecho ✓    
    
    
    Buff!! #saturada pic.twitter.com/IKHnsnX    
    
    
    Las 6 claves del marketing de guerrilla http://www.theslogan.com/index.php/marketing/9045-las-6-claves-del-marketing-de-guerrilla … vía @theslogan    
    
    
    11 Tips for #Crowdfunding: el arte de financiarse sin pasar por el banco http://www.socialmediaexaminer.com/11-tips-for-crowdfunding-how-to-raise-money-from-strangers/ …    
    
    
    @ceskfreixas  La meua aportació al teu quart disc, encara que no siga massa, ja està feta. Molt bona sort!
http://www.verkami.com/projects/676-quart-disc-del-cantautor-cesk-freixas …    
    
    
    @e2consultors 3 No conozco Branch Out    
    
    
    Usa las redes antes de lanzar tu empresa #emprendedores
http://emprendedores.blogs.emprendedores.es/2011/09/15/usa-las-redes-como-estudio-de-mercado/ …    
    
    
    Preparando el viaje a Zaragoza y Pamplona    
    
    
    @doloresvela una reflexión muy interesante, gracias por compartirla    
    
    
    @dviajeporelsol Seguiré por aquí con 2 optativas y colaborando online con 1red social (yeah!) Pero a partir de enero, ¿quién sabe?    
    
    
    @dviajeporelsol BTW, ¿has visto que tocará Antònia Font en el Paranimf el 1 de octubre?    
    
    
    @dviajeporelsol jajaja Intento ir a por todas. Eso si, no me ofrezcas trajes que me pierdo...    
    
    
    Cómo usar correctamente los #hashtags en Twitter http://www.trecebits.com/2011/09/19/como-usar-correctamente-los-hashtags-en-twitter/ … vía @trecebits    
    
    
    @alexhpoles @dviajeporelsol Buuffff    
    
    
    @erasmoos ¿Conocéis Weclic? Es una web para hacer eventos/planes y conocer a gente nueva  http://www.youtube.com/weclic?twitter10693 …    
    
    
    La puerta del empleo se abre en la web http://www.elpais.com/articulo/carreras/capital/humano/puerta/empleo/abre/web/elpepueconeg/20110925elpnegser_1/Tes … vía @el_pais    
    
    
    @Rifalia a ver si hay suerte!!    
    
    
    Planes actuación para gestionar reacciones y comentarios negativos  http://www.puromarketing.com/42/11000/empresas-deben-disponer-planes-actuacion-para-gestionar-reacciones-comentarios-negativos.html …    
    
    
    @erasmoos que no se deben dar dos besos a una alemana cuando la conoces...    
    
    
    @erasmoos no le gustó mucho la experiencia...    
    
    
    Donettes retira una campaña por la presión de Twitter http://mun.do/qwBDyf  vía @elmundoes    
    
    
    Estudiar un master en el extranjero: aprende y vive una experiencia única | Noticias Iberestudios: http://bit.ly/pB1lgp  via @AddThis    
    
    
    A la caza de unas buenas prácticas formativas, alguna sugerencia?    
    
    
    @alexhpoles buff espero no tener que recurrir a eso... 
Me lo tendré que currar sola porque lo que oferta la UJI deja bastante que desear...    
    
    
    Los becarios cotizarán por la base mínima multiplicada por un 0,77: http://www.mastermas.com/Noticias/html/N9276_F18102011.html#.Tp1MqGTV2CM.twitter … vía @mastermas_    
    
    
    Mañana se celebra el día de la persona emprendedora en Castellón http://ceeicastellon.emprenemjunts.es/index.php?op=8&n=4190 …    
    
    
    Facebook Messenger, ya oficialmente en España y para todos  http://bit.ly/ntmuuu  via @AddThis    
    
    
    @Picadely hola? picadely?? no sabía que tenías twitter!!    
    
    
    @laumaper Hola Laura, qué tal va todo?    
    
    
    La piedra Rosetta de la Web 2.0 http://fundacionorange.es/areas/25_publicaciones/WEB_DEF_COMPLETO.pdf …    
    
    
    @alexhpoles si lucharan en una batalla a muerte, sí claro    
    
    
    Irlanda reconoce un 'error contable' que reduce su deuda pública en 3.600 millones http://www.rtve.es/n/472437/  vía @rtve Puro Irish style!    
    
    
    #iw_uji o cómo votar con gomets ;)    
    
    
    #iw_uji bon dia! Con ganas de empezar ya    
    
    
    #iw_uji pedazo fideuà, esto es nivel!! http://twitpic.com/7k0pgn     
    
    
    @famblo y volvieendo al origen    
    
    
    @iW_Uni aala! Y dond están las pizzas en el #iw_uji ??    
    
    
    #iw_uji a punto de ver las presentaciones finales!    
    
    
    Byebye @iw_uji http://twitpic.com/7krofw     
    
    
    @Picadely pásalo muy bien por Madrid!!    
    
    
    @s_aamm ahora ya si!  ;)    
    
    
    Las cuatro etapas de la adicción Twitter - infografía | TICbeat http://www.ticbeat.com/socialmedia/cuatro-etapas-adiccion-twitter-infografia/ … vía @ticbeat    
    
    
    @PauAlabajos amb molt de gust!    
    
    
    ¿Os perdisteis la "Jornada de Financiación para No Financieros" organizada por el @espaitec ? http://goo.gl/jhmcV  vía @ByeByeMarks    
    
    
    Sorteo de un abono doble para el @VinaRockOficial gratis #notikumiviñarocks participa aquí  http://www.rifalia.com/sorteo/Un-abono-doble-para-el-festival-Vina-Rock …    
    
    
    I'm at ElTenedor.es (Barcelona, España) http://4sq.com/wpicpq     
    
    
    http://bit.ly/HfgSql  vía @addthis    
    
    
    @yolander_ @s_aamm yo no las llamaría tardes perdidas, no, no Más bien pequeñas inversiones en nuestra felicidad!    
    
    
    Guía rápida para iniciarte en #Pinterest  - http://www.socialblabla.com/guia-rapida-para-iniciarte-en-pinterest.html …    
    
    
    Cursos Educate sortea 5 cursos de Community Manager y 5 Cursos de Photoshop+Indesgin http://www.sorteamus.com/sorteo-cursos-educate-sortea-5-cursos-de-community-manager-y-5-cursos-de-photoshopindesgin … vía @sorteamus    
    
    
    Memoria de prácticas entregada, un paso más cerca para ser oficialmente licenciada    
    
    
    En la entrega de premios de INCREA (@ Rectorat UJI) http://4sq.com/MQSjIj     
    
    
    @UpStartUpbiz me encanta la idea! Espero que dentro de poco esté funcionando a tope #websyoudreamtabout    
    
    
    Técnico superior en marketing Digital http://www.sorteamus.com/sorteo-tecnico-superior-en-marketing-digital … vía @sorteamus    
    
    
    Cómo chatear por Whatsapp a través del navegador | TICbeat http://ow.ly/1Oo4P4  vía @ticbeat    
    
    
    Hoy más y mejor #arenal2012 @yolander_ @s_aamm @dviajeporelsol    
    
    
    Nuevo golpe a los jóvenes españoles con las medidas anticrisis - elEconomista.es...    
    
    
    Manifiesto Barcelona Loves Entrepreneurs http://www.eureka-startups.com/blog/2012/07/30/manifiesto-barcelona-loves-entrepreneurs/ … vía @eurekastartups #bcn    
    
    
    Arranca el E-Startup Bus - 6 días, 30 emprendedores, 6 startups - EMPRENDEDORES.es http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/arranca_el_e_startup_bus … #ontheroad    
    
    
    Twiter expulsa de sus tweets a las aplicaciones de terceros | TICbeat http://devs.ticbeat.com/twiter-expulsa-tweets-aplicaciones-terceros/ … vía @ticbeat    
    
    
    Paseo por Morella http://instagr.am/p/O9nSaIMJAE/     
    
    
    @dviajeporelsol que majete Vlad, le conocía gracias al canal de historia. Seguro que en el libro de @s_aamm aparecerá también    
    
    
    Hasta la próxima Zaragoza! (@ Puente Del Pilar - Puente De Hierro) [pic]: http://4sq.com/Q5PpiU     
    
    
    Leyendo '¿Desempleado? Haz un curso gratis de Harvard, Stanford o el MIT' http://www.expansion.com/blogs/pilartrucios/2012/09/12/desempleado-haz-un-curso-gratis-de.html … vía @expansioncom    
    
    
    @coursera el gran descubrimiento de la semana. Cursos online ¡y gratis! de algunas de las mejores universidades del mundo.    
    
    
    Hace 10 minutos que he puesto @salvadostv , quina poreta!    
    
    
    De papeleos (@ Rectorat UJI) http://4sq.com/Vjyr1l     
    
    
    #paualpalau (@ Palau De La Musica w/ 2 others) http://4sq.com/SakrZA     
    
    
    #smdaycs el año que viene habrá que buscar otro escenario, no cabemos!    
    
    
    Després de gaudir el dissabte amb #paualpalau quina alegria saber que tornaré a vore a @PauAlabajos a la setmana de benvinguda de l' #UJI :D    
    
    
    @Mariamonton @estartupbus @TheStartupBus Qué hay que hacer para conseguirla? Para qué ciudad es?    
    
    
    I'm at Palacio de la Aljafería (Zaragoza) http://4sq.com/ShSXiu     
    
    
    Qué bien se curra al solete! #lagartostyle http://instagr.am/p/RXX8qdMJNG/     
    
    
    @Yuzzing esperando con ansia el día 19!    
    
    
    @yolander_ entonces cuando podré repetir lo de ir a recogerte a la estación por sorpresa??    
    
    
    @yolander_ quieres seguir manteniendo el misterio eh? vale vale... Ya averiguaré el día! ;)    
    
    
    Noches de domingo que te da por escuchar estopa e intentar aprender photoshop    
    
    
    @valero505 @Yuzzing @ProyectoICLife @davixe igualmente chicos! Alguna noticia de cuándo se empieza? @CEEICastellon    
    
    
    @ProyectoICLife @valero505 @Yuzzing @davixe es verdad! Acabo de ver el mail d @CEEICastellon Genial!! Qué ganas!!    
    
    
    @EmagisterSara gracias, le echaré una ojeda    
    
    
    Tranquilidad en el Mar Menor #relax #estoesvida pic.twitter.com/orGfVxMG    
    
    
    Comenzando una semana que promete mucho    
    
    
    Y la aventura ya ha empezado!! Qué pasada de oficina nos han preparado en @CEEICastellon #yuzzCS @Yuzzing Simplemente genial :D    
    
    
    @vitenmarti @pabloaparici @justtalexander @nestpascual @davixe @valero505 @ProyectoICLife @ByeByeMarks Hola!D+ miembros #yuzzCS manifestaos!    
    
    
    Inauguración de #yuzzCS en el periódico Mediterraneo @Yuzzing @CEEICastellon pic.twitter.com/yKRQEOiL    
    
    
    Comenzando con el Plan de Empresa #yuzzCS @yuzzing (@ Centro Europeo de Empresas e Innovación (CEEI) (Castelló)) http://4sq.com/TEa4tq     
    
    
    10 claves para emprender en tiempos de crisis, según Rodolfo Carpintier : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/checklists/10-claves-para-emprender-en-tiempos-de-crisis-segun-rodolfo-carpintier/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Quina pena que ja ha acabat "@UJI_noticies: Més de set mil espectadors han participat en la vintena edició del Reclam http://bit.ly/11qRnPB "    
    
    
    Tres herramientas gratuitas para crear tus propias infografías – emprendeGO http://shar.es/6JHP3  vía @sharethis    
    
    
    @yolander_ Fashion night por el centro, pero si hay vida en la ciudad!    
    
    
    @valero505 si tienes dudas te puedes apoyar en esto: http://javiermegias.com/blog/2011/11/herramientas-el-lienzo-de-modelos-de-negocio-business-model-canvas/ … @davixe tambien te va a gustar jeje #yuzzcd    
    
    
    @davixe @valero505 yo tampoco he encotrado el grupo @justtalexander @vitenmarti nos pasais el enlace? #yuzzcs    
    
    
    Internet Startup Course. La formación para #emprendedores llega a la politécnica de Valencia http://www.cincodias.com/articulo/gestion/formacion-emprendedores-llega-universidad/20121205cdscdsges_1/ … vía @cincodiascom    
    
    
    Shortbread escocés para coger fuerzas para Deutsch und Français #loveit pic.twitter.com/9s0RDAUi    
    
    
    @Picadely variedades de galletitas que traen en Lidl para navidad, también tengo unas típicas alemanas ñaaam ;)    
    
    
    @2SiliconValley Qué debo hacer para participar?    
    
    
    @2SiliconValley oks, eso está fácil    
    
    
    Siguiendo la entrega de los #yuzzawards vía twitter. Quien sabe si el año que viene andaré por ahí... @Yuzzing    
    
    
    @miscelaneapr @Yuzzing aqui puedes ver los ganadores de #yuzzawards http://www.blogyuzz.org/2012/12/qonnect-ontech-security-e-ilatela-se-hacen-con-los-yuzzawards-%C2%A1enhorabuena/ …    
    
    
    @AccioCulturalPV: "El Suprem dóna la raó a Acció Cultural http://fb.me/1318rqbt0  " torna #TV3alPaísValencià. No tot són noticies roïnes    
    
    
    @2SiliconValley por ganas no será!!    
    
    
    Para los despistados, atención que @Wayra ha abierto hoy una nueva convocatoria GLOBAL!! Registra tu proyecto en http://wayra.org "    
    
    
    @valero505 bulmers/magners, el gnial pajero/montero, donlimpio/ mr.proper. opel en Irlanda no sé como se llama pero el logo cambia totalment    
    
    
    Noches de domingo en que Internet va leeento, leeeento #asco    
    
    
    Viendo el webinar sobre #socialmedia en #yuzzcs @yuzzing    
    
    
    Demà @PauAlabajos i @barraquessud a la UJI "El jovent, com a motor de canvi" pic.twitter.com/8dKaGtUj"    
    
    
    @MbLlore ya podemos decir que vuelves mañana!!    
    
    
    @failurez @AnaRosaSanfeliu os recomiendo el estudio gráfico Ateza http://www.atezaestudio.com/websites.htm     
    
    
    @francisuji Hola! Me acabo de enterar que vendrás como tutor mañana a #yuzzcs    
    
    
    @yolander_ @irigorn mmmm mmmm no lo pillo    
    
    
    Feliz año nuevo!!    
    
    
    El 26 de enero las charlas #TEDx llegan a Castellón, actitud resiliente #resiliencia @ProyectoICLife http://www.tedxcastellon.com/noticias/tedxcastellon-publicado-en-la-web-de-ted/attachment/tedxcastellon/ …    
    
    
    @s_aamm después de la despedida oficial habrá que empezar a hacerse a la idea...  Ich liebe nicht! (Como mola creerse q sabes aleman...)    
    
    
    descubriendo el plan de #emprendedores @ideasVodafone Ya he hecho mis primeras consultas, esperando respuesta!    
    
    
    @emprendeGO ¿alguna novedad sobre la edición de 2013? ¿fechas para participar?    
    
    
    @Yuzzing ya tenemos cuenta de twitter para el proyecto!! @TandemSpot : plataforma de intercambio de lenguas con nativos.    
    
    
    @popeye676 gracias por RT Victor!!    
    
    
    @yuzzing Grabando el video presentacion de #yuzzcs pic.twitter.com/qIQf37BF    
    
    
    @emprendeGO vaya, qué lástima!    
    
    
    @AlexanderDennon si es que los jueves... Está to' petao!    
    
    
    @p_santos87 yo añadiría: se repetía cuando??    
    
    
    Sentirte muuy tonta al coger el bus urbano y no saber ni cómo se paga...    
    
    
    @AlexanderDennon @Yuzzing ganas de verlo montado!!    
    
    
    @AlexanderDennon :D :D Qué currantes!! @davixe @quimeradisseny    
    
    
    Atención extremeños! "@NavegantesdeHOY: ¡Últimas horas para inscribir tu proyecto! Aprovecha, aún estás a tiempo -> http://www.navegantesdehoy.es/blog/presentar-candidatura/ …"    
    
    
    @vitenmarti muy bien! A retomar el ritmoo!!    
    
    
    Cursos gratuitos de SEO, social media y community management http://goo.gl/oWrpE  #cursosgratis    
    
    
    @valero505 aiii ya lo echo de menos!!    
    
    
    Estrategias para el elevator pitch en @Yuzzing Estoy contigo @AlexanderDennon , que te quieran por quien eres!! XD    
    
    
    @AlexanderDennon encuentra tu estilo "oceáno azul"    
    
    
    ¿Propuestas de cosas de provecho para hacer la semana que viene en #Madrid?    
    
    
    @S22AM mmm prefiero Valencia para cuando este llegando el verano ;)    
    
    
    Preparad@s para el del video de #yuzzcs ? El estreno está al caer! @Yuzzing    
    
    
    Pero qué ven mis ojos?!? La increible @ClaraGlezRipoll tiene twitter! #maravillosomaravilloso    
    
    
    Y aquí esta el video presentación de #yuzzcs !! http://youtu.be/SWd3KglApL8  #videoyuzz @Yuzzing    
    
    
    @AlexanderDennon no hay emoticono para la cara que acabo de poner! Yo prefiero una de cervecita fresca, pero oye, cada uno su "estilo azul"    
    
    
    @ClaraGlezRipoll si? No tiene desperdicio, me caigo, hago de beatle, pongo cara de muy concentrada, salto a la comba... Maravilloso del tó!    
    
    
    @davixe qué tal estuvo??    
    
    
    @vitenmarti #sharingeconomy está revolucionando toda nuestra sociedad #cosasquedescubriayer @TandemSpot va por buen camino!    
    
    
    @vitenmarti tomaa!! el primer tweet "peloteo/como-molas" que recibe @TandemSpot :) #justbegining    
    
    
    Hola @mobilereality @CarlaCallau @NeusFigueres he hablado con @caiobarbosamkt para entrevistarme para LVAP Suena genial,  algo más de info?    
    
    
    @alexprovencio hola! me gustaría hablar contigo sobre e-learning y @educidcom    
    
    
    @alexprovencio genial! El tema es que mañana iré a Madrid y quizás podamos hablarlo cara a cara Te digo más por mail    
    
    
    Aprovechando las horitas de tren! Camino a #Madrid pic.twitter.com/DlXylzEv    
    
    
    Hoy es el día que nunca pensaste que llegaría...  http://m.youtube.com/#/watch?feature=youtu.be&v=WNjwRNLJEUY&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DWNjwRNLJEUY%26feature%3Dyoutu.be&gl=ES …    
    
    
    "@egaussholding: El 'boom' del consumo colaborativo http://mun.do/ZS5iiL  vía @elmundoes" genial este artículo sobre #sharingeconomy    
    
    
    @popeye676 Cómo ha ido el #yuzz2yuzz ??    
    
    
    @miscelaneapr @popeye676 genial!!    
    
    
    Castellón tropical me recibe con 20 grados!    
    
    
    @popeye676 genial! Nos vemos esta noche?    
    
    
    @popeye676 ouch!! Bueno ahora con pisito de estudiante podrás hacer más planes d tascas entre semana! Muajaja!    
    
    
    Se ha escapado un tigre del circo y no saben donde está! #castellonstyle Espero que lo encuentren pronto! Miedo volver mañana al ceei!!    
    
    
    Gracias por el link! Conocía la web pero le seguiré la pista @HugoA_F @JavierZamoraMPD    
    
    
    Vaya vaya, asi que todo ha sido un bulo... Menos mal! http://www.elmundo.es/elmundo/2013/02/05/castellon/1360068454.html …    
    
    
    Descubriendo las posibilidades de LinkedIn con @davidmcalduch Genial la charla!    
    
    
    @HugoA_F @davidmcalduch una pena que te lo hayas perdido, estoy segura de que te habría gustado mucho    
    
    
    El manual del emprendedor sin recursos, perfecto para los @Yuzzing http://lincinews.com/el-manual-del-emprendedor-sin-recursos-infografia/ … vía @lincipit_es    
    
    
    Otra lectura pendiente: Getting Real http://ow.ly/hyCNL  Recomendado en el blog de @csilvasantin    
    
    
    Leer una novela en francés en un par de mañanas?! #challengeaccepted    
    
    
    ¿Sabes qué es el T-commerce? Comercio electrónico a través de hashtags de twitter  http://ow.ly/hHJuf     
    
    
    @valero505 modo medievo? Has estado por Teruel??    
    
    
    @valero505 sii! Sábado y domingo! También he vuelto hace un rato    
    
    
    @davixe faena para hoy "@espaitec:19h. Lonja del Cáñamo Ciclo de conferencias “¿Son los videojuegos sólo un juego?... http://fb.me/1dz4a3zb7 "    
    
    
    Enhorabuena a los ganadores! #videosyuzz http://www.blogyuzz.org/2013/02/ranking-final-de-camaras-y-%c2%a1accion-%c2%bfquienes-seran-los-ganadores/ …    
    
    
    @wonnovacom Lanza un concurso para gamificar una startup española. ¡Se puede participar hasta mañana! http://wonnova.es/2013/02/concurso/ …    
    
    
    Por si no me encantaba ya suficientemente Google, regalito de cumpleaños en forma de doodle!! pic.twitter.com/dOyDb36t    
    
    
    @alvGleon ánimo!!    
    
    
    Gran descubrimiento del día: @PowToon Para crear videos chulos de presentación de ideas, startups o productos #startuptools    
    
    
    @Wr8rR el proyecto que te he comentado antes se llama propentum    
    
    
    Vuelve iWeekend Universidad a Castellón!! un imprescidible para jóvenes #emprendedores http://iweekend.org/uni/castellon/     
    
    
    Gracias de nuevo a @kankiu por compartir su experiencia con #yuzzcs @Yuzzing    
    
    
    En el número de marzo de @Emprendedores ya salen proyetos de @Yuzzing edición 2013! Qué ilusión!!    
    
    
    @popeye676 has visto lo del iWeekend de la UJI? http://iweekend.org/uni/castellon/     
    
    
    @popeye676 eso espero, te tienes que apuntar y la organizacion decide a quien invitar ...    
    
    
    @popeye676 :) genial! Mañana nos vemos en Yuzz, no? Lueg de la sesion iremos a comer y a la carpa alemana    
    
    
    @popeye676 mmm es verdad la sesion es miercoles... aunq me acabo de encontrar a david y me ha dicho q mañana... Que rayada    
    
    
    @popeye676 miercoles si seguro    
    
    
    Aprovechando la mañana (@ Centro Europeo de Empresas e Innovación (CEEI) (Castelló)) http://4sq.com/Yselnp     
    
    
    Veo que @miscelaneapr ya tiene Pinterest! Genial!    
    
    
    Suerte! @trustparency "Vote for #collaborator #SanHack" ¡Gracias!"    
    
    
    Irlanda, un buen anfitrión para los emprendedores http://ow.ly/1TtTh8  vía @expansioncom    
    
    
    "O te distingues o tu extingues" @xsalas en @CEEICastellon #mejoraygana    
    
    
    Se acerca St Patrick's Day y echo de menos hasta el pitido de los semáforos de Dublin    
    
    
    #PonmeYarrTV en centro comercial Salera, Castellón pic.twitter.com/vrBzAFazTz    
    
    
    #PonmeYarrTV en pub Praga, Quart de Poblet pic.twitter.com/OLaJjbwr6p    
    
    
    #PonmeYarrTV en @CEEICastellon pic.twitter.com/OAj5kQStTx    
    
    
    mi aportación al blog de @Yuzzing #economiacompartida http://www.blogyuzz.org/2013/03/%C2%BFestas-dentro-de-la-economia-compartida/ …    
    
    
    @AlexanderDennon nos tienes que avisar del próximo concierto de @polartika !!    
    
    
    @AlexanderDennon @polartika hecho!    
    
    
    @s_aamm Internet te ama Sand! Más de 300 cursos online gratuitos sobre Social Media y Marketing 2.0 http://ow.ly/jh6Ie     
    
    
    @valero505 vendrás?    
    
    
    @valero505 ook! :)    
    
    
    viernes de iweekend universidad: #FF para @iW_Castellon y @ResetSpain    
    
    
    :D :D "@iW_Castellon: RT @acentuate: Los ganadores de #iw_uji !!! Viajes sin sorpresas y Tandem Spot"    
    
    
    Muuuy buenos días!! Nos espera una jornada prometedora en @iW_Castellon #iW_UJI    
    
    
    Con ganas de empezar a tope con branding con @JesusGallent @iW_Castellon #iW_UJI    
    
    
    @HugoA_F muchas gracias Hugo!!    
    
    
    Mañana más y mejor! "@popeye676: Ayudando en lo que se pueda en TandemSpot @iW_Castellon @sorianomarina pic.twitter.com/aZ25lNhx1I"    
    
    
    Para empezar la recta final del @iW_Castellon a tope: @TandemSpot e @itine_ro por primera vez en prensa! #iW_UJI http://www.elperiodic.com/castellon/noticias/227445_organizador-viajes-plataforma-idiomas-ganan-iweekend-universidad.html#.UU6jG9cGbNw.twitter …    
    
    
    La magia no acaba en @iW_Castellon #iW_UJI pic.twitter.com/kBS0Iw6bpl    
    
    
    @anna90ar estamos en la calle, aire fresco!    
    
    
    #iW_UJI Presentación patatera pero con estilo,no creeis?Vaya pasada de web se han currado los compis!Cuesta interiorizar tantas buenas ideas    
    
    
    @hugoa_f una pena que no hayas podido venir al final. Han surgido muchas buenas y nuevas ideas.    
    
    
    Tras el gustazo de dormir 5h seguidas imposible no saltar de la cama para apuntar ideas, @HugoA_F te suena? Cosas que pasan tras el #iW_UJI    
    
    
    @YarrTV_es muchas gracias, ya estoy pensando qué me compraré en amazon! pic.twitter.com/G91c6rLzAZ    
    
    
    Y para no bajar el ritmo intensísimo del @iW_Castellon mañana de trabajo duro estilo @yuzzing pic.twitter.com/hZHvjlaxNw    
    
    
    #PonmeYarrTV en Casa Cayo, Potes, Cantabria. pic.twitter.com/v37qsJpcJR    
    
    
    Últimos días para disfrutar de las vistas en Liébana pic.twitter.com/Ea7f528zt1    
    
    
    @alvGleon nada mañana vuelta para el Mediterráneo    
    
    
    @Veronica_G_P Claro que sí!! Hecho!    
    
    
    7 ideas de contenidos para captar seguidores http://socialmediablog.es/7-ideas-de-contenidos-para-captar-seguidores/ … vía @smblog_es    
    
    
    @jmegias Menos lean startup y modelos de negocio... y más currar http://wp.me/py6LD-44a  vía @MrBrightside299    
    
    
    Cosas que nunca fallan: música de @jackjohnson para acompañar una noche de trabajo :)    
    
    
    Crear una empresa en 3 horas por 71 euros http://desencadenado.com/2012/01/crear-una-empresa-en-3-horas-por-71-euros.html …    
    
    
    MT "@monemonkey: @TandemSpot e @itineros se llevan los premios de la 2ª edición de @iW_Castellon de la Jaume I" http://ow.ly/k1Ui6     
    
    
    Homenatge a Estellés (@ Teatre del Raval) http://4sq.com/112h3l2     
    
    
    Preparándome :) MT @yuzzing: Mañana, 15 yuzzos visitarán las instalaciones de @IndraCompany en Madrid http://ow.ly/k5ufH  #YuzzIndra...    
    
    
    En el tren camino a la visita #yuzzindra Madrid y veo que @enriquepenichet ha comenzado a seguirme, algo está pasando    
    
    
    @Tordeconomiaa Hola Joan! Yo acabo de llegar a Atocha, estoy en el estanque de las tortugas #yuzzindra    
    
    
    @popeye676 muy bien, muy interesante Y la jornada de imagen corporativa que tal?    
    
    
    @victordp86 ha estat molt be! Ara estic tornant a Castelló ja, ha sigut una visita ràpida i intensa    
    
    
    @popeye676 mucho te estás liando tú últimamente    
    
    
    Jornada sobre Plan Estratégico en Social Media por @nacho_mas "el contenido es el rey" @Yuzzing @CEEICastellon    
    
    
    Creo que nunca me cansaré de la canción de "mocasines saltarines" de los simpsons    
    
    
    @PawerMoreiras Hola Pau! Yo ya estoy por el ágora de la UJI, tu?    
    
    
    @PilarMadariaga @santiaguete87 Lo acabo de ver ahora! Suena genial    
    
    
    @santiaguete87 @PilarMadariaga es un mensaje que está en el muro, el último de hecho. La propuesta es alargar la visita a Madrid del 23 mayo    
    
    
    Ya en Madrid para un finde de reencuentros    
    
    
    Después de la visita a Google Madrid cervecita frente al Reina Sofia. El finde promete :) pic.twitter.com/wzLKcfgzQO    
    
    
    @anna90ar :D :D    
    
    
    #PonmeYarrTV en pub ocean rock, Madrid pic.twitter.com/RM5QVbe3lj    
    
    
    #Hoypuedeserunbuendia Esta tarde de 16:00 a 20:00 una sorpresa os espera en el centro de Castellón @yuzzing #retoyuzz    
    
    
    #hoypuedeserunbuendia endulzando el @CEEICastellon durante el #retoyuzz pic.twitter.com/D95hEPzehL    
    
    
    De camino al centro,  #hoypuedesrrunbuendia #retoyuzz    
    
    
    Media hora y existencias casi agotadas #hoypuedeserunbuendia #retoyuzz pic.twitter.com/Tm3G8Zp4wA    
    
    
    @yuzzing realmente hoy ha sido un día especial #retoyuzz pic.twitter.com/wo6zEDUWec    
    
    
    @patriciabalda Muy bien Patri, ahora a por el Linkedin!!    
    
    
    @popeye676 @Yuzzing muy buena!    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en Quintos y Tapas, Valladolid pic.twitter.com/SGXoQZ3hiI    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en restaurante Fortuna 25, Valladolid pic.twitter.com/RSmT8C0QR5    
    
    
    @YarrTV_es Pues ni idea, pero me da a mí que en muchos bares da igual que día sea, siempre hay fútbol.    
    
    
    @YarrTV_es En Valladolid abundan los locales con pantallas, #PonmeYarrTV en restaurante Platos pic.twitter.com/s0P7ynPDcU    
    
    
    @YarrTV_es ¡Así da gusto colaborar! :)    
    
    
    "@ResetSpain: Una estudiante de la UJI lanza una plataforma «online» para practicar idiomas con nativos http://ow.ly/i/22Wa1 " @TandemSpot    
    
    
    @Yuzzing Localizarla ha sido fácil, pero la pregunta...¡complicada! ¡A investigar!    
    
    
    Abandero a @Polartika para ganar el #brandyourband de @mrsimondesign @bandness http://www.bandness.com/brandyourband     
    
    
    @yuzzing Inscricpión para el #YuzzDay : hecho ✓ 
#PapersYuzz : muy atenta y garabateando :)    
    
    
    Hoy en blog yuzz: MT @yuzzing: "Las 7 piezas clave de un plan estratégico en Social Media" por @sorianomarina http://ow.ly/kP3Pm     
    
    
    Para diseñar y crear bonitas tarjetas de visita http://creativemindly.blogspot.com.es/2013/05/disenar-y-crear-tus-tarjetas-de-visita.html …    
    
    
    Tarde de artisteo con el #ExecutivePic de @Yuzzing    
    
    
    @Yuzzing Aquí está mi #ExecutivePic de @TandemSpot pic.twitter.com/1lT4VQdPWc    
    
    
    @Yuzzing @TandemSpot Allí nos vemos! Ya estoy registrada y con muchas ganas! #YuzzDay    
    
    
    Hermanamiento Yuzz Palma- Yuzz Castellón @Yuzzing pic.twitter.com/6HVHImDglc    
    
    
    @Yuzzing nervios!! También voto por que se avise algo antes para poder prepararlo mejor!    
    
    
    @AlejandroVesga después de años leyendo @Emprendedores que alegría ver que estarás en el #YuzzDay de @Yuzzing!    
    
    
    @AlexanderDennon @Yuzzing @TandemSpot gracias!! La verdad que llevó unas cuantas horas de curro el dibujito ;) #ExecutivePic    
    
    
    5 consejos para que tu startup sobreviva un año mediante  http://www.eureka-startups.com/blog/2013/05/15/5-consejos-para-que-tu-startup-sobreviva-un-ano-mediante-bootstrapping/ … vía @eurekastartups    
    
    
    @alexprovencio @ForumIMPULSA Allí nos vemos! Pero antes en el #YuzzDay , no?    
    
    
    @PilarMadariaga @Yuzzing :D Buen viaje!    
    
    
    III Encuentro Nacional Yuzz http://www.emprendedores.es/gestion/noticias/encuentro_yuzz_madrid … vía @emprendedores    
    
    
    ¿Cómo afectan las nuevas tecnologías en la educación? #cloudstage...    
    
    
    III Encuentro Nacional Yuzz vía @agoranews http://ow.ly/loarA     
    
    
    @AlexanderDennon @MrBrightside299 @INVOLUCIONE os habéis visto en el video del #YuzzDay? Yo os he encontrado! ;) http://ow.ly/loarA     
    
    
    En busca de la mejor startup tecnológica del mundo http://emprendedores.ticbeat.com/en-busca-de-la-mejor-startup-tecnolgica-del-mundo/ … vía @TICbeat    
    
    
    @menpalapps @abc_es Talento a raudales, así se hace!! Espero conocerte en el Forum Impulsa    
    
    
    @AlexanderDennon me gusta, me gusta! Ahora #LaRaíz también me anima a mí entre excel y excel :)    
    
    
    @anna90ar @godthatsbananas Así que "El Bananero renace" eh? Cuándo, cuándo? Mucha curiosidad    
    
    
    @AlexanderDennon si, si, los veremos en el Arenal    
    
    
    @anna90ar muy bien! ánimo!    
    
    
    Google Penguin 2.0, el tamaño SÍ importa http://www.esdemarketing.com/google-penguin-2-0-el-tamano-si-importa/ … vía @llorensp    
    
    
    Marketing de contenidos: 17 consejos para PYMES http://www.toprankblog.com/2012/09/small-business-content-marketing-cc-chapman/ …    
    
    
    @Floqq ¡Muchas gracias!    
    
    
    @Floqq Ah pues si si, seguid celebrando así la llegada a Silicon Valley y a ver si cae algún curso para emprendedores :D    
    
    
    Reviviendo el #yuzzday con @camaraabierta Gracias @yuzzing y @danisesena http://ow.ly/lNJXp     
    
    
    Estoy a punto de comprar en @Privalia_es pero la cantidad mínima son 19€, mi pedido son 18,99€... ¿En serio? Quiero una solución por favor    
    
    
    @rocks_nadia @Privalia_es pues sí, me parece bastante ridículo    
    
    
    Grups de conversa i cursos d'idiomes intensius aquest estiu a l'UJI "@UJI_noticies: Coctelera de Llengües http://bit.ly/14EOtp7 "    
    
    
    @Yuzzing @FreeDeus_Es Ouch! Ahora sí:  http://www.rtve.es/v/1850387/  Aunque @FreeDeus también me gustó mucho, ya he buscado cursos y demás gratis    
    
    
    @Privalia_Es_SAS @Privalia_es Eso es obvio, lo que no es obvio es q para 1cent no haya otra alternativa! Como pagar la diferencia hasta 19€    
    
    
    @Privalia_Es_SAS @Privalia_es Para empezar, ¿por qué fijan un precio de 18,99? La molestía estaba asegurada. Me parece un engaña-bobos.    
    
    
    :D RT @hugoa_f: Encontrada hoy la foto del #YuzzDay de Castellón, @sorianomarina @miscelaneapr @popeye676 @MrBrightside299...    
    
    
    @wakkah Lo acabo de ver en la web de @lanzaderaes, ¡Enhorabuena! @Byom_it va a tope!    
    
    
    !Allí estaremos!"@Yuzzing: ¿Eres Yuzz y asistes al @ForumIMPULSA ? ¡Apúntate a la noche Yuzz! http://ow.ly/m8s1L  cc @albertfalgueras"    
    
    
    @Yuzzing Hoy es el gran día!    
    
    
    @Yuzzing @joseptorrent36 @miquelromsan @xavier_palomer @Jenn_hypatia @xavirepi Ayuda! La cena Yuzz del #forumimpulsa es el día 25 o el 26??    
    
    
    @Yuzzing @amariamorillas Bueno pues ya está claro al menos, cambio de planes de última hora. Iré mañana en lugar de hoy    
    
    
    @Jenn_hypatia gracias por contestar Jenn! Nos vemos el miércoles pues    
    
    
    @xavirepi claro! Yo ya estoy de camino hacia Girona #forumimpulsa    
    
    
    Començant el #forumimpulsa amb Antonio Cancelo. Models de negoci i cooperativisme pic.twitter.com/NDcE9StMOd    
    
    
    La voluntad mitiga los límites. #forumimpulsa    
    
    
    El #forumimpulsa sigue muy fuerte, muy inspiradora la charla con @xavierverdaguer    
    
    
    @amariamorillas @abrahamromero_ @alexprovencio @rafamolone os he perdido antes, hacemos más networking en la cena    
    
    
    Lista para otro día de #forumimpulsa completito    
    
    
    Video mapping en #forumimpulsa#yuzzimpulsa http://instagram.com/p/bDkJhcsJEt/     
    
    
    @BartChk qué lástima! Te habría gustado. Al próximo año!    
    
    
    edX en #forumimpulsa #yuzzimpulsa #gamification http://instagram.com/p/bDwUMIMJNi/     
    
    
    Generando ideas ganadoras con Xavier Verdaguer #yuzzimpulsa #forumimpulsa http://instagram.com/p/bD8UT8sJHP/     
    
    
    generando ideas de negocio ganadoras, hoy de nuevo con @xavierverdaguer #forumimpulsa pic.twitter.com/8QDMwGEMx0    
    
    
    @HugoA_F claro! nos vemos mañana prontito en el CEEI    
    
    
    Miguel Deparamo en #forumimpulsa Música sin límites?! yo diría energía sin límites    
    
    
    @abrahamromero_ @Yuzzing pobre @rafamolone le has censurado en la foto    
    
    
    Un poco de playa para relajarse después de dos días a tope por Girona pic.twitter.com/5joT7sPQZ9    
    
    
    @AlexanderDennon @MrBrightside299 @miscelaneapr @HugoA_F @sanskas #yuzzcs celebrando que esto solo es el comienzo pic.twitter.com/vwZWzyJozP    
    
    
    Mañana va a ser un día muy importante... ¡contando las horas!    
    
    
    @amariamorillas ¡También para ti!    
    
    
    Salir de una reunión, no tener tiempo de mirar nada y que @yolander_  te llame para decir que te vas a Silicon Valley, no tiene precio :D :D    
    
    
    @alexprovencio @dandreug @_transportemos_ @TandemSpot @Yuzzing muchas gracias!!!    
    
    
    Contentísima por ganar el viaje a Silicon Valley de @Yuzzing con @TandemSpot Muchas gracias a mis compañeros de #yuzzcs y a seguir a tope!    
    
    
    @JanDeepWaters siii!!! :D :D    
    
    
    @sandrabnb @frangf muchas gracias!!    
    
    
    @lauraazcona @frangf :D Claro que si!    
    
    
    @JanDeepWaters si si si, después del viaje aún hay premio súper gordo de dinero, pero eso ya se andará. La certificación aussi, bien sûre!    
    
    
    @BeatrizTejeiro gracias! :) Algún consejo?    
    
    
    Eso esta hecho :D "@BeatrizTejeiro: @sorianomarina iPad, business cards, ilusión y muchas ganas :)"    
    
    
    Abonos casi regalados para el FIB agotados en 5 minutos, ¡pero conseguido! ¡#FIB2013 allá vamos!    
    
    
    Últimos minutos para celebrar el cumple de @yolander_ ! Felicidades!! pic.twitter.com/d2e47pi9tw    
    
    
    @VinaLabVinaros ¡Hola! ¿Cuándo sabremos algo sobre las becas de emprendedores para este verano?    
    
    
    @VinaLabVinaros Ok, gracias por contestar tan rápido.    
    
    
    @Yuzzing @ForumIMPULSA Buen resumen de la experienxia #forumimpulsa. Estoy contigo @abrahamromero_ , ¡nos vemos en Girona el año que viene!    
    
    
    Google incrementa los servicios de Hangouts, y hace temblar a Skype : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/digital/google-incrementa-los-servicios-de-hangouts-y-hace-temblar-a-skype/ … vía @MkDirecto    
    
    
    Me entrevistan en VLC News sobre @TandemSpot y @Yuzzing http://www.vlcnews.es/secciones/economia/articulos/tandem-spot-un-circulo-online-exclusivo-para-amantes-de-los-idiomas … vía @diario_vlcnews    
    
    
    Bonito mensaje encontrado por Vinaròs "Fais de ta vie un rêve, et d'un rêve une réalité" pic.twitter.com/1HL8A0NQUJ    
    
    
    @popeye676 nerviosa no, pero preparando muchas cosas, como el pitch en inglés... Dejaré hueco en la maleta ;)    
    
    
    @silviagm_ :D :D :D preparando la maleta    
    
    
    @popeye676 buen consejo, bufanda casi que también cogeré    
    
    
    La travesía hacia San Francisco ya ha empezado #yuzzSFO    
    
    
    @jomibs :) estas por Madrid o Sevilla ya?    
    
    
    @91Alina Gracias!! Eso está hecho!    
    
    
    @davixe Gracias David! Oye y enhorabuena por lo del Vinalab! Cuándo empiezas? Estarás por alli viviendo en verano?    
    
    
    @jomibs No te lo montas nada mal eh, playas de Cádiz? Y el día 28 donde pararás?    
    
    
    @davixe muy bien, pues nos veremos por allí que también estaré por Vinaròs este verano    
    
    
    @jomibs maravilloso, maravilloso    
    
    
    Primer día por San Francisco @LidiaViso @Yuzzing #yuzzsfo pic.twitter.com/DKDJCUkqH9    
    
    
    Visitando Stanford #yuzzsfo @Yuzzing pic.twitter.com/YjK5uMLm69    
    
    
    @Juanchojkl @Yuzzing Gracias Juancho!! Vaya photoshop te has marcado! :D    
    
    
    Visitando google #yuzzsfo pic.twitter.com/mMJ3Xx6ncb    
    
    
    @popeye676 @vitenmarti chicos tengo alto para vosotros... pic.twitter.com/bMG3Rvb2ZY    
    
    
    @YarrTV_es #PonmeYarrTV en Szechuan Cuisine, San Francisco. Aprovechando el viaje! pic.twitter.com/OOEerD8YUL    
    
    
    @MbLlore Sii, genial!! Pero ya estoy de vuelta, ahora mismo esperando el enlace en el aeropuerto de Philadelphia    
    
    
    +1000 "@frangf: Despedidas entre yuzzers... El mejor souvenir de este viaje será el recuerdo que nos llevamos GRACIAS @Yuzzing #yuzzSFO"    
    
    
    Un completo curso gratuito de introducción al diseño web desde cero http://www.softandapps.info/2013/07/15/un-completo-curso-gratuito-de-introduccion-al-diseno-web-desde-cero/ … vía @softapps    
    
    
    Baticao de Angry Birds. Así sí que se empieza el día con energía http://instagram.com/p/ceOWqbsJKR/     
    
    
    Enseguida entrevistan a los compañeros #YuzzSFO @borjauria @LidiaViso y Magda Abdasalam en @HoyporHoySER #soyemprendedor ¡Ánimo cracks!    
    
    
    @ma6dita @borjauria @LidiaViso ¡Muy bien chicos! Con mención a la piña de #YuzzSFO incluida :D #soyemprendedor @HoyporHoySER @Yuzzing    
    
    
    @AlbSanchez86 añadiría las ganas de ayudar y hacer el mundo un poquito mejor, pero muy muy de acuerdo #soyemprendedor    
    
    
    El diccionario de los emprendedores #infografia #emprendedores - http://s.shr.lc/11MXfUw  via @lombokdesign    
    
    
    ¿Queréis saber más sobre #yuzzSFO? Aquí tenéis mi reseña sobre el viaje #SiliconValley @diario_vlcnews @Yuzzing http://bit.ly/14fpbS0     
    
    
    @ResetSpain ¡Esto me suena! Genial este post de @dandreug después de nuestra aventura por Silicon Valley con @Yuzzing #YuzzSFO    
    
    
    ¿Porque colaborar hace feliz? http://blog.emprendelandia.es/colaborar-proyectos-crowdfunding/ … vía @Emprendelandia #crowdfunding    
    
    
    Voto al proyecto #applysign #voyasimo. ¡Ánimo @LidiaViso!    
    
    
    Hoy he comenzado mi décimo año consecutivo en la escuela de idiomas. Creo que esto se merece 1 premio. #10years #learninglanguages #likeapro    
    
    
    @radiocastellon @Ferran83 ¡Genial! Pero, ¿cómo puedo descargar el audio?    
    
    
    @Ferran83 @radiocastellon Así lo estaba haciendo y puedo escuchar el programa online, pero sigo sin poder descargar el archivo de audio.    
    
    
    @Ferran83 ¡muchas gracias!    
    
    
    Gamificación: Cómo mejorar el engagement de tu Startup por @EnriquePenichet http://ow.ly/23E5uz  vía @todostartups #herramientas    
    
    
    @SaraVijandi RT Si os gustan las redes sociales y la moda, !a leer!: Social Media para la industria de la Moda http://ow.ly/pr95I     
    
    
    Malditos cursos online, ¡los quiero hacer todos! Google Analytics Academy, impartido por trabajadores de Google. http://www.tecnologiapyme.com/p/12724     
    
    
    @SaraVijandi De nada. Tengo ganas ya de ver @armariocomparti funcionando. #P2P #sharingiscaring    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot va muy bien. Aun le queda, pero sin parar de currar :)    
    
    
    Nace Conector Startup Accelerator y pinta muy bien http://marcvidal.net/2013/10/aceleradora-conector.html … @conectorbcn    
    
    
    @erodrigo muchas felicidades Esteban! Espero que pases un gran día y que volvamos a coincidir pronto.    
    
    
    Semana de reuniones, viajes y novedades. Atentos que hoy hay #bignews    
    
    
    "@Emprendoteca: El Ayuntamiento de Benicàssim convoca los premios 'Bloggers y Emprendedores 2013′ http://shar.es/Er1Ef  @CEEICastellon"    
    
    
    Finalistas en Oxford BigProject con ¡Háblale al mundo! Evento de promoción d idiomas y multiculturalidad http://ow.ly/25zHOV  ¿Nos votáis?    
    
    
    @anna90ar  el link no funciona... La web de @big_project_es da problemas Este otro link si que va http://ow.ly/25zHOV  gracias!    
    
    
    @Declaroscuro @anna90ar @big_project_es con este link tampoco? http://ow.ly/25zHOV     
    
    
    @Declaroscuro mmm pues no se... Estará saturada la web o algo así.
Esperemos que lo solucionen pronto @big_project_es    
    
    
    @big_project_es @Declaroscuro gracias!    
    
    
    12 razones que impulsan la economía colaborativa #sharingeconomy http://www.qtorb.com/2013/10/12-razones-que-impulsan-la-economia-colaborativa.html … vía @qtorb    
    
    
    @GoProFans @GoProArgOficial @GoPro_ve @GoproBlack 
Vota por ¡Háblale al mundo! en @big_project_es y llévate una GoPro http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    @TurismoenVespa @mutualevante Os dejo otro sorteo de GoPro. Podéis votar 1 vez al dia, cuanto más votos más opciones. http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    @Vanessa23506734 Hola! Te dejo otro sorteo de GoPro Hero3. Puedes votar 1 vez al día, cuanto más votos más opciones. http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo …    
    
    
    Estoy utilizando Internet Explorer... ¡Eso si que es salir de tu zona de comfort!    
    
    
    Parece  que acabamos de salir en la tele @Sincronizados_1 Yuzzers de BBQ en Startup Embassy, Palo Alto Más info cuando vea el video #yuzzSFO    
    
    
    @thelaurym Hola Laura! Trabajo en un proyecto de idiomas y multiculturalidad: @TandemSpot Viajo a Bruselas y quiero reunirme con Erasmus    
    
    
    @thelaurym si claro! Así podemos hablar mejor :)    
    
    
    Ya me he preinscrito al @ResetW eekend, Fin de semana de trabajo colaborativo, startups y grandes ideas 8, 9 y 10 nov. #nonstop @ResetSpain    
    
    
    @sirpau_  sólo un ratito, pero me ha gustado    
    
    
    De vuelta después de un finde por Pamplona y San Sebastián. Noviembre se presenta muy cargadito. #neverstop    
    
    
    ¡¡Hemos entrado en el top 5 de @big_project_es con ¡Háblale al mundo! !! ¿Nos ayudáis a mantenernos con un voto? http://ow.ly/qC7cX     
    
    
    A por el ûltimo día del #ResetWeekend13    
    
    
    @dviajeporelsol muy bien, al próximo te tienes que apuntar que te molará    
    
    
    Bienvenido @moodtivate! #Gamification para mejorar el rendimiento de equipos de trabajo #resetweekend2013    
    
    
    @HugoA_F @ResetW ¿Has visto que proyecto más chulo sobre gamificación? ¡Súper interesante!    
    
    
    Presentación final de @moodtivate #resetweekend2013 pic.twitter.com/HwfcqBCrcZ    
    
    
    Acabo de dar 1 charla a estudiantes de informática de la #UJI sobre @TandemSpot @Yuzzing @iW_Uni @ResetW #neverstop pic.twitter.com/fvrzbaF67e    
    
    
    @victordp86 Ací tens el Gamification Model Canvas @gamkt http://gameonlab.com     
    
    
    Como mola @SaraVijandi, mi compi de habitación en #yuzzSFO. Hablan de ella y @armariocomparti do hasta en @blablacar_es #consumocolaborativo    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot genial! Preparandonos para @swValencia. Viajo a Bruselas a buscar #langeeks y a tope con @big_project_es de Oxford    
    
    
    @SaraVijandi @TandemSpot ¡Eso está hecho! Y estoy de acuerdo sobre el meetup, si no nos convocan para los premios lo organizamos nosotros.    
    
    
    Y ahora volvemos a la carga. Una dosis de positividad con Borja Vilaseca. Do what you love!    
    
    
    @popeye676 Tareas después de la charla de @BorjaVilaseca Leer el cuadrante del flujo del dinero #DPECS2013    
    
    
    “@Vdelizer: Descubre la forma de llegar a más gente y mejor con tus vídeos: Vdelizer - http://kcy.me/va44 ”Nuestro proyecto en #swvlc2013    
    
    
    Listos para las presentaciones del #SWvlc2013 ¡Vamos @vidimetrics! #videomarketing    
    
    
    "Dodo, metro, boulot". Comienza una semana muy intensa.    
    
    
    @monemagazine te envié un mail anoche. Te ha llegado?    
    
    
    @monemagazine reeenviado    
    
    
    ¿Cómo crear una campaña de #marketing en facebook? http://goo.gl/xeGwic     
    
    
    @monemagazine genial. Falta la foto. Si no te la envío antes de las 22 recuérdamelo por favor.    
    
    
    @carlosdelpod @popeye676 Ya habéis empezado a leerlo?    
    
    
    Hacia el segundo día de #bboosterweekVLC pic.twitter.com/cQ1kVd8Sgw    
    
    
    ¡Falta poco para que acabe el @big_project_es! Ayúdanos a pasar a la siguiente fase. http://ow.ly/27Fm1F  ¡Háblale al mundo!    
    
    
    @todostartups @On_lineMKT ¡Enhorabuena @JoseaFerrando !    
    
    
    Prête pour Brussels. On y va!!    
    
    
    Última semana para votarnos en el concurso de Oxford Big Project.¡Háblale al mundo! http://www.oxfordbigproject.com/es/project-nominee/hablale-al-mundo?k=a5a036b60323aa28d966dadfc0be468431c0 … ¡Es la última GoPro que sortean!    
    
    
    @carlosdelpod @popeye676 muy bien, muy legal. Ya nos contarás qué te parece    
    
    
    Girona, SanFrancisco y hoy Castellón.Un placer q vengas a casa @xavierverdaguer Si necesitas transporte para @CEEICastellon basta con 1tweet    
    
    
    @ProyectoICLife @altran_es @urjc @CETEMMSA @madridmvision @UJI_noticias !Ánimo y a por todas!    
    
    
    @paula_mascaros me voy ya que se está alargando demasiado... Nos vemos luego, no?    
    
    
    @paula_mascaros jaja vale tranquila. Otro día nos vemos si    
    
    
    https://vine.co/v/hQr5EeeqIr3     
    
    
    19.12.13 Un día para recordar. Oficialmente empresaria.    
    
    
    @carlosdelpod Gracias Carlos!    
    
    
    Cómo funciona la financiación en una startup | Eureka-Startups http://www.eureka-startups.com/blog/2013/05/21/como-funciona-la-financiacion-en-una-startup/ … vía @EurekaStartups    
    
    
    @_FGCA Hola, yo vendo una Surface 2 de 32GB nueva sin sacar de la caja. ¿Te interesa?    
    
    
    getting started    
    
    
    @benetmaria ¡suena súper interesante! Allí estaré.    
    
    
    @benetmaria Sí, acabo de inscribirme. Estoy echando una ojeada a los ponentes. #smdaycs    
    
    
    Muy interesante el #smdaycs , sobre todo me han gustado las intervenciones de @CarlosLaagencia y @JesusGallent    
    
    
    Becas para desarrollar tu idea de negocio, para estudiantes de la Universidad Politécnica de Valencia   http://www.ideas.upv.es/iniciativa/     
    
    
    Primer plan de negocio realizado y ya premiado, ¡nada mal! Enhorabuena a los demás galardonados #emprendedor http: http://twitpic.com/5svfdg    
    
    
    Erasmus para la tercera edad   http://es.erasmoos.com/blogs/erasmoos-blog/erasmus-para-la-tercera-edad.html … vía @erasmoos    
    
    
    El entorno innovador no nace, se hace http://www.juansobejano.com/2009/11/16/el-entorno-innovador-no-nace-se-hace/ …    
    
    
    26 Octubre en Feria Valencia: Cómo vender a través de las nuevas tecnologias  http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/conferencia_google …    
    
    
    #premios Instituto #ideas para empresas de reciente creación o ya consolidadas  http://www.emprendedores.es/comunidad/agenda_emprendedores/premios_instituto_ideas …    
    
    
    @bancoideas Gracias!! ya estoy registrada    
    
    
    