Youtube lanza opción Blu faces para proteger anonimato de personajes http://goo.gl/VOZCZ  (vía @cdperiodismo)    
    
    
    @economiaperu jockey rulz!    
    
    
    Trujillo espérenme en una semana que ahí voy con #kpop    
    
    
    @PkOKeRo pero x dónde estás==?? jojo    
    
    
    @Alejandro_MGMT oh x fin!!!!! Kandavu se hizo una eh!!!! #kpop x fin!    
    
    
    @KandavuProd traerá a un artista #kpop o.o ya era hora que las productoras se dieran cuenta    
    
    
    A pasar casting de baile para grupo #kpop mi personaje es UEE a mirar todos los fancam posibles http://www.youtube.com/watch?v=RcA3rYyT9jI … ¿qué les parece?    
    
    
    El twitter se sobrecargó en la madrugada com #PERUwaitsforXIATOUR Tendencia #1 en Perúhttp://goo.gl/MnJEB  (vía @AZStation_Tv) #kpop    
    
    
    Tuiteros es hora de saber más de #kpop con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation  las tendencias hablan por sí solas    
    
    
    #GoXIATOURinPERU Junsu intoxication omg!!! recuerdan el concierto? http://youtu.be/auPYVPQAg1w     
    
    
    En Callao... cambio de clima!! acá mucho viento...    
    
    
    3G con el tema: Colegio de mujeres. En mi opinión pasé los mejores años de mi vida en mi cole (11 años) y sin chicos hubiera sido aburrido    
    
    
    Gente conozcan un poco más de EXO PERÚ fan club #kpop http://www.youtube.com/watch?v=4tb7OzUXF70 …    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/4tb7OzUXF70?a  [Fanclubs] Conociendo a: EXO PERÚ - HD7    
    
    
    Municipalidad de Lima realiza recorridos turísticos gratuitos #buenaoportunidad http://goo.gl/gdLG3     
    
    
    Confirmado BIGBANG viene a Perú. El concierto será el 14 de noviembre. Más información en https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Estos nidos de ahora n.n ofrecen inglés y francés cuando el niño no habla todavía bien su idioma jeje #alucinante #true    
    
    
    Informaciónn de entradas, noticias y más de #BIGBANGENPERÚ solo en @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    ¿Quién va a el concierto de BIGBANG? #kpop ... hay que juntarnos.. porque de seguro tendremos que acampar T.T #BIGBANGENPERÚ    
    
    
    @perucom Es lo mismo que me toma a mí normalmente xD... #Ate :D    
    
    
    @elwerik jaja el werik quiere estar en todas :D  ese día todo mundo hará negocio    
    
    
    América TV no tiene respeto por las personas que nos gusta ver los Juegos Olímpicos. Año tras año me preparo para esta temporada :D    
    
    
    Plano del concierto de BIGBANG o.o ¿agluien va a zona Kandavu? No quiero star sola T.T #BIGBANGENPERÚ http://goo.gl/UDQ19     
    
    
    Plano del concierto de BIGBANG o.o ¿agluien va a zona Kandavu? No quiero star sola T.T #BIGBANGINPERU http://goo.gl/UDQ19     
    
    
    #Feliz28 hoy aparte de ver la programación especial por fiestas. También es un buen día para tocr el piano. A sacar #kpop    
    
    
    #Feliz28 viendo ESPN que sí pasa los Juegos Olímpicos y no como América Tv    
    
    
    Nunca he ido a la #ParadaMilitar u.u pero creo que es mejor verla por la TV sino no veo nada    
    
    
    @fcctp_usmp Me gusta!!! Lástima que las otras facultades no se unan u.u    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/t6F_aduM10k?a  [Proyecto]Perú deserves Xia Tour 2012 H    
    
    
    ¿Por qué Mc Donalds quebró en Bolivia? (vía @larepublica_pe)http://www.larepublica.pe/30-07-2012/bolivia-el-unico-pais-del-mundo-donde-mcdonald-s-quebro …    
    
    
    Las fans ya comienzan a acampar por las entradas Metro Independencia,Metro Breña, Metro Alfonso Ugarte #BIGBANGINPERÚ    
    
    
    #YoSoy Miko >.< en el mundo asiático de Perú    
    
    
    @elwerik Diceeen... ojalá sea cierto timeline obligatorio :D #facebook #true    
    
    
    #AmericaTVesUnaCagadaEnEstasOlimpiadas al menos hay ESPN aunque los comentaristas argentinos pasan más a los seleccionados de su país    
    
    
    Vive minuto a minuto el 1er día de venta de entradas de #BIGBANGENPERU con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Vive minuto a minuto el 1er día de venta de entradas de #BIGBANGINPERU con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Adiós Julio Bienvenido Agosto con #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Como reportera en el 1er dia de venta de entradas para #BIGBANGINPERU http://www.youtube.com/watch?v=J-lOWdefYUg …    
    
    
    Grupo Interbank compró la Universidad Tecnológica del Perú (UTP) http://gestion.pe/2012/08/01/empresas/grupo-interbank-compro-universidad-tecnologica-peru-2008998 … (vía @Gestionpe)    
    
    
    Nunca vi Chiquititas de niña pero esta canción me encantaaaaa!!!! jeje y ya no soy una adolescente http://www.youtube.com/watch?v=p3ZHdUb3oRE …    
    
    
    #LaPrimeraCanciónQueEscuchéDe #kpop creo que debió ser Into a New World #SNSD    
    
    
    El príncipe de Asia o.o https://www.facebook.com/JGSPERU  >.<    
    
    
    beautiful restriction    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/J-lOWdefYUg?a  Venta de Entradas de BIGBANG en Perú HD    
    
    
    Felicidades Brasil por el oro en gimnasia en el ejercicio de anillos. Fue increíble #valelapena    
    
    
    Colombia y Brasil con medallas olímpicas!!!! ¿qué pasa con Perú? El Estado no apoya el deporte, nadie se arriesga a llevarlo en serio u.u    
    
    
    @cardozacarlos Seeee.. es que acá si no eres futbolista no puede ganar con el deporte.... es como una carrera esto de ser deportista    
    
    
    Mi mamá ahora ve todas la novelas coreanas del canal 5 o.o ya puedo convencerla de ir a Corea de viaje yupi #true    
    
    
    1ra proyección de CNBLUE!!!!! que emoción!! https://www.facebook.com/events/269624909819568/ …    
    
    
    Genial el atleta ruso en salto alto... como me gustaría estar en #JJOO #Londres 2012    
    
    
    @RPPNoticias buena noticia :)    
    
    
    #10DefectosMíos picona T.T especialmente en videojuegos    
    
    
    @Carlo_Salgado Carlitosss!!! está bien mi hijito :D cada día más grande!! si de exo voy a #BIGBANGINPERU jeje avísame cuando vas a un evento    
    
    
    @arkam_raul siempre con el deporte :D!!!! hay un próxima carrera no?    
    
    
    @luissantolalla juegos como resident evil, left 4 dead ,pero picona soy en crash car, super mario  bros y los antiguos ... top gear n.n    
    
    
    Si todavía no te convence los dramas coreano, tienes que ver YOU ARE BEAUTIFUL #lomejor #kpop http://www.youtube.com/watch?v=Bn75IkUyhMo …    
    
    
    Invitación a la anorexia. Eso es una modelo?  Lima #Perú http://goo.gl/9QNAs     
    
    
    Buscando pasajes baratos para Chile :D si alguien tiene contactos avísenme :D #chamba #chilekpop    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/tY9H7vIQFz4?a  Axeso Fest 2012 HD 720p    
    
    
    @AZStation_Tv es uno de los #15TuiterosQueQuiero gracias por difundir el #kpop #BIGBANGINPERU    
    
    
    Lo mejor del HallyuNight, los grupos de bailes estuvieron buenos #true http://youtu.be/m4yav3ivyDI  #fiestakpop    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/m4yav3ivyDI?a  HallyuNight DJ Masa Final Encore HD720p    
    
    
    Excelente la coreana con la canción ¨Bésame mucho¨ #korea http://youtu.be/J-7LjIVJ45I  #20CancionesPerfectas    
    
    
    @akinee que les vayas muy bien!! éxitos Akineee    
    
    
    Ver todo la gimnasia me da emoción y pena a la vez u.u yo también quería ser gimnasta de niña    
    
    
    @andrea211087 @grupo_p Felicidades!    
    
    
    Tuiterland apóyennos con su voto, estamos participando en los 20 blogs peruanos categoría periodismo digital http://20blogs.pe/votar/?id=20  #20blogs    
    
    
    Aquí 20 cosas que no son relaciones públicas http://www.marketingdirecto.com/actualidad/checklists/20-cosas-que-no-son-las-relaciones-publicas/ … vía @MkDirecto    
    
    
    @Bumi24 Es lo máximo la coreana!!!!! yo quiero hablar coreano como coreano jejeje    
    
    
    #Mañana final de gimnasia artística por #ESPN .... omg!!!!    
    
    
    Y lo sigo diciendo...Ailee cantante coreana cantando ¨Bésame mucho¨ es lo máximo http://youtu.be/J-7LjIVJ45I     
    
    
    @andrea211087 Ese @Ronald_delacruz  se ve que la están pasando bien :D    
    
    
    Estamos participando con @AZStation_Tv en los 20 blogs peruanos:D apóyennos con su voto http://20blogs.pe/votar/?id=20     
    
    
    #EnTwitterAprendí que existe un lado de mis amigos que no conocía    
    
    
    @elwerik o.o jaja que cambio!!!    
    
    
    @elwerik @duolingo sacaste la vuelta al Británico    
    
    
    Después de disfrutar y ver mis disciplinas favoritas en los #JJOO ¿por qué tenía que malograrla un banda de chicos amanerados #ClausuraJJOO    
    
    
    Traducir idiomas asiáticos en Google Translate no es bueno, nunca sale como debe ser #experiencia #hanguk #estudiocoreano    
    
    
    Feliz Día Internacional de los Zurdos :D    
    
    
    Reportaje  #kpop de Frecuencia Latina confunde música y coreografías de los grupos y encima lo mezcla con anime #Peru http://youtu.be/fYSV4veRRLQ     
    
    
    @misskahi i miss u in After School u.u    
    
    
    2 stupid dogs!!! este dibujo es lo max 
¿se acuerdan? http://www.youtube.com/watch?v=eCp-Duiu6EU …    
    
    
    #ElDato Para los coreanos vivir en el 4to piso y escribir los nombres con color rojo es mala suerte o.o #paraquesepas #true    
    
    
    Super estresada!!!! enviar correos a base de datos!!!! omg!! detesto eso!! #20ThingsIDontLike    
    
    
    A bailar #KPOP y ejercitarme :D    
    
    
    Hoy a las 9PM el #simulacro de sismo y tsunami ¡todos a participar! Perú    
    
    
    #simulacro con mi bebé... ay dios!!! definitivamente no estoy preparada    
    
    
    Una semana de vacaciones del coreano .... la gente del king sejong se a a Corea del Sur    
    
    
    Orgullosa de mi colegio!! aparece en el programa ¨A la vuelta de la esquina¨ en el minuto 11:44 #orden #mercedaria http://www.youtube.com/watch?v=zFEcBsRtZJ8 …    
    
    
    Por qué no hay #YoSoy para gente que quiere imitar a cantantes coreanos??? deberían hacerlo y se sorprenderían    
    
    
    que sol!!! va secar la ropa que lavé xD!!! jeje eso suena algo a #amadecasa :)    
    
    
    @ladyotaku En arequipa se presentó un grupo de 80 chicos respaldando a BIGBANG aquí el video http://www.youtube.com/watch?v=v0txS7OWR38 … aparecen en el 3:48 #kpop    
    
    
    @YoSoy_Peru hagan casting para covers de grupos coreanos!!! la gente lo pide http://www.youtube.com/watch?v=v0txS7OWR38 … #arequipa fue testigo (3:48)    
    
    
    @andrea211087 todavía me queda un año!!! oh god!! no falta mucho    
    
    
    super cansada después de las clases en #D1 .. asu el #kpop cansa bastante pero es genial:D    
    
    
    que roche que la canción que más me gusta de Gianmarco fue dedicada a una ex y no a su esposa... el video lo dice todo http://www.youtube.com/watch?v=j0ilC45QdYg …    
    
    
    Proponen introducir publicidad en papel higiénico #omg http://america.infobae.com/notas/56571-Proponen-introducir-publicidad-en-papel-higienico …    
    
    
    Nueva secuela de Plants Vs Zombies en el 2013 o.o #genial http://gizmologia.com/2012/08/plant-vs-zombies-2-201 …    
    
    
    @arkam_raul jaja :D imagino que sí    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja la gente reclama #kpop en @YoSoy_Peru ... y hoy en Bienvenida la tarde salieron :D #canal2    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja no nada! al menos estamos dando a conocer el #kpop aunque me gustaría que hubiera producción #tv para eso... u.u    
    
    
    #DeboAceptar que Jamiroquai tiene buenos gustos. "Jamiroquai dijo:" He visto el Mv de Super Jr. Ellos son muy populares" (vía @special1004 )    
    
    
    @kimi66882905 hola! si fue en Arequipa y también salió otro grupo en programa #canal2 te recomiendo visitar https://www.facebook.com/azstation  :)soy miko    
    
    
    Tengo una semana de vacaciones del coreano en la PUCP ... a dormir un poco más jojo    
    
    
    Buenos días >.<    
    
    
    @interbank Voto por @Wolfhack para que se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    @interbank quiero que @AZStation_Tv se lleve la tablet :D #20BlogsPe    
    
    
    #SoQuieroSer Michelle Branch xD!!! tengo que sacar esto http://www.youtube.com/watch?v=b1_fSUIIaN0 …    
    
    
    Hoy empecé mi día con Playa Limbo, Michelle Branch y Alejandro Sanz o.o he vuelto los 1ros años del 2000 xD!    
    
    
    @interbank quiero que @elwerik se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    Conoce el fan club TRIPLE S PERÚ ... todo lo que estas chicas hacen por sus oppas tes sorprenderán http://youtu.be/PkicaABuvNE  #kpop    
    
    
    @ladyotaku te invito a conocer el fan club TRIPLE S PERÚ hicimos un reportaje para que muchos conozcan su afición http://youtu.be/PkicaABuvNE     
    
    
    Excelente chicas!!!! lo máximo!!! esperamos que todo Corea lo vea >.< (@YouTube http://youtu.be/PkicaABuvNE?a )    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/PkicaABuvNE?a  [Fanclubs] Conociendo a: TRIPLE S PERÚ    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/YnYmx7tYr_k?a  Proyección Jang Geun Suk Perú HD720p    
    
    
    @murwantifjryni @Indo_TripleS @BabyKyuRaTS501 http://www.youtube.com/watch?v=PkicaABuvNE&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … :) SS501 PERÚ    
    
    
    @interbank quiero que @Wolfhack se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    @elwerik Lady Gaga viene o.o vas a ir? xD!    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @Carlo_Salgado @Wolfhack @shirs_ Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿acaso todo el mundo está en los #20blogspe menos yo? jaja    
    
    
    @interbank no me sorprende xD    
    
    
    hoy siento que bajé 2 kilos o.o bailando todo el día full #kpop    
    
    
    No se trata de competir que género es mejor que el otro, Jpop y Kpop son ritmos (@YouTube http://youtu.be/KpbFw2hklxM?a )    
    
    
    De regreso después de la cita de mi bebé en Essalud La Molina ... al menos atiende Control del Niño Sano y Nutrición #dato #salud    
    
    
    @larepublica_pe omg!! tendré que salir más temprano para el coreano T.T    
    
    
    @elwerik siiii me imagino que fin de semana mejor para ti verdad? Estaré en el Callao este fin :D #somos :)    
    
    
    Podré escuchar al menos el concierto de Maroon 5 ... a veces tiene su ventaja estar cerca al #Monumental    
    
    
    @CafeTaipa Samsung se la devolvió con los camiones llenos de monedas de 5 centavos para pagar todo jeje    
    
    
    Las chicas de SISTAR se pasan o.o muestran mucho más de lo debido 1:14 #true http://youtu.be/sQa6LINi1UQ     
    
    
    Me he vuelto adicta a 16 & PregnanT !!!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/8_K_c2iOGkM?a  Programa Asian Zone Stage 1 HD 720p    
    
    
    Este feriado he tenido muchas cosa que hacer o.o #increíble    
    
    
    Ahora viendo todas las entrevistas, yo le creo al entrenador Pedro Kim jum!    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @murwantifjryni @12Rawah @Bagatela1983 Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #ElDomingoEsPara hacer ejercicio y dormir :D    
    
    
    @Carlo_Salgado jeje Edwin ha cambiado por fin! #aleluya    
    
    
    En el 2do programa de ASIAN ZONE de @AZStation_Tv salgo yo o.o!!! miércoles de estreno juju    
    
    
    @Gin_san_ es por internet!!! :D el miércoles saldrá en http://www.youtube.com/user/AzoneStationTV … ... :D estamos viendo usar #Youtube Live Streaming    
    
    
    @jbryan_x omg!!! no lo lanzaron en el 2003?? creo que sí eh! porque recuerdo que cuando ellos estaban en 3ro de secundaria yo tb xD    
    
    
    Un adelanto del programa Asian Zone de @AZStation_Tv o.o!!!!! pic.twitter.com/zzcqsAcB    
    
    
    @YoSoy_Peru mmm le falta todavía para ser Eva Ayllón    
    
    
    @mikomonik #YoSoy Miku xD    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a  Programa Asian Zone Stage 2 HD720p    
    
    
    Yo en el 2da edición de ASIAN ZONE de @AZStation_Tv que roche!
 http://www.youtube.com/watch?v=vGTa_x3j9Rk&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    No me gusta!!! el audio está mal! (@YouTube http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a )    
    
    
    está feo (@YouTube http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a )    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/C36awPVCTlU?a  Programa Asian Zone Stage 2 HD720p    
    
    
    Todas gritan por el Alejandro Sanz de #YoSoy pero si no canta nada igual :S    
    
    
    #FF Para @Gin_san_ @Bagatela1983 @Carlo_Salgado por estar tan cerca de mi top 3!  Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Domingo de ejercicio!!! full kpop dance y abdominales!!! a prepararse desde ahora para el verano    
    
    
    Fotos del #KPOP DANCE FESTIVAL en San Juan de Lurigancho https://www.facebook.com/media/set/?set=a.402885256445756.95102.146776542056630&type=1 … (vía @AZStation_Tv)    
    
    
    Me siento muy feliz!!! MIR de MBLAQ!!! mostró nuestro reportaje en tv coreana!!! no lo puedo creer!!!! miren 06:05 #OMG http://youtu.be/tKWEnSGxiwg     
    
    
    @CNBLUEPERU a enterarme todo de CNBLUE!!! me encantaaaaaaa    
    
    
    El reportaje de @AZStation_Tv  salió en TV COREANA!!! no lo puedo creer http://youtu.be/X-D9OvIa9Qw  #epicwin    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/pJLvraoxAxk?a  El Programa #1 en latinoamérica en difu    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/bm1dwKySB40?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]DBSK -    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/phYFbPLh1r8?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]EXO -    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/clDLEv5DZJs?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]BIGBAN    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/5ieyLERf6RU?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]T-ARA    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/ONs_J56_T0U?a  Hiki-Tono-Komori KATANA HD 720p    
    
    
    Mañana voy a Frecuencia Latina!!! Nos grabarán para ¨Perú tiene talento¨ , tema: kpop    
    
    
    @ladyotaku asuuu!! ya me olvidé los kanjis!! el coreano borró parte de mi lado otaku xD!    
    
    
    @MasConsolas No pude ir que pena!!! .    
    
    
    El grupo kpop que me encanta!!! CN BLUE!!! son tan originales :D todos http://www.youtube.com/watch?v=6T91EPqAIJk … no son bailarines son músicos!!!    
    
    
    Love love love http://www.youtube.com/watch?v=6T91EPqAIJk …    
    
    
    #FF Para mis 3 seguidores más activos de esta semana @elwerik @eson7 @Bagatela1983 Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Sigo sorprendida porque nuestro reportaje salió en Tv coreana y fue presentado por Mir #MBLAQ o.o http://www.youtube.com/watch?v=X-D9OvIa9Qw …    
    
    
    @interbank el nombre del disco es Grandes Canciones!!! #NoelenLima    
    
    
    Estoy feliz porque ahora puede entender  las canciones en coreano y cantarlas mejor :D!!!! #win!!!    
    
    
    #FF Para @Carlo_Salgado por estar tan cerca de mi top 3!  Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    y quien es ella????  (@YouTube http://youtu.be/N7Rq9iIySvQ?a )    
    
    
    que tiene que ver zumba con los juegos? (@YouTube http://youtu.be/9or8Yz_9Cyw?a )    
    
    
    CNBLUE se my eyes!!! que lindos!!!!! http://www.youtube.com/watch?v=PYUlF_OINqo …    
    
    
    A trabajar de nuevo para la @udesanmartin :) jeje    
    
    
    Es hora de practicar algo de piano :)    
    
    
    Tuiterland tienen que Heartspring http://www.youtube.com/watch?v=PToJR5nfEQ4 … uno de los mejores domaras #korea    
    
    
    @AdammoBand @24Sie7e  sigan a @AZStation_Tv  prensa especializada en el rubro :D    
    
    
    #FF Para mis 3 seguidores más activos de la última semana :-D @eson7 @StelisXihad @MasConsolas Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Ya nos decidimos y haremos la parodia video del MV Gangnam style de PSY O.O!!!  en dos semanas estará listo yupiii    
    
    
    Nota final de coreano = 92!!!! yupiiii!!! :D no sabía que podía ser buena en el hangugo    
    
    
    10 medios peruanos que ya utilizan el nuevo diseño de Twitter   http://www.clasesdeperiodismo.com/2012/09/21/nueve-medios-peruanos-que-ya-utilizan-el-nuevo-diseno-de-twitter/ … (vía @cdperiodismo)    
    
    
    En mi nueva chamba yupiiii!!! Instituto del Perú O.O    
    
    
    @udesanmartin buenos días!!! feliz porque inicio mis labores en el Instituto del Perú de la @udesanmartin    
    
    
    Así informó prensa internacional sobre el asesinato de Ruth Thalía http://www.larepublica.pe/24-09-2012/ruth-thalia-asi-informo-la-prensa-mundial-sobre-el-macabro-asesinato#foto3 …    
    
    
    10 personajes animados de la tv con trastornos mentales http://www.rpp.com.pe/2012-09-24-conozca-diez-caricaturas-de-la-tv-con-trastornos-mentales-foto_524721_1.html#foto …    
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para el videoclip parodia de Gangnam Style http://goo.gl/yJKE7     
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para video parodia de Gangnam Style http://goo.gl/bpVdp     
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para video parodia de Gangnam Style o.o https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Feliz 14avo cumpleaños #Google http://goo.gl/WHTpu     
    
    
    Gangnam Style versión Chavo del 8 jaja #epic http://www.youtube.com/watch?v=qksvfR_DXBw&feature=youtu.be …    
    
    
    PSY enseña el Gangnam Style al Presidente Ejecutivo de #Google http://azstationtv.com/blog/?p=2058     
    
    
    #FF A mis 3 seguidores más activos @interbank @udesanmartin @Bagatela1983 Todo está en http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday … #NewGamisfaction    
    
    
    Cansada después de conferencia de Gasoducto del Sur por el Ministro de Energía y Minas y organizado por @udesanmartin pic.twitter.com/g9mbHuxP    
    
    
    @alozero gracias Adolf!°°° jeje felicidades !! ok te envío mis comentarios    
    
    
    Hoy terminó una linda etapa. Adiós @AZStation_Tv    
    
    
    Servicio de hosting, dominio, diseño gráfico, fotografía y más para tu negocios a precios cómodos http://creciendoenlaweb.com/     
    
    
    @PanamericanaTV 5 de los 7 bebés que conozco son varones!!! y después dicen que hay menos hombres en el mundo T.T    
    
    
    @jbryan_x DM!    
    
    
    Kpop festival Music Bank en Chile o.o!!! tengo que ir!! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=409700372430911&set=pb.146776542056630.-2207520000.1349216408&type=1&theater …    
    
    
    Que pasa en la Javier Prado!! media hora en Vía Expresa para avanzar unas dos cuadras    
    
    
    Nuevas canciones #kpop para la PIU 2013 http://azstationtv.com/blog/?p=2099     
    
    
    Sin DNI u.u!!! cuando más lo necesito desaparece    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/5XSveTowzwI?a  - Entrevista a Richard Webb - Rumbo Económico).    
    
    
    @hatoperu Buen dato"!" Gracias :D    
    
    
    Todos se enteran mejor del comercial de #Facebook por #Twitter xD https://www.facebook.com/photo.php ?    
    
    
    Todas a estar en http://womenalia.com  la 1ra red social de networking para mujeres    
    
    
    Ojo! #ElDato @MuniLima Rutas del #Metropolitano serán desviadas por Procesión del Señor de los Milagros http://bit.ly/PeZ2h6     
    
    
    Productor de @AZStation_Tv opina en reportaje de @PanamericanaTV  sobre nota de #manga #Japón http://youtu.be/2Um6deJ2GbQ     
    
    
    Ya no puedo esperar para ver a CN BLUE!!!!! #CNBLUEPeruInChile    
    
    
    @Despegar_Pe #MeSentíUnHéroe cuando ayudé a mi bebé y el me sonrió    
    
    
    Nuevo concierto de #kpop en Lima #UkissInPeru http://goo.gl/Q9nEB     
    
    
    @musicbankcl algún correo para acreditación de prensa internacional?    
    
    
    Yser por siempre DOKI DOKI DOKI DOKI (8) ahora me sé todas las canciones de DiscoveryKids :D    
    
    
    Frente al Goliat de Chávez ha surgido el David de Capriles ... (vía @guayo_paredes ) #Venezuela    
    
    
    o.o!!!!! @Gestionpe Kraft Foods cambia de nombre: pasa a llamarse Mondelēz International http://goo.gl/4cP7w     
    
    
    @Peru21pe pobre bebitos! no tienen por qué sufrir!!! que sufran sus padres!    
    
    
    Ojo! o.O @RPPNoticias Atención: PNP coordina rutas alternas de tránsito por la #MaratonRPP --> http://ow.ly/eoxpJ     
    
    
    @Chikycineskeip ese anime siempre dará que hablar :D    
    
    
    @arkam_raul siempre tan deportivo :D    
    
    
    Antes de finalizar el año se habrán realizado 3 conciertos de #kpop en #Perú #JYJ #BIGBANG #UKISS #KpopInPerú    
    
    
    @Chikycineskeip te invito a visitar nuestro programa Asian Zone http://youtu.be/W2_Up0cS9Q8  poco a poco vamos creciendo    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/W2_Up0cS9Q8?a  - Asian Zone - Asian Zone - Stage 3).    
    
    
    Saludo de #BIGBANG para sus fans de #Perú #BIGBANGINPERU http://goo.gl/Uxig0     
    
    
    Todo el mundo está con el fútbol!!!! Caraxo yo aposté por Bolivia para dar la contra jum!    
    
    
    OMG!!!! Chicos ahora #Gillette les dice como afeitarse todo el cuerpo O.O entrepierna???? "wtf!!!! http://goo.gl/C2Y0a  pic.twitter.com/GwwnpJwW    
    
    
    Un día como #hoy 12 de octubre en 1492 Cristóbal Colón descubrió América    
    
    
    Sigo impactada por el desmayo de Eva Bracamonte ... demasiado fuerte    
    
    
    @arkam_raul mmm... mucho fútbol eh!!!!! #nomegusta jaja    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/ZJkriynGW3I?a  - Asian Zone - Stage 3).    
    
    
    Bieeeen por el momento voy ganando las apuestas!!!!!! Perú 1 - Bolivia 1    
    
    
    Empató Perú con Bolivia 1-1 y gané mis apuestas jojojojoj :D #superfeliz!    
    
    
    @carrerasfuturo faltó el Instituto del Perú @InstdelPeru  que también es parte de @udesanmartin    
    
    
    No cabe duda que @PanamericanaTV es el canal que le da más cabida al #kpop    
    
    
    Gente apasionada por #Google nos vemos en el #devfestlima http://devfestlima.gdglima.pe/     
    
    
    ¿Fanático de la tecnología #Google? Entonces tienes que ir al #devfestlima http://devfestlima.gdglima.pe/  #ahínosvemos    
    
    
    Comercial del Music Bank en #Chile http://youtu.be/n2oLQjHpaME  #kpop    
    
    
    @ladyotaku Al parecer una productora nueva que se llama Postunder #AnCafe    
    
    
    @ladyotaku tienes razón... pero con alrededor 1,800 fans en #facebook cualquier piensa eso    
    
    
    Faltan 16 días para el Music Bank en Chile ¡que envidia!!! yo quiero ir waaaaa!!!! #kpop    
    
    
    @KawaiiCl gracias :D!!!! o.o kawai!!!    
    
    
    ¿Algún personaje de #anime para disfrazar a mi Santiago #9meses para el #OtakuFest? jeje    
    
    
    @nbello o.o seee puede ser la versión Chibi :D    
    
    
    @nbello eso ni lo dudes :D!    
    
    
    @Peru21pe plop!!!! ya ríndanse!!!    
    
    
    @elwerik estamos en el mes de los milagros :D #sisepuede    
    
    
    En San Isidro se asombran que por fin salió solcito cuando en #LaMolina ya el sol está hace días jojo    
    
    
    Ojo! @udesanmartin su alumno @Wolfhack expondrá ahí el tema de youtube partner o.o!!!    
    
    
    @Gestionpe eso ni dudarlo!!! El #kpop subió de precio todo    
    
    
    Acabo de ver los primeros 10 minutos de Zettai Kareshi y ya la recomiendo :D #Japón #dorama http://www.youtube.com/watch?v=f-RGGaCIF4U …    
    
    
    Por fin! @Proyecto_Otaku Reglas para la compra de entradas del Otakufest Perú 2012 durante “Fan Fiesta edición Hallow..http://fb.me/1gUkf9hg3     
    
    
    Sábado de full baile!!! hace tiempo que no haciá ejercicio #mesientobien    
    
    
    En unos minutos termina de subir el reportaje del Miss Nikkei Perú 2012 !! que emoción !!! yo lo edité o.o    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/K8zTfrUsT7Y?a  - Miss Nikkei Perú 2012).    
    
    
    Reportaje Miss Nikkei Perú 2012 (vía @AZStation_Tv ) http://www.youtube.com/watch?v=K8zTfrUsT7Y&feature=colike …    
    
    
    Belleza peruana con raíces japonesas, reportaje del Miss Nikkei Perú 2012 http://www.youtube.com/watch?v=K8zTfrUsT7Y&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    #NOSOYGEEKpero voy a todo seminario, conferencia o workshop de tecnología @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero me gusta pasar tiempo leyendo tutoriales y videos de nuevas aplicaciones @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero el disfraz de mi enano este halloween será muy #socialmedia @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero cada vez que me preguntan mi dirección les digo www.... @interbank    
    
    
    @epu_usmp porfas pasen todos los datos importantes del #googleengage    
    
    
    #NOSOYGEEKpero en vez de utilizar la cigueña para las invitaciones del baby shower de mi bebé utilicé a Larry de Twitter xD @interbank    
    
    
    @akinee Pues en arenales no estaría nada mal :D    
    
    
    #NOSOYGEEKpero sé manejar 3 sistemas operativos: windons, mac OS y Ubuntu Linux @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero me sé las frases más memorables del inolvidable discurso de Steve Jobs en Stanford @interbank    
    
    
    20 minutos tarde por el #PARO T.T desde La Molina no hay muchos micros    
    
    
    #NOSOYGEEKpero tengo más de 4 computadoras y una laptop en mi casa @interbank    
    
    
    Volviendo a ver doramas japoneses >,< Zettai Kareshi es de lo mejor!    
    
    
    #NOSOYGEEKpero utilizo lentes por estar mucho tiempo en la computadora @interbank    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/nRoPyjC1K9Y?a  - Bebé deja de llorar con la música de Thomas y sus amigos).    
    
    
    Sufro porque sacrificaron al caballo que salió herido en #LaParada ... una hermosa criatura ahora está en el cielo #sufroporlosanimales u.u    
    
    
    Nihon tiene lo suyo no tienen nada que envidiar RT @AZStation_Tv Japón muestra indiferencia ante el ¨Gangnam Style¨ http://azstationtv.com/blog/?p=2413     
    
    
    Fiesta de halloween #kpop cancelada! Malazo    
    
    
    Atención estudiantes de Medicina RT @EsSaludPeru anuncia inicio de convocatoria para residentado médico 2013. http://goo.gl/iWpv8     
    
    
    Buscando desesperadamente pasajes para #Chile waaaaaaaaa!!! Podré ir al Music Bank?    
    
    
    ¿Nunca vio fotos de su exesposa de chica? @Peru21pe China: Le gana demanda a su exesposa por darle una hija ‘fea’ http://goo.gl/HPhML     
    
    
    Grupo coreano U-Kiss ya está en camino a Perú o.o Probablemente en 10 horas los tengamos aquí :D #UKISSINPERU    
    
    
    Una hora más y fugo de la #chamba :D !!!! lo siento pero mi familia es primero :) #extrañoamibebé    
    
    
    Video de la llegada del grupo coreano UKISS http://www.youtube.com/watch?v=seYrqL5tuUQ&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … (vía @AZStation_Tv)    
    
    
    Video de la llegada del grupo coreano UKISS http://www.youtube.com/watch?v=seYrqL5tuUQ&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … … (vía @AZStation_Tv) #UKISSINPERU    
    
    
    Vi a CNBLUE en el MUSIC BANK en Chile!!! waaaa fue lo mejor!!    
    
    
    Mis niñas lindas de After School :D!!! las vi!!! wiii en el #MUSICBANKINCHILE https://www.facebook.com/photo.php?fbid=424758867591728&set=a.423614771039471.101029.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    #tuiteroqueseRESPETA informa y no hace SPAM @interbank    
    
    
    Y seguimos con las versiones del #GangnamStyle .. ahora en quechua http://goo.gl/hw41U  Parece que en verano todo mundo bailará así    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/SZ0YFRGHC5s?a  - Bebé con ataque de risa contagiosa HD1080P).    
    
    
    Mi bebé teniendo un super ataque de risa jaja #epic http://www.youtube.com/watch?v=SZ0YFRGHC5s&feature=g-high-u …    
    
    
    @mercado_negro Te ayuda a quemar lo que consumes con Coca Cola... al final no es nada T.T    
    
    
    Falta una semana y ya empezó la cola para el concierto de #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/photo.php?fbid=490416764326263&set=a.108390835862193.8518.105571966144080&type=1&theater …    
    
    
    Falta Perú T.T @AZStation_Tv PSY llevó el Gangnam Style a la Universidad de Oxford http://azstationtv.com/blog/?p=2571  http://fb.me/1SSSpZljE     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/UVuG9YB0GsE?a  - [Fancam] After School - Diva @ 121102 MuBank Chile).    
    
    
    @YoSoy_Peru quéee¡¡??? NO canta ni se parece a Rocío Durcal #YoSoy    
    
    
    Era de esperarse @AZStation_Tv PSY recibe certificado de récord Guinnes #kpop >< http://azstationtv.com/blog/?p=2588  v    
    
    
    Era de esperarse @AZStation_Tv  PSY recibe certificado de récord Guinnes #kpop >< http://azstationtv.com/blog/?p=2588  v    
    
    
    Ya es hora de comida de verdad! @EuromonitorES Las ventas mensuales de McDonalds cayeron por primera vez en 9 años http://bit.ly/TfpB3b     
    
    
    Sin nada que hacer... contando los minutos para la salida wuuuujuuu    
    
    
    Creo que me voy a dar una vuelta por el Jockey Club :D a ver como a mis amigas #BIGBANGINPERU    
    
    
    Salí algo tarde pero aún así llegue a la hora. Javier Prado no ha sido un infierno total hoy día :D #menosmal    
    
    
    #iPad2para @Wolfhack que es un trome en tecnología :D @interbank    
    
    
    Normas de conducta para recibir a BIGBANG en el aeropuerto #BIGBANGINPERU http://goo.gl/jxKwD     
    
    
    Volviendo a los 90s con Blue Seed #anime... o.o época de Locomotion cuando tenía #12 años    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/pJaoow1Q4wg?a  - Blue Seed Cap 08 1/2 Latino).    
    
    
    @ladyotaku ayer fue RPP a cubrir lo de BIGBANG en el jockey cuando fue la policía y fiscalía.. ya tienen el reportaje?    
    
    
    @ladyotaku si .. pero no funciona el video u.u creo que todavía no lo suben    
    
    
    @YoSoy_Peru Bueno sí ya se sabía pero la que debe salir es ROCÍO DURCAL que no se parece ni en físico ni en voz    
    
    
    @RPPNoticias Bigbang y todos los grupos de kpop causan euforia en Latinoamérica y lo digo porque fui al Musi... http://ow.ly/i/17H2J#1TQl     
    
    
    @RPPNoticias No funciona el video de esta noticia ... xfas!!! http://goo.gl/GjCxk     
    
    
    @angelocilliani el grupo coreano BIGBANG    
    
    
    Foto de las fans de BIGBANG en el Westin 13-11 http://goo.gl/AaPdC     
    
    
    La cola para BIGBANG es inmensaaaa.. alrededor de 600 fans #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/photo.php?fbid=428158353918446&set=a.428158340585114.102064.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    Todos se preguntan el por qué del fanatismo a BIGBANG ... no es solo por la música ... los admiramos por las personas que son y lo que hacen    
    
    
    Cola del concierto para BIGBANG #tarde #BIGBANGINPERU http://youtu.be/Ijc8168ZFyU     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/Ijc8168ZFyU?a  - Recorrido a la cola para el concierto de BIGBANG en    
    
    
    @renato_mam jaja en buena hora :D si no hubieras acampado con ella varios días jeje    
    
    
    Así comenzó el concierto de #BIGBANGINPERU o.o http://www.youtube.com/watch?v=BBDF27-TjC4 … vía @AZStation_Tv    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/BBDF27-TjC4?a  - Concierto de BIGBANG en Perú - Still Alive + Tonight    
    
    
    6 minutos para evacuar a todos!!! Nos llamaron la atención todo por estos niños de la pre #simulacro    
    
    
    @bcinthyalyn muy bien! Así debe ser    
    
    
    Saludo de BIGBANG en español .. Seungri eres lo máximo!!! http://www.youtube.com/watch?v=xJmlR7vygVs&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    Te me caíste @recisneros  .... por qué te metes con el kpop si no lo comprendes no hables!!!otakus?eso es Japón http://goo.gl/kKR56     
    
    
    @recisneros es la cultura la que amamos y la música es una parte de ello. Tu opinión afecta mucho a lo que yo siento  hacia esa cultura #fin    
    
    
    Felicidades!! Recuerdo con cariño la revista Kidys :D @larepublica_pe  Origen: El día del nacimiento de una República http://ow.ly/flwMf     
    
    
    @Gestionpe Cada vez que juego Call of duty me da dolor de cabezaaaa T.T muchas vueltas    
    
    
    #EnLos90s cantaba los pokemon raps :D hasta ahora me acuerdo el de Charmelon Wartortle, mewtwo ...... :D    
    
    
    Tantos rumores de un Music Bank en el 2013 ya lo hace sentir una realidad!!!    
    
    
    @ladyotaku eso no es un problema esto si :D cuando alguien habla de un tema que no sabe http://twitition.com/fb5ol     
    
    
    @PanoramaPTV Si son el primer programa de investigación respeten las imágenes de @AZStation_Tv para eso están los créditos    
    
    
    Increíble como @PanoramaPTV no respeta nuestro trabajo,utiliza nuestros videos, borra nuestro logo y no coloca créditos http://youtu.be/okXbKGTtncA     
    
    
    Siempre sale mi lado geek y smart con los #ViernesdeInterbank @interbank    
    
    
    Solo 3 días?? Definitivamente el kpop tiene más fans @Capital967  Fans de Lady Gaga acampan a tres días del concierto http://goo.gl/xzys9     
    
    
    Increíble como @PanoramaPTV no respeta nuestro trabajo,utiliza nuestros videos, borra nuestro logo 9:00 http://youtu.be/okXbKGTtncA     
    
    
    Super temprano en la oficina por evento O.O    
    
    
    Yo bailo #kpop :D @RPPNoticias  ¿Te gusta bailar? Bailar es un antídoto contra el envejecimiento cerebral http://ow.ly/ftYmu     
    
    
    ¨Feria Educativa Shanghai¨ oportunidad para los que quieren estudiar en alguna universidad China http://agenda.pucp.edu.pe/simposio/feria-shanghai-china/ …    
    
    
    @ladyotaku @Lila_HS lo mismo pienso... Hana Yori Dango me encannta!!  matsumoto jun >.<    
    
    
    Estabas muy nervioso Luis Fonsi y aunque estés en sentencia, la voz es muy parecida #YoSoy #Perú    
    
    
    Qué tráfico!!! en plena javier prado con arenales hacen trabajo de construcción... waaa es para gritarles!!!    
    
    
    Me gané dos entradas zona occidente 3 para Lady Gaga pero como no me gusta no iré!!! las estoy vendiendo a 250 soles (precio original 880)    
    
    
    @eson7 DM!!!    
    
    
    Corte de agua el domingo 25 en La Molina, Santa Anita y Ate http://peru.com/actualidad/mi-ciudad/sedapal-anuncia-nuevo-corte-agua-molina-santa-anita-y-ate-noticia-105694 …    
    
    
    Super cansada después de la conferencia con la Ministra Trivelli    
    
    
    Que feo es venir con sastre los días de evento en el Instituto del Perú #USMP me matan los tacos    
    
    
    Felicidades chicas del voley... si hubiera sido más alta me hubiera gustado estar en la selección u.u #PerúCampeón    
    
    
    #RegalounNEXUSa @Wolfhack que ya a reseteado su cel miles de veces @interbank    
    
    
    nooooooo! RT @AZStation_Tv  ¨La tumba de la luciérnagas¨ tendrá versión occidental con personajes reales http://azstationtv.com/blog/?p=2810     
    
    
    Participa por un álbum lleno de ¨STARS ASIAN POP¨ https://www.facebook.com/photo.php?fbid=433278240073124&set=a.302442333156716.72758.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    Jessica Simpson embarazada de nuevo a solo 7 meses de tener a su primera hija .. ay god! al menos tiene plata http://www.rpp.com.pe/2012-11-28-jessica-simpson-embarazada-de-su-segundo-hijo-afirman-noticia_544395.html …    
    
    
    Este sol me ha bronceado un poco waaa necesito comprar mi bloqueador solar    
    
    
        
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/yAX5SmgymxQ?a  - Proyección SMTOWN - [Cover]F(X) -Rhapsody HD720p).    
    
    
    2do con el sol que me mata!!! hoy mismo me compro mi bloqueador!    
    
    
    El nacimiento de mi primer hijo.. mi pequeño Santiago #CosasQueNoOlvidareDel2012    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/iLVeiqUCDOY?a  - Proyección SMTOWN - [Cover]SNSD - Dolls Perú    
    
    
    @RicardoMoran te presento un canal que lleva toda la movida asiática del Perú http://www.youtube.com/azonestationtv     
    
    
    Recordando la entrevista que hice a César Franco, cantante de de los opening de Digimon 1 y 2 :D ... http://youtu.be/A0BlxsQx7XA  #wheniwaspregnant    
    
    
    Ya somos más de 15,000 fans en @AZStation_Tv que k-ompartimos una misma pasión https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    @elwerik Felicidades!!!!! Erik :D!!! que genial!    
    
    
    Definitivamente debo bajar más a polvos azules o.o ya me había olvidado las buenas cosas que hay, sobretodo mis doramas :D    
    
    
    Hoy que no salió el sol desde temprano Javier Prado ha estado más libre que otros días    
    
    
    Es como la canción de Digimon T.T @ifilosofia Si tú lo deseas, puedes volar, sólo tienes que confiar mucho en ti- Steve Jobs-    
    
    
    Comparto el video de nuestro viaje al Music Bank en Chile http://youtu.be/2TC9u_sVHHY  #paranoolvidar    
    
    
    Un viaje inolvidable :D (@YouTube - http://youtu.be/2TC9u_sVHHY?a )    
    
    
    Me esforcé de más por las puras, bueno a veces pasa.    
    
    
    @Carlo_Salgado ya sabes que no voy a esos eventos T.T ay Carlo! irás con tu grupo? vas a hacer cosplay?    
    
    
    @Carlo_Salgado En realidad ya no voy a eventos anime soy full #kpop ... te aviso si voy puede ser como estoy cerca de ahí :D    
    
    
    5ta Caminata Familiar @EsSaludPeru http://www.essalud.gob.pe/caminata-essalud/ … ¡A participar!    
    
    
    Hay que aceptarlo sufro del ojo, cada mes siempre le pasa algo a mi ojo izquierdo ... a tener cuidado!    
    
    
    De lo peor... estos padres de Adrianito son unos estafadores http://youtu.be/0c-Qmlt5d2k     
    
    
    #eldato RT @EsSaludPeru Uno de cada tres peruanos se encuentra asegurado en @EsSaludPeru. http://goo.gl/im9fP     
    
    
    @i_kun Ivan ahora en el mundo tuitero :D #welcome    
    
    
    Yo quiero uno @PeruLeCiel  Vive la magia de la navidad con L'Arc~en~tón, el verídico chibipanetón! Ya los tenemos ... http://fb.me/15rzlF372     
    
    
    Tengo que comprar mi L'Arc~en~tón :D https://www.facebook.com/azstation?fref=ts …    
    
    
    Hoy nos llevaron a la @LaBistecca_lima estuvo super delicioso el buffet o.o!!    
    
    
    Creo que ya debo planear la fiesta del 1er año de mi bebé... 2 meses se van a pasar volando    
    
    
    Waaaa @fayerwayer Gmail dejó de funcionar temporalmente http://clic.bz/X0tkC0     
    
    
    Secret, grupo de #kpop, sufre accidente automovilístico http://azstationtv.com/blog/?p=3003  (vía @AZStation_Tv)    
    
    
    Que roche! @arturogoga Me llamaba la atención Navilandia. Lamentablemente… pic.twitter.com/XKFsdTcT    
    
    
    Super cansada después del evento de pesca con el @InstdelPeru ... wujuuu todo un éxito    
    
    
    Para las fanáticas de Lee Min Ho @AZStation_Tv  Minoz Perú nos invita a la proyección ¨Faith¨ por su segundo ... http://fb.me/24Yj7hYJw     
    
    
    Algo que no se volverá a repetir en años RT @AZStation_Tv 12!!! http://fb.me/V72F4ohq     
    
    
    Por fin!!!!! otro concierto!!! waaa no es kpop u.u pero es una banda que me encanta!! Jamiroquai!!! lo máximo http://goo.gl/OpYFI     
    
    
    @Saga_Falabella espera que vaya hasta sus oficinas para corregir un problema de base de datos de Falabella Chile T.T pic.twitter.com/hqIopwzX    
    
    
    Ahora tengo que ser economista en la chamba!!! haciendo gráficos y porcentajes del PBI agropecuario. Mi nuevo amigo las estadística del BCRP    
    
    
    Todo sobre Eva lo volvería a ver una y otra vez :D #dorama RT @AZStation_Tv Un me gusta si volverías a ver este drama http://fb.me/BWXz1upl     
    
    
    Ya había olvidado esto de diagramar T.T waaaa    
    
    
    @AZStation_Tv subió el 2do saludo de #BIGBANGINPERU waaaa TOP: ¨hasta la vista¨ http://youtu.be/CeSRyS87pBw     
    
    
    Cada día siento que en EEUU la gente se está volviendo más loca. Que descansen en paz los niños que fallecieron en Connecticut    
    
    
    fin de semana en el callao a punto de terminar    
    
    
    #buendato RT @alt1040 Twitter desarrolla un algoritmo para medir la veracidad de los tuits http://bit.ly/SE60Or     
    
    
    comienzo la semana resfriada u.u    
    
    
    @AS_Venezuela Hola!!!! Un beso y abrazo desde Perú ¡Playgirlz fighting!    
    
    
    Ni loca vuelvo a #EstadosUnidos @perucom #EstadosUnidos: Nuevo tiroteo deja 4 personas muertas en #Colorado http://goo.gl/yUNL6     
    
    
    Por fin! @Gestionpe Se presentó proyecto de Ley para eliminar cobros por membresía en tarjetas de crédito http://goo.gl/8ps0N     
    
    
    Por fin de vacaciones!!!! :D    
    
    
    En huachipa pasando víspera de navidad    
    
    
    hoy mis ojos  no han querido ver la  navidad. todavía sigo mal    
    
    
    que bueno! Tomate bastantes fotos RT @PkOKeRo Viajare >u< ... OH YEAHHHHH    
    
    
        
    
    
    @Carlo_Salgado feliz navidad tb! de hecho!!nos vemos en el otaku fest    
    
    
    Todos los años Año Nuevo a pasarla con mi mamá por su cumpleaños :D    
    
    
    Fanáticos del #kpop no se olviden de unirse al fan club de After School en #Perú http://www.facebook.com/AfterSchoolPeru     
    
    
    Jang Geun Suk recibe bus como regalo de fans japoneses http://goo.gl/DJIa4     
    
    
    que bueno que no me gusta el KFC, pobres los que llegaron a ingerir su comida con ese aceite #telodije    
    
    
    Hoy había práctica de baile a las 3pm y llegan a las 6 .. la gente nunca cambia #tamare    
    
    
    que sol!!! god! no puedo salir ni a la esquina    
    
    
    Resucitando después de la fiesta por los 50 años de mi mamá :D Feliz Año Perú    
    
    
    Página 1 de 365 empiezo con un gran proyecto.. con mi pasión el #kpop    
    
    
    #LoQueMásDeseoDeEste2013 es que mi proyecto #asia #secret salga bien :D    
    
    
    En Callao la vida es más sabrosa...wuju paseo a La Punta puede ser    
    
    
    FYI @noticiAmerica Twitter vale once mil millones de dólares según empresa consultora http://goo.gl/BwA2I     
    
    
    #tip @Gestionpe Los cinco retos para las marcas peruanas en redes sociales para el 2013 http://goo.gl/21kuK     
    
    
    El poder del #kpop WUJU @ladyotaku Gente llama a RPP pidiendo concierto de Girls' Generation ... jpopers llamen también!    
    
    
    Únanse al fan club de After School en Perú https://www.facebook.com/AfterSchoolPeru?fref=ts …    
    
    
    Todo el mundo está sacando antecedentes policiales hoy! En búsqueda de nueva #chamba    
    
    
    Mi 1er dia en Viettel n.n ta mare no entiendo nada cuando hablan en vietnamita    
    
    
    Ralph el demoledor ... que buena peli :D me arrepiento de no haberla visto en 4D en #SantaAnita    
    
    
    Me gustan todas las canciones de HI5!!! ... mi bebé saca mi niña interna    
    
    
    #Natsumatsucon2 @keijibankurabu Ricardo Cruz    
    
    
    Ya no hay buenos eventos de cosplay ni kpop u.u ... #timetochange    
    
    
    @AZStation_Tv No puedo esperar a escuchar la versión japonesa    
    
    
    Pensé que era más joven @elcomercio Juan Diego Flórez, los 40 años del más grande tenor peruano del siglo XXI http://bit.ly/VXj668     
    
    
    Hoy entregué mi proyecto y me citaron para mañana. Será algo bueno o mal #nervios    
    
    
    Mañana bailo en el softnyx game tour wujuu flashback :D    
    
    
    WTF! @perucom Científico busca vientre en alquiler para un bebé neandertalhttp://goo.gl/E1G2G    
    
    
    Mi baile en el softnyx games tour!!! :D que roche http://www.youtube.com/watch?v=HjJl7xZFV2E …    
    
    
    Fanáticas de CNBLUE y especialmente emotionals!! tienen que ver a Yong Hwa waaaa http://www.youtube.com/watch?v=fMYOrirb_v8&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    que lindo!!! (@YouTube - http://youtu.be/fMYOrirb_v8?a )    
    
    
    @Carlo_Salgado me olvidé invitarte a este evento donde bailé xD http://www.youtube.com/watch?v=GnWt9HzMefE … ahí el video    
    
    
    @Carlo_Salgado    
    
    
    @Carlo_Salgado yo no voy... pero he mandado una comisión de prensa, fácil voy a tomar fotos afuera nada más u.u    
    
    
    Fotos del evento JYP NATION DAY 2013 genial chicos! https://www.facebook.com/media/set/?set=a.460634834004131.108317.146776542056630&type=1 …    
    
    
    @Carlo_Salgado claro está en coreano :D aunque hay algunas palabras en inglés    
    
    
    Aleluya! @elcomercio #Sub20 de Perú ganó 3-2 a Ecuador y deberá ganar a Chile para ir al Mundial #VAMOSPERU20 http://bit.ly/WyIGRf     
    
    
    @PkOKeRo Buen trabajo Peko http://youtu.be/hQ5vbOMvEYE     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/hQ5vbOMvEYE?a  - JYP Nation Day Perú 2013 HD1080p).    
    
    
    @fcctp_usmp ¿por qué incluyen inglés en la currícula? me parece un desperdicio. Eso se aprende en otro lado. Incluyan cursos de carrera    
    
    
    @imariscalh jaja tienes razón.    
    
    
    Muy bonito el evento (y) (@YouTube - http://youtu.be/hQ5vbOMvEYE?a )    
    
    
    @AZStation_Tv  ya está ahí :D @Proyecto_Otaku En unos momentos empieza el Otakufest!    
    
    
    Busco diseñador gráfico para proyecto independiente. CV + portafolio a monica.landeo@gmail.com . Pago diario #chamba    
    
    
    Me encanta esta versión @AZStation_Tv BOA lanza el PV de ¨Only One¨ versión japonesa http://youtu.be/lS7nI0B-eZY  http://fb.me/2iRVdMhRx     
    
    
    Tengo otra coreografía que ensayar :D genial! me encantan los retos #kpop    
    
    
    Kim Hyun Joong viene al Perú este 25 de febrero http://goo.gl/kWWIH  #kpop    
    
    
    @elwerik claro! pero la productora no se da a conocer. Para que no la ataquen con mil preguntas xD! Y viene tb Kim Hyun Joong :D de SS501    
    
    
    #NoPuedoEstarUnDíaSin escuchar #kpop    
    
    
    @elwerik seeee... todo mundo quiere conoce al galán ... waaa yo tb :D me avisas si vas a alguno de los eventos :D    
    
    
        
    
    
    so sexy @AZStation_Tv SISTAR19 ahora revela su vídeo de practica del baile para su canción “Gone Not Around Any    
    
    
    ja! como ciudadana debe cumplir las reglas tb  @RPPNoticias Kina Malpartida: He venido a cumplir mi deber como ciudadanahttp://ow.ly/hyOii    
    
    
    A prepararse para recibir el años nuevo Chino ... este domingo :D http://goo.gl/uZR8B     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/pRCwuAEINgE?a  - Otaku Fest Perú 2012 - Primer día - HD1080p).    
    
    
    Terminando cotizaciones waaaa.. estos proveedores de mela que tengo!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/uhEAP3lYYLw?a  - Especial Otaku Fest Perú 2012 - Segundo día -    
    
    
    Cultura Viva en Parques Zonales de Lima http://peru.com/estilo-de-vida/cultura/cultura-noticia-121758 …    
    
    
    No pasa nada con el Spaguetti en Rústica. Mala opción    
    
    
    No pude ir al concierto de Jamiroquai, lástima porque es uno de los 4 grupos que que todavía escucho en inglés. Ahora soy full #kpop    
    
    
    Todos a la espera del líder :D en el aeropuerto  @AZStation_Tv Kim Hyun Joong! Kim Hyun Joong! http://fb.me/2fzurpD0J     
    
    
    @kikegiles No es un banda kpop, es solo un artista Kim Hyun Joong :D    
    
    
    OMG!! @AZStation_Tv Prueba de sonido *_* http://fb.me/2e9LUZbAX     
    
    
    oh no!!! @AS_Venezuela NOTICIA] Nana de After School se tiñe el cabello de plateado para "Singles" ... http://fb.me/28cnfTK6E     
    
    
    omg!! la afortunada y el líder @AZStation_Tv [Nota del productor] Hoy hemos estado full con la cobertura del event...http://fb.me/2a06Hswh5     
    
    
    Comiendo gelatina después de algunas semanas :D    
    
    
    :D que buenos cosplays!!! (@YouTube - http://youtu.be/e8bm5wMiLJo?a )    
    
    
    Hoy cumplo un mes en mi #chamba :D    
    
    
    Solo en la chamba he vuelto a escuchar radios musicales y tengo que decir!! que la programación es de lo PEOR! Repiten lo mismo #true    
    
    
    Más vale tarde que nunca... Feliz Día de la Mujer!    
    
    
    A la la cantidad de eventos #kpop que hay es una por semana T.T    
    
    
    Buenos días. Hoy es la última reunión del cónclave para la elección del nuevo Papa    
    
    
    @CNNEE ahora pone en alerta extrema a Corea del Sur    
    
    
    Campaña de Nutrición en la #chamba por fin sé cuánto peso wujuuu 57 kilos :D    
    
    
    Entérate cómo votar gracias a la infografía de @larepublica_pe http://www.larepublica.pe/infografia/revocatoria-2013-sepa-como-votar/# …    
    
    
    @PkOKeRo lamento por reclamar sobre las fotos y por otras cosas. Pero hay temas importantes que atender. Ahora duerme :)    
    
    
    A votar x 1ra vez en La Molina...    
    
    
    Waaa esperando a que me lleven a votAr xq en el cole pituco de LA Molina ke me toca no pasa nada de micros    
    
    
    @gpach01 jaja es sobrino de Lucho Bedoya creo. Si no se expresa muy bien    
    
    
    @onpeprensa no es justo! Y los suplentes. Que mala suerte para algunos    
    
    
    Cierran aula 202 del FAP QUIÑONES para almorzar #revocatoria    
    
    
    Abren puerta pero no atenderán en 20 minutos mientras almuerzan FAP QUIÑONES La molina pic.twitter.com/2SzHJDK6a8    
    
    
    @canalN_ aula 202 del FAP QUIÑONES no atiende por 20 minutos para almorzar #lamolina #revocatoria pic.twitter.com/6zf7di9Hpy    
    
    
    Lo volvieron famoso al Sr.  Tejada xD    
    
    
    Y no se va .....    
    
    
    No voté por Susana la 1ra vez pero boca dejaba que esos corruptos se salieran con la suya    
    
    
    Llegó el momento de comer.  Itadakimasu    
    
    
    @elwerik no sé.... puede  ser ...tú?    
    
    
    Me volví  toda una experta en el tema  de  las comisiones AFP y casi asesora  de Integra hoy  en la #chamba    
    
    
    @inzlabs o.o igual que las Relaciones  Públicas una disciplina multidisciplinaria jeje    
    
    
    Ya hay metropolitano de norte a sur, ya es hora de algo para ate-callao. La carretera y Javier prado es un desastre    
    
    
    Como siempre le doy el marcador con ventaja al equipo Contrario 1 chile 0 perú    
    
    
    La clase de tv no puede ser más aburrida, por eso estar al fondo rulzzzz pic.twitter.com/BkkEBC8mj7    
    
    
    De vacaciones con Santiago pic.twitter.com/1G399smM9f    
    
    
    Por qué hay gente que no le gusta el pescado?  Y se sorprenden cuando como la carne negra del pescado y los ojos xD    
    
    
    @ladyotaku y xq solo kpopers. . Es ke pensamos diferente o ke?    
    
    
    Me gustó un video de @YouTube de @azstation_tv http://youtu.be/KSS4ofGgm3A?a  AnimeDroid - Tap Sonic el juego #1 en Corea para Android    
    
    
    5 días con gripe es una tortura waaa no pasa con nada #estoymal    
    
    
    @RPPNoticias todo bien en su programación hasta que veo al engreído con malos chistes machistas de Renato Cisneros, que falso y este hombre    
    
    
    Comprando todo para nuestro fin de semana en callao, santiago es el más animado pic.twitter.com/UkN70yjf3e    
    
    
    @NikkeiCity que difícil los dos me encantan pero bueno doy mi voto al super libro    
    
    
    @recisneros 140 caracteres es muy poco espacio para explicarlo pero te ubicó desde que escribiste COREAMOS #kpop    
    
    
    Viernes Santo por el centro. Hoy es un día de arrepentimiento pic.twitter.com/bGfeqF1se8    
    
    
    Por qué no viven en paz. Esto de la guerra traerá consecuencias. Una cultura tan bonita a punto de ser destruida    
    
    
    Santiago agarró su huesito...  Ahora cómo le quito pic.twitter.com/CgrXSM6b39    
    
    
    Con más energía luego de salir a correr  y hacer ejercicio    
    
    
    @elwerik Jaja tiene 1 año y 2 meses...  0.0    
    
    
    Viendo la ley y el orden... Me chotearon con mi peli    
    
    
    SM ENTERTAINMENT declaró que Dream Girl de #SHINee no es plagio de Vuelve de Luis Miguel. Saquen conclusiones (0:30) http://goo.gl/h6n0u     
    
    
    Después de una semana de vacaciones es bien pesado volver al trabajo... y eso que no me fui de viaje T.T    
    
    
    @Peru21pe Menos mal ya no trabajo en San Isidro perdía 3 horas ida y vuelta en ir por allá... nada mejor que trabajar cerca a casa :D    
    
    
    #LaVidaEsMásFácilCuando sabes lo que quieres y hasta dónde quieres llegar    
    
    
    #BuenDato @Gestionpe Mercado de Santa Anita vende 6 mil toneladas de alimentos al día, 50% más que #LaParada
http://ow.ly/jGtr3     
    
    
    Cotizando rosas para el Día de la Madre ¿alguien conoce un proveedor bueno que no sea Rosatel, Florerías Unidas y Tallos?    
    
    
    Boram de T-ara #kpop recibe regalo de fans peruanos https://www.facebook.com/photo.php?fbid=492638960803718&set=a.150266295040988.33816.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    Independientes deberán aportar a la AFP a partir de agosto http://www.rpp.com.pe/2013-04-04-independientes-aportara-a-la-afp-desde-el-1-de-agosto-noticia_582333.html …    
    
    
    Ya quiero irme!!! waaa quiero mi fin de semana!!!    
    
    
    Viendo héroes o. O ya no hay más temporadas?    
    
    
    Hoy hice un periódico mural después de mucho tiempo jeje me acordé de los #tiemposdecole    
    
    
    Marcaron mi casa con una cruz, qué significa en lenguaje de choros? Waaa que miedo    
    
    
    Campaña de Medicina General a full en la #chamba :D ... vamos a tomar fotitos!    
    
    
    @gfalconic @Jairo2308  gracias!! si ya borré y al final encontré dos cruces T.T    
    
    
    Luis Fonsi confirma concierto en #Lima #Perú https://www.facebook.com/luisfonsi  pic.twitter.com/IGYgYUlo0m    
    
    
    @labolsape ¡Felicidades! ¡Buen trabajo! Encontré mi actual #chamba por ustedes y todo van muy bien #genial    
    
    
    @noticiAmerica Oh! Felicidades a la nueva mami @VeroLinaresC    
    
    
    PSY pagó derechos de baile de Abracadabra. Ahora quiere dar a conocer las coreografías #kpop de diversos artistas http://azstationtv.com/blog/?p=3882     
    
    
    Salimos preseleccionados en el sello del MIMP. Ahora a prepararnos más en la #chamba http://www.mimp.gob.pe/index.php?option=com_content&view=article&id=2665:mimp-preselecciono-a-26-empresas-para-obtener-el-sello-empresa-segura&catid=54:noticias-en-texto&Itemid=445 …    
    
    
    @Joovicool a qué hora vas al aeropuerto?    
    
    
    @Joovicool dame tu cel!!! help me!    
    
    
    @Fergalarzac por el concierto del grupo sur coreano Super Junior    
    
    
    Fans bolivianas en la cola del Jockey Club #SS5 Super Junior https://www.facebook.com/photo.php?fbid=502937819773832&set=a.502937653107182.1073741835.146776542056630&type=3&theater …    
    
    
    ELF con la bandera peruana #SS5 vía @AZStation_Tv https://www.facebook.com/photo.php?fbid=502941989773415&set=a.502937653107182.1073741835.146776542056630&type=3&theater …    
    
    
    Y recién veo estas felicitaciones después de 2 meses en la #chamba pic.twitter.com/zUOeX5BmD5    
    
    
    #DíaDelPsicólogoPeruano especialmente a la gente de selección :D    
    
    
    Feliz día del trabajo!  En especial los que trabajan hoy    
    
    
    Campeonato Mundial de Cosplay en Japón http://www.rpp.com.pe/2013-05-03-furor-en-japon-por-el-campeonato-mundial-de-cosplay-2013-noticia_591204.html …    
    
    
    Encuesta sobre Cultura Coreana #kpop https://docs.google.com/forms/d/1FNDDsiPG5tZTObeTSK_vodYOjYvwa5mubjqTRtS4_hg/viewform?pli=1 …    
    
    
    Siempre presente en mi vida y en el trabajo pic.twitter.com/u08MpqaY30    
    
    
    Siempre presente en mi vida y en el trabajo pic.twitter.com/z0CARfC8eY    
    
    
    Siempre presente en mi vida y en el trabajo pic.twitter.com/isldazLPsI    
    
    
        
    
    
    Los ex periodistas del mundo otaku ahora salen en RPP jeje cuándo será mi turno?    
    
    
    Nueva revista juvenil de entretenimiento asiático: Go Asia! http://www.facebook.com/revistagoasia     
    
    
    Mañana comienza oficialmente la venta de entradas para el concierto de UKISS http://fb.me/G8vZlMyU     
    
    
    Mañana campeonato de bowling wuuuuju!!! 1ra vez que juego y salí para el equipo :D    
    
    
    Después de días de auditoría vuelvo a twitter #good    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @pledisnews (http://youtu.be/zmS3Qh_SFwU?a  - [MV] AFTER SCHOOL '첫사랑(First Love)' Music Video).    
    
    
        
    
    
    Definitivamente voy a dejar de seguir a yo soy. Muchos Tweets a esta hora    
    
    
    Debí haber estado muy cansada para no ir a ukiss. En fin me vengo con tvxq    
    
    
    #eldato "@iabperu: [EN VIVO] José Hernández: LosSmartphones nos mantiene conectados. 50% de las búsquedas locales ocurren en móviles."    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja... estoy pidiendo pases de prensa, pero no me responden. Yo si quisiera T.T    
    
    
    @Carlo_Salgado o. O de seguro a mi nunca me respondieron mi solicitud    
    
    
    Iniciando la chamba con dolor de cabeza    
    
    
    Waaa ni sentí el temblor?  Zona antisísmisca tenía que ser    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/iHVH43dqtoE?a  Asian Zone - Reel Kpop en Perú 2013    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/u4JYUZFCBGY?a  Concierto UKISS en Perú - Saludos y Presentación en espáñol HD1080p    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/oLhk9Ytqu54?a  Concierto UKISS en Perú - Believe HD1080p    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/ZbYMOCHzM5E?a  Concierto UKISS en Perú - Dear my friend en Español HD1080p    
    
    
    I liked a @YouTube video http://youtu.be/4cmhXOOy7Bw?a  Concierto UKISS en Perú - Intro + Stop Girl HD1080p    
    
    
    Titanic #película en FOX    
    
    
    @Gin_san_ creo que te vi ayer en arenales jeje    
    
    
    @Gin_san_  estaba a punto de subir al bus... Será la próxima de hecho    
    
    
    Algún día iré al desfile cívico militar    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/42CeK4RDX9o?a  - The Fresh Beat Band - Un día perfecto Latino HD).    
    
    
    Me afané con Detective Conan!!! No descansaré hasta actualizarme por lo menos al capítulo 700 (voy en el 22)... #buenanime se los recomiendo    
    
    
    Taller de Quechua https://www.facebook.com/photo.php?fbid=551124681621832&set=a.168509296550041.43596.155983207802650&type=1 …    
    
    
    A punto de ver detective Conan...  Ahora voy en la 2da temporada capítulo 28    
    
    
    Estoy desde las 6 am misma canillita, conociendo el mundo de los periódicos y revistas    
    
    
    @EcuaLink por eso ya no engordo    
    
    
        
    
    
    @SERPARLima y @AZStation_Tv realizarán el 28 de setiembre el evento: I love kpop 2013 https://www.facebook.com/events/210373549128741/ …    
    
    
    @SERPARLima organiza concurso de baile kpop ¨I love kpop 2013¨ https://www.facebook.com/events/210373549128741/?fref=ts …    
    
    
    Municipalidad de Lima organiza concurso de baile #kpop https://www.facebook.com/events/210373549128741/?fref=ts …    
    
    
    No recordaba que Betty la fea era tan buena novela. La vivo mismo dorama    
    
    
    @EnemigosP si eres bonita es un problema y si no lo eres también. Mundo de locos    
    
    
    En Trujillo!!!!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/fRR2aagIJgo?a  - KAHI - IT'S ME_M/V_Teaser).    
    
    
    Mi idol!!! (@YouTube - http://youtu.be/fRR2aagIJgo?a )    
    
    
    Kahi con un libro en español... No lo puedo creer... Nos está tomando en cuenta    
    
    
    Todos apoyen el comeback de mi idol!!!! Kahi!!!! #kpop http://www.youtube.com/watch?v=fRR2aagIJgo&feature=share&list=UU98d8Ci5d6inCrcw-i-tgiA …    
    
    
    @Santi_922013 bebé ya es hora que duermas... Te amo    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/OrkK32Q7ba8?a  - EVENTO - I LOVE KPOP 2013 en SJL).    
    
    
    #eldato @cdperiodismo Descubre la app móvil que más ha crecido este año ➨ http://bit.ly/16rzkck     
    
    
    #octubredeterror en space .... viendo Cloverfield    
    
    
    Estudiando coreano... Ahora estoy traduciendo its me de Kahi #kpop pic.twitter.com/uoqqDSpBQl    
    
    
    @Santi_922013 ya es hora que duermas pic.twitter.com/5nxhFMJ2jM    
    
    
    저는 모니카 에요. 한국어 를 공부해야. Ahora si a practicar a full coreano. Recién voy en el ciclo 2A (básico 3) y ya me estoy mareando un poco.    
    
    
    Conocer un país asiático a través de su idioma es una experiencia interesante    
    
    
    Sábado en la noche viendo Presagio    
    
    
    @Real_Plaza les recomiendo seguir a @AZStation_Tv  si están entrando al #kpop    
    
    
    @elwerik en el King Sejong Institute Lima de la #PUCP    
    
    
    Viendo Detective Conan pic.twitter.com/DYM9denK4P    
    
    
    @Wolfhack @Santi_922013 ya voy para casa, guarden una porción para mi    
    
    
    Nunca escribas el nombre de una persona en coreano 한굴 con lapicero o tinta de color rojo es #malasuerte para él o ella #estudiocoreano    
    
    
    Piecito pic.twitter.com/jBeBTUXN9r    
    
    
    @elwerik con lapicero de cualquier otro color no hay problema    
    
    
    @elwerik no debes utilizar lapicero rojo para escribir un nombre en coreano    
    
    
    Sigue todo el acontecimiento de Super Junior en México por @AZStation_Tv    
    
    
    Tráfico en circunvalación con Canadá pic.twitter.com/rs2tngMfhQ    
    
    
    Dynamo es increíble... Es más que magia #discovery    
    
    
    Esta semana tengo 10 llaveros como objetos perdidos...  Buscando a sus dueños...    
    
    
    Momento épico al escuchar poner a la profesora shampoo de After School en la clase 한국어 pic.twitter.com/Evd3ZdzR2T    
    
    
    Mañana la 2da Carrera Pedestre 10K en el Mercado Productores de Santa Anita. Nos vemos a las 7 am T. T    
    
    
    Me encanta After School y artistas de Pledis pero también quiero un #SMTOWNINPERU para ver a BOA es lo máximo :-)    
    
    
    Después de mucho tiempo comienzo a ver un anime, este muy bueno :D Shingeki no kyojin - Attack on titan pic.twitter.com/RSOnoW8cmX    
    
    
    Feliz Día Internacional del Hombre para los que se lo merecen! ..... :D y para los otros que más queda Día del inodoro xD    
    
    
    Semana de Encuesta de Clima Laboral en la #chamba ....waaa recién al 15% de 2080 colaboradores .... fighting!    
    
    
    Administrar la Encuesta de #ClimaLaboral a operarios es complicado; paciencia y vocación de servicio son cualidades para que todo salga bien    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/WCMidxHDVlw?a  - [COSMOPOLITAN] IT'S KAHI_DEC2013).    
    
    
    Diosa Kahi! http://youtu.be/WCMidxHDVlw     
    
    
    Tomando encuesta de clima laboral pic.twitter.com/RYvyZaiDLl    
    
    
    Embajada de Corea del Sur ya cuenta con dos edificios propios en Lima para sus funciones diplomáticas y culturales pic.twitter.com/HsNanwDbYu    
    
    
    @akinee feliz día chicos!  Mabe te vi por la av.  La mar... Quise saludarte pero el micro me iba a dejar :-)    
    
    
    Ya voté, ya almorcé... ahora a esperar resultados    
    
    
    Miko.... otra vez :D    
    
    
    Por siempre para siempre    
    
    
    @cusquenaperu #genial me encanta la quinua!!! Será que por fin podré tomar cerveza de verdad?    
    
    
    @Hikarichan9 me encanta tu foto de fondo!!!    
    
    
    #TípicoEnDiciembre el amigo secreto, aquí en el #área canasta iguales para todos xD.... eso pasa por no tener buenos amigos secretos    
    
    
    @arkam_raul yo quiero algo dulce!!! hora del postre :D    
    
    
    Hoy en el Día de la Odontología Peruana, saludos a todos los dentistas y también tengan cuidado que el sábado me sacan la muela de juicioT.T    
    
    
    #YoQuieroUn2014Sin muelas de juicio!!! eso va doler u.u    
    
    
    @Gin_san_ Yo quiero un ejemplar!!!    
    
    
    @Agencia_Andina por eso no me gusta el sol!!!    
    
    
    #MeHarté de la muela de juicio!!! este sábado me la saco T.T    
    
    
    King Sejong Institute Lima de la @pucp ofrece una introducción y examen sobre el uso de los palillos coreanos pic.twitter.com/Zmf4CFDM9y    
    
    
    ¨La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo¨ Mi frase favorita de #NelsonMandela    
    
    
    Tengo ganas y miedo de ver Heirs #dorama ... NO QUIERO ENVICIARME!!!    
    
    
    Lista para irme en el bus de la empresa :D    
    
    
    Felicidades equipo Cotton Knit, lo logramos! @Mimp_Peru MIMP otorga reconocimiento"Sello empresa segura" pic.twitter.com/nCSniEMzPC    
    
    
    pokemon @interbank #Recuerdos ¿Cuál es la caricatura que más disfrutabas de niño?    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja por dónde estabas???    
    
    
    #EnDiciembreSiempre me quedo misia! u.u pero satisfecha :D    
    
    
    Ahora sí comenzó la #chamba para la gente de RRHH, coordinar últmos detalles para los eventos navideños, aguinaldos, vales ... Sí se puede!    
    
    
    Por fin conoceremos el fallo de la Corte de La Haya http://goo.gl/9yRq6z     
    
    
    @bitelia Siempre es bueno aprender algo más :D    
    
    
    @Culturizando Mi @Santi_922013 a veces es un panda entonces :D    
    
    
    @RPPNoticias Eso está por yerbateros creo... Cuidado los que transitan por ahí    
    
    
    @bbcmundo La construcción de un estadio para el Mundial Brasil 2014 no puede costar más vidas ¡Prioricen la seguridad!    
    
    
    Compra formalmente tu cohete para estas fiestas :D http://www.larepublica.pe/16-12-2013/diez-ferias-formales-donde-podra-comprar-productos-pirotecnicos …    
    
    
    jaja y ponen una foto de la #FCCTP #USMP @RPPNoticias Bachiller automático no va más http://goo.gl/0hpDL5     
    
    
    3 horas semanales como en mi cole #LaMerced es lo ideal :D @elcomercio    
    
    
    Mi #chamba también es ser animadora en los cumpleaños del mes de la empresa :D super divertido pic.twitter.com/CS91x4Wrhh    
    
    
    Hoy no tengo ganas de cambiar el mundo.... #Rosana #Hoy    
    
    
    Recién podré hacer las compras el 24 en la mañana T.T    
    
    
        
    
    
    @RPPNoticias Lo mismo de todos los años T.T    
    
    
    Canción Navideña #kpop #AfterSchool #Navidad para cambiar el idioma :D  http://youtu.be/ACktsxPftw8     
    
    
    #동방신기와10년 increíble ya son 10 años de DBSK!!! felicidades...Mirotic #canciónfavorita    
    
    
    con fiebre en este tremendo sol!!!.... nyu!    
    
    
    Bronceado en el techo de la casa rulzz    
    
    
    Ir o no ir al concierto de CNBLUE!!!!! tengo miedo de terminar de gastar mi grati ...waaaa http://www.puntoticket.pe/evento/cn-blue     
    
    
    Es una linda sentencia que el cumpleaños de mi mamá sea en Año Nuevo :D ... Eso hará que todos los años nuevos en mi vida sean inolvidables    
    
    
    #Feliz2014 y tendré que bailar esta canción ... tantos recuerdos buenos :D https://www.youtube.com/watch?v=7jKiS1aWMkI … caraluna    
    
    
    @Peru21pe #interesante.... cada vez quedan menos mamás que quieren el parto natural ... las entiendo!! es muy doloroso!!!! T.T    
    
    
    Quiero vacaciones!!!    
    
    
    Planificando viaje a Carolina del Norte!! a visitar los lugares de grabación de Dawsons Creek :D    
    
    
    Basta de la limitación que ejerce una postura editorial #ConcentracióndeMedios ....necesitamos pluralidad de opiniones    
    
    
    @larepublica_pe I love #Android!!!!!    
    
    
    Youtube lanza opción Blu faces para proteger anonimato de personajes http://goo.gl/VOZCZ  (vía @cdperiodismo)    
    
    
    @economiaperu jockey rulz!    
    
    
    Trujillo espérenme en una semana que ahí voy con #kpop    
    
    
    @PkOKeRo pero x dónde estás==?? jojo    
    
    
    @Alejandro_MGMT oh x fin!!!!! Kandavu se hizo una eh!!!! #kpop x fin!    
    
    
    @KandavuProd traerá a un artista #kpop o.o ya era hora que las productoras se dieran cuenta    
    
    
    A pasar casting de baile para grupo #kpop mi personaje es UEE a mirar todos los fancam posibles http://www.youtube.com/watch?v=RcA3rYyT9jI … ¿qué les parece?    
    
    
    El twitter se sobrecargó en la madrugada com #PERUwaitsforXIATOUR Tendencia #1 en Perúhttp://goo.gl/MnJEB  (vía @AZStation_Tv) #kpop    
    
    
    Tuiteros es hora de saber más de #kpop con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation  las tendencias hablan por sí solas    
    
    
    #GoXIATOURinPERU Junsu intoxication omg!!! recuerdan el concierto? http://youtu.be/auPYVPQAg1w     
    
    
    En Callao... cambio de clima!! acá mucho viento...    
    
    
    3G con el tema: Colegio de mujeres. En mi opinión pasé los mejores años de mi vida en mi cole (11 años) y sin chicos hubiera sido aburrido    
    
    
    Gente conozcan un poco más de EXO PERÚ fan club #kpop http://www.youtube.com/watch?v=4tb7OzUXF70 …    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/4tb7OzUXF70?a  [Fanclubs] Conociendo a: EXO PERÚ - HD7    
    
    
    Municipalidad de Lima realiza recorridos turísticos gratuitos #buenaoportunidad http://goo.gl/gdLG3     
    
    
    Confirmado BIGBANG viene a Perú. El concierto será el 14 de noviembre. Más información en https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Estos nidos de ahora n.n ofrecen inglés y francés cuando el niño no habla todavía bien su idioma jeje #alucinante #true    
    
    
    Informaciónn de entradas, noticias y más de #BIGBANGENPERÚ solo en @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    ¿Quién va a el concierto de BIGBANG? #kpop ... hay que juntarnos.. porque de seguro tendremos que acampar T.T #BIGBANGENPERÚ    
    
    
    @perucom Es lo mismo que me toma a mí normalmente xD... #Ate :D    
    
    
    @elwerik jaja el werik quiere estar en todas :D  ese día todo mundo hará negocio    
    
    
    América TV no tiene respeto por las personas que nos gusta ver los Juegos Olímpicos. Año tras año me preparo para esta temporada :D    
    
    
    Plano del concierto de BIGBANG o.o ¿agluien va a zona Kandavu? No quiero star sola T.T #BIGBANGENPERÚ http://goo.gl/UDQ19     
    
    
    Plano del concierto de BIGBANG o.o ¿agluien va a zona Kandavu? No quiero star sola T.T #BIGBANGINPERU http://goo.gl/UDQ19     
    
    
    #Feliz28 hoy aparte de ver la programación especial por fiestas. También es un buen día para tocr el piano. A sacar #kpop    
    
    
    #Feliz28 viendo ESPN que sí pasa los Juegos Olímpicos y no como América Tv    
    
    
    Nunca he ido a la #ParadaMilitar u.u pero creo que es mejor verla por la TV sino no veo nada    
    
    
    @fcctp_usmp Me gusta!!! Lástima que las otras facultades no se unan u.u    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/t6F_aduM10k?a  [Proyecto]Perú deserves Xia Tour 2012 H    
    
    
    ¿Por qué Mc Donalds quebró en Bolivia? (vía @larepublica_pe)http://www.larepublica.pe/30-07-2012/bolivia-el-unico-pais-del-mundo-donde-mcdonald-s-quebro …    
    
    
    Las fans ya comienzan a acampar por las entradas Metro Independencia,Metro Breña, Metro Alfonso Ugarte #BIGBANGINPERÚ    
    
    
    #YoSoy Miko >.< en el mundo asiático de Perú    
    
    
    @elwerik Diceeen... ojalá sea cierto timeline obligatorio :D #facebook #true    
    
    
    #AmericaTVesUnaCagadaEnEstasOlimpiadas al menos hay ESPN aunque los comentaristas argentinos pasan más a los seleccionados de su país    
    
    
    Vive minuto a minuto el 1er día de venta de entradas de #BIGBANGENPERU con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Vive minuto a minuto el 1er día de venta de entradas de #BIGBANGINPERU con @AZStation_Tv https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Adiós Julio Bienvenido Agosto con #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Como reportera en el 1er dia de venta de entradas para #BIGBANGINPERU http://www.youtube.com/watch?v=J-lOWdefYUg …    
    
    
    Grupo Interbank compró la Universidad Tecnológica del Perú (UTP) http://gestion.pe/2012/08/01/empresas/grupo-interbank-compro-universidad-tecnologica-peru-2008998 … (vía @Gestionpe)    
    
    
    Nunca vi Chiquititas de niña pero esta canción me encantaaaaa!!!! jeje y ya no soy una adolescente http://www.youtube.com/watch?v=p3ZHdUb3oRE …    
    
    
    #LaPrimeraCanciónQueEscuchéDe #kpop creo que debió ser Into a New World #SNSD    
    
    
    El príncipe de Asia o.o https://www.facebook.com/JGSPERU  >.<    
    
    
    beautiful restriction    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/J-lOWdefYUg?a  Venta de Entradas de BIGBANG en Perú HD    
    
    
    Felicidades Brasil por el oro en gimnasia en el ejercicio de anillos. Fue increíble #valelapena    
    
    
    Colombia y Brasil con medallas olímpicas!!!! ¿qué pasa con Perú? El Estado no apoya el deporte, nadie se arriesga a llevarlo en serio u.u    
    
    
    @cardozacarlos Seeee.. es que acá si no eres futbolista no puede ganar con el deporte.... es como una carrera esto de ser deportista    
    
    
    Mi mamá ahora ve todas la novelas coreanas del canal 5 o.o ya puedo convencerla de ir a Corea de viaje yupi #true    
    
    
    1ra proyección de CNBLUE!!!!! que emoción!! https://www.facebook.com/events/269624909819568/ …    
    
    
    Genial el atleta ruso en salto alto... como me gustaría estar en #JJOO #Londres 2012    
    
    
    @RPPNoticias buena noticia :)    
    
    
    #10DefectosMíos picona T.T especialmente en videojuegos    
    
    
    @Carlo_Salgado Carlitosss!!! está bien mi hijito :D cada día más grande!! si de exo voy a #BIGBANGINPERU jeje avísame cuando vas a un evento    
    
    
    @arkam_raul siempre con el deporte :D!!!! hay un próxima carrera no?    
    
    
    @luissantolalla juegos como resident evil, left 4 dead ,pero picona soy en crash car, super mario  bros y los antiguos ... top gear n.n    
    
    
    Si todavía no te convence los dramas coreano, tienes que ver YOU ARE BEAUTIFUL #lomejor #kpop http://www.youtube.com/watch?v=Bn75IkUyhMo …    
    
    
    Invitación a la anorexia. Eso es una modelo?  Lima #Perú http://goo.gl/9QNAs     
    
    
    Buscando pasajes baratos para Chile :D si alguien tiene contactos avísenme :D #chamba #chilekpop    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/tY9H7vIQFz4?a  Axeso Fest 2012 HD 720p    
    
    
    @AZStation_Tv es uno de los #15TuiterosQueQuiero gracias por difundir el #kpop #BIGBANGINPERU    
    
    
    Lo mejor del HallyuNight, los grupos de bailes estuvieron buenos #true http://youtu.be/m4yav3ivyDI  #fiestakpop    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/m4yav3ivyDI?a  HallyuNight DJ Masa Final Encore HD720p    
    
    
    Excelente la coreana con la canción ¨Bésame mucho¨ #korea http://youtu.be/J-7LjIVJ45I  #20CancionesPerfectas    
    
    
    @akinee que les vayas muy bien!! éxitos Akineee    
    
    
    Ver todo la gimnasia me da emoción y pena a la vez u.u yo también quería ser gimnasta de niña    
    
    
    @andrea211087 @grupo_p Felicidades!    
    
    
    Tuiterland apóyennos con su voto, estamos participando en los 20 blogs peruanos categoría periodismo digital http://20blogs.pe/votar/?id=20  #20blogs    
    
    
    Aquí 20 cosas que no son relaciones públicas http://www.marketingdirecto.com/actualidad/checklists/20-cosas-que-no-son-las-relaciones-publicas/ … vía @MkDirecto    
    
    
    @Bumi24 Es lo máximo la coreana!!!!! yo quiero hablar coreano como coreano jejeje    
    
    
    #Mañana final de gimnasia artística por #ESPN .... omg!!!!    
    
    
    Y lo sigo diciendo...Ailee cantante coreana cantando ¨Bésame mucho¨ es lo máximo http://youtu.be/J-7LjIVJ45I     
    
    
    @andrea211087 Ese @Ronald_delacruz  se ve que la están pasando bien :D    
    
    
    Estamos participando con @AZStation_Tv en los 20 blogs peruanos:D apóyennos con su voto http://20blogs.pe/votar/?id=20     
    
    
    #EnTwitterAprendí que existe un lado de mis amigos que no conocía    
    
    
    @elwerik o.o jaja que cambio!!!    
    
    
    @elwerik @duolingo sacaste la vuelta al Británico    
    
    
    Después de disfrutar y ver mis disciplinas favoritas en los #JJOO ¿por qué tenía que malograrla un banda de chicos amanerados #ClausuraJJOO    
    
    
    Traducir idiomas asiáticos en Google Translate no es bueno, nunca sale como debe ser #experiencia #hanguk #estudiocoreano    
    
    
    Feliz Día Internacional de los Zurdos :D    
    
    
    Reportaje  #kpop de Frecuencia Latina confunde música y coreografías de los grupos y encima lo mezcla con anime #Peru http://youtu.be/fYSV4veRRLQ     
    
    
    @misskahi i miss u in After School u.u    
    
    
    2 stupid dogs!!! este dibujo es lo max 
¿se acuerdan? http://www.youtube.com/watch?v=eCp-Duiu6EU …    
    
    
    #ElDato Para los coreanos vivir en el 4to piso y escribir los nombres con color rojo es mala suerte o.o #paraquesepas #true    
    
    
    Super estresada!!!! enviar correos a base de datos!!!! omg!! detesto eso!! #20ThingsIDontLike    
    
    
    A bailar #KPOP y ejercitarme :D    
    
    
    Hoy a las 9PM el #simulacro de sismo y tsunami ¡todos a participar! Perú    
    
    
    #simulacro con mi bebé... ay dios!!! definitivamente no estoy preparada    
    
    
    Una semana de vacaciones del coreano .... la gente del king sejong se a a Corea del Sur    
    
    
    Orgullosa de mi colegio!! aparece en el programa ¨A la vuelta de la esquina¨ en el minuto 11:44 #orden #mercedaria http://www.youtube.com/watch?v=zFEcBsRtZJ8 …    
    
    
    Por qué no hay #YoSoy para gente que quiere imitar a cantantes coreanos??? deberían hacerlo y se sorprenderían    
    
    
    que sol!!! va secar la ropa que lavé xD!!! jeje eso suena algo a #amadecasa :)    
    
    
    @ladyotaku En arequipa se presentó un grupo de 80 chicos respaldando a BIGBANG aquí el video http://www.youtube.com/watch?v=v0txS7OWR38 … aparecen en el 3:48 #kpop    
    
    
    @YoSoy_Peru hagan casting para covers de grupos coreanos!!! la gente lo pide http://www.youtube.com/watch?v=v0txS7OWR38 … #arequipa fue testigo (3:48)    
    
    
    @andrea211087 todavía me queda un año!!! oh god!! no falta mucho    
    
    
    super cansada después de las clases en #D1 .. asu el #kpop cansa bastante pero es genial:D    
    
    
    que roche que la canción que más me gusta de Gianmarco fue dedicada a una ex y no a su esposa... el video lo dice todo http://www.youtube.com/watch?v=j0ilC45QdYg …    
    
    
    Proponen introducir publicidad en papel higiénico #omg http://america.infobae.com/notas/56571-Proponen-introducir-publicidad-en-papel-higienico …    
    
    
    Nueva secuela de Plants Vs Zombies en el 2013 o.o #genial http://gizmologia.com/2012/08/plant-vs-zombies-2-201 …    
    
    
    @arkam_raul jaja :D imagino que sí    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja la gente reclama #kpop en @YoSoy_Peru ... y hoy en Bienvenida la tarde salieron :D #canal2    
    
    
    @Carlo_Salgado jaja no nada! al menos estamos dando a conocer el #kpop aunque me gustaría que hubiera producción #tv para eso... u.u    
    
    
    #DeboAceptar que Jamiroquai tiene buenos gustos. "Jamiroquai dijo:" He visto el Mv de Super Jr. Ellos son muy populares" (vía @special1004 )    
    
    
    @kimi66882905 hola! si fue en Arequipa y también salió otro grupo en programa #canal2 te recomiendo visitar https://www.facebook.com/azstation  :)soy miko    
    
    
    Tengo una semana de vacaciones del coreano en la PUCP ... a dormir un poco más jojo    
    
    
    Buenos días >.<    
    
    
    @interbank Voto por @Wolfhack para que se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    @interbank quiero que @AZStation_Tv se lleve la tablet :D #20BlogsPe    
    
    
    #SoQuieroSer Michelle Branch xD!!! tengo que sacar esto http://www.youtube.com/watch?v=b1_fSUIIaN0 …    
    
    
    Hoy empecé mi día con Playa Limbo, Michelle Branch y Alejandro Sanz o.o he vuelto los 1ros años del 2000 xD!    
    
    
    @interbank quiero que @elwerik se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    Conoce el fan club TRIPLE S PERÚ ... todo lo que estas chicas hacen por sus oppas tes sorprenderán http://youtu.be/PkicaABuvNE  #kpop    
    
    
    @ladyotaku te invito a conocer el fan club TRIPLE S PERÚ hicimos un reportaje para que muchos conozcan su afición http://youtu.be/PkicaABuvNE     
    
    
    Excelente chicas!!!! lo máximo!!! esperamos que todo Corea lo vea >.< (@YouTube http://youtu.be/PkicaABuvNE?a )    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/PkicaABuvNE?a  [Fanclubs] Conociendo a: TRIPLE S PERÚ    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/YnYmx7tYr_k?a  Proyección Jang Geun Suk Perú HD720p    
    
    
    @murwantifjryni @Indo_TripleS @BabyKyuRaTS501 http://www.youtube.com/watch?v=PkicaABuvNE&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … :) SS501 PERÚ    
    
    
    @interbank quiero que @Wolfhack se lleve la tablet! #20BlogsPe    
    
    
    @elwerik Lady Gaga viene o.o vas a ir? xD!    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @Carlo_Salgado @Wolfhack @shirs_ Mi perfil: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿acaso todo el mundo está en los #20blogspe menos yo? jaja    
    
    
    @interbank no me sorprende xD    
    
    
    hoy siento que bajé 2 kilos o.o bailando todo el día full #kpop    
    
    
    No se trata de competir que género es mejor que el otro, Jpop y Kpop son ritmos (@YouTube http://youtu.be/KpbFw2hklxM?a )    
    
    
    De regreso después de la cita de mi bebé en Essalud La Molina ... al menos atiende Control del Niño Sano y Nutrición #dato #salud    
    
    
    @larepublica_pe omg!! tendré que salir más temprano para el coreano T.T    
    
    
    @elwerik siiii me imagino que fin de semana mejor para ti verdad? Estaré en el Callao este fin :D #somos :)    
    
    
    Podré escuchar al menos el concierto de Maroon 5 ... a veces tiene su ventaja estar cerca al #Monumental    
    
    
    @CafeTaipa Samsung se la devolvió con los camiones llenos de monedas de 5 centavos para pagar todo jeje    
    
    
    Las chicas de SISTAR se pasan o.o muestran mucho más de lo debido 1:14 #true http://youtu.be/sQa6LINi1UQ     
    
    
    Me he vuelto adicta a 16 & PregnanT !!!    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/8_K_c2iOGkM?a  Programa Asian Zone Stage 1 HD 720p    
    
    
    Este feriado he tenido muchas cosa que hacer o.o #increíble    
    
    
    Ahora viendo todas las entrevistas, yo le creo al entrenador Pedro Kim jum!    
    
    
    #FF por estar tan cerca de mi top 3! para @murwantifjryni @12Rawah @Bagatela1983 Mi ranking en: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #ElDomingoEsPara hacer ejercicio y dormir :D    
    
    
    @Carlo_Salgado jeje Edwin ha cambiado por fin! #aleluya    
    
    
    En el 2do programa de ASIAN ZONE de @AZStation_Tv salgo yo o.o!!! miércoles de estreno juju    
    
    
    @Gin_san_ es por internet!!! :D el miércoles saldrá en http://www.youtube.com/user/AzoneStationTV … ... :D estamos viendo usar #Youtube Live Streaming    
    
    
    @jbryan_x omg!!! no lo lanzaron en el 2003?? creo que sí eh! porque recuerdo que cuando ellos estaban en 3ro de secundaria yo tb xD    
    
    
    Un adelanto del programa Asian Zone de @AZStation_Tv o.o!!!!! pic.twitter.com/zzcqsAcB    
    
    
    @YoSoy_Peru mmm le falta todavía para ser Eva Ayllón    
    
    
    @mikomonik #YoSoy Miku xD    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a  Programa Asian Zone Stage 2 HD720p    
    
    
    Yo en el 2da edición de ASIAN ZONE de @AZStation_Tv que roche!
 http://www.youtube.com/watch?v=vGTa_x3j9Rk&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    No me gusta!!! el audio está mal! (@YouTube http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a )    
    
    
    está feo (@YouTube http://youtu.be/vGTa_x3j9Rk?a )    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/C36awPVCTlU?a  Programa Asian Zone Stage 2 HD720p    
    
    
    Todas gritan por el Alejandro Sanz de #YoSoy pero si no canta nada igual :S    
    
    
    #FF Para @Gin_san_ @Bagatela1983 @Carlo_Salgado por estar tan cerca de mi top 3!  Puedes verlo aqui http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Domingo de ejercicio!!! full kpop dance y abdominales!!! a prepararse desde ahora para el verano    
    
    
    Fotos del #KPOP DANCE FESTIVAL en San Juan de Lurigancho https://www.facebook.com/media/set/?set=a.402885256445756.95102.146776542056630&type=1 … (vía @AZStation_Tv)    
    
    
    Me siento muy feliz!!! MIR de MBLAQ!!! mostró nuestro reportaje en tv coreana!!! no lo puedo creer!!!! miren 06:05 #OMG http://youtu.be/tKWEnSGxiwg     
    
    
    @CNBLUEPERU a enterarme todo de CNBLUE!!! me encantaaaaaaa    
    
    
    El reportaje de @AZStation_Tv  salió en TV COREANA!!! no lo puedo creer http://youtu.be/X-D9OvIa9Qw  #epicwin    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/pJLvraoxAxk?a  El Programa #1 en latinoamérica en difu    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/bm1dwKySB40?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]DBSK -    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/phYFbPLh1r8?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]EXO -    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/clDLEv5DZJs?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]BIGBAN    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/5ieyLERf6RU?a  Kpop Dance Festival SJL - [Cover]T-ARA    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube.de @azstation_tv http://youtu.be/ONs_J56_T0U?a  Hiki-Tono-Komori KATANA HD 720p    
    
    
    Mañana voy a Frecuencia Latina!!! Nos grabarán para ¨Perú tiene talento¨ , tema: kpop    
    
    
    @ladyotaku asuuu!! ya me olvidé los kanjis!! el coreano borró parte de mi lado otaku xD!    
    
    
    @MasConsolas No pude ir que pena!!! .    
    
    
    El grupo kpop que me encanta!!! CN BLUE!!! son tan originales :D todos http://www.youtube.com/watch?v=6T91EPqAIJk … no son bailarines son músicos!!!    
    
    
    Love love love http://www.youtube.com/watch?v=6T91EPqAIJk …    
    
    
    #FF Para mis 3 seguidores más activos de esta semana @elwerik @eson7 @Bagatela1983 Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Sigo sorprendida porque nuestro reportaje salió en Tv coreana y fue presentado por Mir #MBLAQ o.o http://www.youtube.com/watch?v=X-D9OvIa9Qw …    
    
    
    @interbank el nombre del disco es Grandes Canciones!!! #NoelenLima    
    
    
    Estoy feliz porque ahora puede entender  las canciones en coreano y cantarlas mejor :D!!!! #win!!!    
    
    
    #FF Para @Carlo_Salgado por estar tan cerca de mi top 3!  Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    y quien es ella????  (@YouTube http://youtu.be/N7Rq9iIySvQ?a )    
    
    
    que tiene que ver zumba con los juegos? (@YouTube http://youtu.be/9or8Yz_9Cyw?a )    
    
    
    CNBLUE se my eyes!!! que lindos!!!!! http://www.youtube.com/watch?v=PYUlF_OINqo …    
    
    
    A trabajar de nuevo para la @udesanmartin :) jeje    
    
    
    Es hora de practicar algo de piano :)    
    
    
    Tuiterland tienen que Heartspring http://www.youtube.com/watch?v=PToJR5nfEQ4 … uno de los mejores domaras #korea    
    
    
    @AdammoBand @24Sie7e  sigan a @AZStation_Tv  prensa especializada en el rubro :D    
    
    
    #FF Para mis 3 seguidores más activos de la última semana :-D @eson7 @StelisXihad @MasConsolas Más aquí: http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Ya nos decidimos y haremos la parodia video del MV Gangnam style de PSY O.O!!!  en dos semanas estará listo yupiii    
    
    
    Nota final de coreano = 92!!!! yupiiii!!! :D no sabía que podía ser buena en el hangugo    
    
    
    10 medios peruanos que ya utilizan el nuevo diseño de Twitter   http://www.clasesdeperiodismo.com/2012/09/21/nueve-medios-peruanos-que-ya-utilizan-el-nuevo-diseno-de-twitter/ … (vía @cdperiodismo)    
    
    
    En mi nueva chamba yupiiii!!! Instituto del Perú O.O    
    
    
    @udesanmartin buenos días!!! feliz porque inicio mis labores en el Instituto del Perú de la @udesanmartin    
    
    
    Así informó prensa internacional sobre el asesinato de Ruth Thalía http://www.larepublica.pe/24-09-2012/ruth-thalia-asi-informo-la-prensa-mundial-sobre-el-macabro-asesinato#foto3 …    
    
    
    10 personajes animados de la tv con trastornos mentales http://www.rpp.com.pe/2012-09-24-conozca-diez-caricaturas-de-la-tv-con-trastornos-mentales-foto_524721_1.html#foto …    
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para el videoclip parodia de Gangnam Style http://goo.gl/yJKE7     
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para video parodia de Gangnam Style http://goo.gl/bpVdp     
    
    
    @AZStation_Tv busca personajes y extras para video parodia de Gangnam Style o.o https://www.facebook.com/azstation     
    
    
    Feliz 14avo cumpleaños #Google http://goo.gl/WHTpu     
    
    
    Gangnam Style versión Chavo del 8 jaja #epic http://www.youtube.com/watch?v=qksvfR_DXBw&feature=youtu.be …    
    
    
    PSY enseña el Gangnam Style al Presidente Ejecutivo de #Google http://azstationtv.com/blog/?p=2058     
    
    
    #FF A mis 3 seguidores más activos @interbank @udesanmartin @Bagatela1983 Todo está en http://www.gamisfaction.com/profile/mikomonik?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday … #NewGamisfaction    
    
    
    Cansada después de conferencia de Gasoducto del Sur por el Ministro de Energía y Minas y organizado por @udesanmartin pic.twitter.com/g9mbHuxP    
    
    
    @alozero gracias Adolf!°°° jeje felicidades !! ok te envío mis comentarios    
    
    
    Hoy terminó una linda etapa. Adiós @AZStation_Tv    
    
    
    Servicio de hosting, dominio, diseño gráfico, fotografía y más para tu negocios a precios cómodos http://creciendoenlaweb.com/     
    
    
    @PanamericanaTV 5 de los 7 bebés que conozco son varones!!! y después dicen que hay menos hombres en el mundo T.T    
    
    
    @jbryan_x DM!    
    
    
    Kpop festival Music Bank en Chile o.o!!! tengo que ir!! https://www.facebook.com/photo.php?fbid=409700372430911&set=pb.146776542056630.-2207520000.1349216408&type=1&theater …    
    
    
    Que pasa en la Javier Prado!! media hora en Vía Expresa para avanzar unas dos cuadras    
    
    
    Nuevas canciones #kpop para la PIU 2013 http://azstationtv.com/blog/?p=2099     
    
    
    Sin DNI u.u!!! cuando más lo necesito desaparece    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/5XSveTowzwI?a  - Entrevista a Richard Webb - Rumbo Económico).    
    
    
    @hatoperu Buen dato"!" Gracias :D    
    
    
    Todos se enteran mejor del comercial de #Facebook por #Twitter xD https://www.facebook.com/photo.php ?    
    
    
    Todas a estar en http://womenalia.com  la 1ra red social de networking para mujeres    
    
    
    Ojo! #ElDato @MuniLima Rutas del #Metropolitano serán desviadas por Procesión del Señor de los Milagros http://bit.ly/PeZ2h6     
    
    
    Productor de @AZStation_Tv opina en reportaje de @PanamericanaTV  sobre nota de #manga #Japón http://youtu.be/2Um6deJ2GbQ     
    
    
    Ya no puedo esperar para ver a CN BLUE!!!!! #CNBLUEPeruInChile    
    
    
    @Despegar_Pe #MeSentíUnHéroe cuando ayudé a mi bebé y el me sonrió    
    
    
    Nuevo concierto de #kpop en Lima #UkissInPeru http://goo.gl/Q9nEB     
    
    
    @musicbankcl algún correo para acreditación de prensa internacional?    
    
    
    Yser por siempre DOKI DOKI DOKI DOKI (8) ahora me sé todas las canciones de DiscoveryKids :D    
    
    
    Frente al Goliat de Chávez ha surgido el David de Capriles ... (vía @guayo_paredes ) #Venezuela    
    
    
    o.o!!!!! @Gestionpe Kraft Foods cambia de nombre: pasa a llamarse Mondelēz International http://goo.gl/4cP7w     
    
    
    @Peru21pe pobre bebitos! no tienen por qué sufrir!!! que sufran sus padres!    
    
    
    Ojo! o.O @RPPNoticias Atención: PNP coordina rutas alternas de tránsito por la #MaratonRPP --> http://ow.ly/eoxpJ     
    
    
    @Chikycineskeip ese anime siempre dará que hablar :D    
    
    
    @arkam_raul siempre tan deportivo :D    
    
    
    Antes de finalizar el año se habrán realizado 3 conciertos de #kpop en #Perú #JYJ #BIGBANG #UKISS #KpopInPerú    
    
    
    @Chikycineskeip te invito a visitar nuestro programa Asian Zone http://youtu.be/W2_Up0cS9Q8  poco a poco vamos creciendo    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/W2_Up0cS9Q8?a  - Asian Zone - Asian Zone - Stage 3).    
    
    
    Saludo de #BIGBANG para sus fans de #Perú #BIGBANGINPERU http://goo.gl/Uxig0     
    
    
    Todo el mundo está con el fútbol!!!! Caraxo yo aposté por Bolivia para dar la contra jum!    
    
    
    OMG!!!! Chicos ahora #Gillette les dice como afeitarse todo el cuerpo O.O entrepierna???? "wtf!!!! http://goo.gl/C2Y0a  pic.twitter.com/GwwnpJwW    
    
    
    Un día como #hoy 12 de octubre en 1492 Cristóbal Colón descubrió América    
    
    
    Sigo impactada por el desmayo de Eva Bracamonte ... demasiado fuerte    
    
    
    @arkam_raul mmm... mucho fútbol eh!!!!! #nomegusta jaja    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/ZJkriynGW3I?a  - Asian Zone - Stage 3).    
    
    
    Bieeeen por el momento voy ganando las apuestas!!!!!! Perú 1 - Bolivia 1    
    
    
    Empató Perú con Bolivia 1-1 y gané mis apuestas jojojojoj :D #superfeliz!    
    
    
    @carrerasfuturo faltó el Instituto del Perú @InstdelPeru  que también es parte de @udesanmartin    
    
    
    No cabe duda que @PanamericanaTV es el canal que le da más cabida al #kpop    
    
    
    Gente apasionada por #Google nos vemos en el #devfestlima http://devfestlima.gdglima.pe/     
    
    
    ¿Fanático de la tecnología #Google? Entonces tienes que ir al #devfestlima http://devfestlima.gdglima.pe/  #ahínosvemos    
    
    
    Comercial del Music Bank en #Chile http://youtu.be/n2oLQjHpaME  #kpop    
    
    
    @ladyotaku Al parecer una productora nueva que se llama Postunder #AnCafe    
    
    
    @ladyotaku tienes razón... pero con alrededor 1,800 fans en #facebook cualquier piensa eso    
    
    
    Faltan 16 días para el Music Bank en Chile ¡que envidia!!! yo quiero ir waaaaa!!!! #kpop    
    
    
    @KawaiiCl gracias :D!!!! o.o kawai!!!    
    
    
    ¿Algún personaje de #anime para disfrazar a mi Santiago #9meses para el #OtakuFest? jeje    
    
    
    @nbello o.o seee puede ser la versión Chibi :D    
    
    
    @nbello eso ni lo dudes :D!    
    
    
    @Peru21pe plop!!!! ya ríndanse!!!    
    
    
    @elwerik estamos en el mes de los milagros :D #sisepuede    
    
    
    En San Isidro se asombran que por fin salió solcito cuando en #LaMolina ya el sol está hace días jojo    
    
    
    Ojo! @udesanmartin su alumno @Wolfhack expondrá ahí el tema de youtube partner o.o!!!    
    
    
    @Gestionpe eso ni dudarlo!!! El #kpop subió de precio todo    
    
    
    Acabo de ver los primeros 10 minutos de Zettai Kareshi y ya la recomiendo :D #Japón #dorama http://www.youtube.com/watch?v=f-RGGaCIF4U …    
    
    
    Por fin! @Proyecto_Otaku Reglas para la compra de entradas del Otakufest Perú 2012 durante “Fan Fiesta edición Hallow..http://fb.me/1gUkf9hg3     
    
    
    Sábado de full baile!!! hace tiempo que no haciá ejercicio #mesientobien    
    
    
    En unos minutos termina de subir el reportaje del Miss Nikkei Perú 2012 !! que emoción !!! yo lo edité o.o    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/K8zTfrUsT7Y?a  - Miss Nikkei Perú 2012).    
    
    
    Reportaje Miss Nikkei Perú 2012 (vía @AZStation_Tv ) http://www.youtube.com/watch?v=K8zTfrUsT7Y&feature=colike …    
    
    
    Belleza peruana con raíces japonesas, reportaje del Miss Nikkei Perú 2012 http://www.youtube.com/watch?v=K8zTfrUsT7Y&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    #NOSOYGEEKpero voy a todo seminario, conferencia o workshop de tecnología @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero me gusta pasar tiempo leyendo tutoriales y videos de nuevas aplicaciones @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero el disfraz de mi enano este halloween será muy #socialmedia @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero cada vez que me preguntan mi dirección les digo www.... @interbank    
    
    
    @epu_usmp porfas pasen todos los datos importantes del #googleengage    
    
    
    #NOSOYGEEKpero en vez de utilizar la cigueña para las invitaciones del baby shower de mi bebé utilicé a Larry de Twitter xD @interbank    
    
    
    @akinee Pues en arenales no estaría nada mal :D    
    
    
    #NOSOYGEEKpero sé manejar 3 sistemas operativos: windons, mac OS y Ubuntu Linux @interbank    
    
    
    #NOSOYGEEKpero me sé las frases más memorables del inolvidable discurso de Steve Jobs en Stanford @interbank    
    
    
    20 minutos tarde por el #PARO T.T desde La Molina no hay muchos micros    
    
    
    #NOSOYGEEKpero tengo más de 4 computadoras y una laptop en mi casa @interbank    
    
    
    Volviendo a ver doramas japoneses >,< Zettai Kareshi es de lo mejor!    
    
    
    #NOSOYGEEKpero utilizo lentes por estar mucho tiempo en la computadora @interbank    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/nRoPyjC1K9Y?a  - Bebé deja de llorar con la música de Thomas y sus amigos).    
    
    
    Sufro porque sacrificaron al caballo que salió herido en #LaParada ... una hermosa criatura ahora está en el cielo #sufroporlosanimales u.u    
    
    
    Nihon tiene lo suyo no tienen nada que envidiar RT @AZStation_Tv Japón muestra indiferencia ante el ¨Gangnam Style¨ http://azstationtv.com/blog/?p=2413     
    
    
    Fiesta de halloween #kpop cancelada! Malazo    
    
    
    Atención estudiantes de Medicina RT @EsSaludPeru anuncia inicio de convocatoria para residentado médico 2013. http://goo.gl/iWpv8     
    
    
    Buscando desesperadamente pasajes para #Chile waaaaaaaaa!!! Podré ir al Music Bank?    
    
    
    ¿Nunca vio fotos de su exesposa de chica? @Peru21pe China: Le gana demanda a su exesposa por darle una hija ‘fea’ http://goo.gl/HPhML     
    
    
    Grupo coreano U-Kiss ya está en camino a Perú o.o Probablemente en 10 horas los tengamos aquí :D #UKISSINPERU    
    
    
    Una hora más y fugo de la #chamba :D !!!! lo siento pero mi familia es primero :) #extrañoamibebé    
    
    
    Video de la llegada del grupo coreano UKISS http://www.youtube.com/watch?v=seYrqL5tuUQ&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … (vía @AZStation_Tv)    
    
    
    Video de la llegada del grupo coreano UKISS http://www.youtube.com/watch?v=seYrqL5tuUQ&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg … … (vía @AZStation_Tv) #UKISSINPERU    
    
    
    Vi a CNBLUE en el MUSIC BANK en Chile!!! waaaa fue lo mejor!!    
    
    
    Mis niñas lindas de After School :D!!! las vi!!! wiii en el #MUSICBANKINCHILE https://www.facebook.com/photo.php?fbid=424758867591728&set=a.423614771039471.101029.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    #tuiteroqueseRESPETA informa y no hace SPAM @interbank    
    
    
    Y seguimos con las versiones del #GangnamStyle .. ahora en quechua http://goo.gl/hw41U  Parece que en verano todo mundo bailará así    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/SZ0YFRGHC5s?a  - Bebé con ataque de risa contagiosa HD1080P).    
    
    
    Mi bebé teniendo un super ataque de risa jaja #epic http://www.youtube.com/watch?v=SZ0YFRGHC5s&feature=g-high-u …    
    
    
    @mercado_negro Te ayuda a quemar lo que consumes con Coca Cola... al final no es nada T.T    
    
    
    Falta una semana y ya empezó la cola para el concierto de #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/photo.php?fbid=490416764326263&set=a.108390835862193.8518.105571966144080&type=1&theater …    
    
    
    Falta Perú T.T @AZStation_Tv PSY llevó el Gangnam Style a la Universidad de Oxford http://azstationtv.com/blog/?p=2571  http://fb.me/1SSSpZljE     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/UVuG9YB0GsE?a  - [Fancam] After School - Diva @ 121102 MuBank Chile).    
    
    
    @YoSoy_Peru quéee¡¡??? NO canta ni se parece a Rocío Durcal #YoSoy    
    
    
    Era de esperarse @AZStation_Tv PSY recibe certificado de récord Guinnes #kpop >< http://azstationtv.com/blog/?p=2588  v    
    
    
    Era de esperarse @AZStation_Tv  PSY recibe certificado de récord Guinnes #kpop >< http://azstationtv.com/blog/?p=2588  v    
    
    
    Ya es hora de comida de verdad! @EuromonitorES Las ventas mensuales de McDonalds cayeron por primera vez en 9 años http://bit.ly/TfpB3b     
    
    
    Sin nada que hacer... contando los minutos para la salida wuuuujuuu    
    
    
    Creo que me voy a dar una vuelta por el Jockey Club :D a ver como a mis amigas #BIGBANGINPERU    
    
    
    Salí algo tarde pero aún así llegue a la hora. Javier Prado no ha sido un infierno total hoy día :D #menosmal    
    
    
    #iPad2para @Wolfhack que es un trome en tecnología :D @interbank    
    
    
    Normas de conducta para recibir a BIGBANG en el aeropuerto #BIGBANGINPERU http://goo.gl/jxKwD     
    
    
    Volviendo a los 90s con Blue Seed #anime... o.o época de Locomotion cuando tenía #12 años    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube (http://youtu.be/pJaoow1Q4wg?a  - Blue Seed Cap 08 1/2 Latino).    
    
    
    @ladyotaku ayer fue RPP a cubrir lo de BIGBANG en el jockey cuando fue la policía y fiscalía.. ya tienen el reportaje?    
    
    
    @ladyotaku si .. pero no funciona el video u.u creo que todavía no lo suben    
    
    
    @YoSoy_Peru Bueno sí ya se sabía pero la que debe salir es ROCÍO DURCAL que no se parece ni en físico ni en voz    
    
    
    @RPPNoticias Bigbang y todos los grupos de kpop causan euforia en Latinoamérica y lo digo porque fui al Musi... http://ow.ly/i/17H2J#1TQl     
    
    
    @RPPNoticias No funciona el video de esta noticia ... xfas!!! http://goo.gl/GjCxk     
    
    
    @angelocilliani el grupo coreano BIGBANG    
    
    
    Foto de las fans de BIGBANG en el Westin 13-11 http://goo.gl/AaPdC     
    
    
    La cola para BIGBANG es inmensaaaa.. alrededor de 600 fans #BIGBANGINPERU https://www.facebook.com/photo.php?fbid=428158353918446&set=a.428158340585114.102064.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    Todos se preguntan el por qué del fanatismo a BIGBANG ... no es solo por la música ... los admiramos por las personas que son y lo que hacen    
    
    
    Cola del concierto para BIGBANG #tarde #BIGBANGINPERU http://youtu.be/Ijc8168ZFyU     
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/Ijc8168ZFyU?a  - Recorrido a la cola para el concierto de BIGBANG en    
    
    
    @renato_mam jaja en buena hora :D si no hubieras acampado con ella varios días jeje    
    
    
    Así comenzó el concierto de #BIGBANGINPERU o.o http://www.youtube.com/watch?v=BBDF27-TjC4 … vía @AZStation_Tv    
    
    
    Me ha gustado un vídeo de @YouTube de @azstation_tv (http://youtu.be/BBDF27-TjC4?a  - Concierto de BIGBANG en Perú - Still Alive + Tonight    
    
    
    6 minutos para evacuar a todos!!! Nos llamaron la atención todo por estos niños de la pre #simulacro    
    
    
    @bcinthyalyn muy bien! Así debe ser    
    
    
    Saludo de BIGBANG en español .. Seungri eres lo máximo!!! http://www.youtube.com/watch?v=xJmlR7vygVs&feature=share&list=UUt6kmSBHJ4c5oKF6HxsNFpg …    
    
    
    Te me caíste @recisneros  .... por qué te metes con el kpop si no lo comprendes no hables!!!otakus?eso es Japón http://goo.gl/kKR56     
    
    
    @recisneros es la cultura la que amamos y la música es una parte de ello. Tu opinión afecta mucho a lo que yo siento  hacia esa cultura #fin    
    
    
    Felicidades!! Recuerdo con cariño la revista Kidys :D @larepublica_pe  Origen: El día del nacimiento de una República http://ow.ly/flwMf     
    
    
    @Gestionpe Cada vez que juego Call of duty me da dolor de cabezaaaa T.T muchas vueltas    
    
    
    #EnLos90s cantaba los pokemon raps :D hasta ahora me acuerdo el de Charmelon Wartortle, mewtwo ...... :D    
    
    
    Tantos rumores de un Music Bank en el 2013 ya lo hace sentir una realidad!!!    
    
    
    @ladyotaku eso no es un problema esto si :D cuando alguien habla de un tema que no sabe http://twitition.com/fb5ol     
    
    
    @PanoramaPTV Si son el primer programa de investigación respeten las imágenes de @AZStation_Tv para eso están los créditos    
    
    
    Increíble como @PanoramaPTV no respeta nuestro trabajo,utiliza nuestros videos, borra nuestro logo y no coloca créditos http://youtu.be/okXbKGTtncA     
    
    
    Siempre sale mi lado geek y smart con los #ViernesdeInterbank @interbank    
    
    
    Solo 3 días?? Definitivamente el kpop tiene más fans @Capital967  Fans de Lady Gaga acampan a tres días del concierto http://goo.gl/xzys9     
    
    
    Increíble como @PanoramaPTV no respeta nuestro trabajo,utiliza nuestros videos, borra nuestro logo 9:00 http://youtu.be/okXbKGTtncA     
    
    
    Super temprano en la oficina por evento O.O    
    
    
    Yo bailo #kpop :D @RPPNoticias  ¿Te gusta bailar? Bailar es un antídoto contra el envejecimiento cerebral http://ow.ly/ftYmu     
    
    
    ¨Feria Educativa Shanghai¨ oportunidad para los que quieren estudiar en alguna universidad China http://agenda.pucp.edu.pe/simposio/feria-shanghai-china/ …    
    
    
    @ladyotaku @Lila_HS lo mismo pienso... Hana Yori Dango me encannta!!  matsumoto jun >.<    
    
    
    Estabas muy nervioso Luis Fonsi y aunque estés en sentencia, la voz es muy parecida #YoSoy #Perú    
    
    
    Qué tráfico!!! en plena javier prado con arenales hacen trabajo de construcción... waaa es para gritarles!!!    
    
    
    Me gané dos entradas zona occidente 3 para Lady Gaga pero como no me gusta no iré!!! las estoy vendiendo a 250 soles (precio original 880)    
    
    
    @eson7 DM!!!    
    
    
    Corte de agua el domingo 25 en La Molina, Santa Anita y Ate http://peru.com/actualidad/mi-ciudad/sedapal-anuncia-nuevo-corte-agua-molina-santa-anita-y-ate-noticia-105694 …    
    
    
    Super cansada después de la conferencia con la Ministra Trivelli    
    
    
    Que feo es venir con sastre los días de evento en el Instituto del Perú #USMP me matan los tacos    
    
    
    Felicidades chicas del voley... si hubiera sido más alta me hubiera gustado estar en la selección u.u #PerúCampeón    
    
    
    #RegalounNEXUSa @Wolfhack que ya a reseteado su cel miles de veces @interbank    
    
    
    nooooooo! RT @AZStation_Tv  ¨La tumba de la luciérnagas¨ tendrá versión occidental con personajes reales http://azstationtv.com/blog/?p=2810     
    
    
    Participa por un álbum lleno de ¨STARS ASIAN POP¨ https://www.facebook.com/photo.php?fbid=433278240073124&set=a.302442333156716.72758.146776542056630&type=1&theater …    
    
    
    Jessica Simpson embarazada de nuevo a solo 7 meses de tener a su primera hija .. ay god! al menos tiene plata http://www.rpp.com.pe/2012-11-28-jessica-simpson-embarazada-de-su-segundo-hijo-afirman-noticia_544395.html …    
    
    
    Este sol me ha bronceado un poco waaa necesito comprar mi bloqueador solar    
    
    
    