Las Mejores Croquetas, en la mejor compañía @VictoriaBioque pic.twitter.com/kFk5I7AmJ4    
    
    
    Doctorandome en hdades de gloria. Sale S.Jose Obrero #Sevilla    
    
    
    Doctorandome en hdades de gloria. Sale S.Jose Obrero #Sevilla    
    
    
    Egobloggers que aprenden antes a posar que a escribir #esagente    
    
    
    Que no, que por mucho que Vogue se empeñe no voy a enseñar la barriga este verano. #porahinopaso    
    
    
    Que no, que por mucho que Vogue se empeñe no voy a enseñar la barriga este verano. #porahinopaso    
    
    
    Orgullo de amiga! RT @CastoDominguez: Mi enhorabuena a mi amiga @claudi_alfaro por el mejor blog de moda sevillano pic.twitter.com/egqCsgyul5"    
    
    
    Y enhorabuena también a @BlogOvejaNegra y @sevillademoda. Besos!    
    
    
    Mencion especial tendria que tener @shopperviajero, blogger pionera en la ciudad. Se lo merece con creces. #3galablogosur    
    
    
    Mencion especial tendria que tener @shopperviajero, blogger pionera en la ciudad. Se lo merece con creces. #3galablogosur    
    
    
    Eres grande @ssasdiary! Dices las cosas que son, sin miedo. Y llevas razón! Buenos días!    
    
    
    Te das cuenta que vas camino del Miraflores cuando al volver a ver "La sirenita" el príncipe te recuerda a Escassi :S pic.twitter.com/KGfIEvIIf6    
    
    
    Dia irreverente #irreverentattittude cc @soyvirginialeon pic.twitter.com/cCqFNaOlBW    
    
    
    Camino del evento de Tolentino Hauts RT @soyvirginialeon: @VictoriaBioque y este Bla? Dónde va hoy? Mañana en @telva #bloggers Sevilla    
    
    
    Suscribo Dormido parecia un angelito! RT @MissPattyLargas: @mordiscodemujer ha sido un gusto compartir charla contigo y con tu precioso bebe    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con tanta gente amiga y guapa en #SevillaBloggersT @soyvirginialeon @luque_shop @shopperviajero @ElenaCarazo    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol. II) @kortvex @Beitavg @kortvex @shoptimista @Low_Chic    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol III) @pontetacones @amoesther @mordiscodemujer @only1woman    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con tanta gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol IV) @only1womanblog @tofgirl @BlogOvejaNegra    
    
    
    Mil veces back! Te lo mereces! RT @Jc_Comunicacion: @SsasDiary @soyvirginialeon @VictoriaBioque @shopperviajero #FF Muak!!    
    
    
    Ole! MT @ManoloRL: pues vivo muy feliz @sr_cofradias mi premio son mi familia y amigos no necesito más siendo libre para criticar/denunciar    
    
    
    El momento en el que cuando crees haber hecho la compra del siglo, bajas de la nube al verlo en un escaparate de los chinos    
    
    
    Cantautores que critican la crisis, el imperialismo, el mineralismo y lo que venga y ponen a precio de oro sus conciertos cc @angelacortijos    
    
    
    #Radioblog en @ElHumilladero hablando sobre fotografia cofrade #PiratasCofrades pic.twitter.com/XW531YSBKD    
    
    
    Y que pasa cuando los periodicos cogen fotos de blogs y/o twitter? @ElHumilladero @HCCofradias @ManoloRL #PiratasCofrades    
    
    
    Las agencias d noticias están mas fritas que un chicharron y se han visto obligadas a tirar del periodista-ciudadano.Es gratis @HCCofradias    
    
    
    .@ManoloRL:"el cartel de la #VirgendelosReyes es cutre" Que se espera en carteleria si en la CopaDavis pusimos a una flamenca con raqueta?    
    
    
    En #RadioBlog se defienden los carteles de los ultimos años de la Maestranza. Apunto: También los de la Bienal. Cc @HCCofradias    
    
    
    @HCCofradias El cartelista debe de pasar un concurso o unas mínimas bases de principios para un cartel digno de cada ocasión ...    
    
    
    Ala! salimos en @elmundoes! cc @soyvirginialeon   RT @luque_shop Más de la @telva party en Sevilla pic.twitter.com/ntq1RRDinO    
    
    
    El fisco me reclama 7,41 euros. Desde luego que Hacienda somos todos.    
    
    
    Bdias! Avanza la semana y mis ganas de contaros lo que me traigo entre manos. Pero hasta el viernes nada! #patios #perfumes #Bloggers    
    
    
    Buenos dias! Ultimando los detalles de la #cataaromas de @aromasperfum mañana en #cordoba    
    
    
    Uy esto le va a gustar mucho a @DesdeelArenal #jartibles RT @FuriaRancia: En El Arenal hay que morir... Y es lo que hay...    
    
    
    .@mordiscodemujer @Plumartina teneis un dm!!!    
    
    
    Comienza el especial de @ElPrograma_Luz de la mano de @mariodaza85    
    
    
    @claudi_alfaro @ElenaCarazo @AMOesther @verdemoda @VictoriaBioque vamosssssss!!!!!!    
    
    
    Degustacion en la Gazpacheria en #mercadovictoria. Que atentos estan los bloggers! #cataaromas pic.twitter.com/hFEohcIaWr    
    
    
    Relax en @bodegas_campos decubriendo sus salones e historia. Gracias por el recibimiento. Su equipo queda a la altura de su repostería    
    
    
    Detalle del superpicnic en #posadadelpotro @AMOesther @healthyghost @aymaricruz @luque_shop @Plumartina @ElenaCarazo pic.twitter.com/CiuK69RyTj    
    
    
    Los chicos ya estan en la #cataaromas @AromasPerfum #cordoba pic.twitter.com/7LLrHOL8kn    
    
    
    Y mientras la maquillan en @AromasPerfum, @ElenaCarazo twitea! #cataaromas pic.twitter.com/DTUtLw60Nl    
    
    
    #postureocordobes es @aymaricruz @claudi_alfaro y yo gritando en un patio: MANUEL BANDERAAAA #momentofan    
    
    
    Que alegria compartir un dia de aromas y flores con @telademoda @ElenaCarazo @luque_shop @VictoriaBioque @healthyghost, hasta la proxima!!    
    
    
    Tras su directo, @quique_gonzalez me gusta mas: Casi 2h y 30 sin parar de cantar. Genial el sonido y dándolo todo. Que aprendan otros    
    
    
    A Raquel del Rosario no le enseñaron que el amarillo es el color mardito de los artistas? No os extrañeis de las votaciones! #eurovision2013    
    
    
    Buenos Días !!! Mes de Mayo. Mes de María. Viva la Madre de Dios !!!!!    
    
    
    En #esteesmipueblo, Moguer. Y no se me olvida que le debo una visita a @ManzanasFujis. Buena tierra!!!    
    
    
    Somos el coro de Damas! Jaj RT @DesdeelArenal: No nos falta de ná en el viaje hasta #elrocío @carmengev @JesusChucena pic.twitter.com/MQ1CixPtfy    
    
    
    En la aldea nos llevan 100 años de ventaja... Todavía no he visto a nadie sentado en un sillita de los chinos mientras esperan..    
    
    
    De todos los bares posibles, he mandado a mis amigos al @ElHumilladero. Se que @ManoloRL los tratara genial! Cc @JLMartinezU #sevilla    
    
    
    De todos los bares posibles, he mandado a mis amigos al @ElHumilladero. Se que @ManoloRL los tratara genial! Cc @JLMartinezU #sevilla    
    
    
    Mirad! Hoy la #cataaromas ha salido en diario #Cordoba! Cc @luque_shop @AMOesther @ElenaCarazo @AromasPerfum pic.twitter.com/dhzjMy117M    
    
    
    Quien quiera saber que se cuece en la economía sumergida, que se monte en un cercanías a las 3    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    El domingo es el Santo de mi querida madre y que mejor regalo que éste ¿O No Sr @Fernan_Carrasco ? En el @CorteIngles pic.twitter.com/SMSbhkV1K8    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    @7vueltas ayer me acorde de usted al ver en la hdad de la Macarena a una rociera menú del #burgerking en mano. Lástima no llevar cámara!    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    #FF back! Gracias! MT @JLMartinezU: Mi #FF es para @VictoriaBioque @InfoUMA @DESTINOANDALUCI @GrupoFemxa Por su gran labor y su esfuerzo!!    
    
    
    @aflamenkada bienvenida a mi TL, conocía desde hacia tiempo vuestro trabajo offline, que bonito todo! Saludos!    
    
    
    @PilardelaRosa_ tus sombreros tienen mucha clase! Gracias por seguirme. Mis mejores deseos!    
    
    
    Lei hace muchos años El Gran Gatsby y vi la película. Cuantas tonterías, tópicos y simplezas oigo ahora a propósito de la nueva versión.    
    
    
    @CabreadoTaurino @josemrrj @KukiRocio @Fernan_Carrasco y lo contento que esta Cofidis con nosotros? Creando empleo! ;) #ironia    
    
    
    Hoy me quedo huérfana de profesión. Se nos fue un grande del periodismo, mi maestro, mi mentor, por siempre mi jefe. D.E.P José Manuel Otero    
    
    
    Y aquí van mis palabras a José Manuel Otero. Adiós, jefe http://bit.ly/1au0YXP     
    
    
    Buenos dias! Que dice Beyoncé que ha prohibido el uso de Photoshop en la campaña de #H&M JAJAJA    
    
    
    #FF para aquellos camareros que, a pesar de los clientes pesados, atienden la barra con alegría, una sonrisa y bromas    
    
    
    Buenos dias! Que dice Beyoncé que ha prohibido el uso de Photoshop en la campaña de #H&M JAJAJA    
    
    
    @apostigo_ muchas gracias por la mencion eres un amor! #FF por ser un gran profesional de la moda!    
    
    
    Discutiendo sobre cual es el #MomentoSemanaSanta con @claudi_alfaro y @DesdeelArenal abrimos debate! Que opinais? Cc @javitriana19    
    
    
    Aunque @DesdeelArenal y @claudi_alfaro difieran, mi #MomentoSemanaSanta es el Pena de Triana llegando a San Pablo    
    
    
    @ManoloRL queremos saber tu oponion #MomentoSemanaSanta    
    
    
    El Amor en el Salvador #MomentoSemanaSanta cc @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    Arte!"@DesdeelArenal: He aquí las creadoras del hashtag #momentosemanasanta @claudi_alfaro y @VictoriaBioque guapas! pic.twitter.com/MDj4HhNOQ8"    
    
    
    Con ganas hoy de ver la peli "La mula". La habéis visto ya? Merece la pena? Alguna otra recomendación? #cine    
    
    
    Con ganas hoy de ver la peli "La mula". La habéis visto ya? Merece la pena? Alguna otra recomendación? #cine    
    
    
    ¡Os cuento lo que hice en Marbella Luxury Weekend! http://escaparatemoda.blogspot.com/2013/06/marbella-luxury-weekend-el-lujo-de.html?spref=tw …    
    
    
    Hola amigos geek, aconsejadme: necesito portatil bueno, bonito, barato. Gracias!!    
    
    
    Hola amigos geek, aconsejadme: necesito portatil bueno, bonito, barato. Gracias!!    
    
    
    Pues va a ser que yo me sigo quedando con Omar... http://ow.ly/lILpb  No sé vosotros que pensáis @VictoriaBioque @aymaricruz    
    
    
    La Carbonero diciéndole al maestro Rot que Calamaro "ha bebido de su música". Que alguien le explique quienes son Los Rodriguez, por favor    
    
    
    #graciasSara RT @vikingoceltico: jajaja aún así su top 1 es lo de atribuir caminante no hay camino a Serrat, epic fail.    
    
    
    Bdías! "La noche de las traiciones" me tiene a full pero siempre hay que guardar un hueco para desear un feliz martes. Hoy será grande!Besos    
    
    
    ¿Conoces ya El Afterwork de la moda? http://fb.me/2tiSnDnpv  @VictoriaBioque @Aacoolhunting @laclavedeFa @shopperviajero @ferclaro #tdsmoda    
    
    
    Esta semana dedicamos un post a @fuelfandango y a su último trabajo. ¿Te lo vas a perder? http://bit.ly/18riEYb  #musica    
    
    
    @silkenwedding muchas gracias por la invitación pero trabajo ese día! Muchisima suerte!    
    
    
    @BlogOvejaNegra tienes un dm!    
    
    
    Gu nait familia! Si el martes no os ha tratado bien, mañana será otro día. Besazos    
    
    
    Preparando el #showroomconstyle en @TSO_Sevilla mirad que de cositas trae @soyvirginialeon! pic.twitter.com/d17pTMIs9X    
    
    
    En #showroomconstyle @CanalLuzTv entrevista a @aymaricruz y @claudi_alfaro cc @DesdeelArenal @TSO_Sevilla pic.twitter.com/3elIKBewhs    
    
    
    Cómo ha ido la tarde en @TSO_Sevilla @VictoriaBioque ?? Seguro que genial!!!    
    
    
    Cómo vais por @TSO_Sevilla? Una pena habérmelo perdido! Qué vaya bien @VictoriaBioque @sevillademoda !!!    
    
    
    Blowing my improvised birthday candles @VIPS with @zazarashvili & Alberto #birthdaygirl @davidgmiras @sofia_stein🎂💋pic.twitter.com/fseQEQL31b    
    
    
    Hoy en Diario de #Sevilla #showroomconstyle de @tso_sevilla #tdsmoda pic.twitter.com/mfhiEMS33M    
    
    
    Por si os lo perdistéis ayer, hoy a las 13.00 h @CanalLuzTv repite el programa @Lalupacanaluz dedicado a @TSO_Sevilla y #showroomconstyle    
    
    
    Ahora @soyvirginialeon en @CanalLuzTv pic.twitter.com/XpftuERJCi    
    
    
    Querida @Cordondeseda1 guardame un collar que luego voy a por el, no te lo vayan a quitar de las manos en #lanochedelastraiciones!!    
    
    
    Gracias señores de #windows8 por volverme completamente loca. La usabilidad...donde? #fail    
    
    
    Pitadas al himno de España en Montmelo. Cuando aprenderemos a separar deporte de política? #MotoGP    
    
    
    Hoy en el blog descubrimos a Daniel Rabaneda. Quieres saber mas de este joven diseñador? http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/06/18/quien-es-daniel-rabaneda/ … #tdsmoda    
    
    
    Y la arquitectura llegó a mi salón. Grandes @mariadlao @pepewarren https://vine.co/v/hBxX6qLzU2Q     
    
    
    Tiendas en las que molesta pedir otros colores, firmas que con sorna dicen:"chica esto no es talla Inditex"..asi quieren salir de la crisis?    
    
    
    En el #afterworkdelamoda en @Deliciussevilla escuchando a @urbanofl y a @laclavedeFa que presentan a @nuriacobo1    
    
    
    Entradas Curso en International #Marketing  On-line, On-line, 24 junio 2013 http://ow.ly/maYfC  @EvaFernandezS @jmaciasm @VictoriaBioque    
    
    
    Toda la suerte del mundo a @claudi_alfaro que ahora mismo esta hablando sobre moda en @GaliaPuerto. Fuerza virtual! #nwgaliapuerto    
    
    
    Que @DesdeelArenal se empeñe en explicarle a mi amiga guiri quien es la Macarena y esta se quede con que es Maria Magdalena, no tiene precio    
    
    
    Buenos dias! A por el lunes!    
    
    
    #BD @Antoniotriana82 @DesdeelArenal @VictoriaBioque @claudi_alfaro @CsarCarazo ¡¡Demanda cofrade!! pic.twitter.com/IERwMwW7gd    
    
    
    En @ElHumilladero viendo España-Italia. Mi resultado para la #PorraHumilladero es 2-1    
    
    
    Pirlo. Cara con ojos de corazoncitos. That's all.    
    
    
    @Deliciussevilla @NuriaCobo1 @AnaLeticiaPS @_Paula_Rocha_ @Guapayconestilo @solstyless @laclavedeFa @Shoptimista @RocioMariposas #FF back!    
    
    
    No entiendo bien a los fotógrafos que van como el ninja mostaza ¿dónde está la muerte ahí? ¡Pues voy!    
    
    
    Viendo jugar hoy a Arbeloa queda de manifiesto que Mou lo tenia ahí con tal de no poner a un chaval del Castilla #confecup    
    
    
    And the Oscar goes to... Neymar. Nos espera una liga la mar de entretenida... #ConfeCup2013    
    
    
    Si el partido revienta los audímetros será la señal definitiva de que en España hay mucho paro. Niños mañana no trabajáis? Total pa esto    
    
    
    El arbitro es holandés #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Si el partido revienta los audímetros será la señal definitiva de que en España hay mucho paro. Niños mañana no trabajáis? Total pa esto    
    
    
    Sergio Ramos falla los penaltis desde que esta con Pilar Rubio. Fijarze bien. #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Sergio Ramos falla los penaltis desde que esta con Pilar Rubio. Fijarze bien. #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Cuanta razón! RT @pedro_pires_: Que os digo yo una cosa, que nos podemor ir yendo ya a dormir, eh.    
    
    
    Jajajaja y el año que viene el shakiro y Neymar en el mismo equipo JAJAJA #ConfeCup2013    
    
    
    Cuanto tiempo van a tardar los Manolos en rumorear que Florentino quiere fichar a David Lui? Hagan sus apuestas... #ConfeCup2013    
    
    
    Buenos dias! Que? Caras de sueño no?    
    
    
    Buenos dias! Que? Caras de sueño no?    
    
    
    Nos vamos de #PlayeoCofrade. Retransmisión de la salida de Maria Stma de las Aguas Marítimas. Cc @claudi_alfaro @JartibleTela @DesdeelArenal    
    
    
    Tras el retraso acumulado en Coria, la hdad avanza con sones de Presentación al Pueblo. @JartibleTela @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    #PlayeoCofrade es meterte en la A-49 un domingo escuchando marchas y a G. Barbeito. @ManoloRL @DesdeelArenal @claudi_alfaro @JartibleTela    
    
    
    Despidiendo Aznalcazar a los sones de Encarnacion Coronada. Vamonó #PlayeoCofrade @DesdeelArenal @JartibleTela @claudi_alfaro    
    
    
    Sentir como se quema la piel lentamente y pensar en #SemanaSanta #PlayeoCofrade    
    
    
    A punto de comenzar el desfile #zurbaran en la pasarela. Ganas @aymaricruz @claudi_alfaro @alcantarangulo @sevillademoda    
    
    
    Propuesta de @Cordondeseda1 para #santasdezurbaran pic.twitter.com/IB7j1Zy2D1    
    
    
    Gracias a @claudi_alfaro que me explica detalles del miriñaque de @BalbinaArias para #santasdezurbaran pic.twitter.com/DZqLD9cg6E    
    
    
    Resulta que @aymaricruz y yo en otra vida fuimos urracas. Nos gushtah el oro, disfrutamoh #santaszurbaran    
    
    
    Propuesta de @Cordondeseda1 para #santasdezurbaran pic.twitter.com/IB7j1Zy2D1    
    
    
    Alguien conoce videotutoriales en español sobre #videoscribe? Gracias!    
    
    
    Alguien conoce videotutoriales en español sobre #videoscribe? Gracias!    
    
    
    Me voy a la cama con el síndrome Boyero. "Los amantes pasajeros" es una película de y para locas solo salvada por Raul Arévalo y cia    
    
    
    Tal y como esta el patio, al final estamos echando de menos a mas gente como Mario Conde. Buenas noches    
    
    
    De mayor quiero ser funcionario. Y de Hacienda. Lo que pasa es que a lo mejor no soy lo suficientemente borde para serlo...    
    
    
    Buenas tardes! Habeis felicitado a las Carmenes ya? Felicidades a todas!    
    
    
    @carmengev hombre seÑorita muchas felicidades!    
    
    
    "Con lo bien que estaba yo en el (levanta la voz) chei lon viendo er tele". #postureodecorativo #esagente #oidoeneltren    
    
    
    Tengo que decirlo, a @soyvirginialeon le salen los niños muy bonitos. Otro irreverente mas en el mundo! #welcomesimon    
    
    
    Comienza un nuevo tiempo en Andalucía (de calor)    
    
    
    Contamos una buena noticia. Ya hay fecha para el nuevo disco de Calamaro http://bit.ly/15Ot6pb  cc @barksdale666 @calamarooficial    
    
    
    ¿Por qué lo llaman espadrilles cuando quieren decir alpargatas? #dudafashionista    
    
    
    Tal día como hoy me diste lo más grande que tengo a mi lado. Gracias Señor. Descansen y vayan preparando las cosas... pic.twitter.com/cXFfzGl5i1    
    
    
    Visto camino de Sanlucar. Hay gente que no deja el modo entre volantes ni en la costa #playeoflamenco @claudi_alfaro pic.twitter.com/fbJOIRHoI2    
    
    
    Tal día como hoy me diste lo más grande que tengo a mi lado. Gracias Señor. Descansen y vayan preparando las cosas... pic.twitter.com/cXFfzGl5i1    
    
    
    Una pena no poder asistir al desfile de bikinis retro que organiza @verdemoda. No os perdáis los tweets de @claudi_alfaro. Suerte!!    
    
    
    Bañadores flúor para hombre, ¿Si o no?: http://amenzing.com/07896/aitor-ocio-estrena-banadores-y-novia-en-ibiza/ … @claudi_alfaro @VictoriaBioque @Only1womanblog @elestilario    
    
    
    A los buenos días gente! Un beso para los madrugadores    
    
    
    A los buenos días gente! Un beso para los madrugadores    
    
    
    Esta semana echamos os contamos lo que sucedió en un desfile de #moda de baño retro. ¿Te lo perdiste? http://bit.ly/16YYRZR  #sevilla    
    
    
    Buenos dias y felicidades @mordiscodemujer @Anagarciarj @AnaLeticiaPS @anamoron_com @AnaLocking feliz viernes!    
    
    
    Y un merecidismo #FF a @anaherrero por gran profesional y por su santo!    
    
    
    Ñam ñam a comer! Pedazo de chef está hecha @VictoriaBioque pic.twitter.com/48Kq5qH4Kv    
    
    
    Que casualidad @vanesamartin_! @las_migas visitan esta semana mi blog http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/07/28/las-migas-un-cuarteto-de-quejio-canalla/ …    
    
    
    Resaca + siesta. Esta tarde no hay playa. Pero qué buena noche con anécdotas y risas con amigos y mi querida @Only1womanblog    
    
    
    Resaca + siesta. Esta tarde no hay playa. Pero qué buena noche con anécdotas y risas con amigos y mi querida @Only1womanblog    
    
    
    Casi sucumbo al momento fan al ver a Morante por si se estiraba con un par de entraditas. A los precios que están, imposible crear afición!    
    
    
    Buenos dias! De nuevo, lunes. Quien dijo miedo?    
    
    
    Buenos dias! Especialmente los Ignacios y para los que hoy es su ultimo dia antes de vacaciones! Felicidades!    
    
    
    Buenos días, por decir algo. Acabo de ver en un rótulo de @A3Noticias "bale". Por dos veces. Así son las cosas y así se las hemos contado.    
    
    
    Campañas Avanzadas de Google Adwords. Lo que conviene conocer y usar: http://ow.ly/nySIu   via @TICbeat    
    
    
    Rescatamos en el blog la crónica del desfile #zurbaranenlapasarela ¿Te lo perdiste? http://bit.ly/1b0EkbD  #tdsmoda    
    
    
    Bienvenida @alisdi_! Un placer tener a un vozarron como tu. Besos guapa    
    
    
    Porque tenemos ganas de revivir ese domingo de pasion #Ephetaconvence @Ephetasevilla    
    
    
    Razones para convencer a @victoriabioque y @claudi_alfaro para ir @Ephetasevilla #Ephetaconvence    
    
    
    Un #barcofrade sirve como aperitivo aceitunas del olivo de Santiago cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade los montaitos tienen el nombre de los 12 apóstoles cc @HCCofradias @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    un #barcofrade tiene que servir picos de Los Panaderos cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay postre de la casa, hay tarta del Dulce Nombre cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade las copas no están cargadas, es que la ginebra sabe a Amargura @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade los camareros tienen que vestir con cingulo de esparto y mandil de ruan negro @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    Un #barcofrade sube las persianas cada mañana al son de la Marcha Real @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay flyers, se entra presentando la papeleta de sitio @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade a los camareros se les llama con las llaves al son de Campanilleros @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay prensa con el café porque todo el mundo está leyendo El llamador cc @HCCofradias @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    Un #barcofrade no cierra por vacaciones, no abre porque hay Cabildo cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias @BernalBlanco    
    
    
    En un #barcofrade no vienen a inspeccionarte los de Sanidad, viene Palacio para ver si está todo en orden @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade, el cocinero lleva costal cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    En un #barcofrade el bacalao sabe a Gloria! cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay serrín en el suelo, los camareros echan arena del Arenal cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    Si eres mujer y estando en un #barcofrade oyes "Guapa!" no te gires. Probablemente se lo estén diciendo a la Macarena, no a ti @HCCofradias    
    
    
    En un #barcofrade si pides un capuchino te mandan a la Trinidad @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    En todo #barcofrade que se precie ha de haber un rincón dedicado a Silvio cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade servimos #Gintonic costero a costero mientras @FranciSegura les dice #effetá hijo, #effetá.    
    
    
    Descubre quiénes serán los nuevos protagonistas de @MBFWMadrid http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/08/05/los-jovenes-disenadores-muy-presentes-en-la-58o-edicion-de-mbfwm/ … #moda    
    
    
    El videoclip oficial me ha dejado sin palabras http://www.youtube.com/watch?v=_ZiBqDgbGGE … :/ Cc. @VictoriaBioque    
    
    
    Razon +1000 bnoches para ti! RT @SsasDiary: Es mejor hablar menos y hacer más. Es mejor criticar menos y apoyar más ..... #DulcesSueños :)    
    
    
    Supero los mil seguidores y con voz de Lina Morgan os canto: "Agradecida y emocionada... solamente puedo decir.... gracias por seguir!"    
    
    
    Tiff: una interesante herramienta para visualizar diferencias entre 2 fuentes tipográficas http://goo.gl/50iOLZ  #Diseño via @binaris_eda    
    
    
    Taco de fan de Spagnolo... pic.twitter.com/AdsprmTJQp    
    
    
    🎬Backstage Fashion Film🎥@danielrabaneda @sofia_stein #Repost @bluroom_ http://instagram.com/p/cukSI5vehG/     
    
    
    Ración de croquetas, patatas fritas y pizzas de presa ibérica. Mañana diré que la báscula estaba rota. #claaaaro    
    
    
    Ración de croquetas, patatas fritas y pizzas de presa ibérica. Mañana diré que la báscula estaba rota. #claaaaro    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    En un rato camino de Jaén para la.Fiesta de Canal Fiesta. 
Mañana para Cádiz con los 40 principales, 40 Hot mix.... http://fb.me/RLygwA8K     
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    A disfrutar de las noches de agosto en @Ephetasevilla    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    @pontetacones ¡muchísimas felicidades, amor! :D    
    
    
    Cita ineludible este fin de semana en el Cerro del Cabezo #Aparicion2013 cc @HCCofradias    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    En S.Sebastián no habrá #toros por una medida impulsada por Bildu, un grupo que gobierna en minoría. Alguien me explica cómo funciona esto?    
    
    
    Buenos días!Tanto lo queríamos y aquí está: La prima de riesgo ha bajado. Nosotros seguimos igual. A que no era tan importante? Os lo dije!    
    
    
    Suscribo!! RT @gratistotal: @healthyghost en Madrid se desayuna fatal, y caro    
    
    
    Creando Monstruos...jajajaja...Profesionales de la Imagen Personal y Estilistas de Moda...se os añora. http://instagram.com/p/dIL4EjFcQR/     
    
    
    Devoción es ir al Rocio con esta temperatura. Me estoy ganando un chalé en primera linea de playa allá arriba! pic.twitter.com/lzvNZReGPf    
    
    
    Tercermundista el servicio de autobuses de Damas y cero organización para el #rociochico13    
    
    
    Carreras de pasajeros y ni los conductores saben qué hacer. Dónde esta @rubensancheztw cuando se le necesita? #fail Damas #rociochico13    
    
    
    Encontrarme en el #Rocio a  @DesdeelArenal y a @VictoriaBioque y organizar quedada rancia en #Mazagon @SrCofradias vaya sacando la naveta!    
    
    
    A los buenos dias amiguitos twitteros!    
    
    
    #OrangeNoConvence si tardan 96 horas en solucionarte una incidencia @orange_es @claudi_alfaro    
    
    
    #FF para los artistas como @CastoDominguez que animan las tardes en coche a @claudi_alfaro y a mi    
    
    
    Si pides en un bar y el camarero te sugiere otra cosa,debería ser del mismo rango de precio y no hacer caja.Quién no se ha sentido estafado?    
    
    
    A los que no se han manifestado por la corrupción, las reformas educativas y sanidad ya pueden sacar sus pancartas: Instagram ha petado #tss    
    
    
    Un feliz lunes y un #FF tardío a @lacavagrupo por ser tan geniales. Si no los habéis escuchado, os estáis perdiendo mucho!    
    
    
    Amen! RT @CorcheroArcos: El trabajo de un fotógrafo ni se regala ni se recompensa. Simplemente se paga."    
    
    
    Cómo agregar una lista de reproducción de Youtube en una pestaña de Facebook  http://shrd.by/pO7Zqp  #CommunityManager via @juanCmejiallano    
    
    
    Buenos días con Dover de fondo. Energía para afrontar el martes!    
    
    
    No sé cuánto tiempo lleva la página de la RAE estropeada. ¿Qué pasa? ¿La cultura no es importante en verano?    
    
    
    Ole ahí ese @fernan_carrasco bueno! Feliz martes!    
    
    
    Genial! Muacks RT @anuka0067: Queda prohibido levantarse sin ilusiones, vestirse sin esperanzas, salir a la calle sin fe y andar sin amor    
    
    
    Conoce 6 motivos por los que trabajar con #cloudcomputing nos hace mejores http://bit.ly/1bqZdgi  #productividad #googleapps    
    
    
    Gracias por seguir @AiresdeNegocios! Saludos!    
    
    
    El sincope que le habrá dado a la Preysler cuando haya visto a su nuera con el collar de perlas y el vestido de cortina de baño en el Hola!    
    
    
    He tenido que volver a ver Jurassic Park 20 años después para darme cuenta que salía Samuel L. Jackson. Los velociraptors en 3D dan miedo!    
    
    
    He tenido que volver a ver Jurassic Park 20 años después para darme cuenta que salía Samuel L. Jackson. Los velociraptors en 3D dan miedo!    
    
    
    Buenos días !! Olee la gente de categoría !! Vamos a ronear el último viernes de agosto !! Estáis puestos ? Pues venga al Cielo valientes !!    
    
    
    Buenos dias y adelante! @ssasdiary @soyvirginialeon @shopperviajero @luque_shop @elestilario    
    
    
    Luchar por los sueños es lo que nos mantiene vivos. Sí, suena a tópico pero es una gran verdad. #FF para todos aquellos que no se rinden    
    
    
    En estos momentos es cuando se demuestra quien esta y quien no...    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Niña q yo tengo toda la equipación! RT"@Ephetasevilla: @VictoriaBioque y cañas a 50 céntimos si lleva la camiseta o la bufanda del sevilla."    
    
    
    Propósito para el nuevo curso.....,veros!! @shopperviajero @soyvirginialeon @VictoriaBioque @SsasDiary #reencuentro    
    
    
    Flamencas, ¿con sombrero cordobés? http://www.entreciriosyvolantes.com/flamencas-con-sombrero-cordobes/ …    
    
    
    Comenzamos la semana con nuevo post, esta vez dedicado al futuro de la moda nupcial en Andalucía: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/09/02/la-moda-nupcial-andaluza-busca-nuevos-horizontes/ …    
    
    
    Me van a caer palos, lo sé, pero al final "Trainspotting" no es para tanto... #cine    
    
    
    Solo le digo a @DesdeelArenal y a @VictoriaBioque que esto está aquí. @marovi10 y yo ya vamos a estar en ese balcón! https://www.youtube.com/watch?v=KCmLVKDmQIs&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Muchos vemos en @isco_alarcon el espíritu de Juanito. Ojalá triunfe    
    
    
    Tarde de tratamientos de belleza con @germainedecapuccini y #vogue. Porque yo lo valgo! pic.twitter.com/hd8JSlENvg    
    
    
    Tarde de tratamientos de belleza con @germainedecapuccini y #vogue. Porque yo lo valgo! pic.twitter.com/hd8JSlENvg    
    
    
    Buenos dias @gabycastellanos! Todo un honor tenerte en esta familia!    
    
    
    Creo que mi tv es de última generación. Es ver a Federico ahí y mi salón huele a Barón Dandy, a mosqueo, a naftalina.    
    
    
    A veces creo que Urdangarín y yo compartimos algo más que haber nacido el mismo día. Ambos tenemos complejo de ser el marido de la infanta    
    
    
    En este mundo sobra soberbia y falta humildad. #consejodeldia    
    
    
    .@7vueltas @elenacarazo yo ya veo a juaninnasio diciendo: "taking a freshing Cruzcampo in plaza Salvador" #Sevilla2024    
    
    
    Señoras que piden 40 cent para el billete del tren iPhone en mano. Caraduras o es que realmente no hay cash? #justosporpecadores    
    
    
    Genial @amoesther retransmitiéndonos todo lo que sucede en el desfile de Jesus del Pozo #NYFW    
    
    
    Queridas @charo_reina y @vickymberrocal nuestro santo es el 23 de diciembre! #detolavida    
    
    
    Queridas @charo_reina y @vickymberrocal nuestro santo es el 23 de diciembre! #detolavida    
    
    
    @NuriaMarchCom @nuriacobo1 felicidades hermosuras!    
    
    
    Un placer encontrarse con currantas como @anaherrero. A por el lunes!    
    
    
    Buenas tardes a @royalmktschool. Bienvenidos a mi TL, todo un placer!    
    
    
    Salas de espera en las que te sientes camino del corredor de la muerte    
    
    
    Haciendo la maleta para marcharnos a la #VFNO! Allí os espero! #codigoV cc @soyvirginialeon @CarlaBulgariaRB pic.twitter.com/barrcKkPda    
    
    
    Buenas....Rumbo a #VFNO Madrid!!    
    
    
    Darling! @marinajamieson estoy en Madrid! Akito esta por aqui? Jo quiero veros!    
    
    
    Casi listas en #codigoV. Que bonito nos está quedando el espacio. Te esperamos en S.Lorenzo,5 #VFNO @soyvirginialeon pic.twitter.com/aXc44eTWqh    
    
    
    .@tocadostousette también está con nosotros en #codigoV #VFNO pic.twitter.com/KyWAzZRBne    
    
    
    Ay, tanto tiempo ayer junto a @matxiglass y se me olvido felicitarla por su santo! Felicidades reina!    
    
    
    Os presento a @TxiniElorriaga la Txi de MaTxi @nanilabraDoor @VintageByL_L @Mariadecuenca @ALALAcostura @iomesma @VictoriaBioque    
    
    
    Ay, tanto tiempo ayer junto a @matxiglass y se me olvido felicitarla por su santo! Felicidades reina!    
    
    
    Comenzamos el casting en @TSO_Sevilla #niñosconstyle cc @ElenaCarazo @only1woman @mordiscodemujer    
    
    
    En Cadena 100 sortean entre sus oyentes ser el CM de su programa estrella. Se puede devaluar mas la profesión?    
    
    
    @Ayto_Sevilla: convoca el #Premio #Emprende #Joven #Sevilla 2013. Se otorgarán 5.000€ a los tres mejores proyectos. http://is.gd/7s7RVk     
    
    
    En Cadena 100 sortean entre sus oyentes ser el CM de su programa estrella. Se puede devaluar mas la profesión?    
    
    
    @VictoriaBioque lo hacemos? "@CastoDominguez: La gente está utilizando este HG #CastoDominguezEresLaVoz lo hacemos TRENDING TOPIC?? Vamos!"    
    
    
    Para cuando la #VFNO en Bilbao @matxiglass @CarlaBulgariaRB @soyvirginialeon @VictoriaBioque @isaalcon ??? Qué ya tendremos tienda!    
    
    
    El reto del italiano no sera ganar el concurso, sera conquistar a Malu. No le quea ná    
    
    
    Para cuando la #VFNO en Bilbao @matxiglass @CarlaBulgariaRB @soyvirginialeon @VictoriaBioque @isaalcon ??? Qué ya tendremos tienda!    
    
    
    A riesgo de que me tratéis de homófoba (que sabéis que no) digo a boca llena: Odio el lobby gay. Con todas mis fuerzas.    
    
    
    Cuando leais "que maravilla de (póngase aqui la marca que proceda)" pensad en cuanto le han pagado al individuo en cuestión    
    
    
    En la ofi con @ElenaCarazo a todo trapo que entrevista a @soyvirginialeon #mamicool va a la radio. Enchufad la Ser!    
    
    
    "Si mi expulsión fuera un cuadro, sería La matanza de Texas" #QQCCMC2 #WTF #matamecamion    
    
    
    El gominas se merece un babuchaso en la boca. Qué forma tan denigrante de tratar a las mujeres! #QQCCMC2    
    
    
    Si no me dicen que este muchacho es de Carmona yo lo hacía de Cantillana #QQCCMC2    
    
    
    Si no me dicen que este muchacho es de Carmona yo lo hacía de Cantillana #QQCCMC2    
    
    
    La obsolescencia programada es una perversión del capitalismo. #iOS7    
    
    
    Lo de que en Barcelona no dejen grabar "Isabel" a no ser que excluyan los distintivos de los Reyes Católicos tiene un nombre: Pamplina    
    
    
    @jmpesu para cuando una de #sevillanasmaneras con @DesdeelArenal para inaugurar la temporada?    
    
    
    Lo de que en Barcelona no dejen grabar "Isabel" a no ser que excluyan los distintivos de los Reyes Católicos tiene un nombre: Pamplina    
    
    
    Por muchos años llenos de moda...y mucho style! Felicidades! Cc @TSO_Sevilla #cumpleañosconstyle    
    
    
    Vamos la gente de categoría !!!
Con ustedes da gusto Miarma !!!
Venga de frente Valientes !!!

Con corazón no pesan los kilos.    
    
    
    El sonido de una guitarra, este escenario y sonreír. Sí, estoy en mi tierra. pic.twitter.com/nIl3QFk7UX    
    
    
    El sonido de una guitarra, este escenario y sonreír. Sí, estoy en mi tierra. pic.twitter.com/nIl3QFk7UX    
    
    
    @luque_shop felicidades! Y aprovecha el dia!    
    
    
    Yo me sé de una que mañana irá al curro con ojeras por culpa de @castodominguez, pero merecerá la pena seguro! #Lavozaciegas    
    
    
    Yo me sé de una que mañana irá al curro con ojeras por culpa de @castodominguez, pero merecerá la pena seguro! #Lavozaciegas    
    
    
    Muy muy interesante! Las 45 abreviaturas más comunes en Twitter y otras redes sociales http://www.socialmediaycontenidos.com/las-45-abreviaturas-mas-comunes-en-twitter-y-otras-redes-sociales … vía @edelvallemartin    
    
    
    Lo digo: si yo estoy haciendo mi trabajo y viene un chufla a romperlo, ese tío no sale con todos los dientes de su boca.    
    
    
    Mientras no nos quiten el afterwork, que cambien la hora que quieran... pic.twitter.com/qN7HrgkqN9    
    
    
    Que no se me enfaden los rafaeles, que yo soy de felicitar el 24 de octubre! Eso si, para los Migueles y Micaelas...felicidades!    
    
    
    Si eres vegetariano encontrarás tapas muy ricas en El Paladar (C/Lumbreras. Alameda de Hércules). Los canelones de espinacas me han ganado!    
    
    
    Como mola pedalear bajo la lluvia! #ironía    
    
    
    Como mola pedalear bajo la lluvia! #ironía    
    
    
    Póngame cuarto y mitad de Elie Saab, por favor: http://en.vogue.fr/defiles/spring-summer-2014-paris-elie-saab/9742/diaporama/show-1138/13641/pag …    
    
    
    A veces las cosas buenas terminan, solo para que otras mejores puedan empezar. cc @desdeelarenal    
    
    
    Levantarte con LMFAO y acordarse de @Moi_AB y los harlem shake en su coche! Buenos dias!    
    
    
    Antes de recibir tropecientos mensajes de felicitacions,k sepais k mi santo es en Abril.gracias de tods mods a los k se han acordao d mi jej    
    
    
    @Six1971 bienvenido! Gracias por seguirme!    
    
    
    @gasofaSevilla molais mucho y sois muy útiles! Todo un honor!    
    
    
    @Sergio_Llull6 un placer tenerte por aqui! Espero que disfrutes de la cuenta. Saludos!    
    
    
    @VictoriaBioque El 10/10/13 presentaremos la 1ª Central de Moda Ética de Andalucía,amadrinado por Alba Molina. https://www.facebook.com/events/607123092660017/?ref=22 … #ocme    
    
    
    Disfrutando de un DominGin en @whitebarsevilla con @DesdeelArenal Asi da gusto!    
    
    
    Chico intenta ligar en el metro con una chica con un truco de magia. Original cuanto menos. Asi, sí.    
    
    
    Por cierto que el mago es malisimo y la muchacha le ha pillado el truco. Pero con la tontería, se han bajado juntos. #historiasdelmetro    
    
    
    Me he descargado gratis la version VIVIR MI VIDA del @coroborriquita �Te la recomiendo! http://bit.ly/1bAHO8R  #pagarconuntweet    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Familia, yo me acuesto ya. Dejo el movil con sonido por si sale @castodominguez. Avisadme! #LaVoz    
    
    
    @mariadlaO tienes un DM guapi!    
    
    
    Nuestro amigo @ManoloRL traspasa por motivos familiares su #Taberna #Cofrade @ElHumilladero más info: http://cort.as/5gkM    Pedimos RT.    
    
    
    Buenos días! Hoy toca #blabla day. Cogiendo fuerzas para afrontar la semana! pic.twitter.com/fOYHxcIA7W    
    
    
    Todo lo que dio de sí la Noche en Blanco en la @FundacionVMMP http://jovenesytendencias.wordpress.com/tag/sevilla-de-moda/ … #moda #tdsmoda #sevillahoy    
    
    
    #BuenosDias #Cofrades #SevillaHoy #RancioTeam Solo decir que amenazo con volver! :-)    
    
    
    Buena noticia para #violetaandco! Hoy @soyvirginialeon anuncia en @diariosevilla que pronto estará en @dawanda_es pic.twitter.com/CxWK3VBuwY    
    
    
    A aquellos que ocupan tres asientos en el tren y no sienten piedad por quienes se quedan de pie les mandaba yo una plaga de avispas    
    
    
    La suerte de no tener tiempo libre. Todo un lujo. No hay que quejarse!    
    
    
    "@PelisYCine: Spin-off de Star Wars se centrarán en el origen de las historias http://bit.ly/17ICJpM "cc @DesdeelArenal    
    
    
    Encontrada muerta la piloto Maria Villota en un hotel de Sevilla, según Cadena Ser. Alguien tiene mas datos?    
    
    
    Dándolo todo en Obbio...... y nosotr@s disfrutando @ Sala Obbio http://instagram.com/p/fWYfsay_-L/     
    
    
    Hola @elestilario @Only1womanblog @VictoriaBioque @claudi_alfaro, esto es mucho: http://aymaricruz.com/?p=6755     
    
    
    Que bonito es ser diseñador y no parar de hacer números... http://instagram.com/p/fdEU_8gaeE/     
    
    
    ¿Podré escuchar esto en el mes de Noviembre en FIBES? @VictoriaBioque http://www.youtube.com/watch?v=g0uplUvP_Qg …    
    
    
    Jesús Vázquez se ha pasado contando Missisipis #Lavoz    
    
    
    Oi, a la cubana la conozco yo! Debo creerme mas lo que me cuenta la gente #Lavoz    
    
    
    Es que me dijo que era cantante y mujer cubana. Y no me creí ninguna de las dos cosas #sorry #Lavoz    
    
    
    Se puede estar en 2 cosas eh? RT @DesdeelArenal: Llamarme "rarito" pero prefiero una buena tertulia en las redes antes que ver La Voz    
    
    
    Cissy es un tío.    
    
    
    Es que me dijo que era cantante y mujer cubana. Y no me creí ninguna de las dos cosas #sorry #Lavoz    
    
    
    Emocionada con el regalo de @DesdeelArenal.La dedicatoria de @fernan_carrasco me ha hecho llorar! Mil gracias compi! pic.twitter.com/MVIs6amJe8    
    
    
    Cómo ser la invitada perfecta apostando por el #diseño novel http://wp.me/p1SQor-im  vía @wordpressdotcom @VictoriaBioque #weddinglook #boda    
    
    
    Es el momento de ser solidario y ayudar a ONGs como Madre Coraje. Además, llevar ropa usada a @TSO_Sevilla tiene premio!    
    
    
    El cáncer de mama se tiene presente todo el año. Quien lo ha vivido, lo sabe. Lo de hoy, con todos mis respetos....pss    
    
    
    Ya estamos en @TSO_Sevilla preparados para los talleres de customización de @SevilladeModa + ONG Madre Coraje. No dejéis de pasaros!    
    
    
    Descubre cómo ser la invitada perfecta: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/10/17/como-ser-la-invitada-perfecta-apostando-por-el-diseno-novel/ …    
    
    
    Felicidades artista! Y recuerda que nos debemos una entrevista! Mil besos @JesusGilesMusic    
    
    
    Las negociaciones colectivas se cierran mejor en la Feria. Dónde va a parar! En fin, buenos días!    
    
    
    @perimovil encantada de tenerte entre mis seguidores. Un saludo y suerte en el difícil mundo de la música!    
    
    
    Puff, demasiado grande #LasBrujasDeZugarramurdi. Me han encantado @rastacai y @acapipola #fiestadelcine    
    
    
    Qué bien se sabía Isabel el Padre Nuestro en latín!#isabel20    
    
    
    Bueno, qué? A que el lunes no era para tanto? Buenas noches a lo Naty Abascal: "Os quiero! Yo quiero a todo el mundo!"    
    
    
    Saliendo de #lasbrujasdezugarramurdi. Altamente recomendable @rastacai y Carlos Areces se salen!    
    
    
    Pero qué bien habla @TOFGirl en #CadenaSer! Enhorabuena a @ElenaCarazo por el programa!    
    
    
    Pero qué bien habla @TOFGirl en #CadenaSer! Enhorabuena a @ElenaCarazo por el programa!    
    
    
    Houda, hija mía, y tù qué sabes en esta vida? #QQCCMH7    
    
    
    Almodòvar, estás tardando en llamar a Andrea. Es la nieta choni de Chus Lampreave! #QQCCMH7    
    
    
    Estudiantes y profes que salgan hoy a la huelga: las banderas republicanas las dejamos en casa, eh? Que para eso ya se montará otra    
    
    
    7 páginas para probar tipografías en tu sitio web http://bit.ly/Hb67vA   vía @bitelia    
    
    
    Oye, que no me olvido de mis rafaeles: @valverde_rafael @rafalmarcha @RafaPeraltaRev @benitezrafa @munoz_rafa Felicidades!    
    
    
    #Moda de Sevilla se celebrará bajo el nombre Pasarela de #Sevilla http://wp.me/p1SQor-iB  #tdsmoda #sevillahoy    
    
    
    Normas absurdas en la ermita del #Rocio. Que no se nos olvide que es la casa de Dios, no el cortijo de los almonteños    
    
    
    Asi da gusto! Buenos dias! "@Only1womanblog: Buenos días! Se acerca el final de semana a por el miércoles"    
    
    
    Por qué la gente tiene tan buena memoria para la GCivil y son desmemoriados para cada legislatura? Siempre olvidamos a la hora de votar    
    
    
    Según un estudio reciente elaborado por mí, el 90% de las empresas sevillanas utilizan el "Para Elisa" de Beethoven en su línea de espera.    
    
    
    Hallan material desaparecido de Star Wars en un laserdisc promocional via @tuexperto http://www.tuexperto.com/2013/10/28/hallan-material-desaparecido-de-star-wars-en-un-laserdisc-promocional/ … cc @desdeelarenal    
    
    
    Congratulasiones a la top @marinajamieson por su premio en #MadridFFF muchos kisses amiga!    
    
    
    Nos vamos de boda al hotel Alfonso XIII #tdsmoda http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/10/31/de-boda-en-el-alfonso-xiii/ …    
    
    
    En #Jerez, a la aventura. Es mi primera vez. Acepto sugerencias amiguitos    
    
    
    Los actos tienen consecuencias y, las consecuencias, tarde o temprano, llegan...    
    
    
    Muy recomendable la muestra del Casino de la Exposición sobre #cine español. A @jc_comunicacion le encantará    
    
    
    @marigonzalo12 muchas gracias por seguirme guapetona!    
    
    
    @matxiglass @VictoriaBioque @soyvirginialeon @CarlaBulgariaRB Nuevo post en el blog! Hoy toca mi boda!
http://wp.me/p3VjcV-lr     
    
    
    Ejem.. @DesdeelArenal RT @Iavidaentweets: Si cuando estás a su lado te hace olvidar que tienes un teléfono con internet es la chica correcta    
    
    
    Si tu peluquera tiene el pelo color pantera rosa, no dejes que te tiña o te puede pasar lo que a mí,  tengo el mío rojo tomate.#yonoquería    
    
    
    Viendo el telediario, creo cada vez más que vivimos en un capítulo de Homeland. Cuesta creer qué es ficción y qué no. Buenos días!    
    
    
    Increíble pero cierto:  curso gratuito "la mujer y la administración del hogar"  pic.twitter.com/OduOWa7bes #MeQuedoMuerto    
    
    
    ¿Lunares, lisos o estampados? http://wp.me/p1Z7B4-SI  Elige!!! #modaflamenca #trajesdeflamenca    
    
    
    Sevilla moments #sevillahoy pic.twitter.com/4E6V9ZHHhn    
    
    
    Me duele que cierren un medio de comunicación, pero más me hiere que ahora todos tengan soluciones y nadie haga nada por evitarlo    
    
    
    Todo mi apoyo a los compis de @elcorreoweb. No sólo porque siempre me han tratado genial, más aún por su profesionalidad #SOScorreo    
    
    
    Amén y amén! RT @BernalBlanco: ¿Un plato que nos emocione? A mí solo me emociona un plato de jamón con piquitos por lo alto.    
    
    
    @HosteriaLaurel gracias por seguirme! Todo un honor contar con un sitio con tanto encanto!    
    
    
    Muy bien de cole Inma Linares, la mejor hasta ahora. #losarcosevolution #certamenANDE pic.twitter.com/z31RGsEyCJ    
    
    
    @sevillasushiole @pontetacones estàs detrás? Quiero visitarlo ya! Que pintaca!    
    
    
    Quico Berjano es el pregonero de la Semana Santa de 2014    
    
    
    Russian Red y @pacorobles63 en la misma sala. Esto sólo pasa en #sevilla #nocheranciacaliente    
    
    
    Presumir de que tienes amigos famosos está un poco feo, la verdad. #consejodeldia    
    
    
    Seria un buen punto que los jugadores del Barsa saliesen a ver la Amparo #estapasando    
    
    
    @Mercedes_Utrera que bueno verte por aqui!    
    
    
    Entre tanta solidaridad con @elcorreoweb y demás medios echo en falta el gastarse el eurito en prensa.    
    
    
    Srtas @claudi_alfaro , @VictoriaBioque y @ManzanasFujis y Sr @JartibleTela,me alegro de haberles visto.Sr @DesdeelArenal,ud siempre perdido    
    
    
    Comenzamos la semana con una buena noticia. El próximo sábado 16 de noviembre (12.45 h.) estaremos en EBE Sevilla ch…http://lnkd.in/dZRNpx4     
    
    
    @QuestionRetail mucho animo en esta nueva andadura. Ole ahí las buenas!    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    Más triste que un martes sin #tierradelobos. Telecinco por qué nos haces esto? Por qué?    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    Ni Di Caprio  ni los bichos azules pueden sustituir a @Avelzquezb. Y lo peor de hoy es que el mosqueo lo sufrirán muchos novios    
    
    
    Mañanitas de #seo, tardes de paseo! #pagerank, #alexa, validations.... salid de mí! cc @DesdeelArenal    
    
    
    7 Formas eficaces de medir tu influencia en Twitter que no mienten | Social BlaBla: http://www.socialblabla.com/7-formas-eficaces-de-medir-tu-influencia-en-twitter-que-no-mienten.html#.UoNSsgMUOOw.twitter …    
    
    
    Buenos días desde Sanlúcar la Mayor donde hoy estaremos con @studio78andco charlando sobre blogs y rrss cc @soyvirginialeon    
    
    
    Me encanto ver a @pacoleonbarrios rodando #carminayamen por mi barrio!.Esta imagen es casi insólita!Suerte amigo! pic.twitter.com/osKoA461Q3    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    .@VictoriaBioque buen trabajo en el #blog. Lo recomendamos! #Sevilla #periodismo.    
    
    
    Mis mejores deseos para @matxiglass que hoy inaugura tienda en Bilbao. Joyas artesanales y muy especiales! Besos!    
    
    
    Por fin¡¡¡ el lunes comienzo el curso de Community Manager. Esperemos que sea fructífero.    
    
    
    Buenos dias! Hoy estare en #EBE13 a través de @whitebitecloud #nosvemosenebe?    
    
    
    En #EBE13 faltan enchufes. De todo tipo. He dicho. #azulebe #gastronomiaEBE    
    
    
    En resumen #postureogastronomico #gastronomiaEBE #azulebe #EBE13    
    
    
    @nicorivera9 es que la hora es mu mala. Los ojos en twitter, la mente en café #amarillaEBE #EBE13    
    
    
    "Queremos un mundo de gente hidratada, bien calzada y piripi". @claraavilac me ha leido el pensamiento #EBE13 #azulEBE    
    
    
    Querido @pacorobles63, enhorabuena por el merecidísimo Romero Murube. Memorable aquel artículo. Un abrazo.    
    
    
    En #ebe13 aprendí que hay gente que cree que tengo un hermano portero de fútbol o periodista en Marca.Y que debería cuidar lo que digo en tw    
    
    
    Querido @pacorobles63, enhorabuena por el merecidísimo Romero Murube. Memorable aquel artículo. Un abrazo.    
    
    
    Chicas @nuccasevilla y @Cordondeseda1 me he pasado a veros pero aun es temprano no? No hay nada montado o yo me equivoqué de sitio    
    
    
    Chicas @nuccasevilla y @Cordondeseda1 me he pasado a veros pero aun es temprano no? No hay nada montado o yo me equivoqué de sitio    
    
    
    Manuel Carrasco agota las entradas para Sevilla. Te lo contamos en el blog: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/11/18/manuel-carrasco-cantara-en-sevilla-en-marzo/ … #TDSActualidad    
    
    
    Pues así estamos. #hombresGQ2013 pic.twitter.com/PiPjyeNKop    
    
    
    Aunque me llaméis rancia, el miércoles voy a la exposición de Miguel Caiceo, que me ha prometido imitarme a Lola Flores y con eso muero    
    
    
    Buenos días! Con este frío he pensado salir a la calle con el edredón en modo capa. Luego no os asustéis. #FelizMartes    
    
    
    .@manuelcarrasco_  llega a #Sevilla con las entradas agotadas. Te lo contamos en el blog: http://bit.ly/1dddTEk  #tdsevilla #tdsactualidad    
    
    
    Cinco claves que convierten el logo de tu empresa en un éxito - MuyPymes http://www.muypymes.com/2013/11/12/cinco-claves-que-convierten-el-logo-de-tu-empresa-en-un-exito … vía @muypymes    
    
    
    @VictoriaBioque muchas gracias por el Follow!    
    
    
    @telademoda @shopperviajero @vramirezruiz @VictoriaBioque @deflamenco_com @MDMQSflamenca @hablamosdestilo os espero! pic.twitter.com/qq1DV2yw1k    
    
    
    Ver venir al palio de Carreteria con "Caridad del Guadalquivir" 

#DisgustoCofrade    
    
    
    Buenas noches a @shopperviajero @SsasDiary y @Jc_Comunicacion. Por mucho que seáis soles abríguense que el día está fresquito!!! Mua!    
    
    
    Ver venir al palio de Carreteria con "Caridad del Guadalquivir" 

#DisgustoCofrade    
    
    
    Ver venir al palio de Carreteria con "Caridad del Guadalquivir" 

#DisgustoCofrade    
    
    
    Ser de la Macarena y que tu kuki sea de Triana 

#DisgustoCofrade    
    
    
    Muero de amor con mi niño! Gracias a Alberto Garcia Puras por esta foto! http://instagram.com/p/g6SmyAhtLp/     
    
    
    Buenas noches a @shopperviajero @SsasDiary y @Jc_Comunicacion. Por mucho que seáis soles abríguense que el día está fresquito!!! Mua!    
    
    
    Aquí se aguantan unas pocas de chicotás !!!
#TabernasCofrades :) pic.twitter.com/8NFasGqhdm    
    
    
    Hoy es el día 1 d.C (después de @ClaraavilaC). Enviando una newsletter aplicando sus consejos. A ver si noto los resultados!    
    
    
    Hoy (18:00) en la Diputación desfilará @danielrabaneda. Todo lo que debes saber de este diseñador: http://bit.ly/1aPaHgQ  #tdsmoda    
    
    
    "@abc_es: Diez cosas que quizá no sepas sobre «Juego de Tronos» http://w.abc.es/tkmzum " cc @desdeelarenal    
    
    
    Las corbatas de los directivos del #sevillacf son feas, feas. Cada uno vive el #derbisevillano a su manera.    
    
    
    "@SigNombres: IGNACIO
Origen: latino
Significado: ardiente o fuego
Número de la suerte: 6" casualidades, 6 tatuado por ser mi n° d la suerte    
    
    
    "@SigNombres: #Nacho Cuidadoso y emotivo. Tiene originalidad y recibe autoridad. Le gusta sentirse realizado y mejorado." Cc @DesdeelArenal    
    
    
    El 29 de noviembre se celebrará en Chiclana el Innovation Day. Networking, tecnología y ocio http://lnkd.in/dXprsJ7     
    
    
    Claro! Por eso tienen el billete a 1.40! RT @SevillaActual: Tussam se gastará 29 millones en 100 nuevos autobuses http://www.sevillaactualidad.com/sevilla/23134-tussam-se-gastara-29-millones-de-euros-en-100-nuevos-autobuses …"    
    
    
        
    
    
    @Rauldiaz un placer tenerte por aqui! Te veré estos días en #PasarelaSevilla?    
    
    
    Cita obligada: 17.30 Patio de Banderas, conferencia de @soyvirginialeon y más #irreverente #blabla #TDSmoda    
    
    
    El Periódico de Carmen Grimaldi is out! http://paper.li/carmen_grimaldi  Stories via @VictoriaBioque    
    
    
    Comienza #PasarelaSevilla con @apostigo_ pic.twitter.com/QvPNMAJeQ7    
    
    
    Los tocados de Tolentino y los tonos suaves de @apostigo_ son una muy buena combinacion #PasarelaSevilla    
    
    
    Un placer reencontrarme con Alejandro de @solomodaTVE y ejercer de anfitriona con él y @munoz_rafa. A vuestra disposición! #PasarelaSevilla    
    
    
    Turbantes, lentejuelas y pantalones jodhpur en @Pablo_Lanzarote #PasarelaSevilla pic.twitter.com/tz80KLDBEo    
    
    
    Comienza el desfile de #scalpers en #PasarelaSevilla pic.twitter.com/l57ON5Hska    
    
    
    Pantalon pitillo, cardigan y bambas, el look que propone #scalpers en #PasarelaSevilla    
    
    
    Ni los maromos de fondo distraen mi cometido. Profesionalidad ante todo #PasarelaSevilla #scalpers cc @claudi_alfaro pic.twitter.com/BakqQlO8sN    
    
    
    Ni los maromos de fondo distraen mi cometido. Profesionalidad ante todo #PasarelaSevilla #scalpers cc @claudi_alfaro pic.twitter.com/BakqQlO8sN    
    
    
    @becealejandro @ssaramoreno @claudi_alfaro @aymaricruz @VictoriaBioque Nos vemos esta tarde en @PasarelaSevilla ??cc @ThePressLab    
    
    
    A punto de comenzar el desfile de #colournude. Front row con @IndiaMartinez y la actriz María León, qué monas! #pasarelasevilla    
    
    
    Malvas y negros para el comienzo de #colournude #pasarelasevilla pic.twitter.com/AoRaup0vJ0    
    
    
    Muy buen corte pero el punto de seda es apto para mujeres muy delgadas #colournude #pasarelasevilla pic.twitter.com/bw01bt5Eku    
    
    
    Ojo a los complementos de #colournude: aplicaciones doradas y cordón #cool! #pasarelasevilla    
    
    
    Las novias de #colornude muy a la última: vintage y sin artificios. Bien por Carmen Osuna #pasarelasevilla.    
    
    
    El marabú para #novias mola mucho para cerrar, #colournude #pasarelasevillla pic.twitter.com/c6c189OZIA    
    
    
    Donde encuentro yo en 24h un vestido  negro para el pase de Roberto Diz? Porque me veo pidiendole la túnica del Gran Poder a @DesdeelArenal    
    
    
    Me too RT @healthyghost: Buenos días! Mucha suerte a @pedro_pires_  y @AMOesther y a @BalbinaArias. Estoy con vosotros  en el pensamiento."    
    
    
    Aqui está la crónica de la II jornada de #pasarelasevilla http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/11/29/ii-jornada-de-pasarela-de-sevilla-lo-clasico-permanece/ … #tdsmoda    
    
    
    Roberto Diz prometió espectáculo y lo está consiguiendo. Total black para un desfile efectista #pasarelasevilla    
    
    
    Los que hoy se ponen de pie al finalizar el pase de #robertodiz no lo apoyaban cuando desfilaba en #ceade #incoherencia #pasarelasevilla    
    
    
    Soy superfan de las hermanas Peralta pic.twitter.com/uDJtxW1HbR    
    
    
    Visitando por primera vez El Garlochí en donde el hilo musical es Raphael Cc @JartibleTela @VictoriaBioque    
    
    
    Visitando por primera vez El Garlochí en donde el hilo musical es Raphael Cc @JartibleTela @VictoriaBioque    
    
    
    @VictoriaBioque este post de Suzy Menkes va dedicado a ti, que sé que la admiras.
http://telademoda.com/2013/11/29/suzy-menkes-premio-de-honor-de-los-british-fashion-awards/#.UpmwALTzBPM … pic.twitter.com/fDmBxbGtg2    
    
    
    Que razón tenía @reyeshellin al decir que #Carmona es precioso! Volveré!    
    
    
    Buenos días! Un poco de lectura para acompañar el café: @roberto_diz en #pasarelasevilla http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/12/02/roberto-diz-el-oro-y-la-oscuridad/ … cc @AnaLeticiaSEV #tdsmoda    
    
    
    Pasar la tarde jugando con mi padre a ver quién acierta antes el título del villancico por @AgrupacionVR #estapasando #Navidad    
    
    
    Llenazo en el desfile de Savoir Faire. Empezamos! pic.twitter.com/YRRXvlKw48    
    
    
    Abrigos de lana y vestidos largos bicolores, lo mejor de Savoire Faire pic.twitter.com/aAHWRDxrkr    
    
    
    Documentos de la Junta  de Andalucía en los que te piden que respetes que hayan utilizado Comic Sans #estapasando #señorllevamepronto    
    
    
    EL NOVIO PERFECTO vino blanco. Fichaje que suma en nuestro dream team. pic.twitter.com/X50L2BMsUF    
    
    
    Una de italiano con @desdeelarenal http://instagram.com/p/hqeMBoScS2/     
    
    
    http://www.vogue.es/moda/news/articulos/new-york-fashion-week-anuncia-restriccion-bloggers-de-moda-desfiles/18730# … muy de acuerdo. Qué piensa @aymaricruz?    
    
    
    A punto de comenzar la sesión de tarde de #andaluciademoda con patricia bazarot cc @am_modadelsur @alfonso13hotel pic.twitter.com/KWnw5y01rK    
    
    
    Gris y negro son los protagonistas de los diseños de @patriciabazarot #andaluciademoda pic.twitter.com/bSmLc7FRx3    
    
    
    Turno de felipe duque.  Pase mixto minimalista #andaluciademoda    
    
    
    Faldas evasé y adornos florales #andaluciademoda pic.twitter.com/evRAwZ8fGf    
    
    
    No sabía yo que seguía llevándose la pana. Lighthouse001 lo propone junto a terciopelo y napa #andaluciademoda pic.twitter.com/UCcpcSBIKG    
    
    
    Diseñadores que lo arreglan todo con unas tijeras de festonear #señorllevamepronto cc @aymaricruz    
    
    
        
    
    
    Nos vemos mañana en el cóctel! @VictoriaBioque @mordiscodemujer @Guapayconestilo @becealejandro @Shoptimista @shopperviajero @GloriaGdLeon    
    
    
    Turno de Daniel Carrasco #andaluciademoda pic.twitter.com/TNsa8b2qBQ    
    
    
    Tweed, naranja, rojo y azul marino, las propuestas de Daniel Carrasco en #andaluciademoda pic.twitter.com/ptqGxunDmM    
    
    
    Si escriben así, cómo dejarán a las pacientes... pic.twitter.com/oQDvuO9qek    
    
    
    Comienza la tarde en #andaluciademoda con cristina soldan pic.twitter.com/BpH2pyqISt    
    
    
    Tachurlelas y estampados centran la propuesta de cristina soldan #andaluciademoda pic.twitter.com/CHdQSgB11u    
    
    
    Turno de Claudia González pic.twitter.com/z3GfitwEFP    
    
    
    Los estampados son el fuerte de la colección de Claudia González #andaluciademoda pic.twitter.com/tLf517N9G8    
    
    
        
    
    
    Vestidos de satén #amandaperalta #andaluciademoda pic.twitter.com/BCq3GlrmWL    
    
    
    Vestidos cóctel con aplicaciones de cuero. Acierta Ana Herreros de Tejada pic.twitter.com/wdUoRG91Py    
    
    
    Turno de Maria Santervaz, que cierra el primer desfile de #andaluciademoda pic.twitter.com/GmHs755sfA    
    
    
    Comienza el desfile de Anel Yaos en #andaluciademoda pic.twitter.com/8Ers2YuCQw    
    
    
    Anel Yaos propone lino estampado en cadi todas sus prendas @am_modadelsur #andaluciademoda pic.twitter.com/xRkMZjNlml    
    
    
    Volumen llevado al extremo. Una concesión a la creatividad de Anel Yaos #andaluciademoda cc @am_modadelsur pic.twitter.com/cRnnMACF4U    
    
    
    Cierra Anel Yaos #andaluciademoda pic.twitter.com/OBeoiPAExW    
    
    
    Volumen llevado al extremo. Una concesión a la creatividad de Anel Yaos #andaluciademoda cc @am_modadelsur pic.twitter.com/cRnnMACF4U    
    
    
    Comienza Susana Lirola con propuestas de corte clásico #andaluciademoda c@andc @AM_modadelSur pic.twitter.com/T9GBqmgiGJ    
    
    
    Flores superpuestas y la ingenuidad que siempre da el rosa. #susanalirola #andaluciademoda cc @am_modadelsur pic.twitter.com/wTiw1yog2c    
    
    
    Susana Lirola cierra con una propuesta nupcial #andaluciademoda pic.twitter.com/U6dP5KGBd4    
    
    
    Comienza el último desfile de la tarde: Panambi #andaluciademoda pic.twitter.com/j5lrrSThLP    
    
    
    Klein y seda, propuesta de Panambi en #andaluciademoda pic.twitter.com/GqrFPw8v64    
    
    
    Turno del amarillo y detalles metálicos #panambi #andaluciademoda pic.twitter.com/cKj319rwd2    
    
    
    Bombonera dorada de #panambi #andaluciademoda pic.twitter.com/Hi2xxYY2mv    
    
    
    Momento vestidos largos en punto de seda #panambi #andaluciademoda pic.twitter.com/mcY7jRm8G3    
    
    
    Monos, un clásico de la marca Panambi #andaluciademoda cc @am_modadelsur pic.twitter.com/AogKWEulAY    
    
    
    Cierra #panambi #andaluciademoda pic.twitter.com/LkUN3HYysm    
    
    
    @RocioPorresJoya precisa siento habermelo perdido pero el curro manda y el resfriado me tiene para el arrastre. Pasame fotos pliss!    
    
    
    "@AMOesther: Como siempre, un placer la compañía de @apostigo_ @telmocarlos @Anagarciarj @chemasolerinfo y equipazo @doble_erreSE" suscribo!    
    
    
    Un dato: el cierre inminente de San Roque provocaría una gran alarma en la ciudad y su posterior cobertura. Ese es el poder de las cofradías    
    
    
    Un dato: el cierre inminente de San Roque provocaría una gran alarma en la ciudad y su posterior cobertura. Ese es el poder de las cofradías    
    
    
    Y mientras se cuece el resumen de #am, aquí os dejo la crónica del desfile de #savoirfaire. No lo perdáis de vista! http://bit.ly/1bGBRos     
    
    
    Mil gracias a @luque_shop y @VictoriaBioque por sendos post sobre el desfile!!! Gracias de verdad.#julianortiz #fashion    
    
    
    #FF #ffpara @RakelRevuelta @doble_erreSE y @Jc_Comunicacion @joequipazo y gracias!    
    
    
    Buenos días! Hoy sábado irreverente con washing machine, presentación y venta especial de #violetaandco. Os esperamos! Cc @soyvirginialeon    
    
    
    Ya estamos listas en washing machine. Venta especial de #violetaandco. Hoy de 12 a 18 cc @soyvirginialeon pic.twitter.com/fPamzj00pz    
    
    
    @tisusevilla suerte en los inicios!    
    
    
    Tul, tul y más tul. Aqui os dejo undetalle de la nueva colección irreverente cc @soyvirginialeon @CarlaBulgariaRB pic.twitter.com/i1KBtR0yO9    
    
    
    Et voilà... aqui os dejamos una falda Carrie que se va directa para Sevilla #violetaandco pic.twitter.com/snnVx1bpdl    
    
    
        
    
    
    #irreverentattitude tocados de edición limitada de #violetaandco cc @ssasdiary @CarlaBulgariaRB @soyvirginialeon pic.twitter.com/PK1gMsd5eY    
    
    
    Dentro de esta bolsa @ElenaCarazo  lleva una #bevac. Que la disfrutes! Cc @soyvirginialeon pic.twitter.com/fmzZHdCwrx    
    
    
    Comiendo uncocido en @tabernalabola @CarlaBulgariaRB @Estilo_Rus @VintageByL_L @napspain  y+ emprendedoras guerreras pic.twitter.com/GThQg7gZMN    
    
    
    Esos followers que pasean a tu lado por Sierpes y ni imaginan que interactúan con la persona que va a su lado #EsaGente #EstaPasando :-)    
    
    
    Y en un ratito.... a ponerse guapa en @VICTORDELVALLEP :)    
    
    
    Hoy tenemos en #sevilla a @CarlaBulgariaRB y para la presentación.. vestida de #violetaandco! @vramirezruiz @MARINABERNAL1 @soyvirginialeon    
    
    
    De quién son estas piernas azules y quién luce esta falda de #violetaandco? @CarlaBulgariaRB que hoy visita #sevilla pic.twitter.com/o33ra7Im6p    
    
    
    Que guapa está nuestra princesa irreverente con una falda de #violetaandco en el Corte Inglés Duque @soyvirginialeon pic.twitter.com/bGH3HtTnDQ    
    
    
    Todos a apoyar a @CarlaBulgariaRB en su presentacion. Irreverent attitude con #violetaandco @nomentiendas @MARINABERNAL1 @soyvirginialeon    
    
    
    Todo el mundo sabe que la regla número 1 del marketing es poner a un tío bueno que parezca gay tras el mostrador cc @aymaricruz    
    
    
    ¿Imprenta baratica en #Sevilla? Si no es en polígonos, mejor! Gracias amiguitos!    
    
    
    Feliz Navidad tuiteros! pic.twitter.com/CHby5hsqnT    
    
    
    #FF merecidisimo a @nanilabraDoor por las trabajadoras guapas!muaaa cc @soyvirginialeon @IsabelMMateo    
    
    
    Han tocado 12 millones al lado de mi casa pero a mi nada. Abstenerse bromas que no os voy a invitar a nada!!    
    
    
    #sutileza @desdeelarenal RT @telva Si eres un #PapáNoel en apuros aún estás a tiempo de encontrar el regalo perfecto http://bit.ly/1elklJX     
    
    
    Buenos días y felicidades a mis tocayas @victoriacabrera y @vramirezruiz    
    
    
    Felicidades por su onomástica Srta @VictoriaBioque,que pase una magnífica antesala de la Nochebuena con los suyos    
    
    
        
    
    
    Antes de cerrar el Adviento y entrar en #NochebuenaCofrade felicitar a un gran tesoro entre mis amistades. La incomparable @VictoriaBioque    
    
    
    La @estacioncordoba es tercermundista: Paneles con horarios equivocados, nadie en Información y un personal que no sabe nada. Chapeau!    
    
    
    @verdemoda @MilhojasRosas @Low_Chic @mordiscodemujer @VictoriaBioque @AMOesther @MDMQSflamenca @niebladeltoro @luque_shop FELIZ NAVIDAD!!!    
    
    
    La @estacioncordoba es tercermundista: Paneles con horarios equivocados, nadie en Información y un personal que no sabe nada. Chapeau!    
    
    
    Soy yo o la última versión de #Twitter para S4 es liosa y poco útil?    
    
    
    #FF para las Jartibles más encantadoras de mi TL. @VictoriaBioque @ManzanasFujis @Elena_Moreno @claudi_alfaro @MenxuJimenez    
    
    
    El dia está de sofá y mantita #diagrisfeo    
    
    
    Haciendo planes para ir a @MercVictoria. Desde que estuve con los bloggers sevillanos no he dejado de hablar de él.  Sugerencias para hoy?    
    
    
    Si buscas un mexicano correcto y barato, apuesta por @HAZXVENIR #cordoba pic.twitter.com/IhnP12Hkb3    
    
    
    Mañana puede que sea uno de los días más felices de mi vida, os seguiré contando    
    
    
    Casa limpia, ropa tendida, lavavajillas puesto... ahora es cuando me siento como Marge Simpsons queriendo una copa de vino    
    
    
    Casa limpia, ropa tendida, lavavajillas puesto... ahora es cuando me siento como Marge Simpsons queriendo una copa de vino    
    
    
    A @_manusanchez_ le faltan minutos y se agradece que sus bromas no estén guionizadas. Soy yo o los otros lo toman por tontito? #zapeando28    
    
    
    Odio el gym y mi propósito de Año Nuevo para mantenerme en forma es aprender a bailar flamenco. Lo conseguiré? @LuzTVSevilla  #Porfin2014    
    
    
    Concluyo 2013 desayunando en @PasajeSev . La mejor forma de despedir un año extraordinario en lo personal!    
    
    
    Toda una falta de respeto que @maximhuerta se ria de la ropa de mercadillo. Hay vida más allá de Serrano, darling    
    
    
    Odio el gym y mi propósito de Año Nuevo para mantenerme en forma es aprender a bailar flamenco. Lo conseguiré? @LuzTVSevilla  #Porfin2014    
    
    
    Odio el gym y mi propósito de Año Nuevo para mantenerme en forma es aprender a bailar flamenco. Lo conseguiré? @LuzTVSevilla  #Porfin2014    
    
    
    Por qué Paz Padilla y la presentadora de Canal Sur llevan el mismo vestido?    
    
    
    Enhorabuena a @LuzTVSevilla que está retransmitiendo desde Plaza Nueva. Saludos desde Córdoba y deseando veros en #youtube #Porfin2014    
    
    
    Red Buttler fue el predecesor de Christian Grey #loqueelvientosellevo    
    
    
    Enhorabuena a @grayovictor @mariodaza85 @DesdeelArenal y @eortegamartin.  Gran equipo de @TvElCorreo. Gracias por acercar la ilusión    
    
    
    En San José ya han pasado los Reyes!! Ahora a ver si pillo a SSMM en Sevilla pic.twitter.com/yjVUenr0lb    
    
    
    La otra cara de la cabalgata cc @desdeelarenal pic.twitter.com/Jv9LeMTEhV    
    
    
    @pinchorbb @_carlosmendez_ gracias por los RTs que los Reyes os traigan m7chas cosas!    
    
    
    Mi regalo de Reyes llegó en Abril...#BuenasNoches #FelicesReyes pic.twitter.com/VeF7eOkAFV    
    
    
    Día muy largo en cuanto a información (Santa Marina, Cabalgata), que ya concluye con la satisfacción del deber cumplido    
    
    
    Gracias a @desdeelarenal este año los Reyes han venido un poco rancios...jaja cc @ranciosevillano pic.twitter.com/LWO6oIQKef    
    
    
        
    
    
    Gracias a @desdeelarenal este año los Reyes han venido un poco rancios...jaja cc @ranciosevillano pic.twitter.com/LWO6oIQKef    
    
    
    El Diario de Isabel García is out! http://paper.li/isabelgardom/1329131220 … Stories via @isabelgardom @VictoriaBioque    
    
    
    Las Mejores Croquetas, en la mejor compañía @VictoriaBioque pic.twitter.com/kFk5I7AmJ4    
    
    
    Doctorandome en hdades de gloria. Sale S.Jose Obrero #Sevilla    
    
    
    Doctorandome en hdades de gloria. Sale S.Jose Obrero #Sevilla    
    
    
    Egobloggers que aprenden antes a posar que a escribir #esagente    
    
    
    Que no, que por mucho que Vogue se empeñe no voy a enseñar la barriga este verano. #porahinopaso    
    
    
    Que no, que por mucho que Vogue se empeñe no voy a enseñar la barriga este verano. #porahinopaso    
    
    
    Orgullo de amiga! RT @CastoDominguez: Mi enhorabuena a mi amiga @claudi_alfaro por el mejor blog de moda sevillano pic.twitter.com/egqCsgyul5"    
    
    
    Y enhorabuena también a @BlogOvejaNegra y @sevillademoda. Besos!    
    
    
    Mencion especial tendria que tener @shopperviajero, blogger pionera en la ciudad. Se lo merece con creces. #3galablogosur    
    
    
    Mencion especial tendria que tener @shopperviajero, blogger pionera en la ciudad. Se lo merece con creces. #3galablogosur    
    
    
    Eres grande @ssasdiary! Dices las cosas que son, sin miedo. Y llevas razón! Buenos días!    
    
    
    Te das cuenta que vas camino del Miraflores cuando al volver a ver "La sirenita" el príncipe te recuerda a Escassi :S pic.twitter.com/KGfIEvIIf6    
    
    
    Dia irreverente #irreverentattittude cc @soyvirginialeon pic.twitter.com/cCqFNaOlBW    
    
    
    Camino del evento de Tolentino Hauts RT @soyvirginialeon: @VictoriaBioque y este Bla? Dónde va hoy? Mañana en @telva #bloggers Sevilla    
    
    
    Suscribo Dormido parecia un angelito! RT @MissPattyLargas: @mordiscodemujer ha sido un gusto compartir charla contigo y con tu precioso bebe    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con tanta gente amiga y guapa en #SevillaBloggersT @soyvirginialeon @luque_shop @shopperviajero @ElenaCarazo    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol. II) @kortvex @Beitavg @kortvex @shoptimista @Low_Chic    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol III) @pontetacones @amoesther @mordiscodemujer @only1woman    
    
    
    Un gustazo haber coincidido con tanta gente guapa y amiga en #SevillaBloggersT (vol IV) @only1womanblog @tofgirl @BlogOvejaNegra    
    
    
    Mil veces back! Te lo mereces! RT @Jc_Comunicacion: @SsasDiary @soyvirginialeon @VictoriaBioque @shopperviajero #FF Muak!!    
    
    
    Ole! MT @ManoloRL: pues vivo muy feliz @sr_cofradias mi premio son mi familia y amigos no necesito más siendo libre para criticar/denunciar    
    
    
    El momento en el que cuando crees haber hecho la compra del siglo, bajas de la nube al verlo en un escaparate de los chinos    
    
    
    Cantautores que critican la crisis, el imperialismo, el mineralismo y lo que venga y ponen a precio de oro sus conciertos cc @angelacortijos    
    
    
    #Radioblog en @ElHumilladero hablando sobre fotografia cofrade #PiratasCofrades pic.twitter.com/XW531YSBKD    
    
    
    Y que pasa cuando los periodicos cogen fotos de blogs y/o twitter? @ElHumilladero @HCCofradias @ManoloRL #PiratasCofrades    
    
    
    Las agencias d noticias están mas fritas que un chicharron y se han visto obligadas a tirar del periodista-ciudadano.Es gratis @HCCofradias    
    
    
    .@ManoloRL:"el cartel de la #VirgendelosReyes es cutre" Que se espera en carteleria si en la CopaDavis pusimos a una flamenca con raqueta?    
    
    
    En #RadioBlog se defienden los carteles de los ultimos años de la Maestranza. Apunto: También los de la Bienal. Cc @HCCofradias    
    
    
    @HCCofradias El cartelista debe de pasar un concurso o unas mínimas bases de principios para un cartel digno de cada ocasión ...    
    
    
    Ala! salimos en @elmundoes! cc @soyvirginialeon   RT @luque_shop Más de la @telva party en Sevilla pic.twitter.com/ntq1RRDinO    
    
    
    El fisco me reclama 7,41 euros. Desde luego que Hacienda somos todos.    
    
    
    Bdias! Avanza la semana y mis ganas de contaros lo que me traigo entre manos. Pero hasta el viernes nada! #patios #perfumes #Bloggers    
    
    
    Buenos dias! Ultimando los detalles de la #cataaromas de @aromasperfum mañana en #cordoba    
    
    
    Uy esto le va a gustar mucho a @DesdeelArenal #jartibles RT @FuriaRancia: En El Arenal hay que morir... Y es lo que hay...    
    
    
    .@mordiscodemujer @Plumartina teneis un dm!!!    
    
    
    Comienza el especial de @ElPrograma_Luz de la mano de @mariodaza85    
    
    
    @claudi_alfaro @ElenaCarazo @AMOesther @verdemoda @VictoriaBioque vamosssssss!!!!!!    
    
    
    Degustacion en la Gazpacheria en #mercadovictoria. Que atentos estan los bloggers! #cataaromas pic.twitter.com/hFEohcIaWr    
    
    
    Relax en @bodegas_campos decubriendo sus salones e historia. Gracias por el recibimiento. Su equipo queda a la altura de su repostería    
    
    
    Detalle del superpicnic en #posadadelpotro @AMOesther @healthyghost @aymaricruz @luque_shop @Plumartina @ElenaCarazo pic.twitter.com/CiuK69RyTj    
    
    
    Los chicos ya estan en la #cataaromas @AromasPerfum #cordoba pic.twitter.com/7LLrHOL8kn    
    
    
    Y mientras la maquillan en @AromasPerfum, @ElenaCarazo twitea! #cataaromas pic.twitter.com/DTUtLw60Nl    
    
    
    #postureocordobes es @aymaricruz @claudi_alfaro y yo gritando en un patio: MANUEL BANDERAAAA #momentofan    
    
    
    Que alegria compartir un dia de aromas y flores con @telademoda @ElenaCarazo @luque_shop @VictoriaBioque @healthyghost, hasta la proxima!!    
    
    
    Tras su directo, @quique_gonzalez me gusta mas: Casi 2h y 30 sin parar de cantar. Genial el sonido y dándolo todo. Que aprendan otros    
    
    
    A Raquel del Rosario no le enseñaron que el amarillo es el color mardito de los artistas? No os extrañeis de las votaciones! #eurovision2013    
    
    
    Buenos Días !!! Mes de Mayo. Mes de María. Viva la Madre de Dios !!!!!    
    
    
    En #esteesmipueblo, Moguer. Y no se me olvida que le debo una visita a @ManzanasFujis. Buena tierra!!!    
    
    
    Somos el coro de Damas! Jaj RT @DesdeelArenal: No nos falta de ná en el viaje hasta #elrocío @carmengev @JesusChucena pic.twitter.com/MQ1CixPtfy    
    
    
    En la aldea nos llevan 100 años de ventaja... Todavía no he visto a nadie sentado en un sillita de los chinos mientras esperan..    
    
    
    De todos los bares posibles, he mandado a mis amigos al @ElHumilladero. Se que @ManoloRL los tratara genial! Cc @JLMartinezU #sevilla    
    
    
    De todos los bares posibles, he mandado a mis amigos al @ElHumilladero. Se que @ManoloRL los tratara genial! Cc @JLMartinezU #sevilla    
    
    
    Mirad! Hoy la #cataaromas ha salido en diario #Cordoba! Cc @luque_shop @AMOesther @ElenaCarazo @AromasPerfum pic.twitter.com/dhzjMy117M    
    
    
    Quien quiera saber que se cuece en la economía sumergida, que se monte en un cercanías a las 3    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    El domingo es el Santo de mi querida madre y que mejor regalo que éste ¿O No Sr @Fernan_Carrasco ? En el @CorteIngles pic.twitter.com/SMSbhkV1K8    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    @7vueltas ayer me acorde de usted al ver en la hdad de la Macarena a una rociera menú del #burgerking en mano. Lástima no llevar cámara!    
    
    
    Siguiendo con los cercanías: Si un político utiliza el transporte público, es demagogo o solidario? #estapasando #Sevilla    
    
    
    #FF back! Gracias! MT @JLMartinezU: Mi #FF es para @VictoriaBioque @InfoUMA @DESTINOANDALUCI @GrupoFemxa Por su gran labor y su esfuerzo!!    
    
    
    @aflamenkada bienvenida a mi TL, conocía desde hacia tiempo vuestro trabajo offline, que bonito todo! Saludos!    
    
    
    @PilardelaRosa_ tus sombreros tienen mucha clase! Gracias por seguirme. Mis mejores deseos!    
    
    
    Lei hace muchos años El Gran Gatsby y vi la película. Cuantas tonterías, tópicos y simplezas oigo ahora a propósito de la nueva versión.    
    
    
    @CabreadoTaurino @josemrrj @KukiRocio @Fernan_Carrasco y lo contento que esta Cofidis con nosotros? Creando empleo! ;) #ironia    
    
    
    Hoy me quedo huérfana de profesión. Se nos fue un grande del periodismo, mi maestro, mi mentor, por siempre mi jefe. D.E.P José Manuel Otero    
    
    
    Y aquí van mis palabras a José Manuel Otero. Adiós, jefe http://bit.ly/1au0YXP     
    
    
    Buenos dias! Que dice Beyoncé que ha prohibido el uso de Photoshop en la campaña de #H&M JAJAJA    
    
    
    #FF para aquellos camareros que, a pesar de los clientes pesados, atienden la barra con alegría, una sonrisa y bromas    
    
    
    Buenos dias! Que dice Beyoncé que ha prohibido el uso de Photoshop en la campaña de #H&M JAJAJA    
    
    
    @apostigo_ muchas gracias por la mencion eres un amor! #FF por ser un gran profesional de la moda!    
    
    
    Discutiendo sobre cual es el #MomentoSemanaSanta con @claudi_alfaro y @DesdeelArenal abrimos debate! Que opinais? Cc @javitriana19    
    
    
    Aunque @DesdeelArenal y @claudi_alfaro difieran, mi #MomentoSemanaSanta es el Pena de Triana llegando a San Pablo    
    
    
    @ManoloRL queremos saber tu oponion #MomentoSemanaSanta    
    
    
    El Amor en el Salvador #MomentoSemanaSanta cc @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    Arte!"@DesdeelArenal: He aquí las creadoras del hashtag #momentosemanasanta @claudi_alfaro y @VictoriaBioque guapas! pic.twitter.com/MDj4HhNOQ8"    
    
    
    Con ganas hoy de ver la peli "La mula". La habéis visto ya? Merece la pena? Alguna otra recomendación? #cine    
    
    
    Con ganas hoy de ver la peli "La mula". La habéis visto ya? Merece la pena? Alguna otra recomendación? #cine    
    
    
    ¡Os cuento lo que hice en Marbella Luxury Weekend! http://escaparatemoda.blogspot.com/2013/06/marbella-luxury-weekend-el-lujo-de.html?spref=tw …    
    
    
    Hola amigos geek, aconsejadme: necesito portatil bueno, bonito, barato. Gracias!!    
    
    
    Hola amigos geek, aconsejadme: necesito portatil bueno, bonito, barato. Gracias!!    
    
    
    Pues va a ser que yo me sigo quedando con Omar... http://ow.ly/lILpb  No sé vosotros que pensáis @VictoriaBioque @aymaricruz    
    
    
    La Carbonero diciéndole al maestro Rot que Calamaro "ha bebido de su música". Que alguien le explique quienes son Los Rodriguez, por favor    
    
    
    #graciasSara RT @vikingoceltico: jajaja aún así su top 1 es lo de atribuir caminante no hay camino a Serrat, epic fail.    
    
    
    Bdías! "La noche de las traiciones" me tiene a full pero siempre hay que guardar un hueco para desear un feliz martes. Hoy será grande!Besos    
    
    
    ¿Conoces ya El Afterwork de la moda? http://fb.me/2tiSnDnpv  @VictoriaBioque @Aacoolhunting @laclavedeFa @shopperviajero @ferclaro #tdsmoda    
    
    
    Esta semana dedicamos un post a @fuelfandango y a su último trabajo. ¿Te lo vas a perder? http://bit.ly/18riEYb  #musica    
    
    
    @silkenwedding muchas gracias por la invitación pero trabajo ese día! Muchisima suerte!    
    
    
    @BlogOvejaNegra tienes un dm!    
    
    
    Gu nait familia! Si el martes no os ha tratado bien, mañana será otro día. Besazos    
    
    
    Preparando el #showroomconstyle en @TSO_Sevilla mirad que de cositas trae @soyvirginialeon! pic.twitter.com/d17pTMIs9X    
    
    
    En #showroomconstyle @CanalLuzTv entrevista a @aymaricruz y @claudi_alfaro cc @DesdeelArenal @TSO_Sevilla pic.twitter.com/3elIKBewhs    
    
    
    Cómo ha ido la tarde en @TSO_Sevilla @VictoriaBioque ?? Seguro que genial!!!    
    
    
    Cómo vais por @TSO_Sevilla? Una pena habérmelo perdido! Qué vaya bien @VictoriaBioque @sevillademoda !!!    
    
    
    Blowing my improvised birthday candles @VIPS with @zazarashvili & Alberto #birthdaygirl @davidgmiras @sofia_stein🎂💋pic.twitter.com/fseQEQL31b    
    
    
    Hoy en Diario de #Sevilla #showroomconstyle de @tso_sevilla #tdsmoda pic.twitter.com/mfhiEMS33M    
    
    
    Por si os lo perdistéis ayer, hoy a las 13.00 h @CanalLuzTv repite el programa @Lalupacanaluz dedicado a @TSO_Sevilla y #showroomconstyle    
    
    
    Ahora @soyvirginialeon en @CanalLuzTv pic.twitter.com/XpftuERJCi    
    
    
    Querida @Cordondeseda1 guardame un collar que luego voy a por el, no te lo vayan a quitar de las manos en #lanochedelastraiciones!!    
    
    
    Gracias señores de #windows8 por volverme completamente loca. La usabilidad...donde? #fail    
    
    
    Pitadas al himno de España en Montmelo. Cuando aprenderemos a separar deporte de política? #MotoGP    
    
    
    Hoy en el blog descubrimos a Daniel Rabaneda. Quieres saber mas de este joven diseñador? http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/06/18/quien-es-daniel-rabaneda/ … #tdsmoda    
    
    
    Y la arquitectura llegó a mi salón. Grandes @mariadlao @pepewarren https://vine.co/v/hBxX6qLzU2Q     
    
    
    Tiendas en las que molesta pedir otros colores, firmas que con sorna dicen:"chica esto no es talla Inditex"..asi quieren salir de la crisis?    
    
    
    En el #afterworkdelamoda en @Deliciussevilla escuchando a @urbanofl y a @laclavedeFa que presentan a @nuriacobo1    
    
    
    Entradas Curso en International #Marketing  On-line, On-line, 24 junio 2013 http://ow.ly/maYfC  @EvaFernandezS @jmaciasm @VictoriaBioque    
    
    
    Toda la suerte del mundo a @claudi_alfaro que ahora mismo esta hablando sobre moda en @GaliaPuerto. Fuerza virtual! #nwgaliapuerto    
    
    
    Que @DesdeelArenal se empeñe en explicarle a mi amiga guiri quien es la Macarena y esta se quede con que es Maria Magdalena, no tiene precio    
    
    
    Buenos dias! A por el lunes!    
    
    
    #BD @Antoniotriana82 @DesdeelArenal @VictoriaBioque @claudi_alfaro @CsarCarazo ¡¡Demanda cofrade!! pic.twitter.com/IERwMwW7gd    
    
    
    En @ElHumilladero viendo España-Italia. Mi resultado para la #PorraHumilladero es 2-1    
    
    
    Pirlo. Cara con ojos de corazoncitos. That's all.    
    
    
    @Deliciussevilla @NuriaCobo1 @AnaLeticiaPS @_Paula_Rocha_ @Guapayconestilo @solstyless @laclavedeFa @Shoptimista @RocioMariposas #FF back!    
    
    
    No entiendo bien a los fotógrafos que van como el ninja mostaza ¿dónde está la muerte ahí? ¡Pues voy!    
    
    
    Viendo jugar hoy a Arbeloa queda de manifiesto que Mou lo tenia ahí con tal de no poner a un chaval del Castilla #confecup    
    
    
    And the Oscar goes to... Neymar. Nos espera una liga la mar de entretenida... #ConfeCup2013    
    
    
    Si el partido revienta los audímetros será la señal definitiva de que en España hay mucho paro. Niños mañana no trabajáis? Total pa esto    
    
    
    El arbitro es holandés #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Si el partido revienta los audímetros será la señal definitiva de que en España hay mucho paro. Niños mañana no trabajáis? Total pa esto    
    
    
    Sergio Ramos falla los penaltis desde que esta con Pilar Rubio. Fijarze bien. #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Sergio Ramos falla los penaltis desde que esta con Pilar Rubio. Fijarze bien. #excusasparaperderlafinal #ConfeCup2013    
    
    
    Cuanta razón! RT @pedro_pires_: Que os digo yo una cosa, que nos podemor ir yendo ya a dormir, eh.    
    
    
    Jajajaja y el año que viene el shakiro y Neymar en el mismo equipo JAJAJA #ConfeCup2013    
    
    
    Cuanto tiempo van a tardar los Manolos en rumorear que Florentino quiere fichar a David Lui? Hagan sus apuestas... #ConfeCup2013    
    
    
    Buenos dias! Que? Caras de sueño no?    
    
    
    Buenos dias! Que? Caras de sueño no?    
    
    
    Nos vamos de #PlayeoCofrade. Retransmisión de la salida de Maria Stma de las Aguas Marítimas. Cc @claudi_alfaro @JartibleTela @DesdeelArenal    
    
    
    Tras el retraso acumulado en Coria, la hdad avanza con sones de Presentación al Pueblo. @JartibleTela @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    #PlayeoCofrade es meterte en la A-49 un domingo escuchando marchas y a G. Barbeito. @ManoloRL @DesdeelArenal @claudi_alfaro @JartibleTela    
    
    
    Despidiendo Aznalcazar a los sones de Encarnacion Coronada. Vamonó #PlayeoCofrade @DesdeelArenal @JartibleTela @claudi_alfaro    
    
    
    Sentir como se quema la piel lentamente y pensar en #SemanaSanta #PlayeoCofrade    
    
    
    A punto de comenzar el desfile #zurbaran en la pasarela. Ganas @aymaricruz @claudi_alfaro @alcantarangulo @sevillademoda    
    
    
    Propuesta de @Cordondeseda1 para #santasdezurbaran pic.twitter.com/IB7j1Zy2D1    
    
    
    Gracias a @claudi_alfaro que me explica detalles del miriñaque de @BalbinaArias para #santasdezurbaran pic.twitter.com/DZqLD9cg6E    
    
    
    Resulta que @aymaricruz y yo en otra vida fuimos urracas. Nos gushtah el oro, disfrutamoh #santaszurbaran    
    
    
    Propuesta de @Cordondeseda1 para #santasdezurbaran pic.twitter.com/IB7j1Zy2D1    
    
    
    Alguien conoce videotutoriales en español sobre #videoscribe? Gracias!    
    
    
    Alguien conoce videotutoriales en español sobre #videoscribe? Gracias!    
    
    
    Me voy a la cama con el síndrome Boyero. "Los amantes pasajeros" es una película de y para locas solo salvada por Raul Arévalo y cia    
    
    
    Tal y como esta el patio, al final estamos echando de menos a mas gente como Mario Conde. Buenas noches    
    
    
    De mayor quiero ser funcionario. Y de Hacienda. Lo que pasa es que a lo mejor no soy lo suficientemente borde para serlo...    
    
    
    Buenas tardes! Habeis felicitado a las Carmenes ya? Felicidades a todas!    
    
    
    @carmengev hombre seÑorita muchas felicidades!    
    
    
    "Con lo bien que estaba yo en el (levanta la voz) chei lon viendo er tele". #postureodecorativo #esagente #oidoeneltren    
    
    
    Tengo que decirlo, a @soyvirginialeon le salen los niños muy bonitos. Otro irreverente mas en el mundo! #welcomesimon    
    
    
    Comienza un nuevo tiempo en Andalucía (de calor)    
    
    
    Contamos una buena noticia. Ya hay fecha para el nuevo disco de Calamaro http://bit.ly/15Ot6pb  cc @barksdale666 @calamarooficial    
    
    
    ¿Por qué lo llaman espadrilles cuando quieren decir alpargatas? #dudafashionista    
    
    
    Tal día como hoy me diste lo más grande que tengo a mi lado. Gracias Señor. Descansen y vayan preparando las cosas... pic.twitter.com/cXFfzGl5i1    
    
    
    Visto camino de Sanlucar. Hay gente que no deja el modo entre volantes ni en la costa #playeoflamenco @claudi_alfaro pic.twitter.com/fbJOIRHoI2    
    
    
    Tal día como hoy me diste lo más grande que tengo a mi lado. Gracias Señor. Descansen y vayan preparando las cosas... pic.twitter.com/cXFfzGl5i1    
    
    
    Una pena no poder asistir al desfile de bikinis retro que organiza @verdemoda. No os perdáis los tweets de @claudi_alfaro. Suerte!!    
    
    
    Bañadores flúor para hombre, ¿Si o no?: http://amenzing.com/07896/aitor-ocio-estrena-banadores-y-novia-en-ibiza/ … @claudi_alfaro @VictoriaBioque @Only1womanblog @elestilario    
    
    
    A los buenos días gente! Un beso para los madrugadores    
    
    
    A los buenos días gente! Un beso para los madrugadores    
    
    
    Esta semana echamos os contamos lo que sucedió en un desfile de #moda de baño retro. ¿Te lo perdiste? http://bit.ly/16YYRZR  #sevilla    
    
    
    Buenos dias y felicidades @mordiscodemujer @Anagarciarj @AnaLeticiaPS @anamoron_com @AnaLocking feliz viernes!    
    
    
    Y un merecidismo #FF a @anaherrero por gran profesional y por su santo!    
    
    
    Ñam ñam a comer! Pedazo de chef está hecha @VictoriaBioque pic.twitter.com/48Kq5qH4Kv    
    
    
    Que casualidad @vanesamartin_! @las_migas visitan esta semana mi blog http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/07/28/las-migas-un-cuarteto-de-quejio-canalla/ …    
    
    
    Resaca + siesta. Esta tarde no hay playa. Pero qué buena noche con anécdotas y risas con amigos y mi querida @Only1womanblog    
    
    
    Resaca + siesta. Esta tarde no hay playa. Pero qué buena noche con anécdotas y risas con amigos y mi querida @Only1womanblog    
    
    
    Casi sucumbo al momento fan al ver a Morante por si se estiraba con un par de entraditas. A los precios que están, imposible crear afición!    
    
    
    Buenos dias! De nuevo, lunes. Quien dijo miedo?    
    
    
    Buenos dias! Especialmente los Ignacios y para los que hoy es su ultimo dia antes de vacaciones! Felicidades!    
    
    
    Buenos días, por decir algo. Acabo de ver en un rótulo de @A3Noticias "bale". Por dos veces. Así son las cosas y así se las hemos contado.    
    
    
    Campañas Avanzadas de Google Adwords. Lo que conviene conocer y usar: http://ow.ly/nySIu   via @TICbeat    
    
    
    Rescatamos en el blog la crónica del desfile #zurbaranenlapasarela ¿Te lo perdiste? http://bit.ly/1b0EkbD  #tdsmoda    
    
    
    Bienvenida @alisdi_! Un placer tener a un vozarron como tu. Besos guapa    
    
    
    Porque tenemos ganas de revivir ese domingo de pasion #Ephetaconvence @Ephetasevilla    
    
    
    Razones para convencer a @victoriabioque y @claudi_alfaro para ir @Ephetasevilla #Ephetaconvence    
    
    
    Un #barcofrade sirve como aperitivo aceitunas del olivo de Santiago cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade los montaitos tienen el nombre de los 12 apóstoles cc @HCCofradias @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    un #barcofrade tiene que servir picos de Los Panaderos cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay postre de la casa, hay tarta del Dulce Nombre cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade las copas no están cargadas, es que la ginebra sabe a Amargura @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade los camareros tienen que vestir con cingulo de esparto y mandil de ruan negro @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    Un #barcofrade sube las persianas cada mañana al son de la Marcha Real @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay flyers, se entra presentando la papeleta de sitio @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade a los camareros se les llama con las llaves al son de Campanilleros @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay prensa con el café porque todo el mundo está leyendo El llamador cc @HCCofradias @claudi_alfaro @DesdeelArenal    
    
    
    Un #barcofrade no cierra por vacaciones, no abre porque hay Cabildo cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias @BernalBlanco    
    
    
    En un #barcofrade no vienen a inspeccionarte los de Sanidad, viene Palacio para ver si está todo en orden @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade, el cocinero lleva costal cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    En un #barcofrade el bacalao sabe a Gloria! cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade no hay serrín en el suelo, los camareros echan arena del Arenal cc @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    Si eres mujer y estando en un #barcofrade oyes "Guapa!" no te gires. Probablemente se lo estén diciendo a la Macarena, no a ti @HCCofradias    
    
    
    En un #barcofrade si pides un capuchino te mandan a la Trinidad @DesdeelArenal @claudi_alfaro @HCCofradias    
    
    
    En todo #barcofrade que se precie ha de haber un rincón dedicado a Silvio cc @HCCofradias @DesdeelArenal @claudi_alfaro    
    
    
    En un #barcofrade servimos #Gintonic costero a costero mientras @FranciSegura les dice #effetá hijo, #effetá.    
    
    
    Descubre quiénes serán los nuevos protagonistas de @MBFWMadrid http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/08/05/los-jovenes-disenadores-muy-presentes-en-la-58o-edicion-de-mbfwm/ … #moda    
    
    
    El videoclip oficial me ha dejado sin palabras http://www.youtube.com/watch?v=_ZiBqDgbGGE … :/ Cc. @VictoriaBioque    
    
    
    Razon +1000 bnoches para ti! RT @SsasDiary: Es mejor hablar menos y hacer más. Es mejor criticar menos y apoyar más ..... #DulcesSueños :)    
    
    
    Supero los mil seguidores y con voz de Lina Morgan os canto: "Agradecida y emocionada... solamente puedo decir.... gracias por seguir!"    
    
    
    Tiff: una interesante herramienta para visualizar diferencias entre 2 fuentes tipográficas http://goo.gl/50iOLZ  #Diseño via @binaris_eda    
    
    
    Taco de fan de Spagnolo... pic.twitter.com/AdsprmTJQp    
    
    
    🎬Backstage Fashion Film🎥@danielrabaneda @sofia_stein #Repost @bluroom_ http://instagram.com/p/cukSI5vehG/     
    
    
    Ración de croquetas, patatas fritas y pizzas de presa ibérica. Mañana diré que la báscula estaba rota. #claaaaro    
    
    
    Ración de croquetas, patatas fritas y pizzas de presa ibérica. Mañana diré que la báscula estaba rota. #claaaaro    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    En un rato camino de Jaén para la.Fiesta de Canal Fiesta. 
Mañana para Cádiz con los 40 principales, 40 Hot mix.... http://fb.me/RLygwA8K     
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    A disfrutar de las noches de agosto en @Ephetasevilla    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    Deben los equipos seguir lucrándose con el merchandising de Puerta o Jarque o se debe retirar de las tiendas? Homenaje o negocio?    
    
    
    @pontetacones ¡muchísimas felicidades, amor! :D    
    
    
    Cita ineludible este fin de semana en el Cerro del Cabezo #Aparicion2013 cc @HCCofradias    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    Aun no es TT el dueto de Raul y Chayo Mohedano? #tienetelita    
    
    
    En S.Sebastián no habrá #toros por una medida impulsada por Bildu, un grupo que gobierna en minoría. Alguien me explica cómo funciona esto?    
    
    
    Buenos días!Tanto lo queríamos y aquí está: La prima de riesgo ha bajado. Nosotros seguimos igual. A que no era tan importante? Os lo dije!    
    
    
    Suscribo!! RT @gratistotal: @healthyghost en Madrid se desayuna fatal, y caro    
    
    
    Creando Monstruos...jajajaja...Profesionales de la Imagen Personal y Estilistas de Moda...se os añora. http://instagram.com/p/dIL4EjFcQR/     
    
    
    Devoción es ir al Rocio con esta temperatura. Me estoy ganando un chalé en primera linea de playa allá arriba! pic.twitter.com/lzvNZReGPf    
    
    
    Tercermundista el servicio de autobuses de Damas y cero organización para el #rociochico13    
    
    
    Carreras de pasajeros y ni los conductores saben qué hacer. Dónde esta @rubensancheztw cuando se le necesita? #fail Damas #rociochico13    
    
    
    Encontrarme en el #Rocio a  @DesdeelArenal y a @VictoriaBioque y organizar quedada rancia en #Mazagon @SrCofradias vaya sacando la naveta!    
    
    
    A los buenos dias amiguitos twitteros!    
    
    
    #OrangeNoConvence si tardan 96 horas en solucionarte una incidencia @orange_es @claudi_alfaro    
    
    
    #FF para los artistas como @CastoDominguez que animan las tardes en coche a @claudi_alfaro y a mi    
    
    
    Si pides en un bar y el camarero te sugiere otra cosa,debería ser del mismo rango de precio y no hacer caja.Quién no se ha sentido estafado?    
    
    
    A los que no se han manifestado por la corrupción, las reformas educativas y sanidad ya pueden sacar sus pancartas: Instagram ha petado #tss    
    
    
    Un feliz lunes y un #FF tardío a @lacavagrupo por ser tan geniales. Si no los habéis escuchado, os estáis perdiendo mucho!    
    
    
    Amen! RT @CorcheroArcos: El trabajo de un fotógrafo ni se regala ni se recompensa. Simplemente se paga."    
    
    
    Cómo agregar una lista de reproducción de Youtube en una pestaña de Facebook  http://shrd.by/pO7Zqp  #CommunityManager via @juanCmejiallano    
    
    
    Buenos días con Dover de fondo. Energía para afrontar el martes!    
    
    
    No sé cuánto tiempo lleva la página de la RAE estropeada. ¿Qué pasa? ¿La cultura no es importante en verano?    
    
    
    Ole ahí ese @fernan_carrasco bueno! Feliz martes!    
    
    
    Genial! Muacks RT @anuka0067: Queda prohibido levantarse sin ilusiones, vestirse sin esperanzas, salir a la calle sin fe y andar sin amor    
    
    
    Conoce 6 motivos por los que trabajar con #cloudcomputing nos hace mejores http://bit.ly/1bqZdgi  #productividad #googleapps    
    
    
    Gracias por seguir @AiresdeNegocios! Saludos!    
    
    
    El sincope que le habrá dado a la Preysler cuando haya visto a su nuera con el collar de perlas y el vestido de cortina de baño en el Hola!    
    
    
    He tenido que volver a ver Jurassic Park 20 años después para darme cuenta que salía Samuel L. Jackson. Los velociraptors en 3D dan miedo!    
    
    
    He tenido que volver a ver Jurassic Park 20 años después para darme cuenta que salía Samuel L. Jackson. Los velociraptors en 3D dan miedo!    
    
    
    Buenos días !! Olee la gente de categoría !! Vamos a ronear el último viernes de agosto !! Estáis puestos ? Pues venga al Cielo valientes !!    
    
    
    Buenos dias y adelante! @ssasdiary @soyvirginialeon @shopperviajero @luque_shop @elestilario    
    
    
    Luchar por los sueños es lo que nos mantiene vivos. Sí, suena a tópico pero es una gran verdad. #FF para todos aquellos que no se rinden    
    
    
    En estos momentos es cuando se demuestra quien esta y quien no...    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Estoy en @Ephetasevilla y no esta @DesdeelArenal . Lamentable.    
    
    
    Niña q yo tengo toda la equipación! RT"@Ephetasevilla: @VictoriaBioque y cañas a 50 céntimos si lleva la camiseta o la bufanda del sevilla."    
    
    
    Propósito para el nuevo curso.....,veros!! @shopperviajero @soyvirginialeon @VictoriaBioque @SsasDiary #reencuentro    
    
    
    Flamencas, ¿con sombrero cordobés? http://www.entreciriosyvolantes.com/flamencas-con-sombrero-cordobes/ …    
    
    
    Comenzamos la semana con nuevo post, esta vez dedicado al futuro de la moda nupcial en Andalucía: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/09/02/la-moda-nupcial-andaluza-busca-nuevos-horizontes/ …    
    
    
    Me van a caer palos, lo sé, pero al final "Trainspotting" no es para tanto... #cine    
    
    
    Solo le digo a @DesdeelArenal y a @VictoriaBioque que esto está aquí. @marovi10 y yo ya vamos a estar en ese balcón! https://www.youtube.com/watch?v=KCmLVKDmQIs&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    Muchos vemos en @isco_alarcon el espíritu de Juanito. Ojalá triunfe    
    
    
    Tarde de tratamientos de belleza con @germainedecapuccini y #vogue. Porque yo lo valgo! pic.twitter.com/hd8JSlENvg    
    
    
    Tarde de tratamientos de belleza con @germainedecapuccini y #vogue. Porque yo lo valgo! pic.twitter.com/hd8JSlENvg    
    
    
    Buenos dias @gabycastellanos! Todo un honor tenerte en esta familia!    
    
    
    Creo que mi tv es de última generación. Es ver a Federico ahí y mi salón huele a Barón Dandy, a mosqueo, a naftalina.    
    
    
    A veces creo que Urdangarín y yo compartimos algo más que haber nacido el mismo día. Ambos tenemos complejo de ser el marido de la infanta    
    
    
    En este mundo sobra soberbia y falta humildad. #consejodeldia    
    
    
    .@7vueltas @elenacarazo yo ya veo a juaninnasio diciendo: "taking a freshing Cruzcampo in plaza Salvador" #Sevilla2024    
    
    
    Señoras que piden 40 cent para el billete del tren iPhone en mano. Caraduras o es que realmente no hay cash? #justosporpecadores    
    
    
    Genial @amoesther retransmitiéndonos todo lo que sucede en el desfile de Jesus del Pozo #NYFW    
    
    
    Queridas @charo_reina y @vickymberrocal nuestro santo es el 23 de diciembre! #detolavida    
    
    
    Queridas @charo_reina y @vickymberrocal nuestro santo es el 23 de diciembre! #detolavida    
    
    
    @NuriaMarchCom @nuriacobo1 felicidades hermosuras!    
    
    
    Un placer encontrarse con currantas como @anaherrero. A por el lunes!    
    
    
    Buenas tardes a @royalmktschool. Bienvenidos a mi TL, todo un placer!    
    
    
    Salas de espera en las que te sientes camino del corredor de la muerte    
    
    
    Haciendo la maleta para marcharnos a la #VFNO! Allí os espero! #codigoV cc @soyvirginialeon @CarlaBulgariaRB pic.twitter.com/barrcKkPda    
    
    
    Buenas....Rumbo a #VFNO Madrid!!    
    
    
    Darling! @marinajamieson estoy en Madrid! Akito esta por aqui? Jo quiero veros!    
    
    
    Casi listas en #codigoV. Que bonito nos está quedando el espacio. Te esperamos en S.Lorenzo,5 #VFNO @soyvirginialeon pic.twitter.com/aXc44eTWqh    
    
    
    .@tocadostousette también está con nosotros en #codigoV #VFNO pic.twitter.com/KyWAzZRBne    
    
    
    Ay, tanto tiempo ayer junto a @matxiglass y se me olvido felicitarla por su santo! Felicidades reina!    
    
    
    Os presento a @TxiniElorriaga la Txi de MaTxi @nanilabraDoor @VintageByL_L @Mariadecuenca @ALALAcostura @iomesma @VictoriaBioque    
    
    
    Ay, tanto tiempo ayer junto a @matxiglass y se me olvido felicitarla por su santo! Felicidades reina!    
    
    
    Comenzamos el casting en @TSO_Sevilla #niñosconstyle cc @ElenaCarazo @only1woman @mordiscodemujer    
    
    
    En Cadena 100 sortean entre sus oyentes ser el CM de su programa estrella. Se puede devaluar mas la profesión?    
    
    
    @Ayto_Sevilla: convoca el #Premio #Emprende #Joven #Sevilla 2013. Se otorgarán 5.000€ a los tres mejores proyectos. http://is.gd/7s7RVk     
    
    
    En Cadena 100 sortean entre sus oyentes ser el CM de su programa estrella. Se puede devaluar mas la profesión?    
    
    
    @VictoriaBioque lo hacemos? "@CastoDominguez: La gente está utilizando este HG #CastoDominguezEresLaVoz lo hacemos TRENDING TOPIC?? Vamos!"    
    
    
    Para cuando la #VFNO en Bilbao @matxiglass @CarlaBulgariaRB @soyvirginialeon @VictoriaBioque @isaalcon ??? Qué ya tendremos tienda!    
    
    
    El reto del italiano no sera ganar el concurso, sera conquistar a Malu. No le quea ná    
    
    
    Para cuando la #VFNO en Bilbao @matxiglass @CarlaBulgariaRB @soyvirginialeon @VictoriaBioque @isaalcon ??? Qué ya tendremos tienda!    
    
    
    A riesgo de que me tratéis de homófoba (que sabéis que no) digo a boca llena: Odio el lobby gay. Con todas mis fuerzas.    
    
    
    Cuando leais "que maravilla de (póngase aqui la marca que proceda)" pensad en cuanto le han pagado al individuo en cuestión    
    
    
    En la ofi con @ElenaCarazo a todo trapo que entrevista a @soyvirginialeon #mamicool va a la radio. Enchufad la Ser!    
    
    
    "Si mi expulsión fuera un cuadro, sería La matanza de Texas" #QQCCMC2 #WTF #matamecamion    
    
    
    El gominas se merece un babuchaso en la boca. Qué forma tan denigrante de tratar a las mujeres! #QQCCMC2    
    
    
    Si no me dicen que este muchacho es de Carmona yo lo hacía de Cantillana #QQCCMC2    
    
    
    Si no me dicen que este muchacho es de Carmona yo lo hacía de Cantillana #QQCCMC2    
    
    
    La obsolescencia programada es una perversión del capitalismo. #iOS7    
    
    
    Lo de que en Barcelona no dejen grabar "Isabel" a no ser que excluyan los distintivos de los Reyes Católicos tiene un nombre: Pamplina    
    
    
    @jmpesu para cuando una de #sevillanasmaneras con @DesdeelArenal para inaugurar la temporada?    
    
    
    Lo de que en Barcelona no dejen grabar "Isabel" a no ser que excluyan los distintivos de los Reyes Católicos tiene un nombre: Pamplina    
    
    
    Por muchos años llenos de moda...y mucho style! Felicidades! Cc @TSO_Sevilla #cumpleañosconstyle    
    
    
    Vamos la gente de categoría !!!
Con ustedes da gusto Miarma !!!
Venga de frente Valientes !!!

Con corazón no pesan los kilos.    
    
    
    El sonido de una guitarra, este escenario y sonreír. Sí, estoy en mi tierra. pic.twitter.com/nIl3QFk7UX    
    
    
    El sonido de una guitarra, este escenario y sonreír. Sí, estoy en mi tierra. pic.twitter.com/nIl3QFk7UX    
    
    
    @luque_shop felicidades! Y aprovecha el dia!    
    
    
    Yo me sé de una que mañana irá al curro con ojeras por culpa de @castodominguez, pero merecerá la pena seguro! #Lavozaciegas    
    
    
    Yo me sé de una que mañana irá al curro con ojeras por culpa de @castodominguez, pero merecerá la pena seguro! #Lavozaciegas    
    
    
    Muy muy interesante! Las 45 abreviaturas más comunes en Twitter y otras redes sociales http://www.socialmediaycontenidos.com/las-45-abreviaturas-mas-comunes-en-twitter-y-otras-redes-sociales … vía @edelvallemartin    
    
    
    Lo digo: si yo estoy haciendo mi trabajo y viene un chufla a romperlo, ese tío no sale con todos los dientes de su boca.    
    
    
    Mientras no nos quiten el afterwork, que cambien la hora que quieran... pic.twitter.com/qN7HrgkqN9    
    
    
    Que no se me enfaden los rafaeles, que yo soy de felicitar el 24 de octubre! Eso si, para los Migueles y Micaelas...felicidades!    
    
    
    Si eres vegetariano encontrarás tapas muy ricas en El Paladar (C/Lumbreras. Alameda de Hércules). Los canelones de espinacas me han ganado!    
    
    
    Como mola pedalear bajo la lluvia! #ironía    
    
    
    Como mola pedalear bajo la lluvia! #ironía    
    
    
    Póngame cuarto y mitad de Elie Saab, por favor: http://en.vogue.fr/defiles/spring-summer-2014-paris-elie-saab/9742/diaporama/show-1138/13641/pag …    
    
    
    A veces las cosas buenas terminan, solo para que otras mejores puedan empezar. cc @desdeelarenal    
    
    
    Levantarte con LMFAO y acordarse de @Moi_AB y los harlem shake en su coche! Buenos dias!    
    
    
    Antes de recibir tropecientos mensajes de felicitacions,k sepais k mi santo es en Abril.gracias de tods mods a los k se han acordao d mi jej    
    
    
    @Six1971 bienvenido! Gracias por seguirme!    
    
    
    @gasofaSevilla molais mucho y sois muy útiles! Todo un honor!    
    
    
    @Sergio_Llull6 un placer tenerte por aqui! Espero que disfrutes de la cuenta. Saludos!    
    
    
    @VictoriaBioque El 10/10/13 presentaremos la 1ª Central de Moda Ética de Andalucía,amadrinado por Alba Molina. https://www.facebook.com/events/607123092660017/?ref=22 … #ocme    
    
    
    Disfrutando de un DominGin en @whitebarsevilla con @DesdeelArenal Asi da gusto!    
    
    
    Chico intenta ligar en el metro con una chica con un truco de magia. Original cuanto menos. Asi, sí.    
    
    
    Por cierto que el mago es malisimo y la muchacha le ha pillado el truco. Pero con la tontería, se han bajado juntos. #historiasdelmetro    
    
    
    Me he descargado gratis la version VIVIR MI VIDA del @coroborriquita �Te la recomiendo! http://bit.ly/1bAHO8R  #pagarconuntweet    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Confirmadme, pero creo que la tal Olga esta salía en Popstars recordáis? #LaVoz    
    
    
    Familia, yo me acuesto ya. Dejo el movil con sonido por si sale @castodominguez. Avisadme! #LaVoz    
    
    
    @mariadlaO tienes un DM guapi!    
    
    
    Nuestro amigo @ManoloRL traspasa por motivos familiares su #Taberna #Cofrade @ElHumilladero más info: http://cort.as/5gkM    Pedimos RT.    
    
    
    Buenos días! Hoy toca #blabla day. Cogiendo fuerzas para afrontar la semana! pic.twitter.com/fOYHxcIA7W    
    
    
    Todo lo que dio de sí la Noche en Blanco en la @FundacionVMMP http://jovenesytendencias.wordpress.com/tag/sevilla-de-moda/ … #moda #tdsmoda #sevillahoy    
    
    
    #BuenosDias #Cofrades #SevillaHoy #RancioTeam Solo decir que amenazo con volver! :-)    
    
    
    Buena noticia para #violetaandco! Hoy @soyvirginialeon anuncia en @diariosevilla que pronto estará en @dawanda_es pic.twitter.com/CxWK3VBuwY    
    
    
    A aquellos que ocupan tres asientos en el tren y no sienten piedad por quienes se quedan de pie les mandaba yo una plaga de avispas    
    
    
    La suerte de no tener tiempo libre. Todo un lujo. No hay que quejarse!    
    
    
    "@PelisYCine: Spin-off de Star Wars se centrarán en el origen de las historias http://bit.ly/17ICJpM "cc @DesdeelArenal    
    
    
    Encontrada muerta la piloto Maria Villota en un hotel de Sevilla, según Cadena Ser. Alguien tiene mas datos?    
    
    
    Dándolo todo en Obbio...... y nosotr@s disfrutando @ Sala Obbio http://instagram.com/p/fWYfsay_-L/     
    
    
    Hola @elestilario @Only1womanblog @VictoriaBioque @claudi_alfaro, esto es mucho: http://aymaricruz.com/?p=6755     
    
    
    Que bonito es ser diseñador y no parar de hacer números... http://instagram.com/p/fdEU_8gaeE/     
    
    
    ¿Podré escuchar esto en el mes de Noviembre en FIBES? @VictoriaBioque http://www.youtube.com/watch?v=g0uplUvP_Qg …    
    
    
    Jesús Vázquez se ha pasado contando Missisipis #Lavoz    
    
    
    Oi, a la cubana la conozco yo! Debo creerme mas lo que me cuenta la gente #Lavoz    
    
    
    Es que me dijo que era cantante y mujer cubana. Y no me creí ninguna de las dos cosas #sorry #Lavoz    
    
    
    Se puede estar en 2 cosas eh? RT @DesdeelArenal: Llamarme "rarito" pero prefiero una buena tertulia en las redes antes que ver La Voz    
    
    
    Cissy es un tío.    
    
    
    Es que me dijo que era cantante y mujer cubana. Y no me creí ninguna de las dos cosas #sorry #Lavoz    
    
    
    Emocionada con el regalo de @DesdeelArenal.La dedicatoria de @fernan_carrasco me ha hecho llorar! Mil gracias compi! pic.twitter.com/MVIs6amJe8    
    
    
    Cómo ser la invitada perfecta apostando por el #diseño novel http://wp.me/p1SQor-im  vía @wordpressdotcom @VictoriaBioque #weddinglook #boda    
    
    
    Es el momento de ser solidario y ayudar a ONGs como Madre Coraje. Además, llevar ropa usada a @TSO_Sevilla tiene premio!    
    
    
    El cáncer de mama se tiene presente todo el año. Quien lo ha vivido, lo sabe. Lo de hoy, con todos mis respetos....pss    
    
    
    Ya estamos en @TSO_Sevilla preparados para los talleres de customización de @SevilladeModa + ONG Madre Coraje. No dejéis de pasaros!    
    
    
    Descubre cómo ser la invitada perfecta: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/10/17/como-ser-la-invitada-perfecta-apostando-por-el-diseno-novel/ …    
    
    
    Felicidades artista! Y recuerda que nos debemos una entrevista! Mil besos @JesusGilesMusic    
    
    
    Las negociaciones colectivas se cierran mejor en la Feria. Dónde va a parar! En fin, buenos días!    
    
    
    @perimovil encantada de tenerte entre mis seguidores. Un saludo y suerte en el difícil mundo de la música!    
    
    
    Puff, demasiado grande #LasBrujasDeZugarramurdi. Me han encantado @rastacai y @acapipola #fiestadelcine    
    
    
    Qué bien se sabía Isabel el Padre Nuestro en latín!#isabel20    
    
    
    Bueno, qué? A que el lunes no era para tanto? Buenas noches a lo Naty Abascal: "Os quiero! Yo quiero a todo el mundo!"    
    
    
    Saliendo de #lasbrujasdezugarramurdi. Altamente recomendable @rastacai y Carlos Areces se salen!    
    
    
    Pero qué bien habla @TOFGirl en #CadenaSer! Enhorabuena a @ElenaCarazo por el programa!    
    
    
    Pero qué bien habla @TOFGirl en #CadenaSer! Enhorabuena a @ElenaCarazo por el programa!    
    
    
    Houda, hija mía, y tù qué sabes en esta vida? #QQCCMH7    
    
    
    Almodòvar, estás tardando en llamar a Andrea. Es la nieta choni de Chus Lampreave! #QQCCMH7    
    
    
    Estudiantes y profes que salgan hoy a la huelga: las banderas republicanas las dejamos en casa, eh? Que para eso ya se montará otra    
    
    
    7 páginas para probar tipografías en tu sitio web http://bit.ly/Hb67vA   vía @bitelia    
    
    
    Oye, que no me olvido de mis rafaeles: @valverde_rafael @rafalmarcha @RafaPeraltaRev @benitezrafa @munoz_rafa Felicidades!    
    
    
    #Moda de Sevilla se celebrará bajo el nombre Pasarela de #Sevilla http://wp.me/p1SQor-iB  #tdsmoda #sevillahoy    
    
    
    Normas absurdas en la ermita del #Rocio. Que no se nos olvide que es la casa de Dios, no el cortijo de los almonteños    
    
    
    Asi da gusto! Buenos dias! "@Only1womanblog: Buenos días! Se acerca el final de semana a por el miércoles"    
    
    
    Por qué la gente tiene tan buena memoria para la GCivil y son desmemoriados para cada legislatura? Siempre olvidamos a la hora de votar    
    
    
    Según un estudio reciente elaborado por mí, el 90% de las empresas sevillanas utilizan el "Para Elisa" de Beethoven en su línea de espera.    
    
    
    Hallan material desaparecido de Star Wars en un laserdisc promocional via @tuexperto http://www.tuexperto.com/2013/10/28/hallan-material-desaparecido-de-star-wars-en-un-laserdisc-promocional/ … cc @desdeelarenal    
    
    
    Congratulasiones a la top @marinajamieson por su premio en #MadridFFF muchos kisses amiga!    
    
    
    Nos vamos de boda al hotel Alfonso XIII #tdsmoda http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/10/31/de-boda-en-el-alfonso-xiii/ …    
    
    
    En #Jerez, a la aventura. Es mi primera vez. Acepto sugerencias amiguitos    
    
    
    Los actos tienen consecuencias y, las consecuencias, tarde o temprano, llegan...    
    
    
    Muy recomendable la muestra del Casino de la Exposición sobre #cine español. A @jc_comunicacion le encantará    
    
    
    @marigonzalo12 muchas gracias por seguirme guapetona!    
    
    
    @matxiglass @VictoriaBioque @soyvirginialeon @CarlaBulgariaRB Nuevo post en el blog! Hoy toca mi boda!
http://wp.me/p3VjcV-lr     
    
    
    Ejem.. @DesdeelArenal RT @Iavidaentweets: Si cuando estás a su lado te hace olvidar que tienes un teléfono con internet es la chica correcta    
    
    
    Si tu peluquera tiene el pelo color pantera rosa, no dejes que te tiña o te puede pasar lo que a mí,  tengo el mío rojo tomate.#yonoquería    
    
    
    Viendo el telediario, creo cada vez más que vivimos en un capítulo de Homeland. Cuesta creer qué es ficción y qué no. Buenos días!    
    
    
    Increíble pero cierto:  curso gratuito "la mujer y la administración del hogar"  pic.twitter.com/OduOWa7bes #MeQuedoMuerto    
    
    
    ¿Lunares, lisos o estampados? http://wp.me/p1Z7B4-SI  Elige!!! #modaflamenca #trajesdeflamenca    
    
    
    Sevilla moments #sevillahoy pic.twitter.com/4E6V9ZHHhn    
    
    
    Me duele que cierren un medio de comunicación, pero más me hiere que ahora todos tengan soluciones y nadie haga nada por evitarlo    
    
    
    Todo mi apoyo a los compis de @elcorreoweb. No sólo porque siempre me han tratado genial, más aún por su profesionalidad #SOScorreo    
    
    
    Amén y amén! RT @BernalBlanco: ¿Un plato que nos emocione? A mí solo me emociona un plato de jamón con piquitos por lo alto.    
    
    
    @HosteriaLaurel gracias por seguirme! Todo un honor contar con un sitio con tanto encanto!    
    
    
    Muy bien de cole Inma Linares, la mejor hasta ahora. #losarcosevolution #certamenANDE pic.twitter.com/z31RGsEyCJ    
    
    
    @sevillasushiole @pontetacones estàs detrás? Quiero visitarlo ya! Que pintaca!    
    
    
    Quico Berjano es el pregonero de la Semana Santa de 2014    
    
    
    Russian Red y @pacorobles63 en la misma sala. Esto sólo pasa en #sevilla #nocheranciacaliente    
    
    
    Presumir de que tienes amigos famosos está un poco feo, la verdad. #consejodeldia    
    
    
    Seria un buen punto que los jugadores del Barsa saliesen a ver la Amparo #estapasando    
    
    
    @Mercedes_Utrera que bueno verte por aqui!    
    
    
    Entre tanta solidaridad con @elcorreoweb y demás medios echo en falta el gastarse el eurito en prensa.    
    
    
    Srtas @claudi_alfaro , @VictoriaBioque y @ManzanasFujis y Sr @JartibleTela,me alegro de haberles visto.Sr @DesdeelArenal,ud siempre perdido    
    
    
    Comenzamos la semana con una buena noticia. El próximo sábado 16 de noviembre (12.45 h.) estaremos en EBE Sevilla ch…http://lnkd.in/dZRNpx4     
    
    
    @QuestionRetail mucho animo en esta nueva andadura. Ole ahí las buenas!    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    Más triste que un martes sin #tierradelobos. Telecinco por qué nos haces esto? Por qué?    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    Ni Di Caprio  ni los bichos azules pueden sustituir a @Avelzquezb. Y lo peor de hoy es que el mosqueo lo sufrirán muchos novios    
    
    
    Mañanitas de #seo, tardes de paseo! #pagerank, #alexa, validations.... salid de mí! cc @DesdeelArenal    
    
    
    7 Formas eficaces de medir tu influencia en Twitter que no mienten | Social BlaBla: http://www.socialblabla.com/7-formas-eficaces-de-medir-tu-influencia-en-twitter-que-no-mienten.html#.UoNSsgMUOOw.twitter …    
    
    
    Buenos días desde Sanlúcar la Mayor donde hoy estaremos con @studio78andco charlando sobre blogs y rrss cc @soyvirginialeon    
    
    
    Me encanto ver a @pacoleonbarrios rodando #carminayamen por mi barrio!.Esta imagen es casi insólita!Suerte amigo! pic.twitter.com/osKoA461Q3    
    
    
    "@cayexgomez: @DesdeelArenal El del Baratillo, Ella de la Paz de Córdoba" cc @VictoriaBioque    
    
    
    .@VictoriaBioque buen trabajo en el #blog. Lo recomendamos! #Sevilla #periodismo.    
    
    
    Mis mejores deseos para @matxiglass que hoy inaugura tienda en Bilbao. Joyas artesanales y muy especiales! Besos!    
    
    
    Por fin¡¡¡ el lunes comienzo el curso de Community Manager. Esperemos que sea fructífero.    
    
    
    Buenos dias! Hoy estare en #EBE13 a través de @whitebitecloud #nosvemosenebe?    
    
    
    En #EBE13 faltan enchufes. De todo tipo. He dicho. #azulebe #gastronomiaEBE    
    
    
    En resumen #postureogastronomico #gastronomiaEBE #azulebe #EBE13    
    
    
    @nicorivera9 es que la hora es mu mala. Los ojos en twitter, la mente en café #amarillaEBE #EBE13    
    
    
    "Queremos un mundo de gente hidratada, bien calzada y piripi". @claraavilac me ha leido el pensamiento #EBE13 #azulEBE    
    
    
    Querido @pacorobles63, enhorabuena por el merecidísimo Romero Murube. Memorable aquel artículo. Un abrazo.    
    
    
    En #ebe13 aprendí que hay gente que cree que tengo un hermano portero de fútbol o periodista en Marca.Y que debería cuidar lo que digo en tw    
    
    
    Querido @pacorobles63, enhorabuena por el merecidísimo Romero Murube. Memorable aquel artículo. Un abrazo.    
    
    
    Chicas @nuccasevilla y @Cordondeseda1 me he pasado a veros pero aun es temprano no? No hay nada montado o yo me equivoqué de sitio    
    
    
    Chicas @nuccasevilla y @Cordondeseda1 me he pasado a veros pero aun es temprano no? No hay nada montado o yo me equivoqué de sitio    
    
    
    Manuel Carrasco agota las entradas para Sevilla. Te lo contamos en el blog: http://jovenesytendencias.wordpress.com/2013/11/18/manuel-carrasco-cantara-en-sevilla-en-marzo/ … #TDSActualidad    
    
    
    Pues así estamos. #hombresGQ2013 pic.twitter.com/PiPjyeNKop    
    
    
    Aunque me llaméis rancia, el miércoles voy a la exposición de Miguel Caiceo, que me ha prometido imitarme a Lola Flores y con eso muero    
    
    
    Buenos días! Con este frío he pensado salir a la calle con el edredón en modo capa. Luego no os asustéis. #FelizMartes    
    
    
    .@manuelcarrasco_  llega a #Sevilla con las entradas agotadas. Te lo contamos en el blog: http://bit.ly/1dddTEk  #tdsevilla #tdsactualidad    
    
    
    