@josecdiez Enhorabuena! Va a ser un exitazo seguro! Qué ganas de leerlo.    
    
    
    @javiguardiola @josecdiez Me atrevo a recomendarlo desde ya.    
    
    
    @78laurablanco Pero estás segura? Le viste el carné de austriaco? En regla?    
    
    
    El Teatro Jovellanos a tope para ver y oír @brujulaondacero en Gijón. pic.twitter.com/2ywLa9V14X    
    
    
    Y ya suena 'Here comes the Sun...' En Gijón!!! pic.twitter.com/GdHWKLptta    
    
    
    Quién dice esto al @WSJ ? "We are still the bad guys, but we pay taxes" No fue Merkel http://on.wsj.com/15ppqLK  Lo contamos en @brujulaondacero    
    
    
    @CesarCucaro @caminoaller Gracias, César. Un beso a los dos desde Gijón!    
    
    
    Cospedal estrecha lazos con el Partido Comunista chino. Es más fácil criticar el cubano, que no compra deuda pública. http://mun.do/12DFGpL     
    
    
    @revelsol Gracias! Este viernes ya no toca, pero el próximo sí :-) Saludos.    
    
    
    @rodriguezbraun Ya me contarás qué opinas. :-)    
    
    
    Rajoy ve la bajada de la prima de riesgo como un aval a su política. Pero que os quede claro que cuando sube no tiene nada que ver con él.    
    
    
    @elias_domingo Exacto.    
    
    
    Para estar a la última en tema #emprendedores ya no vale con decir 'start up'. Llegan los ‘fabber’ y los ‘make space' http://www.expansion.com/2013/04/23/emprendedores-empleo/emprendimiento/1366733062.html …    
    
    
    @AmaiaArteta Gracias!!!!!!!!!!  Allí nos vemos! Y brindaremos con una copa de vino español como está mandado. :-)    
    
    
    'Lo malo de todo esto es que irá a peor'... Dice hoy Enric Gonzalez, triste y lúcido. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/15UiAy3     
    
    
    Mostrar el IRPF? Como el común de los mortales? Por favor Que ordinariez!  http://mun.do/15UkcI0  La Infanta dice que va contra su intimidad    
    
    
    Un lujo contar con @dlacalle para hablar del lado (no tan) oscuro del mercado este mes en @laeconomica. Ojo al diseño pic.twitter.com/i3aqhegAGG    
    
    
    Hipótesis del nuevo cuadro económico conservador. Crecimiento del PIB del 0,5 en 2014 "año de la recuperación". En directo en el canal SciFi    
    
    
    ¿No había dicho Guindos el lunes que el IRPF bajaría en 2014? Montoro lo desmiente. Y todavía se les llena la boca hablando de credibilidad.    
    
    
    @DaniArjo @laeconomica Muchas gracias! Es todo un honor :-)    
    
    
    No sé yo si el telediario del país con un 27% de paro en una semana como ésta debería abrir hablando del tiempo. #hacemuchofrio #tve    
    
    
    Muy interesante esta entrevista a Jimmy Wales, fundador de Wikipedia via @elmundo_orbyt http://mun.do/1854GZo     
    
    
    Imprescindible leer hoy el repaso que le da Marisa Cruz al Gobierno y sus rencillas internas. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/1856m5k     
    
    
    Genial video sobre el futuro del papel versus las tabletas. Qué preferís? No hay color... http://bit.ly/ZuNx8o  vía @javiercelaya    
    
    
    Guindos en @OndaCero_es: 'Yo nunca he visto en mi vidavun billete de 500' #jaja    
    
    
    @agvicente @Suanzes No te dejes presionar, Alicia. Creo que le va tocando a él estirarse. Eso sí, ya mejor si eso para el viernes ¿eh? ;-)    
    
    
    @agvicente @Suanzes Mujer, pues ya que insistes ... :-)    
    
    
    @Suanzes @agvicente No vale vaciarla antes.    
    
    
    Espe mete caña al Gobierno y exige reforma radical en administración pública "@EsperanzAguirre: Sí hay alternativa. http://ow.ly/kzQCp "    
    
    
    Conseguira @salvadostv que se reabra el caso del metro de Valencia?Cotino está teniendo que dar muchas explicaciones. http://mun.do/15Z2T93     
    
    
    Hoy es obligatorio leer a Jabois. Sobre el 1 de mayo. 'Peor que la Navidad' vía @elmundo_orbyt http://mun.do/Ygke8P     
    
    
    Draghi ha estado a un tris de pedirnos paciencia.    
    
    
    @josecdiez Efectivamente. Pero en inglés, que suena más fino :-)    
    
    
    @OscarARomero :-)    
    
    
    @artime_manuel @elmundo_orbyt Gracias por la confianza y lamento q no te gustara. Me pareció obligatorio por lúcido aunque impertinente.    
    
    
    El bono español cae por debajo del 4% por 1ª vez desde 2010. 
Mientras tanto... 
Fitch prevé una tasa de paro en España del 28,5% en 2014    
    
    
    @R_nme Porque una cosa es cuánto le cuesta financiarse al Estado y otra que éste sea capaz de generar crecimiento para crear empleo...    
    
    
    Pues mucha locomotora del euro mucha Champions y tal, pero en Alemania se han dejado colar un billete de 30 euros... http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/03/economia/1367572200.html …    
    
    
    @Irenemate Ups, cierto.    
    
    
    @vicentelozano @FcoJavier__ Ya se hubiera encargado Bild de titular por ahí, ¿no crees?    
    
    
    @locodelpelorojo ¿No es más sexista contratar sólo hombres feos?    
    
    
    Las cajas han muerto. Sólo queda la nostalgia de  lo que habrían tenido que ser. http://www.expansion.com/blogs/la-banca-gana/2013/05/03/requiem-para-las-cajas.html … Brillante análisis de @MichelaRomani    
    
    
    ¿Por qué tan pocos banqueros han ido a la cárcel por su responsabilidad en esta crisis? http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21577064-why-have-so-few-bankers-gone-jail-their-part-crisis-blind-justice … Pregunta The Economist, no IU    
    
    
    @Falero2 El estudio es a nivel mundial.    
    
    
    @1976andresg @ramondeveciana Totalmente cierto.    
    
    
    @pablogrueso Dar créditos a amigos que tienen negocios dudosos  por intereses políticos sí que es delito. Y también vender ciertos productos    
    
    
    @pablogrueso No es el qué. Es el cómo y a quién. Veremos qué dicen los tribunales de las preferentes. Aún no está claro en muchos casos.    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  ... En @BrujulaOndaCero    
    
    
    Por qué las firmas de ropa no deben irse de Bangladesh http://world.time.com/2013/05/03/why-big-fashion-labels-shouldnt-pull-out-of-bangladesh/ … El artículo de @TIME que comentamos en Eco @BrujulaOndaCero    
    
    
    Muchos berlineses  devolvieron en 1989 los libros que por culpa del Muro guardaban desde el verano de 1961. Eso es honradez @BrujulaOndaCero    
    
    
    @evagtal Muchas gracias!    
    
    
    Ojalá @marianorajoy leyera hoy a Lucía Méndez: 'Todo cambia menos él' http://mun.do/12zRupD  No cambiaría nada, pero tal vez le haría pensar    
    
    
    No sé yo sí debería estar cenando mientras veo #quecomemos    
    
    
    @hector_peiro :-)    
    
    
    Seguro que no soy la única que recuerda jugar con las bolitas de mercurio cuando se rompía un termómetro. #yosobrevivialos80 #quecomemos    
    
    
    @Irenemate Y cuantos más termómetros se rompían, más grande se hacía la bolita... Era lo más! Vale, cancerígeno y todo eso, pero molaba.    
    
    
    @JuanJG3 Me quedo más tranquila :-)    
    
    
    'Las cinco contradicciones del caso Bankia' @jzuloaga analiza el colapso un año después. http://bit.ly/13bO0NO  Alguien (todos?) mienten.    
    
    
    Lo más leido hoy en @expansioncom: Beneficios de ser un estúpido en el trabajo
http://www.expansion.com/2013/05/06/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1367854731.html … ¿Resulta productiva la estupidez?    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  ... En @BrujulaOndaCero    
    
    
    @Godivaciones @BrujulaOndaCero Gracias! Qué lujo!    
    
    
    ¿Qué podemos aprender de los alemanes? Mucho más q fútbol. Hablamos de la rivalidad entre UK y Alemania en #labrujula pic.twitter.com/GM97B4nmdt    
    
    
    @Grutge @Godivaciones :-))))))    
    
    
    Pues @cultrun ha echado cuentas y dice que Si Rajoy quisiera, podría bajar el IRPF ahora mismo. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/13wdtkc     
    
    
    Sin complejos. Parados daneses buscan #trabajo exhibiéndose en escaparates para captar atención de los empleadores. http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324266904578456802219748808.html?mod=WSJEUROPE_hpp_MIDDLESecondNews …    
    
    
    .@expansioncom lanza el concurso Cuánto sabes sobre Economía... http://www.expansion.com/promociones/cuantoSabesSobreEconomia/?cid=GEN21801&s_Kw=redaccional … Ojalá  fuera obligatorio en el #Congreso    
    
    
    Curiosa iniciativa de @adecco_es 'La Vuelta al Mundo en 80 Trabajos' para recorrer este verano 5 continentes. Info http://www.adeccowaytowork.com     
    
    
    @adecco_es Saludos!    
    
    
    @FRANGARPE Bueno, a lo mejor lo hacen para tener repercusión en medios.Pero qué es mejor ¿Dar oportunidades a 8 jóvenes o gastarlo en publi?    
    
    
    @frufruleon Ánimo! :-)    
    
    
    Poner las interrogaciones al principio de las preguntas. Ésa es la verdadera esencia de la elegancia y el saber estar en el siglo XXI.    
    
    
    @ajopicao :-)    
    
    
    @MIllueca @cultrun ¿Por qué piensas eso? Es sólo un caracter más, pero bien lo vale la elegancia... O tal vez es que soy una sentimental.    
    
    
    @Nines_Spain Ya, ya. Pero lo de sólo poner una es taaaaan Carolingio. ¡Viva la modernidad! :-)    
    
    
    #GoogleGlass ya tiene un manual de buenos modales. http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324244304578472902971719948.html?mod=WSJS_inicio_section_VidayEstilo … Entre los consejos: No sea pervertido. Esto es muy #BlackMirror    
    
    
    @ecoen2tardes El artículo es justamente de Stuckler y es sobre ese libro. Creo que antes puse mal el link.  http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 …    
    
    
    'Austerity Kills' Un sociólogo cuenta en NYT la peligrosa correlación entre desempleo y suicidio http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 … Ahora con link bueno    
    
    
    @ecoen2tardes Estaré al tanto. Muchas gracias!    
    
    
    @cristina_pardo Mujer, seguro que se refería al vidrio VHS...    
    
    
    @PacoDRO Lo volví a tuitear bien. Aquí lo tienes de nuevo http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 … Ahora con link bueno    
    
    
    Por fin en mis manos! #HayVidaDespuésDeLaCrisis de @josecdiez recién salido del horno. pic.twitter.com/AIto8F3kAb    
    
    
    Pero lo dicen con la boca pequeña, no sea que lo hagan RT @elmundoes  El PP pide al 15-M que se manifieste 'con votos y no con pancartas'.    
    
    
    @CarlosZumer Define temblequillo :-)    
    
    
    Pues no sé que me da más igual, la verdad, si que desaparezcan las monedas de un céntimo o los billetes de 500.    
    
    
    @amonzon7 Lo único que cambia fijo es nuestra reacción si nos encontráramos uno caído en la acera :-)    
    
    
    I-D: Recibe el premio al mejor físico de Europa el día que rechazan su solicitud para volver a España por falta de CV http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/14/ciencia/1368531982.html?a=e04f24794b5a018ef954fd9699c27d06&t=1368549941&numero= …    
    
    
    @JRIturriaga @carlos__alsina Pues sí. Trabajó en el Gran Colisionador de Hadrones, donde se detectó el bosón de Higgs. Pero oye, le falta CV    
    
    
    @CarlosZumer Qué va, hombre. Es sólo un elaborado recurso vocal para parecer humana :-P    
    
    
    @CarlosZumer Alsina es un maestro.    
    
    
    ¡Ojo! Según un estudio mueren más jóvenes por mensajear por móvil mientras conducen que por conducir bebidos http://ti.me/10wJ0yb  @TIME    
    
    
    De todas las promesas incumplidas de Rajoy todavía no he visto que ninguno os quejéis por no pasar las fiestas al lunes... #sanisidro    
    
    
    La corrupción desgasta (también) a Merkel. En todas partes cuecen kartoffel...
vía @elmundo_orbyt http://mun.do/13wOUo8     
    
    
    @vicentelozano El año que viene es el ensayo general, no?    
    
    
    Tras 13 horas seguidas atascada delante del mismo texto, me encuentro en disposición de afirmar que hoy no estoy inspirada. #desahogo #sueño    
    
    
    @pedropabloglez Andarán de vacaciones...    
    
    
    @Irenemate ¿Y perdérmelo? Pero si está siendo un no parar de diversión :-)    
    
    
    @Nlerchundi Y espero que muuuuuuuuuuuuuuuy inspirador. Gracias!    
    
    
    Bueno, venga, me voy a casa. Ya lo acabo mañana si eso. Pero conste que no es que tire la toalla, es que se me cae.    
    
    
    @davidazcarate ojalá! :-) Te veo inspirado. Qué envidia!    
    
    
    Propongo que a la asignatura de Religión se la deje de considerar una María y se la empiece a llamar una Mariano    
    
    
    Qué bien que en España una boda gay ya no sea noticia "@elmundoes: El 1er matrimonio homosexual en Francia será 29 de mayo en Montpellier"    
    
    
    Y viceversa! "@Antonio_S_Maeso: "Buena parte de los problemas económicos de España dependen de las decisiones Europeas", asegura Rajoy."    
    
    
    Baldosas que producen energía limpia con las pisadas. En Londres ya funciona. Ojalá el futuro se parezca a esto: http://mun.do/189eQr4     
    
    
    @Marpazma7 Eso eso. Buenos días!    
    
    
    'Turquía construirá el aeropuerto más grande del mundo en Estambul' http://www.expansion.com/2013/05/20/empresas/transporte/1369046888.html … … ¿ Poderío o #burbujismo?    
    
    
    "No hay margen" es el nuevo "No me da la gana"    
    
    
    @MarietaJaure Tal cual. .    
    
    
    Florentino echa un capote al PP y comparece cuando
García-Escudero admite que cobró sobresueldos de 4.200 euros/mes
http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/20/espana/1369073504.html …    
    
    
    @DavidClemente2 @fpasc Qué te juegas a que mañana se llevan más portadas Florentino y Mou que los sobresueldos del PP...    
    
    
    @Kactus22 Gracias por la apreciación :-)    
    
    
    Aznar habla de Berlusconi como si no le hubiera invitado a la boda de su hija.    
    
    
    Aznar is coming #nodigomás    
    
    
    @nachoillescasp Y el de Francia o Alemania por qué no era 'lógico'? No eran amiguitos? O porque o apoyaron la guerra de Irak? @josecdiez    
    
    
    Impresionada con el nivelazo de los jovenes emprendedores compitiendo hoy en #startupprogramme. Una gran iniciativa de @jaspain y @FUEONLINE    
    
    
    De camino a @nocheenvelarne para hablar de 'Siga a ese taxi' de @PlataformaEdit Bueno, hablaremos de #taxis... y lo que se tercie :-)    
    
    
    @tomasbonilla2 @PlataformaEdit Es en Radio Nacional RNE1. Saludos.    
    
    
    Lo mejor de la #LeydeEmprendedores es su rapidez. Rajoy prometió sacarla en los 100 primeros días de Gobierno. Dicho y hecho, eh?    
    
    
    @huertaff @josecdiez  Habrá 'no responsabilidad' por deudas con la vivienda (límite 300.000 euros). Otra cosa es quién te dé el crédito...    
    
    
    Un año hasta que por fin se deciden a aprobar la #LeydeEmprendedores y va el juez Castro y le quita la portada.    
    
    
    Hoy a la @BrujulaOndaCero de la Economía os llevo la historia de un ministro muy especial... ¡el Ministro de la Papaya!    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  En #labrujula    
    
    
    ¿Cómo vivir con 1 dólar al día? Toda la info del certamen de cortos #OneDollar que comentamos en @brujulaondacero en http://www.onedollar.bophana.org/project     
    
    
    @Irenemate Gracias! :-)    
    
    
    La #serie que prepara Michael J. Fox para este otoño tiene muy buena pinta. El trailer, desde luego, promete http://elpais.com/elpais/2013/05/24/gente/1369395294_647645.html …    
    
    
    Tranquilos, que al final Aznar no vuelve. Sólo revuelve.    
    
    
    @rodriguezbraun Enhorabuena por el premio, profesor! Creo que el lunes coincidimos y te las puedo dar en persona.    
    
    
    @rodriguezbraun Vaya, pues hasta la próxima entonces!    
    
    
    Parece que lo más efectivo para frenar disturbios en Suecia no es la policía, sino vecinos que tratan de disuadirlos http://internacional.elpais.com/internacional/2013/05/24/actualidad/1369385330_722276.html …    
    
    
    Sin duda, el mejor momento del día... Y de la semana... Puede que de la primavera! pic.twitter.com/rKK9TvJyRq    
    
    
    Una duda: ¿Y de los 32.000 euros de regalo en iluminacion a la boda de la hijisima por Gurtel no hay nada más que aclarar? #raruno #raruno    
    
    
    @BeatrizHoya Si es que está claro. Ya me quedo más tranquila :-)))    
    
    
    @CoronelWillard Por lo menos nos queda este patio digital para el desahogo :-)    
    
    
    Barreras de mente y hueso: "Las personas con síndrome de Down no pueden predicar la palabra de Dios" http://mun.do/15a98Du  #nodoycrédito    
    
    
    Los jubilados se rebelan en Portugal: http://elpais.com/internacional/2013/05/26/actualidad/1369581421_292367.html …    
    
    
    Recordad, amiguitos, si vais a la sucursal del banco a montar un pollo por esa comisión de 20euros que se sacan de la manga, os la devuelven    
    
    
    @acoutin A mí esta mañana sí, así que por lo menos constato que merece la pena intentarlo.    
    
    
    @AbelAmon Yo opté esta mañana por lo primero. Educadamente, claro, pero lo primero. Y funcionó.    
    
    
    Unos hablan de la incapacidad de Rajoy para poner de acuerdo a sus barones; otros de un Rajoy que no se pliega a las presiones #Españaplural    
    
    
    En @BrujulaOndaCero comentamos convocatorias de apoyo a emprendedores como @wayra @lanzaderaes @Yuzzing Para los que queráis probar suerte!    
    
    
    @rinconess Gracias!    
    
    
    @Tsevan_Rabtan Porque el pensamiento humano, normalmente, se forma con palabras y no con canelones. Creo.    
    
    
    @Tsevan_Rabtan En ambos casos lo importante es la materia prima: la harina y las palabras. Pero prueba a ironizar a base de canelones... ;-)    
    
    
    Dice Jabois que Rajoy "adormece de tal forma que dan ganas de fumarlo" http://mun.do/ZslxEl     
    
    
    Sorprendida por que @TheEconomist se refiera a nuestra educación como 'Spain’s strict school system' http://www.economist.com/news/europe/21578415-it-young-who-suffer-most-high-unemployment-indignant-undignified … (último párrafo)    
    
    
    Eso de que en el Congreso se subvencionen los copazos a sus señorías está dando una nueva dimensión a la cultura del #pelotazo.    
    
    
    Qué curioso! El DNI 13 está vacante. Franco se reservó el uno. Y la Familia Real del 10 al 99. http://www.elmundo.es/cronica/2004/438/1078755910.html … @carlos__alsina    
    
    
    @MardukJose Buena pregunta.    
    
    
    Una hora de Internet en Cuba: 4,5 dólares (un mes completo de salario de un cubano medio) http://elpais.com/internacional/2013/05/30/actualidad/1369878602_646047.html …    
    
    
    A Contracorriente Films regala entradas de cine para combatir caída de espectadores http://www.quieroiralcine.es  ¡Por fin la industria reacciona!    
    
    
    @Godivaciones Habrá que ir a comprobarlo :-)    
    
    
    @FloritaVallcane @laeconomica Muchas gracias!    
    
    
    Dice Enric Gonzalez que Mato pensó que la excursión a Eurodisney era otro derroche del estado de bienestar socialista http://mun.do/179O8AO     
    
    
    ¡Por fin una buena noticia! Vuelve el plano tradicional del Metro que desterraron en 2007. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/116cFyn     
    
    
    A puntito estamos de empezar abril.    
    
    
    @EstefaniaLacart :-))))    
    
    
    'Europa pide a España no sé qué en inglés' 
http://www.elmundotoday.com/2013/05/europa-pide-a-espana-no-se-que-en-ingles/ … #muyfan    
    
    
    El tamaño (del sujetador) importa. Conste que esto también es economía. Lo comentamos en @BrujulaOndaCero Link NYT: http://www.nytimes.com/2013/05/31/business/a-new-step-in-wrestling-with-the-bra.html?ref=business&_r=0&pagewanted=print …    
    
    
    @jcarlosfuensa @BrujulaOndaCero Gracias a ti por estar al otro lado!    
    
    
    @rocioruizsa @Suanzes Cómo os sube a algunos con el cierre los niveles de acidez... ;-)    
    
    
    @Suanzes @rocioruizsa Aquí también los hay. Pero creo que prefiero estos otros... pic.twitter.com/63ZedMOpoZ    
    
    
    @alvarezude ;-))))))    
    
    
    Ése del fondo es el señor Pulitzer, de los Pulitzer de toda la vida, a manos de Rodain. #yestoesimpresionante #cjea pic.twitter.com/WJDHVuELNV    
    
    
    Lo de que con un gallego nunca sabes si sube o si baja vale igual para las escaleras que para el #IVA    
    
    
    @diegodelacruz Muchas gracias! Está siendo una experiencia increíble.    
    
    
    @Marpazma7 una pasada! Ya lo celebraremos ;-)))    
    
    
    Os adelanto la conclusión: cuanto más tajantes sean, menos de fiar... “@TheAtlantic: Should We Trust Economists? http://theatln.tc/14eewXs ”    
    
    
    Y cómo se mide la desesperanza de vida?    
    
    
    @eduardosuarez @mariaramirezNY Gracias de nuevo! Y de postre... los Tres Cerditos revisitados por The Guardian :-)) http://www.guardian.co.uk/media/video/2012/feb/29/open-journalism-three-little-pigs-advert …    
    
    
    @uriondo Si es que no se os puede dejar solos... ;-)))    
    
    
    Muy fan del matiz de esta categoría temática en una librería del Soho #nycositas pic.twitter.com/8q7VidNI3i    
    
    
    @EstelaMazo @CarmenReviriego Gracias a las dos! Me vuelvo mañana ya. Se me ha pasado volando!!! Ha sido una experiencia excepcional.    
    
    
    Me cuenta un periodista griego que lo más preocupante del cierre de la tele pública es que se ha decidido sin debate, de un día para otro.    
    
    
    Una de las mejores oportunidades de estos días en @columbiajourn ha sido conocer a @jillonmoney de CBS. Really worth it!    
    
    
    @CarmenReviriego Aquí la tienes! ;-) A la vuelta, más! pic.twitter.com/jFWtHztRft    
    
    
    @revelsol Se intenta, se intenta... :-)    
    
    
    La portada del Economist en USA de esta semana (distinta a la de Europa) era hilarious http://s1.ibtimes.com/sites/www.ibtimes.com/files/styles/v2_article_large/public/2013/06/07/economist-obama-xi-summit-cover.png … #BrockbackMountain #ObamayXI    
    
    
    Ya suena... Here comes the sun! http://www.ondacero.es/directo/  En @BrujulaOndacero    
    
    
    @Irenemate Tranquila, que está el podcast! ;-)    
    
    
    En #labrujula: ¿Hace más feliz desear algo que comprarlo? http://www.theatlantic.com/business/archive/2013/06/why-wanting-expensive-things-makes-us-so-much-happier-than-buying-them/276717/ … ¿Nos hace el dinero peores personas? http://qz.com/94189/just-thinking-about-money-can-make-you-more-evil-researchers-say …    
    
    
    @Anade Es que así no me las tengo que leer... Ya nos cuentas luego tú lo más interesante! ;-)    
    
    
    @jsanchezmayor Posiblemente. Pero en Harvard aún no han encontrado un telescopio de almas... Y esto es lo más que han afinado.    
    
    
    ¿Cómo se puede combatir la corrupción política en España? http://www.expansion.com/2013/06/14/economia/politica/1371227273.html … vía @davidpagep    
    
    
    Hoy se presenta #LaSuertedeDar de @CarmenReviriego Un gran libro sobre filantropía con protagonistas como @cisnerosadriana y @manuelarangoa    
    
    
    Si llega a @uriondo a estar hoy en Formentera no lo supera http://www.elmundo.es/elmundo/2013/06/17/baleares/1371489366.html … … #apocalipsisdigital    
    
    
    Está prohibida la fuga, el robo y ser lesbiana http://www.elmundo.es/america/2013/06/18/noticias/1371534664.html …    
    
    
    @JRIturriaga @agvicente @BrujulaOndaCero Pues yo voy en un taxi en el que está sonando Vonda Shepard así que voy a llegar de lo más animada.    
    
    
    Ya suena... Here comes the Sun! En @brujulaondacero    
    
    
    Montoro, verás "@Fundeu: El plural de DNI es invariable (los DNI) y su desarrollo se escribe en minúscula: documento nacional de identidad."    
    
    
    La columna de Gistau de hoy en ABC casi me ha gustado tanto como un capítulo de Los Soprano.    
    
    
    @Payko Y pensar que hay un tío en este mundo que se dedica a esto... 
- Oye, tú en qué trabajas?
- Soy el que hace los doodles... 
- Chapeau    
    
    
    A pachas #eseconcepto #CMin    
    
    
    Montoro dice que #haygenteque opina sobre el error con el DNI de la infanta sin prudencia alguna. Tertulianos #sembradoresdesospechas    
    
    
    ¿Recordáis que un día hablamos en @BrujulaOndaCero del experimento de las nubes (marshmallows)? Para comérselos: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=sT7fbayfNBU#action=share …    
    
    
    @martinidemar @BrujulaOndaCero Es verdad... Slow Journalism. Es genial!    
    
    
    @FRANGARPE Es una pena q no lleve subtítulos. Pero solo por ver las caras de los niños merece la pena. Es un anuncio de planes de pensiones.    
    
    
    Por fin ha llegado el verano. Por fin suena… ¡Here comes the sun! En... http://www.ondacero.es/la-brujula/     
    
    
    Hablamos en @BrujulaOndaCero de http://www.ipaidabribe.com  Iniciativa para denunciar coacciones y sobornos anónimamente que funciona en India.    
    
    
    Informe de la OCDE acusa a España de no perseguir el soborno de empresas que comentamos en @BrujulaOndaCero http://www.oecd.org/daf/anti-bribery/AntiBriberyAnnRep2012.pdf … (pag. 58)    
    
    
    Pues ahora resulta que no hay que pensar 'out of the box' sino dentro... http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324637504578563562682878312.html?mod=WSJS_inicio_MiddleFirst … #innovación #gestión    
    
    
    ¿Cómo metería a una jirafa en la nevera?... Respuestas para ésta y otras preguntas (reales) de entrevistas de trabajo http://www.bbc.co.uk/mundo/noticias/2013/06/130619_preguntas_bizarras_entrevistas_trabajo_finde.shtml …    
    
    
    @Marpazma7 sin duda! ;-)    
    
    
    Feliz cumpleaños, Rayuela! http://cort.as/4PqP     
    
    
    Hoy Montoro lo explicará todo, no? #incrédulos #deneises    
    
    
    @AEscudier :-))))))    
    
    
    La entrevista de hoy en @HoyporHoySER a una ejecutiva de Standard&Poors es AA+. Preguntas difíciles y respuestas a la altura. #rating    
    
    
    Una adivinanza! Leo un titular y teneis que adivinar quién lo dice: "Quiero crear empleo español" ... #livinonaprayer pic.twitter.com/VscffctWcV    
    
    
    @aloq_javier Hombre, vino a decir que las agencias son el juez que certifica muerte, no el q la causa.Si el país es insolvente ellos alertan    
    
    
    @aloq_javier Ya... Decir que a las agencias d rating no les influyen sus clientes es como decir que a los medios no les influyen anunciantes    
    
    
    La Caixa y la Agencia EFE convocan la IX edición del Programa de Becas de Periodismo http://www.apmadrid.es/noticias-destacados/2-columnas-a/la-caixa-y-la-agencia-efe-convocan-la-ix-edicion-del-programa-de-becas-de-periodismo?Itemid= … cc  @IEuniversity    
    
    
    @rodriguezbraun @laeconomica Bueno, pues ya me contarás qué te parece... :-) Te adelanto que me lo pasé fenomenal haciéndolo. Un abrazo.    
    
    
    El comunicado de Hacienda lo escribió Amy Martin    
    
    
    Nunca más oportuna la portada de  @laeconomica que sale hoy. A Montoro no creo que le guste. ¿Y a vosotros? #Hacienda pic.twitter.com/xbC7CwMNwV    
    
    
    @Nuno_Rodrigo5 Una duda: ¿Qué es el eje horizontal?    
    
    
    @Nuno_Rodrigo5 Me lo parecía :-) Cuidado con el Excel que lo carga el diablo...    
    
    
    Los notarios a Hacienda: "Tú la llevas"    
    
    
    @PacoDRO @laeconomica Aquí tienes el sumario de la revista. ¡Para que te animes a leer el resto! http://www.actualidadeconomica.com/2013/07/Sumario%202733.pdf …    
    
    
    @joven_brillante. Ha sido un honor! #premiosDiageo    
    
    
    Ha sido un honor estar aquí está noche. Gracias por contar conmigo y enhorabuena a los premiados! #premiosdiageo pic.twitter.com/CR2K10h80h    
    
    
    @cris_lomana Gracias por todo! Un besazo!    
    
    
    @78laurablanco Gracias a ti!!! Y qué pena no haber tenido tiempo de tomarnos una juntas y brindar por los buenos futuros tiempos :-)    
    
    
    @diegodelacruz Muchas gracias. Eres muy amable, pero ya sabes que es fruto del equipazo de @laeconomica    
    
    
    Un año y 1,7 millones de parados después, Europa da la misma receta http://cort.as/4RUz     
    
    
    Ojalá al menos se castigue en la cárcel...“@davidpagep: ¿Por qué en España no se castiga la corrupción en las urnas? http://www.expansion.com/2013/05/24/economia/politica/1369412026.html …”    
    
    
    Del creador de... "Todo es falso, salvo alguna cosa", llega...
"La segunda ya tal" Aquí el trailer: http://www.youtube.com/watch?v=8tJ0DG2Mmh0&feature=youtu.be …
#lasegundayatal    
    
    
    Muy fan de la portada de @NewYorker para celebrar la decisión del Supremo sobre matrimonio igualitario http://www.newyorker.com/online/blogs/culture/new-yorker-cover-bert-ernie-gay-marriage-580.jpg …    
    
    
    Ya es viernes y ya suena... 'Here comes the Sun' http://www.ondacero.es/directo/  En @BrujulaOndaCero ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    En 1970, el 1% de taxistas y bomberos tenía título universitario. Hoy más del 15%. Lo hablamos en @BrujulaOndaCero
http://mobile.bloomberg.com/news/2013-06-25/why-are-so-many-college-graduates-driving-taxis-.html …    
    
    
    @Kactus22 Muchas gracias :-))    
    
    
    @isanseba Una cosa no quita la otra, no?    
    
    
    Gran idea de @RoomMateHotels 
La hotelera regala a sus huéspedes el WiFi en toda la ciudad http://www.expansion.com/2013/06/28/directivos/1372445365.html … Via @yovannablanco    
    
    
    Ojo. El dato del paro tiene muchos peros. Los explican divinamente @mariagmayo  y @bamigot http://www.expansion.com/2013/07/02/economia/1372753900.html …    
    
    
    Chulada del cartel Mercado #LaBuenaVida. Agricultores y ganaderos directos al consumidor. 6 y 7 julio en
@HUBMadrid pic.twitter.com/9xC9NH5Y49    
    
    
    Muy recomendable esta radiografía de las economías europeas para comprar indicadores por países http://www.economist.com/blogs/graphicdetail/2013/07/european-economy-guide …    
    
    
    El #advenimiento del nuevo periodismo incluye periodistas que te traen el café mientras lees...! Gracias @mariagmayo pic.twitter.com/Fj7ab0uP5d    
    
    
    Todos quietos! El escondite inglés se va a pasar a llamar el escondite #Snowden.    
    
    
    @agonzalezpac :-)))    
    
    
    @agvicente @pedropabloglez ¡Eso, eso!    
    
    
    Hablamos de curros raros en @BrulujaOndaCero 10 empleos inusuales que pagan extrañamente bien http://www.forbes.com/sites/jacquelynsmith/2013/05/23/10-unusual-jobs-that-pay-surprisingly-well/2/ … Del libro 'Odd Jobs'    
    
    
    @agonzalezpac Tal vez ésos no están bien pagados...    
    
    
    @RafaGGarrido Te aseguro que entre periodistas es mucho mayor...    
    
    
    Recuerdo cuando las noticias sobre los festivales de música hablaban de conciertos...Ahora dan el cartel de inversores y refinanciación #fib    
    
    
    ¿Qué hace un político si no puede cumplir su promesa? ¿Retirarse? ¡No! ¡Retira la promesa! http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/03/madrid/1372884764_448779.html … #sanidad
#listasdeespera    
    
    
    - "¿Cómo se pronuncia Jabois?"
-  "Sacando los tanques a la calle, como todo el mundo".
Más aquí: http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/07/04/manuel-jabois/index.html …    
    
    
    Repsol reconoce el ‘efecto lunes’ y lo justifica como estrategia comercial. Asegura que bajará los precios en viernes http://economia.elpais.com/economia/2013/07/04/actualidad/1372931949_331802.html …    
    
    
    No sólo Zara, GAP y H&M... También Giorgio Armani, Ralph Lauren y Hugo Boss fabrican en Bangladesh http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324853704578585731415676260.html?mod=WSJS_inicio_LeftWhatsNews … #porcierto    
    
    
    @CarmenReviriego Desde luego. Lo curioso es que Primark y Armani paguen los mismos salarios a los fabricantes.    
    
    
    España va mejor que hace un año... Salvo algunas cosas.    
    
    
    @CarmenReviriego Totalmente. Pero un consumidor/ciudadano informado es exigente. Por eso es tan importante darles la información.    
    
    
    El precio de la vivienda en Irlanda ha caído un 51% desde el estallido de la burbuja inmobiliaria en 2007 http://cincodias.com/cincodias/2013/07/05/economia/1373040431_647977.html …    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  En @brujulaondacero    
    
    
    Economía de la copichuela en @BrujulaOndaCero 
Cuánto cuesta la resaca http://www.theatlantic.com/business/archive/2013/07/the-economic-cost-of-hangovers/277546/ …
Empresas con Happy hour http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324436104578577663782533682.html …    
    
    
    En tiempo récord!!! "@rodriguezbraun: El artículo sobre China http://www.aeaweb.org/articles.php?doi=10.1257/jep.26.4.147 … @BrujulaOndaCero"    
    
    
    Ojo la portada de @elmundo_orbyt 'Los originales de Bárcenas incluyen pagos de sobresueldos a Rajoy cuando era ministro' #salvoalgunascosas    
    
    
    La portada de El Mundo ya tal.    
    
    
    Y el 28% restante???? MT @ramonlobo: El 72% de españoles creen que las medidas contra la corrupción no son efectivas http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/07/09/la_mayoria_los_espanoles_denunciaria_caso_corrupcion_porque_creen_que_quot_sirve_para_nada_quot_5642_1012.html …    
    
    
    Imprescindible recordar ese artículo de @davidpagep ¿Por qué en España no se castiga la #corrupción en las urnas? http://www.expansion.com/2013/05/24/economia/politica/1369412026.html …    
    
    
    Para ser el año sin verano lo cierto es que esto que tenemos se le parece bastante.    
    
    
    @thychobrahe Muchas gracias, eres muy amable. Lo escribí hace ya 8 años y parece que fue ayer :-) No tengo blog, pero sí 140 caracteres...    
    
    
    @thychobrahe @BrujulaOndaCero ¡Gracias! Un saludo.    
    
    
    Oye y así hablando de todo un poco, ¿sabemos algo nuevo de la infanta? Ah, sí, que está de vacaciones en un barco en Menorca #transparencia    
    
    
    @elias_domingo Sin duda! ;-) Y porque sabemos dónde veranea, para que luego hablen de opacidad en la casa real...    
    
    
    @Amparopolo Es que la gente es muy insidiosa. Para que luego hablen de opacidad en la casa real... Si sabemos dónde veranea y todo...! ;-)    
    
    
    Pásalo! Los caseros rebajan los alquileres más de un 11% de media: http://elpais.com/economia/2013/07/10/vivienda/1373468471_713782.html …    
    
    
    @davidpagep Ya? ;-)    
    
    
        
    
    
    Lástima que Mariano no sea más de Whatsapp. Me pregunto qué emoticonos le habría mandado a Barcenas. ¿#besitos #guiños #corazones #flamenca?    
    
    
    @BytterBoy  Pero eso es quedarse en la espuma. Confío que el ciudadano quiera enterarse de la historia entera bajo la superficie. @josecdiez    
    
    
    @BytterBoy Los hechos son relevantes por sus contextos. Y ésos no caben en el titular. @josecdiez    
    
    
    @BytterBoy Cualquier ciudadano que lea periódicos o siga medios. Los hechos no salen solos a la luz. El periodismo es muy necesario. Saludos    
    
    
    @Ya_esta_bien Como no se me había ocurrido!!?? ;-)    
    
    
    @_anapastor_ Allí haría falta un Snowden... Los presidentes se comunican con mensajes cifrados. Aquí somos campechanos: con SMS y punto.    
    
    
        
    
    
    @BeatrizHoya jajajaja    
    
    
    El presidente del Gobierno mando SMS de apoyo al "delincuente" Barcenas tras conocerse sus cuentas en Suiza  http://mun.do/12NabH6  #Orbyt    
    
    
    Una vez más, lean a Jabois. 'Te llamo mañana' http://www.elmundo.es/elmundo/2013/07/14/opinion/1373791953.html … Sobre 'la manta raída de la que está tirando Bárcenas con soltura':    
    
    
    @Marpazma7 Y Mariano sin saber lo que es un guasap... #quépais.    
    
    
    Hoy en la sección #BadTiming de estrategias de comunicación... Luis de Guindos con su “La recesión ha quedado atrás” http://economia.elpais.com/economia/2013/07/13/actualidad/1373731410_127692.html …    
    
    
    @pepe_chanclas :-)))    
    
    
    ¿Presuntos? RT @24h_tve El abogado de Bárcenas dice que el extesorero "no sabía nada" de los presuntos SMS http://bit.ly/13hrGhD     
    
    
    'The Bárcenas papers'  http://en.wikipedia.org/wiki/Luis_B%C3%A1rcenas …  Ya tiene su spin-off del 'Gürtel case' en la #Wikipedia en inglés.    
    
    
    @Ya_esta_bien Efectivamente. A lo sumo, 'supuestos'...    
    
    
    ¿Recordáis cuando Clinton sostenía que el sexo oral técnicamente no era sexo? Pues para #Rajoy mandar SMS no no es "hablar" con Bárcenas...    
    
    
    @heittman A veces la vida es un sarcasmo hecho realidad :-)    
    
    
    En las #PruebasdeBarcenas que publica @elmundo_orbyt figuran pagos a Rajoy, Rato, Cascos y Trillo.
 Unos vamos a dormir mejor que otros.    
    
    
    Vale que haya que poner en cuarentena lo que diga Bárcenas. Pero no vale actuar como si fuera uno que pasaba por ahí. ¡Que fue su tesorero!    
    
    
    @eme_alb No te olvides del de La Gaceta :-))))    
    
    
    @eme_alb Con la foto es trampa... Venga, valiente, inténtalo!    
    
    
    La Gaceta saca en portada el pendrive de Jaime Ostos.    
    
    
    @JLZamarriego :-))    
    
    
    @NandoPerez  :-)))    
    
    
    El problema de no permitir la entrada de fotógrafos en Moncloa ... http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/lafotodelasemana/2013/07/16/rajoy-controla.html … #comunicacion    
    
    
    Dimite el presidente de Pescanova, Fernández Sousa. ¿Os dais cuenta? A lo mejor se ha roto el hechizo... ¡Ya se puede dimitir en este país!    
    
    
    @Agente_sincero Es que me pinché con una rueca :-)    
    
    
    @CarlosEspinosaS Ya, pero es taaan bonito ver que alguien tiene que asumir responsabilidades...    
    
    
    @amrerolan Yo a lo que no me acostumbro es a que aquí nunca pase nada...    
    
    
    En un ratito, en Eco @BrujulaOndaCero hablaremos de libros de cocina. Un tema muy económico, por cierto.    
    
    
    ¿Qué revelan del desarrollo económico los libros de cocina? Lo comentamos en @BrujulaOndaCero Que aproveche ;-) http://www.foreignpolicy.com/articles/2013/06/24/the_cookbook_theory_of_economics …    
    
    
    Tengo curiosidad por qué portada saca La Gaceta. Supongo que no pretenderá que aquí no ha pasado nada y continuará esa línea sensacionalista    
    
    
    @sgueina Es la portada de La Gaceta de mañana. Pero sin desnudos esta vez... pic.twitter.com/rBsG46IpqX    
    
    
    @78laurablanco Me ruborizas :-))))    
    
    
    Los inmuebles de El Corte Inglés valen 18.000 millones de euros  vía @expansion_orbyt http://bit.ly/150FmSG     
    
    
    El presidente del Constitucional figura en la lista de afiliados y donantes del PP, según El Pais http://cort.as/4mXL     
    
    
    @josecdiez Lo está intentando a base de alquilar córners a marcas de lujo, que es lo más rentable. Pero no basta. El gigante está herido...    
    
    
    ¿Cuánto sube realmente la luz el 1 de agosto? Las claves para despejar dudas (o liarnos un poco más) http://www.expansion.com/2013/07/17/empresas/energia/1374064186.html … @expansioncom    
    
    
    Una empresa predice con su algoritmo los resultados de fútbol hasta con 93% de precisión http://online.wsj.com/article/SB10001424127887323394504578608001919023098.html?mod=WSJ_ESP_CarouselHighglights_3 … El WSJ explica cómo funciona    
    
    
    @juanma_lz @Godivaciones Dice que unos con el 93%, pero dice que otros con el 62%... Si es cierto, no está mal tampoco.    
    
    
    @josuelena Enhorabuena por el gran trabajo que estás haciendo, compañero! No veas qué ilusión me hace verte subiendo todas esas cimas ;-)    
    
    
    Rtve.es no me deja entrar a ver la rueda de prensa del #CMin en 24h por problemas técnicos. Como alternativa sugiere Bob Esponja. En serio.    
    
    
    @BeatrizHoya Desconcertante, como poco.    
    
    
    @MichelaRomani O a tirarnos al fondo del mar... ;-)    
    
    
    @jm_briones Lo estoy viendo en elmundo.es. Gracias.    
    
    
    La quiebra de Detroit me ha recordado el emotivo anuncio de Clint Eastwood  'It's half time America' en la Super Bowl http://www.youtube.com/watch?v=PniyAtBBgGY …    
    
    
    @Suanzes ¿Qué idea no puede ser?    
    
    
    @Suanzes Qué lástima estar de acuerdo :-) A lo mejor es para darle la razón a Femen en que los medios perdemos el norte de lo importante...    
    
    
    @Suanzes Eso no me lo dices en la calle ;-)    
    
    
    Los jueves son los nuevos viernes hasta en las gasolineras... El día más caro para poner gasolina es ahora el jueves http://economia.elpais.com/economia/2013/07/19/actualidad/1374250109_340145.html …    
    
    
    Ya suena... 'Here comes the Sun' en @BrujulaOndaCero Y vamos a hablar de mitos estadísticos... Entre otras cosas.    
    
    
    El estudio de errores en la percepción de las estadísticas en UK del que acabamos de hablar en @BrujulaOndaCero http://www.rssenews.org.uk/2013/07/rss-commission-new-research-into-public-perceptions-of-statistics/ …    
    
    
    Y la web británica que desmonta mitos estadísticos y datos manipulados es http://www.fullfact.org  #labrujula    
    
    
    La quiebra de Detroit se lleva anunciando en los periódicos desde 1921. Lo cuenta The Atlantic http://www.theatlantic.com/national/archive/2013/07/even-a-half-century-ago-journalists-were-predicting-detroit-would-go-bust/277946/ … En @BrujulaOndaCero    
    
    
    No entiendo bien eso de tener "derecho a mentir".    
    
    
    @MGTrevijano Lástima que lo de 'Decir la verdad y toda la verdad' sea sólo en las películas...    
    
    
    @MGTrevijano Entendido. Creía que una cosa es no declrar contra uno mismo y otra declarar falsedades. Una cosa guardar silencio otra mentir    
    
    
    @Tsevan_Rabtan Una cosa es que sea ley. Otra que lo entienda filosóficamente hablando. Una cosa es callar para no inculparse otra mentir.    
    
    
    @Tsevan_Rabtan Lo siento, es que olvidé añadir el emoticono filosófico al tuit para aclarárselo al lector.    
    
    
    Según el INE, el gasto de hogares españoles en prensa ha caído un 40% en los últimos 5 años.    
    
    
    Sanidad sólo ayudará a las mujeres estériles... ¿Y si es el varón quien tiene problemas? ¿Tendrá que buscarse otra pareja? #DudasparaMato    
    
    
    @yopaco86 Me parece una medida discriminatoria porque no atiende a todas las mujeres por igual.    
    
    
    Tranquilos, que la previsión del tiempo de @carlos__alsina ya acabó y está a punto de sonar... 'Here comes the Sun' en @BrujulaOndaCero    
    
    
    @Suanzes Eso quién lo ha dicho????    
    
    
        
    
    
    @ojomagico Y tardó dos horas y media en enviar el primero!    
    
    
    El mayor descenso del desempleo desde que empezó la crisis. Baja en 225.200 personas. Ha superado las expectativas más optimistas. #EPA    
    
    
    Las imágenes que mejor informan del triste día de la #tragediaSantiago las estoy escuchando en la @BrujulaOndaCero desde Santiago.    
    
    
    Alucino con esta Fotonoticia sobre Ronaldo de ayer en El Mundo. Cómo que "A pesar de todo" ????? Lean, lean... pic.twitter.com/Rony1bq1v5    
    
    
    @rocioruizsa Eso si que es una familia unida!    
    
    
    @pascualdrake jajaja    
    
    
    Ya suena el último 'Here comes the Sun' de la temporada en @BrujulaOndaCero. Feliz Verano!    
    
    
    @josecdiez @BrujulaOndaCero @sccarcar Un tuit de ida y vuelta! Esta es la otra mitad del estudio de @BrujulaOndaCero pic.twitter.com/ZNNfr3NomL    
    
    
        
    
    
    @Kactus22 Muchas gracias!!!    
    
    
    @navegante_jla @BrujulaOndaCero Gracias, igualmente!    
    
    
    @pepe_chanclas Pero eso es bueno o malo?    
    
    
    @mariadelamiel @Singulae_Events @MartaRiveraCruz @martajcs @imposibel @MartaGBruno @kohayama Estás en todo! Muchas gracias!    
    
    
    @Anade Muchas gracias! Tu celebra hoy los 11 meses que ya te queda sólo uno!    
    
    
    @Suanzes Pura sinergia ;-)    
    
    
    @Godivaciones Muchas gracias!    
    
    
    @MichelaRomani Grazie!    
    
    
    “¿Quién soy yo para juzgar a los gays?" "No nos podemos limitar a las mujeres monaguillo" Entrevista imperdible http://elpais.com/internacional/2013/07/29/actualidad/1375093487_146875.html … #Papa    
    
    
    Parece un cuento de Millás : Conectada con el ladrón de su móvil a través de un álbum de Dropbox http://fb.me/2mjHSrFFd  vía @CarmeChaparro    
    
    
    'La vengadora del burka’, una serie de dibujos animados pakistani contra los talibán. Las ficciones importan.Y mucho. http://mun.do/12FZDz3     
    
    
    El editorial que ningún medio de comunicación quisiera escribir jamas “@CronicadeLeon:
León, gracias y hasta siempre
http://www.lacronicadeleon.es/2013/07/31/editorial/leon-gracias-y-hasta-siempre-190012.htm …”    
    
    
    @AbelAmon Las discográficas tendrán que bajarse del guindo y hacer asequibles los derechos. Y cada vez más usuarios pagamos 10 euros/mes.    
    
    
    @AbelAmon Es que la competencia no es manca. Si no hubiera negocio no creo que Google Music se hubiera metido al streaming.    
    
    
    Con tantas cortinas de humo tapándose unas a otras aquí ya no hay quien respire al leer el periódico, oiga.    
    
    
    @pepe_chanclas Ya me contarás :-)    
    
    
    @pepe_chanclas Me alegro de que te guste @laeconomica . Y espero que sea la primera vez de muchas más. Un saludo.    
    
    
    Gran campaña de street #marketing de Coca-Cola 'Smile Back': http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=skl7mVCCZ3k&t=0 … Lo han vuelto a conseguir. #buenrollo    
    
    
    @ruiztaboada @agvicente @TaboadaLucia ¿Y si en respuesta a los bloques de hormigón el ministro arrojara flores al mar, para desconcertarles?    
    
    
    Sin atascos mañaneros, ni teléfonos venga a sonar, ni siquiera spam en el correo... El que no se consuela es porque no quiere #curraneantes    
    
    
    @rodriguezbraun Desde la playita no sé yo si vale, profesor ;-) ¿Cuenta Sotogrande como escenario #curraneante?    
    
    
    @Irenemate @Anade Es que no nos callamos ni debajo de la canícula :-)    
    
    
    @Anade Claro. No es pringar en agosto, sino 'vacaciones en diferido'...    
    
    
    @sandro_pozzi @agvicente No te fíes de las apariencias, puede que sean turistas disfrazados como de ir a trabajar...    
    
    
    @mrtjuste @manueldelacruzm Eso sí que es una serpiente de verano! #curraneantes    
    
    
    @Jesusiri Ésa es buena!  :-)    
    
    
    @CaraballoJav @rodriguezbraun Pues besos de vuelta, desde la orilla de Madrid Río...    
    
    
    Breaking Back    
    
    
    @ruiztaboada ¿Y de qué lado nos hemos quedado?    
    
    
    @revelsol Hola Carlos, me han dado vacaciones hasta septiembre cuando regresa La Brujula de la Economía. Muchas gracias y un saludo.    
    
    
    @ruizmateos Pero me temo que en España el presi tendría que haber ido en uno de esos con mampara de protección. Claramente.    
    
    
    La hora punta está de vacaciones    
    
    
    @JuanjoCaton También    
    
    
    @antoniofraguas Criticar a los #culturetas en una tertulia es taaaan mainstream :-)    
    
    
    @mathieudt A muchos europarlamentarios españoles que viven en Bruselas les pasa lo mismo. Y llevan allí bastante más de cuatro...    
    
    
    @mathieudt ¡Mejor alrevés! Prefiero mandar a los políticos a dar patadas a un balón...    
    
    
    @mathieudt Todo por la creación de empleo.    
    
    
    @adiazsimon Buenas tardes.    
    
    
    @adiazsimon Bien y vos?    
    
    
    @adiazsimon La vida real está sobrevalorada    
    
    
    Las declaraciones de Cospedal serán #endiferido ¿no?    
    
    
    @PilarGGranja mayormente ;-)    
    
    
    Qué risas nos pasamos con @cascajares_es haciendo esta foto con los capones en medio de la plaza para @laeconomica pic.twitter.com/ImHzsUQIaP    
    
    
    @elparanecio @cascajares_es @laeconomica Seguro que hacen las delicias de alguna mesa en Nochebuena.    
    
    
    @raulmartinezmar :-)    
    
    
        
    
    
    @CesarCucaro Hora punta en el caño de Posadilla...    
    
    
    Camarero, una de café con cuento!   http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/08/16/madrid/1376679357_180484.html … Planazos para una tarde en Madrid.    
    
    
    'You've got time' de Regina Spektor http://open.spotify.com/track/1vDMGBzqLJWZC5UzePDURw … B.S.O. de mi verano y de 'Orange is the new black'. Ya estáis tardando en verla.    
    
    
    @Anade Gran descubrimiento. Me supo a poco.    
    
    
    @Anade Ya... ¡Pero sin Alex! A ver cómo lo arreglan.    
    
    
    @diegodelacruz Lo hacen desde hace años en ciudades como París y Nueva York. Mejor regularlo que prohibirlo, como hacían hasta ahora. ¿No?    
    
    
    @Ricardo_RomeroG @diegodelacruz Se profesionaliza una actividad cotidiana del paisaje urbano. Para bien y para mal es un modo de control.    
    
    
    @macaballeroma ¡Y en la ducha seguro que también! :-P    
    
    
    @mtascon  Entonces en vez de poesía habrá poeseo :-)    
    
    
    Lo de Chacón me parece un antes y un después en la política española. Cuando vuelva por fin algún candidato a algo (tal vez) hablará inglés.    
    
    
    @eduardosuarez El spanglish cubano le pega. Que el tejano ya se lo pidió Asnar...    
    
    
    @M4r1casti @JRIturriaga Tal vez, sólo tal vez...    
    
    
    @freackonomics No olvides el catalán en la intimidad    
    
    
    Siestas de agosto, os voy a echar de menos. ¡Hasta el año que viene!    
    
    
    @Ya_esta_bien Será nuestro consuelo...    
    
    
    @raulmartinezmar Mañana empieza!    
    
    
    ¿Y si en vez de JJOO Madrid organizara tres o cuatro exposiciones de Dalí al año?    
    
    
    @pcuestag No son excluyentes, no. Pero no sé si no será sobreestimar la capacidad de los actuales equipos gestores... :-)    
    
    
    Ya suena (un nuevo) ¡Here comes the sun! en @BrujulaOndaCero Echaremos de menos a Marcela Mangabeira, pero el resto #yaestamosdevuelta    
    
    
    Los cassettes cumplen 50 años y podrían estar de vuelta. ¿Nostalgia o negocio? http://www.theguardian.com/music/2013/aug/30/cassette-store-day-music-tapes?CMP=twt_gu … Lo hablamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
        
    
    
    @CesarCucaro @BrujulaOndaCero Gracias!    
    
    
    @ruiztaboada Y en la otra mano, un café con leche.    
    
    
    Cómo la  demografía influye en la reinvención de industria juguetera: Tener hijos más tarde = más gasto en juguetes http://www.economist.com/blogs/schumpeter/2013/09/toy-industry …    
    
    
    @Ya_esta_bien También. Así que hay que no puedes heredar los juguetes de tus hermanos :-)    
    
    
        
    
    
    Antes de pedirle un aumento a tu jefe habla con tu pareja. A más sexo, mejor salario. http://ftp.iza.org/dp7529.pdf  Lo hablamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    @Bajominimos @BrujulaOndaCero En eso no entra el estudio... :-)    
    
    
    Dato: en España hay 200.000 bares, uno por cada 235 habitantes (FEHR).    
    
    
    @milleniumguay Lo malo es que en la crisis se han cerrado 50.000.    
    
    
    @JavierParradol Tendremos que organizarnos para no ir todos a la vez:-)    
    
    
    Steinbruck, rival de Merkel, sale haciendo un corte de mangas. Elegante no es, pero le será útil como estrategia? http://mun.do/161tEnX     
    
    
    Dice Gistau en ABC que es mejor que no traten de restaurar la ráfaga de disparos del Congreso. No sea que pase como con el Cristo de Borja.    
    
    
    Y el premio al mejor titular sobre las elecciones alemanas es para... ¡The Economist! Una vez más, brillante. #Merkel pic.twitter.com/1A2uCpQuCO    
    
    
    @zumbonete @noelia_atance Lo es.    
    
    
    @elena_mendez_dv Muchas gracias, Elena.    
    
    
    Madrid elimina buses nocturnos BuhoMetro y la línea Campus Somosaguas-Complutense http://mun.do/1649g5M  Seguro que en Tokio esto no pasa    
    
    
    Por cierto que los madrileños usamos cada vez más transporte público. Así que cero lógica económica: más demanda, más caro y menos servicio.    
    
    
    @rubnselo Funciona éste? http://mun.do/18l26kk     
    
    
    @Suanzes Pues vaya. Hablaré con el señor Orbyt...    
    
    
    @santacruz_s_a Pues yo lo usé mucho. E ib lleno a menudo.    
    
    
    Aprovechando que ya no vendrá el COI, Madrid recorta a saco líneas y frecuencia de autobuses. Aqui el link bueno: http://mun.do/18l26kk     
    
    
    @amrerolan Las quitan porque no tienen dinero para pagarlas. Se lo ha gastado en otra cosa.    
    
    
    @edupr Esa noticia es sobre los metros, no los buses. La noticia de hoy en el mundo habla de aumento en usuarios en Madrid. Saludos.    
    
    
    @edupr Gracias por la confirmación!    
    
    
    Clay Shirky: "las sociedades se colapsan cuando son inflexibles ante situaciones de estrés. El colapso es la última vía de simplificación".    
    
    
    "España será el país que mejor estará dentro de 5 años en el sur de Europa". Se lo ha contado el HSBC a @agvicente http://economia.elpais.com/economia/2013/09/13/actualidad/1379101398_563136.html …    
    
    
    @agvicente No hay de qué! ;-)    
    
    
    Los rumores eran ciertos... Llega el #findelverano. Y ya no hay vuelta atrás... Mañana El Corte Inglés presenta la campaña de Otoño.    
    
    
    Si Escocia se independiza de Gran Betaña, las islas Orcadas podrían independizarse de Escocia... Muy práctico todo... http://mun.do/168GAPV     
    
    
    @clementepintos Gracias por avisar. Ahora no puedo pero luego lo busco.    
    
    
    Jabois nos regala hoy en su columna varias metáforas brillantes. Como la de Uma Thurman en el Congreso. Lean, lean: http://mun.do/155sMFa     
    
    
    @miquelroig Jjajaja. El ¿Qué me dice éste? del padre a la madre es total para Rajoy y Díez... Por cierto, bonjour!    
    
    
    La última genialidad de marketing es una cerveza con marca Hello Kitty para aumentar consumo entre mujeres chinas http://www.theatlantic.com/business/archive/2013/09/the-insidious-genius-of-hello-kitty-branded-beer/279709/ …    
    
    
    #Retaxing cup: Botella dice que la tasa de basura se recortará un 12%, en 2015 reducirá el impuesto de vehículos y en 2016 bajará el IBI.    
    
    
    @RIOTAJUNA Y a correr tupido velo postolímpico...    
    
    
    Madrid atribuye la caída de turistas a “las revueltas callejeras”. La culpa es de los demás, ¿no? No de los gestores. #elinfiernosonlosotros    
    
    
    La única explicación al final de Dexter es que en Miami ande suelto otro asesino que se cargó a los guionistas.    
    
    
    Siempre un honor "@rodriguezbraun: Leo la entrevista de Marta García Aller a Javier Campo en Actualidad Económica @laeconomica @GarciaAller"    
    
    
    @CarmenReviriego Gracias amiga!    
    
    
    @Ramon10 @AlbertCanig @rodriguezbraun Gracias a vosotros por toda la información. Un saludo!    
    
    
    @guiomargdp Hola Guiomar, aquí tienes la versión online. http://www.actualidadeconomica.com/2013/10/consumo.html … Pero en papel es más completa. Saludos.    
    
    
    Churchill y Rajoy. Así los ve Enric González en su columna de hoy.  vía @elmundo_orbyt http://mun.do/1au5ruZ     
    
    
    Dice el médico que la monarquía está deambulando    
    
    
    En la retahíla de indicadores positivos como prueba de la recuperación que está dando De Guindos creo que no he oído mencionar el paro #CMin    
    
    
    Uy, pues parece que me ha oido: "El año que viene habrá creación neta de empleo" #DeGuindos #CMin    
    
    
    Subdirectoras de Energía con competencias en enchufes #lomás    
    
    
    A diferencia de lo que se anunció en 2012, en Madrid ninguna de las fiestas religiosas se pasarán a lunes en 2014 http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/26/economia/1380199170.html …    
    
    
    @Marpazma7 ¿Ya le habéis hecho Santo? ¿Por lo del tiro en el pie? :-P    
    
    
    @Marpazma7 Ya me parecía... ;-)    
    
    
    @Enriquevillalba ¡Enhorabuena un año más! Un día de éstos te invito a un café ahora que somos vecinos en Puerta de Toledo...    
    
    
    El #consumocolaborativo va ganando adeptos y negocio. Lo comentamos en @BrujulaOndaCero Busca más iniciativas aquí http://www.consumocolaborativo.com/directorio-de-proyectos/ …    
    
    
    Y por si os interesa, éste es el reportaje sobre #consumocolaborativo que sacamos este mes en @laeconomica http://www.actualidadeconomica.com/2013/10/consumo.html … #labrujula    
    
    
    Dice TheEconomist que te puedes ahorrar un MBA en Harvard viendo #BreakingBad, espejo salvaje y fiel de los negocios: http://econ.st/14R7eJS     
    
    
    @BeatrizHoya Jaja. Ya, pero te ahorras 90.000 dólares. Bueno, 89.780 si descuentas el precio de las 5 temporadas...    
    
    
        
    
    
    @jaimebuelta Sin duda!    
    
    
    @Anade El lunes va a ser un día triste en Alburquerque. No doubts.    
    
    
    El hombre del tiempo de La 1 acaba de estornudar en directo. Eso lo explica mejor que el mapa.    
    
    
        
    
    
    #BreakingSad    
    
    
    Gracias por hacer el mal tan bien #GoodbyeBreakingBad    
    
    
    El tema ”Baby Blue” de Badfinger aumentó sus reproducciones en Spotify en un 9.000% en las 11 horas posteriores a la emisión de #BreakingBad    
    
    
    Aquí lo dejo por si queréis seguir aumentando el porcentaje http://open.spotify.com/track/07JAwmTGx5t3wU6iGbZqnG … #BabyBlue #BreakingBad    
    
    
    @pbujan No lo dudes :-)    
    
    
    Brindando con los http://pissedoffreaders.com  por @Acuerdo_us, un nuevo medio a punto de nacer #periodismo #nuevosmedios #FiestaAcuerdoCrowd    
    
    
    También Joe Sacco estará en  @Acuerdo_us Un nuevo medio que nace en noviembre y no os podéis perder #fiestaacuerdocrowd    
    
    
    @reflexionsonora @Acuerdo_us Un lujazo!    
    
    
    Joe Sacco en el vídeo de  @Acuerdo_us Un nuevo medio que nace en noviembre y no os podéis perder #fiestaacuerdocrowd pic.twitter.com/zSmynBLF0M    
    
    
    ¿Lo del aumento de la velocidad a 130 km/h será un desesperado intento a ver si aceleramos la recuperación? #CMin    
    
    
    Las increíbles historias de tres mujeres empresarias de Uganda en este documental http://barefootinbusiness.com/  Lo comentamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    “¿Locos?Especular sí que es de locos” Curiosa historia la de este psiquiatra convertido en heladero, terapia de éxito http://bit.ly/1f7obFV     
    
    
    Alucino que el padre denunciara al colegio @el_pais: La justicia respalda a un docente que miró el móvil de un alumno http://elpais.com/sociedad/2013/10/04/actualidad/1380901315_002988.html …    
    
    
    @pascualdrake @laeconomica De fondo de armario. Sin hombreras ni colores fluor.    
    
    
    ¿Os interesa el futuro del #periodismo? Pues no os perdáis hoy a @vicentelozano: "La prensa, vida tras el ‘harakiri’ http://mun.do/19rflAD     
    
    
    @vicentelozano A ti por descubrirme http://journalismfestival.com . Muy interesante!    
    
    
    @lanzelot_54 No podemos luchar contra los elementos... A  ver si gracias a La Brújula las ondas encuentran el camino.    
    
    
    @NairaLomin @ICEX_ Muchas gracias! Siempre un placer!  #twecos    
    
    
    @ontiverosemilio @agvicente @miguellopzrubio @creditoycaucion 
Siempre un honor ¡Gracias! #twecos    
    
    
    @NairaLomin Eso se lo dirás a todas :-)    
    
    
    Una de cada tres personas afirmó no entender la factura de la luz. Dos de cada tres no entendió la pregunta. #comprensiónlectora    
    
    
    Por qué reflexionar sobre el tiempo reduce riesgo de robar y los espejos, curiosamente, también http://www.economist.com/news/science-and-technology/21587195-thinking-about-it-makes-you-better-person-not-worse-one-time-not-money … En @BrujulaOndaCero    
    
    
    @creditoycaucion @miquelroig @Reuters @bcarrebravo @josecdiez ¡Qué lujo de compañía! Y qué honor viniendo de la gran  @mariagmayo    
    
    
    @acoutin ¡Gracias! Me encantan los papers... y las milongas :-)    
    
    
    Pues yo el Nobel de Química este año se lo hubiera dado a Walter White.    
    
    
        
    
    
    Por favor, Twitter, sigue siendo diferente después de que salgas a bolsa http://online.wsj.com/article/SB10001424052702303464504579107724065050790.html?mod=WSJS_negocios_LeftWhatsNews …    
    
    
    Lo dijo @pascualdrake mucho antes que Journal of Consumer Psychology: Instragram hace que se disfrute menos la comida http://www.theatlantic.com/health/archive/2013/10/study-well-enjoy-food-more-if-you-dont-instagram-it/280436/ …    
    
    
    @pascualdrake @miquelroig  Pero Pascu, ¿no querrás ser mainstream, no? Mejor así, hombre.    
    
    
    A puntito de empezar! "@BrujulaOndaCero: En #LaBrújula de la Economía nos acompañarán @sccarcar Juan Carlos Lozano y @GarciaAller #LaBrújula    
    
    
    @FERCHOROZO Para eso está el podcast ;-)    
    
    
    Otro termómetro con fiebre: Los coches usados de más de diez años son los que más se venden. Más demanda que oferta.  http://mun.do/1efwg8u     
    
    
    ¡La música y los alimentos mueven el mundo! Bonito concierto de #Nohungerorchestra gracias a @Accioncontraelhambre pic.twitter.com/H70y1DuoLy    
    
    
        
    
    
    @agvicente @ecoen2tardes  Pues ya me quedo más tranquila :-)    
    
    
    @miquelroig ¿Y cuál ha sido la reacción de los mercados?    
    
    
    @euribor_com_es @agvicente @ecoen2tardes O de los filetes de pollo de ayer. Es para que vean que lo aprovechamos todo.    
    
    
    Lean, lean sobre ell destierro de Informe Semanal y la programación osteoporósica de una TVE tomada por concursantes http://mun.do/193WRU9     
    
    
    Me decía ayer un taxista que la tarifa plana de 30 euros desde Barajas evitará abusos y rodeos a los pasajeros http://mun.do/193XEo7     
    
    
    @PeioMMartinezS Metro y bus son SP y tienen tarifa plana. No sé dónde pone que es ilegal. Tiene ventajas y desventajas. NY también lo hace.    
    
    
    Hoy cuenta @ManudelaCruzM los fondos de bolsa española que ganan al rally del Ibex http://www.expansion.com/2013/10/14/midinero/fondos/1381763563.html … 
Como el de @JRIturriaga    
    
    
    @PeioMMartinezS Por qué lo ves tan negativo?    
    
    
    ¡Valiente! “@Irenemate: @GarciaAller yo tomo los croissant a la plancha con tomate, distinto pero exquisito. Hay q atreverse a probar!!!    
    
    
    Hablamos de nuevos modelos en #periodismo como @Acuerdo_us (por ahora http://pissedoffreaders.com ) y @revistafiatlux en @BrujulaOndaCero    
    
    
    @twetter99 Hablamos de nuevos medios indeptes como @revistafiatlux, @JotDownSpain, @materia_ciencia, @_infoLibre, @eldiarioes y @Acuerdo_us    
    
    
    @cristina_pardo Es un fake. Fijo.    
    
    
    @davidazcarate @pedropabloglez @agvicente Lo comentamos en @BrujulaOndaCero el año pasado por estas fechas. Pasó igual.    
    
    
    Nunca dejará de sorprenderme este país. Mirad lo que me he encontrado en un centro comercial de San Diego. pic.twitter.com/UbNmA94C4n    
    
    
    @fpasc @laeconomica Gracias! Todo un honor :-)    
    
    
    @jsanchezmayor Sí, sí. De eso se trata.    
    
    
    @santisabroso Vaya. No sabía. Pues sin duda mejor Las Rozas que se ahorra uno el jet lag.    
    
    
    @jsanchezmayor Muy bueno, gracias.    
    
    
    Hoy en la Economía de @BrujulaOndaCero hablaremos del futuro. Un lugar lleno de sorpresas.... y nuevos aparatejos.    
    
    
        
    
    
    En @BrujulaOndaCero hemos hablado de los #wereables o #ponibles Palabro para la revolución de internet en los objetos cotidianos...¿en 2014?    
    
    
    Una librería en el mercado http://mun.do/1ap2CLv  #reinventarse    
    
    
    El corrillo espontáneo que se ha montado en #Salvados es el debate más plural que he visto en la tele en mucho tiempo. #lavidasigueigual    
    
    
    Merece la pena pedirle a Banco Popular que comente si condonó 80.000 euros a un desahuciado para que no saliese más en TV #lavidasigueigual    
    
    
    @Suanzes En absoluto. Un ejemplo resume en segundos (que es lo que tiene el medio) una situación general. Dato: 100% pide becas de comedor.    
    
    
    "Si viene la revolución la gente saldría lo primero a ver si le han quemado el coche" Titulares de @perezreverte en #lavidasigueigual    
    
    
    @Suanzes Pídele el bruto a Évole.    
    
    
    @santiagocervera Muy interesante. ¡gracias!    
    
    
    ¿Cada vez que he dicho por teléfono que algo es la Bomba habré activado sin querer la grabadora de algún pobre espía? Disculpen la molestia    
    
    
    @jsobejano @BrujulaOndaCero Llevan creo desde 2007. Este año podrían despegar definitivamente. Una empresa a tener muy en cuenta,.    
    
    
    ¿Qué pasa si una empresa almacena el ADN del mundo? Vimos pros y contras de #23andme en @brujulaondacero Más aquí: http://www.fastcompany.com/3018598/for-99-this-ceo-can-tell-you-what-might-kill-you-inside-23andme-founder-anne-wojcickis-dna-r …    
    
    
    @Irenemate Mucho miedito sí. Pero en 23&me dirían que saberlo serviría para investigar. A mí me asusta más a qué manos puede llegar esa info    
    
    
    @sparedesr @BrujulaOndaCero Gracias!    
    
    
    Tú también, Reuters? "@aprensamadrid: Thomson Reuters suprimirá 3.000 empleos hasta finales de 2014 http://goo.gl/uM2xXp "    
    
    
    @rpardobu @rodriguezbraun @laeconomica Corríjame si me equivoco, pero creo que antes habían ganado en diferentes categorías, no la absoluta.    
    
    
    @rpardobu @rodriguezbraun Gracias por tu interés. El mejor del mundo en 2009 fue un canadiense. Cada año muchos oros http://www.catererandhotelkeeper.co.uk/articles/7/10/2009/330264/28-british-cheesemakers-win-gold-at-world-cheese-awards.htm …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo lograr el cuerpo de una top model en 37 segundos http://www.upworthy.com/see-why-we-have-an-absolutely-ridiculous-standard-of-beauty-in-just-37-seconds … (via @uriondo)    
    
    
    @FRodriguezEn Ni dietas ni gimnasio... Photoshop!    
    
    
    @HombreQviajaba @uriondo @AnunCommonMom ¡Y tanto!    
    
    
    Ésta sí que es una tarde de miedo #agustito #lujazo @JotDownSpain pic.twitter.com/F0o9dHeEHi    
    
    
    ¿Estás atascado en la operación salida? Pues según @WSJ es una buena noticia: Traffic? Why that's actually good news: http://on.wsj.com/1aWKwPx     
    
    
    @Amparopolo @eduardosuarez Me pregunto con qué doblaje de qué peli empezó el lío... Y así se quedó    
    
    
    @Amparopolo @eduardosuarez Bueno, al menos sirvió para que el final de '800 balas' tuviera su gracia :-) Ups #spoileralert    
    
    
    NYT sospecha que Apple provoca obsolescencia programada de sus aparatos. Malo para clientes pero peor para la marca. http://mobile.nytimes.com/2013/11/03/magazine/why-apple-wants-to-bust-your-iphone.html?_r=0 …    
    
    
    @_frus :-)    
    
    
    @edupr Gracias por la info! Muy interesante. Mañana lo leo con calma. Saludos.    
    
    
    Oye, pues muy recomendable tanto @RevistaVisaVis como @RevistaDon Nuevas publicaciones para iPad gratuitas. Mola hasta la publi #periodismo    
    
    
    Llamad a la radio a ver si terminamos de una vez con las últimas 50 unidades de la colección de discos ésa que lleva 4 años acabándose.    
    
    
    PayWall is coming: A partir del martes la web El Mundo colgará TODOS los contenidos y dejará 25 artículos en abierto http://mun.do/1aTED9c     
    
    
    @MrPatones Yo también la espero. Pero como el cierre va a ser gradual a lo mejor no hace falta. Veremos.    
    
    
    El bono baja del 4%; Baja la prima; PwC prevé mejora del PiB... Mientras tanto... Baja confianza de consumidor, se destruyen 80.000 hogares    
    
    
    Titulares Golum    
    
    
    O sea, ¿que cuando más licenciados se tienen que buscar la vida en el extranjero se les quita el incentivo a formarse fuera? #asíno #erasmus    
    
    
    Muy recomendable este reportaje de @DavidJimenezTW sobre veteranos de Vietnam que regresan al país que bombardearon http://mun.do/185zHKc     
    
    
    Sólo un experto que haya trabajado científicamente sobre las bases de datos de los españoles puede cabrearlos a todos http://www.elmundo.es/opinion/2013/11/05/527946b868434100098b457e.html …    
    
    
    #Ricardo explica cómo se ha encontrado alternativa para financiar las becas Erasmus... pic.twitter.com/NZKDm57hNc    
    
    
    Puesta en escena por todo lo alto en #leshowhello de Orange en París con todas las novedades para 2014 pic.twitter.com/wpGFEPdPdR    
    
    
    @_Javier_Flores Muchas gracias! Ya me dirás qué se debe! ;-)    
    
    
    "Si lo vamos entendiendo bien, EEUU no nos espía a todos, sino a metatodos". Hoy Millás lo borda en 'Gato encerrado': http://elpais.com/elpais/2013/11/07/opinion/1383838740_645708.html …    
    
    
    Tenemos a @IdoiaSota y Pedro García Campos presentando @Acuerdo_us en @IEuniversity pic.twitter.com/yVsAndRnk2    
    
    
    No se lo digas a tus amigos, pero les estás haciendo perder en bolsa. Lo dice:   http://www.clevelandfed.org/research/workpaper/2013/wp1314.pdf#page1 … Y lo comentamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    @Monsan_piolin @BrujulaOndaCero @sccarcar @LuisVMunoz @pedropabloglez Acabo de tuitear el estudio. Saludos!    
    
    
    Sorprendentemente, aún no se ha acabado la colección de discos ésa de la radio. Vuelve a ser el último fin de semana ahora sí que sí. Vamos!    
    
    
    ¿Cuál es el único sector que ha creado empleo durante la crisis en España? La política. Las cifras son estremecedoras http://mun.do/1hwpX5p     
    
    
    @bcarrebravo El País. Aquí lo tienes: http://politica.elpais.com/politica/2013/11/08/actualidad/1383934859_358070.html …    
    
    
    @davidpagep ¡Un informe con 207 páginas de curiosidades! ¡Maldición! Justo hoy que cerramos la revista...¿Y ahora cómo me concentro yo? 
:-)    
    
    
    @pascualdrake @amanda_mars ¿Pero en este caso no es obligatorio comunicárselo a las autoridades?    
    
    
    No es una huelga, es una metáfora. #BasuraenMadrid    
    
    
    ¿Me voy pa mi casa es un vulgarismo? “Depende" ¿Cómo que depende? http://cultura.elpais.com/cultura/2013/11/12/actualidad/1384268754_274100.html … ¿Aprobará la RAE exámenes con carácter retroactivo?    
    
    
    @_RodrigoCortes_ Efectivamente    
    
    
    ¿Os imagináis que en vez de basuras la huelga fuera de periodistas y lo pusiéramos todo perdido de palabras desperdigadas por todas partes?    
    
    
    @fpjerez @dmartinezpr Pues sería curioso también. Y la gente leyendo a deshoras por las aceras reciclando historias a la luz de las farolas    
    
    
    @pbujan Si no recogiéramos todos los días las palabras ni las noticias te aseguro que lo pondrían todo perdido. La actualidad desordenada...    
    
    
    ¿Aceptas a Montoro como legítimo...? Hacienda se autoinvita a las bodas y pide facturas a los novios @expansion_orbyt http://bit.ly/18uuP1r     
    
    
    Madrugar tanto tiene que ser bueno para algo. Pero malo pata todo lo demás.    
    
    
    Maduro: “Vamos a garantizar que todo el pueblo tenga televisores de plasma”: http://elpais.com/internacional/2013/11/14/actualidad/1384461060_789102.html … La posmodernidad era esto.    
    
    
    @pablogrueso menos mal ;-)    
    
    
    La imagen es de esta tarde y tiene los días contados. Hablamos de las #aceiterasrellenables  en @BrujulaOndaCero pic.twitter.com/6uewyHsRkR    
    
    
    @rober_kixote Europa retiró la propuesta para UE. Pero el Gobierno español lo ha aprobado y entra en vigor a partir uno de enero.    
    
    
    No recuerdo la última vez que me reí a carcajadas viendo la tele. Me parto con #meresbala    
    
    
    "Lo raro es que no se robe más". Dice Jabois en 'Decíamos ayer'  vía @elmundo_orbyt http://mun.do/HVVTAv     
    
    
    @gomezdelpozuelo @alejandrosuarez Bueno, ni a él ni a más de un 54% de los jóvenes españoles...    
    
    
    El misterioso caso de los salarios menguantes http://economia.elpais.com/economia/2013/11/15/actualidad/1384539058_394971.html …    
    
    
    Un honor haber sido la telonera del maestro @carlosherreracr y compartido  premios en @AECOC_ES ¡Gracias! pic.twitter.com/7lknP8z2YZ    
    
    
    @tiexica @AECOC_ES ¡Muchas gracias!    
    
    
    @Gabricagliani  ¡Muchas gracias, Gabriele!    
    
    
    @Eugeniobdi Muchas gracias, Eugenio.    
    
    
    Muchas gracias a @AECOC_ES por el premio y por el acto de entrega tan especial que han organizado hoy pic.twitter.com/GnOh91bM66    
    
    
    @CarmenReviriego Gracias por tu apoyo, Carmen!    
    
    
    @Enriquevillalba @AECOC_ES Muchas gracias, Enrique. Un abrazo.    
    
    
        
    
    
    @Quin_Dra ¡Muchas gracias!    
    
    
    @pablo_zamorano @AECOC_ES Mil gracias, Pablo!    
    
    
    @higiniomartinez @laeconomica @AECOC_ES Muchos gracias, Higinio. Un abrazo.    
    
    
    @CesarCucaro Mil gracias, César.    
    
    
    @jalbgar Hola Alberto. Muchas gracias por tu felicitación. Aquí tienes el enlace: http://www.actualidadeconomica.com/2013/12/ID.pdf  Un saludo.    
    
    
    @aplazarregui @carlosherreracr ¡Muchas gracias, Ana!    
    
    
    @amanda_mars ¡¿Quién eres y qué has hecho con Amanda?!    
    
    
    Pues me he estado leyendo #elmundodelatarde y me ha gustado. Hay mucho repor bueno oculto en la #CaraB.    
    
    
    @Anade La app es fluida y veo mucha info internacional de corresponsales que me interesa. Eso si, oculto. Es lo que tienen las caras B.    
    
    
    @Anade Si eso parece, sin duda, es una pena.    
    
    
    @aguilar_adolfo Muchas gracias, Adolfo!!!    
    
    
    Si siempre os engancha, como q no quiere la cosa, el programa MegaConstrucciones no os perdais el tema de @davidpagep http://www.expansion.com/2013/11/19/empresas/energia/1384852564.html …    
    
    
    @antoniolorenzo @ManudelaCruzM Celebremos! Celebremos! Un #FF como una caña de grande para los dos. Bueno, mejor como una pinta :-)    
    
    
    @Ruben_Amon @JRIturriaga @rodriguezbraun @carlos__alsina ¡Y tanto! Fíjate que hasta las críticas a la endogamia vienen de dentro...    
    
    
    #Rascaohcielos La nueva sede del BCE costará el doble de lo presupuestado. Paseo virtual aquí: http://www.ecb.europa.eu/ecb/premises/html/index.en.html … En @BrujulaOndaCero    
    
    
    Y aquí podéis leer un aperitivo de la entrevista a @JRIturriaga en @laeconomica de la que todo el mundo habla http://www.actualidadeconomica.com/2013/12/iturriaga.html … :-)    
    
    
    @CandiCobaleda Muchas gracias a ti por leernos. Un saludo.    
    
    
    En los aeropuertos se ven muchas cosas. Pero ésta no la había visto nunca. #T4 #hightech pic.twitter.com/zlV0jURF06    
    
    
    @CandiCobaleda Gracias, eres muy amable. Pero el mérito aquí es de Iturriaga... Saludos    
    
    
    Curiosa advertencia a la salida de la 'Ciudad libre de Christiania' en Copenhague pic.twitter.com/pEiWaLIsCo    
    
    
    Definitivamente, los daneses están llevando la moda del bigote demasiado lejos. #copenhague pic.twitter.com/itUZDv24r8    
    
    
    @Pachecadas Imaginaba que había una campaña detrás. Pero desconocía que fuera un motivo tan noble. Muchas gracias por la info.    
    
    
    Empezamos! “@Suanzes: En Zaragoza con @GarciaAller @agvicente y @AnaAguadoB , listos para la @BrujulaOndaCero pic.twitter.com/jup3HDv5wz”    
    
    
    ¿Qué tiene que ver la lluvia con la escolarización de las niñas en África? Mucho:
http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21588927-new-research-hints-better-method-ensure-girls-africa-stay-school-when … Lo comentamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    Dice Alsina que desde que Chacón se fue a Miami no se pierde un acto. "Perdió el Congreso pero no para de ganar puntos de Iberia Plus".    
    
    
    @hombrequeviaja Ella, imagino.    
    
    
    Hace tiempo que Osborne busca reposicionar Magno. Y opta por un target arriesgado. Nuevo concepto #carajillocultureta http://vimeo.com/76710313     
    
    
    @Suanzes ¿Entra el tipo de formato en tus consideraciones?    
    
    
    @Suanzes ¿No están ambos elementos relacionados?    
    
    
    @Suanzes Hombre, a mí tampoco me gustan las hogueras, pero más que penalización previa es preventiva. Basada en experiencias anteriores...    
    
    
    ¿Pero en manos de quién preferirías estar: de una empresa familiar o un capital riesgo? Pues de quienes fueran mejores gestores #gangaespaña    
    
    
    No sé si eso de entrevistarse con un niño de 12 años sirve para dulcificar más la imagen de Rajoy o la de Ana Pastor. #ObjetivoRespuestas    
    
    
        
    
    
    Marylin, Wilder, Cristiano, el campeón mundial de ajedrez y hasta las de Femen. No falta nadie en la columna de hoy de Gistau.    
    
    
    Ránking de las ciudades más culturales del mundo: http://www.lesechos.fr/entreprises-secteurs/service-distribution/diaporama/DIAP2911131136_08EEBF-quelles-sont-les-villes-les-plus-culturelles-633980.php?id_rub=0&id_sous_rub=0&auto=0&id_photo= … París, NYC, Berlín, Tokio... Ya ni sorprende que no está Madrid :-(    
    
    
    @engargon Es mucho más que eso. Miden todo tipo de parámetros y hasta Río ya nos gana en marcha nocturna...    
    
    
    @carlos__alsina Algunas empresas están investigando envíos con drones no a domicilios sino directamente al individuo (por GPS del móvil)    
    
    
    @Antoniolucas75 Pero suavecito...    
    
    
    @Antoniolucas75 Ya puestos, la verdá, prefiero pagar un poco más y tener tarifa plana.    
    
    
    Bebés de cuatro meses que viven por encima de sus posibilidades y contratan obligaciones subordinadas sin pensar: http://www.efe.com/efe/noticias/espana/economia/condenan-novagalicia-banco-por-vender-subordinadas-bebe-cuatro-meses/1/8/2188514 …    
    
    
    @VicenteVaro O peor... ¡un plan de pensiones! :-)    
    
    
    @IgnacioMBB La intentaron colar, claramente.    
    
    
    @IgnacioMBB Pero ha colado con el juez.    
    
    
    @IgnacioMBB Y?    
    
    
    @IgnacioMBB El dato es que ha sucedido y me parece interesante comentarlo.    
    
    
    @AEscudier Bueno, en el caso del bebé no olvidemos que lo firman en su nombre (suponemos) unos padres (tal vez) en plenitud de facultades.    
    
    
    @davidazcarate @mariadelamiel :-)    
    
    
    He recibido una nota de prensa que empieza con un ' Muy Señores Míos'. Debió de quedárseles atascada en la bandeja de salida en 1953.    
    
    
    @MGTrevijano No dejes de hacerlo. En cualquier momento vuelve a ponerse de moda y entonces eres un visionario. ;-)    
    
    
    Hablamos en @BrujulaOndaCero de Napster y el negocio de la música. Muy recomendable el documental #Downloaded http://m.youtube.com/watch?v=h7YnjPGIeKY …    
    
    
    @ricardofrosa @BrujulaOndaCero Muchas gracias por estar ahí. Un saludo.    
    
    
    @sosocristian @BrujulaOndaCero Gracias!    
    
    
    @BrujulaOndaCero @sccarcar @cultrun @pedropabloglez @carlos__alsina Y al fin... ¡croquetas! ;-) pic.twitter.com/Yrc5SoRUS5    
    
    
    @pedropabloglez @BrujulaOndaCero @sccarcar @cultrun @carlos__alsina Qué va! Hay que apoyar la hostelería madrileña...    
    
    
    @Suanzes @Munerais Done!    
    
    
    @Suanzes @Munerais Ay qué cosas más bonitas me dices, Suanzes. Pero si no te importa, mejor Lady Cocreta, que como sabes soy muy tradicional    
    
    
    Los que visitáis hoy el centro de Madrid para ver lo bonito que está no os imagináis lo que gana cuando no venís todos a verlo. #socorro    
    
    
    @efnbsbun ¡Qué va! Es un hecho puramente científico. Lo explicó Arquímedes: El volumen de gente apelotonada equivale a la belleza desplazada    
    
    
    @JoseMariOlano Qué va, si no me quejo. Solo les comento que con tanta aglomeración no se imaginan lo encantador que es el resto del año.    
    
    
    Montoro: 'No soy la encarnación del mal' 
Pero a esa foto le pega más: 'No soy el señor Burns' http://www.elmundo.es/cronica/2013/12/08/52a31acd0ab7408d768b456a.html … Risa maléfica de fondo    
    
    
    "Si no hice las cartas públicas antes es porque comportaba riesgo para el país" dice Zapatero en @HerreraenlaOnda    
    
    
    Dice Zapatero de Solbes que estuvo seis años en el Gobierno (ejem). Y que no le transmitió esa sensación de "hasta aquí hemos llegado".    
    
    
    Sorpresa en la redacción al descubrir la recomendación de @Fundeu de que se escriba 'táper' y, en plural, 'táperes'. Pero seremos obedientes    
    
    
    @ejpainn El tupper de comer, no el tapering de la Fed :-)    
    
    
    A ver, #Mango, esta señora no tiene un culo grande, tiene un culo estupendo. ¿En serio consideran la 40 talla grande?pic.twitter.com/UmOmOPdk0S    
    
    
    @PilarGGranja En serio. @Mango lanza @violetabymango, una nueva colección con tallas de la 40 a la 52 http://bit.ly/IAOeaQ  'A tu medida'    
    
    
    @PilarGGranja Creo que intentaban una campaña en plan 'no te preocupes estás estupenda' pero creo que logran más indignación que otra cosa.    
    
    
    Madoff dice que los presos y  los guardias de la cárcel le piden consejos de inversión. Lo ha entrevistado el #wsj: http://online.wsj.com/article/SB10001424052702304744304579246783881470314.html?mod=WSJ_ESP_CarouselHighglights_1 …    
    
    
    "La gente me preguntaba cómo lo hacía. Yo me negaba a decírselo y aun así seguían invirtiendo", cuenta Madoff http://online.wsj.com/article/SB10001424052702304744304579246783881470314.html?mod=WSJ_ESP_CarouselHighglights_1 …    
    
    
    Cuenta #Madoff en la carcel que nunca usa sus 15 minutos de llamada telefónica porque no tiene con quién hablar. Nadie le dirige la palabra.    
    
    
    "Riesgo, penurias y una capacidad extraordinaria para digerir tragedias".Lean a Enric González sobre Javier Espinosa http://mun.do/1cmaT29     
    
    
    El tren más ruinoso de España no es un AVE, es un cercanías. Desmontan las vías al Parque Warner http://mun.do/1cmbuRl  Ideaca de Gallardón.    
    
    
    El teórico de conducir tendría más sentido si no tuviera preguntas tipo ¿Cuánto mide la L de conductor novel? a/20x15cm; b/15x15; c/19,50x15    
    
    
    @josuelena ¡Ésa también es de mis favoritas! Junto a la de velocidad para cuadriciclos con remolque en carreteras de arcén de 1,5m #dgt #jdt    
    
    
    #Rajoy emocionado en el funeral de Mandela "en el estadio donde España se proclamó campeona del mundo"(Min 1:09) http://www.rtve.es/noticias/20131210/rajoy-apela-mandela-para-pedir-union-temas-esenciales-como-unidad-espana/815980.shtml … #RNE    
    
    
    "Es el estadio donde España se proclamó campeona del mundo(...)Es uno de los lugares más emblemáticos por estas razones de Sudáfrica" #Rajoy    
    
    
    'Hartos de la cola del Inem, da gusto ver la de la Lotería...' http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/asimplevista/2013/12/10/comprad-comprad-malditos.html … Merece la pena leer a Pedro Simón. Mucho.    
    
    
    #Time decide hoy cuál es la persona del año. Entre los candidatos, Miley Cyrus y el Papa Francisco. El espectro no podría ser más amplio.    
    
    
    @ruizmateos Ni pa ti ni pa mí: Papa Montanna    
    
    
    Montori Soprano    
    
    
    Hoy me ha empezado a seguir @cursos_inem y no sé cómo interpretarlo.    
    
    
    Ojo. Cuenta @miquelroig que Bruselas niega haber tomado ninguna decisión definitiva contra Eurovegas: http://www.expansion.com/2013/12/13/economia/1386965360.html …    
    
    
    Por si quedaba alguna duda, madrugar mucho es malo...Y para ser productivo en el trabajo, también http://www.newyorker.com/online/blogs/elements/2013/12/science-of-sleep-trouble-with-snooze-buttons.html?utm_source=tny&utm_campaign=generalsocial&utm_medium=facebook&mobify=0 … En @BrujulaOndaCero    
    
    
    Mi titular favorito del día: "Estorninos dibujando cogomelos" http://www.lavozdegalicia.es/album/santiago/2013/12/17/estorninos-dibujando-cogomelos/01101387273034254535648.htm#.UrArnIwG-wk.twitter … via @lavozdegalicia    
    
    
    Imagino que si #Bankia lanzara una campaña en Twitter como la de #AskJPMorgan pasaría parecido. http://socialmediatoday.com/elizabethkent/2006751/why-jp-morgan-couldn-t-hold-twitter-qa-session … #socialmedia #badidea    
    
    
    Muy fan del invento #Ponilandia http://naroh.es/sustitucat/  Es tan surrealista como tener un presidente del Gobierno que comparece en un plasma.    
    
    
    ¿Me podré independizar de mi comunidad de vecinos? ¿Se atreverán a negarnos al 4ºA el derecho a decidir nuestra autodeterminación? #free4A    
    
    
    Un sello para publicarlos a todos: Prisa ha vendido Alfaguara a Random House y Planeta se queda como único competidor http://mun.do/J71cNe     
    
    
    ¡Apagad la luz al final de túnel, que nos va a salir por un pastón! La luz se disparará más del 10% a partir de enero http://www.expansion.com/2013/12/19/empresas/energia/1387451003.html …    
    
    
    Así es la mañana de Navidad según tus directores de cine favoritos. Muy grande: http://youtu.be/DnKcTTPUjyU  ¡Feliz Navidad!    
    
    
    @dolores_mateos Bienvenida!    
    
    
    ¿Y si el escritor lo supiera todo todo sobre su lector? ‘E-Books Are Reading You’ http://www.nytimes.com/2013/12/25/technology/as-new-services-track-habits-the-e-books-are-reading-you.html?pagewanted=1&_r=0&src=me …  Lo comentamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    ... Y esto también es economía    
    
    
    @ssanchezdiaz El que?    
    
    
    @ARuizCapilla @BrujulaOndaCero Gracias por estar ahí! Felices fiestas!    
    
    
    @Lola_Garlochi @BrujulaOndaCero Igualmente! ;-)    
    
    
    @Suanzes @BrujulaOndaCero @cultrun @agvicente Todo por la audiencia! ;-)    
    
    
    @ssanchezdiaz Ah! Conocía la practica pero desconocía el término. Gracias por el apunte. Lo leeré. Saludos.    
    
    
    "El rey condena la corrupción y luego se va a cenar con ella". 
Lo dice Enric González. Lean, lean: http://mun.do/1lk5jSK     
    
    
    2014 será el año del inicio de la recuperación económica... Salvo algunas cosas.    
    
    
    #Rajoy siente que le preguntan todo el rato por lo mismo. ¿No se le ha ocurrido pensar que es porque aún no ha dado una sola respuesta?    
    
    
    @mariaramirezNY @cultrun @mariadelamiel En París llegaron a la conclusión de que aumentaba turismo de familias q de otro modo no irían.    
    
    
    ¡Última @BrujulaOndaCero del año!    
    
    
    La edad media en locales ocio nocturno ha pasado de 22 años a más de 30 en una década. El sector tiembla. Lo comentamos en @BrujulaOndaCero    
    
    
    @jsanchezmayor @BrujulaOndaCero Exacto!    
    
    
    @josecdiez Por lo visto salir no es tan relevante para su vida social como antes. Tanto whatsapp no puede ser bueno...    
    
    
    @luisoborde @josecdiez @BrujulaOndaCero Pero mucha menos gente consumiendo. No hay (suficiente) relevo generacional, según el sector.    
    
    
    @Meursault_R @josecdiez @BrujulaOndaCero Es cierto que sube consumo de bebidas Premium. Pero baja mucho gasto global. De momento no compensa    
    
    
    @madogdidit @SergioEfe Pero salen menos! Eso si, abre nuevas oportunidades de negocio. Les toca reinventarse. Más gastrobares, menos disco.    
    
    
    @flombao @josecdiez También les influye mucho la falta de poder adquisitivo y perspectivas de tenerlo.    
    
    
    @josecdiez Feliz año! Oye, y que 2014 te depare tantos éxitos como 2013... O más! ;-)    
    
    
    @Pazdiago @BrujulaOndaCero Muchísimas gracias!    
    
    
    Ojalá @marianorajoy lea hoy la historia que cuenta Pedro Simón. 
Y vosotros también: "Ruido de tripas en la escuela" http://mun.do/1cyJKNe     
    
    
    Llevo desde anoche dándole vueltas a algo. ¿No habremos tomado todos las uvas mal por culpa del retardo de la TDT?    
    
    
    @Anade Lo importante es acordarnos de recibir 2015 por el mismo canal para que el año nos dure lo justo... ¡Feliz año!    
    
    
    @RodrigoFdezP Me lo temía!    
    
    
    @Anade Yo me he vuelto con una montaña de túpers a casa para celebrarlo :-)    
    
    
    @Anade Sí que lo es. Hoy mi nevera es una fiesta de luz y de color. Y brindaré por ello como se merece.    
    
    
    @Anade Mi nevera no verá nada igual hasta enero de 2015, te lo aseguro. Me encantan los túper, son los afterhour de la Navidad.    
    
    
    Éste es el Canal de Panamá que nos deja Zapatero.    
    
    
    @JuanLanc53 ¿Y tú? ¿Prefieres que sea ironía o que lo diga en serio?    
    
    
    Más que escribir obituarios de personalidades con antelación, los periódicos de este país necesitan prepararse sus posibles imputaciones.    
    
    
    ¿Quién dijo que la política en la UE era aburrida? Dijselbloem describe a Juncker como "fumador y bebedor inveterado" http://www.rtve.es/noticias/20140110/juncker-niega-problemas-alcohol-tras-declaraciones-dijsselbloem/844640.shtml …    
    
    
    Por cierto, le he quitado una 's' a Dijsselbloem para que me cupiera el tuit. En caso de que alguien (de su familia) la eche de menos.    
    
    
    @Suanzes Eso explicaría lo de Chipre. ¿Depósitos 100.000 euros? ¿Solo?    
    
    
    @miquelroig Apunto estuve de quitarle la U a la UE. Porque Unión, lo que se dice Unión...    
    
    
    A veces, sólo a veces, Batman aparece donde se le necesita. Foto de una favela en Río de Janeiro. Via @nytimesphoto pic.twitter.com/zJbYYm1BBG    
    
    
    Eso de que "amor, matrimonio y desconfianza son incompatibles" no lo ha dicho el abogado de Hollande, ¿no?    
    
    
    @sergioga_les @BrujulaOndaCero @sccarcar @pedropabloglez Gracias Sergio!    
    
    
        
    
    
    Lo del ático de González podía ser peor. Podía estar relacionado con la mafia corsa.    
    
    
    @juanloprada http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/13/actualidad/1389618467_518172.html …    
    
    
    De los creadores de "los salarios crecen moderadamente" no os perdáis "el último año ha bajado el precio de la luz" 
http://www.elmundo.es/economia/2014/01/14/52d508ece2704ed44a8b456c.html …    
    
    
    A ver, no seáis así, que el secretario de Estado tiene razón. Aquellos hogares que mantuvieron apagadas las luces al final pagaron menos.    
    
    
    No hagáis ni caso a @carlos__alsina y menos aún a @Suanzes. La Gran Belleza es una maravilla. Merece la pena dejarse llevar. A mí me cautivó    
    
    
    @Suanzes @ARuizCapilla @carlos__alsina A ver, Suanzes. Si por 7 euros ríes y lloras qué más quieres? Qué manía con tenerlo que entender todo    
    
    
    @AGaete10 No se puede acertar siempre ;-) Pero hazme un favor, no le digas a @Suanzes y @carlos__alsina que les das la razón...    
    
    
    Viejos negocios, nuevos modelos: Una cafetería donde todo es gratis pero se paga el tiempo http://www.bbc.co.uk/mundo/video_fotos/2014/01/140116_video_cafe_pague_por_minuto_wbm.shtml?ocid=socialflow_twitter_mundo … #quécurioso via @bbcmundo    
    
    
    Último descubrimiento en series: #AlphaHouse (producida por Amazon). Una comedia de política en Washington con John Goodman. Muy divertida.    
    
    
    @reviriegoem El primero no me enganchó demasiado, la verdad. Un poquito lenta y no mucho diálogo audaz. Pero le daré otra oportunidad.    
    
    
    @axentedeseguros En Alpha House en vez de malvados manipuladores los políticos son una panda de chapuzas inseguros. Una comedia realista :-)    
    
    
    Falta el polígrafo en #RajoyA3    
    
    
    Da gusto tanta transparencia, oye. Rajoy no da datos ni cifras "porque no tiene sentido". Y no está dispuesto a adelantar sus posiciones.    
    
    
    ¿Por qué en el Mundial no estarán los mejores árbitros del mundo? Por geopolítica y falta de competencia, mayormente: http://online.wsj.com/news/articles/SB10001424052702303802904579333164044079986?mod=WSJS_inicio_MiddleThird&mg=reno64-wsj&url=http%3A%2F%2Fonline.wsj.com%2Farticle%2FSB10001424052702303802904579333164044079986.html%3Fmod%3DWSJS_inicio_MiddleThird …    
    
    
    Se podrían poner 750 latas de Coca-Cola con sus nombrecitos a las puertas del INEM.  http://www.expansion.com/2014/01/22/empresas/distribucion/1390407077.html …  Cierra 4 plantas y 750 despidos    
    
    
    Adiós a un grande pic.twitter.com/b8l4lxESTc    
    
    
    @HFeiA http://www.etsi.com  Espero que te guste! Me pareció muy interesante. Saludos.    
    
    
    @metternich83 Jeje. No sé. Danos una oportunidad!    
    
    
    @mamenscomet Se llama http://www.etsi.com . Espero que te resulte tan interesante como a mi. Saludos!    
    
    
    @mamenscomet Perdón, era http://etsy.com     
    
    
    @HFeiA Perdón, era http://etsy.com     
    
    
    @FCosmen Era http://etsy.com     
    
    
    Dice Rosell que el caso Neymar no ha tenido nada que ver en su dimisión. Salvo algunas cosas.    
    
    
    @Suanzes @Anade Pero a qué hora te acostaste alma de cántaro?    
    
    
    Dice Enric González que revelar que Santa Teresa intercede por España es un ejercicio de transparencia. Lean, lean: http://mun.do/19RF7is     
    
    
    @josecdiez Enhorabuena! Va a ser un exitazo seguro! Qué ganas de leerlo.    
    
    
    @javiguardiola @josecdiez Me atrevo a recomendarlo desde ya.    
    
    
    @78laurablanco Pero estás segura? Le viste el carné de austriaco? En regla?    
    
    
    El Teatro Jovellanos a tope para ver y oír @brujulaondacero en Gijón. pic.twitter.com/2ywLa9V14X    
    
    
    Y ya suena 'Here comes the Sun...' En Gijón!!! pic.twitter.com/GdHWKLptta    
    
    
    Quién dice esto al @WSJ ? "We are still the bad guys, but we pay taxes" No fue Merkel http://on.wsj.com/15ppqLK  Lo contamos en @brujulaondacero    
    
    
    @CesarCucaro @caminoaller Gracias, César. Un beso a los dos desde Gijón!    
    
    
    Cospedal estrecha lazos con el Partido Comunista chino. Es más fácil criticar el cubano, que no compra deuda pública. http://mun.do/12DFGpL     
    
    
    @revelsol Gracias! Este viernes ya no toca, pero el próximo sí :-) Saludos.    
    
    
    @rodriguezbraun Ya me contarás qué opinas. :-)    
    
    
    Rajoy ve la bajada de la prima de riesgo como un aval a su política. Pero que os quede claro que cuando sube no tiene nada que ver con él.    
    
    
    @elias_domingo Exacto.    
    
    
    Para estar a la última en tema #emprendedores ya no vale con decir 'start up'. Llegan los ‘fabber’ y los ‘make space' http://www.expansion.com/2013/04/23/emprendedores-empleo/emprendimiento/1366733062.html …    
    
    
    @AmaiaArteta Gracias!!!!!!!!!!  Allí nos vemos! Y brindaremos con una copa de vino español como está mandado. :-)    
    
    
    'Lo malo de todo esto es que irá a peor'... Dice hoy Enric Gonzalez, triste y lúcido. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/15UiAy3     
    
    
    Mostrar el IRPF? Como el común de los mortales? Por favor Que ordinariez!  http://mun.do/15UkcI0  La Infanta dice que va contra su intimidad    
    
    
    Un lujo contar con @dlacalle para hablar del lado (no tan) oscuro del mercado este mes en @laeconomica. Ojo al diseño pic.twitter.com/i3aqhegAGG    
    
    
    Hipótesis del nuevo cuadro económico conservador. Crecimiento del PIB del 0,5 en 2014 "año de la recuperación". En directo en el canal SciFi    
    
    
    ¿No había dicho Guindos el lunes que el IRPF bajaría en 2014? Montoro lo desmiente. Y todavía se les llena la boca hablando de credibilidad.    
    
    
    @DaniArjo @laeconomica Muchas gracias! Es todo un honor :-)    
    
    
    No sé yo si el telediario del país con un 27% de paro en una semana como ésta debería abrir hablando del tiempo. #hacemuchofrio #tve    
    
    
    Muy interesante esta entrevista a Jimmy Wales, fundador de Wikipedia via @elmundo_orbyt http://mun.do/1854GZo     
    
    
    Imprescindible leer hoy el repaso que le da Marisa Cruz al Gobierno y sus rencillas internas. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/1856m5k     
    
    
    Genial video sobre el futuro del papel versus las tabletas. Qué preferís? No hay color... http://bit.ly/ZuNx8o  vía @javiercelaya    
    
    
    Guindos en @OndaCero_es: 'Yo nunca he visto en mi vidavun billete de 500' #jaja    
    
    
    @agvicente @Suanzes No te dejes presionar, Alicia. Creo que le va tocando a él estirarse. Eso sí, ya mejor si eso para el viernes ¿eh? ;-)    
    
    
    @agvicente @Suanzes Mujer, pues ya que insistes ... :-)    
    
    
    @Suanzes @agvicente No vale vaciarla antes.    
    
    
    Espe mete caña al Gobierno y exige reforma radical en administración pública "@EsperanzAguirre: Sí hay alternativa. http://ow.ly/kzQCp "    
    
    
    Conseguira @salvadostv que se reabra el caso del metro de Valencia?Cotino está teniendo que dar muchas explicaciones. http://mun.do/15Z2T93     
    
    
    Hoy es obligatorio leer a Jabois. Sobre el 1 de mayo. 'Peor que la Navidad' vía @elmundo_orbyt http://mun.do/Ygke8P     
    
    
    Draghi ha estado a un tris de pedirnos paciencia.    
    
    
    @josecdiez Efectivamente. Pero en inglés, que suena más fino :-)    
    
    
    @OscarARomero :-)    
    
    
    @artime_manuel @elmundo_orbyt Gracias por la confianza y lamento q no te gustara. Me pareció obligatorio por lúcido aunque impertinente.    
    
    
    El bono español cae por debajo del 4% por 1ª vez desde 2010. 
Mientras tanto... 
Fitch prevé una tasa de paro en España del 28,5% en 2014    
    
    
    @R_nme Porque una cosa es cuánto le cuesta financiarse al Estado y otra que éste sea capaz de generar crecimiento para crear empleo...    
    
    
    Pues mucha locomotora del euro mucha Champions y tal, pero en Alemania se han dejado colar un billete de 30 euros... http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/03/economia/1367572200.html …    
    
    
    @Irenemate Ups, cierto.    
    
    
    @vicentelozano @FcoJavier__ Ya se hubiera encargado Bild de titular por ahí, ¿no crees?    
    
    
    @locodelpelorojo ¿No es más sexista contratar sólo hombres feos?    
    
    
    Las cajas han muerto. Sólo queda la nostalgia de  lo que habrían tenido que ser. http://www.expansion.com/blogs/la-banca-gana/2013/05/03/requiem-para-las-cajas.html … Brillante análisis de @MichelaRomani    
    
    
    ¿Por qué tan pocos banqueros han ido a la cárcel por su responsabilidad en esta crisis? http://www.economist.com/news/finance-and-economics/21577064-why-have-so-few-bankers-gone-jail-their-part-crisis-blind-justice … Pregunta The Economist, no IU    
    
    
    @Falero2 El estudio es a nivel mundial.    
    
    
    @1976andresg @ramondeveciana Totalmente cierto.    
    
    
    @pablogrueso Dar créditos a amigos que tienen negocios dudosos  por intereses políticos sí que es delito. Y también vender ciertos productos    
    
    
    @pablogrueso No es el qué. Es el cómo y a quién. Veremos qué dicen los tribunales de las preferentes. Aún no está claro en muchos casos.    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  ... En @BrujulaOndaCero    
    
    
    Por qué las firmas de ropa no deben irse de Bangladesh http://world.time.com/2013/05/03/why-big-fashion-labels-shouldnt-pull-out-of-bangladesh/ … El artículo de @TIME que comentamos en Eco @BrujulaOndaCero    
    
    
    Muchos berlineses  devolvieron en 1989 los libros que por culpa del Muro guardaban desde el verano de 1961. Eso es honradez @BrujulaOndaCero    
    
    
    @evagtal Muchas gracias!    
    
    
    Ojalá @marianorajoy leyera hoy a Lucía Méndez: 'Todo cambia menos él' http://mun.do/12zRupD  No cambiaría nada, pero tal vez le haría pensar    
    
    
    No sé yo sí debería estar cenando mientras veo #quecomemos    
    
    
    @hector_peiro :-)    
    
    
    Seguro que no soy la única que recuerda jugar con las bolitas de mercurio cuando se rompía un termómetro. #yosobrevivialos80 #quecomemos    
    
    
    @Irenemate Y cuantos más termómetros se rompían, más grande se hacía la bolita... Era lo más! Vale, cancerígeno y todo eso, pero molaba.    
    
    
    @JuanJG3 Me quedo más tranquila :-)    
    
    
    'Las cinco contradicciones del caso Bankia' @jzuloaga analiza el colapso un año después. http://bit.ly/13bO0NO  Alguien (todos?) mienten.    
    
    
    Lo más leido hoy en @expansioncom: Beneficios de ser un estúpido en el trabajo
http://www.expansion.com/2013/05/06/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1367854731.html … ¿Resulta productiva la estupidez?    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  ... En @BrujulaOndaCero    
    
    
    @Godivaciones @BrujulaOndaCero Gracias! Qué lujo!    
    
    
    ¿Qué podemos aprender de los alemanes? Mucho más q fútbol. Hablamos de la rivalidad entre UK y Alemania en #labrujula pic.twitter.com/GM97B4nmdt    
    
    
    @Grutge @Godivaciones :-))))))    
    
    
    Pues @cultrun ha echado cuentas y dice que Si Rajoy quisiera, podría bajar el IRPF ahora mismo. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/13wdtkc     
    
    
    Sin complejos. Parados daneses buscan #trabajo exhibiéndose en escaparates para captar atención de los empleadores. http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324266904578456802219748808.html?mod=WSJEUROPE_hpp_MIDDLESecondNews …    
    
    
    .@expansioncom lanza el concurso Cuánto sabes sobre Economía... http://www.expansion.com/promociones/cuantoSabesSobreEconomia/?cid=GEN21801&s_Kw=redaccional … Ojalá  fuera obligatorio en el #Congreso    
    
    
    Curiosa iniciativa de @adecco_es 'La Vuelta al Mundo en 80 Trabajos' para recorrer este verano 5 continentes. Info http://www.adeccowaytowork.com     
    
    
    @adecco_es Saludos!    
    
    
    @FRANGARPE Bueno, a lo mejor lo hacen para tener repercusión en medios.Pero qué es mejor ¿Dar oportunidades a 8 jóvenes o gastarlo en publi?    
    
    
    @frufruleon Ánimo! :-)    
    
    
    Poner las interrogaciones al principio de las preguntas. Ésa es la verdadera esencia de la elegancia y el saber estar en el siglo XXI.    
    
    
    @ajopicao :-)    
    
    
    @MIllueca @cultrun ¿Por qué piensas eso? Es sólo un caracter más, pero bien lo vale la elegancia... O tal vez es que soy una sentimental.    
    
    
    @Nines_Spain Ya, ya. Pero lo de sólo poner una es taaaaan Carolingio. ¡Viva la modernidad! :-)    
    
    
    #GoogleGlass ya tiene un manual de buenos modales. http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324244304578472902971719948.html?mod=WSJS_inicio_section_VidayEstilo … Entre los consejos: No sea pervertido. Esto es muy #BlackMirror    
    
    
    @ecoen2tardes El artículo es justamente de Stuckler y es sobre ese libro. Creo que antes puse mal el link.  http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 …    
    
    
    'Austerity Kills' Un sociólogo cuenta en NYT la peligrosa correlación entre desempleo y suicidio http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 … Ahora con link bueno    
    
    
    @ecoen2tardes Estaré al tanto. Muchas gracias!    
    
    
    @cristina_pardo Mujer, seguro que se refería al vidrio VHS...    
    
    
    @PacoDRO Lo volví a tuitear bien. Aquí lo tienes de nuevo http://www.nytimes.com/2013/05/13/opinion/how-austerity-kills.html?smid=tw-share&_r=0 … Ahora con link bueno    
    
    
    Por fin en mis manos! #HayVidaDespuésDeLaCrisis de @josecdiez recién salido del horno. pic.twitter.com/AIto8F3kAb    
    
    
    Pero lo dicen con la boca pequeña, no sea que lo hagan RT @elmundoes  El PP pide al 15-M que se manifieste 'con votos y no con pancartas'.    
    
    
    @CarlosZumer Define temblequillo :-)    
    
    
    Pues no sé que me da más igual, la verdad, si que desaparezcan las monedas de un céntimo o los billetes de 500.    
    
    
    @amonzon7 Lo único que cambia fijo es nuestra reacción si nos encontráramos uno caído en la acera :-)    
    
    
    I-D: Recibe el premio al mejor físico de Europa el día que rechazan su solicitud para volver a España por falta de CV http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/14/ciencia/1368531982.html?a=e04f24794b5a018ef954fd9699c27d06&t=1368549941&numero= …    
    
    
    @JRIturriaga @carlos__alsina Pues sí. Trabajó en el Gran Colisionador de Hadrones, donde se detectó el bosón de Higgs. Pero oye, le falta CV    
    
    
    @CarlosZumer Qué va, hombre. Es sólo un elaborado recurso vocal para parecer humana :-P    
    
    
    @CarlosZumer Alsina es un maestro.    
    
    
    ¡Ojo! Según un estudio mueren más jóvenes por mensajear por móvil mientras conducen que por conducir bebidos http://ti.me/10wJ0yb  @TIME    
    
    
    De todas las promesas incumplidas de Rajoy todavía no he visto que ninguno os quejéis por no pasar las fiestas al lunes... #sanisidro    
    
    
    La corrupción desgasta (también) a Merkel. En todas partes cuecen kartoffel...
vía @elmundo_orbyt http://mun.do/13wOUo8     
    
    
    @vicentelozano El año que viene es el ensayo general, no?    
    
    
    Tras 13 horas seguidas atascada delante del mismo texto, me encuentro en disposición de afirmar que hoy no estoy inspirada. #desahogo #sueño    
    
    
    @pedropabloglez Andarán de vacaciones...    
    
    
    @Irenemate ¿Y perdérmelo? Pero si está siendo un no parar de diversión :-)    
    
    
    @Nlerchundi Y espero que muuuuuuuuuuuuuuuy inspirador. Gracias!    
    
    
    Bueno, venga, me voy a casa. Ya lo acabo mañana si eso. Pero conste que no es que tire la toalla, es que se me cae.    
    
    
    @davidazcarate ojalá! :-) Te veo inspirado. Qué envidia!    
    
    
    Propongo que a la asignatura de Religión se la deje de considerar una María y se la empiece a llamar una Mariano    
    
    
    Qué bien que en España una boda gay ya no sea noticia "@elmundoes: El 1er matrimonio homosexual en Francia será 29 de mayo en Montpellier"    
    
    
    Y viceversa! "@Antonio_S_Maeso: "Buena parte de los problemas económicos de España dependen de las decisiones Europeas", asegura Rajoy."    
    
    
    Baldosas que producen energía limpia con las pisadas. En Londres ya funciona. Ojalá el futuro se parezca a esto: http://mun.do/189eQr4     
    
    
    @Marpazma7 Eso eso. Buenos días!    
    
    
    'Turquía construirá el aeropuerto más grande del mundo en Estambul' http://www.expansion.com/2013/05/20/empresas/transporte/1369046888.html … … ¿ Poderío o #burbujismo?    
    
    
    "No hay margen" es el nuevo "No me da la gana"    
    
    
    @MarietaJaure Tal cual. .    
    
    
    Florentino echa un capote al PP y comparece cuando
García-Escudero admite que cobró sobresueldos de 4.200 euros/mes
http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/20/espana/1369073504.html …    
    
    
    @DavidClemente2 @fpasc Qué te juegas a que mañana se llevan más portadas Florentino y Mou que los sobresueldos del PP...    
    
    
    @Kactus22 Gracias por la apreciación :-)    
    
    
    Aznar habla de Berlusconi como si no le hubiera invitado a la boda de su hija.    
    
    
    Aznar is coming #nodigomás    
    
    
    @nachoillescasp Y el de Francia o Alemania por qué no era 'lógico'? No eran amiguitos? O porque o apoyaron la guerra de Irak? @josecdiez    
    
    
    Impresionada con el nivelazo de los jovenes emprendedores compitiendo hoy en #startupprogramme. Una gran iniciativa de @jaspain y @FUEONLINE    
    
    
    De camino a @nocheenvelarne para hablar de 'Siga a ese taxi' de @PlataformaEdit Bueno, hablaremos de #taxis... y lo que se tercie :-)    
    
    
    @tomasbonilla2 @PlataformaEdit Es en Radio Nacional RNE1. Saludos.    
    
    
    Lo mejor de la #LeydeEmprendedores es su rapidez. Rajoy prometió sacarla en los 100 primeros días de Gobierno. Dicho y hecho, eh?    
    
    
    @huertaff @josecdiez  Habrá 'no responsabilidad' por deudas con la vivienda (límite 300.000 euros). Otra cosa es quién te dé el crédito...    
    
    
    Un año hasta que por fin se deciden a aprobar la #LeydeEmprendedores y va el juez Castro y le quita la portada.    
    
    
    Hoy a la @BrujulaOndaCero de la Economía os llevo la historia de un ministro muy especial... ¡el Ministro de la Papaya!    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  En #labrujula    
    
    
    ¿Cómo vivir con 1 dólar al día? Toda la info del certamen de cortos #OneDollar que comentamos en @brujulaondacero en http://www.onedollar.bophana.org/project     
    
    
    @Irenemate Gracias! :-)    
    
    
    La #serie que prepara Michael J. Fox para este otoño tiene muy buena pinta. El trailer, desde luego, promete http://elpais.com/elpais/2013/05/24/gente/1369395294_647645.html …    
    
    
    Tranquilos, que al final Aznar no vuelve. Sólo revuelve.    
    
    
    @rodriguezbraun Enhorabuena por el premio, profesor! Creo que el lunes coincidimos y te las puedo dar en persona.    
    
    
    @rodriguezbraun Vaya, pues hasta la próxima entonces!    
    
    
    Parece que lo más efectivo para frenar disturbios en Suecia no es la policía, sino vecinos que tratan de disuadirlos http://internacional.elpais.com/internacional/2013/05/24/actualidad/1369385330_722276.html …    
    
    
    Sin duda, el mejor momento del día... Y de la semana... Puede que de la primavera! pic.twitter.com/rKK9TvJyRq    
    
    
    Una duda: ¿Y de los 32.000 euros de regalo en iluminacion a la boda de la hijisima por Gurtel no hay nada más que aclarar? #raruno #raruno    
    
    
    @BeatrizHoya Si es que está claro. Ya me quedo más tranquila :-)))    
    
    
    @CoronelWillard Por lo menos nos queda este patio digital para el desahogo :-)    
    
    
    Barreras de mente y hueso: "Las personas con síndrome de Down no pueden predicar la palabra de Dios" http://mun.do/15a98Du  #nodoycrédito    
    
    
    Los jubilados se rebelan en Portugal: http://elpais.com/internacional/2013/05/26/actualidad/1369581421_292367.html …    
    
    
    Recordad, amiguitos, si vais a la sucursal del banco a montar un pollo por esa comisión de 20euros que se sacan de la manga, os la devuelven    
    
    
    @acoutin A mí esta mañana sí, así que por lo menos constato que merece la pena intentarlo.    
    
    
    @AbelAmon Yo opté esta mañana por lo primero. Educadamente, claro, pero lo primero. Y funcionó.    
    
    
    Unos hablan de la incapacidad de Rajoy para poner de acuerdo a sus barones; otros de un Rajoy que no se pliega a las presiones #Españaplural    
    
    
    En @BrujulaOndaCero comentamos convocatorias de apoyo a emprendedores como @wayra @lanzaderaes @Yuzzing Para los que queráis probar suerte!    
    
    
    @rinconess Gracias!    
    
    
    @Tsevan_Rabtan Porque el pensamiento humano, normalmente, se forma con palabras y no con canelones. Creo.    
    
    
    @Tsevan_Rabtan En ambos casos lo importante es la materia prima: la harina y las palabras. Pero prueba a ironizar a base de canelones... ;-)    
    
    
    Dice Jabois que Rajoy "adormece de tal forma que dan ganas de fumarlo" http://mun.do/ZslxEl     
    
    
    Sorprendida por que @TheEconomist se refiera a nuestra educación como 'Spain’s strict school system' http://www.economist.com/news/europe/21578415-it-young-who-suffer-most-high-unemployment-indignant-undignified … (último párrafo)    
    
    
    Eso de que en el Congreso se subvencionen los copazos a sus señorías está dando una nueva dimensión a la cultura del #pelotazo.    
    
    
    Qué curioso! El DNI 13 está vacante. Franco se reservó el uno. Y la Familia Real del 10 al 99. http://www.elmundo.es/cronica/2004/438/1078755910.html … @carlos__alsina    
    
    
    @MardukJose Buena pregunta.    
    
    
    Una hora de Internet en Cuba: 4,5 dólares (un mes completo de salario de un cubano medio) http://elpais.com/internacional/2013/05/30/actualidad/1369878602_646047.html …    
    
    
    A Contracorriente Films regala entradas de cine para combatir caída de espectadores http://www.quieroiralcine.es  ¡Por fin la industria reacciona!    
    
    
    @Godivaciones Habrá que ir a comprobarlo :-)    
    
    
    @FloritaVallcane @laeconomica Muchas gracias!    
    
    
    Dice Enric Gonzalez que Mato pensó que la excursión a Eurodisney era otro derroche del estado de bienestar socialista http://mun.do/179O8AO     
    
    
    ¡Por fin una buena noticia! Vuelve el plano tradicional del Metro que desterraron en 2007. vía @elmundo_orbyt http://mun.do/116cFyn     
    
    
    A puntito estamos de empezar abril.    
    
    
    @EstefaniaLacart :-))))    
    
    
    'Europa pide a España no sé qué en inglés' 
http://www.elmundotoday.com/2013/05/europa-pide-a-espana-no-se-que-en-ingles/ … #muyfan    
    
    
    El tamaño (del sujetador) importa. Conste que esto también es economía. Lo comentamos en @BrujulaOndaCero Link NYT: http://www.nytimes.com/2013/05/31/business/a-new-step-in-wrestling-with-the-bra.html?ref=business&_r=0&pagewanted=print …    
    
    
    @jcarlosfuensa @BrujulaOndaCero Gracias a ti por estar al otro lado!    
    
    
    @rocioruizsa @Suanzes Cómo os sube a algunos con el cierre los niveles de acidez... ;-)    
    
    
    @Suanzes @rocioruizsa Aquí también los hay. Pero creo que prefiero estos otros... pic.twitter.com/63ZedMOpoZ    
    
    
    @alvarezude ;-))))))    
    
    
    Ése del fondo es el señor Pulitzer, de los Pulitzer de toda la vida, a manos de Rodain. #yestoesimpresionante #cjea pic.twitter.com/WJDHVuELNV    
    
    
    Lo de que con un gallego nunca sabes si sube o si baja vale igual para las escaleras que para el #IVA    
    
    
    @diegodelacruz Muchas gracias! Está siendo una experiencia increíble.    
    
    
    @Marpazma7 una pasada! Ya lo celebraremos ;-)))    
    
    
    Os adelanto la conclusión: cuanto más tajantes sean, menos de fiar... “@TheAtlantic: Should We Trust Economists? http://theatln.tc/14eewXs ”    
    
    
    Y cómo se mide la desesperanza de vida?    
    
    
    @eduardosuarez @mariaramirezNY Gracias de nuevo! Y de postre... los Tres Cerditos revisitados por The Guardian :-)) http://www.guardian.co.uk/media/video/2012/feb/29/open-journalism-three-little-pigs-advert …    
    
    
    @uriondo Si es que no se os puede dejar solos... ;-)))    
    
    
    Muy fan del matiz de esta categoría temática en una librería del Soho #nycositas pic.twitter.com/8q7VidNI3i    
    
    
    @EstelaMazo @CarmenReviriego Gracias a las dos! Me vuelvo mañana ya. Se me ha pasado volando!!! Ha sido una experiencia excepcional.    
    
    
    Me cuenta un periodista griego que lo más preocupante del cierre de la tele pública es que se ha decidido sin debate, de un día para otro.    
    
    
    Una de las mejores oportunidades de estos días en @columbiajourn ha sido conocer a @jillonmoney de CBS. Really worth it!    
    
    
    @CarmenReviriego Aquí la tienes! ;-) A la vuelta, más! pic.twitter.com/jFWtHztRft    
    
    
    @revelsol Se intenta, se intenta... :-)    
    
    
    La portada del Economist en USA de esta semana (distinta a la de Europa) era hilarious http://s1.ibtimes.com/sites/www.ibtimes.com/files/styles/v2_article_large/public/2013/06/07/economist-obama-xi-summit-cover.png … #BrockbackMountain #ObamayXI    
    
    
    Ya suena... Here comes the sun! http://www.ondacero.es/directo/  En @BrujulaOndacero    
    
    
    @Irenemate Tranquila, que está el podcast! ;-)    
    
    
    En #labrujula: ¿Hace más feliz desear algo que comprarlo? http://www.theatlantic.com/business/archive/2013/06/why-wanting-expensive-things-makes-us-so-much-happier-than-buying-them/276717/ … ¿Nos hace el dinero peores personas? http://qz.com/94189/just-thinking-about-money-can-make-you-more-evil-researchers-say …    
    
    
    @Anade Es que así no me las tengo que leer... Ya nos cuentas luego tú lo más interesante! ;-)    
    
    
    @jsanchezmayor Posiblemente. Pero en Harvard aún no han encontrado un telescopio de almas... Y esto es lo más que han afinado.    
    
    
    ¿Cómo se puede combatir la corrupción política en España? http://www.expansion.com/2013/06/14/economia/politica/1371227273.html … vía @davidpagep    
    
    
    Hoy se presenta #LaSuertedeDar de @CarmenReviriego Un gran libro sobre filantropía con protagonistas como @cisnerosadriana y @manuelarangoa    
    
    
    Si llega a @uriondo a estar hoy en Formentera no lo supera http://www.elmundo.es/elmundo/2013/06/17/baleares/1371489366.html … … #apocalipsisdigital    
    
    
    Está prohibida la fuga, el robo y ser lesbiana http://www.elmundo.es/america/2013/06/18/noticias/1371534664.html …    
    
    
    @JRIturriaga @agvicente @BrujulaOndaCero Pues yo voy en un taxi en el que está sonando Vonda Shepard así que voy a llegar de lo más animada.    
    
    
    Ya suena... Here comes the Sun! En @brujulaondacero    
    
    
    Montoro, verás "@Fundeu: El plural de DNI es invariable (los DNI) y su desarrollo se escribe en minúscula: documento nacional de identidad."    
    
    
    La columna de Gistau de hoy en ABC casi me ha gustado tanto como un capítulo de Los Soprano.    
    
    
    @Payko Y pensar que hay un tío en este mundo que se dedica a esto... 
- Oye, tú en qué trabajas?
- Soy el que hace los doodles... 
- Chapeau    
    
    
    A pachas #eseconcepto #CMin    
    
    
    Montoro dice que #haygenteque opina sobre el error con el DNI de la infanta sin prudencia alguna. Tertulianos #sembradoresdesospechas    
    
    
    ¿Recordáis que un día hablamos en @BrujulaOndaCero del experimento de las nubes (marshmallows)? Para comérselos: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=sT7fbayfNBU#action=share …    
    
    
    @martinidemar @BrujulaOndaCero Es verdad... Slow Journalism. Es genial!    
    
    
    @FRANGARPE Es una pena q no lleve subtítulos. Pero solo por ver las caras de los niños merece la pena. Es un anuncio de planes de pensiones.    
    
    
    Por fin ha llegado el verano. Por fin suena… ¡Here comes the sun! En... http://www.ondacero.es/la-brujula/     
    
    
    Hablamos en @BrujulaOndaCero de http://www.ipaidabribe.com  Iniciativa para denunciar coacciones y sobornos anónimamente que funciona en India.    
    
    
    Informe de la OCDE acusa a España de no perseguir el soborno de empresas que comentamos en @BrujulaOndaCero http://www.oecd.org/daf/anti-bribery/AntiBriberyAnnRep2012.pdf … (pag. 58)    
    
    
    Pues ahora resulta que no hay que pensar 'out of the box' sino dentro... http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324637504578563562682878312.html?mod=WSJS_inicio_MiddleFirst … #innovación #gestión    
    
    
    ¿Cómo metería a una jirafa en la nevera?... Respuestas para ésta y otras preguntas (reales) de entrevistas de trabajo http://www.bbc.co.uk/mundo/noticias/2013/06/130619_preguntas_bizarras_entrevistas_trabajo_finde.shtml …    
    
    
    @Marpazma7 sin duda! ;-)    
    
    
    Feliz cumpleaños, Rayuela! http://cort.as/4PqP     
    
    
    Hoy Montoro lo explicará todo, no? #incrédulos #deneises    
    
    
    @AEscudier :-))))))    
    
    
    La entrevista de hoy en @HoyporHoySER a una ejecutiva de Standard&Poors es AA+. Preguntas difíciles y respuestas a la altura. #rating    
    
    
    Una adivinanza! Leo un titular y teneis que adivinar quién lo dice: "Quiero crear empleo español" ... #livinonaprayer pic.twitter.com/VscffctWcV    
    
    
    @aloq_javier Hombre, vino a decir que las agencias son el juez que certifica muerte, no el q la causa.Si el país es insolvente ellos alertan    
    
    
    @aloq_javier Ya... Decir que a las agencias d rating no les influyen sus clientes es como decir que a los medios no les influyen anunciantes    
    
    
    La Caixa y la Agencia EFE convocan la IX edición del Programa de Becas de Periodismo http://www.apmadrid.es/noticias-destacados/2-columnas-a/la-caixa-y-la-agencia-efe-convocan-la-ix-edicion-del-programa-de-becas-de-periodismo?Itemid= … cc  @IEuniversity    
    
    
    @rodriguezbraun @laeconomica Bueno, pues ya me contarás qué te parece... :-) Te adelanto que me lo pasé fenomenal haciéndolo. Un abrazo.    
    
    
    El comunicado de Hacienda lo escribió Amy Martin    
    
    
    Nunca más oportuna la portada de  @laeconomica que sale hoy. A Montoro no creo que le guste. ¿Y a vosotros? #Hacienda pic.twitter.com/xbC7CwMNwV    
    
    
    @Nuno_Rodrigo5 Una duda: ¿Qué es el eje horizontal?    
    
    
    @Nuno_Rodrigo5 Me lo parecía :-) Cuidado con el Excel que lo carga el diablo...    
    
    
    Los notarios a Hacienda: "Tú la llevas"    
    
    
    @PacoDRO @laeconomica Aquí tienes el sumario de la revista. ¡Para que te animes a leer el resto! http://www.actualidadeconomica.com/2013/07/Sumario%202733.pdf …    
    
    
    @joven_brillante. Ha sido un honor! #premiosDiageo    
    
    
    Ha sido un honor estar aquí está noche. Gracias por contar conmigo y enhorabuena a los premiados! #premiosdiageo pic.twitter.com/CR2K10h80h    
    
    
    @cris_lomana Gracias por todo! Un besazo!    
    
    
    @78laurablanco Gracias a ti!!! Y qué pena no haber tenido tiempo de tomarnos una juntas y brindar por los buenos futuros tiempos :-)    
    
    
    @diegodelacruz Muchas gracias. Eres muy amable, pero ya sabes que es fruto del equipazo de @laeconomica    
    
    
    Un año y 1,7 millones de parados después, Europa da la misma receta http://cort.as/4RUz     
    
    
    Ojalá al menos se castigue en la cárcel...“@davidpagep: ¿Por qué en España no se castiga la corrupción en las urnas? http://www.expansion.com/2013/05/24/economia/politica/1369412026.html …”    
    
    
    Del creador de... "Todo es falso, salvo alguna cosa", llega...
"La segunda ya tal" Aquí el trailer: http://www.youtube.com/watch?v=8tJ0DG2Mmh0&feature=youtu.be …
#lasegundayatal    
    
    
    Muy fan de la portada de @NewYorker para celebrar la decisión del Supremo sobre matrimonio igualitario http://www.newyorker.com/online/blogs/culture/new-yorker-cover-bert-ernie-gay-marriage-580.jpg …    
    
    
    Ya es viernes y ya suena... 'Here comes the Sun' http://www.ondacero.es/directo/  En @BrujulaOndaCero ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    En 1970, el 1% de taxistas y bomberos tenía título universitario. Hoy más del 15%. Lo hablamos en @BrujulaOndaCero
http://mobile.bloomberg.com/news/2013-06-25/why-are-so-many-college-graduates-driving-taxis-.html …    
    
    
    @Kactus22 Muchas gracias :-))    
    
    
    @isanseba Una cosa no quita la otra, no?    
    
    
    Gran idea de @RoomMateHotels 
La hotelera regala a sus huéspedes el WiFi en toda la ciudad http://www.expansion.com/2013/06/28/directivos/1372445365.html … Via @yovannablanco    
    
    
    Ojo. El dato del paro tiene muchos peros. Los explican divinamente @mariagmayo  y @bamigot http://www.expansion.com/2013/07/02/economia/1372753900.html …    
    
    
    Chulada del cartel Mercado #LaBuenaVida. Agricultores y ganaderos directos al consumidor. 6 y 7 julio en
@HUBMadrid pic.twitter.com/9xC9NH5Y49    
    
    
    Muy recomendable esta radiografía de las economías europeas para comprar indicadores por países http://www.economist.com/blogs/graphicdetail/2013/07/european-economy-guide …    
    
    
    El #advenimiento del nuevo periodismo incluye periodistas que te traen el café mientras lees...! Gracias @mariagmayo pic.twitter.com/Fj7ab0uP5d    
    
    
    Todos quietos! El escondite inglés se va a pasar a llamar el escondite #Snowden.    
    
    
    @agonzalezpac :-)))    
    
    
    @agvicente @pedropabloglez ¡Eso, eso!    
    
    
    Hablamos de curros raros en @BrulujaOndaCero 10 empleos inusuales que pagan extrañamente bien http://www.forbes.com/sites/jacquelynsmith/2013/05/23/10-unusual-jobs-that-pay-surprisingly-well/2/ … Del libro 'Odd Jobs'    
    
    
    @agonzalezpac Tal vez ésos no están bien pagados...    
    
    
    @RafaGGarrido Te aseguro que entre periodistas es mucho mayor...    
    
    
    Recuerdo cuando las noticias sobre los festivales de música hablaban de conciertos...Ahora dan el cartel de inversores y refinanciación #fib    
    
    
    ¿Qué hace un político si no puede cumplir su promesa? ¿Retirarse? ¡No! ¡Retira la promesa! http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/07/03/madrid/1372884764_448779.html … #sanidad
#listasdeespera    
    
    
    - "¿Cómo se pronuncia Jabois?"
-  "Sacando los tanques a la calle, como todo el mundo".
Más aquí: http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/07/04/manuel-jabois/index.html …    
    
    
    Repsol reconoce el ‘efecto lunes’ y lo justifica como estrategia comercial. Asegura que bajará los precios en viernes http://economia.elpais.com/economia/2013/07/04/actualidad/1372931949_331802.html …    
    
    
    No sólo Zara, GAP y H&M... También Giorgio Armani, Ralph Lauren y Hugo Boss fabrican en Bangladesh http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324853704578585731415676260.html?mod=WSJS_inicio_LeftWhatsNews … #porcierto    
    
    
    @CarmenReviriego Desde luego. Lo curioso es que Primark y Armani paguen los mismos salarios a los fabricantes.    
    
    
    España va mejor que hace un año... Salvo algunas cosas.    
    
    
    @CarmenReviriego Totalmente. Pero un consumidor/ciudadano informado es exigente. Por eso es tan importante darles la información.    
    
    
    El precio de la vivienda en Irlanda ha caído un 51% desde el estallido de la burbuja inmobiliaria en 2007 http://cincodias.com/cincodias/2013/07/05/economia/1373040431_647977.html …    
    
    
    Ya suena… Here comes the sun http://www.ondacero.es/la-brujula/  En @brujulaondacero    
    
    
    Economía de la copichuela en @BrujulaOndaCero 
Cuánto cuesta la resaca http://www.theatlantic.com/business/archive/2013/07/the-economic-cost-of-hangovers/277546/ …
Empresas con Happy hour http://online.wsj.com/article/SB10001424127887324436104578577663782533682.html …    
    
    
    En tiempo récord!!! "@rodriguezbraun: El artículo sobre China http://www.aeaweb.org/articles.php?doi=10.1257/jep.26.4.147 … @BrujulaOndaCero"    
    
    
    