Cba prohibe el circo con animales y regula el "mascotismo" hogareño por una razón sanitaria -  Que motivo mas egoista http://bit.ly/vzhWco     
    
    
    Panel sobre fondos de inversión y sectores interesantes para invertir en Brasil  - En vivo:  http://www.redinnova.com  #redeinnovabr11    
    
    
    http://zukbox.com  fue nominado como uno de los 20 startups Latino Americanos - un poco parecido a http://www.airbnb.com  no? ;)    
    
    
    En acto de mi sobrinita. Cantando en el reino del revez já!    
    
    
    Renovando mi cuentra Pro en Flickr. I love it! http://www.flickr.com/photos/etnika     
    
    
    Tentada por comprar mas libros y todavia me falta terminar de leer algunos! Kindle es un peligro :P    
    
    
    Sorprendida de que no veo un email de soporte al usuario en MercadoLibre. La docuemntacion de la ayuda no me es util.  :(    
    
    
    5 Libros gratis sobre Accesibilidad y Experiencia de Usuario (UX) http://bit.ly/sV7Pay  #blog #ux    
    
    
    no me gustan los nuevos iconos de gmail :(    
    
    
    @etnika pero dicen en algunos reviews que es mas lento que el anterior.. what do you think? #kindle    
    
    
    Cual es el tamaño que deberia tener la foto en Linkedin? probe varias opciones y se ve mal! alguna idea? http://linkd.in/sjQ1LO     
    
    
    Zendesk ahora integra con Facebook! Atención al cliente directamente en posts de Facebook http://ow.ly/7Zmkn  #helpdesk    
    
    
    Que haciamos antes sin Yahoo Respuestas? :D    
    
    
    @leftdance "salas de chat" te quedaste en los 90s! jaja ;)    
    
    
    Cuando imprimo siempre pienso en esto http://bit.ly/suo3yu  #deforestacion mejor sigo leyendo desde la pantalla :P    
    
    
    ok los de Claro me estan saturando! hoy 2 sms publicitarios y 3 llamadas que ni antendi - gr!    
    
    
    Happy xmas! - Feliz Navidad! - Feliz Natal http://flic.kr/p/b1zLEM     
    
    
    @Saporra jaja que lindo!    
    
    
    sigo con mi foto de #linkedin desenfocada y la respuesta de soporte pesima.. :( http://linkd.in/sjQ1LO     
    
    
    Subiendo fotos de Edimburgo: http://bit.ly/vYg4YX  #trips #uk    
    
    
    me hackearon el blog :( o algo asi..    
    
    
    Post: Hola 2012! - resumen del año en mi blog. http://bit.ly/rqRZAN     
    
    
    Próximo evento sobre usabilidad en Madrid esta semana  http://goo.gl/cre2V  #UX    
    
    
    en CNN muestran el ebook Nook nuevo y la periodista pregunta si toma fotos #fail    
    
    
    incendio de microondas en mi edificio - dios!    
    
    
    @rodrigogalindez La Roux! que genial :D    
    
    
    Qué es Diseño de Experiencia de Usuario http://cl.ly/AX4l/o  #ux :D    
    
    
    @saporra que feo :(    
    
    
    En el nuevo Starbucks con amigos http://instagr.am/p/gmq_L/     
    
    
    primera clase de manejo!    
    
    
    lo mejor del mundo es comprar medialunas y que esten recien hechas :D    
    
    
    Customer Experience v User Experience | disambiguity http://bit.ly/yqPZPN  #ux    
    
    
    @rodrigogalindez ojala! quiero tener 25 denuevo jaja :P    
    
    
    @saporra Morrissey en Cordoba?! eso es genial!  tenes mas info? :D    
    
    
    @saporra tengo espacio en el balcon! en marzo el tiempo estara lindo seguro LOL    
    
    
    Zendesk alcanza los 15.000 clientes! http://bit.ly/zwt8e1  #helpdesk    
    
    
    Asi fue ayer! http://bit.ly/zMCX3H  #cordoba #argentina    
    
    
    luego de 5 dias sin cafe a tomar un buen cafe con leche :P    
    
    
    @mathakin no lo probe pero el problema de Linkedin es una situacion con algunas cuentas y la mia es una  :( - gracias x la sugerencia!    
    
    
    atencion Cordoba! despejen las calles que ahi voy por mi clase de manejo numero 8 JA!    
    
    
    Foto: Niños jugando en Aeropuerto de Peru http://flic.kr/p/bmZdER     
    
    
    Claro me llama para decirme que me excedi en mi credito y ofrecerme un nuevo servicio y apenas habia gastado la mitad de los minutos!    
    
    
    hermoso jueves!    
    
    
    AQUA se oscurecio y me encanta :D http://youtu.be/5LRb4C-3tJQ  #music    
    
    
    @nickcolorada asi parece! o estan haciendo muy buena campaña :P    
    
    
    Social Media Explained - lol http://twitpic.com/8gm4tl     
    
    
    CLARO me bombardea con llamadas asi que he apagado el telefono.. van a hacer que ya no quiera usarlo mas! ja    
    
    
    un fotógrafo francés naturalista de 52 años fue asesinado en Bs As mientras tomaba fotos... - verguenza de pais! http://bit.ly/zXzeZD     
    
    
    Hermanadel fotógrafo Laurent Schwebel dice "Estuvo cerca de tiburones y hasta en Libia, ¿Y muere en Bs. As.?" http://bit.ly/yHXTZM  #arg    
    
    
    me conmueven los comentarios en el Flickr de Laurent Schwebel http://flic.kr/p/8PWdKh     
    
    
    @Furoreee de nada! me alegro les sirva :D    
    
    
    recomendaciones de monitores en el mercado para usar con macbook? dell?    
    
    
    @jorgemontanari jaja tu libro en Cuspide? congrats!! (usando traductor claro jeje)    
    
    
    El primer #callcenters surgió en el año 1960s. Como el servicio al cliente telefónico ha evolucionado: http://ow.ly/8XtzV  #custserv    
    
    
    @leftdance wow! el unico que me gusta de esa lista es morrisey! asi que quizas.. :D y vos? todos?! ja    
    
    
    @leftdance definitivamente que no! jaja #competencia lol    
    
    
    mmm pinta rapido que se viene la tormenta! #cordoba http://twitpic.com/8l6o4a     
    
    
    en Argentina no necesitamos terroristas.. tenemos gente y tecnologia que da vergüenza..    
    
    
    familiares estan recorriendo todos los hospitales para encontrar a las victimas del tren de #once xq no actualizan la pagina del gobierno!    
    
    
    En duro de domar le estan pegando al gobierno por su "politica" de transporte? Ver para creer! mañana los hechan a todos LOL    
    
    
    Segundo dia que espero al electricista y no viene y no avisa. Y despues dicen que no hay trabajo.... #argentina    
    
    
    a alguien se le ocurrio postear miles de estados en segundos y le estan haciendo "unfollow" a lo loco LOL es que molesta!    
    
    
    Compando pasajes para Nueva York y San Francisco. I need to update this! http://bit.ly/Azaluq  #travel    
    
    
    @rodrigogalindez no estan tan mal pero prefiero lo de airbnb :)    
    
    
    @mathakin Edimburgo es hermoso! que lo pases lindoo :D    
    
    
    @dyegos graciasss!!    
    
    
    @rodrigogalindez deberias contar todo esto en http://viajeros.com  o tripadvisor sino tenes cuenta ya :P    
    
    
    @rodrigogalindez no pero me encantan ajaja! me ayudan mucho :P    
    
    
    @rodrigogalindez hostel en Cordoba? eso si que nunca probe jaja! que mal lo del desayuno :/    
    
    
    @rodrigogalindez con lo que me gustan los desayunos ahora quiero ir a Praga ja!    
    
    
    Feo nombre pero interesante buscador! http://bit.ly/powpv  #duckduckgo    
    
    
    @xmarcos en mi curso eramos como 15! yo me inscribi ni bien abrieron la inscripcion por anciosa ja! :P no sabia que era tan demandado!    
    
    
    @xmarcos juaaaa! muchos ya se asustaron cuando la profe empezo a hablar jeje!!    
    
    
    @vicentedaluz gracias por compartir el link de mi presentacion - saludos! :)    
    
    
    escuchando K-pop y no entiendo nada, but its fun :)    
    
    
    @saporra gracias! :D    
    
    
    @carrarojm trabajo :) seria genial asistir a algunas de las conferencias #ux ! :P    
    
    
    preparando music tracklist para el viaje :P    
    
    
    temblor!!!!! se mueve todo en este piso 8!!!! ahhh    
    
    
    @saporra en Chile y se sintio en Cordoba :(    
    
    
    ultima noche en Argentina!.. Sushi con amigos :)    
    
    
    @Cbapolo @rodrigogalindez gracias!! : )    
    
    
    Terminal central de nueva york http://instagr.am/p/JsA8eHNiK6/     
    
    
    Tomando un cafe en Broadway. Aca uso Maria Lol http://instagr.am/p/Jsm2D5NiLf/     
    
    
    @Cbapolo gracias :D    
    
    
    Hola a todos desde Nueva York! http://bit.ly/J0I5Nr  :D    
    
    
    Genial! justo este fin de semana es el Dia de la Tierra 2012! http://flic.kr/p/bALFR3  (eventos en New York!) #earthday    
    
    
    genial el "cierre" de http://google.com  hoy ha!    
    
    
    @rodrigogalindez ahora en venezuela? omg you are a traveller for sure haha!    
    
    
    Compre un ipod hace un año en argentina y los botones ya no funcionan! y aqui en SF me  dicen q no tiene solucion. Que pasa Apple!? :(    
    
    
    @rodrigogalindez jeje si.. lo he revoleado un par de veces :P pero deberia ser resistente! jaja    
    
    
    @rodrigogalindez igual me ofrecieron uno nuevo a mitad de precio :D eso es genial    
    
    
    Fotos de las oficinas de Zendesk en San Francisco, CA http://read.bi/JMUoRD     
    
    
    foursquare dice que gane el "Photogenic" badge jeje! ese me encanto!    
    
    
    @sbustelo juaaa no sabia sobre  Zeddie Little que gracioso!!!    
    
    
    @sbustelo ahi lo vi jaja!!!!! que suerte tuvo jaja :D si definitivamente Foursquare deberia usar su cara lol    
    
    
    @leftdance que bueno que viste eso! si la exposicion fue fantastica!  :D un genioo    
    
    
    diarios que voy coleccionando :) http://flic.kr/p/bUPJBN  #travel    
    
    
    ex-estancia de mi bisabuelo "La Mariana" fue declarada sitio de interés histórico http://bit.ly/J8gzDA  #turismo #argentina    
    
    
    estudiando.... http://instagr.am/p/K5xPBatiLn/     
    
    
    Hoy realicé mi primera presentación en alemán... jaja!! creo que hace mucho no hablaba al frente del público! :P    
    
    
    @__Pol si, una presentacion de clase :P    
    
    
    que lindo que es el silencio del feriado.. Así siii se puede trabajar! (sin bocinasss  de la calle) :)    
    
    
    Viendo segundo dia de la Red Innova Madrid en vivo http://bit.ly/NAB6lZ  #RI2012 :)    
    
    
    Clientes y amigos: Zendesk estará en Buenos Aires el 22 de junio! Les invitamos a reunirse con nosotros y tomar algo! http://ow.ly/bHgXs     
    
    
    Hola Buenos Aires!    
    
    
    en una hora Meet-up de Zendesk en Buenos Aires! http://ow.ly/bHgXs     
    
    
    en "soy el unico culpable" en Puerto Madero :) http://instagr.am/p/MMmAUltiFu/     
    
    
    I'm at Starbucks (Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/LfNiTc     
    
    
    ultimo desayuno en buenos aires! http://instagr.am/p/MYTQwRNiPi/     
    
    
    @jorgemontanari ahh dale ya me dare una vuelta pronto asi nos vemos! saludos :D    
    
    
    Tan aburrida esperando mi vuelo demorado que me puse a tocar el tambor já! http://yfrog.com/ocptalzj     
    
    
    Bye buenos aires! http://yfrog.com/oe8kqzlj     
    
    
    Los paises con los empleados de atención al cliente mas felices son: http://bit.ly/NvEObj  #zendesk    
    
    
    que olor a tierraaaa - #Córdoba se convirtió en el lejano oeste (tormenta de tierra)    
    
    
    ayer soñe que ponía "me gusta" a varios commentarios y ahora no los veo.. que mal que anda facebook!!! jaja :P    
    
    
    Cuenta regresiva para la llegada del robot Curiosity a Marte. http://1.usa.gov/nr3wv     
    
    
    no me puedo ir a dormir por la "Curiosity" estaaa jaaa    
    
    
    Aca pueden seguir los Tweets del robot Curiosity llegando a Marte! http://bit.ly/QEeXGe     
    
    
    Historico momento! Ya estamos recibiendo imagenes de Marte @NASA_ESPANOL @MarsCuriosity #curiosity http://twitpic.com/ag23dn     
    
    
    ahh Chambao pronto en buenos aires!!  :D    
    
    
    no es bueno tener tus libros en un ebook cuando no está cargado y te cortan la luz!!    
    
    
    @saporra jaja!!!! noo es que ha llovido jaja! :P    
    
    
    @eugeo genial! yo me voy a decidir en unos dias pero lo mas seguro que si! :D    
    
    
    @melocotoncita genial! yo no me lo quiero perderr :D    
    
    
    Abbey Road en vivo! - genial ver como todos se sacan la tipica foto de los Beatles jaja http://bit.ly/vY41TZ     
    
    
    y seguimos con el cafe pero ahora en Bonafide <3 http://instagr.am/p/OHuzQ0tiNT/     
    
    
    haciendo destreza en el suelo en la clase de hip hop - this is too much! lol http://instagr.am/p/OH_QcbtiIq/     
    
    
    Cordoba hoy http://instagr.am/p/OJzbPqNiKl/     
    
    
    @ontzalu realmente se necesitaba el wifi para el networking! :(    
    
    
    Ya estoy en Rio! http://instagr.am/p/Rm3eU_NiFz/     
    
    
    @ClaroArgentina como llamar al 0800 de atencion al cliente desde el exterior?!    
    
    
    @ClaroArgentina gracias! :D    
    
    
    extrañando casa? http://instagr.am/p/RxZC8_NiGt/     
    
    
    Trabajando desde São Paulo. Mañana se viene el Bootcamp de Zendesk! http://bit.ly/RCcpoS  #custserv    
    
    
    Torta de ricota. Lo mejor de este mundo jaja! http://instagr.am/p/SJUabVNiJJ/     
    
    
    @saporra qui si ioooo (asi se dice en Cordoba) jajajaja!    
    
    
    @saporra no a esa no pude ir.. la gente de la Galeria Ouro Fino me la recomendo pero era ya yarde :(    
    
    
    @saporra tendria que haberte preguntado a vos el primer dia de mi llegada waaaaa :(    
    
    
    gentes! que monitor externo para MacBook me recomiendan? que exista en el limitado mercado argentino, claro :P #lcd #led    
    
    
    @druellan @joseallona gracias por sus recomendaciones! :D    
    
    
    Se adelanto papa noel! :) http://instagr.am/p/THPHzgNiOk/     
    
    
    Bombon escoces :) http://instagr.am/p/TRc_LHtiEp/     
    
    
    luego de deletrear mi apellido en aleman pueden quedar secuelas... lol    
    
    
    @saporra feliz navidad para ti tambien! :D    
    
    
    buen viaje amigoooo volve con mucho acento chileno pohh! http://instagr.am/p/UHhUpnNiC_/     
    
    
    moñito http://instagr.am/p/UZgV43NiJd/     
    
    
    genial noche de asadooo http://instagr.am/p/UsgztTtiCX/     
    
    
    descubrir de casualidad que nos recibes emails hace meses, en una de tus casillas, por un problema del servidor es muy LUNES!    
    
    
    que feo no me gustaaa #TemblorCba    
    
    
    @maxymiliano bueno nunca es tarde! yo estoy empezando ahoraa jeje ;)    
    
    
    @dyegos como es posibleeeee jeje!    
    
    
    almuerzo con la flia http://instagr.am/p/VhMKc8NiIR/     
    
    
    listos los mariscos! http://instagr.am/p/ViHBVbtiAR/     
    
    
    Tan dificil es conseguir un monitor decente para macbook  en Cordoba?    
    
    
    quien me va a curar el corazon partiiiooo jeje! http://instagr.am/p/Vt275OtiOg/     
    
    
    bienvenido silloncitoo! :) http://instagr.am/p/VuXLrGtiHW/     
    
    
    @vykolsina no te enteraste? aca no se trabaja cuando llueve por si se oxidan jaaaa    
    
    
    Hoy, hamburguesas de lentejas. #Vegetarian day! :P    
    
    
    la competencia! http://instagr.am/p/V9_-gGNiGA/     
    
    
    postrecitoo http://instagr.am/p/WFWQScNiDB/     
    
    
    comenzando 2do año de aleman wiii #goethe http://instagr.am/p/WSiGutNiPf/     
    
    
    Bergoglio.. el que califico el Matromonio Gay como la «guerra de Dios» es Papa.. que unido va a estar el mundo!    
    
    
    Que el nuevo papa sea argentino significa que el humo blanco era de un asado. :P    
    
    
    @maxymiliano jaja genial! felicitaciones @darcyvergara :D    
    
    
    las mini-muñequitas de caja de fosforos, se acuerdan? jaja http://instagr.am/p/W7p7c_NiJk/     
    
    
    @dyegos  genial :D    
    
    
    volvieron las salidas con frioo brbrrrr http://instagr.am/p/W8c_USNiNa/     
    
    
    cafecito de dia lunes! http://instagr.am/p/XA1bnCtiLq/     
    
    
    alguien se olvido este colectivo en Chacabuco! lol #cordoba #transitocba http://instagr.am/p/XFuB8etiEO/     
    
    
    20 de Marzo Dia Mundial sin Carne! "Vive un dia sin carne por los animales"  http://www.diasincarne.com     
    
    
    cosas de Cordoba lol http://instagram.com/p/XUw-uFtiIn/     
    
    
    el burro meteorologico de vgb http://instagram.com/p/Xu8FMXtiEy/     
    
    
    I'm at Tante Leny (Viejo Munich) (Villa General Belgrano, Cordoba) [pic]: http://4sq.com/14MswZL     
    
    
    Usabilidad: el cliente siempre tiene la razón http://bit.ly/YIMKAk  #lavoz    
    
    
    bye byee! (@ Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial) [pic]: http://4sq.com/Yjelc5     
    
    
    I'm at Aeroparque Jorge Newbery (AEP) - @aa2000oficial (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) w/ 6 others http://4sq.com/ZEWr5H     
    
    
    hola montevideo! http://instagram.com/p/X7iMajtiB7/     
    
    
    hoy en #montevideo #uruguay http://instagram.com/p/X8QGXOtiLo/     
    
    
    @betorodriguez que bueno que estes contento con #Zendesk Saludos! :)    
    
    
    @dyegos haha esa cancion eterna!    
    
    
    Hotel me ofrece descuento por haberles dado una opinion positivia en TripAdvisor. Esto si es atención al cliente! #customerservice    
    
    
    @leftdance not this time :( una pena, vos vas?!    
    
    
    me voy a ir a vivir al campoo... basta de ruidoo vagos manifestadores! ja    
    
    
    @jlhortelano hola! dime tu numero de ticket y veo que ha sucedido. Saludos!    
    
    
    @jlhortelano es mejor que envies aqui support@zendesk.com Avisame cualquier cosa!    
    
    
    por aca no hay starbucks pero hay "del pilar" lol http://instagram.com/p/ZIlaCttiOZ/     
    
    
    Noticias de hoy: "Podría subir el pan, ya escasea la pasta fresca y faltaría también azúcar" noooo con la pasta no se metan!    
    
    
    @fmisle que bueno que pudiste ir! :) saludoss    
    
    
    Internet: los argentinos, hiperconectados, pero con mala calidad y precios altos http://bit.ly/183I7Ub  #argentina    
    
    
    Pet Shop Boys en vivo! desde el Luna Park!! los amo <3 http://bit.ly/nJs1QU  #music #argentina #psb    
    
    
    esta vez viendo pet shop boys pero desde casa :/ http://instagram.com/p/ZZPJeCNiNm/     
    
    
    Recorrido virtual por las oficinas de MailChimp http://goo.gl/maps/6piaA     
    
    
    dibujo de Jebus en los Capuchinos ja! http://instagram.com/p/ZgQlRSNiMh/     
    
    
    @horaciolorente ja! genial :P    
    
    
    flickr con nueva cara! yay!    
    
    
    lasaña! http://instagram.com/p/Znytt6NiC2/     
    
    
    tantas veces he pasado por tu aeropuerto.. pero al fin te voy a conocer de verdad Chile! #trip    
    
    
    cafe brasilero recien molido! http://instagram.com/p/ZswVXztiHk/     
    
    
    Romina Cohn en cba. lo mejor fue el momento Kraftwerk! http://instagram.com/p/Zul2YwtiEV/     
    
    
    algún lounge bar cerca de Providencia, Santiago de Chile, que me puedan recomendar?! #santiago #cl #trips    
    
    
    @saporra y eso? lol    
    
    
    Los móviles estan muriendo, hola a las "cámaras online" ja! Samsung anuncia Galaxy S4 Zoom http://youtu.be/atw09vDlbjY  #samsung #GalaxyS4    
    
    
    ayudando a limpiar jaja #cordoba #streetart http://instagram.com/p/al-7FBNiBZ/     
    
    
    solo en #cordoba yam yam! http://instagram.com/p/amCsedtiIu/     
    
    
    boy london made in #cordoba http://instagram.com/p/amdS-jtiFg/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial (Córdoba) http://4sq.com/159BN9U     
    
    
    7 grados y neblina en #chile brrr http://instagram.com/p/aqSPr3tiNF/     
    
    
    @maxymiliano vine por trabajo. tu estas por aqui verdad? :)    
    
    
    @ajulloa jaja gracias por la recomendacion! si, esta terriblee :(    
    
    
    @ajulloa muy bien la verdad!! :))    
    
    
    @ajulloa estaria bueno! hacemos una reunion UX :P    
    
    
    empanadita #chilena http://instagram.com/p/aq2pZwtiLo/     
    
    
    ta pequeño el shopping po! http://instagram.com/p/arWEAatiA_/     
    
    
    @borjadelgado lo he visto! genial :) tienen de todo!    
    
    
    @ajulloa buena idea! para la proxima hago eso asi promociono la marca x instagram jaja!    
    
    
    cordillera de los andes #santiago de #chile http://instagram.com/p/awPrWstiN-/     
    
    
    lo que me faltaba experimentar de Santiago.. un temblor de 5.6. buaaaa #chile    
    
    
    cafecito y pasteleria de #chile mmm genial http://instagram.com/p/a0tVubtiJk/     
    
    
    en parque arauco #santiago de #chile http://instagram.com/p/a1lOzVtiNH/     
    
    
    I'm at Parque Arauco (Las Condes, Región Metropolitana) w/ 13 others http://4sq.com/13YLtpV     
    
    
    gracias por la buena onda @ajulloa ! un gusto conocertee y desde ya te espero por mi ciudad! :D :D    
    
    
    casita al llegar a #viña http://instagram.com/p/a326prNiB6/     
    
    
    #viña del #mar #chile http://instagram.com/p/a33jQsNiDI/     
    
    
    I'm at Reñaca, viña del mar http://4sq.com/10b93iz     
    
    
    mas pasteleria #chilena. voy a salir rodando de aca jaa! http://instagram.com/p/a4RrD5tiDv/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional Comodoro Arturo Merino Benítez (SCL) - @aeropuerto_scl http://4sq.com/1888xH4     
    
    
    manjar chileno con criollitod argentinos #breakfast http://instagram.com/p/a8eRhiNiDe/     
    
    
    #fraces de heladera http://instagram.com/p/a9meuttiI1/     
    
    
    snack de avion encontrado! #happymoment #chocolate http://instagram.com/p/a_j90NtiFT/     
    
    
    me gustan los buenos detalles jaja #coffee http://instagram.com/p/a_3tVJtiF9/     
    
    
    mi papá feliz que se va nuevamente a españa #lanchile http://instagram.com/p/a_6LkYtiJo/     
    
    
    hoy tarde de magdalenas! http://instagram.com/p/bem8UvtiDC/     
    
    
    a estudiar #aleman que se viene examen! #goethe    
    
    
    médico de #ReinaFabiola dice: "naa, podes comer lo que sea soja, carne.. hay mucho q se dice por ahí. Tanta información no es tan buena"    
    
    
    #pedroguerra en #cordoba :)) http://instagram.com/p/bpDutVtiDp/     
    
    
    #buenpastor http://instagram.com/p/cAIC8etiPf/     
    
    
    tarde fria pero linda musica en vivo! #cordoba http://instagram.com/p/cAJCRgtiBL/     
    
    
    I'm at @QualityEspacio (Córdoba, Cordoba) http://4sq.com/13XhJxs     
    
    
    #pedroguerra #cordoba http://instagram.com/p/cDBsVctiDs/     
    
    
    @_guerrapedro genio! espectacular concierto! gracias por tan hermosas canciones. Buen viaje!! :D    
    
    
    se congelaron las redes? #fibertel    
    
    
    ya casi un mes sin comer carne de vaca wiii! de a poco #govegan    
    
    
    @ajulloa si, pero muy frio!! jaja #esperandoelverano :P    
    
    
    hoy #cafe con leche de #almendras :) http://instagram.com/p/cMTr-ztiIM/     
    
    
    mermelada de frutillas ready! #homemade #strawberries http://instagram.com/p/csNo-0tiNG/     
    
    
    #mecompreunlibro :)) http://instagram.com/p/cuz1PgtiLU/  @PablitoCocina    
    
    
    noche de musica en vivo ;-) http://instagram.com/p/dLShrKNiJF/     
    
    
    de terror lo que esta haciendo este gobierno con lo único que funciona bien en este país #Lan_Argentina    
    
    
    @emanuelolivier genial! :-)    
    
    
    un espanto el sistema de web-checkin de #aerolineas #argentinas    
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial (Córdoba) w/ 2 others http://4sq.com/1cmW5SY     
    
    
    cosas que uno encuentra en el baño de un aeropuerto..por ejemplo ja! #heart http://instagram.com/p/dqTCHWtiOV/     
    
    
    fuente de los candados #montevideo http://instagram.com/p/dsXPpBtiNX/     
    
    
    paro de colectivos y taxistas en #montevideo me hizo caminar 70 cuadras! outch!!    
    
    
    #almuerzo en  #blas restaurant #uruguay http://instagram.com/p/dunQG8tiGk/     
    
    
    #cafe con super #espuma :)) http://instagram.com/p/dwzIX0NiHR/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) (Ciudad de la Costa, Canelones) w/ 4 others [pic]: http://4sq.com/14Tk8r6     
    
    
    empezando el finde con lindas #flores http://www.flickr.com/photos/etnika/9691975469/ … :)) #weekend    
    
    
    clima en #cordoba? "humo" ja! http://instagram.com/p/eDa5N8tiL9/     
    
    
    los colectiveros queman gomas y contenedores cuando la provincia se esta incendiando hdp! #uta #cordoba    
    
    
    en el futuro contaremos como el desierto de #cordoba fue un lugar con arboles y rios #quecalor http://instagram.com/p/eFxIhntiCQ/     
    
    
    #bocaraton y #sanfrancisco see you soon! #lan  ;-) http://instagram.com/p/eIotGuNiIB/     
    
    
    temblor en #cordoba como en #chile que feoo! mis vecinas salen gritando y eso me asusto mas jaa!    
    
    
    @fmisle gracias! es que aca no estamos acostumbrados jaja!    
    
    
    alguna otra opcion que no sea ni @fibertel ni @arnet ? #mequieroir ja!    
    
    
    genial aplicación que te ayuda a comprar alimentos saludables http://www.shopwell.com  #healthy #food    
    
    
    no se si aumentar mi lamentable conexion de Fibertel, volver a intentar iPlan (un desastre cuando lo usé) o mudarme a la Quiaca ja!    
    
    
    tarde de alfajorcitos de maicena ñam ñam! http://instagram.com/p/e0lMI1NiFV/     
    
    
    de una plantita muerta renace la vida :)) #spring http://instagram.com/p/e2zYe5tiKw/     
    
    
    #Linkedin esta desesperado de que hagamos upgrade    
    
    
    ahora duolingo da certificados jeje http://www.duolingo.com/certs/example  #fun    
    
    
    Me pasó al lado el auto de Google Street View y yo sin batería en el celu para registrar el momento historico jaja! #cordoba #argentina    
    
    
    Hoy #tartita de #manzana #breakfast http://instagram.com/p/fP_CTItiIy/     
    
    
    @javiaurea gracias por la mención en aurea.es http://bit.ly/17nlLKu  ! y felicitaciones por tantos logros! wow sí que ha pasado el tiempo :D    
    
    
    molesto #helicoptero en nueva #cordoba -_- http://instagram.com/p/fYYbHZNiCA/     
    
    
    Futbol #cordoba #argentina omg! http://instagram.com/p/fYdQJzNiLg/     
    
    
    señora #esponja http://instagram.com/p/fYquwNtiFJ/     
    
    
    Hoy Tartita de lelé-cafe #cordoba http://instagram.com/p/fvW6yjNiHO/     
    
    
    jaaa! muy bueno el Doodle de http://Google.com  "216° aniversario del primer salto en paracaídas" #fun    
    
    
    Hola! Me fui a votar jaja #cordoba http://instagram.com/p/f-bVf8tiMw/     
    
    
    #piedras #cordoba http://instagram.com/p/gEHe34NiFt/     
    
    
    Uff Por suerte "la palabra más larga del idioma alemán" ya no existe asi que puedo dormir en paz jaaa! http://bit.ly/16kGsuc     
    
    
    @leftdance genial! suena muy alemán! pero pobre en letraa jaja! :P    
    
    
    interesantes las clases de la academia online @khanacademy great project! #elearning    
    
    
    ahhhh no me gustan los temblores #cordoba    
    
    
    noche de #halloween con temblor y tormenta llamada "Berta".. sólo falta que se aparezca un Zombie y listo! jaaa! #cordoba    
    
    
    llegué a los puntos para pedir combo gratis de @RollFanSushi pero me dicen que no hacen delivery de canjes?! wtf! #malservicio #cordoba    
    
    
    así estudiamos alemán http://instagram.com/p/gRMykyNiHy  :)) #deutsch #lernen    
    
    
    @suarezfabian claro que si! gracias :)    
    
    
    viajar a dos lugares con diferente clima no es buena idea! es todo un arte economizar el espacio en una valija. http://bit.ly/9r1b6g     
    
    
    Córdoba ✈ Florida allá vamos!    
    
    
    Esperando avioncito! (@ Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial) http://4sq.com/18opMDx     
    
    
    Acá me quedo! #aeropuerto #chile ;) http://instagram.com/p/g9EGbJNiOO/     
    
    
    Una ardilla desde mi ventana! #florida http://instagram.com/p/g-4bJfNiCX/     
    
    
    En evento privado de #alexis http://instagram.com/p/g_jDoJtiOa/     
    
    
    #delray #florida http://instagram.com/p/hEq1KfNiBL/     
    
    
    Atardecer en san francisco http://instagram.com/p/hMrTCptiHk/     
    
    
    Hoy se pronostica un poco de neblina para san francisco lol http://instagram.com/p/hbJ5ULNiMF/     
    
    
    Oh #sanfran son las 17:20 y ya oscureces?! :P http://instagram.com/p/hcNL7ftiNT/     
    
    
    3, 2, 1.. se viene un timeline lleno de fotos de lluvia de #cordoba ja!    
    
    
    Que calor debe de tener papa noel jaaa #patioolmos @ Patio Olmos Shopping http://instagram.com/p/iPh6rlNiNE/     
    
    
    clima de hoy: vapor #cordoba    
    
    
    Hombrecitos al horno! #gingerbread #xmas http://instagram.com/p/iSUrGntiID/     
    
    
    Hombrecitos listos! #navidad #gingerbread :)) http://instagram.com/p/iSgr7dtiJ2/     
    
    
    Visita de año nuevo! ♥ http://instagram.com/p/io5XsuNiPB/     
    
    
    Cba prohibe el circo con animales y regula el "mascotismo" hogareño por una razón sanitaria -  Que motivo mas egoista http://bit.ly/vzhWco     
    
    
    Panel sobre fondos de inversión y sectores interesantes para invertir en Brasil  - En vivo:  http://www.redinnova.com  #redeinnovabr11    
    
    
    http://zukbox.com  fue nominado como uno de los 20 startups Latino Americanos - un poco parecido a http://www.airbnb.com  no? ;)    
    
    
    En acto de mi sobrinita. Cantando en el reino del revez já!    
    
    
    Renovando mi cuentra Pro en Flickr. I love it! http://www.flickr.com/photos/etnika     
    
    
    Tentada por comprar mas libros y todavia me falta terminar de leer algunos! Kindle es un peligro :P    
    
    
    Sorprendida de que no veo un email de soporte al usuario en MercadoLibre. La docuemntacion de la ayuda no me es util.  :(    
    
    
    5 Libros gratis sobre Accesibilidad y Experiencia de Usuario (UX) http://bit.ly/sV7Pay  #blog #ux    
    
    
    no me gustan los nuevos iconos de gmail :(    
    
    
    @etnika pero dicen en algunos reviews que es mas lento que el anterior.. what do you think? #kindle    
    
    
    Cual es el tamaño que deberia tener la foto en Linkedin? probe varias opciones y se ve mal! alguna idea? http://linkd.in/sjQ1LO     
    
    
    Zendesk ahora integra con Facebook! Atención al cliente directamente en posts de Facebook http://ow.ly/7Zmkn  #helpdesk    
    
    
    Que haciamos antes sin Yahoo Respuestas? :D    
    
    
    @leftdance "salas de chat" te quedaste en los 90s! jaja ;)    
    
    
    Cuando imprimo siempre pienso en esto http://bit.ly/suo3yu  #deforestacion mejor sigo leyendo desde la pantalla :P    
    
    
    ok los de Claro me estan saturando! hoy 2 sms publicitarios y 3 llamadas que ni antendi - gr!    
    
    
    Happy xmas! - Feliz Navidad! - Feliz Natal http://flic.kr/p/b1zLEM     
    
    
    @Saporra jaja que lindo!    
    
    
    sigo con mi foto de #linkedin desenfocada y la respuesta de soporte pesima.. :( http://linkd.in/sjQ1LO     
    
    
    Subiendo fotos de Edimburgo: http://bit.ly/vYg4YX  #trips #uk    
    
    
    me hackearon el blog :( o algo asi..    
    
    
    Post: Hola 2012! - resumen del año en mi blog. http://bit.ly/rqRZAN     
    
    
    Próximo evento sobre usabilidad en Madrid esta semana  http://goo.gl/cre2V  #UX    
    
    
    en CNN muestran el ebook Nook nuevo y la periodista pregunta si toma fotos #fail    
    
    
    incendio de microondas en mi edificio - dios!    
    
    
    @rodrigogalindez La Roux! que genial :D    
    
    
    Qué es Diseño de Experiencia de Usuario http://cl.ly/AX4l/o  #ux :D    
    
    
    @saporra que feo :(    
    
    
    En el nuevo Starbucks con amigos http://instagr.am/p/gmq_L/     
    
    
    primera clase de manejo!    
    
    
    lo mejor del mundo es comprar medialunas y que esten recien hechas :D    
    
    
    Customer Experience v User Experience | disambiguity http://bit.ly/yqPZPN  #ux    
    
    
    @rodrigogalindez ojala! quiero tener 25 denuevo jaja :P    
    
    
    @saporra Morrissey en Cordoba?! eso es genial!  tenes mas info? :D    
    
    
    @saporra tengo espacio en el balcon! en marzo el tiempo estara lindo seguro LOL    
    
    
    Zendesk alcanza los 15.000 clientes! http://bit.ly/zwt8e1  #helpdesk    
    
    
    Asi fue ayer! http://bit.ly/zMCX3H  #cordoba #argentina    
    
    
    luego de 5 dias sin cafe a tomar un buen cafe con leche :P    
    
    
    @mathakin no lo probe pero el problema de Linkedin es una situacion con algunas cuentas y la mia es una  :( - gracias x la sugerencia!    
    
    
    atencion Cordoba! despejen las calles que ahi voy por mi clase de manejo numero 8 JA!    
    
    
    Foto: Niños jugando en Aeropuerto de Peru http://flic.kr/p/bmZdER     
    
    
    Claro me llama para decirme que me excedi en mi credito y ofrecerme un nuevo servicio y apenas habia gastado la mitad de los minutos!    
    
    
    hermoso jueves!    
    
    
    AQUA se oscurecio y me encanta :D http://youtu.be/5LRb4C-3tJQ  #music    
    
    
    @nickcolorada asi parece! o estan haciendo muy buena campaña :P    
    
    
    Social Media Explained - lol http://twitpic.com/8gm4tl     
    
    
    CLARO me bombardea con llamadas asi que he apagado el telefono.. van a hacer que ya no quiera usarlo mas! ja    
    
    
    un fotógrafo francés naturalista de 52 años fue asesinado en Bs As mientras tomaba fotos... - verguenza de pais! http://bit.ly/zXzeZD     
    
    
    Hermanadel fotógrafo Laurent Schwebel dice "Estuvo cerca de tiburones y hasta en Libia, ¿Y muere en Bs. As.?" http://bit.ly/yHXTZM  #arg    
    
    
    me conmueven los comentarios en el Flickr de Laurent Schwebel http://flic.kr/p/8PWdKh     
    
    
    @Furoreee de nada! me alegro les sirva :D    
    
    
    recomendaciones de monitores en el mercado para usar con macbook? dell?    
    
    
    @jorgemontanari jaja tu libro en Cuspide? congrats!! (usando traductor claro jeje)    
    
    
    El primer #callcenters surgió en el año 1960s. Como el servicio al cliente telefónico ha evolucionado: http://ow.ly/8XtzV  #custserv    
    
    
    @leftdance wow! el unico que me gusta de esa lista es morrisey! asi que quizas.. :D y vos? todos?! ja    
    
    
    @leftdance definitivamente que no! jaja #competencia lol    
    
    
    mmm pinta rapido que se viene la tormenta! #cordoba http://twitpic.com/8l6o4a     
    
    
    en Argentina no necesitamos terroristas.. tenemos gente y tecnologia que da vergüenza..    
    
    
    familiares estan recorriendo todos los hospitales para encontrar a las victimas del tren de #once xq no actualizan la pagina del gobierno!    
    
    
    En duro de domar le estan pegando al gobierno por su "politica" de transporte? Ver para creer! mañana los hechan a todos LOL    
    
    
    Segundo dia que espero al electricista y no viene y no avisa. Y despues dicen que no hay trabajo.... #argentina    
    
    
    a alguien se le ocurrio postear miles de estados en segundos y le estan haciendo "unfollow" a lo loco LOL es que molesta!    
    
    
    Compando pasajes para Nueva York y San Francisco. I need to update this! http://bit.ly/Azaluq  #travel    
    
    
    @rodrigogalindez no estan tan mal pero prefiero lo de airbnb :)    
    
    
    @mathakin Edimburgo es hermoso! que lo pases lindoo :D    
    
    
    @dyegos graciasss!!    
    
    
    @rodrigogalindez deberias contar todo esto en http://viajeros.com  o tripadvisor sino tenes cuenta ya :P    
    
    
    @rodrigogalindez no pero me encantan ajaja! me ayudan mucho :P    
    
    
    @rodrigogalindez hostel en Cordoba? eso si que nunca probe jaja! que mal lo del desayuno :/    
    
    
    @rodrigogalindez con lo que me gustan los desayunos ahora quiero ir a Praga ja!    
    
    
    Feo nombre pero interesante buscador! http://bit.ly/powpv  #duckduckgo    
    
    
    @xmarcos en mi curso eramos como 15! yo me inscribi ni bien abrieron la inscripcion por anciosa ja! :P no sabia que era tan demandado!    
    
    
    @xmarcos juaaaa! muchos ya se asustaron cuando la profe empezo a hablar jeje!!    
    
    
    @vicentedaluz gracias por compartir el link de mi presentacion - saludos! :)    
    
    
    escuchando K-pop y no entiendo nada, but its fun :)    
    
    
    @saporra gracias! :D    
    
    
    @carrarojm trabajo :) seria genial asistir a algunas de las conferencias #ux ! :P    
    
    
    preparando music tracklist para el viaje :P    
    
    
    temblor!!!!! se mueve todo en este piso 8!!!! ahhh    
    
    
    @saporra en Chile y se sintio en Cordoba :(    
    
    
    ultima noche en Argentina!.. Sushi con amigos :)    
    
    
    @Cbapolo @rodrigogalindez gracias!! : )    
    
    
    Terminal central de nueva york http://instagr.am/p/JsA8eHNiK6/     
    
    
    Tomando un cafe en Broadway. Aca uso Maria Lol http://instagr.am/p/Jsm2D5NiLf/     
    
    
    @Cbapolo gracias :D    
    
    
    Hola a todos desde Nueva York! http://bit.ly/J0I5Nr  :D    
    
    
    Genial! justo este fin de semana es el Dia de la Tierra 2012! http://flic.kr/p/bALFR3  (eventos en New York!) #earthday    
    
    
    genial el "cierre" de http://google.com  hoy ha!    
    
    
    @rodrigogalindez ahora en venezuela? omg you are a traveller for sure haha!    
    
    
    Compre un ipod hace un año en argentina y los botones ya no funcionan! y aqui en SF me  dicen q no tiene solucion. Que pasa Apple!? :(    
    
    
    @rodrigogalindez jeje si.. lo he revoleado un par de veces :P pero deberia ser resistente! jaja    
    
    
    @rodrigogalindez igual me ofrecieron uno nuevo a mitad de precio :D eso es genial    
    
    
    Fotos de las oficinas de Zendesk en San Francisco, CA http://read.bi/JMUoRD     
    
    
    foursquare dice que gane el "Photogenic" badge jeje! ese me encanto!    
    
    
    @sbustelo juaaa no sabia sobre  Zeddie Little que gracioso!!!    
    
    
    @sbustelo ahi lo vi jaja!!!!! que suerte tuvo jaja :D si definitivamente Foursquare deberia usar su cara lol    
    
    
    @leftdance que bueno que viste eso! si la exposicion fue fantastica!  :D un genioo    
    
    
    diarios que voy coleccionando :) http://flic.kr/p/bUPJBN  #travel    
    
    
    ex-estancia de mi bisabuelo "La Mariana" fue declarada sitio de interés histórico http://bit.ly/J8gzDA  #turismo #argentina    
    
    
    estudiando.... http://instagr.am/p/K5xPBatiLn/     
    
    
    Hoy realicé mi primera presentación en alemán... jaja!! creo que hace mucho no hablaba al frente del público! :P    
    
    
    @__Pol si, una presentacion de clase :P    
    
    
    que lindo que es el silencio del feriado.. Así siii se puede trabajar! (sin bocinasss  de la calle) :)    
    
    
    Viendo segundo dia de la Red Innova Madrid en vivo http://bit.ly/NAB6lZ  #RI2012 :)    
    
    
    Clientes y amigos: Zendesk estará en Buenos Aires el 22 de junio! Les invitamos a reunirse con nosotros y tomar algo! http://ow.ly/bHgXs     
    
    
    Hola Buenos Aires!    
    
    
    en una hora Meet-up de Zendesk en Buenos Aires! http://ow.ly/bHgXs     
    
    
    en "soy el unico culpable" en Puerto Madero :) http://instagr.am/p/MMmAUltiFu/     
    
    
    I'm at Starbucks (Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/LfNiTc     
    
    
    ultimo desayuno en buenos aires! http://instagr.am/p/MYTQwRNiPi/     
    
    
    @jorgemontanari ahh dale ya me dare una vuelta pronto asi nos vemos! saludos :D    
    
    
    Tan aburrida esperando mi vuelo demorado que me puse a tocar el tambor já! http://yfrog.com/ocptalzj     
    
    
    Bye buenos aires! http://yfrog.com/oe8kqzlj     
    
    
    Los paises con los empleados de atención al cliente mas felices son: http://bit.ly/NvEObj  #zendesk    
    
    
    que olor a tierraaaa - #Córdoba se convirtió en el lejano oeste (tormenta de tierra)    
    
    
    ayer soñe que ponía "me gusta" a varios commentarios y ahora no los veo.. que mal que anda facebook!!! jaja :P    
    
    
    Cuenta regresiva para la llegada del robot Curiosity a Marte. http://1.usa.gov/nr3wv     
    
    
    no me puedo ir a dormir por la "Curiosity" estaaa jaaa    
    
    
    Aca pueden seguir los Tweets del robot Curiosity llegando a Marte! http://bit.ly/QEeXGe     
    
    
    Historico momento! Ya estamos recibiendo imagenes de Marte @NASA_ESPANOL @MarsCuriosity #curiosity http://twitpic.com/ag23dn     
    
    
    ahh Chambao pronto en buenos aires!!  :D    
    
    
    no es bueno tener tus libros en un ebook cuando no está cargado y te cortan la luz!!    
    
    
    @saporra jaja!!!! noo es que ha llovido jaja! :P    
    
    
    @eugeo genial! yo me voy a decidir en unos dias pero lo mas seguro que si! :D    
    
    
    @melocotoncita genial! yo no me lo quiero perderr :D    
    
    
    Abbey Road en vivo! - genial ver como todos se sacan la tipica foto de los Beatles jaja http://bit.ly/vY41TZ     
    
    
    y seguimos con el cafe pero ahora en Bonafide <3 http://instagr.am/p/OHuzQ0tiNT/     
    
    
    haciendo destreza en el suelo en la clase de hip hop - this is too much! lol http://instagr.am/p/OH_QcbtiIq/     
    
    
    Cordoba hoy http://instagr.am/p/OJzbPqNiKl/     
    
    
    @ontzalu realmente se necesitaba el wifi para el networking! :(    
    
    
    Ya estoy en Rio! http://instagr.am/p/Rm3eU_NiFz/     
    
    
    @ClaroArgentina como llamar al 0800 de atencion al cliente desde el exterior?!    
    
    
    @ClaroArgentina gracias! :D    
    
    
    extrañando casa? http://instagr.am/p/RxZC8_NiGt/     
    
    
    Trabajando desde São Paulo. Mañana se viene el Bootcamp de Zendesk! http://bit.ly/RCcpoS  #custserv    
    
    
    Torta de ricota. Lo mejor de este mundo jaja! http://instagr.am/p/SJUabVNiJJ/     
    
    
    @saporra qui si ioooo (asi se dice en Cordoba) jajajaja!    
    
    
    @saporra no a esa no pude ir.. la gente de la Galeria Ouro Fino me la recomendo pero era ya yarde :(    
    
    
    @saporra tendria que haberte preguntado a vos el primer dia de mi llegada waaaaa :(    
    
    
    gentes! que monitor externo para MacBook me recomiendan? que exista en el limitado mercado argentino, claro :P #lcd #led    
    
    
    @druellan @joseallona gracias por sus recomendaciones! :D    
    
    
    Se adelanto papa noel! :) http://instagr.am/p/THPHzgNiOk/     
    
    
    Bombon escoces :) http://instagr.am/p/TRc_LHtiEp/     
    
    
    luego de deletrear mi apellido en aleman pueden quedar secuelas... lol    
    
    
    @saporra feliz navidad para ti tambien! :D    
    
    
    buen viaje amigoooo volve con mucho acento chileno pohh! http://instagr.am/p/UHhUpnNiC_/     
    
    
    moñito http://instagr.am/p/UZgV43NiJd/     
    
    
    genial noche de asadooo http://instagr.am/p/UsgztTtiCX/     
    
    
    descubrir de casualidad que nos recibes emails hace meses, en una de tus casillas, por un problema del servidor es muy LUNES!    
    
    
    que feo no me gustaaa #TemblorCba    
    
    
    @maxymiliano bueno nunca es tarde! yo estoy empezando ahoraa jeje ;)    
    
    
    @dyegos como es posibleeeee jeje!    
    
    
    almuerzo con la flia http://instagr.am/p/VhMKc8NiIR/     
    
    
    listos los mariscos! http://instagr.am/p/ViHBVbtiAR/     
    
    
    Tan dificil es conseguir un monitor decente para macbook  en Cordoba?    
    
    
    quien me va a curar el corazon partiiiooo jeje! http://instagr.am/p/Vt275OtiOg/     
    
    
    bienvenido silloncitoo! :) http://instagr.am/p/VuXLrGtiHW/     
    
    
    @vykolsina no te enteraste? aca no se trabaja cuando llueve por si se oxidan jaaaa    
    
    
    Hoy, hamburguesas de lentejas. #Vegetarian day! :P    
    
    
    la competencia! http://instagr.am/p/V9_-gGNiGA/     
    
    
    postrecitoo http://instagr.am/p/WFWQScNiDB/     
    
    
    comenzando 2do año de aleman wiii #goethe http://instagr.am/p/WSiGutNiPf/     
    
    
    Bergoglio.. el que califico el Matromonio Gay como la «guerra de Dios» es Papa.. que unido va a estar el mundo!    
    
    
    Que el nuevo papa sea argentino significa que el humo blanco era de un asado. :P    
    
    
    @maxymiliano jaja genial! felicitaciones @darcyvergara :D    
    
    
    las mini-muñequitas de caja de fosforos, se acuerdan? jaja http://instagr.am/p/W7p7c_NiJk/     
    
    
    @dyegos  genial :D    
    
    
    volvieron las salidas con frioo brbrrrr http://instagr.am/p/W8c_USNiNa/     
    
    
    cafecito de dia lunes! http://instagr.am/p/XA1bnCtiLq/     
    
    
    alguien se olvido este colectivo en Chacabuco! lol #cordoba #transitocba http://instagr.am/p/XFuB8etiEO/     
    
    
    20 de Marzo Dia Mundial sin Carne! "Vive un dia sin carne por los animales"  http://www.diasincarne.com     
    
    
    cosas de Cordoba lol http://instagram.com/p/XUw-uFtiIn/     
    
    
    el burro meteorologico de vgb http://instagram.com/p/Xu8FMXtiEy/     
    
    
    I'm at Tante Leny (Viejo Munich) (Villa General Belgrano, Cordoba) [pic]: http://4sq.com/14MswZL     
    
    
    Usabilidad: el cliente siempre tiene la razón http://bit.ly/YIMKAk  #lavoz    
    
    
    bye byee! (@ Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial) [pic]: http://4sq.com/Yjelc5     
    
    
    I'm at Aeroparque Jorge Newbery (AEP) - @aa2000oficial (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) w/ 6 others http://4sq.com/ZEWr5H     
    
    
    hola montevideo! http://instagram.com/p/X7iMajtiB7/     
    
    
    hoy en #montevideo #uruguay http://instagram.com/p/X8QGXOtiLo/     
    
    
    @betorodriguez que bueno que estes contento con #Zendesk Saludos! :)    
    
    
    @dyegos haha esa cancion eterna!    
    
    
    Hotel me ofrece descuento por haberles dado una opinion positivia en TripAdvisor. Esto si es atención al cliente! #customerservice    
    
    
    @leftdance not this time :( una pena, vos vas?!    
    
    
    me voy a ir a vivir al campoo... basta de ruidoo vagos manifestadores! ja    
    
    
    @jlhortelano hola! dime tu numero de ticket y veo que ha sucedido. Saludos!    
    
    
    @jlhortelano es mejor que envies aqui support@zendesk.com Avisame cualquier cosa!    
    
    
    por aca no hay starbucks pero hay "del pilar" lol http://instagram.com/p/ZIlaCttiOZ/     
    
    
    Noticias de hoy: "Podría subir el pan, ya escasea la pasta fresca y faltaría también azúcar" noooo con la pasta no se metan!    
    
    
    @fmisle que bueno que pudiste ir! :) saludoss    
    
    
    Internet: los argentinos, hiperconectados, pero con mala calidad y precios altos http://bit.ly/183I7Ub  #argentina    
    
    
    Pet Shop Boys en vivo! desde el Luna Park!! los amo <3 http://bit.ly/nJs1QU  #music #argentina #psb    
    
    
    esta vez viendo pet shop boys pero desde casa :/ http://instagram.com/p/ZZPJeCNiNm/     
    
    
    Recorrido virtual por las oficinas de MailChimp http://goo.gl/maps/6piaA     
    
    
    dibujo de Jebus en los Capuchinos ja! http://instagram.com/p/ZgQlRSNiMh/     
    
    
    @horaciolorente ja! genial :P    
    
    
    flickr con nueva cara! yay!    
    
    
    lasaña! http://instagram.com/p/Znytt6NiC2/     
    
    
    tantas veces he pasado por tu aeropuerto.. pero al fin te voy a conocer de verdad Chile! #trip    
    
    
    cafe brasilero recien molido! http://instagram.com/p/ZswVXztiHk/     
    
    
    Romina Cohn en cba. lo mejor fue el momento Kraftwerk! http://instagram.com/p/Zul2YwtiEV/     
    
    
    algún lounge bar cerca de Providencia, Santiago de Chile, que me puedan recomendar?! #santiago #cl #trips    
    
    
    @saporra y eso? lol    
    
    
    Los móviles estan muriendo, hola a las "cámaras online" ja! Samsung anuncia Galaxy S4 Zoom http://youtu.be/atw09vDlbjY  #samsung #GalaxyS4    
    
    
    ayudando a limpiar jaja #cordoba #streetart http://instagram.com/p/al-7FBNiBZ/     
    
    
    solo en #cordoba yam yam! http://instagram.com/p/amCsedtiIu/     
    
    
    boy london made in #cordoba http://instagram.com/p/amdS-jtiFg/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial (Córdoba) http://4sq.com/159BN9U     
    
    
    7 grados y neblina en #chile brrr http://instagram.com/p/aqSPr3tiNF/     
    
    
    @maxymiliano vine por trabajo. tu estas por aqui verdad? :)    
    
    
    @ajulloa jaja gracias por la recomendacion! si, esta terriblee :(    
    
    
    @ajulloa muy bien la verdad!! :))    
    
    
    @ajulloa estaria bueno! hacemos una reunion UX :P    
    
    
    empanadita #chilena http://instagram.com/p/aq2pZwtiLo/     
    
    
    ta pequeño el shopping po! http://instagram.com/p/arWEAatiA_/     
    
    
    @borjadelgado lo he visto! genial :) tienen de todo!    
    
    
    @ajulloa buena idea! para la proxima hago eso asi promociono la marca x instagram jaja!    
    
    
    cordillera de los andes #santiago de #chile http://instagram.com/p/awPrWstiN-/     
    
    
    lo que me faltaba experimentar de Santiago.. un temblor de 5.6. buaaaa #chile    
    
    
    cafecito y pasteleria de #chile mmm genial http://instagram.com/p/a0tVubtiJk/     
    
    
    en parque arauco #santiago de #chile http://instagram.com/p/a1lOzVtiNH/     
    
    
    I'm at Parque Arauco (Las Condes, Región Metropolitana) w/ 13 others http://4sq.com/13YLtpV     
    
    
    gracias por la buena onda @ajulloa ! un gusto conocertee y desde ya te espero por mi ciudad! :D :D    
    
    
    casita al llegar a #viña http://instagram.com/p/a326prNiB6/     
    
    
    #viña del #mar #chile http://instagram.com/p/a33jQsNiDI/     
    
    
    I'm at Reñaca, viña del mar http://4sq.com/10b93iz     
    
    
    mas pasteleria #chilena. voy a salir rodando de aca jaa! http://instagram.com/p/a4RrD5tiDv/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional Comodoro Arturo Merino Benítez (SCL) - @aeropuerto_scl http://4sq.com/1888xH4     
    
    
    manjar chileno con criollitod argentinos #breakfast http://instagram.com/p/a8eRhiNiDe/     
    
    
    #fraces de heladera http://instagram.com/p/a9meuttiI1/     
    
    
    snack de avion encontrado! #happymoment #chocolate http://instagram.com/p/a_j90NtiFT/     
    
    
    me gustan los buenos detalles jaja #coffee http://instagram.com/p/a_3tVJtiF9/     
    
    
    mi papá feliz que se va nuevamente a españa #lanchile http://instagram.com/p/a_6LkYtiJo/     
    
    
    hoy tarde de magdalenas! http://instagram.com/p/bem8UvtiDC/     
    
    
    a estudiar #aleman que se viene examen! #goethe    
    
    
    médico de #ReinaFabiola dice: "naa, podes comer lo que sea soja, carne.. hay mucho q se dice por ahí. Tanta información no es tan buena"    
    
    
    #pedroguerra en #cordoba :)) http://instagram.com/p/bpDutVtiDp/     
    
    
    #buenpastor http://instagram.com/p/cAIC8etiPf/     
    
    
    tarde fria pero linda musica en vivo! #cordoba http://instagram.com/p/cAJCRgtiBL/     
    
    
    I'm at @QualityEspacio (Córdoba, Cordoba) http://4sq.com/13XhJxs     
    
    
    #pedroguerra #cordoba http://instagram.com/p/cDBsVctiDs/     
    
    
    @_guerrapedro genio! espectacular concierto! gracias por tan hermosas canciones. Buen viaje!! :D    
    
    
    se congelaron las redes? #fibertel    
    
    
    ya casi un mes sin comer carne de vaca wiii! de a poco #govegan    
    
    
    @ajulloa si, pero muy frio!! jaja #esperandoelverano :P    
    
    
    hoy #cafe con leche de #almendras :) http://instagram.com/p/cMTr-ztiIM/     
    
    
    mermelada de frutillas ready! #homemade #strawberries http://instagram.com/p/csNo-0tiNG/     
    
    
    #mecompreunlibro :)) http://instagram.com/p/cuz1PgtiLU/  @PablitoCocina    
    
    
    noche de musica en vivo ;-) http://instagram.com/p/dLShrKNiJF/     
    
    
    de terror lo que esta haciendo este gobierno con lo único que funciona bien en este país #Lan_Argentina    
    
    
    @emanuelolivier genial! :-)    
    
    
    un espanto el sistema de web-checkin de #aerolineas #argentinas    
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial (Córdoba) w/ 2 others http://4sq.com/1cmW5SY     
    
    
    cosas que uno encuentra en el baño de un aeropuerto..por ejemplo ja! #heart http://instagram.com/p/dqTCHWtiOV/     
    
    
    fuente de los candados #montevideo http://instagram.com/p/dsXPpBtiNX/     
    
    
    paro de colectivos y taxistas en #montevideo me hizo caminar 70 cuadras! outch!!    
    
    
    #almuerzo en  #blas restaurant #uruguay http://instagram.com/p/dunQG8tiGk/     
    
    
    #cafe con super #espuma :)) http://instagram.com/p/dwzIX0NiHR/     
    
    
    I'm at Aeropuerto Internacional de Carrasco (MVD) (Ciudad de la Costa, Canelones) w/ 4 others [pic]: http://4sq.com/14Tk8r6     
    
    
    empezando el finde con lindas #flores http://www.flickr.com/photos/etnika/9691975469/ … :)) #weekend    
    
    
    clima en #cordoba? "humo" ja! http://instagram.com/p/eDa5N8tiL9/     
    
    
    los colectiveros queman gomas y contenedores cuando la provincia se esta incendiando hdp! #uta #cordoba    
    
    
    en el futuro contaremos como el desierto de #cordoba fue un lugar con arboles y rios #quecalor http://instagram.com/p/eFxIhntiCQ/     
    
    
    #bocaraton y #sanfrancisco see you soon! #lan  ;-) http://instagram.com/p/eIotGuNiIB/     
    
    
    temblor en #cordoba como en #chile que feoo! mis vecinas salen gritando y eso me asusto mas jaa!    
    
    
    @fmisle gracias! es que aca no estamos acostumbrados jaja!    
    
    
    alguna otra opcion que no sea ni @fibertel ni @arnet ? #mequieroir ja!    
    
    
    genial aplicación que te ayuda a comprar alimentos saludables http://www.shopwell.com  #healthy #food    
    
    
    no se si aumentar mi lamentable conexion de Fibertel, volver a intentar iPlan (un desastre cuando lo usé) o mudarme a la Quiaca ja!    
    
    
    tarde de alfajorcitos de maicena ñam ñam! http://instagram.com/p/e0lMI1NiFV/     
    
    
    de una plantita muerta renace la vida :)) #spring http://instagram.com/p/e2zYe5tiKw/     
    
    
    #Linkedin esta desesperado de que hagamos upgrade    
    
    
    ahora duolingo da certificados jeje http://www.duolingo.com/certs/example  #fun    
    
    
    Me pasó al lado el auto de Google Street View y yo sin batería en el celu para registrar el momento historico jaja! #cordoba #argentina    
    
    
    Hoy #tartita de #manzana #breakfast http://instagram.com/p/fP_CTItiIy/     
    
    
    @javiaurea gracias por la mención en aurea.es http://bit.ly/17nlLKu  ! y felicitaciones por tantos logros! wow sí que ha pasado el tiempo :D    
    
    
    molesto #helicoptero en nueva #cordoba -_- http://instagram.com/p/fYYbHZNiCA/     
    
    
    Futbol #cordoba #argentina omg! http://instagram.com/p/fYdQJzNiLg/     
    
    
    señora #esponja http://instagram.com/p/fYquwNtiFJ/     
    
    
    Hoy Tartita de lelé-cafe #cordoba http://instagram.com/p/fvW6yjNiHO/     
    
    
    jaaa! muy bueno el Doodle de http://Google.com  "216° aniversario del primer salto en paracaídas" #fun    
    
    
    Hola! Me fui a votar jaja #cordoba http://instagram.com/p/f-bVf8tiMw/     
    
    
    #piedras #cordoba http://instagram.com/p/gEHe34NiFt/     
    
    
    Uff Por suerte "la palabra más larga del idioma alemán" ya no existe asi que puedo dormir en paz jaaa! http://bit.ly/16kGsuc     
    
    
    @leftdance genial! suena muy alemán! pero pobre en letraa jaja! :P    
    
    
    interesantes las clases de la academia online @khanacademy great project! #elearning    
    
    
    ahhhh no me gustan los temblores #cordoba    
    
    
    noche de #halloween con temblor y tormenta llamada "Berta".. sólo falta que se aparezca un Zombie y listo! jaaa! #cordoba    
    
    
    llegué a los puntos para pedir combo gratis de @RollFanSushi pero me dicen que no hacen delivery de canjes?! wtf! #malservicio #cordoba    
    
    
    así estudiamos alemán http://instagram.com/p/gRMykyNiHy  :)) #deutsch #lernen    
    
    
    @suarezfabian claro que si! gracias :)    
    
    
    viajar a dos lugares con diferente clima no es buena idea! es todo un arte economizar el espacio en una valija. http://bit.ly/9r1b6g     
    
    
    Córdoba ✈ Florida allá vamos!    
    
    
    Esperando avioncito! (@ Aeropuerto Internacional de Córdoba Ing. Ambrosio Taravella (COR) - @aa2000oficial) http://4sq.com/18opMDx     
    
    
    Acá me quedo! #aeropuerto #chile ;) http://instagram.com/p/g9EGbJNiOO/     
    
    
    Una ardilla desde mi ventana! #florida http://instagram.com/p/g-4bJfNiCX/     
    
    
    En evento privado de #alexis http://instagram.com/p/g_jDoJtiOa/     
    
    
    #delray #florida http://instagram.com/p/hEq1KfNiBL/     
    
    
    Atardecer en san francisco http://instagram.com/p/hMrTCptiHk/     
    
    
    Hoy se pronostica un poco de neblina para san francisco lol http://instagram.com/p/hbJ5ULNiMF/     
    
    
    Oh #sanfran son las 17:20 y ya oscureces?! :P http://instagram.com/p/hcNL7ftiNT/     
    
    
    3, 2, 1.. se viene un timeline lleno de fotos de lluvia de #cordoba ja!    
    
    
    Que calor debe de tener papa noel jaaa #patioolmos @ Patio Olmos Shopping http://instagram.com/p/iPh6rlNiNE/     
    
    
    clima de hoy: vapor #cordoba    
    
    
    Hombrecitos al horno! #gingerbread #xmas http://instagram.com/p/iSUrGntiID/     
    
    
    Hombrecitos listos! #navidad #gingerbread :)) http://instagram.com/p/iSgr7dtiJ2/     
    
    
    Visita de año nuevo! ♥ http://instagram.com/p/io5XsuNiPB/     
    
    
    