Probando probandooooo...    
    
    
    El Tambor de Oro a la Behobia congrega a una multitud| Tamborrada San Sebastian 2012 http://tamborrada.diariovasco.com/noticias/tambor-oro/2012/behobia-ceremonia-tamborrada-201201201241.php …    
    
    
    Prueba para ver si se actualiza en el FB directamente...    
    
    
    Ésto es un tweet de más 140 caracteres y estoy probando a ver cómo funciona.    
    
    
    @ModaDesnuda me ha encantado tus consejos para "deslumbrar" en días como el que hace hoy!    
    
    
    @mtendenciablog @socialcloudmedi @elblogdeoini @desdemimirilla @laciudadesmia @ModaDesnuda @miopinioncuento ¿Antes de acabar el proyecto?    
    
    
    Hola @laciudadesmia!! Cómo me alegro de que te haya gustado...    
    
    
    Jo, yo también quiero hacer networking con vosotras dos @laciudadesmia @desdemimirilla!    
    
    
    @mtendenciablog te recomiendo mi último post..Fijo que marcas tendencia! http://segundaopor.wordpress.com/2012/01/31/la-lampara-que-quita-la-sed/ …    
    
    
    @mtendenciablog de parte de @socialcloudmedi que tires tus cajas y que no tengas síndrome de diógnes    
    
    
    ¿Quieres saber cómo es una lámpara que además de decorar y dar luz es capaz de quitarte la sed?  http://segundaopor.wordpress.com/2012/01/31/la-lampara-que-quita-la-sed/ …    
    
    
    Prueba del hashtag #sanvalentin    
    
    
    Ya estamos en marcha... @desdemimirilla intentaremos retransmitirte la clase en #cmmola, pero es muy difícil!    
    
    
    Oinatz está comentando su manera personal de hacer Retwitts!! pero a Mila no le convence... #cmmola    
    
    
    Decidido, la mejor manera de hacer RT es la de Mila, la que vimos ayer. #cmmola    
    
    
    Estamos viendo cómo acortar las URLs para en TW. 3 webs que hacen eso directamente. #cmmola    
    
    
    Maravilloso post de @laciudadesmia en http://bit.ly/zJehJC . Os lo recomiendo!!    
    
    
    @desdemimirilla Ahí va el link de la web para acortar las url: https://bitly.com/  #cmmola    
    
    
    Maravilloso post de @laciudadesmia en http://todalaciudadesmia.wordpress.com/author/todalaciudadesmia/ … Os lo recomiendo!!    
    
    
    Y a estas horas llega @mtendenciablog jejej #cmmola    
    
    
    Joe @mtendenciablog, qué rápida eres!!! #cmmola    
    
    
    @mtendencia algo de qué? de retwittear la clase? Eso sí, porq mila ha visto los twitts. #cmmola    
    
    
    La mención y el retwitt son importantes armas de atracción de un seguidor #cmmola    
    
    
    No se trata de seguir a todo el mundo para que todo el mundo me siga!! #cmmola    
    
    
    @mtendenciablog Ohhhhh.....qué bonito!! Yo también!!    
    
    
    Es vital volvar contenido exclusivo y relevante en TW:si soy el 1º y es relevante tendré viralidad, no tngo q repetir cual papagayo #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla si no te estás enterando para qué lo estamos haciendo?? :(( #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla si te mandan mensajes directos obscenos no hace falta que respondas eh! al resto sí... jajaja #cmmola    
    
    
    Oh oh...a Mila se le han escapado las diapos y hemos visto que en breve nos toca un Workshop!! #cmmola    
    
    
    ha sido un "accidente", y hay que contarlo...jejeje #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla, ya hemos vuelto del no-coffee! ¿has terminado el workshop ya? #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla un placer haberte intentado retwittear la clase! Que sepas, que hemos sudado tinta china! #cmmola    
    
    
    Segunda Oportunidad gracias a @enterat ha acabado la semana de manera redonda http://bit.ly/AxUbk2  Os deseamos a todos lo mismo.Feliz finde!    
    
    
    En breves minutos el post de la semana. Un pequeño adelanto…tratará sobre Pabellones de excepción http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    Lo prometido es deuda..aquí está el post más guerrero de Segunda Oportunidad... http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    ¿Qué tienen en común el presidente de los EEUU, un portaaviones y dos universidades? La respuesta aquí... http://bit.ly/wqs9Vq     
    
    
    Peculiar escenario como pista de despegue de… http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/07/haz-deporte-y-no-la-guerra …    
    
    
    Una cancha guerrera... ¿te imaginas cómo? http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    #Chicas ¿hartas de compartir el #armario? ¿os imagináis todo para vosotras solas? Os traigo la solución! http://bit.ly/pEtEaZ  #segundaopor    
    
    
    ¿Tienes una #cita y no tienes nada nuevo que ponerte? Segunda Oportunidad te trae una gran idea... http://bit.ly/pEtEaZ     
    
    
    Feliz comiendo de semana...el post de mañana viene cargado de #ideas originales para regalar. ¿os lo vais a perder?    
    
    
    Gracias por seguirme @Donostiblogs.    
    
    
    @Donostiblogs Gracias por la recomendación. Nos alegramos mucho de que os parezca interesante el blog. ¡Vivan las segundas oportunidades!    
    
    
    RT: "Siguiente blog nuevo de hoy, MUY interesante: "Segunda Oportunidad" http://ow.ly/92mZ2 " // Gracias a @Donostiblogs. #segundaopor    
    
    
    Segunda Oportunidad ahora también en la web de @Donostiblogs. ¡Gracias! pic.twitter.com/vMVS96VQ    
    
    
    Chapéate para una ocasión #especial... ¿Se te ocurre cómo? Ideas en http://bit.ly/w3acep     
    
    
    Más #fotografías del post de esta semana de Segunda Oportunidad en #Flickr en http://bit.ly/zA8sYb . #segundaopor pic.twitter.com/usEHPWd7    
    
    
    ¡¡En Segunda Oportunidad ya hemos superado las 1000 visitas en el #blog!! Qué contentos... http://segundaopor.wordpress.com/     
    
    
    Siguiendo con la temática del post de esta semana, os enseño unos brazaletes hechos con latas de refrescos...¡Geniales! pic.twitter.com/0CGFq08W    
    
    
    Gracias @laciudadesmia e igualmente!!!    
    
    
    ¿Te apetecen unos #carnavales eco? ¡Pues existen! http://bit.ly/yJGVBy     
    
    
    Retratos con viejas cintas de cassette #reutilizar..verdaderamente una obra de arte!! http://bit.ly/xQm80b     
    
    
    ¿Cintas de cassette en desuso? ¡No las tires! Crea ingeniosas #lamparas.. #segundaopor pic.twitter.com/xD5EOFy9    
    
    
    Curiosa forma de #reutilizar los CDs que tienen en Papua... pic.twitter.com/O1o2li51    
    
    
    Objetos oxidados como símbolos de... Descúbrelo en el nuevo post de Segunda Oportunidad http://bit.ly/w0to7y  #segundaopor    
    
    
    3.604 vasos de café de cartón y 564 litros de leche... ¿Qué será? pic.twitter.com/kVEU4mjy    
    
    
    ¿Has pensado alguna vez en "encandar" algo para toda la vida y tirar la llave? http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¡¡Una plaga por todo el mundo!! http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¿Para qué utilizarías un #candado? http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    Encándate de #amor…http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¿El mundo al revés...o segunda oportunidad para los gaffitis?
http://www.youtube.com/watch?v=5lX-2sP0JFw&feature=player_embedded …    
    
    
    ¿Prefieres pinceles o pelotas de baloncesto? Descubre qué prefiere Red... http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=naQPxXNyRWc …    
    
    
    Nos encantan las botellas de vidrio de color, pero qué difícil cortarlas. ¿Queréis ver un truco facilísimo para ello? http://www.youtube.com/watch?v=yHWYjMlYH50&feature=player_embedded# …!    
    
    
    ¿Sueñas con vivir cerca del #mar pero no puedes? Descubre el nuevo post de Segunda Oportunidad.. http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar/ …    
    
    
    Diseño "Made in #Africa". http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar … #segundaopor    
    
    
    ¡Me encanta el olor a mar!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar/ …    
    
    
    Descubre cuánto tiempo tarda en descomponerse una lata #coca-cola. ¡Sorprendente! Así que,a reutilizar todo el mundo!! pic.twitter.com/SJb6XZ6Y    
    
    
    Qué buena idea en México: 79 millones de toneladas de basura se transformarán en biogas http://bit.ly/ygA05a  vía @veoverde    
    
    
    Larga vida a tu vieja tabla de #snow. #Recicla! http://bit.ly/ztNsqQ  #segundaopor    
    
    
    Sabías que... http://bit.ly/xazNo2  #reciclar    
    
    
    ¿Sabes cómo está hecho? Descúbrelo en
http://www.facebook.com/segundaopor  #segundaopor pic.twitter.com/KqSGVy4S    
    
    
    Feliz finde @Albertini646 @beg_online @lakajana @winetuyo @OctavioRegalado ;-) !!!    
    
    
    El #cassette se lía con los 80.. ¡No te lo pierdas! http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ …    
    
    
    Directamente desde la nostalgia musical de los 80..el nuevo post de Segunda Oportunidad http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ … #segundaopor    
    
    
    De la mano de @iri5... retratos musicales de los ídolos del #rock de #los80 http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ … #segundaopor    
    
    
    Menudo lío el de #los80 http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ …    
    
    
    #Reciclar bolígrafos y además, obtener dinero para donar a una asociación http://bit.ly/Ayg1wc     
    
    
    ¿No sabes qué hacer con las #sillas viejas? Un poco de pintura y listo! http://t.meredith.ly/aTvTF0g  #segundaopor pic.twitter.com/iU7fXSEx    
    
    
    Desde Segunda Oportunidad...un poco de #luz para todas aquellas #mujeres, trabajen o no. ¡¡Felicidades!! http://bit.ly/aan9Hu     
    
    
    Interesante #anillo de la mano de @artesanum ¡Qué curioso! pic.twitter.com/i7a8IDku    
    
    
    Termina la semana con un poco de #alegría...merece la pena! http://vimeo.com/15150073  #segundaopor    
    
    
    Tras el #post de la semana pasada..."Menudo lío el de los 80"..Os traigo otra posibilidad para "liarse"!!
¡Feliz lunes! pic.twitter.com/gyaNHQdb    
    
    
    La nueva #moda de la #arquitectura, ¿tomamos un cafe?
http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/13/tomate-un-cafe-pero-en-un-contenedor …    
    
    
    #Café que se sirve en contenedores!! http://bit.ly/y22OaF  #segundaopor    
    
    
    ¡¡Bravo por @starbucks_es!! ¿Tomamos un cafe a la moda? #segundaopor http://bitly.com/     
    
    
    Las chapas están de #moda. ¿Te apuntas? pic.twitter.com/4dFbudV9    
    
    
    #Ideas para triunfar desde el principio con un #regalo. pic.twitter.com/QTKVja3o    
    
    
    Increíble lo que es capaz de hacer @Cardstacker con una #baraja... pic.twitter.com/anB10Dmr    
    
    
    ¿Te has quedado con ganas de ver más sobre Bryan Breg? Mira este vídeo http://bit.ly/gvw7kS  #segundaopor    
    
    
    Genial el #arte #animal que tiene Jean-François en la cocina.. Mañana el post de esta semana y algo tendrá que ver... pic.twitter.com/IZgksfCD    
    
    
    ¡Nuevo post del blog! Destellos de #glamour para una colección peculiar de @LouisVuitton_US. http://bit.ly/GAsJTj  #segundaopor    
    
    
    Animales ultra #chic. http://bit.ly/GAsJTj  #segundaopor #LouisVuitton    
    
    
    ¿Piensas que la #naturaleza es como un #libro abierto? #segundaopor pic.twitter.com/htwu97O6    
    
    
    ¿Pan viejo...envase nuevo? http://bit.ly/wnTY7T  vía @abc_es    
    
    
    #Arte con deshechos: Del desorden al aparente orden. http://bit.ly/qugDl4  pic.twitter.com/aMD3KXGb    
    
    
    Aprovecha a tope este #finde que es más corto! Acuérdate de que se adelanta la hora, a las 2 serán las 3. ¡Disfruta! pic.twitter.com/SGsWxOGo    
    
    
    #Retratos con corchos de botellas de vino en el post de esta semana. 
¡Todo un artista @scottgundersen!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/27/un-corcho-dos-corchos-tres-corchos/ …
#segundaopor    
    
    
    Guardemos la ropa de #invierno,el buen tiempo ha llegado!! ¿Tienes algún #guante desparejado? No lo tires y mira ésto.. pic.twitter.com/mvSf1urm    
    
    
    Viejos vagones de #metro de #NY como paraísos para la vida marina. ¡Nuevo post! http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/10/proxima-y-ultima-parada-el-oceano-atlantico-2/ … #segundaopor    
    
    
    Próxima estación...el océano Atlántico. http://bit.ly/HEutL0  #newyork #segundaopor    
    
    
    Figuras marinas fabricadas con papel de #libros viejos http://bit.ly/ImQ8bi     
    
    
    Líneas de #metro lanzadas al mar. ¡Curioso! http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/10/proxima-y-ultima-parada-el-oceano-atlantico-2/ …    
    
    
    Residencias de lujo para los #peces. ¿Te imaginas cómo son? http://bit.ly/HEutL0     
    
    
    Menuda #SemanaSanta pasada por agua.. ¿Será necesario regar este #anillo? pic.twitter.com/BDNiBSwa    
    
    
    ¿Para qué más puede servir una #revista aparte de para leer? Descúbrelo en el nuevo post de @segundaopor con #Nike. http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/18/calzate-revistas-como-zapatillas-con-nike-2/ …    
    
    
    Cálzate montones de letras con #Nike. http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/18/calzate-revistas-como-zapatillas-con-nike-2/ … #segundaopor    
    
    
    ¿Es mejor dejar encendida una #bombilla que apagarla? http://blogs.elpais.com/eco-lab/2012/04/es-mejor-dejar-encendida-una-bombilla-que-apagarla.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Te gusta #surfear pero no puedes hacerlo siempre que quieres? La solución de #moda... http://segundaopor.wordpress.com/2012/05/03/quieres-surfear-y-no-tienes-playa/ … #segundaopor    
    
    
    ¿Quieres surfear y no tienes playa? El #TarpSurfing es tu solución!!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/05/03/quieres-surfear-y-no-tienes-playa/ … @goatlongboards @toxicworldshop    
    
    
    Qué interesantes los #muebles de @SmartDecoLLC hechos con cartón #reciclado. Échales un vistazo http://bit.ly/A4zlQy     
    
    
    ¿Conoces qué es el #TapeArt? http://vimeo.com/14923658     
    
    
    ¿...Ding dong...? No todos los timbres de las puertas tienen por qué sonar así. Te damos una solución: http://on.fb.me/L3O1e7     
    
    
    ¿Quién dijo que #reutilizar es aburrido? Buscarle segundas oportunidades a los productos puede ser divertido!!! #reused pic.twitter.com/H9FPcXXw    
    
    
    ¿Sabes qué tienen en común Portugal, Croacia, Francia, Holanda y Polonia? Descúbrelo aquí http://bit.ly/MNmGJU  #nike #eurocopa #segundaopor    
    
    
    ¿Os sorprende la #música que surge de frotar el borde de una #copa con agua? No te pierdas el siguiente vídeo http://bit.ly/NZaD1A     
    
    
    Uniformes de fútbol a partir de botellas PET. http://bit.ly/MNmGJU  #Eurocopa2012 #reused #reutilizar #Nike    
    
    
    Hoy es una noche mágica...#LaNocheDeSanJuan!! Buena excusa para tomar un #gintonic tras desprendernos de todo lo malo. pic.twitter.com/VgVZ16Rs    
    
    
    Increíble instalación 2 peces realizados con #plástico PET #reciclado en un playa de #Brasil. http://bit.ly/LcPHy7  Vía @saltedelacaja    
    
    
    ¡Qué gracioso el proyecto! // RT @saltedelacaja: "Guitar Pee, una nueva forma de hacer música aunque no sepas tocar. http://kmkz.mx/qD  "    
    
    
    ¿Quieres una idea práctica y divertida para ordenar las cuerdas? Aquí la tienes. ... http://bit.ly/N7KiIX  // vía @somosdeco    
    
    
    Salvamanteles con corchos :), seguro q has visto esta idea, ¿porqué no te animas a intentarla? http://fb.me/27vl2xuvV ” // vía @Ecologia_BlueP    
    
    
    Quién lo diría // RT @SeHablaVerde: ¿Cientos de #Corbatas viejas y nada que hacer con ellas? Aqui una buena idea http://yfrog.com/h7y3tylj     
    
    
    Llega a Donosti @TheLoaf_es, una panadería temporal y artesanal instalada en #contenedores de transporte. ¡¡Qué pan!! pic.twitter.com/3d8Kem4D    
    
    
    ¿Has visto cómo ha sido la #Navidad tras los cristales de @ModaOddyty? No te lo pierdas en este link: http://bit.ly/10i7ktK  #sostenible    
    
    
    Interesantes ideas decorativas en el espacio eBay Living del FuoriSalone en Milán: 

Como ya sabéis desde hoy... http://bit.ly/16RXLPL     
    
    
    Interesantes ideas decorativas en el espacio eBay Living del FuoriSalone en Milán http://bit.ly/16RXLPL     
    
    
    Hazlo tú mismo: un asiento de cuerda para el Día de la Madre http://bit.ly/11twAdH     
    
    
    Una buena idea: clasificar la ropa de los niños por tamaños http://bit.ly/15ylTuD     
    
    
    Recicladecoración: una cocina de juguete hecha con cosas usadas http://bit.ly/13LjwVl     
    
    
    Recicladecoración: lámparas hechas con ralladores http://bit.ly/15GFzwq     
    
    
    Recicladecoración: un viejo cajón convertido en colgador http://bit.ly/15pBWvA     
    
    
    Recicladecoración: mesas de centro hechas con neumáticos http://bit.ly/15Ne1GK     
    
    
    Recicladecoración: una lámpara colgante hecha con una escoba http://bit.ly/17hdHjc     
    
    
    Creatividad y sostenibilidad ecológica en la colección de lámparas de Eco-centriche http://bit.ly/16c9T3i     
    
    
    Decorando con los adornos de eco-fieltro de Lamacek http://bit.ly/14aVRKU     
    
    
    Detalle para la casa de... un cinéfilo (IV) http://bit.ly/17VjLOK     
    
    
    Cuatro ideas para reciclar barriles de cerveza http://bit.ly/16MQnKV     
    
    
    Hemos visto... un viejo Macbook convertido en lámpara http://bit.ly/13Q9E73     
    
    
    Recicladecoración: una estantería hecha con dos viejas muletas de madera http://bit.ly/14NlLVr     
    
    
    Recicladecoración: tanques de propano convertidos en asientos esculturales http://bit.ly/141jUJK     
    
    
    Hazlo tú mismo: una lámpara con un extintor http://bit.ly/17msvOA     
    
    
    Hazlo tú mismo: toalleros con cajas y palés para el cuarto de baño http://bit.ly/11Cn62N     
    
    
    Hazlo tú mismo: un escabel con almacenaje hecho con una caja de vino http://bit.ly/11Y5Gh9     
    
    
    Recicladecoración: un colgador hecho con tapas http://bit.ly/16gnlju     
    
    
    Parte del #GoatTeam ya está en el Rock'n Board Fest II de #Navarcles ¡Gracias Kaina Longboard y Jarto Jartorius por organizarlo! A disfrutar    
    
    
    Hazlo tú mismo: pedestales para cupcakes http://bit.ly/16ziiuI     
    
    
    Mobiliario urbano de Yesterday Reclaimed hecho con materiales reciclados http://bit.ly/17E1FON     
    
    
    Murales 3D para la pared fabricados con caña de azúcar http://bit.ly/1akqTGz     
    
    
    Recicladecoración: cómo convertir una vieja puerta en una mesa paso a paso http://bit.ly/133aBb7     
    
    
    Recicladecoración: jarrones, vasos y portavelas hechos con viejas botellas http://bit.ly/13YfCYQ     
    
    
    Recicladecoración: cómo hacer una silla de estilo vintage con una maleta paso a paso http://bit.ly/1brt62v     
    
    
    Muñecos de #futbolin convertidos en #imanesDeNevera. ¡Qué chulos! http://ow.ly/i/2HoR5     
    
    
    Recicladecoración: muebles y accesorios hechos con mangueras de bomberos http://bit.ly/14jxjfJ     
    
    
    Recicladecoración: asientos fabricados a partir de una lavadora http://bit.ly/1cgsRrq     
    
    
    Recicladecoración: un somier de cuna convertido en tablero de notas http://bit.ly/16g10Fm     
    
    
    Recicladecoración: decorando con palitos de helado http://bit.ly/15MHMRD     
    
    
    Una mesa redonda muy extensible http://ow.ly/o1eTx  // vía @isarquitectura    
    
    
    Hazlo tú mismo: una gamella de matanza reconvertida en revistero http://bit.ly/16hvuRq     
    
    
    Recicladecoración: posavasos hechos con viejos cinturones de cuero http://bit.ly/1c2LHQj     
    
    
    Recicladecoración: viejos frascos de cristal utilizados como elementos decorativos http://bit.ly/17krXsc     
    
    
    Recicladecoración: un soporte para bicicletas práctico y sencillo http://bit.ly/1cVFaYb     
    
    
    Recicladecoración: muebles y complementos hechos con barriles de vino http://bit.ly/1g73S7r     
    
    
    Recicladecoración: lámparas de colores hechas con latas y cucharas http://bit.ly/14yWYpB     
    
    
    Casas poco convencionales: un viejo autobús escolar convertido en una vivienda http://bit.ly/19DGISO     
    
    
    Recicladecoración: mosaicos que cubren mesas y bandejas hechos con tapas de libros http://bit.ly/18yycHv     
    
    
    Recicladecoración: trozos de seda sobre madera para que los asientos sean más cómodos http://bit.ly/1b2ifce     
    
    
    Recicladecoración: una vieja escalera convertida en lámpara http://bit.ly/19zoxz6     
    
    
    Recicladecoración: convierte viejas latas de conserva en luces decorativas para Halloween http://bit.ly/1bMh29r     
    
    
    Recicladecoración: lámparas con tambores de lavadora http://bit.ly/19raD3h     
    
    
    Recicladecoración: Los 1001 usos de Box Sir de Manoteca http://bit.ly/19usBli     
    
    
    Calabazas para Todos los Santos y todos los gustos http://bit.ly/1agQbRL     
    
    
    Recicladecoración: ilumina con botellas de plástico en la noche de Halloween http://bit.ly/1axJOLP     
    
    
    Antes y después: viejos muebles convertidos en un gran sofá http://bit.ly/1aTLPlO     
    
    
    Una silla de corcho' http://blogdeldiseno.com/?p=19264  #Diseño pic.twitter.com/pzIkhu5raI // Vía @BlogdelDiseno    
    
    
    Simpele Dingen da nueva vida a los objetos antiguos convirtiéndolos en lámparas http://bit.ly/1cLdxQY     
    
    
    Recicladecoración: conjunto de mesa de café y sillas convertido en un original banco http://bit.ly/1cUkdwk     
    
    
    Recicladecoración: pufs rellenos con tapones de botellas de plástico http://bit.ly/1dkKZye     
    
    
    Hazlo tú mismo: adornos de Navidad en tarros reciclados http://bit.ly/1bOatEO     
    
    
    Hazlo tú mismo: un árbol de Navidad con un palé http://bit.ly/IfX6Ts     
    
    
    Detalle para casa de... un jardinero http://bit.ly/1aSi9WB     
    
    
    Recicladecoración: cámaras vintage convertidas en lámparas http://bit.ly/Ikey90     
    
    
    Recicladecoración: un colgador hecho con viejos grifos http://bit.ly/ImkcqW     
    
    
    Cómo convertir un palé en un adorable árbol de Navidad http://bit.ly/IIyRxu     
    
    
    Recicladecoración: colgadores hechos con tablas de skate http://bit.ly/1fc3KFG     
    
    
    Una buena idea: pomos antiguos convertidos en toalleros http://bit.ly/JjzJs1     
    
    
    ¿Blanca Navidad? Mejor inundad la casa de luz y color http://bit.ly/1dMe71l     
    
    
    Recicladecoración: vasos de chupito hechos con viejas botellas http://bit.ly/1cIWtcC     
    
    
    Recicladecoración: porta velas con cartones de rollos de papel, palitos de helado y chapas http://bit.ly/1d0aSGS     
    
    
    Probando probandooooo...    
    
    
    El Tambor de Oro a la Behobia congrega a una multitud| Tamborrada San Sebastian 2012 http://tamborrada.diariovasco.com/noticias/tambor-oro/2012/behobia-ceremonia-tamborrada-201201201241.php …    
    
    
    Prueba para ver si se actualiza en el FB directamente...    
    
    
    Ésto es un tweet de más 140 caracteres y estoy probando a ver cómo funciona.    
    
    
    @ModaDesnuda me ha encantado tus consejos para "deslumbrar" en días como el que hace hoy!    
    
    
    @mtendenciablog @socialcloudmedi @elblogdeoini @desdemimirilla @laciudadesmia @ModaDesnuda @miopinioncuento ¿Antes de acabar el proyecto?    
    
    
    Hola @laciudadesmia!! Cómo me alegro de que te haya gustado...    
    
    
    Jo, yo también quiero hacer networking con vosotras dos @laciudadesmia @desdemimirilla!    
    
    
    @mtendenciablog te recomiendo mi último post..Fijo que marcas tendencia! http://segundaopor.wordpress.com/2012/01/31/la-lampara-que-quita-la-sed/ …    
    
    
    @mtendenciablog de parte de @socialcloudmedi que tires tus cajas y que no tengas síndrome de diógnes    
    
    
    ¿Quieres saber cómo es una lámpara que además de decorar y dar luz es capaz de quitarte la sed?  http://segundaopor.wordpress.com/2012/01/31/la-lampara-que-quita-la-sed/ …    
    
    
    Prueba del hashtag #sanvalentin    
    
    
    Ya estamos en marcha... @desdemimirilla intentaremos retransmitirte la clase en #cmmola, pero es muy difícil!    
    
    
    Oinatz está comentando su manera personal de hacer Retwitts!! pero a Mila no le convence... #cmmola    
    
    
    Decidido, la mejor manera de hacer RT es la de Mila, la que vimos ayer. #cmmola    
    
    
    Estamos viendo cómo acortar las URLs para en TW. 3 webs que hacen eso directamente. #cmmola    
    
    
    Maravilloso post de @laciudadesmia en http://bit.ly/zJehJC . Os lo recomiendo!!    
    
    
    @desdemimirilla Ahí va el link de la web para acortar las url: https://bitly.com/  #cmmola    
    
    
    Maravilloso post de @laciudadesmia en http://todalaciudadesmia.wordpress.com/author/todalaciudadesmia/ … Os lo recomiendo!!    
    
    
    Y a estas horas llega @mtendenciablog jejej #cmmola    
    
    
    Joe @mtendenciablog, qué rápida eres!!! #cmmola    
    
    
    @mtendencia algo de qué? de retwittear la clase? Eso sí, porq mila ha visto los twitts. #cmmola    
    
    
    La mención y el retwitt son importantes armas de atracción de un seguidor #cmmola    
    
    
    No se trata de seguir a todo el mundo para que todo el mundo me siga!! #cmmola    
    
    
    @mtendenciablog Ohhhhh.....qué bonito!! Yo también!!    
    
    
    Es vital volvar contenido exclusivo y relevante en TW:si soy el 1º y es relevante tendré viralidad, no tngo q repetir cual papagayo #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla si no te estás enterando para qué lo estamos haciendo?? :(( #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla si te mandan mensajes directos obscenos no hace falta que respondas eh! al resto sí... jajaja #cmmola    
    
    
    Oh oh...a Mila se le han escapado las diapos y hemos visto que en breve nos toca un Workshop!! #cmmola    
    
    
    ha sido un "accidente", y hay que contarlo...jejeje #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla, ya hemos vuelto del no-coffee! ¿has terminado el workshop ya? #cmmola    
    
    
    @desdemimirilla un placer haberte intentado retwittear la clase! Que sepas, que hemos sudado tinta china! #cmmola    
    
    
    Segunda Oportunidad gracias a @enterat ha acabado la semana de manera redonda http://bit.ly/AxUbk2  Os deseamos a todos lo mismo.Feliz finde!    
    
    
    En breves minutos el post de la semana. Un pequeño adelanto…tratará sobre Pabellones de excepción http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    Lo prometido es deuda..aquí está el post más guerrero de Segunda Oportunidad... http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    ¿Qué tienen en común el presidente de los EEUU, un portaaviones y dos universidades? La respuesta aquí... http://bit.ly/wqs9Vq     
    
    
    Peculiar escenario como pista de despegue de… http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/07/haz-deporte-y-no-la-guerra …    
    
    
    Una cancha guerrera... ¿te imaginas cómo? http://bit.ly/wqs9Vq  #segundaopor    
    
    
    #Chicas ¿hartas de compartir el #armario? ¿os imagináis todo para vosotras solas? Os traigo la solución! http://bit.ly/pEtEaZ  #segundaopor    
    
    
    ¿Tienes una #cita y no tienes nada nuevo que ponerte? Segunda Oportunidad te trae una gran idea... http://bit.ly/pEtEaZ     
    
    
    Feliz comiendo de semana...el post de mañana viene cargado de #ideas originales para regalar. ¿os lo vais a perder?    
    
    
    Gracias por seguirme @Donostiblogs.    
    
    
    @Donostiblogs Gracias por la recomendación. Nos alegramos mucho de que os parezca interesante el blog. ¡Vivan las segundas oportunidades!    
    
    
    RT: "Siguiente blog nuevo de hoy, MUY interesante: "Segunda Oportunidad" http://ow.ly/92mZ2 " // Gracias a @Donostiblogs. #segundaopor    
    
    
    Segunda Oportunidad ahora también en la web de @Donostiblogs. ¡Gracias! pic.twitter.com/vMVS96VQ    
    
    
    Chapéate para una ocasión #especial... ¿Se te ocurre cómo? Ideas en http://bit.ly/w3acep     
    
    
    Más #fotografías del post de esta semana de Segunda Oportunidad en #Flickr en http://bit.ly/zA8sYb . #segundaopor pic.twitter.com/usEHPWd7    
    
    
    ¡¡En Segunda Oportunidad ya hemos superado las 1000 visitas en el #blog!! Qué contentos... http://segundaopor.wordpress.com/     
    
    
    Siguiendo con la temática del post de esta semana, os enseño unos brazaletes hechos con latas de refrescos...¡Geniales! pic.twitter.com/0CGFq08W    
    
    
    Gracias @laciudadesmia e igualmente!!!    
    
    
    ¿Te apetecen unos #carnavales eco? ¡Pues existen! http://bit.ly/yJGVBy     
    
    
    Retratos con viejas cintas de cassette #reutilizar..verdaderamente una obra de arte!! http://bit.ly/xQm80b     
    
    
    ¿Cintas de cassette en desuso? ¡No las tires! Crea ingeniosas #lamparas.. #segundaopor pic.twitter.com/xD5EOFy9    
    
    
    Curiosa forma de #reutilizar los CDs que tienen en Papua... pic.twitter.com/O1o2li51    
    
    
    Objetos oxidados como símbolos de... Descúbrelo en el nuevo post de Segunda Oportunidad http://bit.ly/w0to7y  #segundaopor    
    
    
    3.604 vasos de café de cartón y 564 litros de leche... ¿Qué será? pic.twitter.com/kVEU4mjy    
    
    
    ¿Has pensado alguna vez en "encandar" algo para toda la vida y tirar la llave? http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¡¡Una plaga por todo el mundo!! http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¿Para qué utilizarías un #candado? http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    Encándate de #amor…http://bit.ly/w0to7y     
    
    
    ¿El mundo al revés...o segunda oportunidad para los gaffitis?
http://www.youtube.com/watch?v=5lX-2sP0JFw&feature=player_embedded …    
    
    
    ¿Prefieres pinceles o pelotas de baloncesto? Descubre qué prefiere Red... http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=naQPxXNyRWc …    
    
    
    Nos encantan las botellas de vidrio de color, pero qué difícil cortarlas. ¿Queréis ver un truco facilísimo para ello? http://www.youtube.com/watch?v=yHWYjMlYH50&feature=player_embedded# …!    
    
    
    ¿Sueñas con vivir cerca del #mar pero no puedes? Descubre el nuevo post de Segunda Oportunidad.. http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar/ …    
    
    
    Diseño "Made in #Africa". http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar … #segundaopor    
    
    
    ¡Me encanta el olor a mar!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/02/28/muebles-con-olor-a-mar/ …    
    
    
    Descubre cuánto tiempo tarda en descomponerse una lata #coca-cola. ¡Sorprendente! Así que,a reutilizar todo el mundo!! pic.twitter.com/SJb6XZ6Y    
    
    
    Qué buena idea en México: 79 millones de toneladas de basura se transformarán en biogas http://bit.ly/ygA05a  vía @veoverde    
    
    
    Larga vida a tu vieja tabla de #snow. #Recicla! http://bit.ly/ztNsqQ  #segundaopor    
    
    
    Sabías que... http://bit.ly/xazNo2  #reciclar    
    
    
    ¿Sabes cómo está hecho? Descúbrelo en
http://www.facebook.com/segundaopor  #segundaopor pic.twitter.com/KqSGVy4S    
    
    
    Feliz finde @Albertini646 @beg_online @lakajana @winetuyo @OctavioRegalado ;-) !!!    
    
    
    El #cassette se lía con los 80.. ¡No te lo pierdas! http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ …    
    
    
    Directamente desde la nostalgia musical de los 80..el nuevo post de Segunda Oportunidad http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ … #segundaopor    
    
    
    De la mano de @iri5... retratos musicales de los ídolos del #rock de #los80 http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ … #segundaopor    
    
    
    Menudo lío el de #los80 http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/06/menudo-lio-el-de-los-80/ …    
    
    
    #Reciclar bolígrafos y además, obtener dinero para donar a una asociación http://bit.ly/Ayg1wc     
    
    
    ¿No sabes qué hacer con las #sillas viejas? Un poco de pintura y listo! http://t.meredith.ly/aTvTF0g  #segundaopor pic.twitter.com/iU7fXSEx    
    
    
    Desde Segunda Oportunidad...un poco de #luz para todas aquellas #mujeres, trabajen o no. ¡¡Felicidades!! http://bit.ly/aan9Hu     
    
    
    Interesante #anillo de la mano de @artesanum ¡Qué curioso! pic.twitter.com/i7a8IDku    
    
    
    Termina la semana con un poco de #alegría...merece la pena! http://vimeo.com/15150073  #segundaopor    
    
    
    Tras el #post de la semana pasada..."Menudo lío el de los 80"..Os traigo otra posibilidad para "liarse"!!
¡Feliz lunes! pic.twitter.com/gyaNHQdb    
    
    
    La nueva #moda de la #arquitectura, ¿tomamos un cafe?
http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/13/tomate-un-cafe-pero-en-un-contenedor …    
    
    
    #Café que se sirve en contenedores!! http://bit.ly/y22OaF  #segundaopor    
    
    
    ¡¡Bravo por @starbucks_es!! ¿Tomamos un cafe a la moda? #segundaopor http://bitly.com/     
    
    
    Las chapas están de #moda. ¿Te apuntas? pic.twitter.com/4dFbudV9    
    
    
    #Ideas para triunfar desde el principio con un #regalo. pic.twitter.com/QTKVja3o    
    
    
    Increíble lo que es capaz de hacer @Cardstacker con una #baraja... pic.twitter.com/anB10Dmr    
    
    
    ¿Te has quedado con ganas de ver más sobre Bryan Breg? Mira este vídeo http://bit.ly/gvw7kS  #segundaopor    
    
    
    Genial el #arte #animal que tiene Jean-François en la cocina.. Mañana el post de esta semana y algo tendrá que ver... pic.twitter.com/IZgksfCD    
    
    
    ¡Nuevo post del blog! Destellos de #glamour para una colección peculiar de @LouisVuitton_US. http://bit.ly/GAsJTj  #segundaopor    
    
    
    Animales ultra #chic. http://bit.ly/GAsJTj  #segundaopor #LouisVuitton    
    
    
    ¿Piensas que la #naturaleza es como un #libro abierto? #segundaopor pic.twitter.com/htwu97O6    
    
    
    ¿Pan viejo...envase nuevo? http://bit.ly/wnTY7T  vía @abc_es    
    
    
    #Arte con deshechos: Del desorden al aparente orden. http://bit.ly/qugDl4  pic.twitter.com/aMD3KXGb    
    
    
    Aprovecha a tope este #finde que es más corto! Acuérdate de que se adelanta la hora, a las 2 serán las 3. ¡Disfruta! pic.twitter.com/SGsWxOGo    
    
    
    #Retratos con corchos de botellas de vino en el post de esta semana. 
¡Todo un artista @scottgundersen!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/03/27/un-corcho-dos-corchos-tres-corchos/ …
#segundaopor    
    
    
    Guardemos la ropa de #invierno,el buen tiempo ha llegado!! ¿Tienes algún #guante desparejado? No lo tires y mira ésto.. pic.twitter.com/mvSf1urm    
    
    
    Viejos vagones de #metro de #NY como paraísos para la vida marina. ¡Nuevo post! http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/10/proxima-y-ultima-parada-el-oceano-atlantico-2/ … #segundaopor    
    
    
    Próxima estación...el océano Atlántico. http://bit.ly/HEutL0  #newyork #segundaopor    
    
    
    Figuras marinas fabricadas con papel de #libros viejos http://bit.ly/ImQ8bi     
    
    
    Líneas de #metro lanzadas al mar. ¡Curioso! http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/10/proxima-y-ultima-parada-el-oceano-atlantico-2/ …    
    
    
    Residencias de lujo para los #peces. ¿Te imaginas cómo son? http://bit.ly/HEutL0     
    
    
    Menuda #SemanaSanta pasada por agua.. ¿Será necesario regar este #anillo? pic.twitter.com/BDNiBSwa    
    
    
    ¿Para qué más puede servir una #revista aparte de para leer? Descúbrelo en el nuevo post de @segundaopor con #Nike. http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/18/calzate-revistas-como-zapatillas-con-nike-2/ …    
    
    
    Cálzate montones de letras con #Nike. http://segundaopor.wordpress.com/2012/04/18/calzate-revistas-como-zapatillas-con-nike-2/ … #segundaopor    
    
    
    ¿Es mejor dejar encendida una #bombilla que apagarla? http://blogs.elpais.com/eco-lab/2012/04/es-mejor-dejar-encendida-una-bombilla-que-apagarla.html … vía @el_pais    
    
    
    ¿Te gusta #surfear pero no puedes hacerlo siempre que quieres? La solución de #moda... http://segundaopor.wordpress.com/2012/05/03/quieres-surfear-y-no-tienes-playa/ … #segundaopor    
    
    
    ¿Quieres surfear y no tienes playa? El #TarpSurfing es tu solución!!
http://segundaopor.wordpress.com/2012/05/03/quieres-surfear-y-no-tienes-playa/ … @goatlongboards @toxicworldshop    
    
    
    Qué interesantes los #muebles de @SmartDecoLLC hechos con cartón #reciclado. Échales un vistazo http://bit.ly/A4zlQy     
    
    
    ¿Conoces qué es el #TapeArt? http://vimeo.com/14923658     
    
    
    ¿...Ding dong...? No todos los timbres de las puertas tienen por qué sonar así. Te damos una solución: http://on.fb.me/L3O1e7     
    
    
    ¿Quién dijo que #reutilizar es aburrido? Buscarle segundas oportunidades a los productos puede ser divertido!!! #reused pic.twitter.com/H9FPcXXw    
    
    
    ¿Sabes qué tienen en común Portugal, Croacia, Francia, Holanda y Polonia? Descúbrelo aquí http://bit.ly/MNmGJU  #nike #eurocopa #segundaopor    
    
    
    ¿Os sorprende la #música que surge de frotar el borde de una #copa con agua? No te pierdas el siguiente vídeo http://bit.ly/NZaD1A     
    
    
    Uniformes de fútbol a partir de botellas PET. http://bit.ly/MNmGJU  #Eurocopa2012 #reused #reutilizar #Nike    
    
    
    Hoy es una noche mágica...#LaNocheDeSanJuan!! Buena excusa para tomar un #gintonic tras desprendernos de todo lo malo. pic.twitter.com/VgVZ16Rs    
    
    
    Increíble instalación 2 peces realizados con #plástico PET #reciclado en un playa de #Brasil. http://bit.ly/LcPHy7  Vía @saltedelacaja    
    
    
    ¡Qué gracioso el proyecto! // RT @saltedelacaja: "Guitar Pee, una nueva forma de hacer música aunque no sepas tocar. http://kmkz.mx/qD  "    
    
    
    ¿Quieres una idea práctica y divertida para ordenar las cuerdas? Aquí la tienes. ... http://bit.ly/N7KiIX  // vía @somosdeco    
    
    
    Salvamanteles con corchos :), seguro q has visto esta idea, ¿porqué no te animas a intentarla? http://fb.me/27vl2xuvV ” // vía @Ecologia_BlueP    
    
    
    Quién lo diría // RT @SeHablaVerde: ¿Cientos de #Corbatas viejas y nada que hacer con ellas? Aqui una buena idea http://yfrog.com/h7y3tylj     
    
    
    Llega a Donosti @TheLoaf_es, una panadería temporal y artesanal instalada en #contenedores de transporte. ¡¡Qué pan!! pic.twitter.com/3d8Kem4D    
    
    
    ¿Has visto cómo ha sido la #Navidad tras los cristales de @ModaOddyty? No te lo pierdas en este link: http://bit.ly/10i7ktK  #sostenible    
    
    
    Interesantes ideas decorativas en el espacio eBay Living del FuoriSalone en Milán: 

Como ya sabéis desde hoy... http://bit.ly/16RXLPL     
    
    
    Interesantes ideas decorativas en el espacio eBay Living del FuoriSalone en Milán http://bit.ly/16RXLPL     
    
    
    Hazlo tú mismo: un asiento de cuerda para el Día de la Madre http://bit.ly/11twAdH     
    
    
    Una buena idea: clasificar la ropa de los niños por tamaños http://bit.ly/15ylTuD     
    
    
    Recicladecoración: una cocina de juguete hecha con cosas usadas http://bit.ly/13LjwVl     
    
    
    Recicladecoración: lámparas hechas con ralladores http://bit.ly/15GFzwq     
    
    
    Recicladecoración: un viejo cajón convertido en colgador http://bit.ly/15pBWvA     
    
    
    Recicladecoración: mesas de centro hechas con neumáticos http://bit.ly/15Ne1GK     
    
    
    Recicladecoración: una lámpara colgante hecha con una escoba http://bit.ly/17hdHjc     
    
    
    Creatividad y sostenibilidad ecológica en la colección de lámparas de Eco-centriche http://bit.ly/16c9T3i     
    
    
    Decorando con los adornos de eco-fieltro de Lamacek http://bit.ly/14aVRKU     
    
    
    Detalle para la casa de... un cinéfilo (IV) http://bit.ly/17VjLOK     
    
    
    Cuatro ideas para reciclar barriles de cerveza http://bit.ly/16MQnKV     
    
    
    Hemos visto... un viejo Macbook convertido en lámpara http://bit.ly/13Q9E73     
    
    
    Recicladecoración: una estantería hecha con dos viejas muletas de madera http://bit.ly/14NlLVr     
    
    
    Recicladecoración: tanques de propano convertidos en asientos esculturales http://bit.ly/141jUJK     
    
    
    Hazlo tú mismo: una lámpara con un extintor http://bit.ly/17msvOA     
    
    
    Hazlo tú mismo: toalleros con cajas y palés para el cuarto de baño http://bit.ly/11Cn62N     
    
    
    Hazlo tú mismo: un escabel con almacenaje hecho con una caja de vino http://bit.ly/11Y5Gh9     
    
    
    Recicladecoración: un colgador hecho con tapas http://bit.ly/16gnlju     
    
    
    Parte del #GoatTeam ya está en el Rock'n Board Fest II de #Navarcles ¡Gracias Kaina Longboard y Jarto Jartorius por organizarlo! A disfrutar    
    
    
    Hazlo tú mismo: pedestales para cupcakes http://bit.ly/16ziiuI     
    
    
    Mobiliario urbano de Yesterday Reclaimed hecho con materiales reciclados http://bit.ly/17E1FON     
    
    
    Murales 3D para la pared fabricados con caña de azúcar http://bit.ly/1akqTGz     
    
    
    Recicladecoración: cómo convertir una vieja puerta en una mesa paso a paso http://bit.ly/133aBb7     
    
    
    Recicladecoración: jarrones, vasos y portavelas hechos con viejas botellas http://bit.ly/13YfCYQ     
    
    
    Recicladecoración: cómo hacer una silla de estilo vintage con una maleta paso a paso http://bit.ly/1brt62v     
    
    
    Muñecos de #futbolin convertidos en #imanesDeNevera. ¡Qué chulos! http://ow.ly/i/2HoR5     
    
    
    Recicladecoración: muebles y accesorios hechos con mangueras de bomberos http://bit.ly/14jxjfJ     
    
    
    Recicladecoración: asientos fabricados a partir de una lavadora http://bit.ly/1cgsRrq     
    
    
    Recicladecoración: un somier de cuna convertido en tablero de notas http://bit.ly/16g10Fm     
    
    
    Recicladecoración: decorando con palitos de helado http://bit.ly/15MHMRD     
    
    
    Una mesa redonda muy extensible http://ow.ly/o1eTx  // vía @isarquitectura    
    
    
    Hazlo tú mismo: una gamella de matanza reconvertida en revistero http://bit.ly/16hvuRq     
    
    
    Recicladecoración: posavasos hechos con viejos cinturones de cuero http://bit.ly/1c2LHQj     
    
    
    Recicladecoración: viejos frascos de cristal utilizados como elementos decorativos http://bit.ly/17krXsc     
    
    
    Recicladecoración: un soporte para bicicletas práctico y sencillo http://bit.ly/1cVFaYb     
    
    
    Recicladecoración: muebles y complementos hechos con barriles de vino http://bit.ly/1g73S7r     
    
    
    Recicladecoración: lámparas de colores hechas con latas y cucharas http://bit.ly/14yWYpB     
    
    
    Casas poco convencionales: un viejo autobús escolar convertido en una vivienda http://bit.ly/19DGISO     
    
    
    Recicladecoración: mosaicos que cubren mesas y bandejas hechos con tapas de libros http://bit.ly/18yycHv     
    
    
    Recicladecoración: trozos de seda sobre madera para que los asientos sean más cómodos http://bit.ly/1b2ifce     
    
    
    Recicladecoración: una vieja escalera convertida en lámpara http://bit.ly/19zoxz6     
    
    
    Recicladecoración: convierte viejas latas de conserva en luces decorativas para Halloween http://bit.ly/1bMh29r     
    
    
    Recicladecoración: lámparas con tambores de lavadora http://bit.ly/19raD3h     
    
    
    Recicladecoración: Los 1001 usos de Box Sir de Manoteca http://bit.ly/19usBli     
    
    
    Calabazas para Todos los Santos y todos los gustos http://bit.ly/1agQbRL     
    
    
    Recicladecoración: ilumina con botellas de plástico en la noche de Halloween http://bit.ly/1axJOLP     
    
    
    Antes y después: viejos muebles convertidos en un gran sofá http://bit.ly/1aTLPlO     
    
    
    Una silla de corcho' http://blogdeldiseno.com/?p=19264  #Diseño pic.twitter.com/pzIkhu5raI // Vía @BlogdelDiseno    
    
    
    Simpele Dingen da nueva vida a los objetos antiguos convirtiéndolos en lámparas http://bit.ly/1cLdxQY     
    
    
    Recicladecoración: conjunto de mesa de café y sillas convertido en un original banco http://bit.ly/1cUkdwk     
    
    
    Recicladecoración: pufs rellenos con tapones de botellas de plástico http://bit.ly/1dkKZye     
    
    
    Hazlo tú mismo: adornos de Navidad en tarros reciclados http://bit.ly/1bOatEO     
    
    
    Hazlo tú mismo: un árbol de Navidad con un palé http://bit.ly/IfX6Ts     
    
    
    Detalle para casa de... un jardinero http://bit.ly/1aSi9WB     
    
    
    Recicladecoración: cámaras vintage convertidas en lámparas http://bit.ly/Ikey90     
    
    
    Recicladecoración: un colgador hecho con viejos grifos http://bit.ly/ImkcqW     
    
    
    Cómo convertir un palé en un adorable árbol de Navidad http://bit.ly/IIyRxu     
    
    
    Recicladecoración: colgadores hechos con tablas de skate http://bit.ly/1fc3KFG     
    
    
    Una buena idea: pomos antiguos convertidos en toalleros http://bit.ly/JjzJs1     
    
    
    ¿Blanca Navidad? Mejor inundad la casa de luz y color http://bit.ly/1dMe71l     
    
    
    Recicladecoración: vasos de chupito hechos con viejas botellas http://bit.ly/1cIWtcC     
    
    
    Recicladecoración: porta velas con cartones de rollos de papel, palitos de helado y chapas http://bit.ly/1d0aSGS     
    
    
    