@WebsMallorca haha, primo!!!!!!!!, quin lio!!!!    
    
    
    @jmiguelbenitez eso te preocupa?xD, el diseño del Barça??hay que ver...    
    
    
    @jmiguelbenitez aiiii, como te adoro ; )    
    
    
    @Bernisaid bambina? estàs practicant italià per venir a Roma a veurer-me?    
    
    
    @jaumestrany calla que te faré un quadro com es de sa nina repelent aquella    
    
    
    @jmiguelbenitez @SERdepbaleares @PedroFullanaSER @HacheRomero esto no tiene el "me gusta" como el facebook?    
    
    
    @jmiguelbenitez si fuera tan fácil......pero oye, lo voy a proponer, pero de momento me centro en las tartas, y en tu tertulia de mañana ; )    
    
    
    @mmresta @jmiguelbenitez  qué lejos suena el 2013, y qué rápido nos va a llegar!    
    
    
    @jmiguelbenitez baaaaaah,a esos s les acabó la piedra q utilizaban para hacer el calendario,no tenian para más y llegaron hasta el 2012 xD    
    
    
    @jmiguelbenitez no mucho más, la verdad, de una cultura que en sus ritos incluía hongos alucinógenos me espero cualquier cosa!!!!!!    
    
    
    @jmiguelbenitez creo que Pinto ya no tendría cabeza xD    
    
    
    los sábados al sol, con @Bernisaid http://yfrog.com/g0esyjhj     
    
    
    @elenuski20 @DavidSummersHG no habrás disfrutado tanto en tu vida! ; )    
    
    
    @elenuski20 @DavidSummersHG las mejores,las primeras!Venezia,VIsite nuestro bar,El ataque de las chicas cocodrilo,Suéltate el pelo,Nassau...    
    
    
        
    
    
    @titere74 haha què camuflat estàs Toniiiiiiiii    
    
    
    @Bernisaid ; )    
    
    
    @titere74 @Cati_Nicolaujajaja na @maribonchi és qui t'ha delatat, no és per res xD    
    
    
    "El viejo mundo se muere. El nuevo tarda en aparecer. Y en ese claroscuro surgen los monstruos."    
    
    
    la filosofia és perillosa per l'ordre establert. Lamentable, esperem que no arribi aquí, encara que en aquest pas.... http://www.milenio.com/cdb/doc/impreso/8558757 …    
    
    
    @jmiguelbenitez no me estropees la frase del grandísimo Gramsci xD en serio, no me digas que no es la pura y dura verdad    
    
    
    @jmiguelbenitez así me gusta x)    
    
    
    @jmiguelbenitez vale, te tomo la palabra, el Barça es mejor que el madriz xD verdad no?    
    
    
    @jmiguelbenitez qué bien te sales por la tangente    
    
    
    aires de Morcheeba http://www.rtve.es/radio/radio3/recomendaciones/2012/02/nneka-shining-star.html … @radio3_rne    
    
    
    @jmiguelbenitez Jaime, la reforma todavía no está activa.lo de Urdangarin y Camps ni idea, Garzón que se joda, lo q hizo no era legal.    
    
    
        
    
    
    @ristomejide puedo ser tu correctora?respongan??????, lo haces a propósito no????????, pero qué mala uva!!    
    
    
    Perdón????, com diuen per aquí, ja ha acabat de patir, en fi......."@radio3_rne: Fallece la cantante Whitney Houston a los 48 años de edad."    
    
    
    Terriblemente cierto "@AntonioOrejudo: Tras esta reforma laboral, las posibilidades van a vivir por encima de nosotros."    
    
    
    @alex_andreu WTF?    
    
    
    @alex_andreu aaaaah, just for your information, you can write in mallorquin, I understand it. xD    
    
    
    @alex_andreu ets super international Alex!!!!!!!    
    
    
    @alex_andreu les tenim super justificades! Creu-me!    
    
    
    @alex_andreu m'encantaaaaaaaaaaaa    
    
    
    Cristiano "penalties" Ronaldo, ese es el pichichi de la liga española, qué goles más guapos mete!    
    
    
    @alex_andreu aha, cambiamos la secuencia........    
    
    
    @alex_andreu ara toca sa de Fibonacci?    
    
    
    @alex_andreu don't panic!!    
    
    
    "Eem,la reforma laboral,entonces,si el país va mal durante 3 trimestres seguidos,podemos bajar el sueldo a Rajoy y si no acepta despedirle?"    
    
    
    actitud nihilista en un dia com avui, @Bernisaid gràcies per ser com ets    
    
    
    @Bernisaid atuuuuuura, t'ha faltat posar "juju" xD    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid definitivamente, dejo la carrera y "oposito" para Mapfre, qué bien vivimos!    
    
    
    @alex_andreu así es mi amigo Alex, de día en la churrería, de noche en el gimnasio xD queda un día!!!!!!!!!!!!    
    
    
        
    
    
    @alex_andreu dim que no duies foulard!!!! Per favorrrrrrrrrr    
    
    
    @Bernisaid
http://www.youtube.com/watch?v=uuvPvUmEzoE&feature=related … can't take my eyes....    
    
    
    @alex_andreu tu I ses teves proves, pesat! xD, atrapa el millón, jaja    
    
    
    @alex_andreu I com me castigaràs si no hi ets????????    
    
    
    demasiado bien aparcado, no condicía Schettino.....al menos no hay daños importantes que lamentar http://www.elmundo.es/elmundo/2012/02/16/baleares/1329389300.html …    
    
    
    esta tarde en @antena3com a las 19:45 "Atrapa un millón" con @alex_andreu y @asancif  per favorrrrrrrr, visca Manacor!!!!    
    
    
    con los pelos de punta http://www.youtube.com/watch?v=T8pVaIh-ONM&ob=av2e … @DEspisTaoS    
    
    
        
    
    
    qué alegría ver de nuevo a SIlvia Abascal encima de un escenario    
    
    
    @pabloserrano qué grande!, totalemnte de acuerdo    
    
    
    @eva_hache mejor no haber estado Evita, eres patética, qué mal y qué poca gracia hija mía    
    
    
        
    
    
    @Carlos_Mtinez76 cualquiera menos ella, por dios!, he pasado vegüenza ajena cuando durante los cuatro primeros chistes no se ha reido nadie!    
    
    
    @ristomejide 4    
    
    
    @jordievole @SSantiagosegura me pregunto por qué no ha presentado él los goya, terrible Eva Hache    
    
    
    por qué no ha presentado la gala Santiago Segura???? #PremiosGoya    
    
    
    @tonienblanc desgraciadamente no ha sido así, qué vergüenza    
    
    
        
    
    
    Los ciclistas deberían estar prohibidos, son unos "porculeros"    
    
    
    @toniflow haha, estoy estupenda!, pero no más que tú vestido de superman!! ; )    
    
    
    @toniflow yo te he visto genial!!    
    
    
    Ser del Barça y soñar que CR es tu hermano, y encima es simpático.......para todo lo demás....    
    
    
    hace un siglo éramos modernos    
    
    
        
    
    
    però què gran ets @Sergio_Dalma    
    
    
    a vegades, tenir insomni és un regal @Sergio_Dalma, @Bernisaid http://yfrog.com/nxpiodvpj     
    
    
    @Carlos_Mtinez76 No, rotundo. Un jugador no hace un equipo no?, mételo en el Mallorca, a ver si se salva.    
    
    
    TV3 entretiene con @crackoviadeTV3 y Intereconomía lo hace con @PuntoPelota, pues eso. ¬¬    
    
    
    a ver, hablemos claro; no es q a algunos no les guste el sistema, simplemente que no les gusta su situación en el sistema, q no es lo mismo    
    
    
    @jmiguelbenitez por que por que por queeeeeeeeeeeeee?    
    
    
        
    
    
    DIA INTERNACIONAL DEL TEATRE    
    
    
    @PuntoPelota por qué no le cambiáis el nombre y le ponéis "Real Madrid y Punto"?, gracias @lobocarrasco y @CarmeBarcelo por vuestra sensatez    
    
    
    @robertlag @CarmeBarcelo @quimdomenech hasta el primer gol del Madrid tampoco se había visto a ningún madridista en twitter    
    
    
    @jordiarcarons totalment d'acord, no m'ha agradat mai, mai de la vida    
    
    
        
    
    
    @Carlos_Mtinez76 pues espero que el saldo de puntos se agote pronto xD bona niit!!    
    
    
    Para estar en el #maratonpuntopelota completa el formulario en http://www.puntopelota.es  @Bernisaid hi anam?xD Jo només si hi va en RonCerdo!    
    
    
    @DavidMorales_tv totalmente de acuerdo, por fin alguien con dos dedos de frente, a mi me han tachado de facha por pensar eso mismo, en fin.    
    
    
    Los del Barça a favor del Bayern y los del Madrid a favor del Chelsea, al final estamos todos bien jodidos. Ya nos está bien merecido.    
    
    
    "@Culturizando: BlackBerry Messenger llegará a Android http://ow.ly/aoPTp " @alex_andreu la bb se expande!!,ja pots "biopingar" apps per bb    
    
    
    @alex_andreu no me prenguis es pèl eh??!! See you later aligator??    
    
    
    genial el #maratonpuntopelota para mi insomnio    
    
    
    @JaumeJC terrible Jaume. Com deu tenir ses ungles en Gerard????, jo trob que ha de fer un parell de canvis JA!    
    
    
    @DavidSummersHG palma????, dónde? Por dios!!!!    
    
    
    @DavidSummersHG habrá que ir entonces!! Suerte!!    
    
    
    Demasiado bueno para ser cierto, ala, a la mierda @jmiguelbenitez gracias por acordarte de mi    
    
    
    @Bernisaid dicho esto, he arribat a sa conclusió de que aquest final de temporada en Guardiola ha perdut es papers i ho ha fet aposta    
    
    
    Tengo aquí a @Bernisaid con cara de pedo, y no de wishky    
    
    
    @Pauli_G ei! Gracias!, pero creo que están agotadas : (    
    
    
        
    
    
    Madridistas y culés, ni en la final se pondrán de acuerdo. Los primeros iran a favor del Chelsea y los otros del Bayern. Blanco y en botella    
    
    
        
    
    
    "@Bernisaid: Fin de ciclo del Madrid, breve pero intenso."    
    
    
        
    
    
    Que chute Ramos!!!! xD    
    
    
    @CF_EduardFarelo no se supone que esta cuenta va de Eduard Farelo?, vaya timo    
    
    
    @Bernisaid seràs horter!!la heu guanyat al Barça i 18 equips més.Ser del madriT és això,subestimar contraris.Estau obsesionats amb el Barça.    
    
    
    activia frutas del bosque @Bernisaid #cosasquemeponen xD    
    
    
    del saber que.... http://www.youtube.com/watch?v=5lZ5jwNIbm4&ob=av2e … @Bernisaid    
    
    
    "¿Os gustaría ser tertulianos de Punto Pelota?Enviad vuestros vídeos a casting@puntopelota.es ¡¡Está siendo un éxito!!" @Bernisaid : DDDDD    
    
    
    Quantes capses de tanzanitos me costarà això @alex_andreu ??    
    
    
    @alex_andreu 5 anys de sa meva vida, són 5 anys!!    
    
    
        
    
    
    ....he resolt tot els problemes dient "tanmateix" http://www.youtube.com/watch?v=5XzMUcXNnEI … @Antonia_Font    
    
    
    "Ahora es cuando Esperanza Aguirre nos dice que las cuentas de la Comunidad de Madrid las llevaba Sergio Ramos." @Bernisaid xD    
    
    
    @Bernisaid o El oráculo del fútbol    
    
    
    @jmiguelbenitez te cuento un cuento?    
    
    
    @jmiguelbenitez depende?    
    
    
    @jmiguelbenitez no será bueno para tu insomnio, dependiendo, ergo no.    
    
    
    @jmiguelbenitez el p.... granizo s está cargando mis plantitas.Es pronto,empieza Cuarto Milenio,la nave del misterio,eso si q quita el sueño    
    
    
    @jmiguelbenitez imágenes dantescas, quédate con esta frase....    
    
    
    @jmiguelbenitez peeeero más inquietante podría ser hoy punto pelota, qué mala idea Pedrerol con esto de los tertulianoooos,qué MALA IDEEEEA!    
    
    
    @jmiguelbenitez    
    
    
    @jmiguelbenitez te juro que hay domingos que no duermo #cosasqueacojonan @navedelmisterio    
    
    
    @jmiguelbenitez qué va!, qué quieres? que me saque los ojos con Roncero?, naaaa    
    
    
    @jmiguelbenitez rescate????, ni que eso aumentara la prima de riesgo!!!! xD o sí?    
    
    
    Hombres!!!! fíate!!!!"@antena3com: Un niños de 2 años permanece 3 minutos en una lavadora por un descuido de su padre http://tinyurl.com/ceyaagn "    
    
    
    "@DVDCano: Récord en la gala de GH: 25%. ¡Toma!" y després ningú veu GH no?, noooo, caaaa, què va!! pssssssss    
    
    
    "@antena3com: Rebajan el sueldo a un guardia civil por poner pocas multas http://tinyuNrl.com/6mmrovz " VIVA ESPAÑA!!!!!!!!    
    
    
    @jmiguelbenitez quin desaaaaaaaastre xD    
    
    
    @DVDCano me encanta!    
    
    
    @DVDCano "Ellos son los que juegan, solo UNA de los cuatro se convertirá en ganador y pasará a formar parte....", un lapsus de bondad? ; )    
    
    
    I'm on my time with everyone, I have very bad posture, sit and drink Pennyroyal Tea #feelslike @KurtCobainMe http://www.youtube.com/watch?v=qY_uItKRxCw …    
    
    
    lo q faltaba, David Villa comentando los partidos de la Roja en Mediaset; donde estan los cuatro jinetes, que el apocalipsis está muy cerca    
    
    
    Fantàstic #Salvados avui amb @jordievole FANTÀSTIC!    
    
    
    #larevuelta @DVDCano Marta fuera, indignación!!    
    
    
    deseando leer el Gato @DVDCano : )    
    
    
    Idem "@ristomejide: Me acabo de reconciliar con Sergio Ramos. Una copa para él. Oh wait. #miteleconlaroja"    
    
    
    @juliantropo estaba pensando lo mismo    
    
    
    "@Culturizando: Las estrellas de mar no tienen cerebro." Ahora entiendo lo de Patrici (Bob Esponja) xD    
    
    
        
    
    
    "Culturizando:Expulsar flatulencias sin parar durante 7 años produce gas suficiente para crear la energía de 1 bomba atómica"@Bernisaid xD    
    
    
    "@Clenemte: Pepe va a ir a la boda de Iker Casillas y Sara Carbonero para repartir las hostias de la misa." @Bernisaid xDDDD    
    
    
    @DVDCano haber avisado!!!!    
    
    
    "@Culturizando: El teclado de computadora puede albergar ente 250 y 500 bacterias por cm2."@alex_andreu    
    
    
    @Matiasxim @Bernisaid i jo estàvem pensant lo mateix    
    
    
    certainly pic.twitter.com/5kj4wPj7    
    
    
    http://www.zappinternet.com/video/zibDvoJvaZ/ … #GraciasSara @Bernisaid  xDDDDDDDDDD    
    
    
    @JaumeJC @javier_parra lo de Valencia, una desgracia.Pero a los futbolistas les paga la UEFA, no tienen culpa de la gestion del gobierno    
    
    
    "@Culturizando: Los ebooks arrebatan por primera vez la corona a los libros de papel http://ow.ly/bVW8h " pues qué tristeza tan grande.    
    
    
    @JaumeJC tenc entés una altra cosa,q avui he cercat per no equivocar-m, quan estigui en es pc posaré enllaç.De totes maneres es es seu sou    
    
    
    Museos abiertos por vacaciones http://cort.as/2AZX  @ArteAngeles te cuenta los imprescindibles d este verano,d Madrid a NY" @jmiguelbenitez    
    
    
    "@el_pais: Dentro de WhatsApp http://ow.ly/c0Hcn  Por primera vez una periodista entra en las oficinas de la aplicación. @alex_andreu    
    
    
    @alex_andreu algo que esconder?    
    
    
    @alex_andreu bueno, el sr. Facebook segur que no investiga, noooo    
    
    
    #DandoLaNota alguien soporta a Flo? y a Miky?, vaya par de idiotas!!!!    
    
    
    @PipiEstrada1 y los estúpidos no las entienden!    
    
    
    @Bernisaid http://www.intereconomia.com/noticias-/punto-pelota/nos-vamos-vacaciones-pero-volvemos-13-agosto-20120710 … NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!    
    
    
    #Doraemon vs Hello Kitty OMG!!!!, Doraemoooooooooon    
    
    
    @jmiguelbenitez jaimeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee!!!!!!!!!!, r u alive?    
    
    
    @jmiguelbenitez no puede serrrrrrr    
    
    
    "Estudio:Tu preferencia por la cerveza refleja q t gusta el sexo casual http://ow.ly/ctkMP " @jmiguelbenitez,cuántas tomaste el domigo? xD    
    
    
    @mariaacostta La razón y el valor siempre se impondrán a la traición y a la ingratitud (Platón) #gigantesdelpensamiento ; )    
    
    
    @jmiguelbenitez 8 por lo menos, eres super casual! xD La limonada te hace mear azúcar    
    
    
    @jmiguelbenitez dos de antes de llegar, 3 tapas IGUALES, ergo 3+, 5, más 3 creo, 8, pffff, haz cuentas....ah!, y una de estufas de gas xD    
    
    
    @jmiguelbenitez en eso estoy de acuerdo, te hacen perder la cabeza    
    
    
    @jmiguelbenitez procura que hoy no sepan que es tu santo, procura....    
    
    
    @jmiguelbenitez ya me contarás    
    
    
    el amor es un misterio que importa solo a dos @Bernisaid @Carlos_Mtinez76  poner fotos de perfil n fb con tu pareja,no t hace más pareja : )    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid también.....pr hay historias,q la gente convencional,hastiada,corriente,del montón(...)jamás llegará a entender    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid síí!esa q especula sobre la vida d los demás pq la suya propia no le llena,y no hace nada x cambiar,esa misma :)    
    
    
    @Bernisaid @Carlos_Mtinez76 no no, un altre no!, eso que llaman amor cuando quieren decir sexo, sexo de la hostia, con dos ya basta    
    
    
    @Bernisaid @Carlos_Mtinez76 me alegra saber que algunos damos tema de conversación, al menos sé que mi vida no habrá sido en vano xD    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid los golpes bajos son de gente mediocre, no todo el mundo está dotado para ironizar elegantemente.    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid bueno gente madura,trabajadora,etc,seguiré estudiando para el día d mañana,sacaros d esta mierda en la q estamos    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 @Bernisaid sin acritud....por antecedentes,deja que lo ponga en duda.Interesante, que interesa.Variedad de interpretaciones    
    
    
        
    
    
    @ifilosofia en realidad dijo: solo sé que nada sé y esto, cabalmente, me distingue de los demás filósofos, que creen saberlo todo.    
    
    
    @samantavillar 21 días en Manacor? pic.twitter.com/UqtK54jL    
    
    
        
    
    
    "@TwittBoy: España - Estados Unidos pase lo que pase, la culpa será del chándal #Londres2012" @Bernisaid xD    
    
    
    "Pictarine: mira las fotos de tus redes sociales en una sola aplicación http://ow.ly/d0gwh  #Tecnologia" @alex_andreu me sueeeenaaaa    
    
    
    "¿Emma Garcia moderando en T5 'Franquistas, Democratas y viceversa'? Lo que hay que ver..." xD    
    
    
    "@ifilosofia: La gente más importante para ti, es esa que te quiere hasta cuando ni tú mismo te soportas" @Bernisaid : /    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 es bueno dar reconocimiento a gente cn aptitudes y méritos.L problema s q jode reconocer q hay gente mucho mejor q nosotros    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 esa es otra cuestión que tiene que resolver la junta    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 la que sea, la organización que sea. Yo solo digo que si me lo dieran a mi, ya puede ser un paripe, q voy y lo pillo    
    
    
    @Wvinter @masaenfurecida yo estudiando n la publica,no entiendo muchas cosas,sobretodo los privilegios q creen tener los q van a privadas    
    
    
    #CiudadanoKlinex @jordievole @salvadostv  Julio Anguita.... m'he emocionat....    
    
    
    El comentarista de tve1,d champions,el tal Sauca,valiente idiota..los periodistas cantan goles profesionales,no como si fueras 1 aficionado    
    
    
    @dani_valca9 te veo puesto Valcaneras    
    
    
    #TeEstásHaciendoMayor cuando prefieres escuchar @M80radio_ a @los40_Spain    
    
    
    #LaVoz3 Bisbal a dos gemelas: "¿Sois hermanas?". Gracias David. Tranquila Sara Carbonero ya no estás sola" @Bernisaid jajajaja, olee mi niña    
    
    
        
    
    
    @La_Ruina si surten, avui d Badalona,la setmana passada un català també va ser elegit.Hem de xerrar amb propietat i coneixement de causa eh?    
    
    
    @La_Ruina el tal Piqué q cantó Sinatra era bien catalán,se ve q tu no los reconoces cuando hablan n castellano, porque s les nota un huevo!    
    
    
    He de decir @gartumar, después de leer alguno de sus tweets (@La_Ruina) que corroboro tu afirmación. Gente frustrada lo llamo yo.    
    
    
    @irenejunquera estás estupenda y guapísima, este tío está fatal.    
    
    
    solo puedo añadir q el único obstáculo:Ineptitud Política Española #nohayCrisis #Españavamal #ascodepaís #quévivaEspaña pic.twitter.com/YjTP8vsM    
    
    
    Peliculón de Tarantino, Reservoir Dogs, la sexta3.    
    
    
    @alex_andreu o esa mezcla de #Hulk y #Hofstader, juju    
    
    
    @alex_andreu Hellooooooooooooooooooooouuuuuuuuuuuuuuuuu?????????????????    
    
    
        
    
    
    @maribonchi toma Bisbal, quin oiiiiiiiiiiiiiiii, aquest tio acaba de firmar es seu fracàs musical    
    
    
    @maribonchi jo me'n vaig amb en Melendi de calle,compon TOTES ses seves cançons,té una discogràfica i un estudi de gravació,au au au au    
    
    
    @Maria_Lama Amén    
    
    
    @maribonchi na Malú té es tío,paco de Lucía,na Rosario té la Lola d España y el Pescailla enfora eeh?.qualsevol menos n Bisbaaaal, diossssss    
    
    
    #LaVoz o el "Olé" de @davidbisbal, el "a puntito" de @rosarioficial, "el color" de @_MaluOficial_ y el "vente conmigo" de @MelendiOficial :)    
    
    
    "@TuiterHits: Yo también tengo un amigo que siempre me saca una sonrisa." @alex_andreu    
    
    
    El mejor guerrero no es el que triunfa siempre, sino el que vuelve sin miedo a la batalla.    
    
    
    @alex_andreu fried little fiiiish xD    
    
    
    @Rosalogal Rousliiiiiiii, he pensat en tu xD "Hacer una referencia friki en un entorno no-friki y pensar "Forever Alone"."    
    
    
    Lo de Bildu es como si en las 1eras elecciones tras morir Franco, Falange o Fuerza Nueva hubieran sacado 120 escaños....#eleccionespaisvasco    
    
    
    "@MujeresImperfec: ¿estar casado y tener hijos te hace mejor persona???" ABSOLUTAMENTE NO!!!!!!!!!!!!!!    
    
    
    @MujeresImperfec @nana74 como si los demás no tuvieramos vida ni sentimientos, ni problemas ni ná....vivir para ver!!!!    
    
    
    #LoQueMasExtrañoDeMiInfanciaEs Quedarme dormida en el sofá y amanecer en la cama."    
    
    
    @MujeresImperfec @Navajo74 alguien me dijo q hay q sentirse bien con 1 mismo,pq al final,es con quien acabas levantándote todos los días ^_^    
    
    
    Divide y vencerás, maldito gobierno! #desobedientes    
    
    
    Bravo por la señora irlandesa del poncho fucsia y negro! #desobedientes    
    
    
    @Matiasxim Son Catiu, desde Inca, direcció Llubí-Muro, és una tafona : )    
    
    
    @PedroGarciadVal : )    
    
    
    "Twiter t hace pensar q eres sabio,Instagram q eres fotógrafo y Facebook q tienes amigos.El despertar va a ser duro.–JF Leroy"jojo,pobrets..    
    
    
    Fantàstic! "Las panaderías  piden un servicio de recogida de alimentos para no tirarlos a la basura", http://ultimahora.es/mallorca/noticia/noticias/local/panaderias-piden-servicio-recogida-alimentos-para-tirarlos-basura.html … vía @Uhmallorca    
    
    
    "Si la pasión, si la locura no pasaran alguna vez por las almas… ¿Qué valdría la vida?" #elalma #lavida    
    
    
    "@Culturizando: Abusar de Facebook y Twitter puede generar estrés y trastornos del sueño." : /    
    
    
    "@FIL0S0FIA: A veces quien menos demuestra es quien más siente."    
    
    
    #LoUnicoQueQuieroEs un mundo mejor, lleno de gente sensata, humilde y solidaria.    
    
    
    "Women are considered deep - why? Because one can never discover any bottom to them. Women are not even shallow. #Nietzsche"    
    
    
    "Capitalist ceremonies are designed not only to distract the people, but to make you feel as if the rich are your benevolent friends."    
    
    
    "@IgnoredNews: 60,000 people starved to death yesterday while capitalist values of selfishness continue to dominate the social sphere."    
    
    
    "@adeljar: Gente fantasma que aparece y desaparece sin hacer ningún acto mágico. Sin arrastrar cadenas. Sin hacer un bu."    
    
    
    La conciencia del Pueblo no cabe en la cabeza del estado #14NMallorca #14N #huelga #paremostodo    
    
    
    @Forensic_Javier @CamiloUlrike y a ti quién t ha enseñado educación eh machote?A veces al CNP s les olvida que también son el pueblo llano.    
    
    
    @Carlos_Mtinez76 d acuerdo con la huelga, pr no cn la mayoría d sindicatos,un apéndice más de estado.Quién muerde la mano q le da d comer?    
    
    
    "@subversivos_: Cuanto te echamos de menos "CHE" en momentos asi con estos burros en el poder #14N pic.twitter.com/8mu3fzOr" @CamiloUlrike : )    
    
    
    @DVDCano al menos los que no están en paro tienen dos cojones para defender futuros derechos, por si vuelve el trabajo.    
    
    
    Por supuestísimo : ) "@muyinteresante: Demostrado:6 d cada 10 mujeres eligen como pareja a hombres que las hacen reir http://bit.ly/Sn10Ic "    
    
    
    "@ifilosofia: Procuremos más ser padres de nuestro porvenir que hijos de nuestro pasado -Miguel de Unamuno"    
    
    
    @bea_abuylla @nujki6 igual que vosotras estoy, como rellenan no?, esto es un coñazo, ya lo hemos visto, decepción total.    
    
    
    "@ifilosofia: Los buenos terminan felices; los malos, desgraciados. Eso es la ficción. -Oscar Wilde-"    
    
    
    Básicamente, el socialismo de #KarlMarx" : / @subversivos_:exministra PSOE Trujillo a quienes afrontan el desahucio: “No haberse endeudado”    
    
    
    Vamos a x las pelotas d goma!@subversivos_: http://goo.gl/k91Wq  "#Policías s manifiestan contra recortes laborales y salariales"#RajoyAño1    
    
    
    @TuiterHits y Gandia Shore????, ah!, que eso es solo para "los Elegidos"    
    
    
    Fantástica iniciativa la de llevar #TuBasuraAlBanco creo que en #Mallorca deberíamos hacer lo mismo, aunque no haya #huelga de limpieza    
    
    
    @Berto_Romero:"Hay planes que son perfectos. Como los planes de pensiones de Bankia".¿De verdad tengo que oir esto en la radio a DÍA DE HOY?    
    
    
    Mourinho: "Otros equipos tienen un control grande del calendario que nosotros no tenemos" Los del Barça somos #LosOtros ???? xD #A11puntos    
    
    
    estará contento @MiguelkLaVoz ¬¬ #LaVozDirectos2    
    
    
    "@subversivos_: Fran Zarco: "No escribas como periodista lo que no puedas sostener como hombre #DRY pic.twitter.com/gM0zGGJz"    
    
    
    "@subversivos_: La inteligencia sin amor te vuelve perverso. El dinero sin amor te vuelve avaro. El poder sin amor te vuelve tirano.    
    
    
    "Palestina podrá denunciar a Israel ante la Corte Penal Internacional http://cort.as/2u-c  tras ser admitida como observadora en la ONU"    
    
    
    "@Culturizando: Silvio Rodríguez en 12 frases http://ow.ly/fHhoR " @CamiloUlrike    
    
    
    "@ifilosofia: Tu vida cambiará cuando tú cambies. Esto no funciona sentándose a esperar que suceda"    
    
    
    "@muyinteresante: "El que lee mucho y anda mucho, ve mucho y sabe mucho". + Frases célebres sobre la lectura aquí: http://bit.ly/ViTKDx "    
    
    
    "@HelenQuintana74: Parecía que el tiempo no avanzaba, pero pasaban los días, aunque no pasara nada."    
    
    
    "@familiaymujer: Las palabras están llenas de falsedad o de arte; la mirada es el lenguaje del corazón. Shakespeare"    
    
    
    "Solo quiero un beso eterno en una habitación sin luz, encenderla y que aparezcas tú" Hola Diciembre @DavidSummersHG    
    
    
    "@0RTOGRAFIA: La lectura hace al hombre completo; la conversación, ágil y el escribir, preciso."    
    
    
    "@librosyletras:Pensar desde la izquierda:Antología imprescindible sobre el pensamiento político... http://bit.ly/TBGeoK " @CamiloUlrike    
    
    
    "@subversivos_: http://goo.gl/D2lfX  Los jueces de Córdoba aprueban por unanimidad paralizar todos los procesos de desahucio"    
    
    
    "@NietzscheQuotes: If a woman possesses manly virtues one should run away from her; and if she doesn't, she runs away from herself"    
    
    
    Cosas que te hacen pensar http://www.youtube.com/watch?v=cimUMhma854 … #FirstWorldProblems #ParaPensar #TercerMundo #Vergüenza #Solidaridad http://www.waterislife.com     
    
    
    Sufrir de #insomnio, ser sugestionable, y empeñarte en ver #CuartoMilenio, #MisteriosDeLaVida    
    
    
    "@MCFilosofia: Pitágoras: "Ayuda a tus semejantes a levantar su carga, pero no te consideres obligado a llevársela." http://ow.ly/i/1cduW "    
    
    
    @JovenComunista: @subversivos_Hola,este es mi nuevo artículo sobre Cuba, espero q hagas RT o recomiendes.http://joven-comunista.webnode.es/news/cuba/  @CamiloUlrike    
    
    
    ....la misma noche que hace blanquear los mismos árboles. Nosotros,los de entonces, ya no somos los mismos....#PabloNeruda #Insomnio #again    
    
    
    @IneesMCR es igual, si no lo entienden son ellos; nosotros somos luz y ellos están ciegos.    
    
    
    "@el_pais:Dos mujeres detenidas por intentar vender bebé en Málaga http://ow.ly/fO9De  Una de ellas,la madre biológica" #faltadeconciencia    
    
    
    "@ifilosofia: Nunca serás feliz si sigues buscando el origen de la felicidad. Nunca vivirás si le buscas el sentido a la vida-Camus"    
    
    
        
    
    
    "@BorgesJorgeL: Busca por el agrado de buscar, no por el de encontrar."    
    
    
    "@subversivos_: http://goo.gl/9g7EC  Anguita: “Cuando hay un 57% de jóvenes en el paro, es que ese país ya no existe" #15M"    
    
    
    #6DeDiciembre Día de la PROSTITUCIÓN #SinÁnimoDeOfender #AscoDePaís #PolíticosDimisión #ALaMierda #YoNoCelebro #ATomarPorCulo    
    
    
        
    
    
    No són com noltros,no!:Tanquen una unitat de Son Espases en deslligar-se 1 batalla campal després de morir una pacient http://www.incomodomagazine.es/index.php?option=com_k2&view=item&id=3427:tanquen-una-unitat-de-son-espases-en-deslligar-se-una-batalla-campal-despr%25C3%25A9s-de-morir-una-pacient&Itemid=132 …"    
    
    
    "@diariokafka: "La literatura se lleva por delante las modas, los inventos, las circunstancias" http://www.eldiario.es/_48d0b72 "    
    
    
    "@Culturizando: «Sin la absoluta confianza en sí mismo, uno está destinado al fracaso» Charles Chaplin"    
    
    
    "@GranFrase: "El momento elegido por el azar vale siempre más que el momento elegido por nosotros mismos." Proverbio chino"    
    
    
    #Metàfora pic.twitter.com/Xsto3eIr #LaVida #CosasQueDuelen #VerdadesComoPuños    
    
    
    "@subversivos_:¿Por qué contentarnos con vivir a rastras cuando sentimos el anhelo de volar?Helen Adams Keller @Anonymous_Prodi @antifachas"    
    
    
    "@EscritoMusical: Puede ser que busques a esa persona y que no exista. (Porta)"    
    
    
    "@SameSkySmile: Con autoridad no se educa, se adiestra."    
    
    
    "....so I start a #revolution from my bed...." http://www.youtube.com/watch?v=r8OipmKFDeM … … #Oasis #gonnabe a wondeful day    
    
    
    #9DeDiciembre #DíaInternacionalContraLaCorrupción.Como siempre en #España,el día llega tarde y mal,con la preocupante caída d ética pública.    
    
    
    #Ilusión "@BorgesJorgeL: Siempre imaginé que el Paraíso sería algún tipo de biblioteca." #GranVerdad #EstoEsAsí #SeríaPerfecto    
    
    
    6-0???? 5 de #Falcao????, No hagués pogut fer algo d'això dins es real Santiago Bernabéu???? @Bernisaid : / #MisteriosDeLaVida #EstoEsFútbol    
    
    
    @jmiguelbenitez ha sido un finde de esos de ATPC #Todo !!!!!!!    
    
    
    @IneesMCR Cuestión de prioridades : )    
    
    
    "Curiosamente los votantes no se sienten responsables de los fracasos del gobierno que han votado" #AlbertoMoravia #Verdades    
    
    
    #España, o un moderno formato de Despotismo Ilustrado #EspañaVaBien    
    
    
    Burbuja literaria???? "@diariokafka: ¿Por qué no podemos parar de escribir? : http://www.eldiario.es/_491792a "    
    
    
    It's me!! @alex_andreu jajajaja "@subversivos_: #humor ¿Quien dijo que las cosas no se arreglan a los golpes?jajajaja pic.twitter.com/YXkocs13"    
    
    
    @alex_andreu #YUnaMierda!!    
    
    
    "@subversivos_: Ojalá vuestras mentiras mas grandes solo sean las que nos habeis dicho a nosotros pic.twitter.com/oxnbqTNB"    
    
    
    "@Culturizando:Una nación que gasta más dinero en armamento militar que en programas sociales se acerca a la muerte espiritual.M. L. King"    
    
    
    "@Antonia_Font:Confirmem que #VostèÉsAquí serà presentat a #Manacor el proper divendres 28 d desembre http://ow.ly/g1r6o  @CamiloUlrike : )    
    
    
    Y que a una bomba se la pueda llamar "inteligente""@AlexCorrons:Israel le compra miles de bombas inteligentes a EE.UU. http://fb.me/1q8xWCdIZ "    
    
    
    Mísero músico del sitar @javikioskero "@elpais_cultura: Muere a los 92 años Ravi Shankar, el maestro indio del sitar http://cort.as/2y7r "    
    
    
    @chacbas a Bisbal habrá que sacarle la calculadora también eh?    
    
    
    @nuniii3 creo que te has colado un poquito, Paula? nooooooooooooooo    
    
    
    "@NIETZSCHE_FRASE: Aquel que tiene un por qué para vivir se puede enfrentar a todos los cómos http://dlvr.it/2dx1CG  #NIETZSCHE #FRASES"    
    
    
    "@EscritoMusical: Quisiera ser olvido para nunca recordar. (Mago De Oz)"    
    
    
    el #perro, sin duda, el incansable amigo del hombre http://es.noticias.yahoo.com/video/patient-dog-waits-while-kid-050000738.html …    
    
    
    ya dije que el 13 sería un buen año, y un buen número : )  http://www.abc.es/20121027/cultura-teatros/abci-hombresg-musical-201210261633.html … … #HombresG @DavidSummersHG #Imperdible    
    
    
    #EspañaEsHeavy¿?.....menos mal!, por poco #EspañaEsChoni La pena es que no se pueda votar online y gratis, sería más equitativo #FinalLaVoz    
    
    
    "@paulocoelho: 2013: Cierra algunas puertas. No por orgullo ni soberbia, sino por que ya no llevan a ninguna parte"    
    
    
    #AscoDeGente "Unos lloran porque no tienen un iPhone, mientras que otros... pic.twitter.com/VLLjk0Ib"    
    
    
    Be careful my friends! @Bernisaid @Matiasxim @javicano33 (leer hasta el final!)Montar en bici afecta a la salud sexual? http://bit.ly/WUxv7K     
    
    
    @Matiasxim @Bernisaid @javicano33 jajajaja Maties!, tranquil tu que ja tens descendència!! ; ) Molts d'anys!    
    
    
    @Matiasxim @javicano33 @Bernisaid he dicho "leer hasta el final"!He d dir q també vaig amb bici,i serà algo a tenir en compte,es sillin!jeje    
    
    
    "@MarcosNogales: <3 #UP http://twitter.com/MarcosNogales/status/284419944920281089/photo/1pic.twitter.com/rUya6EB9 "    
    
    
    "@familiaymujer: No culpes a la gente por decepcionarte. Acepta que es tu culpa al esperar demasiado de ellos"    
    
    
    #ConciertoAñoNuevo sa millor manera de despertar es primer dia de s'any. Es Wiener Musikverein, un dia seré allà.    
    
    
    "@TuiterHits: La mejor historia de Toy Story 3 . La vida te da lo que te mereces... pic.twitter.com/NaVFFwHV"    
    
    
    "@BarriBeats: ''El tiempo pasará, lo nuestro no morirá'' #ToyStory3"    
    
    
    @CamiloUlrike amb jo se romp s'estadística, que ho sapis.    
    
    
    "@ifilosofia: Allí donde el mando es codiciado y disputado no puede haber buen gobierno ni reinará la concordia-Platón)"    
    
    
    "@GranFrase: "Ni la contradicción es indicio de falsedad, ni la falta de contradicción es indicio de verdad." Blas Pascal"    
    
    
    "@radio3_rne: Los tapones solidarios no son una leyenda urbana http://ow.ly/gELtt  @BosqueHabitado te presenta esta genial iniciativa"    
    
    
    I punt!!!! "El estado miente en todas las lenguas del bien y del mal y diga lo q diga miente y posea lo q posea, lo ha robado" #NIETZSCHE    
    
    
    #TengoLaManía de pensar que el hombre justo no es aquel hombre que no comete injusticia, sino es aquel que pudiendo ser injusto no quiere"    
    
    
    "@Culturizando: 10 mitos comunes sobre los gatos http://ow.ly/gIqiu " @CamiloUlrike    
    
    
    xD "@TuiterHits: Un consejo para los fabricantes de post-it y de tiritas: intercambiad la fórmula del pegamento."    
    
    
    @Lorevm1 @TuiterHits sí, por favor. A ver si en el colegio debiste preocuparte más de otras cosas. Cuidado que son muchos los que te siguen.    
    
    
    :O @subversivos_: http://goo.gl/vb4nZ  LAS TRAMPAS DEL PP.El Gobierno aprueba sobresueldos para 700 cargos de confianza por 52 millones de €    
    
    
    @TuiterHits HHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!    
    
    
    Pero #NadieHaceNada "@el_pais: El 96% de los españoles cree que la corrupción política es muy alta http://ow.ly/gLyIp "    
    
    
    "Un adulto creativo es un niño que ha sobrevivido."    
    
    
    What Susie says of Sally says more of Susie than of Sally    
    
    
    @IneesMCR #CarlosChaouen    
    
    
    Un "parell" de Manacorins Sant Antoniers #santantonimanacor pic.twitter.com/yNjVeCbq"    
    
    
    @ernestgil Molt bon dia Mestre Antoni.- Molt bon dia veïnadets.- Com feis feina en aquest dia, què no sabeu quin sant és?........ : )    
    
    
    "@BorgesJorgeL: La historia es increíble pero ocurrió y acaso no una vez sino muchas, con distintos actores y con diferencias locales."    
    
    
    "El analfabetismo ilustrado es saber leer y escribir pero no leer ni escribir nunca""    
    
    
    "@DavidSummersHG: "Me da pena decirles que no soy como ustedes creen" Antonio Gala."    
    
    
    No tot són males notícies "@el_pais: Marruecos anulará la ley que permite 'lavar’ las violaciones con el matrimonio http://ow.ly/h4txN "    
    
    
    "@acuentag0tas: "La angustia por el paso del tiempo nos hace hablar del tiempo que hace." Amélie"    
    
    
    "@IneesMCR: Si tú me dices ven, lo dejo todo. Pero dime ven."    
    
    
    Yo digo lo que pienso.Puedo probar hasta qué punto los orgullosos d la libertad pueden tolerar pensamientos libres #NIETZSCHE @CamiloUlrike    
    
    
    #NoConfíoEn los #políticosespañoles, OBVIAMENTE. #políticos #escoria    
    
    
    "@subversivos_: Gran tarea la de entender a quienes piden una opinión,sin estar preparados para escucharla pic.twitter.com/3HVZbX93"    
    
    
    "@subversivos_:#QuieroConocerEnPersonaA Mujer Anarquista. Mujer misteriosa,clandestina y conspiradora, creadora de esencia.." @CamiloUlrike    
    
    
    "@BorgesJorgeL: Nadie puede herirnos, salvo la gente que queremos."    
    
    
    "@SameSkySmile: Os he comentado ya la putagranmierdaputada que me parecen los putexámenes tipo putest." #nopodriaestarmasdeacuerdo    
    
    
        
    
    
    "@_sumacultural: "Siempre imaginé que el Paraíso sería algún tipo de biblioteca.", Borges #poesía"    
    
    
    "No se vive celebrando victorias, sino superando derrotas". Ernesto Che Guevara"    
    
    
    Al loro fumadores!!!!!!!!"@Culturizando: Los niños son los más vulnerables a los efectos del humo del cigarrillo http://ow.ly/hfjb8 "    
    
    
    ¿y si la cura del cáncer estuviese atrapada en la mente de quien no puede pagar sus estudios? #VergüenzaDePaís #VerdadesQueDuelen @Jiwert    
    
    
    "@BorgesJorgeL: El patriotismo es la menos perspicaz de las pasiones."    
    
    
    "Si Adan estaba mejor que Casillas y hoy juega Diego Lopez, ¿es Diego Lopez el mejor portero del mundo?" @Bernisaid    
    
    
    "La piedra rompe la tijera.La tijera hace trizas el papel.Pero...¿cómo el papel  gana a la piedra? pic.twitter.com/B763625B"#lapalabra #abrazo    
    
    
    "@subversivos_: #SabesQueEstásPoseido por la revolución si eres capaz de decir algo así... @CamiloUlrike ; )  pic.twitter.com/BGscyRuf"    
    
    
    #RajoyNoContesta ? Que sí!!!!!!!!, ha dicho que "Esh falsho" #andaya #Rajoydimision    
    
    
    "@subversivos_: ¿De qué sirven las palabras cuando el amor ha embriagado el corazón? de poco la verdad... pic.twitter.com/WqEglkTM"    
    
    
    "@eshoradesonreir: Me caigo si me da la gana. Las veces que haga falta. Y con la piedra que yo quiera."    
    
    
    "@Culturizando: 20 curiosidades sobre los gatos http://ow.ly/hYvi3 " @CamiloUlrike    
    
    
    @IneesMCR tengo el tiempo entre los dientes......    
    
    
    Jamás pienses que una #guerra, por necesaria o justificada que parezca, deja de ser un #crimen. #ErnestHemingway    
    
    
    "Me dijeron que para enamorarla tenía que hacerla sonreír. El problema es que cada vez que sonríe, me enamoro yo"    
    
    
    @PedroGarciadVal levadura de cerveza!    
    
    
        
    
    
    @PedroGarciadVal jajajajajajaja, tomarla!!!!, va en serio, en cápsulas. Pero hay que ser constante eh¿?    
    
    
    @PedroGarciadVal ah, quiero foto, del antes y el después ; )    
    
    
    @PedroGarciadVal ves calculando xD "@Culturizando: Cada cabello crece aproximadamente 0,25 milímetros al día."    
    
    
    "10 de cada 10 mujeres preferimos que nos hablen primero."    
    
    
    Donde no se puede #amar... hay que pasar de largo. #Nietzsche    
    
    
    Podria ser una gran notícia "@UHmallorca: Médicos de EEUU aseguran haber curado por primera vez a un bebé con VIH http://fb.me/2fLT9oFmr ".    
    
    
    "@TuiterHits: Cuando los que mandan pierden la vergüenza, los que obedecen pierden el respeto."    
    
    
    "Me necesito a mi. O a ti. O a ti en mi. No sé."    
    
    
    @Javilee_ no t'ho he pensat a dir....me varen dir que nada, súper agotadas! Anam amb una pancarta?!    
    
    
    Jajajajajaja, boníssim "@javimoya: Ojito al parecido entre Stalin y Sergio Ramos. pic.twitter.com/WA18qGodjY"    
    
    
    "OFERTA 100entradas a 10€ para ver @CarlosChaouen en @salaceroteatro 11ABRIL http://xurl.es/chautw "    
    
    
    "@subversivos_:El hombre no será sabio hasta q resuelva toda clase d conflictos cn las armas d la mente y no con las físicas" @CamiloUlrike    
    
    
    "@diariokafka: "Abraham Lincoln, cazador de vampiros y amigo de marxistas": http://www.eldiario.es/_693076c " @CamiloUlrike    
    
    
    "@skinnyfeeling: Quiero un descanso mental."    
    
    
    "@Lecturalia:Las mejores aplicaciones móviles para escritores http://owl.li/iUuG8 "No si al fina servirán per algo eh? @alex_andreu    
    
    
    @alex_andreu me pots parlar es mallorquí?!, gràcies!.....pssssss. Tecnologies...., a mi!!!!    
    
    
    @alex_andreu paper i llapis, de tota sa vida vaja!    
    
    
    @alex_andreu com t'agrada aquesta parauleta!!!!!!!!...diosssssssss    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=_k95mjeQh8k … ...pues la #vida es la vida y los #hombres son hombres...
@CamiloUlrike    
    
    
    #elSistema pic.twitter.com/07HOB48oUF    
    
    
    #Artistóteles vs. #Freud la #libertad, los seres humanos, y el arte de relacionarse #zoonpolitikon pic.twitter.com/hhmLXllc01    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=45dohBzMYm4 … amarilla a #Nietzsche,acusa a árbitro #Confucio d no tener #librealbedrío;tercera amarilla de Nietzsche en 4 partidos    
    
    
    #Verdadescomopuños #losComunistas @CamiloUlrike con cariño #textosapócrifos :) @alex_andreu respira en veure això! ;) pic.twitter.com/GGeRI2Cbrc    
    
    
    LECTURA PÚBLICA DE TEXTOS DE FILOSOFÍA. ellos tienen el #poder, Nosotros la "Voluntad de Poder" y la #Filosofía #Nietzsche #gobiernodemierda    
    
    
    #canguelo ? "@jherrera006: Centenares de personas intentan sacar su dinero de los bancos de Chipre. http://www.lavanguardia.com/economia/20130316/54368466912/chipre-colapso-bancos.html …"    
    
    
    @alex_andreu mongolito xD res nou    
    
    
    Exactament! #Febrero :D xD "@TuiterHits: Cual es tu mes? ... Sorprendete, enamorate y vive feliz... pic.twitter.com/HuOyE3WE3V"    
    
    
    "Revolución(Del lat. revolutĭo,-ōnis).Nunca 1 palabra ha sido tan hermosa como liberadora d pueblos desdichados por opresión."@CamiloUlrike    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=BERO39o-36s … @serendipia #fatum #destino #almagemela la vida no es meramente una serie de accidentes o coincidencias sin sentido    
    
    
    El #superpoder de la #Filosofía contra el #supervillano #Wert 

 Gràcies @CamiloUlrike per recolzar sa causa : ) pic.twitter.com/RFZDbYAWYA    
    
    
    "@IneesMCR: Que ardan los disfraces y caigan las coronas!"    
    
    
    "@ssodapopp: Qué mejor forma de terminar el día que con el conciertazo de The XX en @radio3_rne #TheXXenR3" @CamiloUlrike    
    
    
    #Leviatán #Hobbes "@Alf_Abrisqueta: Chirigotas http://politicamentefilosofando.blogspot.com/2013/03/chirigotas.html …"    
    
    
    para que luego digan que los hombres son simples!!!!

http://www.youtube.com/watch?v=FJDuLCOXb8k …    
    
    
    @alex_andreu ejem! "@Culturizando: Esta app te hará ver como lucirá tu rostro gracias a los cigarrillos http://ow.ly/jj98y "    
    
    
    "@PabloHasel:Che recitando pone los pelos d punta,sobretodo poco antes d ser asesinado.Él sí fue poesía http://www.youtube.com/watch?v=tgk2Ih-bJTI …"@CamiloUlrike    
    
    
    I dont wanna wait in vain for your #love http://www.youtube.com/watch?v=XFY7vkaj5Ro … #BobMarley    
    
    
        
    
    
    "@TuiterHits: Estos caramelos son tu infancia, y lo sabes. pic.twitter.com/T4U3LQZsoE" @alex_andreu jojojojo    
    
    
    @alex_andreu és lo que he pensat després de posar es tuit xD    
    
    
    "@GranFrase: "Reconoce tus errores antes de que otros los exageren." Andrew Mason •"    
    
    
    #Tesis #Antítesis #Síntesis vs. #Nietzsche xD pic.twitter.com/XZP9f2SDlw    
    
    
    La #verdad es siempre #revolucionaria.
#Capitalismo We work for you all We feed you all We CAN KILL you ALL pic.twitter.com/yJyAvuIjWS    
    
    
    #Legends #MichaelJackson #FreddieMercury @michaeljackson @QueenFreddie pic.twitter.com/ie6pGYo1wt    
    
    
    @jpedrerol, absolutament d'acord @QuimMonzo!!, NO!!    
    
    
    "@Llamame_Anita: Ese típico miembro de la familia que dice "¿Y el novio?" VAMOS A VER, MORIRE SOLA RODEADA DE GATOS, HOSTIA PUTA." xD    
    
    
    "@eshoradesonreir: Cuando quieres a alguien, no le dejas escapar, y punto."    
    
    
    "@Comounmartesy13: "Sin esos ojos verdes, sin tu cara de niña.""    
    
    
    "@MCFilosofia: Capitalismo e identidad de género, artículo de Lucía Carrillo http://ow.ly/cKgrL  http://fb.me/urgw2DK3 " @CamiloUlrike    
    
    
    "@palmajove: Preinscripció telemàtica 8Abril-10Maig Escola Oficial d'Idiomes http://goo.gl/0jH00  pic.twitter.com/fp2z52YYlJ" @CamiloUlrike    
    
    
    "¿Y si los de la tele en vez de hacer programas de buscar gente con talento, buscaran gente con talento para hacer programas?" @ristomejide    
    
    
    No me adaptaré al #mundo, me adapto a #mimisma pic.twitter.com/1IHIn5e4gY    
    
    
    #Dulcessueños
http://www.youtube.com/watch?v=OQdz9wQ631M&feature=youtu.be …    
    
    
    "@philosophybites: Is there anything you couldn't have a philosophy of?"    
    
    
        
    
    
    "@TasiACAB: "Todo es posible, menos que vuelva al rebaño."" @CamiloUlrike    
    
    
    Debate entre #presocráticos y #sofistas #Mota9 qué malo es este programa, por dios!    
    
    
    alguien me dijo q siempre hay q elegir #Cruz,d igual modo me dijo q siempre hay q apostar al 26 #Rojo @CamiloUlrike pic.twitter.com/Xbn3Yi9K6Y    
    
    
    "@Culturizando: #TalDíaComoHoy se conmemora el Día Mundial de la Salud." Y yo con #Anginas. Gran dia! : /    
    
    
    "@MeT:Ni tacones ni tonterías,una mujer es sexy cuando lleva una de tus camisetas y se pasea en bragas por tu casa un domingo por la mañana"    
    
    
    Uooooooo, #Insomnio !!, #Anginas : / "@navedelmisterio: 'Despega la Nave del Misterio': ya comienza el avance de esta noche #CuartoMilenio"    
    
    
    "@0urjulyinrain: 'Destruye lo que te destruya.'"    
    
    
    "@NaGarcia: #TodoIbaBienHastaQue se te va el sueño y sabes que vas a tener un dia bastante complicado"    
    
    
    "@subversivos_: Una buena forma de crear empleo real, es volver a comprar como hacían nuestras madres y abuelas pic.twitter.com/yhIY1WJotN"    
    
    
    "@jovenzapatista: "Ustedes se preocupan por los vidrios rotos, nosotros por la rabia que los rompe". #EZLN"    
    
    
    uooooo sa més #guapa a twitter!!!! @lauretagri #ÁngelesdeCharlie bon dia!!    
    
    
    @subversivos_:Gracias al PP la gente sabe lo q es la derecha,por culpa dl PSOE la gente no tiene ni idea d q es la izquierda @CamiloUlrike    
    
    
    "Primero tienes que aprender las reglas del juego, y después jugar mejor que nadie". #Einstein    
    
    
    "@subversivos_: Si con todo lo que tienes no eres feliz #MiPreguntaEs ¿lo serias con todo lo que te falta? pic.twitter.com/5AptMhzNhL"    
    
    
    "És el temps que has perdut per a la teva rosa, que fa la teva rosa important" #ElPetitpríncep pic.twitter.com/4iFoPojbd5    
    
    
    "@NIETZSCHE_FRASE: Yo digo lo que pienso. Puedo probar hasta qué punto los orgullosos de la libertad pueden tolerar pensamientos libres"    
    
    
    "@Llamame_Anita: Sonrisas a modo de salvavidas."    
    
    
    Plou, i a dafora bufa es vent... http://m.youtube.com/watch?client=mv-rim&gl=US&hl=en-GB&v=qWEEeDMVAgQ … pic.twitter.com/Tahg7LMQug    
    
    
    "El #estado miente en todas las lenguas del bien y del mal y diga lo que diga miente y posea lo que posea, lo ha robado" #Nietzsche #sPAIN    
    
    
    desenmascaran falsedad bajo valores ilustrados de razón y verdad #Nietzsche #Marx @CamiloUlrike això és #Fatum !!!! pic.twitter.com/wSpsskMcc6    
    
    
    #PerfectMatch #DreamTeam #DiosExiste pic.twitter.com/ExAzaI78G1    
    
    
    Cada loco con su tema #Dalí #Picasso @alex_andreu thanks! pic.twitter.com/qVcV9zEljD    
    
    
    "@PrincipioUltimo: todos quieren jugar a mi comecocos! que triunfo! pic.twitter.com/GUgCkgggux" @CamiloUlrike    
    
    
    El #fútbol es para hombres. Dicen.. pic.twitter.com/TgCyjKEkP5" xD @jmiguelbenitez    
    
    
    "@jmiguelbenitez: @Cati_Nicolau yo soy más de cricket... pic.twitter.com/LgoHkhTlIQ" pues vaya tipo raro no?, que les meten la bola en el culo?    
    
    
    "@jmiguelbenitez: @Cati_Nicolau cuanto tiempo libre... Me gusta ..." Venga venga, quiero ver ese #allin apostando fuerte!!!!!!!    
    
    
    @jmiguelbenitez tomaaaaaaaaaaaaaa!!!!!!!!    
    
    
    @jmiguelbenitez yo le pediré a los reyes un partido de champions para ti, nada de amistosos. Pr tranquilo, que ya la entreno yo xD    
    
    
    "@BorgesJorgeL: Afuera, la mañana le depara / Su ilusión habitual de que algo empieza."    
    
    
    @nuriasanrod como el nuevo fenómeno musical nada menos OMG    
    
    
    #ParejasQueMeGustan @Cati_Nicolau @CamiloUlrike    
    
    
    "@YaFilosofia: El amor de tu vida llega después del error de tu vida."    
    
    
    @IneesMCR @CarlosChaouen    
    
    
    "...so 'we'll' start the Revolution from 'our' bed" http://m.youtube.com/watch?gl=GB&client=mv-rim&hl=en-GB&v=NQqR1tmzClQ … @CamiloUlrike    
    
    
    "@losingmywings: Que yo sé perfectamente quien ha estado cuando me ha hecho falta y quien no."    
    
    
    El placer de reencontrar (te) @CamiloUlrike    
    
    
    "@GranFrase: "Cuanto menos sabes, más crees." #Escepticismo    
    
    
    @alex_andreu o_O    
    
    
    @jaumestrany, es meu estimat cosinet o "el forofismo (madridista) ilustrado" si és queeeeeee #AupaAtleti    
    
    
    Vamos #RealMadrid, ahora a por la liga!!!!...., ai no, que ya la ganó el #FCBarcelona xD #CopaDelRey #AupaAtleti #Colchoneros    
    
    
    @Navajo74 será cuestión de suerte ; )    
    
    
    "@calle_sinsalida: "Escribir es dominar tus jodidos miedos. Es poner sobre papel lo que más miedo te da compartir.""    
    
    
    #BuenasMañanas con @CamiloUlrike    
    
    
    Gestiones tributarias y de Bienes Muebles, de oca a oca y tiro pq me toca. Igual m piden tasa por usar el ascensor #ManerasDePerderElTiempo    
    
    
    @alex_andreu Pues ara obriré un compte i ja podeu anar col.laborant tots, com a bons contribuents, ale.    
    
    
    @CamiloUlrike Pague 2o€.Pago 20€.Pague 52,30 €.Pago 52,30€Pague..,y pago...Clarísimamente, ni soy política, ni família política de...ni res!    
    
    
    #RevoluciónEs #26Dejulio @CamiloUlrike : )    
    
    
    Va germinant, sa llavor que es va sembrar. Serà es Febrer com cada any... http://m.youtube.com/watch?client=mv-rim&gl=GB&hl=en-GB&v=ZgkUiMkF7YE … @CamiloUlrike #MoltBonDia    
    
    
    "@CamiloUlrike: Para nosotros siempre es #26deJulio #Cuba #Revolucióncubana http://m.youtube.com/#/watch?v=G-b4YYlSbDY&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DG-b4YYlSbDY … @Cati_Nicolau" MMXIV    
    
    
    Rojo, negro, par o impar; por fin la suerte trae un as @CamiloUlrike    
    
    
    it's never too late to start again #FlyAwayFromHere http://www.youtube.com/watch?v=GXlIhYYAe34 …    
    
    
    @Berto_Romero mala información sobre donde va colocado un tampón, porque en el ano, te aseguro que no!!    
    
    
    "...tú serás mi último puerto, para amarrarme a tu alma y solo yo vivir en él..." http://www.youtube.com/watch?v=YsXgjhkb3jY … #FarodeLisboa #Revolver #Bunbury    
    
    
    "@MCFilosofia: Relativismo: ¿hasta qué punto estás seguro de eso? http://ow.ly/mFpzX  http://fb.me/1fZCijjsT " @CamiloUlrike @Miquelecruz    
    
    
    xD @CamiloUlrike #marxismo #leninismo #maoismo MEMES HEGELIANOS pic.twitter.com/sFqRbbtPbh    
    
    
    "@subversivos_: Mi amor revolucionario, seria esa persona que pudiera ser mi compañer@ pic.twitter.com/M9bsE1GO8N" @CamiloUlrike    
    
    
    @jmiguelbenitez así estamos!!!!no se aleja de la reacción de mi madre,pr en aquel entonces, el Diario de Patricia estaba de cap a caída xD    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Acabo de planchar cuatro camisetas rojas, #LaCulpaEsDeStalin @CamiloUlrike    
    
    
    #VagaIndefinidaDocents #TIL #Futur #JoDonSuportALaVaga #Nins #Verd #MartinaCrida http://instagram.com/p/er7VS6o09-/     
    
    
    "@FrasesSabina_: De sobra sabes que eres la primera, que no miento si juro que daría por ti la vida entera…" @CamiloUlrike #elprimero    
    
    
    @CamiloUlrike falta en #Trotsky !!!! Vengaaaaaaa limita't a admirar sa bellesa del seu art!!!!    
    
    
    "@cafesocrates: "Una cosa no es justa por el hecho de ser ley. Debe ser ley porque es justa". Montesquieu" #Justicia    
    
    
    "@edudebatlle: Grandiós. Immens. pic.twitter.com/amFJP6Nnag"    
    
    
        
    
    
    @jmiguelbenitez  lo decías en serio!!!! :O "@UHmallorca: Explosión en Son Moix http://ultimahora.es/mallorca/noticia/sucesos/ultimas/explosion-generador-son-moix-deja-cuatro-heridos-dos-ellos-graves.html …"    
    
    
    #LASORPRESA #NoHayFuturo #Políticos #Banqueros #Empresarios #Especuladores a todos #Gracias por las #LágrimasAmargas http://www.youtube.com/watch?v=qxu5W4bj4I8 …    
    
    
    Porque hoy es hoy #diamundialcontraelcancerdemama #Nosotras #Mujeres #Valientes #Rosa pic.twitter.com/7SAXVarezX    
    
    
    "@MCFilosofia:Nietzsche del leer y escribir http://ow.ly/pTSAE "Solo amo lo q s ha escrito cn la propia sangre,d todo cuanto s ha escrito    
    
    
    Aquesta nit a @fontdemisteris l'enigmàtic #CastelldeBellver a les 22 hrs a @IB_3Radio amb l'etiqueta #fontdemisterisib3    
    
    
    @jmiguelbenitez revísate el olfato. Siento la hora de más de pesadillas que sufrirás esta noche. Halloween adelantado xD    
    
    
    @jmiguelbenitez sois unos lloricas de toda la puta vida    
    
    
    @jmiguelbenitez así de bien nos va....lloramos más....quien no llora no mama...    
    
    
    @jmiguelbenitez venga amoooooooor que es un partido de mierda!    
    
    
    #Bondia una setmana més... @CamiloUlrike pic.twitter.com/Gl8tXM53Il    
    
    
    Los días de #lluvia la gente, con el coche, se "idiotiza"    
    
    
    "@subversivos_: #HaceTantoFríoQue pic.twitter.com/azknYfl7FP"    
    
    
    @YaFilosofia: "Algún día alguien entrará en tu vida y te hará entender porque otros no se quedaron." Bob Marley @CamiloUlrike tanca sa porta    
    
    
    "@CamiloUlrike: Esta noche " El Golpe".....maravilla absoluta. Con @Cati_Nicolau aprendiendo a timar...Lonegan? Laneman?" Aprendiendo?  ; )    
    
    
    "@NietzscheQuotes:Insanity in individuals is something rare- but in groups,parties,nations, & epochs it is the ru)e.  #Nietzsche" that's it    
    
    
    "@NietzscheQuotes: There are no facts, only interpretations.  #Nietzsche"    
    
    
    "está estupendo" @CamiloUlrike  estaràs content!    
    
    
    ...no puede haber nadie... http://www.youtube.com/watch?v=uEHo3lpthgA … @CamiloUlrike    
    
    
    #Educar es formar a seres libres y responsables http://www.youtube.com/watch?v=3ceUqhqwBHk … Antes q obedecer hay q #pensar #presiónsocial #Filosofia #esencial    
    
    
    "@IneesMCR: Les quitaron tanto tanto, que acabaron quitándoles el miedo."    
    
    
    "@CamiloUlrike:Normal que @Cati_Nicolau quede admirada con la oratoria del comandante...#lógico pic.twitter.com/eIauaLDESA" Usted es un pendejo!    
    
    
    Nunca lo intenten en casa xD #Hegel #concepto #Dios #Filosofia #absoluto pic.twitter.com/XF7t04OQlC    
    
    
    @SimpsonTwits:Perdón por ese aterrizaje muchachos.La niebla es tan densa q no veo ni mis cataratas http://twitter.com/SimpsonTwits/status/416670626393239552/photo/1pic.twitter.com/B3Zp0ws5RB  @CamiloUlrike    
    
    
    @jmiguelbenitez Qué coño es esto?????? Jajajajajajajaja......soy tu #goldenfollower me meo    
    
    
    "@revistaenie: Leonardo Padura: “No hay historia cubana sin Fidel” http://www.revistaenie.clarin.com/ideas/Leonardo-Padura-historia-cubana-Fidel_0_1055894427.html … < entrevista por @hecpavon"@CamiloUlrike    
    
    
    @CamiloUlrike diu q tenc "catalanofobia" pq no veig "els llaços q ens uneixen" i pq trob q,quan parlen,són pedants,puc opinar??puc viure??    
    
    
    ♡ @CamiloUlrike    
    
    
    "@aprendeingIes: La alternativa para aprender aún más vocabulario :) http://twitter.com/aprendeingIes/status/417578010548514816/photo/1pic.twitter.com/wngc8n02N2 " jaja!!!! @CamiloUlrike    
    
    
    