@BlogdeBori nos ha tocado trabajar @pacoluisgrx @mernissi    
    
    
    @BlogdeBori como para darnos caña entre nosotros @mernissi @pacoluisgrx    
    
    
    Según sondeo a pie de urna CIU podría bajar entre 5 y 8 escaños.    
    
    
    @SergioCrespin se pone la cosa interesante    
    
    
    @leonardpera si, es de traca    
    
    
    @CesarCalderon @andresash la tercera y cruzando los dedos    
    
    
    @CesarCalderon siempre nos queda la opción asturiana, repetirlas dentro de unos meses    
    
    
    Vamos a ver cómo acaba esto...    
    
    
    Convocar elecciones para perder fuerza, eso es lo que pasa cuando se deja de tener los pies en el suelo    
    
    
    Estoy deseando escuchar a Mas.    
    
    
    @antonimanchado a ver por dónde sale. Dirá eso de 'hemos ganado las elecciones'?    
    
    
    @MiguelMadrid74 más que nunca, es ideología. Quien piense que las decisiones económicas no son ideológicas, se equivoca y mucho @MadridEco    
    
    
    Esta imagen de Monti es demoledora. Quizá esté mirando unos papeles, pero acompañada de ese titular, resulta asoladora. http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/25/actualidad/1353867217_552481.html …    
    
    
    @MiguelMadrid74 a lo mejor por eso Báñez se encomienda a la Virgen del Rocío @MadridEco    
    
    
    @Treintanyero que Mas se comporte como un político español sería una contradicción por su parte    
    
    
    @Fotomaf no sabes cómo te envidio en este momento    
    
    
    Voy a coger la bici y me encuentro... Un libro!!! #ElEscaladorCongelado de @gutisolis pic.twitter.com/zwwSe0FC    
    
    
    @AlexdeHuelva en Sevilla, pero soy mas de Huelva que un choco!!!    
    
    
    @pixelillo no, yo tampoco lo soy    
    
    
    @AlexdeHuelva por aquello de la tierra, follow va!    
    
    
    @CesarCalderon pues ya es mérito, yo no encuentro 3 en España    
    
    
    @josematrujillo dale un beso a Montabes de mi parte    
    
    
    @CesarCalderon @Diego_Pelayo @DRYague @ccarnicero que se dé bien la partida! y recuerden: jugador de chicas, perdedor de mus ;)    
    
    
    Cuidado! empezamos haciendo listas y ya sabemos cómo acaba 'La exterma derecha húngara pide listas de judíos' http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/27/actualidad/1354042426_694254.html …    
    
    
    @macintas gracias ;)    
    
    
    Transparencia "@antonimanchado: El Govern ocultó al Parlament en 2005 las facturas que pagaron a Urdangarin http://ultimahora.es/mallorca/noticia/noticias/local/govern-oculto-parlament-2005-facturas-pagaron-urdangarin.html …"@UHmallorca    
    
    
    @fbarquilla no se enteran de qué va la movida    
    
    
    'No hace frío, es sólo la sensación térmica' Los cojones    
    
    
    Como yo te hablo, nadie te hablará. Un @_ManuSanchez_  sembrado #comunicacion #humor http://www.youtube.com/watch?v=LlOowlkEdTY&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @leonardpera @pacoluisgrx qué grandes sois los dos    
    
    
    @Diego_Pelayo seréis mamones!!!  @dryague @cesarcalderon @ccarnicero @jonatanmarquez @efimerorevi    
    
    
    Más Europa? Sí, pero no de ésta http://elpais.com/elpais/opinion.html …    
    
    
    La OCDE nos reclama un contrato único, subir el IVA y abaratar el despido y como dice @CesarCalderon sangre de doncella http://www.eleconomista.es/economia/noticias/4435948/11/12/La-OCDE-pide-un-contrato-unico-subir-el-IVA-y-reducir-la-indemnizacion-por-despido.html …    
    
    
    Siguiendo a @Etea_Loyola por recomendación de @zamconsultor    
    
    
    The Big Brother“@CesarCalderon:PP propone crear una subcomisión de estudio de las redes sociales en la comisión de INTERIOR Vía @jrgallegog”    
    
    
    “@aprensamadrid: Diario mexicano busca cinco periodistas y un fotógrafo en España http://bit.ly/SseMws  #empleo #periodismo” @pgarciacano    
    
    
    @elchiconaranja no encuentro pacto lógico, CIU-ERC divergencias ideológicas, con PP divergencias sobre la independencia, con PSC salió mal    
    
    
    @elchiconaranja tú si que sabes ;)    
    
    
    Presentación del #ElEscaladorCongelado de @gutisolis pic.twitter.com/ISS8wIFf    
    
    
    No sabía que @gutisolis se dedicase al alpinismo en sus ratos libres O_o #ElEscaladorCongelado    
    
    
    Ah!! Que @gutisolis no es alpinista, pero ve documentales XD #ElEscaladorCongelado    
    
    
    también en 3D?“@gutisolis: Próximas presentaciones: 3D Córdoba; 5D, @FnacSevilla #ElEscaladorCongelado http://ow.ly/fGf5H  Te atreves?”    
    
    
    Noche estupenda con @gutisolis @micaela_navarro @R_Perales @zamconsultor en #ElEscaladorCongelado y seguimos firmando pic.twitter.com/AyxmMORD    
    
    
    Muy divertido '@Inforpress RT @blogeandolared: Genial el video "casi" viral que han hecho los de TomTom http://youtu.be/v3TPHAq_VN0 '    
    
    
    @bego_zalbes mientras ellos nos copian el sistema, nosotros lo destrozamos    
    
    
    @pacogonzalez estoy tratando de localizarte pero perdí tu número, puedes enviarlo por dm? gracias    
    
    
    @CesarCalderon @pablomatamoros oído cocina    
    
    
    Díaz Ferrán dando ejemplo, claro que sí    
    
    
    @CesarCalderon dame fechas @zamconsultor @pacoluisgrx @virgula @pablomatamoros @elneco    
    
    
    @pablomatamoros estoy buscando las entradas para LCA, sabemos cuándo estaréis por aquí? cc @CesarCalderon    
    
    
    @pablomatamoros @CesarCalderon otra opción es pedirle que venga a tocar a casa http://www.nvivo.es/artistas/La+Casa+Azul/ …    
    
    
    Posicreativo #concepto    
    
    
    “@Mernissi:Cinco pasos para ser activista en Twitter: Si hoy en día quieres ser un activista molón en Twitter.. http://bit.ly/YvszaA ”    
    
    
    El Estado era Luis XIV y se murió    
    
    
    Montoro es un coñazo    
    
    
    #graciasalasanidadpública    
    
    
    #FF para el mas guapo de la red @Fabingold @tarhod @cainq @_tonytornado @tonitrigo @chicotoxico @proudstar77 @ninchymartin @agarciaan    
    
    
    @cristobalh ;) @cainq @_tonytornado @chicotoxico @proudstar77    
    
    
    @elveton mira mira, aquí están hablando de ti pic.twitter.com/LqZjlncP    
    
    
    Lo de esta mujer es vocación pública MT @La_SER Se admite a trámite querella contra Ana Botella x homicidio imprudente http://ow.ly/fZVyj     
    
    
    Buenos días familia!    
    
    
    La 'agilidad' de las admones de justicia es 'irrenunciable' ¿a los derechos ciudadanos sí podemos renunciar? http://politica.elpais.com/politica/2012/12/11/actualidad/1355260856_156829.html …    
    
    
    OLA K COME RT @Sr_Dios Si tu hijo está siendo comid por un camello que haces? a) le salvas b) una fotografía pic.twitter.com/8BFYxHLz @Mernissi    
    
    
    @Bomarzo tomarnos unas copas juntos ;) @rubentirienzo @guillequero    
    
    
    El Papa solo se sigue a sí mismo. Como se entere la Mama... pic.twitter.com/uP7U5Esr    
    
    
    Ya en Twitter con todos nosotros... El Papa Noel! pic.twitter.com/A08zRH2e    
    
    
    @Fabingold un #FF para ti amor :)    
    
    
    La Lengua Madre una critica social desde el lenguaje. Texto de J.J. Millás interpretado x Juan Diego con inteligencia y ternura #recomiendo    
    
    
    Le doy al bienvenida a @CIPPublico el Centro Iberoamericano para el Pensamiento Público. Si, si, PENSAMIENTO PÚBLICO    
    
    
    Lo del pago de la Admón en 30 días este verano de Montoro, será igual que los 3,5 millones de empleos de Pons? http://economia.elpais.com/economia/2012/12/17/actualidad/1355780055_103459.html …    
    
    
    .@meugensan @ing_ASalazar @MaruSalazarS ya solo falta papá y estamos todos ;)    
    
    
    Hay textos que se me atraviesan. Si éste lo acabo antes de comer, de postre doble ración de chocolate cc @pepemantero    
    
    
    Es la hora de parar y cortar un platito de jamón    
    
    
    El arte de hablar sin decir nada MT @Fgarea argumentos de Rajoy: "Se podría haber hecho más, pero también se podría haber hecho menos".    
    
    
    “@javierliceras: @energica   cómo que no tienes LINE aun ??”mi padre no me deja    
    
    
    @gutisolis seguimos vivos? #FS para  Todas @mernissi @taitechu @saliega @aracelirarjona @coboslucia @supertrami_    
    
    
    Feliz Navidad! Que paséis buena noche :)    
    
    
    Sin abdicación ni Urdangarín. @Treintanyero Que te ha parecido el discurso de SM?    
    
    
    @zamconsultor @cesarcalderon @virgula feliz Navidad  chicos, que paséis buena noche :)    
    
    
    Así me han felicitado el año los chicos de @tuenti . Gracias por endulzarme la mañana :) feliz año pic.twitter.com/sDSsxnem    
    
    
    @mariajosebayo hola guapa! Muy bien, sin parar. Nos debemos una cerveza :) feliz año    
    
    
    @MontaigneBlasco @monsieur_cloud @kefas_mason @juanlobolupus @pepemantero queden ustedes osculados y acolados #FF back    
    
    
    Vuelvo el año que viene. Tomadlo con calma. Feliz año!!0    
    
    
    @luisba69 @cadaunante @dajuliani @raulalegre @winialvarez @schuschny @andreshibarra @cerezoluis habéis sido buenos? Hoy vienen los RM!    
    
    
    @gbelinchon una pena, es magnífica    
    
    
    @ramonramon para cuando unas Cañas? @Mernissi    
    
    
    @Bomarzo un año!!! Un año para volver a verte!!! Se te echa de menos jefe ;) @mernissi    
    
    
    @tocamates @mernissi @blogdebori @bomarzo yo también :)    
    
    
    @FTHIN igualmente compañero, hay ganas de verte @bomarzo    
    
    
    Magnifico discurso de #Obama y menuda puesta es escena    
    
    
    @ikaitor ni lo va a hacer    
    
    
    @MontaigneBlasco te mando un abrazo y un beso enorme por tu cumple, y un regalito para endulzarte el día. Felicidades!! pic.twitter.com/fv7DZAm7    
    
    
    @jesusmargon con qué andas?    
    
    
    @jesusmargon Territorio Málaga, muy interesante. Ánimo. http://territoriomalaga.com/     
    
    
    @jlprieto desde luego es lo que pensamos muchos @LaEtxebarria    
    
    
    @edvardrvano @MontaigneBlasco @kefas_mason @juanlobolupus @rafagarciamese @pepemantero @Treintanyero @ouranos357 #FFback feliz fin de semana    
    
    
    Rajoy, este tipo de amnesia es para hacérsela mirar http://www.eldiario.es/politica/Rajoy-recuerda-hablo-Barcenas-ultima_0_94140773.html …    
    
    
    Tú que opinas: Fátima Bañez miente, vive en un mundo paralelo o es borderline? http://www.eleconomista.es/espana/cronicas/3618/01/13/EN-DIRECTO-Siga-la-rueda-de-prensa-tras-el-Consejo-de-Ministros.html … vía @elEconomistaes    
    
    
    @CarmeniMora esa Carmela!!!    
    
    
    @antonioramosv pero es la responsable de Empleo. Me resulta indignante que no sepa dónde está    
    
    
    @antonioramosv lo sé, lo sé. Yo también soy onubense    
    
    
    @antonioramosv igualmente :)    
    
    
    Si mi relación de pareja va estructuralmente en serio, sólo puede ser una pregunta de @Treintanyero :D    
    
    
    Atasco monumental en la SE30 sentido Cádiz    
    
    
    @carloshidalgo ya me gustaría. Intento llegar a casa antes de la merienda    
    
    
    8,1 millones € de fianza civil al Duque Empalmado y a su socio Diego Torres http://politica.elpais.com/politica/2013/01/30/actualidad/1359538354_795180.html …    
    
    
    .@LapsusCalami_es Felicidades chicos, ya es una realidad :) cc @jorgevales @Treintanyero @elcarty    
    
    
    @kefas_mason @montaigneblasco ...id pidiéndome un vermut que ya llego al Refugio...pandilla mamones.    
    
    
    @elobrerocritico esto es http://www.lapsuscalami.es/  @LapsusCalami_es @jorgevales @Treintanyero @elcarty    
    
    
    Pero si mi cumple es la semana que viene!! Gracias @zamconsultor, has acertado de pleno. Te quiero pic.twitter.com/6GYRNcVj    
    
    
    @MontaigneBlasco cáspitas!! que hoy es día 30!!! @kefas_mason    
    
    
    @MontaigneBlasco @ouranos357 @kefas_mason horrorosa, la envidia debe ser horrible!!!    
    
    
    @MontaigneBlasco @edvardrvano es el mismo director del concierto de año nuevo 2013, este tipo tiene un gran sentido del humor y de la música    
    
    
    El Gobierno en jaque por los "papeles secretos de Bárcenas" http://elpais.com/     
    
    
    Estamos ante la mayor estafa ética y moral de la democracia #lospapelesdebárcenas http://www.huffingtonpost.es/2013/01/31/implicados-papeles-secretos-barcenas_n_2588037.html?ncid=edlinkusaolp00000003 …    
    
    
    No veo ni un atisbo de indignación en la actitud de Cospedal #lospapelesdebárcenas    
    
    
    @rociorjurado una cosa es decirlo y otras cosa es estarlo. Quítale el volumen y dime si ves a una persona indignada    
    
    
    @rociorjuradoa a lo lola flores  @Normopata @herblay_rengel    
    
    
    El dilema del prisionero y las cuatro estrategias posibles de Rajoy http://www.luisarroyo.com/2013/02/01/el-dilema-del-prisionero-y-las-cuatro-estrategias-posibles-de-rajoy/ … de @LuisArroyoM    
    
    
    @gutisolis @LibreriaPicasso @Pevelasco @zamconsultor @Joycava @bceunb @peritofmoreno @solodelibros @Iskeo @nubedetinta #FF Back    
    
    
    "La marca Rajoy está contaminada" http://www.cesarcalderon.es/?p=30195  Análisis de @CesarCalderon sobre el impacto en la red del caso Bárcenas para  @hora25    
    
    
    @mort jajajaja,no vale el Papá cuéntame otra vez?    
    
    
    @kefas_mason me habéis preparado el vermut?    
    
    
    @GutierrezCarlos si el 15 andas por aquí da un toque :)    
    
    
    @pepemantero has visto la encuesta de @elpais? ha bajado 20 puntos en un año!! si se lo proponen no les sale mejor    
    
    
    @pepemantero ola k ase pic.twitter.com/wI8w93AI    
    
    
    @edvardrvano yo también, lo he dejado en casa...maravilloso    
    
    
    @edvardrvano una red social que me ha mandado @Treintanyero tal y como he entrado me he dado de baja    
    
    
    Cuándo empezarán a rodar cabezas?    
    
    
    Escuchar a Gonzalez Pons hablando de cinismo #humor    
    
    
    @luisba69 cómo se ve desde allí la situación española, caso bárcenas...?    
    
    
    El PP se querella contra todos    
    
    
    Lo que le faltaba a la gestión de crisis del PP, un  tuit mal escrito http://www.huffingtonpost.es/2013/02/04/caso-barcenas-pp-twitter_n_2614802.html?utm_hp_ref=spain … via @ElHuffPost    
    
    
    @_antonioconde ya sabes, justicia solo para quienes la pagan    
    
    
    @_antonioconde desde luego, los principales perjudicados de todo esto somos la sociedad española    
    
    
    @luisba69 se pierde la oportunidad, o el momento es ahora?    
    
    
    @xllinares @luisba69 es muy interesante eso que decís, quiénes quieres desestabilizarnos? A mi también me huele a que esto viene de fuera    
    
    
    Rajoy en Berlín: "todo es falso, salvo algunas cosas que han publicado los medios..." Esto va a traer cola    
    
    
    @jaimealbero jajajajaja    
    
    
    @luisba69 @xllinares y si unimos los de fuera con los de dentro ni te cuento    
    
    
    @FTHIN estás sembrao compañero jajajaja    
    
    
    En una hora Rajoy ha conseguido otro TT #salvoalgunacosa    
    
    
    Los asesores de Rajoy tienen que estar tirándose de los pelos #salvoalgunacosa    
    
    
    .@treintanyero desde luego que pasó....    
    
    
    @Treintanyero gracias :)    
    
    
    Más que convocar elecciones anticipadas, yo las convocaría para Cortes Constituyentes http://www.paralelo36andalucia.com/el-gobierno-solo-puede-hacer-dos-cosas/ … vía @andresash    
    
    
    @pepemantero un ejemplo de transparencia. Desde luego lo están arreglando    
    
    
    El PSOE supera en intención de voto al PP según en CIS http://ep00.epimg.net/descargables/2013/02/06/dc0faa470b1cdc900a85ff62945bc565.pdf …    
    
    
    MT @el_pais  Huelga de 15 días en Iberia http://ow.ly/ht5F8  del 18 al  22 de febrero,del 4 al 8, y 18 al 22 de marzo @zamconsultor    
    
    
    Estoy descubriendo mi instinto asesino    
    
    
    @MontaigneBlasco repito 1,2 y 3 yo me calmaré...por qué hay sangre en el suelo? ;)    
    
    
    El PP, una empresa muy rentable. Y tan rentable! http://politica.elpais.com/politica/2013/02/09/actualidad/1360365418_223450.html …    
    
    
    @BlogdeBori pero en VO o subtitulado?    
    
    
    @Bomarzo yo veo más a Esperanza Aguirre, tiene mejor perfil    
    
    
    @Bomarzo no tío, que grita mucho    
    
    
    #elpapadimite y todo el mundo se pregunta cuándo lo hará Rajoy    
    
    
    @Treintanyero si, esto va a ser interesante @geografosubjeti @CIII_ @Franesco    
    
    
    @Treintanyero tenemos al cardenal Scola por una parte http://www.periodistadigital.com/religion/vaticano/2012/02/10/-benedicto-xvi-morira-en-noviembre-de-2012-iglesia-papa-vaticano-religion-cardenal-romeo.shtml … @geografosubjeti @CIII_ @Franesco    
    
    
    Entre #barcenas, Ana Mato, Arturo Fernández, #salvoalgunascosas, #elpapadimite #primaderiesgo...da susto asomarse a la actualidad    
    
    
    @geografosubjeti @CIII_ yo estoy con ustedes @Treintanyero @Franesco    
    
    
    @Treintanyero auqneu ya se sabe que en el cónclave "quien entra papa sale cardenal" @geografosubjeti @CIII_ @Franesco    
    
    
    El PP despide a Sepúlveda http://www.cadenaser.com/espana/articulo/cospedal-anuncia-pp-ha-despedido-jesus-sepulveda/csrcsrpor/20130211csrcsrnac_17/Tes … vía @La_SER    
    
    
    @RubenTurienzo son para sacarle la lengua    
    
    
    @mediotic como te salga uno en el culo te vas a cagar    
    
    
    @Treintanyero me acaban de comunicar que Dan Brown votará por Scola    
    
    
    Ahora vas y le compras un piso al banco a bajo coste    
    
    
    @pepemantero es divertido    
    
    
    @pepemantero con su rojo escarlata, su capelo cardenalicio, su birreta...y su anillo!!! quién quiere leer el Hola con tanto santo glamour    
    
    
    @Treintanyero http://liturgia.mforos.com/1696414/8043757-habito-coral-cardenalicio/ … para que te vayas poniendo al día de moda cardenalicia    
    
    
    No sé yo si Sartori admitirá "estrafalario" en su clasificación de partidos    
    
    
    @david_freije te imaginas a Pizarroso preguntado la definición de partido estrafalario? jajajaja    
    
    
    El rapé de cacao y menta es toda una experiencia #recomiendo    
    
    
    El' gurupollas' un nuevo término acuñado por @alejandrosuarez vía @CesarCalderon http://www.elconfidencial.com/tecnologia/blogs/blog-alejandro-suarez/2013/02/13/guru-de-que-yo-mas-bien-diria-gurupollas-4232/ …    
    
    
    Pero qué buenísimo está el rapé de cacao!!!!    
    
    
    #andalcoñismo    
    
    
    @elcarty ola k ase guapA? jajajaja    
    
    
    @Fotomaf es un temazo    
    
    
    @alvaro_velasco gracias por el follow, nos vemos en la red    
    
    
    A espaldas del Papa http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/14/album/1360863388_773850.html#1360863388_773850_1360866086 … @treintanyero esta foto es muy grande    
    
    
    @juanlobolupus hombre Lobo, tú también por aquí!! été enchantée de le voir    
    
    
    @GutierrezCarlos a ti por venir :) @Mernissi @angelamoron @teresm7    
    
    
    Me parece muy mal RT @blogsdepolitica #ENDIRECTO #CMIN #Montoro:"el 82% de los concejales realizarán su actividad política sin cobrar"    
    
    
    La capacidad de este gobierno para crear TT es sorprendente #el82%    
    
    
    Menos ahorro en Administraciones Locales y más pagar impuestos #barcenas #urdangarin #diazferran #arturofernandez    
    
    
    @GabiAlconchel no podemos esperar otra cosa de esta pandilla. Me da pena, de verdad    
    
    
    Cómo destruir en 5 minutos lo que ha costado 30 años levantar. Ahora en el #Cmin    
    
    
    @pepemantero me prestas la guillotina del salón de tu casa? la necesito para hacer limpia en el #cmin    
    
    
    Cada vez que hay Consejo de Ministros, Dios mata a un gatito #Cmin    
    
    
    Ruego se disuelvan Las Cortes y se convoquen elecciones  para Cortes Constituyentes #Cmin    
    
    
    @jaimealbero y sin pudor!!    
    
    
    Brasil ya tiene su partido en red http://www.eldiario.es/turing/Brasil-partido-red_0_102540422.html … via @juanlusanchez    
    
    
    Se busca CM en Huelva, razón aquí :)    
    
    
    @BlogdeBori No, tiene que estar en Huelva :(    
    
    
    @BlogdeBori no creo    
    
    
    @BlogdeBori pero lo tendré en cuenta    
    
    
    @JuanmaRomeroSER Actualización de blog, dinamización de redes y formación    
    
    
    @BlogdeBori eso siempre jajajaja    
    
    
    Taller de empleo e informática en Córdoba http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/talleres-de-empleo-e-informatica-para-jovenes_783880.html … vía @Normopata    
    
    
    @JessPulidoPino ok, te mando tf    
    
    
    @josemi_mf azestrategia@gmail.com    
    
    
    @FaliDuran mándame alguna referencia profesional a azestrategia@gmail.com    
    
    
    @FaliDuran a ti :)    
    
    
    Muy bueno. Buscando a Sam Seaborn desesperadamente http://lasreincidentes.es/yolanda/buscando-a-sam-seaborn-desesperadamente … vía @joannavarro0    
    
    
    @Razielazz mándanos alguna referencia profesional a azestrategia@gmail.com @mayhuelva    
    
    
    @drito77 Pedro mándanos alguna referencia profesional a azestrategia@gmail.com gracias :)    
    
    
    @mariola_rv mándanos alguna referencia profesional a azestrategia@gmail.com gracias :)    
    
    
    Esperando para escuchar el Debate #DEN2013    
    
    
    “@Estrella_Rafa: Brasil sacó a 22 millones de personas de la miseria http://america.infobae.com/notas/66779-Brasil-saco-a-22-millones-de-personas-de-la-miseria … vía @infobaeamerica”    
    
    
    Me gustaría ver un presidente con visión de Estado, pero me voy a encontar un gobierno enrocado y un paquete de medidas inconexas #DEN2013    
    
    
    Qué esperar del #DEN2013 http://www.blogsdepolitica.com/que-hay-que-esperar-del-i-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion-de-mariano-rajoy/ … vía @blogsdepolitica @macintas    
    
    
    Atacando al Gobierno anterior para justificar su cambio radical de programa? #DEN2013    
    
    
    Entre la balanza y la propia alabanza #DEN2013    
    
    
    Ahora lo importante es lo que otros piensen de nosotros O_o #DEN2013    
    
    
    Fátima Báñez no se está enterando de nada #DEN2013    
    
    
    Erase una vez un tecnócrata en el atril del orador... #DEN2013    
    
    
    Ese momento mariscal francés!!! #DEN2013    
    
    
    Me sorprende que ninguna de las 5 personas que están a mi alrededor se interesen por el Debate #DEN2013    
    
    
    @enguita si, yo también lo creo    
    
    
    Queréis saber mis medidas? 60-90-60 #DEN2013    
    
    
    @Bomarzo eso no lo he pillado    
    
    
    Dirigir un Estado es diferente a dirigir una empresa. Me da que Rajoy no lo tiene tan claro #DEN2013    
    
    
    Me aburre #DEN2013    
    
    
    Rajoy tiene que leer 'me repugnan los casos de corrupción' #DEN2013    
    
    
    Cuando Rajoy se compromete a algo, Dios mata aun gatitto #DEN2013    
    
    
    @jaimealbero chispitas jajajaja    
    
    
    #lasmedidasderajoy ha dejado de ser tendencia, ha durado media hora    
    
    
    @CesarCalderon es malo, muy malo   @viejomoeb    
    
    
    Insidiashhhhhhh #DEN2013    
    
    
    @Bomarzo esh que no habla en español, habla Cash-tellano    
    
    
    De los brotes verdes a las malas hierbas #DEN2013    
    
    
    Las reformas Constitucionales de Rajoy me dan miedo #DEN2013    
    
    
    Rajoy termina diciendo que su palabra vale como la de un contrato...de papel mojado, díría yo #DEN2013    
    
    
    He visto a un Presidente enrocado en su gestión, con medidas puntuales, culpando al gobierno anterior y sin visión de Estado #DEN2013    
    
    
    Las medidas anunciadas por Rajoy, ninguna sobre desahucios http://www.vozpopuli.com/nacional/21694-las-medidas-mas-importantes-anunciadas-por-rajoy-en-el-congreso … vía @voz_populi #DEN2013    
    
    
    Resumen: La culpa es del PSOE, hemos salvado a España del hundimiento, la corrupción es mala y no tiene nada que ver con nosotros #DEN2013    
    
    
    Las trampas del discurso de Rajoy http://www.eldiario.es/escolar/trampas-discurso-Rajoy_6_103299679.html … por @iescolar #DEN2013    
    
    
    El titular de ABC sobre su encuesta del #DEN2013 http://www.abc.es/espana/20130220/abci-debate-estado-nacion-encuesta-201302200845.html …, se me ocurren formas más sutiles de manipulación    
    
    
    @migueldequeso porque no estamos intervenidos...    
    
    
    Las declaraciones de Pere Navarro son una bomba para @psoe, duplica el foco y se pierde atención al debate http://www.abc.es/local-cataluna/20130220/abci-navarro-abidicacion-201302201524.html … #DEN2013    
    
    
    Muy bien el Presidente del Cogreso #DNE2013    
    
    
    @Jelbali @_Rubalcaba_ y a mi    
    
    
    @osvaldomid muy de Cicerón    
    
    
    Primero la crítica, luego la propuesta. El estilo de @_Rubalcaba_ me está gustando #DEN2013    
    
    
    @CesarCalderon cómo va el análisis de contenidos en la red?    
    
    
    @CesarCalderon si, si  @_Rubalcaba_    
    
    
    Cuando un político tiene claras las ideas no necesita leerlas y eso en @_Rubalcaba_ se nota #DEN2013    
    
    
    Si señor, nuevo proceso Constituyente @_Rubalcaba_    
    
    
    Rajoy habla de la historia de @_Rubalcaba_. Todos la tenemos http://www.cadenaser.com/espana/audios/rajoy-prestige-salen-pequenos-hilitos-2002/csrcsrpor/20030830csrcsrnac_14/Aes/ … #credibilidad #DEN2013    
    
    
    No es por nada, pero el hashtag #DEN2013 se incendia cada vez que Rajoy abre la boca    
    
    
    Rajoy hablando de demagogia, me acabo de acordar de su campaña electoral #DEN2013    
    
    
    Veo que hoy Rajoy si entiende su letra #DEN2013    
    
    
    Este año ha sido el mejor en la lucha contra el fraude fiscal? Y los 22 millones de #barcenas en Suiza son hilillos de plastilina #DEN2013    
    
    
    @fcrunia o el primero que escribió en la facultad jugando a los gobiernos    
    
    
    #demomento #DEN2013    
    
    
    Se sale, @_Rubalcaba_ se-sa-le #DEN2013    
    
    
    @Treintanyero te echo de menos #DEN2013    
    
    
    @jorgevales @Treintanyero Anda!! qué le pasa? no me ha dicho nada antes    
    
    
    @igfenoll acertaste @_Rubalcaba_    
    
    
    Con esto del debate se me ha olvidado comer    
    
    
    Ahora @abc_es dirá que 'los internautas' han valorado de forma negativa la intervención de la oposición #DEN2013    
    
    
    @antonioramosv jajaja, sí, el departamento de creatividad de La Razón es muy grande    
    
    
    @Estrella_Rafa inmoral? Esas cosas pasan cuando religión y Estado duermen en la misma cama    
    
    
    @Fotomaf Manda fotos!!    
    
    
    Por qué el Rey puede pedir perdón http://www.rtve.es/noticias/20120418/rey-pide-perdon-su-viaje-siento-mucho-he-equivocado-no-volvera-ocurrir/516970.shtml … y a Rubalcaba no se le permite rectificar? http://www.abc.es/espana/20130220/abci-debate-rajoy-rubalcaba-201302201814.html … #DEN2013    
    
    
    @Treintanyero otra fotaca http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/19/actualidad/1361300185_954734.html …    
    
    
    @pepemantero como una navaja suiza    
    
    
    @pepemantero porque hoy pasa, ya la opinión sobre el debate está en la calle, lo que haga hoy no cuenta de cara a la OP    
    
    
        
    
    
    @Fabingold desfallecemos juntas?    
    
    
    @Fabingold jajajaja    
    
    
    Así es como se ve el mundo con las gafas de Google http://www.periodistas21.com/2013/02/la-vida-traves-de-las-gafas-de-google.html … vía @anpamar    
    
    
    @gutisolis @Pevelasco @CrisConsuegra @isabel_rne @guadacarmona @susarou @LRuizBernal @vazqueztoscano #IgualdadSalarial #IgualdadReal #FF    
    
    
    @kefas_mason @xavi_mason @pepemantero @RafaelHytlodeo @rafagarciamese @Monsieur_Cloud @juanlobolupus @MontaigneBlasco @ouranos35 #chupipandi    
    
    
        
    
    
    @CesarCalderon ser experto en cristianismo es un gran acicate para el ejercicio de gobierno http://internacional.elpais.com/internacional/2013/02/20/actualidad/1361352502_396012.html …    
    
    
    @redsalud_and gracias a ustedes por la iniciativa http://www.redsaludandalucia.es/participa/guia-de-usos-y-estilo-en-las-redes-sociales-del-sspa … @InmaMesa @politicaredes @Maripuchi @IsabelAtencia @andresash    
    
    
    Prohibir el uso de las palabras no es muy democrático http://politica.elpais.com/politica/2013/02/26/actualidad/1361879180_398796.html …    
    
    
    @_antonioconde y qué me dices de la 'simulación de la democracia'?    
    
    
    @AlbertoSotillos @carlosguadian yo estoy con @Franesco, de ahí a la SG @chacon @socialistes_cat @PSOE    
    
    
    @carlosguadian seguiremos especulando XD @Franesco @AlbertoSotillos    
    
    
    @ertiodelmazo desde luego    
    
    
    #barcenas denuncia al @pp por despido improcedente http://politica.elpais.com/politica/2013/02/26/actualidad/1361885017_630013.html … --> no era 'diferido'?    
    
    
    A Alfonso Alonso el tema #barcenas le parece un disparate http://www.eldiario.es/politica/Alfonso-Alonso-demanda-Barcenas-disparate_0_105340132.html … --> no me extraña    
    
    
    Bárcenas se apunta al paro http://www.abc.es/espana/20130226/rc-barcenas-apunta-paro-201302261857.html … superando a @elmundotoday    
    
    
    El PP cada día se parece más a la Casa Lannister    
    
    
    @almudenasiloniz no te pone Mariano? es todo un caballero    
    
    
    @jesusmargon resignación dentro, pero qué harán desde fuera? La UE si tiene mando en plaza    
    
    
    @angelamoron has probado en carpling?    
    
    
    @LluisOrriols cómo se resetea el sistema político/institucional?    
    
    
    “@FTHIN: La impunidad de la derecha española http://wp.me/p1q3W5-de ”    
    
    
    @LluisOrriols no es retórica.    
    
    
    @lluisorriols para el voto me preocupa la demagogia. Para la calle, la resignación y el miedo    
    
    
    @FTHIN a ti por escribí    
    
    
    @jesusmargon ni yo. Lo que me temo es que nos pongan un Monti    
    
    
    @pepemantero vivir así es morir de amor! @monsieur_cloud @montaigneblasco @kefas_mason    
    
    
    Descubriendo el blog de #comunicación de Pepe Nevado http://www.pepenevado.es/  gracias a @ivarelad #recomiendo    
    
    
    Como dice @Treintanyero lo peor para la perpetuación de la especie es la castidad    
    
    
    @MontaigneBlasco @kefas_mason @pepemantero @Monsieur_Cloud Sus via decí una cosa: me hace mucha ilusión :)    
    
    
    El Gobierno: ''Se mantiene la tendencia por la que se frena el ritmo de aumento del paro registrado'' http://www.cadenaser.com/economia/audios/gobierno-busca-lado-bueno-dato-paro-mantiene-tendencia-frena-ritmo-aumento-paro-registrado/csrcsrpor/20130304csrcsreco_1/Aes/?id_rss=14092012-Ser-rs-1-Tw … -->ola k dise    
    
    
    Rajoy agradece que le pregunten por los datos del paro: "Muchísimas gracias, gracias..." http://www.huffingtonpost.es/2013/03/04/rajoy-visita-rey_n_2805364.html?ncid=edlinkusaolp00000003 …    
    
    
    @pepemantero ké dise, que viene de mordor? @montaigneblasco @kefas_mason @monsieur_cloud pic.twitter.com/v9InmSnnvv    
    
    
    Transparencia no es berenjena. http://www.elcorreoweb.es/politica/163389/transparencia/berenjena … @mavazquezb @iescolar @cesarcalderon @pepegrinan #ANDtransparencia    
    
    
    @cemcigranada @manuelangellp @manchego1963 @kunfu_code igualmente :) #FF    
    
    
    La igualdad es más http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/03/08/paisvasco/1362739419_889096.html … #8deMarzo    
    
    
    EL PP justifica que 'la información debe tener límites' http://politica.elpais.com/politica/2013/03/07/actualidad/1362689044_412908.html … #transparencia    
    
    
    Un gustazo :) “@macintas: Pues aquí andamos con @energica http://yfrog.com/oba0jnewj  cc @mediotic @Mernissi”    
    
    
    La web de compra de #Renfe es para una prisa. Pufffff!!    
    
    
    @ramonramon lo doy por imposible, llevo casi una hora!! A ver si por TF hay más suerte, la web es imposible #renfe    
    
    
    @Treintanyero clarísismamente negra    
    
    
    El Papa Paco #habemusPapa    
    
    
    Cada vez que escucho-leo lo de Castel Gandolfo me acuerdo del Señor de los Anillos    
    
    
    Instalando feedly, qué remedio!    
    
    
    @gutisolis negro, amargo mmmm    
    
    
    @gutisolis también    
    
    
    @kefas_mason Ahhh! ere er ferpudo mardito o k ase    
    
    
    @LorenaLimon @ginex @inmaculadarin @pgarciacano @bomarzo @yoriento un beso a todos, lo pasamos bien :)    
    
    
    @Bomarzo es El Niño Jesús, que viene para bendeciremos a todos @jesmarlo @pgarciacano    
    
    
    @CesarCalderon @jlprieto @treintanyero @davasquez no se me ocurre un momento mejor para hacerlo    
    
    
    Imputaciones de media hora    
    
    
    @Bomarzo @pacoluisgrx @cesarcalderon y si lo lees escuchando al Señor Chinarro, es la coña suprema    
    
    
    El discurso del rey 38 años después  http://www.juanjoibanez.es/2013/04/08/las-palabras-del-rey-juan-carlos-i/ … by @Bomarzo    
    
    
    @Bomarzo @yoriento @mediotic @soniconp @sarappm @pacoluisgrx @pacotorres depende de la saña que quieras hacer y de las ganas de discutir    
    
    
    Pues eso, Salud y República amigos    
    
    
    @MontaigneBlasco @kefas_mason @Monsieur_Cloud @pepemantero @masonliberal @ouranos357 @xavi_mason #sed_felices x 3. Buenas noches. Besos :)    
    
    
    @CesarCalderon a vos @stralunato @pausolanilla @immaaguilar @estrella_rafa @teresaribera @reyesmontiel @cesarjramos @inurrieta @raulolivan    
    
    
    Aquí está la web de @CIPPublico http://pensamientopublico.es/  Esta noche en @hora25, @CesarCalderon presentará los datos del primer #interbarómetro    
    
    
    Mis felicitaciones a @CIPPublico @CesarCalderon @stralunato por el currazo de la web. Ha quedado muy chula http://pensamientopublico.es/     
    
    
    @masera1970  garcias Maxi!! @CIPPublico @CesarCalderon @stralunato    
    
    
    @pixelillo emparejarlos    
    
    
    6000 followers en un par de meses solo lo consigue @ruben_turienzo. Eso es saber gestionar la influencia!    
    
    
    La corrupción arrasa el debate político en internet http://pensamientopublico.es/2013/04/29/interbarometro-1er-trimestre-2013/ … @CIPPublico @CesarCalderon @hora25 #interbarometro    
    
    
    @CesarCalderon muy buena, si señor. Felicidades. Hablamos mañana. Bss    
    
    
    Deberían poner un impuesto a la estupidez    
    
    
    @MontaigneBlasco ese es el problema, que no miramos para dentro    
    
    
    @MontaigneBlasco aunque en el caso de algún político estaría de sobra justificado    
    
    
    Si sabes idiomas vales el doble ;) http://www.mosaicoidiomas.es/     
    
    
    @MontaigneBlasco ministra yo? Quita quita    
    
    
    @kefas_mason @xavi_mason @MontaigneBlasco @masonliberal @pepemantero @RafaelHytlodeo @rafagarciamese @Monsieur_Cloud @ouranos357 #sedfelices    
    
    
    Tras el crac del 29.... El crac de Mariano! y como evitarlo incumpliendo el programa electoral. Próximamente en pantallas    
    
    
    Me gusta seguir lo que ocurre en el #senadoesp a través de Twitter @antonimanchado @immaaguilar gracias :)    
    
    
    @rubensancheztw muchas gracias, es chulísima!    
    
    
    “@CesarCalderon: Spike Jonze prepara "Being ETA", con el ministro del interior Fernandez Diaz como protagonista.”    
    
    
    La habilidad de este Gobierno para desviar la atención #elabortoeseta    
    
    
    Son las 12    
    
    
    @fusterbernal ese es mi padre!    
    
    
    Desafección y descrédito en el #ObSERvatorio http://www.cadenaser.com/csermedia/cadenaser/media/201305/13/espana/20130513csrcsrnac_1_Pes_PDF.pdf …    
    
    
    @ricardodg que era una carta en diferido, una simulación    
    
    
    @danigar_84 está chula, eh? @carpling_es @zamconsultor    
    
    
    @francarrillog @LaVanguardia dame un final y te contaré una historia    
    
    
        
    
    
    @Franesco @francarrillog @LaVanguardia como técnica de construcción de relato si.    
    
    
    @Franesco @francarrillog @LaVanguardia Hay veces que el chico tiene abducido para encontrarla, porque ella en realidad es ET    
    
    
    @Franesco @francarrillog @LaVanguardia En otras, la búsqueda de la chica se transforma en una búsqueda de si mismo    
    
    
    @Franesco @francarrillog @LaVanguardia en Disney, fueron felices y comieron perdices.    
    
    
    @Franesco @francarrillog @LaVanguardia En otras...En otras...    
    
    
    @francarrillog @franesco @antonnunez @lavanguardia cierto, aprendí con sus libros ;)    
    
    
    Felicidades a @MosaicoIdiomas por su consolidación como empresa andaluza con dimensión internacional http://www.mosaicoidiomas.es/     
    
    
    La vida con  música es mucho más bonita    
    
    
    Si la recomendación es comer insectos, comamos :) pic.twitter.com/gARj91zjMt    
    
    
    @BlogdeBori jajajajaja    
    
    
    @BlogdeBori con ese morrero de tornillo, la saliba y tal... Puaj    
    
    
    @Treintanyero qué me dices de los brazos de los irlandeses?    
    
    
    Con el pelo liso se pone cara de pija    
    
    
    @rllacer jajaja, nos suele pasar a las de pelo rizado    
    
    
    @dianasamanieg13 un gustazo verte por aquí, ahora a twittear!!    
    
    
    "@pablomatamoros: Dice @energica que Santa Teresa de Jesús, invento las papas fritas" http://elzo-meridianos.blogspot.com.es/2013/04/fue-santa-teresa-de-avila-la-inventora.html?m=1 …    
    
    
    Ha sido un gustazo desvirtualizar a @pablomatamoros, es un gran tipo muy divertido    
    
    
    Está la cosa tan mala que en vez de llamar al santísimo "Cordero de Dios" lo llaman "Alitas de Pollo".    
    
    
    Si no hay gráfico, no hay evolución. #misfrikadas    
    
    
    @Treintanyero yo tengo un gozo en el alma, grande. Gozo en el alma, grande. Gozo en el alma y en mi ser, aleluya gloria a Dios!!    
    
    
    La pedantería telefónica con @Treintanyero un domingo de mañana, es algo que me resulta delicioso    
    
    
    Los universitarios premiados por Educación niegan el saludo a Wert http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/06/04/actualidad/1370360158_098309.html … via @elpais_sociedad #yoplantoawert    
    
    
    @Jackruales2011 Pues si el Ministro de Educación no tiene responsabilidad alguna...mejor lo eliminamos, no?
@Maria2Gamez    
    
    
    @ZairaAlonso Mala educación pública, y por eso la protesta @Maria2Gamez @elpais_sociedad    
    
    
    Los aeropuertos más fascinantes del mundo http://elviajero.elpais.com/elviajero/2013/06/04/album/1370348039_701720.html#1370348039_701720_1370349630 … @zamconsultor #arquitectura    
    
    
    @srjosekarlos ¿y se le pone cara de teleñeco? @elmundoes    
    
    
    El ratón de Appel le da un punto erótico a mi trabajo    
    
    
    Me van a salir alas de tanto pollo a la plancha    
    
    
    @Treintanyero la exactitud es muy pedante, querido    
    
    
    @zamconsultor mira en mi muro :)    
    
    
    @zamconsultor era para ti    
    
    
    La Troika reconoce su error con Grecia. Muy bien, y ahora qué?    
    
    
    @carloshidalgo a repetir la experiencia    
    
    
    @antoniomanfredi los has puesto en Carpling?    
    
    
    @pepemantero que me regale la silla!    
    
    
    @normopata La policía cree que Ana Mato lleva confeti hasta en las bragas @Rokambolnews http://rokambol.com/la-policia-cree-ana-mato-lleva-confeti-hasta-en-las-bragas/ …    
    
    
    Trata a la gente como te gustaría que la gente tratase a tu iPhone   #Leyuniversal    
    
    
    Con este tipo te descojonas @pitxoleiro cc @pepemantero @Treintanyero @zamconsultor @srjosekarlos @CesarCalderon @masera1970    
    
    
    ¿Acuerdo de libre mercado entre México y Brasil?http://www.cronista.com/ripe/Mexico-avanza-hacia-un-acuerdode-libre-comercio-con-Brasil-20130606-0015.html … … @zamconsultor vía @Estrella_Rafa    
    
    
    @Fabingold Cuántas ganas tengo de escribir un tuit como el tuyo!!! dónde te vas?    
    
    
    @Fabingold ;)    
    
    
        
    
    
    @Fabingold déjame tu dirección de mail    
    
    
    Me mola tu nuevo programa de Rock @orquesmondragon. Felicidades! :)    
    
    
    @RockFM_ES moláis mucho. El programa de @orquesmondragon es una gran gran gran idea. Felicidades :)    
    
    
    De los nervios y de las nervias    
    
    
    @GuilleQuero y @antonio_caba deberíais conoceros, podríais hacer muchas cosas juntos. A la cerveza invito yo :)    
    
    
    @gutisolis 8TV, esa cuál es?    
    
    
    @jorgevales bueno, santa Teresa moría por no morir    
    
    
    @Treintanyero yo también, aunque reconozco que Sheldon Cooper me enamora    
    
    
    @Treintanyero no me acuerdo, era demasiado pequeña    
    
    
    Soy demasiado joven para acordarme de  Angela Channing.    
    
    
        
    
    
    @jorgevales de alcohol quizá no, de alucinógenos no estoy tan segura    
    
    
    Levantando las faldas de las niñas pijas cc @cesarcalderon    
    
    
    @davidcierco de nuevo por aquí! Bienvenido. Me alegro de volver a verte    
    
    
    @ClaraGrima apto para profanas?    
    
    
    @zamconsultor ya veo, ya    
    
    
    @pepemantero el espetec es de Casa Tarradellas; el fuet ...y volviot    
    
    
    Esta noche lo celebramos en la playa. Feliz Verano :) http://www.youtube.com/watch?v=Qd32xY6_90c&sns=tw … @zamconsultor    
    
    
    @Fotomaf en qué versión?    
    
    
    @Fotomaf :D    
    
    
    @jaimealbero @diegocruzblog  jajajajaja    
    
    
    @diegocruzblog si,si, a ponerse cremita @jaimealbero    
    
    
    @jaimealbero @diegocruzblog Aquí hay más mamones que botellines de cerveza jajajajaja    
    
    
    @Treintanyero estoy inaugurando temporada. Os espero en 10 días @cesarcalderon @virgula @elveton @zamconsultor pic.twitter.com/DAxOJnn1mt    
    
    
    @CesarCalderon como se nota que hay ganas, eh? @Treintanyero @virgula @elveton @zamconsultor    
    
    
    @Treintanyero manifiestate cc @cesarcalderon @virgula @elveton @zamconsultor    
    
    
    @Treintanyero claro, aunque sea el fin de semana @CesarCalderon @virgula @elveton @zamconsultor    
    
    
    Ya que nos ponemos, que solo vayan a la universidad aquellos con apellido compuesto #wert65    
    
    
        
    
    
    Equivócate pronto y equivócate barato  @sergi_fernandez en @proyectoalcalai #innovacion #exito    
    
    
    Si tuviese que elegir un grupo innovador y un poco zumbado me pido a @Treintanyero @CesarCalderon @racalca @zamconsultor y @sergi_fernandez    
    
    
    @CesarCalderon no, no, tú eres la parte zumbada @Treintanyero @racalca @zamconsultor @sergi_fernandez    
    
    
    Por la cara de Del Bosque, éste no se ha tomado hoy su Danacol    
    
    
    @tranquimajo jejeje ya te lo puedes tomar tranquilo    
    
    
    @Treintanyero estas en casa?    
    
    
    @Treintanyero si, a mi me han cobrado por un ruter que se rompió a la semana siguiente de la instalación @movistar_es    
    
    
    @anpamar bien no lo sé (por el tema de la conciencia y tal), cómodos seguro    
    
    
    Julio se presenta interesante. Luis Planas se presenta a las primarias http://politica.elpais.com/politica/2013/07/01/actualidad/1372668292_909462.html …    
    
    
    @carloshidalgo por eso precisamente le gusta a @Treintanyero @medri    
    
    
    Y luego querrán que madrugue MT @0RTOGRAFIA: Sabían que las personas que prefieren acostarse tarde, tienen un cociente intelectual más alto.    
    
    
    @BlogdeBori no me jodas que otra vez es lunes    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Rajoy tiene que dimitir, no le queda otra opción.    
    
    
    Cobrar un sobresueldo en una caja de puros tiene su glam #cuentasdelpp #gobiernodimision    
    
    
    Ha dimitido Rajoy? Sigue minuto a minuto el estado del Presidente de Gobierno http://www.hadimitidoyarajoy.com/     
    
    
    @Treintanyero es solo una táctica para desviar la atención :DDD    
    
    
    @Treintanyero jajajajaja    
    
    
    @Bomarzo yo también!!!!    
    
    
    @ertiodelmazo http://www.abcdesevilla.es/espana/20130710/abci-defensa-201307101002.html … @ele_manzano @agarzon    
    
    
    El humor como herramienta en comunicación de crisis http://www.cesarcalderon.es/?p=30371&utm_content=buffer5dcf4&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer … qué bueno @CesarCalderon    
    
    
    El uso que el PP hace de la mayoría absoluta en el Congreso me empieza a parecer antidemocrático http://politica.elpais.com/politica/2013/07/10/actualidad/1373481487_979236.html …    
    
    
    Pídele a Merkel que cese a Rajoy https://www.change.org/es/peticiones/pide-a-angela-merkel-que-cese-a-mariano-rajoy# … @change_es    
    
    
    @edvardrvano @MontaigneBlasco pic.twitter.com/L0rSjlPO11    
    
    
    Rajoy miente más que habla, porque hablar, habla poco. #nomasmentirasrajoy http://m.youtube.com/watch?v=Ee1aYfEiMrs&feature=em-share_video_user&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DEe1aYfEiMrs%26feature%3Dem-share_video_user …    
    
    
    @kefas_mason parece que fue ayer @HistoricaFotos @pepemantero    
    
    
    Será de las pocas veces que coincido con Sáenz de Santamaría, pero esta vez lleva razón, mucha razón  https://mobile.twitter.com/sorayapp/status/12171828264968192 …    
    
    
    Tranquilo Luis, yo te encubro #Rajoyhastalascejas pic.twitter.com/sroE4AvVNQ    
    
    
    @Treintanyero ambos me dan igual, yo espero al informe técnico de Moncloa @marianorajoy @pedroj_ramirez    
    
    
    no te muerdes la uñas por saber qué carajo está contando Bárcenas?    
    
    
    Cuántos tipo de declaraciones de la renta hay? #cospedal    
    
    
    Cospedal siempre quiso ser diva del PP pic.twitter.com/x2VNJzuiN6    
    
    
    Bácenas 'El Okupa de Génova'  http://www.huffingtonpost.es/elena-valenciano/el-okupa-de-genova_b_3600406.html?utm_hp_ref=spain … #elenavalenciano para @ElHuffPost    
    
    
    @stralunato el otro día aprendí que la piedra pizarra, en Andalucía, también se conoce como 'laja'. Es su nombre árabe. Me acordé de ti :)    
    
    
    Este año más mosquitos que nunca. Sería demasiado pedir a @Tomares_es que fumigue?    
    
    
    @Treintanyero sólo el último? ¡Cuidado! el penúltimo es mejor! @policia    
    
    
    Sí, los genitales de Jaime Ostos son de gran interés nacional pic.twitter.com/sCa4xkqMIi    
    
    
    @alberto_mercado gracias, es un gusto que algún representante te escuche :)    
    
    
    Brasil como experiencia http://www.cuartopoder.es/soldeinvierno/brasil-como-experiencia/3438 … vía @cuartopoder    
    
    
    @gutisolis porque te gusta, porque te desahogas, porque imaginas, porque vives, porque te atreves con cosas que nunca dirías, porque ordenas    
    
    
    @gutisolis y yo, solo lo que cabía en 140 :D    
    
    
    Un tipo de apellido DienteAzul sólo podía ser vikingo    
    
    
    Despotismo desilustrado    
    
    
    @jc_fdez_  ya lo has hecho :)    
    
    
    @jc_fdez_  no hombre, que es verano y hace calor, deja la mala leche para el invierno    
    
    
    Lo de la corrupción en el PP es una plaga pic.twitter.com/9VY3iS5v1C vía @CesarCalderon    
    
    
    De mayor quiero ser Al Pacino pic.twitter.com/t9QRqmKajN    
    
    
    La nueva bandeja de entrada de Gmail está muy chula    
    
    
    Hombre!! @javier_baigorri qué tal estás? Localizaste ya a @chemoscopia?    
    
    
    Helmut Newton, un obligatorio si te gusta la fotografía pic.twitter.com/aCk2GsOpbl    
    
    
    Consejos prácticos para una barbacoa de chorizos http://blogs.elpais.com/el-comidista/2013/07/consejos-para-una-barbacoa-de-chorizos.html … vía @Nuksazi    
    
    
    Entiendo que mis amigos se pongan celosos porque hablo más con sus futuros maridos que con ellos, cosas de madre    
    
    
    A Pons le vendría mejor dedicarse al mundo de la cosmética http://www.elplural.com/2013/07/18/la-ultima-andanada-de-pons-al-ritmo-que-vamos-va-a-acabar-siendo-punible-haber-votado-al-pp/ …    
    
    
    @ollerista pero... Ha sido por primarias?    
    
    
    Se está liando en Génova 13...    
    
    
    Sr. De Kremisisky    
    
    
    Reproducción asistida solo para mujeres vestidas de blanco, casadas por la Iglesia y vírgenes hasta el altar #igualdad    
    
    
    Brasil retira los billetes de 100 reales por llevar impresa la frase 'Alabado sea Goku' Cachondos estos brasileños http://www.larepublica.pe/18-07-2013/brasil-imprimen-billetes-con-la-frase-alabado-sea-goku …    
    
    
    @edvardrvano linkedln?    
    
    
    Y si Rajoy comparece por holograma? http://www.eljueves.es/2013/07/19/reconoce_que_esta_buscando_formulas_para_que_comparezca_rajoy.html …    
    
    
    @francarrillog pero es que la sociedad no es lineal    
    
    
    @francarrillog ese es el error, pensar que eso puede ocurrir en sociedades democráticas. En China, quizá    
    
    
    Reproducción asistida solo para mujeres como dios manda    
    
    
    @jaimealbero wesa misma    
    
    
    Me gustan los políticos porque son como los niños solo que no se hacen caquita encima, bueno algunos sí se la hacen    
    
    
    'Ana Mato es un tío'  estúpido y cruel http://blogs.publico.es/rosa-espinas/2013/07/20/ana-mato-es-un-tio/ …    
    
    
    El Gobierno del PP me empieza a dar miedo    
    
    
    @pgarciacano y te dan bonus track por consumidor habitual?    
    
    
    Ese presidente saliendo por la puerta de atrás pic.twitter.com/AmgSwvA0ud    
    
    
    A partir de ahora vendré a trabajar cuando me parezca oportuno    
    
    
    El parto más largo de la historia. Me pregunto si el bebé vendrá con pamela    
    
    
    Los bocadillos de chorizo en el tren son 'la peste' #renfe #Ave    
    
    
    Efectivamente, lo de 'la falta de varón' no es un problema médico, es una gilipollez    
    
    
    .@abc_es y @desdelamoncloa paradigma de la seriedad pic.twitter.com/gSvaS4Y5Mn    
    
    
    @Bomarzo muchas gracias, igualmente @anamu67 @a_nebreda @anacefp @anagv @anafrmarin @SunnyFreckles    
    
    
    @gutisolis gracias!! un beso a todas, que tengáis buen fin de semana @anabelcaleroc @anataylorg @valle_dh    
    
    
    El accidente atemoriza a las empresas que aspiran al AVE en Brasil http://www.economiadigital.es/es/notices/2013/07/el_accidente_atemoriza_a_las_empresas_que_aspiran_al_ave_de_brasil_43863.php … vía @econodigital cc @zamconsultor    
    
    
    Arte contemporáneo para neocones http://www.adesgana.com/blog/3534_arte-contemporaneo-para-neocones/ …    
    
    
    @EduPlaza @mediotic @CesarCalderon @mariagv @ricardodg @anaaldea @viejomoeb @guerraypaz @ivarelad @pablopombo pandilla de frikis    
    
    
    #MarianoCuéntalo jajaja muy bueno el video de las @JSE_ORG http://www.youtube.com/watch?v=0FD6clgGam4 …    
    
    
    @blogsdepolitica ese momento 'líos políticos' es para enmarcarlo    
    
    
    Rajoy: 'Me estáis tocando el escroto' #findelacita pic.twitter.com/019zonfK1i    
    
    
    @pgarciacano jajajaja, poema de amolll    
    
    
    Todos los del BNG gritan como esta señora?    
    
    
    La cita más larga RT @psoe: #FínDeLaCita pic.twitter.com/T53pSwW5NN    
    
    
    'Me gusta cuando callas porque estás como ausente' #findelacita pic.twitter.com/oOQY5hop0c    
    
    
    Los mejores tweets sobre Rajoy http://findelacita.com/  #findelacita    
    
    
    Rajoy y su capacidad creadora. #findelacita iba entre paréntesis, no debió leerlo http://www.lamoncloa.gob.es/Presidente/Intervenciones/Sesionesparlamento/2013/prsp20130801.htm …    
    
    
    La réplica es taaaaan aburrida que mejor me pido una cerveza    
    
    
    Otra vez la herencia recibida...qué original    
    
    
    Ahora se pone mitinero    
    
    
    @cesarcalderon jajajaja    
    
    
    @Treintanyero no le hagas caso a @CesarCalderon, en el fondo te ama  @geografosubjeti @mediotic @fr_carrillo    
    
    
    @CesarCalderon mira hablan de ti http://www.descubrecomunicacion.com/los-6-errores-de-arriola-en-el-discurso-de-rajoy/ …    
    
    
    @CesarCalderon es lo que me ha sorprendido. Lo celebramos con unas Rubalcervezas?    
    
    
    @CesarCalderon y Rubaltapas!    
    
    
    @CesarCalderon jajajaj, chispitas!!    
    
    
    @CesarCalderon es genial, es una potencia creadora, es...es...Marhuenda es dios!!!    
    
    
    @BlogdeBori @CesarCalderon @Treintanyero si nos ponemos localistas empezaré a reivindicar la Rubalgambablancadehuelva    
    
    
    Acabo de ver a una mujer con una rebequita. Sevilla, agosto, 40 grados    
    
    
    @Treintanyero tengo la cámara del iPhone jodida. Me@regalas el 5?    
    
    
        
    
    
    @mediotic felicidades frikitroll! Te mando un beso muy grande. Nos vemos en septiembre :)    
    
    
    “@ElHuffPost: ¿Te gustaría que fueran reales? A nosotros sí  http://huff.to/1csMlcr ” @zamconsultor me encantaría verlos contigo    
    
    
    @Bomarzo que te ha parecido? @ellellompart    
    
    
    @Bomarzo mañana te mando invitación series ly y te enseño a usarlo. Las tienes todas @ellellompart    
    
    
    @incaba temporada y media en dos tardes, mañana la fulmino @ellellompart @Bomarzo    
    
    
    @BlogdeBori y apareció la puntillita vasca :p @Bomarzo @ellellompart    
    
    
    @ellellompart me la han recomendado, la tengo en cola @incaba @Bomarzo    
    
    
    'La cocinera del Presidente' sobre cómo la organizaciones expulsan a sus líderes (en la cocina del Elíseo) Está chula http://www.filmaffinity.com/es/film586511.html …    
    
    
    Lo mejor de Scandal es la homosexualidad declarada del jefe de gabinete de un Presidente republicano en USA    
    
    
    @Mernissi está chula    
    
    
    @Mernissi a partir del quinto aprieta, la segunda temporada afloja un poco, pero mantiene la intriga, veremos cómo acaba    
    
    
    @BlogdeBori anda ya!!    
    
    
    @ionantolin gracias, igualmente    
    
    
    Como siempre, empezar el día de coña con @Treintanyero es una delicia. Hoy va de notas de audio en whatsapp    
    
    
    @mediotic con ese avatar te ha superado tron    
    
    
    @Bomarzo y la seriedad también    
    
    
    @zamconsultor mira esto http://proyectocouso.org/  nos vamos un fin de semana? @ProyectoCouso    
    
    
    @Treintanyero y por ello me miran mal    
    
    
    @ivarelad Congregatio de la Propaganda Fide    
    
    
    Llegados a este punto, me voy de vacaciones :)    
    
    
    De todo lo que he visto este verano, Black Mirror es lo que más me ha sorprendido. @viejomoeb y @CesarCalderon gracias por recomendar :)    
    
    
    @racalca esa me toca los jueves @viejomoeb @CesarCalderon    
    
    
    @breviarioclub ya está en mi delicious  @immaaguilar @Fnac_Castellana    
    
    
    @breviarioclub  nos veremos pronto :) @immaaguilar @Fnac_Castellana    
    
    
    @zamconsultor te mola esta casa? modern and open http://pinterest.com/pin/506162445589927708/ …    
    
    
    Cómprate unas alas, que hay baratas http://pinterest.com/pin/275141858457960463/ … vía @pinterest    
    
    
    Hay cosas que se me dan infinitamente mejor que hacer magdalenas    
    
    
    Siguiendo la despedida del Presidente @PepeGrinan    
    
    
    Discurso de despedida de @PepeGrinan http://presidente.cpre.junta-andalucia.es/comunicacion/discursos/rueda-de-prensa-tras-el-consejo-de-gobierno …    
    
    
    @Treintanyero @martuniki @virgula @CesarCalderon @pepemantero yo me pido la madrina!    
    
    
    Si te quieres enterar de qué va una guerra de verdad, tómate un café con @PacoLuisGRX    
    
    
    Floriano ha cogido alguna vez un ordenador?    
    
    
    Pero Chacón volverá al PSC, al PSOE o va a crear su propio partido?    
    
    
    @Orlando_S_M jajajaja, no puede, no tiene entrada!    
    
    
    Cospedal me cansa tanto...    
    
    
    Sesión de Investidura en el Parlamento de Andalucía http://www.parlamentodeandalucia.es/webdinamica/portal-web-parlamento/actividadparlamentaria/parlamentoabierto/sesionesendirecto/programacion.do?idactividad=6532&idretransmision=4626 …    
    
    
    Muy bueno Suso de Toro. 'Menos cuentos, es un crimen' http://www.eldiario.es/zonacritica/cuentos-crimen_6_171542863.html … #siria    
    
    
    Este será mi regalo de boda para @Treintanyero http://pinterest.com/pin/320177854729404499/ … vía @pinterest    
    
    
    Susana Díaz elegida nueva presidenta de la Junta de Andalucía http://www.europapress.es/nacional/noticia-susana-diaz-elegida-nueva-presidenta-junta-andalucia-20130905130746.html … Suerte y acierto!    
    
    
    Una conferencia con estas gafas tiene  que molar eh?http://pinterest.com/pin/536561743075598072/ … vía @pinterest    
    
    
    La chaqueta metálica en la 1ª, qué guay    
    
    
    Estupendo MT @CesarCalderon Laboratorio electoral del PSOE: Workshop acción política y electoral en internet y las rs http://buff.ly/1536fa6     
    
    
    Muy bueno“@antonigr "Y Rajoy aceleró" Mi art en @el_pais El pulso contra la oposición y los retos. El factor tiempo. http://bit.ly/13n4lQz     
    
    
    Que no, que la Botella no quiere volver de Argentina con las Olimpiadas    
    
    
    @BlogdeBori a mi me pasa igual, también me general sensaciones y argumentos encontrados    
    
    
    Esto del ayuno por la paz... en fin    
    
    
    A propósito de Tokyo pic.twitter.com/AgJWpYGeyf    
    
    
    @BlogdeBori no, no, he cambiado al pescaito frito    
    
    
    Aguirre estaba tardando "@EsperanzaAguirre: Ha llegado la hora de remover las aguas demasiado quietas de la vida interna de los partidos"    
    
    
    El nuevo gobierno andaluz http://www.juntadeandalucia.es/presidencia/portavoz/gobierno/082395/susana/diaz/designa/consejeros/nuevo/gobierno/autonomico …    
    
    
    Alaya pide la autoimputación http://politica.elpais.com/politica/2013/09/10/actualidad/1378826407_041955.html …    
    
    
    @Bomarzo no le dejan las portadas libres, eh?    
    
    
    @cesarcalderon no hay por donde pillarlo    
    
    
    @Bomarzo el problema es que dan ganar de dejar de creer en el 3 poder    
    
    
    Hoy es un buen día para volver a ver 'NO' pic.twitter.com/xXUdYrkS9E    
    
    
    @carolinaper chula verdad? y lo mejor es que la mitad del material es el original que se usó en la campaña    
    
    
    @immaaguilar muy de acuerdo con @rafarubio en la definición de consultor http://www.ensilencio.es/entrevistas.html …    
    
    
    @Nuksazi está muy chulo!    
    
    
    No hacía falta este despliegue para saber de qué irá la tertulia de esta noche en @intereconomia pic.twitter.com/YACtHQ6mgb    
    
    
        
    
    
    'Noticiero de la verdad' el Nodo venezolano. Duro de digerir, eh? http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/12/actualidad/1378955842_385335.html …    
    
    
    @rociopalaciosh por la grasia de dió    
    
    
    Que Botella se ría de sí misma después de perder las Olimpiadas demuestra su capacidad crítica    
    
    
    @FTHIN respondiendo al EGM, no? jajajaja    
    
    
    Pon tu campaña en manos Terrence Burns, todo un crak http://www.publico.es/deportes/467714/el-creador-de-relaxing-cup-of-cafe-sobre-ana-botella-estuvo-perfecta …    
    
    
    @CesarCalderon y este será tu avatar pic.twitter.com/XEB983nWZq    
    
    
    'Asalto al poder' una peli de acción tan surrealista que sólo cabe el descojone. Con muchos tiros, eso si.    
    
    
    @Fabingold  tan no parar que sólo le falta que al presidente le baje la regla    
    
    
    @AApigmalion y fue un placer :)    
    
    
    Maravall 'Más participación para salvar la Política' Magnífico http://elpais.com/elpais/2013/09/10/opinion/1378810053_049779.html?utm_content=buffer775c9&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer …    
    
    
    @anaaldea no me deja enviar    
    
    
    @anaaldea ahora si @rafamerino @Manolo_GA @Txemacg    
    
    
    La educación debería ser una prioridad para el Estado. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/16/actualidad/1379327300_813031.html … #wert #becas    
    
    
    El reto de comunicación de la Fed http://online.wsj.com/article/SB10001424127887323527004579079740766153228.html?mod=WSJS_inicio_LeftTop …    
    
    
    La monarquía, lo rancio y la protesta. El lapsus del Rey http://politica.elpais.com/politica/2013/09/16/videos/1379330971_978933.html?autoplay=1 … vía @medri    
    
    
        
    
    
    No me queda clara la 'participación' a la que se refiere Guillermo de Holanda, oyes? http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/17/actualidad/1379429488_293306.html …    
    
    
    Soraya vs Soraya    
    
    
    Sáenz de Santamaría acaba de decir que 'todo el mundo alaba las reformas de gobierno'??!!??    
    
    
    @BlogdeBori reducida, si    
    
    
    @jaimealbero la Doctrina del Shock    
    
    
    @PacoLuisGRX esa actitud lo bloquea todo, y cansa, cansa mucho. Ni qué decir de la imagen de la institución...    
    
    
    @PacoLuisGRX lo peor es que la idea de que más que políticos necesitamos gestores está calando, y eso es terrible!!    
    
    
    @CartelesdeSpain ...y consuman!! pic.twitter.com/TCzlSCBDij    
    
    
    Hay gente que sabe y le gusta enseñar, son maestros. Con ellos aprender es tan fácil como un juego. Una clase de diez @JuanGuilmain #esgrima    
    
    
    @MontaigneBlasco ah! Pero tú...    
    
    
    IG Metall (sindicato alemán) saca un spot para fomentar la participación electoral, y es muy bueno http://www.elperiodico.com/es/noticias/internacional/video-sindicato-aleman-elecciones-alemania-2668609?utm_content=buffer349b6&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer … vía @CesarCalderon    
    
    
    Botella anuncia bajada de impuestos municipales y café gratis para todos http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/09/19/madrid/1379581734_637088.html …    
    
    
    @pepemantero http://www.youtube.com/watch?v=bRcVr9lhpgk …    
    
    
    La recuperación ec RT @ivarelad suprimir becas, bajar pensiones, cobrar a los enfermos crónicos. ¿Esto es el "milagro español" de Montoro?    
    
    
    El Papa lo tiene bien puestos http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/09/19/actualidad/1379603194_165072.html …    
    
    
    @Treintanyero nuestro gozo en un pozo, esto da poco que especular    
    
    
    El #rey se opera en Madrid y no será inhabilitado, ni habrá regente, ni abdicación; y sobre la reina, su embarazo es falso.    
    
    
    @Treintanyero bah! han sido solo unas canillas al aire    
    
    
    @AApigmalion jajaja, a ti también te gusta torturar a tus alumnos.    
    
    
    @AApigmalion perdona, te acabo de leer en face y he visto que hablabas en serio. Lo siento, de verdad. Qué pasó?    
    
    
    @AApigmalion la semana que viene, con un whisky    
    
    
    Chiquito órdago de los Republicanos en el Capitolio. Qué interesante...    
    
    
    @Treintanyero http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/20/actualidad/1379710889_475351.html …    
    
    
    @Treintanyero tendrán que llamar a Francis Underwood    
    
    
    La capacidad de Ana Botella para entender la realidad me abruma    
    
    
    @pepemantero guan, chu, zri    
    
    
    #yosoymareablanca #crueldadcronica #pagarparavivir http://www.youtube.com/watch?v=yms8syooEI8&feature=em-share_video_user …    
    
    
    @Treintanyero hola prima    
    
    
    Merkel, soberana por la Gracia de Dios    
    
    
    De esos carteles agradables @CartelesdeSpain pic.twitter.com/rZAo8439CF    
    
    
    @AApigmalion desde luego. Pero llorar cansa tanto... @CartelesdeSpain    
    
    
    Y Merkel arrasó (...en Europa) http://blogs.cincodias.com/el_economista_observador/2013/09/y-merkel-arras%C3%B3.html … análisis de @josecdiez    
    
    
    Ya somos dos RT @cesarcalderon: En modo #PSOELab , todo listo para el viernes    
    
    
    No sabía que existía una web oficial de trolleadores en twitter, y están muy organizados, oiga! http://trolltw.tk/     
    
    
    @Bomarzo me encantan los puzzles, te he contado que @mariadelmargm y yo nos curramos un Guernica de 3000 piezas?    
    
    
    @Bomarzo lo importante es el método y la concentración @mariadelmargm    
    
    
    @Bomarzo ordena las piezas por colores y dentro de cada color por forma: vertical horizontal, y luego por dientes. Segmentar. Ese es el mío    
    
    
        
    
    
    @Bomarzo ánimo!    
    
    
    Donald Sutherland, qué grande    
    
    
    @CesarCalderon también    
    
    
    No le voy a dar más publi a #PSOElab porque me dicen que ya no cabe un alfiler. Nos vemos el viernes!    
    
    
    Diversión callejera en la soso-campaña de las elecciones alemanas http://www.yorokobu.es/lo-divertidas-que-son-las-elecciones-alemanas/ …  vía @Enneko    
    
    
    Atasco monumental en SE 30 sentido Huelva #evitar    
    
    
        
    
    
    Lo único positivo de un atasco es @RockFM_ES    
    
    
    Andalucía no aplicará el #copago sanitario http://www.juntadeandalucia.es/salud/sites/csalud/contenidos/Noticias/2013/09/dia24/Noticia23551 …    
    
    
    Este tipo de campañas no se ven por aquí. Una pena. pic.twitter.com/iXdL2YH66P    
    
    
    @rllacer me dijo mi hermana que coincidisteis en Andalucía Sabor :)    
    
    
    @treintanyero voy a cambiar el móvil, qué me recomiendas 5S ó 5C?    
    
    
    @Treintanyero, @bomarzo me dijo que 5C porque no hay grandes diferencias    
    
    
    @Treintanyero de cuánta diferencia hablamos? el 4 me ha durado 3 años    
    
    
    @Treintanyero si, aquí llegó en julio 2010 y me llegó en septiembre de ese mismo año    
    
    
    Al PP le sale gratis sacar los pies del plato
http://politica.elpais.com/politica/2013/09/25/actualidad/1380096827_651770.html …    
    
    
    Es espectacular RT @anaaldea: El Mensaje Michelle Obama Que ACABO de recibir debería estar en todos los manuales de mailing Político    
    
    
    .@CesarCalderon tendrán que aumentar las partidas del sistema penitenciario y de la gestapo en la red    
    
    
    Celia Villalobos es la que habla de respetar las formas? "Vamos Manolo, coño!!!" https://www.youtube.com/watch?v=q7-0JBcG_cY … vía @Fgarea    
    
    
    Maravilla de la ciencia o la gran putada? http://www.abcdesevilla.es/sociedad/20130925/abci-nariz-frente-injerto-201309251406.html …    
    
    
    @Bomarzo si, el viaje a la luna lo he dejado para más adelante ;), gracias! #ff back    
    
    
    Esa manita... @pacoleonbarrios cumple su promesa pic.twitter.com/7wuLAoj4b5    
    
    
    #psoelab ya es TT, y no hemos hecho más que empezar!!    
    
    
    "Desconfiad de los manuales de campaña y de aquellos que digan que  ponen presidentes" @ivarelad No se corta un pelo!    
    
    
    El experimento que propone @anaaldea, fabricar un TT esa mañana #psoelab    
    
    
    En #PSOElab estamos #fabicandounTT    
    
    
    Si quieres que el # llegue a algo, por lo menos que se entienda!!! @anaaldea #psoelab #creandounTT    
    
    
    .@mediotic sencillamente genial    
    
    
    Una foto sin ojos no es foto #psoelab @guerraypaz    
    
    
    @ricardodg es que tú me puedes rebatir!!! Sabes del tema más que yo :D    
    
    
    @patricioleonroc eso está por ver ;)    
    
    
        
    
    
    @fbeltranb un slogan es sólo eso, un slogan @mediotic @CesarCalderon @anpamar    
    
    
    @pmartinezmoreno calla coño!! @fbeltranb @mediotic @CesarCalderon @anpamar    
    
    
    Hoy en  #PSOELab hemos visto imágenes muy grandes pic.twitter.com/6aZz3wvcpz    
    
    
    #psoelab, hablando de crisis, dimiten 5 ministros de Berlusconi    
    
    
    @FaridBentria yo creo que vienen a Eurovegas    
    
    
    @FaridBentria o a echarse unas cartas    
    
    
    @FaridBentria pregúntale al PP, que son los que saben de eso    
    
    
    Una hora para cambiar un billete de #AVE. Llamo y me dicen que lo tengo que hacer por Explorer. Quién usa eso?!?!?!    
    
    
    Ha sido un gustazo @CesarCalderon, me lo he pasado genial y he aprendido mucho :) y los chic@s son geniales!!! Nivelazo en #PSOELab Gracias    
    
    
    A mis grupo de #PSOELab: Sois Unas máquinas.  Nos vemos en las redes!    
    
    
    Gracias @CesarCalderon por esta locura #PSOELab    
    
    
    @CesarCalderon @pablopombo @anaaldea todos sabemos quién es el maestro....   @ivarelad #PSOELab    
    
    
    Juicio clínico: fractura cerrada por arrancamiento en base FD del 3er dedo del pie. Vamos que me he roto un dedo.    
    
    
    @AnnuskaRC he chocado descalza con la pata de un sofá. De lo más estúpido    
    
    
    @AApigmalion gracias :)    
    
    
    @marcoslekuona gracias :), hablamos esta semana    
    
    
    Recuerden, mejor con los pies calzados    
    
    
    Con creatividad y poca vergüenza @pacoleonbarrios hace cosas tan grandes como ésta http://vimeo.com/75115245  vía @guerraypaz    
    
    
    @PSOE ha empezado a seguirme, no sé si hacer un video de agradecimiento a lo @pacoleonbarrios :D Gracias, nos vemos por la red    
    
    
    Aquí el homenaje de la Academia de Publicidad a la RAE por su tercer centenario http://www.youtube.com/watch?v=VaOQD7nZsYE … muy bueno    
    
    
    @BlogdeBori escribe la lista de la compra y ya tienes algo menos que hacer mañana    
    
    
    Los Republicanos mantienen el órdago y  cierran la admón. de los EEUU    
    
    
    @AApigmalion Buenos días :)    
    
    
    @AApigmalion no sé si los oficiales de EEUU pensarán igual    
    
    
    Educación, la que sale peor parada en los PGE http://www.abc.es/economia/20131001/abci-ministerios-presupuesto-201309301640_1.html …    
    
    
    Sobre mi vida y sobre mi cuerpo #yodecido    
    
    
    Rajoy alardea en Japón de la bajada de costes laborales en España http://politica.elpais.com/politica/2013/10/02/actualidad/1380691028_331366.html … #rajoysalecaro pic.twitter.com/XOEjuZlblZ    
    
    
    'Si quieres ganarte el respeto de tus superiores, tendrás que desafiarlos' Francis Underwood #HouseOfCards    
    
    
    Andy y Lucas: 'La crisis ha hecho limpieza en la música porque había mucha porquería' http://www.elmundo.es/elmundo/2011/03/04/cultura/1299240867.html … --> y la casa sin barrer    
    
    
    Para Ana Mato no es #copago sino participación del paciente. Lo que es jugar con las palabras, eh?    
    
    
    @AnnuskaRC si, en la sexta    
    
    
    @AnnuskaRC cómo te quedas?    
    
    
    Mi reciente adicción a las series tiene un culpable y es @ivarelad    
    
    
    Pacos, Pacas: Felicidades!    
    
    
    @ivarelad cuenta, cuenta, me vendrá de perlas para mi convalecencia    
    
    
    @ivarelad esperaré con avidez    
    
    
    Menudos corazones, el reto solidario de @fundaciontef contra la cardiopatía infantil http://www.youtube.com/watch?v=OM5e6G9KaAY …    
    
    
    Los hay cachondos RT @pepemantero: Por favó una cariá: un par de muletas para @energica    
    
    
    .@Mernissi muchas felicidades!!!    
    
    
    Política de Ofertas #concepto #objetivoPujalte    
    
    
    Cómo un partido político puede definirse apartidista? #mepregunto    
    
    
    @Treintanyero lo vamos a pasar bien estos días :D    
    
    
    La Ley Wert se aprobará, pero llega muerta #walkingwert http://www.youtube.com/watch?v=8T_-WJ_sglU …    
    
    
    Montoro le puede explicar a Rosell el tema del 'crecimiento moderado de salarios', si gusta, en pantalla electrónica http://economia.elpais.com/economia/2013/10/10/actualidad/1381402666_303517.html …    
    
    
    La idea de @gpmess está chula, pero no está disponible en iPhone :( http://www.gpmess.com/#inicio     
    
    
    Para alquilar vestido y complementos @LamasmonaSocial http://www.lamasmona.com/login     
    
    
    Toda la prensa en una app: Esnews de @creapptiva. Ésta sí!! http://esnews.creapptiva.com/index.html     
    
    
    Tengo la mañana innovadora    
    
    
    @srjosekarlos estamos en ello :D    
    
    
    @gpmess estupendo!    
    
    
    Para dormir bien: leche con galletas, de toda la vida http://www.muyinteresante.es/salud/articulo/un-vaso-con-leche-y-galletas-es-la-mejor-receta-contra-el-insomnio?utm_source=twitter&utm_medium=socialoomph&utm_campaign=muy-interesante-twitter587541 …    
    
    
    El muro en los medios de comunicación  http://www.cuartopoder.es/telematon/el-muro/5206 … vía @feedly    
    
    
    Cospedal acabaría antes declarándose presidenta vitalicia  http://www.eldiario.es/escolar/pucherazo-Cospedal_6_186241376.html … vía @feedly    
    
    
    Bárcenas: “Es mi mano la que entrega el sobre a Cospedal”... #eSNews vía El País  http://elpais.com/politica/2013/10/17/actualidad/1382039380_400559.html …    
    
    
    Cospedal retira la demanda contra El País, ¿acepta entonces la veracidad de la información sobre los papeles de Bárcenas?    
    
    
    Gallardón y Fernandez Díaz valoran la sentencia sobre la doctrina Parot. En directo http://www.rtve.es/noticias/directo/canal-24h/ …    
    
    
    @Gabrielestan es parte de la herencia recibida    
    
    
    Para La Razón hay un responsable claro de la derogación de la doctrina Parot. Adivinan quién es? http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/4047765/portada/el-psoe-coloco-en-el-tribunal-de-estrasburgo-al-juez-lopez-guerra-tras-pactar-con-eta-derogar-la-parot#.UmUWCnDcDko …    
    
    
    Master de 30 minutos con @ivarelad sobre estrategia política    
    
    
    Lo pillas? “@LABpsoe: a ver @PSOE, que vamos a montar un #MediaLab, un #DataLab y un #KeyLab”    
    
    
    .@labpsoe la lista es espectacular, felicidades  ♫ LABpsoe2013 de labpsoe http://spoti.fi/16mEpIo  #NowPlaying    
    
    
    #AnimoElena cuídate y recupérate pronto!! Un beso    
    
    
    @LorenaLimon @Ginex @pgarciacano @Bomarzo @Yoriento, creo que  @inmaculadarin echa de menos a @jesmarlo un besazo!    
    
    
    Ven!! MT @LABpsoe un "yes we Lab" para empezar el día y lo q haremos en la Conferencia Pca. https://docs.google.com/forms/d/1tApfzHgmr61tSEpYIfjalfZZN9wH9key45at3KYFyok/viewform … … pic.twitter.com/RYGxLtkIS8    
    
    
    Sin educación no somos nadie. Con la  #mareaverde #24O #huelga pic.twitter.com/CNagTzh9Ul    
    
    
    PSC-PSOE: Un poquito de por favor http://wp.me/p2kFh9-59  de @ivarelad. Yo creo que lo clava, @treintanyero qué opinas?    
    
    
    Innovación política en @LABpsoe http://blogs.elpais.com/micropolitica/2013/11/el-psoe-y-la-innovacion-politica.html … por @antonigr    
    
    
    @WayraBrasil Bom dia :)    
    
    
    Ahora si te quieres ir de Erasmus te lo pagas. Construyendo una Europa sólo para pudientes. Eso es el PP. #ErasmusRIP    
    
    
    Erasmus=privilegio. Como siempre para los mismos. #ErasmusRIP    
    
    
    Confianza, propaganda y cintas de video ¿va en serio lo de la vuelta de la confianza?@josecdiez lo analiza en su post http://ow.ly/qtQ0J     
    
    
    Favoreciendo la igualdad de oportunidades entre ricos y pijos #ErasmusRip pic.twitter.com/K1TOIVfE69    
    
    
    Con un par: Héctor Maravall: Por qué he firmado la carta abierta a la Conferencia Política del PSOE? http://wp.me/p424dk-18  @abiertoespacio    
    
    
    A Wert no le ha quedado más remedio que recular http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/11/05/actualidad/1383662970_911758.html …  Vete ya hombre!!!    
    
    
        
    
    
    @Treintanyero Nolte/Heidegger    
    
    
    @Treintanyero pensamiento, palabra, obra y omisión    
    
    
    ¿Un PSOE sin PSC? la peor apuesta electoral para el primero. http://www.eldiario.es/piedrasdepapel/PSOE-PSC_6_193590662.html …    
    
    
    Si en lo que queda de mañana vuelvo a escuchar 'coacher', dejaré de ser responsable de mis actos.    
    
    
    Ese momento en el que falta el líder y el equipo no sabe qué hacer....    
    
    
    @Normopata no me creo que el CIS no pondere su muestra con los datos reales de las últimas elecciones @LABpsoe @CesarCalderon    
    
    
    @CesarCalderon de hecho perderá las Europeas @Normopata @iurquizu @LABpsoe    
    
    
    @iurquizu me gusta, estoy muy de acuerdo con tu artículo @CesarCalderon @Normopata @LABpsoe    
    
    
    ¿Por qué el PP gana en las encuestas? http://www.eldiario.es/zonacritica/PP-gana-encuestas_6_193940624.html … de @iurquizu    
    
    
    @Bomarzo @pgarciacano y una cerveza a tres ni te cuento    
    
    
    Allí nos vemos!!! “@LABpsoe: Conocéis a @energica e @igfenoll? pues atentos, porque ellos serán quienes conduciran el todo el Lab!!”    
    
    
    @rociopalaciosh claro que si :) @LABpsoe @igfenoll    
    
    
    El sábado vamos a trabajar duro, pero sobre todo vamos a divertirnos aprendiendo @igfenoll @LABpsoe qué ganas de llegar!!!!    
    
    
    Dos grandes “@LABpsoe: .@anaaldea coordinará el #Medialab con la inestimable ayuda de @mediotic... y sus memes...”    
    
    
    @igfenoll eres la mejor decisión @LABpsoe    
    
    
    @davidrjordan mañana!!!    
    
    
    Nos vamos al @LABpsoe!!! Lola dice que quiere venir, quedan acreditaciones? pic.twitter.com/abTtvg6809    
    
    
    @jachico es Lola!!! @CesarCalderon @LABpsoe    
    
    
        
    
    
    @jachico que conste que sólo una maleta es mía, el resto son suyas :D @CesarCalderon @LABpsoe    
    
    
    Camino del @LABpsoe pic.twitter.com/uVpCDHFEpc    
    
    
    @Lorenzovidalrea Oleeeeee!!! @LABpsoe    
    
    
    Buenos días Labbers!!! Cómo váis? Estáis ya en @LABpsoe? Comenzamos en un rato!!!! #yeswelab    
    
    
    Vicente Domingo de HumaniaTV, nos cuenta como poner la tecnología a disposición de la sociedad @labpsoe pic.twitter.com/TFimwZOGFs    
    
    
    Aquí los Labbers. @LABpsoe pic.twitter.com/AtG8cYGs2i    
    
    
    El backstage, lo que no se ve del @labpsoe. @CesarJRamos preparándose para salir a escena pic.twitter.com/0kai8duiJN    
    
    
    .@immaaguilar y los conceptos NETLife, NETMovilizacion y NETPol en @LABpsoe pic.twitter.com/BtaWPMvOT7    
    
    
    Comenzamos la sesión de tarde en 10 minutos. Labbers, todos al espacio de @LABpsoe !!!!    
    
    
        
    
    
    @Bomarzo ñaca, ñaca @CesarCalderon @virgula @zamconsultor @Nuksazi    
    
    
    @supersarmy mucho, y con ganas de seguir :) @juananseg @Bomarzo    
    
    
    @immaaguilar Torch, para bajarte videos e insertarlos en las Keys, :)    
    
    
    @Lorenzovidalrea muy bien, genial!!, pero estoy muerrrrta    
    
    
    @FaridBentria nos vemos pronto!!    
    
    
    @Bomarzo miente que algo queda. No son serios, no @ppandaluz @CesarCalderon    
    
    
    @Lorenzovidalrea Pero es que tienes dos cuentas Con el nombres parecidos?    
    
    
    Por cierto, Rajoy en la gestión del Prestige también mintió #hilillosdeplastilina #nuncamais    
    
    
    Siempre miente “@profesorlupa: @energica  Cierto,Ana, pero mejor dinos cuándo NO mintió...”    
    
    
    @AApigmalion solo recordaba. Cómo estás?    
    
    
    @AApigmalion espero que pronto :)    
    
    
    @PACOCHAMIZO http://elpais.com/elpais/2013/11/12/gente/1384281553_352229.html … ahora veo esto y me acuerdo de ti    
    
    
    Cada día se me hace más cuesta arriba confiar en nuestro poder judicial    
    
    
    Hablando de memes @anaaldea “@kurioso: Jaja.. El Cascanueces es brutal. Me meo.. http://viralizzer.com/timeline/info.php?not=1177&Via=Nota&Code=f836d89a36268b5e1249823f91a287b089682e9d …”    
    
    
    @Treintanyero @pepemantero ni idea    
    
    
    Copiar escenarios a Obama, con Rajoy es posible http://www.cesarcalderon.es/?p=30533  vía @feedly    
    
    
    600.000€ por un RT? Venga ya hombre!! #LeyDeRepresionCiudadana    
    
    
    En contra de la #LeyDeRepresionCiudadana pic.twitter.com/vvQEZTatyu    
    
    
    Que igual lo mejor sería prohibir el uso de internet, ya si eso #LeyDeRepresionCiudadana    
    
    
    Dos años más tarde...Rajoy sigue mintiendo http://politica.elpais.com/politica/2013/11/19/actualidad/1384893994_004335.html …    
    
    
    Aquí los que luchan por las libertades, ¿tumbarán la #lLeyDeRepresionCiudadana? http://www.youtube.com/watch?v=IimEoo_Bxws …    
    
    
        
    
    
    @kuikailer veo que lo tienes bien amaestrado    
    
    
    Artur Blas, me parto http://www.youtube.com/watch?v=5_3h4lpchp4 …    
    
    
    Café y creación de valor empresarial. ¿Desayunas en Gaudí o en el parque Tecnológico? http://zamconsultor.com/es/blog/item/69-de-los-desayunos-en-guadi-a-los-del-parque-tecnologico … de @zamconsultor    
    
    
    Te partes :DDD RT @Cesarcalderon: Rajoy asegura que la Ley de Seguridad Ciudadana busca «garantizar la libertad» pic.twitter.com/oEQbDXD3ra    
    
    
    Hace frío con 'malaje'    
    
    
    Con un amigo informático la vida se ve de otra manera    
    
    
    Sabéis si el fuego quema o pido un informe? #concertinas    
    
    
    Acabo de viajar al siglo XVII pic.twitter.com/hmcINGDfoO    
    
    
    Que tengáis un buen fin de semana. Sed felices!!    
    
    
        
    
    
    @medri guapo!    
    
    
    Voy a votar al Papa para Rey    
    
    
    @AApigmalion al Papa como figura    
    
    
    To love somebody. Por mucho que escucho esta canción en todas sus versiones, todavía no sé cuál me gusta más.  http://spoti.fi/KTvjp8     
    
    
    @Treintanyero @mmetafetan menos mal, llegas a incluir a Ana Mato y muero    
    
    
    La LOMCE no es una cuestión de austeridad, eh? Es una cuestión de ideología. pic.twitter.com/3jDVLxdl7f    
    
    
    @Treintanyero Lo entiendes, verdad? pic.twitter.com/uK04h0nVKi    
    
    
        
    
    
    Que Rajoy hable de la recuperación de la economía española el día que se cierra una TV pública... en fin    
    
    
    Atentos a #CazaDeBrujas, se está liando en Madrid.    
    
    
    Habrá dejado Armada algún pasaje para la historia en su testamento?    
    
    
    También van a privatizar los faros?!?!? #PPrivatizaEapaña    
    
    
    @AApigmalion están hablando de Bily El Niño y sus torturas, en @hora25 y me he acordado de ti    
    
    
    @pbenavent @mashable @macintas genial!!! Tengo ganas de más    
    
    
    La #Constitucion necesita adaptarse a la vida moderna #felzdiaalosdemocratas    
    
    
    @AApigmalion jajaja sabes que no, aunque eso es lo que pretenden algunos, que volvamos al siglo XVI    
    
    
    Hay fotos que lo dicen todo. 'La decadencia política de Madrid' vía @elpais_politica pic.twitter.com/pXTm02sPqS    
    
    
    @AJVazquez tu no serás de esos que defienden la libertad de expresión, verdad? @Bomarzo    
    
    
    @AJVazquez date una ducha cc @Bomarzo    
    
    
    @fusterbernal hay un amigo en mi!!!    
    
    
    Leer la prensa sin desayunar es un error. No lo hagáis, repito, no lo hagáis.    
    
    
    @Orlando_S_M :((    
    
    
    @gutisolis café?    
    
    
    La amistad me engorda    
    
    
    Gana Bachelet, me alegro    
    
    
    Así se repartían el bacalao los señoritos del cortijo http://politica.elpais.com/politica/2013/12/18/actualidad/1387403931_559022.html …    
    
    
    Os resumo ya la próxima ley del #aborto: sólo podrán abortar aquellas mujeres que lo puedan pagar en Londres.    
    
    
    Entre la Gürtel, el caso Bárcenas, los correos de Blesa y la señora de ´Nacho' Gonzalez, no quepo en mi de gozo #ironía    
    
    
    Me da que esta mujer se aburre MT @abc_es  La juez Alaya vuelve a imputar a #Chaves, #Griñán y sus consejeros por el caso de los #ERE.    
    
    
    @francarrillog ojalá los jueces concluyan algún día y se haga #justicia    
    
    
    @francarrillog las sentencias hay que respetarlas siempre.    
    
    
    @rafalopezrivas si quieres lo comentamos en la chococity estas navidades, eso sí, con una cerveza  :)    
    
    
    Rajoy, cuando subió la luz el PSOE: "Ni siquiera en Navidad tienen un detalle de cariño" http://huff.to/1cUrZYB  vía @ElHuffPost    
    
    
    Sin duda hay que leerlo 'Por qué el Gobierno me ha tocado tanto los cojones' de @javiergomeztv http://asilovegomez.wordpress.com/2013/12/19/por-que-hoy-me-habeis-tocado-tanto-los-cojones/?utm_content=buffer91f77&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer …    
    
    
    @antoniomanfredi @Bomarzo se os quiere :)    
    
    
    La ley del aborto es la imposición de una única moral que persigue eliminar la libertad de la mujer #AbortoLibre    
    
    
    Hay días que me escandalizan y otros que me indignan. Hoy este gobierno me da asco #AbortoLibre    
    
    
    No puedo respetar que me impongan su moral #ContraelPensamientoÚnico #AbortoLibre    
    
    
    Esto en un Estado Laico no pasa #AbortoLibre    
    
    
    @javiergomeztv ha estado genial :)    
    
    
    @Ay_untamiento tienes toda la razón    
    
    
    Qué buena la sección de filosofía de @elmundotoday  en @La_SER    
    
    
    Feliz soslticio!! (si el gobierno os deja...)    
    
    
    En este punto es fundamental estar unidas “@ElenaValenciano: Mi carta abierta a las diputadas del PP. http://cort.as/2yPW ”    
    
    
    Así se vive las vísperas de Navidad en el sur pic.twitter.com/E2cCrCathx    
    
    
    @BlogdeBori un revuelto, una tortilla, mahonesa...    
    
    
    @CesarCalderon @Treintanyero @fr_carrillo @geografosubjeti panda de fgamberros geniales: sean felices. Yo lo soy con ustedes    
    
    
    @pmartinezmoreno @estela_goiko @CesarCalderon @Bomarzo @igfenoll @anaaldea @mariagv mi nivel de alegría no permite decir cosas sensatas :)    
    
    
    @estela_goiko @CesarCalderon ole las niñas guapas y listas de la red!!    
    
    
    He visto al rey muy mayor, muy mayor    
    
    
    De obligada lectura "Abortemos esta funesta ley del aborto" http://elpais.com/elpais/2013/12/23/opinion/1387790640_676437.html …    
    
    
    El Presidente de Gobierno hoy da una rueda de prensa, y eso es noticia!! Qué democrático todo    
    
    
    Por si no le he comentado nunca: me encanta la radio :)    
    
    
    El ministro del ramo, qué gran expresión, es divina.    
    
    
    Yo también tengo ganas“@Nuksazi: "Yo apagaría a Rajoy", sugiere nuestra Amona. Y algo me dice que no se refiere solo a quitar la radio.”    
    
    
    Neolenguaje “@ivarelad: ¿Y a esto lo llaman "recuperación.
José Carlos Díez:Hasta nunca 2013  http://economia.elpais.com/economia/2013/12/26/actualidad/1388085911_589584.html … vía @el_pais”    
    
    
    Cuando Rajoy dice "hemos tomado decisiones" me pongo a temblar    
    
    
    'El Consejero' recomiendo verla 2 veces    
    
    
    Y así es como, lejos del camino de la recuperación, volvemos al inicio de la crisis pic.twitter.com/Gy0xWgDQRy    
    
    
    @Treintanyero ya tengo tu regalo de Navidad pic.twitter.com/ulOxRtnHiO    
    
    
    Así que la palabra del año es 'escrache', pues yo me quedaba con 'almóndiga'. Almóndiga me ha roto los esquemas    
    
    
    Feliz año familia!!!    
    
    
    @CesarCalderon se os quiere cc @virgula    
    
    
    @BlogdeBori nos ha tocado trabajar @pacoluisgrx @mernissi    
    
    
    @BlogdeBori como para darnos caña entre nosotros @mernissi @pacoluisgrx    
    
    
    Según sondeo a pie de urna CIU podría bajar entre 5 y 8 escaños.    
    
    
    @SergioCrespin se pone la cosa interesante    
    
    
    @leonardpera si, es de traca    
    
    
    @CesarCalderon @andresash la tercera y cruzando los dedos    
    
    
    @CesarCalderon siempre nos queda la opción asturiana, repetirlas dentro de unos meses    
    
    
    Vamos a ver cómo acaba esto...    
    
    
    Convocar elecciones para perder fuerza, eso es lo que pasa cuando se deja de tener los pies en el suelo    
    
    
    Estoy deseando escuchar a Mas.    
    
    
    @antonimanchado a ver por dónde sale. Dirá eso de 'hemos ganado las elecciones'?    
    
    
    @MiguelMadrid74 más que nunca, es ideología. Quien piense que las decisiones económicas no son ideológicas, se equivoca y mucho @MadridEco    
    
    
    Esta imagen de Monti es demoledora. Quizá esté mirando unos papeles, pero acompañada de ese titular, resulta asoladora. http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/25/actualidad/1353867217_552481.html …    
    
    
    @MiguelMadrid74 a lo mejor por eso Báñez se encomienda a la Virgen del Rocío @MadridEco    
    
    
    @Treintanyero que Mas se comporte como un político español sería una contradicción por su parte    
    
    
    @Fotomaf no sabes cómo te envidio en este momento    
    
    
    Voy a coger la bici y me encuentro... Un libro!!! #ElEscaladorCongelado de @gutisolis pic.twitter.com/zwwSe0FC    
    
    
    @AlexdeHuelva en Sevilla, pero soy mas de Huelva que un choco!!!    
    
    
    @pixelillo no, yo tampoco lo soy    
    
    
    @AlexdeHuelva por aquello de la tierra, follow va!    
    
    
    @CesarCalderon pues ya es mérito, yo no encuentro 3 en España    
    
    
    @josematrujillo dale un beso a Montabes de mi parte    
    
    
    @CesarCalderon @Diego_Pelayo @DRYague @ccarnicero que se dé bien la partida! y recuerden: jugador de chicas, perdedor de mus ;)    
    
    
    Cuidado! empezamos haciendo listas y ya sabemos cómo acaba 'La exterma derecha húngara pide listas de judíos' http://internacional.elpais.com/internacional/2012/11/27/actualidad/1354042426_694254.html …    
    
    
    @macintas gracias ;)    
    
    
    Transparencia "@antonimanchado: El Govern ocultó al Parlament en 2005 las facturas que pagaron a Urdangarin http://ultimahora.es/mallorca/noticia/noticias/local/govern-oculto-parlament-2005-facturas-pagaron-urdangarin.html …"@UHmallorca    
    
    
    @fbarquilla no se enteran de qué va la movida    
    
    
    'No hace frío, es sólo la sensación térmica' Los cojones    
    
    
    Como yo te hablo, nadie te hablará. Un @_ManuSanchez_  sembrado #comunicacion #humor http://www.youtube.com/watch?v=LlOowlkEdTY&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @leonardpera @pacoluisgrx qué grandes sois los dos    
    
    
    @Diego_Pelayo seréis mamones!!!  @dryague @cesarcalderon @ccarnicero @jonatanmarquez @efimerorevi    
    
    
    Más Europa? Sí, pero no de ésta http://elpais.com/elpais/opinion.html …    
    
    
    La OCDE nos reclama un contrato único, subir el IVA y abaratar el despido y como dice @CesarCalderon sangre de doncella http://www.eleconomista.es/economia/noticias/4435948/11/12/La-OCDE-pide-un-contrato-unico-subir-el-IVA-y-reducir-la-indemnizacion-por-despido.html …    
    
    
    Siguiendo a @Etea_Loyola por recomendación de @zamconsultor    
    
    
    The Big Brother“@CesarCalderon:PP propone crear una subcomisión de estudio de las redes sociales en la comisión de INTERIOR Vía @jrgallegog”    
    
    
    “@aprensamadrid: Diario mexicano busca cinco periodistas y un fotógrafo en España http://bit.ly/SseMws  #empleo #periodismo” @pgarciacano    
    
    
    @elchiconaranja no encuentro pacto lógico, CIU-ERC divergencias ideológicas, con PP divergencias sobre la independencia, con PSC salió mal    
    
    
    @elchiconaranja tú si que sabes ;)    
    
    
    Presentación del #ElEscaladorCongelado de @gutisolis pic.twitter.com/ISS8wIFf    
    
    
    No sabía que @gutisolis se dedicase al alpinismo en sus ratos libres O_o #ElEscaladorCongelado    
    
    
    Ah!! Que @gutisolis no es alpinista, pero ve documentales XD #ElEscaladorCongelado    
    
    
    también en 3D?“@gutisolis: Próximas presentaciones: 3D Córdoba; 5D, @FnacSevilla #ElEscaladorCongelado http://ow.ly/fGf5H  Te atreves?”    
    
    
    Noche estupenda con @gutisolis @micaela_navarro @R_Perales @zamconsultor en #ElEscaladorCongelado y seguimos firmando pic.twitter.com/AyxmMORD    
    
    
    Muy divertido '@Inforpress RT @blogeandolared: Genial el video "casi" viral que han hecho los de TomTom http://youtu.be/v3TPHAq_VN0 '    
    
    
    @bego_zalbes mientras ellos nos copian el sistema, nosotros lo destrozamos    
    
    
    @pacogonzalez estoy tratando de localizarte pero perdí tu número, puedes enviarlo por dm? gracias    
    
    
    @CesarCalderon @pablomatamoros oído cocina    
    
    
    Díaz Ferrán dando ejemplo, claro que sí    
    
    
    @CesarCalderon dame fechas @zamconsultor @pacoluisgrx @virgula @pablomatamoros @elneco    
    
    
    @pablomatamoros estoy buscando las entradas para LCA, sabemos cuándo estaréis por aquí? cc @CesarCalderon    
    
    
    @pablomatamoros @CesarCalderon otra opción es pedirle que venga a tocar a casa http://www.nvivo.es/artistas/La+Casa+Azul/ …    
    
    
    Posicreativo #concepto    
    
    
    “@Mernissi:Cinco pasos para ser activista en Twitter: Si hoy en día quieres ser un activista molón en Twitter.. http://bit.ly/YvszaA ”    
    
    
    El Estado era Luis XIV y se murió    
    
    
    Montoro es un coñazo    
    
    
    #graciasalasanidadpública    
    
    
    #FF para el mas guapo de la red @Fabingold @tarhod @cainq @_tonytornado @tonitrigo @chicotoxico @proudstar77 @ninchymartin @agarciaan    
    
    
    @cristobalh ;) @cainq @_tonytornado @chicotoxico @proudstar77    
    
    
    @elveton mira mira, aquí están hablando de ti pic.twitter.com/LqZjlncP    
    
    
    Lo de esta mujer es vocación pública MT @La_SER Se admite a trámite querella contra Ana Botella x homicidio imprudente http://ow.ly/fZVyj     
    
    
    Buenos días familia!    
    
    
    La 'agilidad' de las admones de justicia es 'irrenunciable' ¿a los derechos ciudadanos sí podemos renunciar? http://politica.elpais.com/politica/2012/12/11/actualidad/1355260856_156829.html …    
    
    
    OLA K COME RT @Sr_Dios Si tu hijo está siendo comid por un camello que haces? a) le salvas b) una fotografía pic.twitter.com/8BFYxHLz @Mernissi    
    
    
    @Bomarzo tomarnos unas copas juntos ;) @rubentirienzo @guillequero    
    
    
    El Papa solo se sigue a sí mismo. Como se entere la Mama... pic.twitter.com/uP7U5Esr    
    
    
    Ya en Twitter con todos nosotros... El Papa Noel! pic.twitter.com/A08zRH2e    
    
    
    @Fabingold un #FF para ti amor :)    
    
    
    La Lengua Madre una critica social desde el lenguaje. Texto de J.J. Millás interpretado x Juan Diego con inteligencia y ternura #recomiendo    
    
    
    Le doy al bienvenida a @CIPPublico el Centro Iberoamericano para el Pensamiento Público. Si, si, PENSAMIENTO PÚBLICO    
    
    
    Lo del pago de la Admón en 30 días este verano de Montoro, será igual que los 3,5 millones de empleos de Pons? http://economia.elpais.com/economia/2012/12/17/actualidad/1355780055_103459.html …    
    
    
    .@meugensan @ing_ASalazar @MaruSalazarS ya solo falta papá y estamos todos ;)    
    
    
    Hay textos que se me atraviesan. Si éste lo acabo antes de comer, de postre doble ración de chocolate cc @pepemantero    
    
    
    Es la hora de parar y cortar un platito de jamón    
    
    
    El arte de hablar sin decir nada MT @Fgarea argumentos de Rajoy: "Se podría haber hecho más, pero también se podría haber hecho menos".    
    
    
    “@javierliceras: @energica   cómo que no tienes LINE aun ??”mi padre no me deja    
    
    
    @gutisolis seguimos vivos? #FS para  Todas @mernissi @taitechu @saliega @aracelirarjona @coboslucia @supertrami_    
    
    
    Feliz Navidad! Que paséis buena noche :)    
    
    
    Sin abdicación ni Urdangarín. @Treintanyero Que te ha parecido el discurso de SM?    
    
    
    @zamconsultor @cesarcalderon @virgula feliz Navidad  chicos, que paséis buena noche :)    
    
    
    Así me han felicitado el año los chicos de @tuenti . Gracias por endulzarme la mañana :) feliz año pic.twitter.com/sDSsxnem    
    
    
    @mariajosebayo hola guapa! Muy bien, sin parar. Nos debemos una cerveza :) feliz año    
    
    
    @MontaigneBlasco @monsieur_cloud @kefas_mason @juanlobolupus @pepemantero queden ustedes osculados y acolados #FF back    
    
    
    Vuelvo el año que viene. Tomadlo con calma. Feliz año!!0    
    
    
    @luisba69 @cadaunante @dajuliani @raulalegre @winialvarez @schuschny @andreshibarra @cerezoluis habéis sido buenos? Hoy vienen los RM!    
    
    
    @gbelinchon una pena, es magnífica    
    
    
    @ramonramon para cuando unas Cañas? @Mernissi    
    
    
    @Bomarzo un año!!! Un año para volver a verte!!! Se te echa de menos jefe ;) @mernissi    
    
    
    @tocamates @mernissi @blogdebori @bomarzo yo también :)    
    
    
    @FTHIN igualmente compañero, hay ganas de verte @bomarzo    
    
    
    Magnifico discurso de #Obama y menuda puesta es escena    
    
    
    @ikaitor ni lo va a hacer    
    
    
    @MontaigneBlasco te mando un abrazo y un beso enorme por tu cumple, y un regalito para endulzarte el día. Felicidades!! pic.twitter.com/fv7DZAm7    
    
    
    @jesusmargon con qué andas?    
    
    
    @jesusmargon Territorio Málaga, muy interesante. Ánimo. http://territoriomalaga.com/     
    
    
    @jlprieto desde luego es lo que pensamos muchos @LaEtxebarria    
    
    
    @edvardrvano @MontaigneBlasco @kefas_mason @juanlobolupus @rafagarciamese @pepemantero @Treintanyero @ouranos357 #FFback feliz fin de semana    
    
    
    Rajoy, este tipo de amnesia es para hacérsela mirar http://www.eldiario.es/politica/Rajoy-recuerda-hablo-Barcenas-ultima_0_94140773.html …    
    
    
    Tú que opinas: Fátima Bañez miente, vive en un mundo paralelo o es borderline? http://www.eleconomista.es/espana/cronicas/3618/01/13/EN-DIRECTO-Siga-la-rueda-de-prensa-tras-el-Consejo-de-Ministros.html … vía @elEconomistaes    
    
    
    @CarmeniMora esa Carmela!!!    
    
    
    @antonioramosv pero es la responsable de Empleo. Me resulta indignante que no sepa dónde está    
    
    
    @antonioramosv lo sé, lo sé. Yo también soy onubense    
    
    
    @antonioramosv igualmente :)    
    
    
    Si mi relación de pareja va estructuralmente en serio, sólo puede ser una pregunta de @Treintanyero :D    
    
    
    Atasco monumental en la SE30 sentido Cádiz    
    
    
    @carloshidalgo ya me gustaría. Intento llegar a casa antes de la merienda    
    
    
    8,1 millones € de fianza civil al Duque Empalmado y a su socio Diego Torres http://politica.elpais.com/politica/2013/01/30/actualidad/1359538354_795180.html …    
    
    
    .@LapsusCalami_es Felicidades chicos, ya es una realidad :) cc @jorgevales @Treintanyero @elcarty    
    
    
    @kefas_mason @montaigneblasco ...id pidiéndome un vermut que ya llego al Refugio...pandilla mamones.    
    
    
    @elobrerocritico esto es http://www.lapsuscalami.es/  @LapsusCalami_es @jorgevales @Treintanyero @elcarty    
    
    
    Pero si mi cumple es la semana que viene!! Gracias @zamconsultor, has acertado de pleno. Te quiero pic.twitter.com/6GYRNcVj    
    
    
    @MontaigneBlasco cáspitas!! que hoy es día 30!!! @kefas_mason    
    
    
    @MontaigneBlasco @ouranos357 @kefas_mason horrorosa, la envidia debe ser horrible!!!    
    
    
    @MontaigneBlasco @edvardrvano es el mismo director del concierto de año nuevo 2013, este tipo tiene un gran sentido del humor y de la música    
    
    
    El Gobierno en jaque por los "papeles secretos de Bárcenas" http://elpais.com/     
    
    
    Estamos ante la mayor estafa ética y moral de la democracia #lospapelesdebárcenas http://www.huffingtonpost.es/2013/01/31/implicados-papeles-secretos-barcenas_n_2588037.html?ncid=edlinkusaolp00000003 …    
    
    
    No veo ni un atisbo de indignación en la actitud de Cospedal #lospapelesdebárcenas    
    
    
    @rociorjurado una cosa es decirlo y otras cosa es estarlo. Quítale el volumen y dime si ves a una persona indignada    
    
    
    @rociorjuradoa a lo lola flores  @Normopata @herblay_rengel    
    
    
    El dilema del prisionero y las cuatro estrategias posibles de Rajoy http://www.luisarroyo.com/2013/02/01/el-dilema-del-prisionero-y-las-cuatro-estrategias-posibles-de-rajoy/ … de @LuisArroyoM    
    
    
    @gutisolis @LibreriaPicasso @Pevelasco @zamconsultor @Joycava @bceunb @peritofmoreno @solodelibros @Iskeo @nubedetinta #FF Back    
    
    
    "La marca Rajoy está contaminada" http://www.cesarcalderon.es/?p=30195  Análisis de @CesarCalderon sobre el impacto en la red del caso Bárcenas para  @hora25    
    
    
    @mort jajajaja,no vale el Papá cuéntame otra vez?    
    
    
    @kefas_mason me habéis preparado el vermut?    
    
    
    @GutierrezCarlos si el 15 andas por aquí da un toque :)    
    
    
    @pepemantero has visto la encuesta de @elpais? ha bajado 20 puntos en un año!! si se lo proponen no les sale mejor    
    
    
    @pepemantero ola k ase pic.twitter.com/wI8w93AI    
    
    
    @edvardrvano yo también, lo he dejado en casa...maravilloso    
    
    
    @edvardrvano una red social que me ha mandado @Treintanyero tal y como he entrado me he dado de baja    
    
    
    Cuándo empezarán a rodar cabezas?    
    
    
    Escuchar a Gonzalez Pons hablando de cinismo #humor    
    
    
    @luisba69 cómo se ve desde allí la situación española, caso bárcenas...?    
    
    
    