Como posicionar tu producto en las categorías de "necesario" y "único" vs "común" y "bueno tenerlo" http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes    
    
    
    Sabes que el factor WOW del Ipod fueron sus auriculares blancos? #laformula #pymes #autonomos #marketing    
    
    
    Caso de Cebu Pacific xa entender el factor WOW haciendo la experiencia más divertida e interesante http://ow.ly/fxyXv  #laformula    
    
    
    El valor del marketing actual está en los contenidos útiles y relevantes para tu cliente. #laformula #pymes #marketing @seeseuno    
    
    
    @infoautonomos Gracias por la mención ;)    
    
    
    El activo más importante de tu negocio es tu base de datos http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes #marketing @seeseuno    
    
    
    El 60% pymes piensa que aprox la mitad de sus cltes llegan por vía de las recomendaciones #laformula #pymes @seeseuno    
    
    
    Sabes como cambiar de un estado de ocupación a un estado de productividad? http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes @seeseuno    
    
    
    El mayor riesgo es NO hacer nada!! Gran consejo de Isabel xa finalizar el curso La Fórmula Avanzada http://ow.ly/fxymM  #laformula    
    
    
    GRACIAS a todos los asistentes q hemos tenido este fin de semana en La Fórmula Avanzada. Tenéis 1 gran mente empresaria!! #laformula    
    
    
    Entiende el NO de tu cliente como un desafío. Nuevo #post en #seeseuno http://ow.ly/fsFwX  #pyme #autónomo    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    El #MarketingOnline ayuda a las #PYMEs a capear las incertidumbres económicas #emprendedores http://www.puromarketing.com/53/14606/marketing-online-ayuda-pymes-capear-incertidumbres-economicas.html …    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    Os quiero recomendar la película “El Guerrero pacífico” por sus grandes enseñanzas que no dicen, sino muestran http://ow.ly/fnXNK     
    
    
    Por qué tienes que cambiar tu opinión sobre la venta http://shar.es/6oWZP  please RT!!!    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    @rafamar gracias por avisar!!    
    
    
    @iniciacat @1dia1empresa @PointNem0 @todostartups @Mimbrerooo @sergimuar @WMandMarketing Feliz día lluvioso ya os estamos siguiendo a...    
    
    
    Gracias por tu agradecimiento!! RT @monicanastase: Espectacular #laformula avanzada de @seeseuno !! Vale su peso en oro!    
    
    
    ¿Qué cosas podrías ganar si decides #Emprender? por @jomanuelfree http://www.todostartups.com/latam/que-cosas-podrias-ganar-si-decides-emprender-por-jomanuelfree … via @todostartups    
    
    
    Quieres conocer el mayor secreto de la persuasión? Te lo explicamos
http://ow.ly/fAmTm  #blog #pymes #autonomos    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Inteligencia colectiva para innovar: el experimentador http://bit.ly/URoAzj  vía @wikinnovación #emprendedor    
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” Yvonne Nicolau #testimonio #laformula http://ow.ly/fAmj4     
    
    
    El #Liderazgo Transformador se construye de dentro a fuera http://ow.ly/fByQh  en el Blog #rrhh vía @virginiog    
    
    
    "El éxito no tiene que ver con la cantidad que tenemos, sino la persona que somos" Jim Rohn #seeseuno    
    
    
    Cómo conseguir que los empleados actúen eficientemente en las #RedesSociales http://z.ync.ro/fzW2e  @Zyncro_ES #Empresa20 #RRHH    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    ¿Quieres dar un impulso a tu negocio? La Fórmula Empresarial es un seminario gratuito xa  profesionales #autónomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    "No podrás alcanzar el éxito solo.  Es difícil encontrar un ermitaño rico" Jim Rohn #seeseuno    
    
    
    Interesante iniciativa!! RT Intercambios y Favores entre #empresas o #autónomos http://ow.ly/fBwRH  Crea tu cuenta premium gratis antes...    
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    +1 RT @beatrizcasalod: La Red Social para autónomos "Freelancer" http://www.empresayculturaonline.blogspot.com.es/     
    
    
    +1 RT @albertoalcocer: 10 Tendencias en Emprendimiento y Creación de #empresas - http://ow.ly/fBouY  #emprender #emprendedores #negocios...    
    
    
    Conoce los 6 errores frecuentes de #autónomos y #pyme http://ow.ly/fAn8f     
    
    
    La Ley del 7, o por qué tus clientes no compran a la primera http://ow.ly/f9yg4  #seeseuno #blog    
    
    
    ICEX acompañará 100 pymes españolas en exportación con plataformas digitales -Inscripciones hasta 21 dic 2012 | @ICEX_ http://www.icex.es/icex/cda/controller/newICEX/0,6557,5518394_5519005_6366453_4638542_-1_-1_-1,00.html …    
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos muy claros q son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    Pymes españolas que triunfan en las redes sociales, el secreto de su éxito (VII): BricMania - http://goo.gl/l29TU  via @websa100    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Como conseguir el equilibrio vida-trabajo x Nigel Marsh? http://on.ted.com/lGJT  #TED #video    
    
    
    "Todo el mundo realiza ocasionalmente cosas q hace la gente exitosa.  La gente exitosa hace stas cosas tdo el tiempo." Brian Tracy #seeseuno    
    
    
    +1 RT @ecologicspa: Stas Navidades apoyemos productos #madeinspain #pymes nacionales xa mejorar nstra economía http://fb.me/OkgaMgVU     
    
    
    #formación + #ingresos + #libertad + #satisfacción + #pymes +#autónomos= La Fórmula Empresarial http://ow.ly/ePufJ     
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    ¿Quieres dar un impulso a tu negocio? La Fórmula Empresarial es un seminario gratuito xa  profesionales #autónomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    @laura_ribas gracias por el RT    
    
    
    @websa100 @showmedieval @gesarquitectos @pixandesign @ferrobsan @ruben_gn ya os hemos agregado a tdos xa seguir en contacto ;)    
    
    
    Wow RT @ellas2: "La mayor participación de mujeres en programas de aceleración aumentará el número de empresas dirigidas por mujeres"...    
    
    
    La vida q no ha sido examinada no merece la pena vivirse. La vida q no ha sido vivida no merece ser examinada. Platón #citasseeseuno    
    
    
    Thomas Suarez: Desarrollar de aplicaciones con 12 años de edad  http://on.ted.com/dESG  #TED    
    
    
    El juego y los negocios, cada vez, más unidos. http://ow.ly/fFWOh  via @mujerenconsejos    
    
    
    Siete de cada diez autónomos creen q la oferta formativa no se ajusta a sus necesidades http://ow.ly/fGf59  via @gabitaramirez    
    
    
    Tenemos la solución ;) MT @RRHHDigital 7 d cda 10 autónomos creen q la oferta formativa no se ajusta a sus necesidades http://ow.ly/fGf59     
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    Hacer lo q te gusta no es suficiente. Encontrar tu punto dulce es la clave del éxito.
¿Cuál es el tuyo? http://ow.ly/f9xsx  #seeseuno #blog    
    
    
    Toco el cielo con mi dedo. La distancia no es más que una fantasía. William Blake. #seeseuno    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    Hacer lo q te gusta no es suficiente. Encontrar tu punto dulce es la clave del éxito.
¿Cuál es el tuyo? http://ow.ly/f9xsx  #blog    
    
    
    “Es justamente la posibilidad de realizar un sueño lo que hace que la vida sea interesante.”  Paulo Coelho    
    
    
    Cómo ser una empresa "Recomendable": sé humano, transparante, reconoce los errores. http://ow.ly/fFXbn  via @mujerenconsejos    
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos muy claros q son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Entrevista a Bruce Dickinson: Todos vendemos emociones | @ContuNegocio_es http://ow.ly/fG4DH  #management #liderazgo via @humannova    
    
    
    +1 RT @infoautonomos: ¡ #autonomos ! No os perdais éstos 6 consejos para financiar una inversión menor a 100.000 euros http://ow.ly/fFHxV     
    
    
    #infographic update: 6 cosas esenciales para una nueva empresa #infografia #infographic http://bit.ly/V2HBgv  via @fauxchart    
    
    
    "El enfoque antecede al éxito." Dennis Waitley #seeseuno    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas, emociones, y sentimientos reales.  http://elpais.com/cultura/2012/11/30/television/1354276933_589738.html … Bravo!    
    
    
    En la fabrica moritz escuchando casos de exito empresarial pic.twitter.com/KhlAGwOH    
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas como tú y como yo, con vidas y emociones reales ¡Bravo! http://ow.ly/fJRHX     
    
    
    Empezamos el lunes con una cita de Zig Ziglar "Recuerde, hay mucho espacio en la cima; pero no suficiente para sentarse."  #seeseuno    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ser un gran vendedor? Te lo contamos http://ow.ly/fJQQo  #post #seeseuno    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    "El 90% del éxito se basa simplemente en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/fJRYM  #seeseuno    
    
    
    Este es el nacimiento de 1 nueva isla http://ow.ly/fJS3E . "La naturaleza está en constante construcción = que tu negocio" #seeseuno    
    
    
    Si quieres que algo sea hecho, nombra un responsable. Si quieres que algo se demore eternamente, nombra una comisión.    
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas como tú y como yo, con vidas y emociones reales ¡Bravo! http://ow.ly/fJRHX     
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    "Me molesta lo q me falta, tengo intención de atraer lo q deseo y dejar de pensar en lo q no me gusta" Wayne Dyer @seeseuno #pymes    
    
    
    ¿Qué hemos aprendido de 5 millones de libros? por Lieberman Aiden http://ow.ly/fJRmW  #TED    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Un bravo a la campaña de Navidad de @Freixenet...donde todos nosotros somos los protagonistas http://bit.ly/VwNg0g     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    “Tengo la sensación d haber recibido un MBA de 47.000€, xo me ha costado mil veces menos" #laformula #testimonios #seeseuno    
    
    
    @julio_paredesc Te imaginas 16 horas de formación GRATUITA sb marketing y ventas  pensada xa emprendedores? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Wow RT @mranera: #Twitter se afianza como la segunda experiencia de pantalla para la televisión http://flpbd.it/sOoub  #tv #sm vía @AnuskiSB    
    
    
    ¿Cómo conseguir nuevos clientes para el próximo año? http://ow.ly/fJQVl  #post #seeseuno    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Actos de bondad inesperada! Nueva tendencia de las marcas... un gran WOW! http://mjlopezz.com/2011/03/actos-aleatorios-de-bondad-la-tendencia-mas-inesperada/ …    
    
    
    @somospymes Te imaginas 16 horas d formación GRATUITA sb mktg y ventas  pensada xa #emprendedores y #autonomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial tendrá 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Puedes conseguir prácticamente tdo lo q tú quieres una vez conoces 4 simples principios. ¿Quieres saber cuales son? http://ow.ly/fQ3Ui     
    
    
    @javiernama ;-)    
    
    
    Listado de Agencias de Financiación a Proyectos de innovación de #Emprendedores by @valfin_es http://www.todostartups.com/bloggers/listado-de-agencias-de-financiacion-a-proyectos-de-innovacion-de-emprendedores-by-valfin_es …    
    
    
    +1 RT @laura_ribas: Cómo ser alguien que consigue (SIEMPRE) lo que quiere http://shar.es/6Ja6F  vía @seeseuno    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    "El éxito no ningún misterio. Es la consecuencia natural de aplicar con firmeza los principios  d la superación personal." Jim Rohn...    
    
    
    Taller de open gl en #bcndevcon. Llenazo total! pic.twitter.com/duBgouDw    
    
    
    Sky tiene 300 puestos de trabajo... y buscan gente YA. Mira su web http://sky.com/geeks  pic.twitter.com/cZuNHWXr    
    
    
    En el post de esta semana te explicamos "Cómo ser alguien que consigue (SIEMPRE) lo que quiere" http://ow.ly/fQ3Ui  #emprendedor    
    
    
    Conoce a los 15 tipos de clientes en redes sociales y aprende a seducir a cada uno de ellos #SoyEmprendedor http://ow.ly/fOXBb  via...    
    
    
    [POST] Puedes conseguir prácticamente TODO lo que tú quieres una vez conoces 4 simples principios ¿Quieres saber cuales son? 

Gracias...    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    +1 RT @mranera: Mi nuevo post: Casos reales en España de Redes Sociales Corporativas Parte II http://ow.ly/fOPmr  #RRHH    
    
    
    @buscoautonomo Te imaginas 16 horas de formación GRATUITA sb marketing y ventas  pensada xa emprendedores? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Puedes conseguir prácticamente tdo lo q tú quieres una vez conoces 4 simples principios. ¿Quieres saber cuales son? http://ow.ly/fQ3Ui     
    
    
    “Tengo la sensación d haber recibido un MBA de 47.000€, xo me ha costado mil veces menos..." #laformula #testimonios #seeseuno    
    
    
    "El éxito es el producto de una actitud de SI puedo." Brian Tracy @seeseuno #autonomos #pymes    
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    100 datos y estadísticas fascinantes que nos dejan los social media en 2012 http://bit.ly/11yjVHc  via @revistaniidea    
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    +1 MT @jaime_estevez: Escuchando @BereCasillas "cuando me preguntan cómo crecí tan rápido en #RRSSpymes digo: xq estaba desesperado...    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    ¡E2E - El periódico de E2E Coaching está disponible! http://paper.li/Esther_Roche/1333308148 … ▸ Historias del día por @EduLopez @seeseuno    
    
    
    @esther_roche Gracias por el RT ;)    
    
    
    @amariamorillas Seguro que sí, te mantendremos informada tan pronto estemos dando formación en la capital. Feliz semana ;)    
    
    
    @isabelcabezasm Gracias por la mención. Esperamos verte en nuestra próxima formación gratuita en Enero ;) http://seeseuno.es/la-formula/     
    
    
    El nuevo #consumidor es ahora mucho más exigente con la experiencia de la #atención al cliente http://www.puromarketing.com/53/14746/nuevo-consumidor-ahora-mucho-exigente-experiencia-atencion.html … via @gminayolopez    
    
    
    Gran consejo!! RT Sueña en grande, empieza pequeño, actúa ahora. http://ow.ly/fNPkh  vía @falcaide    
    
    
    +1 RT @mujerenconsejos: 10 + 5 Tendencias digitales para 2013. http://ow.ly/fXLKQ  Nuevo Post.    
    
    
    ¿Cuáles son los miedos más comunes de los emprendedores?¿Cómo podemos gestionarlos? http://ow.ly/fXUED  #emprender via @imfformacion    
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    +1 RT @ideas3w: La Atención al Cliente: Flexibilidad y emociones, tareas pendientes http://ow.ly/fCewd     
    
    
    "Todo lo que una persona puede imaginar, otros pueden hacerlo realidad" Julio Verne http://ow.ly/fJSaz  #seeseuno    
    
    
    +1 RT @womenalia: "Entender la revolución digital significa vivirla" @gomezdelpozuelo http://www.eleconomista.es/gestion-empresarial/noticias/4446357/12/12/A-contracorriente-de-la-crisis.html … @KPMG_ES    
    
    
    El arte de vivir con la inseguridad http://bit.ly/VySvR1  vía @carlosbravo #emprendedor    
    
    
    Propósito para el año que viene.... “Pasar de la idea a la acción” http://ow.ly/fJR47  #post #seeseuno    
    
    
    Wow RT @danielaza7: En 2014 las Pymes invertirán más en publicidad online que en impresos. http://ow.ly/fLhOw     
    
    
    Para qué usar Twitter si eres un #emprendedor http://ow.ly/fXUNC  @ContuNegocio_es    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ser un gran vendedor? Te lo contamos http://ow.ly/fJQQo  #post #seeseuno    
    
    
    +1 RT @jmegias: IMPRESCINDIBLE RT @RubenColomer
Herramientas que necesitas para seguir tu startup http://www.online.com.es/21806/internet/aplicaciones-y-herramientas-para-startups/ … …    
    
    
    La inversión en Redes Sociales es imperativa en la empresa innovadora y competitiva del presente http://ow.ly/fXWqG  @Humannova    
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    "El 90% del éxito se basa simplemente en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/fJS2S  #seeseuno    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Si quieres ver resultados diferentes, empieza a ver las cosas desde un ángulo diferente. Te atreves? http://ow.ly/fJSkG  #seeseuno    
    
    
    @bbvaempresas_es @publinking @lau_chaverri @SpiralStartups Igualmente aquí estamos xa lo q necesitéis en cuanto a formación xa pymes ;)    
    
    
    @begonajf @IEPosgrado @IMerloRodriguez @manor3 Cierto, siempre planificar para tener una hoja de ruta y saber donde se va ;)    
    
    
    Si te atreves a SOÑAR, haz click en este vídeo...http://ow.ly/g2au5     
    
    
    Top de las 100 cuentas en Twitter más relevantes de eCommerce que deberías seguir http://www.todostartups.com/bloggers/top-de-las-100-cuentas-en-twitter-mas-relevantes-de-ecommerce-que-deberias-seguir … via @todostartups    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Coworking, opción también para #directivos http://ow.ly/g2aqR  via @humannova    
    
    
    ¿Por qué nos ocurre q queremos hacer cosas, sabemos q tenemos que hacerlas y aun así no tomamos medidas? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    +1 RT @pymesyautonomos: Tres razones por las que elaborar contenidos de marca en un blog http://bit.ly/11xXVMr     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    Jason Fried: Porque el trabajo no sucede en el trabajo? o Why work doesn't happen at work http://on.ted.com/aEdj  #TED    
    
    
    Os proponemos q durante el día de hoy, paréis cada hora durante 1 segundo xa regalaros una "SONRISA" ;-) http://ow.ly/fJSoX     
    
    
    ¿Por qué nos ocurre q queremos hacer cosas, sabemos q tenemos que hacerlas y aun así no tomamos medidas? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    Un bravo a la campaña de Navidad de @Freixenet...donde todos nosotros somos los protagonistas http://bit.ly/VwNg0g     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    "Hay una fuerza motriz más poderosa que el vapor, la electricidad, la energía atómica,...LA VOLUNTAD" Albert Einstein http://ow.ly/g4elh     
    
    
    100% recomendable:
Las 5 tendencias más peligrosas para PYMES en 2013.
http://www.slideshare.net/seeseuno/teaser-las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    ;) RT @javigarrotxa: “@seeseuno: Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto?...    
    
    
    Tendencias para la PYME en 2013. ¡No te pierdas el informe! http://seeseuno.es     
    
    
    Si te atreves a SOÑAR, haz click en este vídeo!! http://ow.ly/g4eP7  #seeseuno    
    
    
    6 consejos para lanzar una campaña navideña en internet http://ow.ly/g4eYJ  via @ideas3w    
    
    
    Gracias por retuitear! Las 5 tendencias más peligrosas para las PYMES en 2013 @seeseuno http://www.slideshare.net/seeseuno/teaser-las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    ¿Eres fundadora de un proyecto empresarial? ¡Queremos conocerte! http://bit.ly/BuscamosEmprendedoras … #emprendedoras via @womenalia    
    
    
    Te imaginas poder eliminar el 50% de las preocupaciones en tu negocio para el año que viene? http://ow.ly/fJR0k  #post #seeseuno    
    
    
    Automatizar las finanzas de nuestra empresa http://bit.ly/TWQv2I  Una manera de ahorrar en la PYME vía Actibva via @pymesyautonomos    
    
    
    Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    "El 90% del éxito se basa en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/g4eyj  #seeseuno    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    informe interesante xa los que trabajan x cuenta propia: **Las 5 tendencias más peligrosas para PYMEs en 2013** http://seeseuno.es     
    
    
    Las 5 tendencias más peligrosas para las pymes en 2013 - http://www.slideshare.net/seeseuno/las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    @monicanastase Nos alegra saber q estás implementando lo aprendido con nosotros. Mantennos informados de los avances en tu negocio.    
    
    
    Si quieres ver resultados diferentes, empieza a ver las cosas desde un ángulo diferente. Te atreves? http://ow.ly/fJSiY  #seeseuno    
    
    
    FOTOS de @seeseuno en #bcndevcon, con un grupo de emprendedores muy creativo http://www.facebook.com/media/set/?set=a.382255065198372.88965.107477446009470&type=1 …    
    
    
    ¡Qué pena! El principal factor para emprender en España es la falta de oportunidades en el mercado laboral (37%)    
    
    
    Gran estudio de @iniciador: Observatorio de Clima Emprendedor 2012  http://www.slideshare.net/iniciadoremprendedores/oce-2012-estudio-completo …    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Este es el nacimiento de 1 nueva isla http://ow.ly/fJS3E . "La naturaleza está en constante construcción = que tu negocio" #seeseuno    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    "El 90% del éxito se basa en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/g4eBA  #seeseuno    
    
    
    "Todo lo que una persona puede imaginar, otros pueden hacerlo realidad" Julio Verne http://ow.ly/fJShu  #seeseuno    
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    Ya hay 100 inscritos para el mejor seminario para #pymes en barcelona. ¿No vas a venir? ¡No te lo pierdas! http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    ¿Cómo conseguir nuevos clientes para el próximo año? http://ow.ly/fJQZH  #post #seeseuno    
    
    
    Si te atreves a SOÑAR, haz click en este vídeo!! http://ow.ly/g4eJa  #seeseuno    
    
    
    No seas el último en enterarte: Las 5 tendencias más peligrosas para las PYMES en 2013 http://www.slideshare.net/seeseuno/teaser-las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    "Hay una fuerza motriz más poderosa que el vapor, la electricidad, la energía atómica,...LA VOLUNTAD" Albert Einstein http://ow.ly/g4enm     
    
    
    Este es el nacimiento de una nueva isla. La naturaleza está en constante construcción igual que tu negocio. http://ow.ly/g4eDA  #seeseuno    
    
    
    Propósito para el año que viene.... “Pasar de la idea a la acción” http://ow.ly/fJR47  #post #seeseuno    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Os proponemos q durante el día de hoy, paréis cada hora durante 1 segundo xa regalaros una "SONRISA" ;-) http://ow.ly/fJSoX     
    
    
    Te imaginas poder eliminar el 50% de las preocupaciones en tu negocio para el año que viene? http://ow.ly/fJR3e  #post #seeseuno    
    
    
    ¿Te tomas tu negocio en serio? La respuesta ha de ser sí o no... no vale otra respuesta. Consigue este informe YA http://seeseuno.es     
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Hay 5 grandes peligros para la supervivencia de la PYME en 2013. Consigue mantenerte a flote con esta guía gratuita: http://seeseuno.es     
    
    
    El Éxito es la capacidad de ir de fracaso en fracaso sin perder el entusiasmo - ¡Lo dijo Winston Churchill y lo digo yo también!    
    
    
    *Los ricos no crean empleo* Discurso CENSURADO en http://ted.com  http://vimeo.com/42860584  ¡Si te gusta, haz RT!    
    
    
    ¡FELIZ AÑO a todos los amigos de Se Ese Uno!    
    
    
    Ahora que hemos dejado de hablar del FIN del MUNDO, podemos empezar a hablar de HACER de ÉSTE un MUNDO MEJOR    
    
    
    Para tener un negocio que funciona.. ¿qué es más importante? ¿TALENTO o trabajo duro? Me interesa tu opinión    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Síguenos en Facebook y consigue GRATIS recursos valiosos que te ayuden a impulsar tu empresa...    
    
    
    Sueña en grande, empieza pequeño, actúa ahora. Ven al mejor seminario para dar un impulso a tu empresa http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    "El éxito es el producto de una actitud de SI puedo." Brian Tracy @seeseuno #autonomos #pymes #laformulaempresarial    
    
    
    Si no te gusta donde estás, cambia de sitio. No eres un árbol #ideas2013    
    
    
    5 razones por las que tu WEB NO te TRAE CLIENTES. Gran artículo, please RT http://seeseuno.es/marketing/5-razones-web-no-clientes/ …    
    
    
    Cuando se hacen BIEN las cosas, aunque haya CRISIS ahí fuera, tú y yo podemos conseguir resultados EXTRAORDINARIOS. ¿Estás de acuerdo?    
    
    
    ESPECIAL estudio publicado en SLIDESHARE: las 5 tendencias que amenazan a las PYMES en 2013. No te lo pierdas http://seeseuno.es     
    
    
    "Recuerda, hay mucho espacio en la cima; pero no suficiente para sentarse." Lo dijo ZIG ZIGLAR, y lo pienso yo también! #seeseuno    
    
    
    Si tienes 1 negocio, hacer lo q te gusta NO ES SUFICIENTE. Encontrar el *punto dulce* es el secreto del éxito. Léelo aqui...    
    
    
    No es lo mismo SABER que hacer a nivel intelectual, que HACER lo que sabemos en el día a día. LO IMPORTANTE ES ACTUAR, ¿si o si?    
    
    
    5 lecciones que los Simpsons pueden enseñar a los emprendedores ;) ¡y feliz puente de Reyes! http://bit.ly/VmxggU     
    
    
    Tu negocio puede ser altamente rentable
operando con un alto grado de integridad http://seeseuno.es/la-formula-de-ventas/ …    
    
    
    ¿Quieres saber cómo VENDER más en tu NEGOCIO? Te lo contamos http://ow.ly/fJQQo  #seeseuno    
    
    
    El perfeccionismo es enemigo de la creatividad! Si quieres tener soluciones prácticas, tienes que experimentar con lo imperfecto. ¡Ánimo!    
    
    
    [VIDEO] Testimonio de Silvia tras participar en La Fórmula Empresarial http://ow.ly/gySYR     
    
    
    Declaración para hoy: ¡Me pongo en fila, y me quedo en fila!    
    
    
    BLOG de Se Ese Uno: Cómo retener a los clientes y convertirlos en FANS. ¡Leelo ahora! http://ow.ly/gyS1i     
    
    
    ¿Quieres eliminar las preocupaciones en tu negocio? PIENSA EN GRANDE, ACTUA EN PEQUEÑO    
    
    
    Para tener una buena idea hay que tener muchas ideas. Hacer brainstorming sólo o en grupo ayuda a encontrar buenas soluciones!    
    
    
    Si quieres un CAMBIO tienes que estar dispuesto a sentirte INCÓMODO. ¿Estás de acuerdo?    
    
    
    ¡No te pierdas esta FANTASTICA presentación! **Las 5 mayores amenazas para las PYMEs en 2013.**  http://ow.ly/gySDM   RT si te gusta    
    
    
    Emprendedor, ¿tienes recursos limitados? Mira este artículo: *¿Cómo hacer MÁS con MENOS?* http://seeseuno.es/recursos/como-hacer-mas-con-menos/ …    
    
    
    @ivangarcia gracias por compartirlo! Estamos a punto de hacer un update a nuestra web :-)    
    
    
    Razón nr. 1 por la q ir a La Fórmula Empresarial: porque aprenderás adquirir una mentalidad empresarial ganadora!    
    
    
    Twitter está bien xa leer rápido. Si quieres chicha, síguenos en facebook: artículos y recursos d MKT y ventas xa PYMEs http://ow.ly/gDb7V     
    
    
    2013 tiene 12 meses, 52 semanas, y 365 oportunidades. ¡A por todas!    
    
    
    La Ley del 7, o por qué tus clientes no te compran a la primera. Interesante! 
 http://ow.ly/gyS6j     
    
    
    Si fueramos capaces d concentrarnos en las soluciones con = intensidad con q nos concentramos en ls problemas, las cosas nos irían mejor!    
    
    
    Una declaración para hoy: ¡Concentro la mayoría de mis recursos en hacer marketing y ventas!    
    
    
    Hay personas q evitan tomar la decisión difícil xq quieren tomar la decisión correcta. Al final, no deciden nada, q tb es una decisión    
    
    
    El momento es... AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA AHORA    
    
    
    @Emprenderioja ¡Espero que te gustara! Un saludo dsd Barcelona    
    
    
    Imagina cómo sería conocer los pensamientos secretos de tus clientes. Mira AQUÍ por el ojo de la cerradura http://ow.ly/gySdi     
    
    
    Si 1 huevo se rompe dsd fuera, la vida termina. Si se rompe dsd dentro, la vida compienza. Las grandes cosas comienzan N L interior.    
    
    
    ¡Hoy será un buen día! Feliz jueves a todos    
    
    
    Las interrupciones disminuyen entre un 20 y un 40% de nuestra productividad semanal. ¿Dispuesto a ponerle solución? http://ow.ly/gySnJ     
    
    
    @Andrea_Garcia_M gracias por tu tweet andrea!! Un abrazo y feliz año    
    
    
    @CEEMPRESARIAL @Cincodiascom Mi opinión es que para muchos 2013 será mejor que 2012. ¡Haré todo lo que haga falta para ello!    
    
    
    Emprendedor, ¿quieres saber CÓMO FIJAR TUS PRECIOS? Mira este artículo 
 http://ow.ly/gyS4N     
    
    
    "La creatividad es la inteligencia divirtiéndose" - A. Einstein    
    
    
    Es mejor ser el pez grande en el pequeño estanque, que el pez pequeño en el gran océano.    
    
    
    *La mayor causa de fracaso e infelicidad es cambiar aquello que quieres MÁS por aquello que quieres AHORA.* Zig Ziglar RT si te gusta    
    
    
    Que diga YOoooo el que tiene UNA GRAN MENTE EMPRESARIAL! http://seeseuno.es     
    
    
    Ya tengo muchos seguidores ¿y ahora qué? http://www.puromarketing.com/42/14932/tengo-muchos-seguidores-ahora.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    "Mucha gente no escucha con la intención de entender. Escuchan con la intención de contestar." Stephen Covey    
    
    
    Una declaración para hoy: ¡Me ocupo de mantener ingresos, beneficios y liquidez altos - y costes bajos! ¡Feliz fin de semana!    
    
    
    Acceso gratuito a un video para PYMEs y autónomos: *Los pilares del marketing* http://ow.ly/gySQY     
    
    
    ¿Tienes una PYME y quieres saber las 5 mayores amenazas xa tu negocio en 2013? Mira AQUÍ este INFORME gratuito http://ow.ly/gySWu     
    
    
    La Colmena, un networking útil, divertido y difente... MIRA ESTE VIDEO http://ow.ly/gySMu     
    
    
    Si eres PYME o autónomo y te tomas tu empresa en serio visita http://seeseuno.es  y consigue un INFORME pyme GRATIS ✔✔✔✔ Please RT!    
    
    
    ✔✔✔NUEVO artículo: ¿Cómo generar CONFIANZA en mi mercado? ✔✔✔ http://seeseuno.es/otros/como-generar-confianza-en-tu-mercado/ …    
    
    
    Haz una búsqueda en Google: La Fórmula Empresarial http://google.com     
    
    
    Declaración para hoy: "Consigo la confianza de mis clientes antes de pedirles que compren"    
    
    
    @MonicaNastase ¡Tienes una gran mente empresarial! ;-)    
    
    
    Razón nr. 3 por la que participar en La Fórmula Empresarial: La Colmena, un networking útil, divertido y diferente http://ow.ly/gySUi     
    
    
    Blog para Pymes y autónomos http://www.seeseuno.es/blog     
    
    
    ¿Cuál es el ESLABÓN DÉBIL en tu negocio? Seguramente sean las ventas... MIRA ESTE VIDEO http://ow.ly/gyT0F     
    
    
    Twitter está bien xa leer rápido. Si quieres chicha, síguenos en Facebook: información de MKT y ventas xa PYMEs http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    La técnica del pomodoro: productividad asegurada! http://ow.ly/gD9KO     
    
    
    @ganandocontwite Y el precio que tiene actuar con libertad es ser responsables y consecuentes en las elecciones que hacemos    
    
    
    @mmaciasr @carlosbravo @yoemprendo No hay atajos, pero sí hay fórmulas para el éxito: aprender de los errores (propios y ajenos)    
    
    
    Hemos hecho unos cambios en la web. Encuentra las 7 diferencias ;-) ¡Hay premio! http://ow.ly/gDbui     
    
    
    @tribucatradio Síiiiii! Los hijos son la mejor motivación para sacar lo mejor de uno mismo.    
    
    
    Nunca te rindas. Nunca sabes cuándo va a ocurrir el milagro. Ponte en fila y permanece en fila!    
    
    
    @fengvalles ¡¡¡!!!    
    
    
    ¡No te pierdas esta FANTASTICA presentación! **Las 5 mayores amenazas para las PYMEs en 2013.**  http://ow.ly/gySHj   RT si te gusta    
    
    
    3 caminos a la hora de afrontar desafíos: el del rajados, el del estresado y el del maestro. ¿Cuál eliges?    
    
    
    #laformulaempresarial ¡Tengo una GRAN mente empresarial! Please RT si tú también la tienes! http://ow.ly/gPW47     
    
    
    #laformulaempresarial es MOEPI: Mentalidad+Objetivos+Estrategias+Plan+Implementación. http://ow.ly/gPWun     
    
    
    ¡Me pongo en fila y me quedo en fila! #laformulaempresarial    
    
    
    El objetivo de un negocio SIEMPRE es GANAR (nunca nadie q fracasa dice: bueno, lo importante era participar) #laformulaempresarial    
    
    
    ¿OPOTUNIDAD o R q falta? #laformulaempresarial ¡Sin riesgo no hay gloria! http://ow.ly/gPWTv     
    
    
    Recuerda nuestra competición en Facebook. 5000€ en premios (si estás en #laformulaempresarial con nosotros en este fin de semana)...    
    
    
    ¿QUé es el pez pequeño dentro del GRAN océano? ¡COMIDA! Mejor ser el PEZ GRANDE del pequeño estanque http://ow.ly/gPYk0     
    
    
    Un sistema es un proceso que se repite y genera resultados similares. Sistematiza tu negocio en #laformulaempresarial http://ow.ly/gPXbS     
    
    
    #laformulaempresarial La EDUCACIÓN aumenta la confianza, la PROMOCIÓN disminuye la confianza http://ow.ly/gPXDk     
    
    
    #laformulaempresarial La EDUCACIÓN aumenta la confianza, la PROMOCIÓN disminuye la confianza http://ow.ly/gPXjX     
    
    
    Es 600% más difícil vender a los que están FUERA del círculo de confianza que a los q están DENTRO.    
    
    
    #lacolmena Networking para PYMEs útil, divertido y DIFERENTE. Próxima edición en Barcelona el 1 de Marzo 2013 http://ow.ly/gPXUh     
    
    
    5000€ en cursos para los GANADORES de la Facebook competition (si estás en #laformulaempresarial con nosotros) http://ow.ly/gPVAF     
    
    
    ¡Buenas noches a todos los participantes de #laformulaempresarial! Mañana os espero a las 10.30 en punto!    
    
    
    @ivancarnicero gracias ivan! Tienes una gran mente empresarial    
    
    
    Buenos días empresarios, ¡tienes una GRAN mente empresarial!    
    
    
    La CAJA FUERTE de tu negocio tiene esta combinación: 10/24/7
 http://ow.ly/gPYLG     
    
    
    ¿Por qué nos resistimos a la promoción? Aprende psicología de ventas en #laformulaempresarial http://ow.ly/gPYS5     
    
    
    FACEBOOK COMPETITION sigue en marcha: Escribe tu comentario en http://ow.ly/gPZ1W   y gana PREMIOS con nosotros!    
    
    
    Los errores que estás comentiendo al vender... ¿quieres seguir haciéndolos? Nos hacen perder oportunidades TODOS los días    
    
    
    Error NR. 3 en la venta: ¡Hacer un mal seguimiento!    
    
    
    ERROR Nr. 8 en la VENTA: ¡Resaltar características y no beneficios!    
    
    
    ERROR Nr. 10 en la venta: ¡No mostrar "respaldo social"! Tus clientes satisfechos son tus mejores embajadores    
    
    
    "Ser multitarea NO FUNCIONA" - ¿no te lo crees? Deja que te lo demuestre en http://ow.ly/gPZBn     
    
    
    APUNTO DE ANUNCIAR LOS GANADORES de la Facebook competition. #laformulaempresarial #competicion #premios    
    
    
    ¿Tienes un HOBBY o tienes un NEGOCIO? Todo tiene que ver con dónde pones tu atención.    
    
    
    ¿QUién está en el CENTRO de tu negocio? Si tu respuesta es YO!... entonces tienes algo que cambiar. #laformaulaempresarial    
    
    
    JUEGO X o 0 - SI quieres tener resultados extraordinarios tienes que ser perseverante (y pensar de forma creativa) #laformulaempresarial    
    
    
    Se acabó #laformulaempresarial, edición de Enero ¡Gracias a todos por un fantástico seminario! http://ow.ly/gQ0hX     
    
    
    Quieres venir a #laformulaempresarial y dar un IMPULSO a tu negocio. Próxima edición en BCN días 1 y 2 de Marzo http://ow.ly/gQ0pD     
    
    
    ¿Has estado en La Fórmula Empresarial y te ha gustado? Escribe un tweet: Me gustó #laformulaempresarial xq...    
    
    
    Quieres venir a #laformulaempresarial y dar YA un IMPULSO a tu negocio. Próxima edición en BCN días 1 y 2 de Marzo http://ow.ly/gQ0vQ     
    
    
    ¡No te pierdas esta GRAN presentación! **Las 5 mayores amenazas para las PYMEs en 2013.**  http://ow.ly/gySI5   RT si te gusta    
    
    
    Si estuviste en #laformulaempresarial este fin de semana... (O SI NO) no te pierdas las FOTOS http://www.facebook.com/media/set/?set=a.397535377003674.91990.107477446009470&type=1 …    
    
    
    @csilvasantin MI opinión es QUE NO! No sólo es esencial ser BUENO en el trabajo, también es importante a QUIÉN SE CONOCE!    
    
    
    POST imprescindible para empresarios y autónomos: ¿Cómo crear ALIANZAS ESTRATÉGICAS? http://seeseuno.es/marketing/equipo-ganador-alianzas-estrategicas/ … PLS RT!    
    
    
    En tu negocio, atrévete a ser personal, auténtico y humano. Recuerda, eres único. Nadie puede ser TÚ!    
    
    
    Despídete de los clientes que piden demasiado y aportan demasiado poco. Se cargan tu energía, tu concentración y tu tiempo!    
    
    
    Se paga el precio tanto por un negocio que funciona como por uno que fracasa. ¿Qué precio prefieres pagar?    
    
    
    Declaracion para hoy: consigo excelentes ingresos x mi trabajo y construyo una empresa valiosa!    
    
    
    ¡Feliz Viernes, empresarios y emprendedores! Nos lo merecemos, ¿no?    
    
    
    ¿Tienes 1 negocio y quieres dar un impulso a marketing y ventas? Ven a La Fórmula Empresarial, seminario d 2 días x 27€ http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Empieza la semana con una declaración:***Ofrezco sólo productos y servicios de la mejor calidad***    
    
    
    ¡Buenos días a todos los amigos y clientes de Se Ese Uno! Os deseo una GRAN semana. A por todas :-)    
    
    
    No ofrezcas tu producto a cualquiera. Hay unos clientes a los que venderles es mucho más fácil que a otros    
    
    
    Ahorra gastos en tu empresa desde YA mismo. Leete unas ideas AQUï http://ow.ly/h8Hh9     
    
    
    ESTUDIO 100% recomendable: Las 5 tendencias más peligrosas para la PYME en 2013. ¡No te lo pierdas! http://seeseuno.es     
    
    
    Subestimar la importancia del marketing y las ventas es mortal para un empresario. Participa en La Fórmula Empresarial http://ow.ly/h8GfL     
    
    
    Emprendedor, ¿sabes cuál es tu personalidad empresarial? ¿Artista, Manager o Entrepreneur? Encuéntralo AQUÍ: http://ow.ly/hcNJF     
    
    
    Es la relación con tus clientes - y no tu contrato con ellos - lo q realmente crea un vinculo entre vosotros. ¡Cuida esa relación!    
    
    
    Hay 5 grandes amenazas para tu empresa en este 2013. No te pierdas este INFORME gratuito para PYMEs y autónomos: http://ow.ly/h8Hsk     
    
    
    No separes tu personalidad de tu negocio, no intentes esconder tu esencia. Para tu negocio será bueno q inyectes tu espíritu personal.    
    
    
    Saber comunicar es básico para resolver conflictos en la empresa. No te pierdas nuestro taller el 23 de Febrero http://ow.ly/h8H6x     
    
    
    ¡Optimiza tus recursos! Automatiza los procesos que consumen tiempo de forma rutinaria; es una inversión que merece la pena    
    
    
    ¿Qué piensan tus clientes sobre ti? Descubre sus pensamientos secretos. http://ow.ly/h8Hnj     
    
    
    Como empresario eres responsable de que se haga todo en tu negocio; no significa que tengas que hacerlo todo tú! DELEGA!    
    
    
    Ser empresario o autónomo no es estresante; lo estresante es no llegar a fin de mes. ¡Ánimo en este 31 de Enero, se acaba la cuesta!    
    
    
    Como emprendedora, me he equivocado! Lee este artículo del blog de se ese uno http://ow.ly/h8HxM     
    
    
    @joseramonguar Gracias José! Entre todos subimos los ánimos... hasta el infinito y más allá!    
    
    
    La gente juzga un libro por su cubierta. Muestra siempre buena imagen.    
    
    
    Tanto si lo sabes como si no, ésta es tu oportunidad de ser el pez grande en tu nicho de mercado http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Como empresario, tu razón para existir es la de resolver problemas para OTROS. Y también los que eso genera para ti!    
    
    
    ¡La culpa NO es de los de arriba!    
    
    
    Qué hacen las agencias de publicidad cuando hay (poca) publicidad http://www.cincodias.com/articulo/empresas/hacen-agencias-publicidad-hay-poca-publicidad/20130201cdscdsemp_8/#?id_externo_rsoc=Twitter … vía @cincodiascom    
    
    
    “La única diferencia entre un buen día y un mal día es tu actitud”    
    
    
    ¿Quieres una página auténtica para PYMEs y autónomos en Facebook? Síguenos y participa en las conversaciones http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    ¿Cómo tomar mejores decisiones en la vida y en el trabajo? [BLOG] http://seeseuno.es/estrategia/como-tomar-mejores-decisiones/ … Please RT!!    
    
    
    Formación para PYMES y freelance - Ahora tb en infoautónomos: http://www.infoautonomos.com/grupos/iabarcelona/3294/ …    
    
    
    Emprendedor: ¿tienes un hobby o un negocio? Alcanza YA tu máx. potencial – participa en La Fórmula Empresarial http://ow.ly/hqKIz     
    
    
    VIDEO ¿Conoces la esencia de los negocios? Hay muchas cosas importantes, pero hay una que es esencial http://ow.ly/hqJBk     
    
    
    El problema de no tener objetivos es que te puedes pasar toda la vida corriendo de un lado a otro sin alcanzar la meta.    
    
    
    Una de las mejores cualidades del #empresario es la perseverancia. En las #ventas, vas a recibir muchos ‘nos’, no te desmoralices!    
    
    
    El que se conforma toda su vida paga un alto precio por su mediocridad.    
    
    
    Estams rodeads d soluciones simples q pueden incrementar nuestros ingresos, éxito e influencia. El problema es q no ls vemos!    
    
    
    "No esperes. Nunca llegará el momento perfecto" – Napoleon Hill ¡Buenos días a todos!    
    
    
    #Emprendedor: hacer lo que te gusta NO es suficiente! Encuentra TU PUNTO DULCE http://ow.ly/hqK77     
    
    
    @MXD_lab Gracias Lorena, q tengas un gran día!    
    
    
    “Si quieres aumentar tu índice de éxitos, duplica tu índice de fracasos”. TOM WATSON - IBM    
    
    
    Hay precios por tener un #negocio que no funciona, y también por tener un negocio fantástico, ¿qué precio eliges pagar? http://ow.ly/hqKUw     
    
    
    ¿Ya conoces los mejores secretos para cerrar ventas? No te quedes atrás - http://ow.ly/hqKda  Compártelo con otros!!!    
    
    
    La lógica te lleva de A a B. La creatividad te lleva a todas partes – "Albert Einstein".    
    
    
    ¿ya conoces el mejor seminario de crecimiento empresarial? No te quedés atrás – Inscríbete YA http://ow.ly/hqJMV     
    
    
    ¿Cuándo es la última vez que hiciste un #curso para mejorar tus habilidades empresariales?    
    
    
    Buenos días, @JusgonnaEventos . La próxima edición de La Colmena es 01/03, dentro de nuestro seminario LFE http://seeseuno.es/lfe-programa  Nos vemos!    
    
    
    VIDEO: importante para tener una mentalidad empresarial – ponte en fila y permanece en fila http://ow.ly/hqJJG     
    
    
    •Los errores son éxitos cuando aprendemos de ellos    
    
    
    ¿De qué forma has salido esta semana de tu ZONA DE CONFORT? ¡Me interesa tu respuesta!    
    
    
    ¿Qué objetivo quieres conseguir esta semana? Si no te propones una meta clara, NADA TIENE SENTIDO.    
    
    
    #LaColmena: Networking divertido y eficaz n BCN – único para autónomos y PYMES. Ahora es parte de La Fórmula Empresarial...    
    
    
    Los nervios q tengo antes de momentos claves profesionales me mantienen alerta... pero podría vivir sin ellos.    
    
    
    ¿Quieres ahorrar gastos en tu negocio? Aquí tienes ideas prácticas http://ow.ly/hqKx2     
    
    
    LA TENSIÓN DE LA VENTA - tanto para el vendedor como para el comprador... ¡yuhhuuuu, ya sé gestionarla! http://ow.ly/hqMD3     
    
    
    ¿Sabes cómo crear #productosnotables que realmente llaman la atención de tu #mercado?
 http://ow.ly/hqLQ1     
    
    
    Los empresarios d éxito siguen fórmulas, no reinventan la rueda.
VEN a LA FóRMULA EMPRESARIAL en BCN (1y2 de marzo) http://ow.ly/hqL9Q     
    
    
    La emprendeduría en España está MUY VERDE! Hace falta MÁS competencia para que mejore el nivel...    
    
    
    ¿Se te sigue atragantando el #elevatorpitch en la garganta? Aprende a hacer networking sin dificultad http://ow.ly/hqM80     
    
    
    Tus tarjetas de visita son tu representante – considera estos consejos para que hagan un buen trabajo http://ow.ly/hqKB5     
    
    
    No podemos tener mejores resultados sin mejorar nosotros mismos    
    
    
    Buen articulo! *Mejora tu capacidad de gestión* | Infoautónomos - http://www.infoautonomos.com/informacion-al-dia/desarrollo-profesional/habilidades-directivas-del-el-autonomo/ … vía @infoautonomos    
    
    
    ¿Quieres clientes ideales o clientes difíciles? Aprende a diferenciarlos!    
    
    
    ¿Qué es el PEZ PEQUEÑO en el gran océano? ¡COMIDA! Ven a La Fórmula Empresarial, y sé el pez grande de tu NICHO http://ow.ly/hqMlg     
    
    
    Un emprendedor ha de ser un gran networker! ¿A qué networkings me apunto este mes en Barcelona?    
    
    
    Cuando conviertes tus sueños en objetivos, éstos se ponen a tu alcance    
    
    
        
    
    
    Buenos son aquéllos que dan y no se acuerdan, y que reciben y no se olvidan. Bibesco    
    
    
    ¿Te interesa seguir un buen blog para PYMES y autónomos? Visita http://ow.ly/hLbsn  Please RETWEET!    
    
    
    La *Ley del Siete* o por qué los clientes NO compran A LA PRIMERA http://ow.ly/hLcu2     
    
    
    ¿Has participado en La Fórmula Empresarial y te gustó? Próxima edición días 1 y 2 de Marzo en Hotel Barceló Sants http://ow.ly/hLcTQ     
    
    
    Queremos que otros nos juzguen por nuestras intenciones, pero juzgamos a otros por sus acciones    
    
    
    Buenos días - Que este 19 de Febrero sea un GRAN día para ti! A por todas!    
    
    
    "Puedes tener TODO lo q tú quieras en la vida, sólo con ayudar a OTROS a conseguir lo que ellos quieren" - Zig Ziglar http://seeseuno.es     
    
    
    Si eres PYME o autónomo, esto te interesa. Artículo: *Atrévete a ser PERSONAL con tus clientes* http://seeseuno.es/networking/atrevete-a-ser-personal/ …    
    
    
    *El cliente NO ha de verte como un gasto, ha de verte como el que le ayuda* http://seeseuno.es/networking/atrevete-a-ser-personal/ … Please RT!    
    
    
    Técnicas de cierre de la venta. ¡Imprescindible! http://ow.ly/hLcin     
    
    
    Los 3 SECRETOS del networking profesional - desvelados en LA COLMENA. Una actividad útil, divertida y diferente en BCN http://ow.ly/hLcIX     
    
    
    Si quieres criticar, habla primero de tus propios errores    
    
    
    Para PYMEs y autónomos: Citas inteligentes, buenas fotos e historias inspiradoras en esta página de Facebook: http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    @pacoragageles Cread 2 tipos de entradas: básica y PREMIUM... es un gran "anchoring" y da opciones a los asistentes! Suerte!    
    
    
    ¡Adios a la crisis! Para impulsar tu negocio, invierte en tu educación empresarial http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    @yvonic55 Gracias por tus retweets Yvonne! Me hacen mucha ilusión :-). Feliz día!    
    
    
    ESENCIAL y GRATUITO para pymes y autónomos: *Las 5 tendencias más peligrosas en 2013* No te pierdas esta presentación http://www.slideshare.net/seeseuno/las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    Historias inspiracionales y fotos curiosas en nuestra página de Facebook para PYMEs y autónomos http://ow.ly/hLd48     
    
    
    ¿Cuánto pagarías por saber lo q piensa tu cliente? Aquí tienes un principio GRATIS http://ow.ly/hLcpL     
    
    
    Se Ese Uno en el Diari ARA http://ow.ly/hLbPW     
    
    
    ¡Te garantizamos resultados! Formación de marketing y ventas para PYMES en BCN. Si no estás satisfecho, te devolvemos el dinero!...    
    
    
    Para los #empresarios hay soluciones sencillas, pero no atajos http://ow.ly/hLc5I     
    
    
    "Algunas personas ven las cosas como son y preguntan: ¿por qué? Yo veo las cosas como podrían ser y me digo: ¿por qué no?"  JFK    
    
    
    No podrás dejar de hablar de ello. Ven a La Fórmula Empresarial - seminario intensivo de MKT y ventas para PYMES http://ow.ly/hLdEb     
    
    
    Hacer formación es ESENCIAL para ti y tu negocio. No pierdas ESTA oportunidad http://ow.ly/hLdMi     
    
    
    ¿A quién más le ocurre que ODIA estar equivocado? Es una enfermedad común en nuestros tiempos... se llama PERFECCIONISMO, y sí tiene cura!    
    
    
    *El cliente NO ha de verte como un gasto, ha de verte como alquien que le AYUDA*
Blog para PYMES y autónomos:  http://ow.ly/hSGjE     
    
    
    La Fórmula Empresarial: 2 días de formación en marketing y ventas para PYMES y autónomos en BCN por sólo 27€ http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    ¿Tienes un HOBBY o tienes un NEGOCIO? Todo tiene que ver con dónde pones tu atención.    
    
    
    Error NR. 3 en la venta: ¡Hacer un mal seguimiento!    
    
    
    ERROR Nr. 8 en la VENTA: ¡Resaltar características y no beneficios!    
    
    
    ERROR Nr. 10 en la venta: ¡No mostrar "respaldo social"! Tus clientes satisfechos son tus mejores embajadores    
    
    
    No dejes que tus sueños se encojan. ¡Haz crecer tu coraje y tus habilidades para alcanzarlos!    
    
    
    A veces conozco a gente y me pregunto... ¿ese fue el espermatozoide más rápido?    
    
    
    Declaración para el día de HOY: ¡Me pongo en fila y me quedo en fila! #laformulaempresarial http://ow.ly/i1k0I     
    
    
    La mayor razón por la que somos infelices es porque elegimos aquéllo que queremos AHORA por encima de aquéllo que queremos MÁS.    
    
    
    Elijo ser feliz porque es bueno para la salud. ¡Buenas tardes!    
    
    
    ¿Quieres dar un impulso a tu negocio? No te digo que va a ser fácil, te digo que va a merecer la pena. http://ow.ly/i1eTf     
    
    
    No preguntes qué puede hacer POR TI el equipo. Pregunta qué puedes hacer tú POR ÉL.    
    
    
    Artículo: Los 7 principios fundamentales de cómo ESTABLECER TUS PRECIOS. Esencial para PYMES y autónomos http://ow.ly/i1hGX     
    
    
    La mayoría de personas NO ESCUCHAN con la intención de entender; escuchan con la intención de CONTESTAR. ¿Estás de acuerdo?    
    
    
    ¡NO existe tu trabajo ideal! Tienes que salir AHÍ FUERA a crearlo.    
    
    
    Si haces lo q siempre has hecho, tendrás lo q siempre has tenido. Ven a aprender cómo enfocar el cambio en tu negocio http://ow.ly/i1gtG     
    
    
    El 80% del éxito reside simplemente en DAR LA CARA. El 20% restante requiere dedicación, constancia y paciencia.    
    
    
    Si quieres que haya un cambio vas a tener que ir a crearlo tú mismo! Y tendrás q estar dispuesto a salir de tu ZONA de CONFORT!    
    
    
    Empecemos a enseñar a nuestros hijos CÓMO pensar, en vez de enseñarles QUÉ pensar.    
    
    
    Lo dijo Albert Einstein: La creatividad es la inteligencia divirtiéndose. ¿Lo has pasado bien hoy?    
    
    
    "El CAMBIO solo aparece mediante la ACCIÓN" - El Dalai Lama    
    
    
    "La falta de dirección, no la falta de tiempo, es el problema. Todos tenemos días de 24 horas" Zig Ziglar    
    
    
    SI a todo el mundo LE GUSTA lo que haces, seguramente estás haciendo algo MAL.    
    
    
    No vemos las cosas tal y como son. Vemos las cosas tal y como queremos que sean.    
    
    
    ¡Ultimas plazas! Curso intensivo de MKT y VENTAS para PYMEs y autónomos HARTOS DE LA CRISIS. http://seeseuno.es/lfe-programa  Please RT!    
    
    
    "Si no puedes EXPLICAR algo con sencillez, es que no lo entiendes del todo." A. Einstein    
    
    
    Si tus sueños no te asustan, no son SUEÑOS.    
    
    
    No tienes que ver el camino entero. Sólo tienes que dar el siguiente paso. El camino se irá desvelando según avanzas.    
    
    
    Si no crees en los milagros, problablemente has olvidado que tú mismo eres uno.    
    
    
    La Fórmula Empresarial empieza hoy a las 10.30 en el Hotel Barceló Sants. 2 días de formación de MKT y VENTAS para pymes y autónomos    
    
    
    #laformulaempresarial es MOEPI: Mentalidad+Objetivos+Estrategias+Plan+Implementación. http://ow.ly/i1jVQ     
    
    
    3 caminos a la hora de afrontar desafíos: el del rajados, el del estresado y el del maestro. ¿Cuál eliges?    
    
    
    ¡Me pongo en fila y me quedo en fila! #laformulaempresarial    
    
    
    El objetivo de un negocio SIEMPRE es GANAR (nunca nadie q fracasa dice: bueno, lo importante era participar) #laformulaempresarial    
    
    
    ¿OPOTUNIDAD o R q falta? #laformulaempresarial ¡Sin riesgo no hay gloria! http://ow.ly/i1kbj     
    
    
    ¿QUé es el pez pequeño dentro del GRAN océano? ¡COMIDA! Mejor ser el PEZ GRANDE del pequeño estanque http://ow.ly/i1ki0     
    
    
    #laformulaempresarial LA EDUCACIÓN aumenta la confianza, la PROMOCIÓN disminuye la confianza http://ow.ly/i1kmt     
    
    
    ¡No te pierdas el estudio! **Las 5 mayores amenazas para las PYMEs en 2013.** http://ow.ly/i1jN6   RT si te gusta    
    
    
    ¿Qué se cuece en Barcelona? Networking #lacolmena - para PYMEs útil, divertido y DIFERENTE. http://ow.ly/i1kvD     
    
    
    Recuerda nuestra competición en Facebook. 5000€ en premios (si estás en #laformulaempresarial con nosotros en este fin de semana)...    
    
    
    5000€ en cursos para los GANADORES de la Facebook competition (si estás en #laformulaempresarial con nosotros) http://ow.ly/i1kzK     
    
    
    ¡Buenas noches a todos los participantes de #laformulaempresarial! Mañana os espero a las 10.30 en punto!    
    
    
    ¡Buenos días a ti por la mañana! Recuerda, tienes una GRAN MENTE EMPRESARIAL.    
    
    
    La CAJA FUERTE de tu negocio tiene una combinación específica: 10/24/7 http://ow.ly/i1kYI     
    
    
    ¿Por qué nos resistimos a la promoción? Aprende psicología de ventas en #laformulaempresarial http://ow.ly/i1l2d     
    
    
    FACEBOOK COMPETITION sigue en marcha: Escribe tu comentario en http://ow.ly/i1l6l   y gana PREMIOS con nosotros!    
    
    
    Los errores que estás comentiendo al vender... ¿quieres seguir haciéndolos? Nos hacen perder oportunidades TODOS los días    
    
    
    APUNTO DE ANUNCIAR LOS GANADORES de la Facebook competition. #laformulaempresarial #competicion #premios    
    
    
    "Ser multitarea NO FUNCIONA" - ¿no te lo crees? Deja que te lo demuestre en http://ow.ly/i1luH     
    
    
    ¿QUién está en el CENTRO de tu negocio? Si tu respuesta es YO!... entonces tienes algo que cambiar. #laformaulaempresarial    
    
    
    ¿Tienes un HOBBY o tienes un NEGOCIO? Todo depende de dónde pones tu atención.    
    
    
    JUEGO X o 0 - SI quieres tener resultados extraordinarios tienes que ser perseverante (y pensar de forma creativa) #laformulaempresarial    
    
    
    Se acabó #laformulaempresarial, edición de Marzo ¡Gracias a todos por un fantástico seminario! http://ow.ly/i1lVX     
    
    
    @tonipadrell  Gracias TOni! Mañana me acercaré a la segunda edición de #loop_seminario, me hace mucha ilusión!    
    
    
    "El sentido de tu vida es encontrar TU talento. El propósito de tu vida es ofrecérselo a otros." Pablo Picasso    
    
    
    Zig Ziglar: "Puedes tener TODO lo que tú quieras... y lo conseguirás cuando ayudes a otros a conseguir lo que ELLOS quieren".    
    
    
    NUEVO artículo: *Tus clientes y sus expectativas* Aprende a clarificar bien lo que quieren ANTES de tener problemas http://seeseuno.es/otros/clientes-y-expectativas/ …    
    
    
    #Emprendedor: No tienes que tenerlo todo para empezar... pero sí tienes que empezar para tenerlo todo.    
    
    
    Participa en La Fórmula Empresarial y da un impulso a tu negocio! 12 y 13 de Abril en BCN, x sólo 27€. Te lo mereces! http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    SIEMPRE me pregunté por qué no había alguien q haciera algo al respecto. Hasta que entendí que YO era ESE ALGUIEN!    
    
    
    @ivancarnicero se lo reenvias a la chica q conocias en lfe?
interesante evento para startups que buscan talento http://www.jobfluent.com/barcelona-startup-fair-2013/ …    
    
    
    *Tus decisiones - y no las condiciones en tu vida - dan forma a tu destino* T. Robbins    
    
    
    "El número de autónomos baja de tres millones por primera vez desde 2003" http://bit.ly/XpAynr     
    
    
    *Todos somos genios. Pero si juzgamos a un pez por su habilidad para trepar árboles, pensará toda su vida que es un fracaso* A. Einstein    
    
    
    para #pymes: Si NO estás dispuesto a aprender, nadie puede ayudarte. Si estás dispuesto a aprendes, NADIE puede PARARTE....    
    
    
    ¿Qué imagen vino a tu cabeza como primer pensamiento esta mañana? Me interesa tu respuesta!!    
    
    
    Cobrar por escribir posts o hacer cursos para otros http://shar.es/e2i75  vía @sharethis    
    
    
    La mayor causa de fracaso e infelicidad viene por cambiar AQUELLO QUE SE QUIERE MÁS por AQUELLO QUE SE QUIERE AHORA. Zig Ziglar    
    
    
    [BLOG] ¿Qué somos: LEONES o HUEVONES? Atrévete a ser PERSONAL con tus clientes! http://ow.ly/iRrCt     
    
    
    *En vez de preguntar QUÉ PUEDE HACER POR TI EL EQUIPO, pregunta QUÉ PUEDES HACER TÚ POR ÉL.* - Magic Johnson    
    
    
    ¿Tienes recursos limitados en tu PYME? ¿Te falta tiempo? Lee este artículo: Cómo hacer MÁS con MENOS http://ow.ly/iRqVM     
    
    
    Hay momentos en los q miramos atrás y no sabemos exactamente qué pasó. Sólo sabemos que desde entonces NADA volvió a ser igual    
    
    
    Perdonar no es algo que hagamos por otras personas. Lo hacemos por nosotros mismos - para sentirnos mejor y para mirar al frente    
    
    
    No dejes que tus sueños se encojan - haz crecer tu coraje y tus habilidades!    
    
    
    El q dice q es coach y no da ejemplo NO merece confianza. Es muy fácil decirle a otros QUÉ hacer, lo q cuenta es mostrar CÓMO se hace!    
    
    
    La mayoría de cursos de formación te dicen "qué tienes que hacer"; nosotros te mostramos "cómo hacerlo" http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Informe anual para empresarios: Las 5 mayores amenzanas para #PYMES en 2013. ¡No te lo pierdas! Super útil http://ow.ly/iRrfI  Pls RT!    
    
    
    *No dejes que el ruido de las voces de los demás apague el sonido de tu propia voz interior* - Steve Jobs    
    
    
    80% del éxito viene por DAR la cara. Para estar en el sitio correcto a la hora correcta hay q SALIR AHÍ FUERA a buscar oportunidades.    
    
    
    Si quieres un CAMBIO tendrás que estar dispuesto a sentirte INCÓMODO. No hay peor cosa para seguir atascado que proteger la zona de confort.    
    
    
    @ConsultHumanist Gracias por compartir el artículo! Que tengas un gran viernes, mañana :-)    
    
    
    NO vemos las cosas tal y como SON; vemos las cosas TAL Y COMO SOMOS NOSOTROS. ¿Crisis u oportunidad? Depende de cada uno...    
    
    
    *La mayoría de personas no ESCUCHAN con intención de COMPRENDER - escuchan con la intención de CONTESTAR* - S. Covey    
    
    
    Basta YA, la mejor oportunidad es AHORA: Inscríbete a la próxima edición de La Fórmula Emrpesarial, déjate de excusas http://ow.ly/iRsAI     
    
    
    ¿Cuánto darías x saber lo q piensan tus CLIENTES? En este artículo está GRATIS! 33 pensamientos secretos: http://seeseuno.es/ventas/pensamientos-clientes/ …    
    
    
    No esperes que todo el mundo entienda el camino que eliges, sobre todo si ellos NUNCA han tenido que hacer esos pasos.    
    
    
    Si haces lo que siempre hiciste, tendrás lo q siempre tuviste. Para tener lo que nunca has tenido, tendrás q hacer lo nunca hecho.    
    
    
    Entrepreneur, Manager o Artista... ¿qué perfil se ajusta más a ti? Descúbrelo en este artículo del blog http://ow.ly/iRrv7  ¡Muy...    
    
    
    Todo en la vida es PASAJERO. Excepto el CHOFER, q siempre conduce. ¡Buen fin de semana a todos!    
    
    
    No hay ascensor q lleve al éxito. Hay que subir por la escalera. ¡Feliz Lunes a todos!    
    
    
    Cuando llueve, la mayoría de pájaros buscan cobijo. El águila es el único q (para evitar la lluvia) vuela por encima de las nubes.    
    
    
    4 de cada 5 autónomos no tienen NI IDEA de cómo atraer más clientes a su negocio. Aprende MKT Educacional http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    [nuevo blog] http://ow.ly/iRrH5  Las 4 Cs del marketing son: Contenidos, Contexto, Conexión y Comunidad. ¡No te quedes atrás!    
    
    
    ✔✔✔ Si todo el mundo está DE ACUERDO con lo q haces, es que estás haciendo algo MAL.    
    
    
    ¿Quieres crear buenas ALIANZAS con otros empresarios y organizaciones pero no sabes cómo? No te pierdas este artículo http://ow.ly/iRroj     
    
    
    #pyme DEJA de esperar a q ocurran las cosas, y SAL AHÍ FUERA a HACER q ocurran. Ven a La Fórmula Empresarial (curso 27€)...    
    
    
    No tenemos que ver TODA la escalera. Sólo tenemos q subir el PRIMER peldaño. Se hace camino al andar.    
    
    
    Cada PROFESIONAL fue en su día un principiante. Así que PIENSA EN GRANDE y empieza HOY MISMO.    
    
    
    INSCRÍBETE HOY al mejor seminario de crecimiento empresarial: http://ow.ly/iRptG  16h de formación y networking por sólo 27€ ✔✔✔    
    
    
    La razón nº 1 por la q tiramos la toalla es porque miramos lo mucho q nos queda, en vez de lo mucho q ya hemos avanzado. ¡PERSISTIR!    
    
    
    Querido Dios: quiero hablarte un minuto, no para pedirte nada, sino simplemente para decirte... GRACIAS por todo lo q ya tengo.    
    
    
    Deja de decirte "TENGO QUE HACERLO" y empieza a decirte "VOY A HACERLO!" - verás q cambio!    
    
    
    *A veces conozco a gente y me pregunto... ¿ese fue el espermatozoide más rápido?* - E. Galeano    
    
    
    "Si no lo puedes explicar con SENCILLEZ, es q no lo has entendido bien." E. Einstein    
    
    
    [blog] 1 de nuestros artículos con más éxito: http://ow.ly/iRrRg  7 principios de cómo poner tus PRECIOS. Si te gusta - COMPÁRTELO!    
    
    
    Sólo hay 2 días en q no se puede hacer nada. Uno es AYER y otro es MAÑANA. Por tanto, HOY es el día para crear el cambio.    
    
    
    *Algunos de nosotros aprendemos de los ERRORES de los demás. OTras personas se empeñan en ser los DEMÁS y cometer los errores*. ✔Zig Ziglar    
    
    
    La gota abre la piedra NO por su FUERZA sino por su CONSTANCIA.    
    
    
    Lo dijo Buddha: *El problema es que pensamos q tenemos tiempo*... Pero si no fuera así, pospondríamos las cosas importantes? Seguro q no!    
    
    
    Pregúntate si lo que has hecho HOY te acerca al lugar en el q quieres estar MAÑANA. Si es que sí, BIEN HECHO! Si no, tiempo de corregir!    
    
    
    ✔✔Tu ACTITUD, y no tu APTITUD determinará tu ALTITUD.✔✔ Zig Ziglar    
    
    
    A veces SE GANA, a veces SE APRENDE.    
    
    
    "Lo sentimos, pero tus sueños NO saben dónde vives. Creemos q deberías salir a buscarlos. Con cariño, la vida." ✔✔✔    
    
    
    Si no crees en los milagros, es q te has olvidado de que TÚ MISMO eres uno. ¡Feliz viernes a todos!    
    
    
    100% recomendable! ven al mejor curso de crecimiento empresarial en BCN. 2 días de formación x sólo 27€ http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Este es nuestro post en Facebook con más interacción: 32.616 personas!! No te lo pierdas http://www.facebook.com/photo.php?fbid=417101865047025&set=a.361876213902924.84138.107477446009470&type=1&relevant_count=1 …    
    
    
    ¡GRAN ARTÍCULO para mejorar tu web! **11 maneras de mejorar tus CTAs o llamadas a la acción** http://www.eureka-startups.com/blog/2013/04/03/haz-clic-aqui-11-maneras-mejorar-ctas-o-llamadas-accion/ … vía @eurekastartups    
    
    
    Interesante! Envíos de notas de prensa online y 'low cost' - Ideas - Emprendedores http://www.emprendedores.es/ideas_de_negocio/gabinete_de_comunicacion_low_cost … vía @emprendedores    
    
    
    ¡Esto es lo que dicen nuestros clientes de nosotros! [VIDEO] http://youtu.be/TlmcyQqm_Cw     
    
    
    Gracias gracias gracias! Hace 2 semanas publicamos n el blog 1 solicitud d ayuda... y vamos x ls 80 comentarios! http://seeseuno.es/otros/publicar-libro …    
    
    
    ¿Dónde se esconden las 4 Cs del MARKETING? Podemos buscarlas x aquí: http://seeseuno.es/marketing/las-4-claves-del-marketing/ …    
    
    
    En todas las relaciones hay expectativas. A veces, las de tus clientes son poco razonables http://seeseuno.es/otros/clientes-y-expectativas/ …    
    
    
    7 principios de cómo poner TUS precios http://seeseuno.es/estrategia/como-poner-precios/ … PLS RT!    
    
    
    #pyme #autonomo [BLOG] ¡Atrévete a ser PERSONAL! http://seeseuno.es/networking/atrevete-a-ser-personal/ …    
    
    
    ¿Dónde está el máximo potencial de tu negocio? [VIDEO] http://youtu.be/-XhvGuV1qHI     
    
    
    *Los Pilares del Marketing* video #1: http://youtu.be/SWCBXyDN11k?a  via @YouTube    
    
    
    Algunos de los MEJORES días de tu vida todavía no han pasado... ¿será quizá hoy uno de esos días? Feliz comienzo de la semana!    
    
    
    No necesitas + TIEMPO; necesitas EL VALOR xa dedicar el q tienes a lo q realmente quieres. La Fórmula EMpresarial http://ow.ly/jMZxj     
    
    
    #chiste JAJAJA, este es bueno: Queridas matemáticas: ¡YA MADUREN! Ya es tiempo de que resuelvan sus propios problemas.    
    
    
    Para vivir una vida CREATIVA tienes que perder tu miedo a estar equivocado.    
    
    
    Invierte en TI MISMO o NADIE más lo hará. Ven a La Fórmula Empresarial http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    #autonomo #pyme No pierdas las esperanzas. Nunca sabes lo que puede pasar mañana. Quizás esto... http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    ¿La solución que buscas? Sé TAN bueno en tu trabajo que NADIE pueda ignorarte. - Steve Martin    
    
    
    Al final del día, preguntate: ¿Has amado lo suficiente? ¿Has reido lo suficiente? ¿Has marcado una diferencia?    
    
    
    Noticia en EL PAIS *Los emprendedores bajan un 2%* http://economia.elpais.com/economia/2013/04/08/actualidad/1365432815_687685.html … vía @el_pais    
    
    
    NUEVO artículo de blog: Controla TU mensaje, sé la noticia http://seeseuno.es/marketing/controla-tu-mensaje-se-la-noticia/ …    
    
    
    NOTICIA *Los emprendedores "por necesidad" representan más de una cuarta parte del colectivo* Global Entrepreneurship Monitor    
    
    
    Si  la oportunidad NO LLAMA, CONSTRUYE UNA PUERTA - Milton Deerle    
    
    
    Disfruta de las cosas pequeñas de la vida. Ya que un día mirarás atrás y descubrirás que ésas eran las importantes.    
    
    
    Los 2 días más IMPORTANTES de tu vida son el día en el que naciste y el día en el que descubriste por qué - Mark Twain (sigue a @seeseuno)    
    
    
    No sabía QUÉ PONERME, y me puse FELIZ. Para más frases e historias síguenos en Facebook: http://facebook.com/SeEseUno     
    
    
    El éxito viene de hacer las cosas correctas, de la forma correcta, en el momento correcto (AHORA!). No pospongas esto...    
    
    
    Enrique Dubois hoy en First Tuesday Barcelona http://www.carlosblanco.com/2013/04/09/enrique-dubois-first-tuesday/ … vía @carlosblanco    
    
    
    Escoger un camino significa abandonar otros. ¿quieres mejorar tu habilidad de tomar buenas decisiones? http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Deja de decir "TENGO QUE HACERLO" y empieza a decir "VOY A HACERLO". Ven ya a La Fórmula Empresarial http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    #autónomos y #PYMEs, recursos, fotos y artículos inspiradores en esta Facebook page: http://facebook.com/seeseuno  ¡Clica ME GUSTA, hoy hay premio!    
    
    
    Si quieres empezar a cambiar TU MENTALIDAD EMPRESARIAL, debes empezar por ir al seminario de La Fórmula http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    ¿Por qué no se vende tu producto o servicio si es fabuloso?
Descúbrelo en La Fórmula Empresarial. http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Cómo escribir BUENAS notas de prensa, y hacer q tu mensaje sea NOTICIA http://seeseuno.es/marketing/controla-tu-mensaje-se-la-noticia/ … Si te gusta, pls RT!    
    
    
    Haz que tus ganas de tener éxito sean mayores que tus miedos a fracasar - y te harás IMPARABLE! - Martin Rooney    
    
    
    Siempre acaba TU día con un pensamiento positivo. Da igual lo duro que fue HOY, MAÑANA tienes la oportunidad de cambiarlo.    
    
    
    Si la gente te admira, te escucharan, pero si CONFIAN EN TI, harán negocios contigo. - Zig Ziglar    
    
    
    *Si algo va mal, ARRÉGLALO si puedes. Pero entrénate a NO preocuparte. La preocupación NUNCA arregla NADA.* E. Hemingway    
    
    
    #pymes #autónomos de BCN: ¿todavía no hs convertido tu pasión en ingresos? Ven a este curso los días 12 y 13 de Abril http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Lo dijo Charlie Chaplin: "La vida es maravillosa si no le tienes miedo"    
    
    
    Marketing para los que saben que NO LO SABEN TODO: La Fórmula Empresarial, mañana y pasado - curso 100% recomendable http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    La confianza no viene de las cosas q PUEDES HACER; viene de SUPERAR las cosas q NUNCA pensaste sería capaz de hacer. ¡Impulsa tu negocio!    
    
    
    Artículo para PYME y autónomos: 7 SECRETOS para poner los precios más adecuados para tus clientes y para ti http://seeseuno.es/estrategia/como-poner-precios/ …    
    
    
    "No hagas caso de los PETARDOS... tú eres LA BOMBA" Síguenos en Facebook http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    Da igual. Prueba otra vez. Fracasa otra vez. Fracasa mejor. - Samuel Beckett    
    
    
    *No sólo hay que saber hacer, también hay que hacer saber.* Andrés Perez Ortega #expertología    
    
    
    *En lugar de preocuparnos por anticipado, pensemos y planifiquemos por adelantado.* Winston Churchill    
    
    
    No se puede vivir una VIDA POSITIVA con una MENTE NEGATIVA.    
    
    
    @yvonic55 Gracias por compartir el post Yvonne! Tienes una gran mente empresarial :-)    
    
    
    [BLOG] ¿Cómo conseguir NUEVOS clientes? http://seeseuno.es/blog/conseguir-nuevos-clientes …    
    
    
    *Nos juzgamos a nosotros mismos por lo q creemos q somos capaces de hacer. Los demás nos juzgan por lo q hemos hecho*    
    
    
    Lo q dicen nuestros clientes de nosotros: "Un empresario NO PUEDE permitirse NO PARTICIPAR en este curso" http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    *No quiero llegar al final de mi vida y descubrir que sólo la viví a lo largo. Quiero haberla vivido también a lo ancho.* Diane Ackerman    
    
    
    #pyme #autonomo ¿Quieres saber cómo fijar tus precios? http://seeseuno.es/blog/como-fijar-precios-autonomos-pyme …    
    
    
    La polémica TRIUNFA: Visita nuesta página en FACEBOOK y participa en las discusiones. http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    *El descontento es la 1ª causa de progreso. Muéstreme a un hombre plenamente satisfecho y yo le mostraré un fracaso.* T.A. Edison    
    
    
    Abiertas las inscripciones a La Fórmula Empresarial: 16h de formación por sólo 27€. ¡Impulsa tu negocio! http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    PIENSA EN GRANDE=*A la larga, sólo se alcanza aquello a lo q se apunta. Por lo tanto, mejor q se apunte a algo elevado* Henry David Thoreau    
    
    
    ¿Quieres convertirte EN EL PEZ GRANDE en tu mercado? Ven a este seminario de crecimiento empresarial http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    ¿Cómo RETENER a los clientes y convertirlos en FANS? http://seeseuno.es/blog/como-retener-a-los-clientes …    
    
    
    *Lo 1º q debes hacer para posicionarte como experto es SERLO* Andrés Perez Ortega #expertología    
    
    
    *Cuanto más sudas en tiempo de paz, menos sangras en tiempo de guerra* - proverbio chino    
    
    
    *Diseña tus hábitos de trabajo para q te permitan tener éxito.*    
    
    
    Una visión sin una tarea es sólo un sueño. Una tarea sin una visión es un trabajo fatigoso. Visión y tarea han de ir de la mano.    
    
    
    Puedes tener TODO lo q tú quieras, siempre y cuando estés dispuesto a PAGAR EL PRECIO PRIMERO!!!!    
    
    
    *El éxito no se logra con cualidades especiales. Es un trabajo de perseverancia, método y organización.* JP Sergent    
    
    
    ¿Cómo eliminar el 50% de las preocupaciones en tu negocio? http://seeseuno.es/blog/como-eliminar-las-preocupaciones-negocio …    
    
    
    ¡Buen fin de semana a todos!    
    
    
    ¡Buenos días y feliz lunes! Recuerda: TIENES UNA GRAN MENTE EMPRESARIAL!    
    
    
    *Si tu marca personal es el SER, y tu profesión es el ESTAR, el marketing es el PARECER*  Andrés Pérez Ortega #expertología    
    
    
    ¿Sería valioso poder leer la mente de tus clientes? AQUÍ lo q piensan y nunca dicen: http://seeseuno.es/blog/pensamientos-clientes …    
    
    
    Tener un blog es la mejor forma de seguir aportando valor y crear conexión con tus clientes.  http://seeseuno.es/blog     
    
    
    ¿Cómo crear ALIANZAS ESTRATÉGICAS y hacer crecer tu negocio? http://seeseuno.es/marketing/equipo-ganador-alianzas-estrategicas/ …    
    
    
    ¡Feliz día de SANT JORDI!    
    
    
    *Desde tu 1ª convesación por la mañana, hasta la última por la noche... SIEMPRE estás haciendo NETWORKING*    
    
    
    6 errores frecuentes de #pymes y #autonomos http://seeseuno.es/blog/errores-frecuentes-autonomos-pymes …    
    
    
    Las 5 tendencias MÁS peligrosas para #pymes en 2013. ¡IMPRESCINDIBLE! http://seeseuno.es/estrategia/amenazas-pymes-2013/ …    
    
    
    *Si tienes todo bajo control, es q vas demasiado lento.* En tu empresa, tienes q estar dispuesto a cometer errores!!!    
    
    
    ¿Cómo pedir FEEDBACK a tus clientes para mejorar tu producto o servicio? http://seeseuno.es/otros/como-pedir-feedback-a-los-clientes/ …    
    
    
    "Si la educación es la LLAVE, la escuela es la CERRADURA" cita anónima pero BONITA!    
    
    
    Declaración de un empresario de éxito: "Consigo la confianza de mis clientes antes de pedirles q compren"    
    
    
    En tu negocio... ¿Cómo pasar de la IDEA a la ACCIÓN? http://seeseuno.es/blog/pasar-de-la-idea-a-la-accion …    
    
    
    Si no construyes tu sueño, otro te contratará para q le ayudes a construir el suyo. ¡Tú eliges! http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Aprende qué hacer para impulsar tu negocio, y cómo un seminario puede ayudarte a conseguirlo http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Declaración de un empresario de éxito: "Soy un EXPERTO en mi negocio!"    
    
    
    La mayor FRUSTRACIÓN de un empresario: http://seeseuno.es/marketing/problemas-frustraciones-empresario/ …    
    
    
    Las 4 Cs del MARKETING son la esencia del éxito: http://seeseuno.es/marketing/las-4-claves-del-marketing/ …    
    
    
    Declaración de un empresario de éxito: "Ofrezco sólo productos y servicios de la mayor calidad"    
    
    
    No te pierdas el chiste del día y las mejores historias inspiradoras para empresarios: http://facebook.com/seeseuno     
    
    
    ¿Cómo generar confianza en tu mercado? http://seeseuno.es/otros/como-generar-confianza-en-tu-mercado/ …    
    
    
    7 principios de CÓMO PONER TUS PRECIOS. ¡Interesante! http://seeseuno.es/estrategia/como-poner-precios/ …    
    
    
    Declaración de un empresario de éxito: "Mantengo mis ingresos, beneficios y liquidez altos, y mis costes bajos!"    
    
    
    Si las situaciones de tu vida te hacen sentir PEQUEÑO, es q es hora de CRECER. Ven a LFE no lo pospongas! http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Si tuvieses un sólo adjetivo para describir a Se Ese Uno, ¿Cuál sería?
Escribe tu comentario aquí abajo ✔✔✔ http://ow.ly/i/25aWR     
    
    
    Interesante artículo: ¿Por qué tus clientes te compran a TI? http://seeseuno.es/ventas/dar-garantias/ …    
    
    
    Gran artículo de Risto Mejilde: No busques trabajo - El Periódico @seeseuno http://www.elperiodico.com/es/noticias/al-contrataque/busques-trabajo-2394122 …    
    
    
    Próxima edición de LA COLMENA en el @bizbarcelona - 6 de Junio de 12.00 a 14.00, consigue contactos profesionales de calidad! ¿Nos vemos?    
    
    
    Las 5 tendencias más peligrosas para las pymes en 2013 - @seeseuno http://www.slideshare.net/seeseuno/las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    Tropezar no es malo. Encariñarse con la piedra SÍ! APrende de tus errores y corrige cuanto antes... es la esencia del éxito!    
    
    
    ¿QUieres ganarte la confianza de nuevos clientes? DA GARANTÍAS, marcará la diferencia http://seeseuno.es/ventas/dar-garantias/ …    
    
    
    Que levante la mano el q quiera una entrada GRATIS al @bizbarcelona. Avísame, q tengo algunas extra!    
    
    
    16h de formación xa hacer crecer TU negocio, y una OFERTA IRRESISTIBLE:  sólo 27€ x costes de material  http://seeseuno.es/la-formula     
    
    
    Faltan 7 comentarios n el blog xa llegar a 500. El nr 500 será premiado, así q visita diferentes artículos y comenta http://seeseuno.es/blog     
    
    
    La Fórmula Empresarial - testimonio Antonio García de Vega: http://youtu.be/ZsogSUU0zYg?a  via @YouTube    
    
    
    Antonio García de Vega: 25 años de experiencia empresarial, y 30 empleados - esto es lo q dice de nosotros: http://www.youtube.com/watch?v=ZsogSUU0zYg …    
    
    
    GRAN artículo para Pymes y autónomos. PLS RT! El mayor secreto de persuasión - http://seeseuno.es/marketing/el-mayor-secreto-de-persuasion/ …    
    
    
    Estoy escribiendo artículos para las próximas semanas en el blog... ¿algún tema en el q quieres q me centre? ¿Preguntas, dudas, peticiones?    
    
    
    Invitación a La Fórmula Empresarial: http://youtu.be/wm6CQare1m8?a  via @YouTube    
    
    
    El ABC del marketing: Definir tu mercado objetivo - http://seeseuno.es/estrategia/definir-tu-mercado-objetivo/ …    
    
    
    Esta tarde de 18 a 19 estaré en el #bizbarcelona dando una charla sobre LA DECISIÓN MÁS CRUCIAL PARA TU NEGOCIO: Tu mercado objetivo.    
    
    
    La Fórmula Empresarial - 16h de formación de MKT y ventas + 1 OFERTA IRRESITIBLE: pagas sólo 27€ http://shar.es/wBjdE     
    
    
    "En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante que el conocimiento. - Albert Einstein" - http://ow.ly/o5z6O     
    
    
    "Dos cosas te definen: Tu paciencia cuando no tienes nada, y tu actitud cuando lo tienes todo." - http://ow.ly/o5z6J     
    
    
    "Sólo cuando te pones a prueba te das cuenta de lo que realmente puedes hacer." - http://ow.ly/o5z6T     
    
    
    ¿Cómo conseguir más ventas?: http://youtu.be/6tYj1raBACY?a  via @YouTube    
    
    
    Yo voy a asistir a La Fórmula Empresarial.
¿Te apuntas?  https://lfe092013.eventbrite.es/?ref=estw     
    
    
    Un artículo gracioso! ¿Tú qué piensas con respecto a los becarios en una empresa? http://www.elmundotoday.com/2013/09/cientos-de-empresas-retiran-los-cadaveres-de-los-becarios-de-sustitucion-tras-las-vacaciones/?fb_action_ids=10151838338651023&fb_action_types=og.likes&fb_source=other_multiline&action_object_map=%7B%2210151838338651023%22%3A167274370129902%7D&action_type_map=%7B%2210151838338651023%22%3A%22og.likes%22%7D&action_ref_map=%5B%5D …    
    
    
    ¿Qué es mejor para tu negocio? ¿Ser un genio o tener un método? Descúbre la respuesta aquí:
http://seeseuno.es/estrategia/tu-valor-anadido/ …    
    
    
    Mondo Laboral: LO SIENTO, DESDE HACE ALGUN TIEMPO YA NO HAY NINGU... http://mondolaboral.blogspot.com/2013/09/lo-siento-desde-hace-algun-tiempo-ya-no.html?spref=tw …    
    
    
    Descubre el proyecto IV Congreso Iniciador http://www.lanzanos.com/proyectos/iv-congreso-iniciador/ … via @lanzanos    
    
    
    "Dos cosas te definen: Tu paciencia cuando no tienes nada, y tu actitud cuando lo tienes todo." http://ow.ly/qdLXA     
    
    
    "Dos cosas te definen: Tu paciencia cuando no tienes nada, y tu actitud cuando lo tienes todo." http://ow.ly/qdLN6     
    
    
    "En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante q el conocimiento. - Albert Einstein" http://ow.ly/qdLN7     
    
    
    "En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante q el conocimiento. - Albert Einstein" http://ow.ly/qdLXB     
    
    
    "Sólo cuando te pones a prueba te das cuenta de lo q realmente puedes hacer." http://ow.ly/qdLN9     
    
    
    "Sólo cuando te pones a prueba te das cuenta de lo q realmente puedes hacer." http://ow.ly/qdLXD     
    
    
    "Ser diferente es mejor que ser mejor" http://ow.ly/qdLNa     
    
    
    "Ser diferente es mejor que ser mejor" http://ow.ly/qdLXF     
    
    
    "Si te emociona pensarlo, imagínate hacerlo" http://ow.ly/qdLNc     
    
    
        
    
    
    "El mundo necesita a gente que ame lo que hace" http://ow.ly/qdLNd     
    
    
    "El mundo necesita a gente que ame lo que hace"    
    
    
    "HOY es el mañana que tanto te preocupaba ayer" http://ow.ly/qdLNf     
    
    
    "HOY es el mañana que tanto te preocupaba ayer" http://ow.ly/qdLXR     
    
    
    "¡Que tus sueños sean más grandes que tus miedos!" http://ow.ly/qdLNh     
    
    
    "¡Que tus sueños sean más grandes que tus miedos!" http://ow.ly/qdLXT     
    
    
    "No hagas caso de los petardos; tú eres la BOMBA" http://ow.ly/qdLNi     
    
    
    "No hagas caso de los petardos; tú eres la BOMBA" http://ow.ly/qdLXW     
    
    
    "SI la oportunidad no llama, construye una puerta" http://ow.ly/qdLNj     
    
    
    "SI la oportunidad no llama, construye una puerta" http://ow.ly/qdLXX     
    
    
    "Tropezar no es malo. Encariñarse con la piedra sí." http://ow.ly/qdLNl     
    
    
    "Tropezar no es malo. Encariñarse con la piedra sí." http://ow.ly/qdLY1     
    
    
    "¿Qué puedes hacer para dar más valor a tus clientes?"    
    
    
    "El potencial es un muelle, solo salta si lo activas." http://ow.ly/qdLNp     
    
    
    "El potencial es un muelle, solo salta si lo activas." http://ow.ly/qdLYn     
    
    
    "Nada ocurre hasta que te crees que puedes tener éxito"    
    
    
    "Por la calle de después se llega a la plaza de nunca." http://ow.ly/qdLNt     
    
    
    "Por la calle de después se llega a la plaza de nunca." http://ow.ly/qdLYo     
    
    
    "Trata a tu tiempo como si tuvieras una tarifa de 600/h" http://ow.ly/qdLNv     
    
    
    "Trata a tu tiempo como si tuvieras una tarifa de 600/h" http://ow.ly/qdLYq     
    
    
    "Siempre cree que algo maravilloso está a punto de ocurrir." http://ow.ly/qdLNy     
    
    
    "Siempre cree que algo maravilloso está a punto de ocurrir." http://ow.ly/qdLYr     
    
    
    "La mente es como los paracaídas, solo funciona si se abre." http://ow.ly/qdLNB     
    
    
        
    
    
    "Deja de intentar ENCAJAR y empieza a ocuparte con SOBRESALIR." http://ow.ly/qdLND     
    
    
    "Deja de intentar ENCAJAR y empieza a ocuparte con SOBRESALIR." http://ow.ly/qdLYt     
    
    
    "Tu mente es como un paracaidas. Sólo funciona si está abierta." http://ow.ly/qdLNF     
    
    
    "Tu mente es como un paracaidas. Sólo funciona si está abierta." http://ow.ly/qdLYG     
    
    
    "Entre "querer" y "conseguir" hay una palabra llamada ESFUERZO." http://ow.ly/qdLNG     
    
    
    "Entre "querer" y "conseguir" hay una palabra llamada ESFUERZO." http://ow.ly/qdLYI     
    
    
    "La decisión más crítica se toma cuando está a punto de rendirte." http://ow.ly/qdLNI     
    
    
    "La decisión más crítica se toma cuando está a punto de rendirte." http://ow.ly/qdLYL     
    
    
    "No te conformes con lo que necesitas; lucha por lo que te mereces" http://ow.ly/qdLNJ     
    
    
    "No te conformes con lo que necesitas; lucha por lo que te mereces" http://ow.ly/qdLYM     
    
    
    "A veces no consigues lo que quieres porque te aguarda algo MEJOR." http://ow.ly/qdLNM     
    
    
    "A veces no consigues lo que quieres porque te aguarda algo MEJOR." http://ow.ly/qdLYN     
    
    
    "El que quiere hacer algo conseguirá un medio, el que no, una excusa." http://ow.ly/qdLNN     
    
    
    "El que quiere hacer algo conseguirá un medio, el que no, una excusa." http://ow.ly/qdLYO     
    
    
    "Para vivir una vida creativa debemos perder el miedo a equivocarnos." http://ow.ly/qdLYP     
    
    
    "Para vivir una vida creativa debemos perder el miedo a equivocarnos." http://ow.ly/qdLNO     
    
    
    "Si tus sueños no te asustan es que no son lo suficientemente grandes" http://ow.ly/qdLYR     
    
    
    "Si tus sueños no te asustan es que no son lo suficientemente grandes" http://ow.ly/qdLNQ     
    
    
    "Si cobras poco nunca te faltará trabajo, pero siempre te faltará dinero" http://ow.ly/qdLYS     
    
    
    "Si cobras poco nunca te faltará trabajo, pero siempre te faltará dinero" http://ow.ly/qdLNS     
    
    
    "La vida esconde una magia especia para aquéllos que se atreven a soñar" http://ow.ly/qdLYT     
    
    
    "La vida esconde una magia especia para aquéllos que se atreven a soñar" http://ow.ly/qdLNV     
    
    
    "Mejorar es cambiar. Ser perfecto es cambiar a menudo. -Winston Churchill" http://ow.ly/qdLYV     
    
    
    "Mejorar es cambiar. Ser perfecto es cambiar a menudo. -Winston Churchill" http://ow.ly/qdLNW     
    
    
    "Si quieres hacer un cambio, tienes que estar dispuesto a sentirte incómodo." http://ow.ly/qdLYW     
    
    
    "Si quieres hacer un cambio, tienes que estar dispuesto a sentirte incómodo." http://ow.ly/qdLNX     
    
    
    "Ser honesto no te traerá muchos amigos, pero te traerá los amigos correctos."    
    
    
    "Las personas más felices no tienen lo mejor de todo, hacen de todo lo mejor." http://ow.ly/qdLYY     
    
    
    "Las personas más felices no tienen lo mejor de todo, hacen de todo lo mejor." http://ow.ly/qdLO0     
    
    
    "La sonrisa cuesta menos que la electricidad y da más luz - Proverbio escocés" http://ow.ly/qdLZ0     
    
    
    "La sonrisa cuesta menos que la electricidad y da más luz - Proverbio escocés" http://ow.ly/qdLO2     
    
    
    "Cada experto fue en su día un principiante. Piensa en grande y empieza ahora." http://ow.ly/qdLZ1     
    
    
    "Cada experto fue en su día un principiante. Piensa en grande y empieza ahora." http://ow.ly/qdLO4     
    
    
    "Deja de decir "lo intentaré" y empieza a decir "haré todo lo que haga falta"." http://ow.ly/qdLZz     
    
    
    "Deja de decir "lo intentaré" y empieza a decir "haré todo lo que haga falta"." http://ow.ly/qdLO7     
    
    
    Testimonios 09 Menchu Mendoza: http://youtu.be/OZGqrSUaKhg?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 04 Tarik Elguindi: http://youtu.be/l_2xtnGjxd8?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 10 Ferrán Faixat: http://youtu.be/P3FYam6hYYM?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 11 Nuria Langreo: http://youtu.be/EwzAtN64y6Q?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 12 Sarai Samper: http://youtu.be/N_7EHbYtZMI?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 01 Eva Gordo: http://youtu.be/fttrfLJW_Jk?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 02 Antonio Herrero: http://youtu.be/ksaRMgrCatQ?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 03 Salvador Rovira: http://youtu.be/dvhSHKPRxbs?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 05 Marc Centelles: http://youtu.be/-1rzRb5eABU?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 06 Silvia Pallerola: http://youtu.be/En9PJZNlJA8?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 07 Maria Angeles Garcia: http://youtu.be/GvA2-BLmBVk?a  via @YouTube    
    
    
    "Sólo cuando te pones a prueba te das cuenta de lo que realmente puedes hacer." http://ow.ly/qdLZA     
    
    
    "Sólo cuando te pones a prueba te das cuenta de lo que realmente puedes hacer." http://ow.ly/qdLO8     
    
    
    "Uno aprende a ser feliz cuando entiende que estar triste es sólo perder el tiempo" http://ow.ly/qdLZB     
    
    
    "Uno aprende a ser feliz cuando entiende que estar triste es sólo perder el tiempo" http://ow.ly/qdLOa     
    
    
    "Muchas veces creemos que la vida nos dice NO, cuando nos está diciendo TEN PACIENCIA" http://ow.ly/qdLZC     
    
    
    "Muchas veces creemos que la vida nos dice NO, cuando nos está diciendo TEN PACIENCIA" http://ow.ly/qdLOb     
    
    
    "Haz que tu hambre de éxito sea más fuerte que tu miedo al fracaso, y serás imparable" http://ow.ly/qdLZE     
    
    
    "Haz que tu hambre de éxito sea más fuerte que tu miedo al fracaso, y serás imparable" http://ow.ly/qdLOc     
    
    
    "El universo no nos premia por aquello que sabemos, nos premia por aquello que hacemos." http://ow.ly/qdLZF     
    
    
    "El universo no nos premia por aquello que sabemos, nos premia por aquello que hacemos." http://ow.ly/qdLOe     
    
    
    "El primer paso para llegar a algún sitio es decidir que no vas a quedarte donde estás." http://ow.ly/qdLZI     
    
    
    "El primer paso para llegar a algún sitio es decidir que no vas a quedarte donde estás." http://ow.ly/qdLOf     
    
    
    "Elige a tus clientes, y asegúrate que son aquéllos con más posibilidades de tener éxito" http://ow.ly/qdLZK     
    
    
    "Elige a tus clientes, y asegúrate que son aquéllos con más posibilidades de tener éxito" http://ow.ly/qdLOh     
    
    
    "Trata bien a tus proveedores. Si no ganan dinero contigo, no te darán el mejor servicio" http://ow.ly/qdLZM     
    
    
    "Trata bien a tus proveedores. Si no ganan dinero contigo, no te darán el mejor servicio" http://ow.ly/qdLOk     
    
    
    "La venta no es una lucha contra el cliente. La venta es como un baile" http://ow.ly/qdLZO     
    
    
    "La venta no es una lucha contra el cliente. La venta es como un baile" http://ow.ly/qdLOl     
    
    
    Dónde está el máximo potencial de tu negocio: http://youtu.be/DROMG-TruhI?a  via @YouTube    
    
    
    "Hazlo ahora, hazlo ahora, hazlo ahora. No postpongas, no lo dejes para luego. Hazlo ahora" http://ow.ly/qdLZP     
    
    
    "Hazlo ahora, hazlo ahora, hazlo ahora. No postpongas, no lo dejes para luego. Hazlo ahora" http://ow.ly/qdLOn     
    
    
    "2 cosas te definen: tu paciencia cuando no tienes nada y tu actitud cuando lo tienes todo" http://ow.ly/qdLZR     
    
    
    "2 cosas te definen: tu paciencia cuando no tienes nada y tu actitud cuando lo tienes todo" http://ow.ly/qdLOp     
    
    
    Estar dispuesto a pagar el precio: http://youtu.be/FVikGWlnrOg?a  via @YouTube    
    
    
    "Cuando escribes la historia de tu vida, no dejes que ninguna otra persona sujete la pluma" http://ow.ly/qdLZS     
    
    
    "Cuando escribes la historia de tu vida, no dejes que ninguna otra persona sujete la pluma" http://ow.ly/qdLOr     
    
    
    La Caja Fuerte: http://youtu.be/A821UM7GHvA?a  via @YouTube    
    
    
    La diferencia entre CONVENCER y PERSUADIR: http://youtu.be/e6QrcXjZi7M?a  via @YouTube    
    
    
    Las 5 mayores amenazas para las PYMES: http://youtu.be/eKhl5LTkdPI?a  via @YouTube    
    
    
    Mantén la energía alta: http://youtu.be/lA-YFnyyVFQ?a  via @YouTube    
    
    
    Marketing PROMOCIONAL vs marketing EDUCACIONAL: http://youtu.be/_MgAaPOpDjM?a  via @YouTube    
    
    
    Muéstrate orgulloso de tu producto o servicio: http://youtu.be/9Ox07Olvl0Q?a  via @YouTube    
    
    
    "La vida es como una bicicleta. Hay que pedalear hacia delante para no perder el equilibrio" http://ow.ly/qdLZT     
    
    
    "La vida es como una bicicleta. Hay que pedalear hacia delante para no perder el equilibrio" http://ow.ly/qdLOt     
    
    
    Pensar en GRANDE: http://youtu.be/nmRuj9CuCZc?a  via @YouTube    
    
    
    "Dos cosas te definen: Tu paciencia cuando no tienes nada, y tu actitud cuando lo tienes todo" http://ow.ly/qdLZU     
    
    
    "Dos cosas te definen: Tu paciencia cuando no tienes nada, y tu actitud cuando lo tienes todo" http://ow.ly/qdLOv     
    
    
    Ponerse en fila y quedarse en fila: http://youtu.be/Fa4luOhgN4w?a  via @YouTube    
    
    
    "El mejor sentimiento de felicidad es cuando estás feliz porque has hecho feliz a otra persona"    
    
    
    "El mejor sentimiento de felicidad es cuando estás feliz porque has hecho feliz a otra persona" http://ow.ly/qdLOw     
    
    
    "El secreto de las mejores ventas es combinar a la audiencia correcta con una oferta irresistible" http://ow.ly/qdLZV     
    
    
    "El secreto de las mejores ventas es combinar a la audiencia correcta con una oferta irresistible" http://ow.ly/qdLOy     
    
    
    "Si quieres llegar rápido - ve sólo. Si quieres llegar lejos - ve en compañía. Proverbio africano" http://ow.ly/qdLZX     
    
    
    "Si quieres llegar rápido - ve sólo. Si quieres llegar lejos - ve en compañía. Proverbio africano" http://ow.ly/qdLOz     
    
    
    "No necesitas más tiempo; necesitas el valor para dedicar el que tienes a lo que realmente quieres" http://ow.ly/qdM09     
    
    
    "No necesitas más tiempo; necesitas el valor para dedicar el que tienes a lo que realmente quieres" http://ow.ly/qdLOA     
    
    
    "Ofrece a tus clientes una experiencia inolvidable. Haz que todos tus productos tengan El Factor WOW" http://ow.ly/qdM0b     
    
    
    "Ofrece a tus clientes una experiencia inolvidable. Haz que todos tus productos tengan El Factor WOW" http://ow.ly/qdLOB     
    
    
    "Si estás esperando una señal del universo, ésta es la señal! Ahora piensa en GRANDE y ve a por todas!" http://ow.ly/qdM0d     
    
    
    "Si estás esperando una señal del universo, ésta es la señal! Ahora piensa en GRANDE y ve a por todas!" http://ow.ly/qdLOD     
    
    
    "En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante que el conocimiento. - Albert Einstein" http://ow.ly/qdM0f     
    
    
    "En los momentos de crisis, sólo la imaginación es más importante que el conocimiento. - Albert Einstein" http://ow.ly/qdLOE     
    
    
    "La mayoría de personas no escuchan con la intención de entender; escuchan con la intención de contestar." http://ow.ly/qdM0h     
    
    
    "La mayoría de personas no escuchan con la intención de entender; escuchan con la intención de contestar." http://ow.ly/qdLOG     
    
    
    "Define cuál es tu punto de partida y cuál es tu objetivo, y encuentra la forma más directa de llegar a él" http://ow.ly/qdM0i     
    
    
    "Define cuál es tu punto de partida y cuál es tu objetivo, y encuentra la forma más directa de llegar a él" http://ow.ly/qdLOH     
    
    
    "Puedes tener todo lo que tú quieras, siempre y cuando ayudes a los demás a conseguir lo que ellos quieren" http://ow.ly/qdM0j     
    
    
    "Puedes tener todo lo que tú quieras, siempre y cuando ayudes a los demás a conseguir lo que ellos quieren" http://ow.ly/qdLOJ     
    
    
    "El punto dulce de tu negocio está en el punto donde se reunen fortalezas, recursos, pasión y oportunidades" http://ow.ly/qdM0m     
    
    
    "El punto dulce de tu negocio está en el punto donde se reunen fortalezas, recursos, pasión y oportunidades" http://ow.ly/qdLOK     
    
    
    "Lo sentimos, pero sus sueños no saben dónde vive. Creemos que debería salir a buscarlos. Con cariño, La Vida." http://ow.ly/qdM0n     
    
    
    "Lo sentimos, pero sus sueños no saben dónde vive. Creemos que debería salir a buscarlos. Con cariño, La Vida." http://ow.ly/qdLOM     
    
    
    "Si algo no funciona, arréglalo si puedes. Pero acostúmbrate a no preocuparte. La preocupación no arregla nada." http://ow.ly/qdM0o     
    
    
    "Si algo no funciona, arréglalo si puedes. Pero acostúmbrate a no preocuparte. La preocupación no arregla nada." http://ow.ly/qdLOO     
    
    
    "Puedes y, de hecho, debes moldear tu propio futuro, porque si no lo haces, alguien lo hará por ti" http://ow.ly/qdM0p     
    
    
    "Puedes y, de hecho, debes moldear tu propio futuro, porque si no lo haces, alguien lo hará por ti" http://ow.ly/qdLOP     
    
    
    "Intenta no tomarte las cosas de forma personal. Lo que dicen otros de ti es un reflejo de ellos mismos, no de ti." http://ow.ly/qdM0r     
    
    
    "Intenta no tomarte las cosas de forma personal. Lo que dicen otros de ti es un reflejo de ellos mismos, no de ti." http://ow.ly/qdLOR     
    
    
    "Si pudiésemos borrar todos nuestros errores del pasado - estaríamos borrando toda nuestra sabiduría del presente." http://ow.ly/qdM0s     
    
    
    "Si pudiésemos borrar todos nuestros errores del pasado - estaríamos borrando toda nuestra sabiduría del presente." http://ow.ly/qdLOT     
    
    
    "Tus fortalezas no vienen de aquello que sabes hacer bien; vienen de superar esos obstáculos que creías insuperables" http://ow.ly/qdM0u     
    
    
    "Tus fortalezas no vienen de aquello que sabes hacer bien; vienen de superar esos obstáculos que creías insuperables" http://ow.ly/qdLOU     
    
    
    "Para tener resultados extraordinarios hay que arriesgarse. Más vale pedir perdón a veces que pedir permiso siempre." http://ow.ly/qdM0w     
    
    
    "Para tener resultados extraordinarios hay que arriesgarse. Más vale pedir perdón a veces que pedir permiso siempre." http://ow.ly/qdLOY     
    
    
    "Recuerda el secreto de los grandes networkers: crea oportunidades para otros ofreciéndoles contactos o conocimientos"    
    
    
    "Si no estás dispuesto a aprender, nadie podrá ayudarte. Pero si estás comprometido con aprender, nadie podrá pararte."    
    
    
    "Eficiencia es hacer las cosas bien. Efectividad es hacer las cosas correctas. Éxito es hacer las cosas correctas bien."    
    
    
    "Aquéllos que están lo suficientemente locos como para creer que pueden cambiar el mundo, son aquellos que lo consiguen"    
    
    
    "La mayoría de problemas en la vida ocurren por una de 2 razones: Actuamos sin pensar, o nos quedamos pensando sin actuar."    
    
    
    "Si una mesa desordenada es una señal de una mente desordenada ¿qué significa entonces una mesa vacía? - Albert Einstein."    
    
    
    "Tomamos 3 decisiones en cada instante: ¿en qué centras tu atención? ¿Qué significado le dás? ¿Qué vas a hacer al respecto?"    
    
    
    "Quieres que tus clientes te paguen por ser quien eres, no por hacer lo que haces. Para eso has de ser el experto en tu campo."    
    
    
    "Siempre es más fácil, y a menudo más efectivo, centrarse en cambiar el propio comportamiento que el de los demás"    
    
    
    "Las personas exitosas aprenden de sus errores. Las personas muy exitosas aprenden de los errores de los demás."    
    
    
    "Un grupo de gente trabajando en equipo puede tomar decisiones más inteligentes que una sola persona, sea cual sea"    
    
    
    30 lecciones de la vida que quiero compartir contigo - http://seeseuno.es/otros/he-aprendido/ …    
    
    
    La madurez tiene más que ver con las experiencias y lo que aprendemos con ellas - que con los años cumplidos - http://seeseuno.es/otros/he-aprendido/ …    
    
    
    Quedan 4 horas para apuntarse a La fórmula empresarial.
No desaproveches la oportunidad :-)!!!  http://shar.es/IPcqy     
    
    
    Sesión 1: Mentalidad EMPRESARIAL ganadora. Haz clic en ✔✔✔ COMPARTIR y completa la frase: Lo que MÁS me ha gustado de la 1ª sesión de La...    
    
    
    ¡Tenemos 50 estudiantes abiertos y ambiciosos inscritos en esta edición de La Fórmula Empresarial! 
Un gran éxito en la convocatoria,...    
    
    
    Los errores q estás cometiendo al vender...¿quieres seguir haciéndolos? Te hacen perder oportunidades TODOS ls días
 http://ow.ly/qAkNO     
    
    
    ¿Por qué nos resistims a la promoción? Aprende psicología d venta en #laformulaempresarial ¡Ultima hora xa apuntarte! http://ow.ly/qAlij     
    
    
    La Fórmula Empresarial empieza hoy a las 10.30 en BCN. 
2 días de formación de MKT y VENTAS para pymes y autónomos.
¡Tenemos muchas ganas!    
    
    
    ¡La energía lo es todo!
Aquellas personas q tienen la energía alta son IMAN para las personas y las oportunidades. ¿Estás de acuerdo?    
    
    
    Repite conmigo: ¡Me pongo en fila y me quedo en fila! #laformulaempresarial    
    
    
    El objetivo de un negocio SIEMPRE es GANAR (nunca nadie q fracasa dice: bueno, lo importante era participar) #laformulaempresarial    
    
    
    ¡Buenos días a ti por la mañana! Recuerda, tienes una GRAN MENTE EMPRESARIAL.    
    
    
    #laformulaempresarial 
LA EDUCACIÓN aumenta la confianza, la PROMOCIÓN disminuye la confianza http://laformulaempresarial.es     
    
    
    Se acabó la última edición de La Fórmula Empresarial de 2013.

La próxima edición será los días 24 y 25 de Enero 2014.
Ya puedes reservar...    
    
    
    La CAJA FUERTE de tu negocio tiene una combinación específica: 
10/24/7 ¿Quién se acuerda?
http://ow.ly/qAl3l     
    
    
    Participa en #lacolmena en el Congreso de Iniciador Barcelona 2013 https://www.ticketea.com/congreso-de-iniciador-barcelona-2013 …    
    
    
    Ven GRATIS al Congreso Iniciador el 28/11 en BCN usando *codigolacolmena* https://www.ticketea.com/congreso-de-iniciador-barcelona-2013?a_aid=TKTMKTG&a_bid=f455e8bb …    
    
    
    @yvonic55 Hola Yvonne! Gracias por twittear todos mis posts. Te lo agradezco muchísimo. Eres una gran embajadora. Un abrazo    
    
    
    Testimonios final Pere Vilarrubias mp4: http://youtu.be/qWWY9CTqSa4?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios 03 Jorge Verge: http://youtu.be/oD29klzpBeI?a  via @YouTube    
    
    
    Testimonios final Amadeu Mestre mp4: http://youtu.be/C03CvQ_gaLs?a  via @YouTube    
    
    
    Como posicionar tu producto en las categorías de "necesario" y "único" vs "común" y "bueno tenerlo" http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes    
    
    
    Sabes que el factor WOW del Ipod fueron sus auriculares blancos? #laformula #pymes #autonomos #marketing    
    
    
    Caso de Cebu Pacific xa entender el factor WOW haciendo la experiencia más divertida e interesante http://ow.ly/fxyXv  #laformula    
    
    
    El valor del marketing actual está en los contenidos útiles y relevantes para tu cliente. #laformula #pymes #marketing @seeseuno    
    
    
    @infoautonomos Gracias por la mención ;)    
    
    
    El activo más importante de tu negocio es tu base de datos http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes #marketing @seeseuno    
    
    
    El 60% pymes piensa que aprox la mitad de sus cltes llegan por vía de las recomendaciones #laformula #pymes @seeseuno    
    
    
    Sabes como cambiar de un estado de ocupación a un estado de productividad? http://ow.ly/fxymM  #laformula #pymes @seeseuno    
    
    
    El mayor riesgo es NO hacer nada!! Gran consejo de Isabel xa finalizar el curso La Fórmula Avanzada http://ow.ly/fxymM  #laformula    
    
    
    GRACIAS a todos los asistentes q hemos tenido este fin de semana en La Fórmula Avanzada. Tenéis 1 gran mente empresaria!! #laformula    
    
    
    Entiende el NO de tu cliente como un desafío. Nuevo #post en #seeseuno http://ow.ly/fsFwX  #pyme #autónomo    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    El #MarketingOnline ayuda a las #PYMEs a capear las incertidumbres económicas #emprendedores http://www.puromarketing.com/53/14606/marketing-online-ayuda-pymes-capear-incertidumbres-economicas.html …    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    Os quiero recomendar la película “El Guerrero pacífico” por sus grandes enseñanzas que no dicen, sino muestran http://ow.ly/fnXNK     
    
    
    Por qué tienes que cambiar tu opinión sobre la venta http://shar.es/6oWZP  please RT!!!    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    @rafamar gracias por avisar!!    
    
    
    @iniciacat @1dia1empresa @PointNem0 @todostartups @Mimbrerooo @sergimuar @WMandMarketing Feliz día lluvioso ya os estamos siguiendo a...    
    
    
    Gracias por tu agradecimiento!! RT @monicanastase: Espectacular #laformula avanzada de @seeseuno !! Vale su peso en oro!    
    
    
    ¿Qué cosas podrías ganar si decides #Emprender? por @jomanuelfree http://www.todostartups.com/latam/que-cosas-podrias-ganar-si-decides-emprender-por-jomanuelfree … via @todostartups    
    
    
    Quieres conocer el mayor secreto de la persuasión? Te lo explicamos
http://ow.ly/fAmTm  #blog #pymes #autonomos    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Inteligencia colectiva para innovar: el experimentador http://bit.ly/URoAzj  vía @wikinnovación #emprendedor    
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” Yvonne Nicolau #testimonio #laformula http://ow.ly/fAmj4     
    
    
    El #Liderazgo Transformador se construye de dentro a fuera http://ow.ly/fByQh  en el Blog #rrhh vía @virginiog    
    
    
    "El éxito no tiene que ver con la cantidad que tenemos, sino la persona que somos" Jim Rohn #seeseuno    
    
    
    Cómo conseguir que los empleados actúen eficientemente en las #RedesSociales http://z.ync.ro/fzW2e  @Zyncro_ES #Empresa20 #RRHH    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    ¿Quieres dar un impulso a tu negocio? La Fórmula Empresarial es un seminario gratuito xa  profesionales #autónomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    "No podrás alcanzar el éxito solo.  Es difícil encontrar un ermitaño rico" Jim Rohn #seeseuno    
    
    
    Interesante iniciativa!! RT Intercambios y Favores entre #empresas o #autónomos http://ow.ly/fBwRH  Crea tu cuenta premium gratis antes...    
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    +1 RT @beatrizcasalod: La Red Social para autónomos "Freelancer" http://www.empresayculturaonline.blogspot.com.es/     
    
    
    +1 RT @albertoalcocer: 10 Tendencias en Emprendimiento y Creación de #empresas - http://ow.ly/fBouY  #emprender #emprendedores #negocios...    
    
    
    Conoce los 6 errores frecuentes de #autónomos y #pyme http://ow.ly/fAn8f     
    
    
    La Ley del 7, o por qué tus clientes no compran a la primera http://ow.ly/f9yg4  #seeseuno #blog    
    
    
    ICEX acompañará 100 pymes españolas en exportación con plataformas digitales -Inscripciones hasta 21 dic 2012 | @ICEX_ http://www.icex.es/icex/cda/controller/newICEX/0,6557,5518394_5519005_6366453_4638542_-1_-1_-1,00.html …    
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos muy claros q son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    Pymes españolas que triunfan en las redes sociales, el secreto de su éxito (VII): BricMania - http://goo.gl/l29TU  via @websa100    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Como conseguir el equilibrio vida-trabajo x Nigel Marsh? http://on.ted.com/lGJT  #TED #video    
    
    
    "Todo el mundo realiza ocasionalmente cosas q hace la gente exitosa.  La gente exitosa hace stas cosas tdo el tiempo." Brian Tracy #seeseuno    
    
    
    +1 RT @ecologicspa: Stas Navidades apoyemos productos #madeinspain #pymes nacionales xa mejorar nstra economía http://fb.me/OkgaMgVU     
    
    
    #formación + #ingresos + #libertad + #satisfacción + #pymes +#autónomos= La Fórmula Empresarial http://ow.ly/ePufJ     
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    ¿Quieres dar un impulso a tu negocio? La Fórmula Empresarial es un seminario gratuito xa  profesionales #autónomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    @laura_ribas gracias por el RT    
    
    
    @websa100 @showmedieval @gesarquitectos @pixandesign @ferrobsan @ruben_gn ya os hemos agregado a tdos xa seguir en contacto ;)    
    
    
    Wow RT @ellas2: "La mayor participación de mujeres en programas de aceleración aumentará el número de empresas dirigidas por mujeres"...    
    
    
    La vida q no ha sido examinada no merece la pena vivirse. La vida q no ha sido vivida no merece ser examinada. Platón #citasseeseuno    
    
    
    Thomas Suarez: Desarrollar de aplicaciones con 12 años de edad  http://on.ted.com/dESG  #TED    
    
    
    El juego y los negocios, cada vez, más unidos. http://ow.ly/fFWOh  via @mujerenconsejos    
    
    
    Siete de cada diez autónomos creen q la oferta formativa no se ajusta a sus necesidades http://ow.ly/fGf59  via @gabitaramirez    
    
    
    Tenemos la solución ;) MT @RRHHDigital 7 d cda 10 autónomos creen q la oferta formativa no se ajusta a sus necesidades http://ow.ly/fGf59     
    
    
    En el artículo de esta semana quiero desmontar 4 grandes mitos sobre la venta.
¡No te lo pierdas, leelo ahora! http://ow.ly/fBDAg     
    
    
    Hacer lo q te gusta no es suficiente. Encontrar tu punto dulce es la clave del éxito.
¿Cuál es el tuyo? http://ow.ly/f9xsx  #seeseuno #blog    
    
    
    Toco el cielo con mi dedo. La distancia no es más que una fantasía. William Blake. #seeseuno    
    
    
    Comprar los regalos de Navidad a pequeñas empresas autónomos, o online pic.twitter.com/aJKQ0Tg3 #entretodospodemos    
    
    
    Hacer lo q te gusta no es suficiente. Encontrar tu punto dulce es la clave del éxito.
¿Cuál es el tuyo? http://ow.ly/f9xsx  #blog    
    
    
    “Es justamente la posibilidad de realizar un sueño lo que hace que la vida sea interesante.”  Paulo Coelho    
    
    
    Cómo ser una empresa "Recomendable": sé humano, transparante, reconoce los errores. http://ow.ly/fFXbn  via @mujerenconsejos    
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos muy claros q son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Entrevista a Bruce Dickinson: Todos vendemos emociones | @ContuNegocio_es http://ow.ly/fG4DH  #management #liderazgo via @humannova    
    
    
    +1 RT @infoautonomos: ¡ #autonomos ! No os perdais éstos 6 consejos para financiar una inversión menor a 100.000 euros http://ow.ly/fFHxV     
    
    
    #infographic update: 6 cosas esenciales para una nueva empresa #infografia #infographic http://bit.ly/V2HBgv  via @fauxchart    
    
    
    "El enfoque antecede al éxito." Dennis Waitley #seeseuno    
    
    
    Síguenos tb en Facebook y no te pierdas nuestras novedades en formaciones y eventos xa #pymes y #autónomos http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas, emociones, y sentimientos reales.  http://elpais.com/cultura/2012/11/30/television/1354276933_589738.html … Bravo!    
    
    
    En la fabrica moritz escuchando casos de exito empresarial pic.twitter.com/KhlAGwOH    
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas como tú y como yo, con vidas y emociones reales ¡Bravo! http://ow.ly/fJRHX     
    
    
    Empezamos el lunes con una cita de Zig Ziglar "Recuerde, hay mucho espacio en la cima; pero no suficiente para sentarse."  #seeseuno    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ser un gran vendedor? Te lo contamos http://ow.ly/fJQQo  #post #seeseuno    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    "El 90% del éxito se basa simplemente en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/fJRYM  #seeseuno    
    
    
    Este es el nacimiento de 1 nueva isla http://ow.ly/fJS3E . "La naturaleza está en constante construcción = que tu negocio" #seeseuno    
    
    
    Si quieres que algo sea hecho, nombra un responsable. Si quieres que algo se demore eternamente, nombra una comisión.    
    
    
    Este año, en el anuncio de Freixenet salen personas como tú y como yo, con vidas y emociones reales ¡Bravo! http://ow.ly/fJRHX     
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    "Me molesta lo q me falta, tengo intención de atraer lo q deseo y dejar de pensar en lo q no me gusta" Wayne Dyer @seeseuno #pymes    
    
    
    ¿Qué hemos aprendido de 5 millones de libros? por Lieberman Aiden http://ow.ly/fJRmW  #TED    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Un bravo a la campaña de Navidad de @Freixenet...donde todos nosotros somos los protagonistas http://bit.ly/VwNg0g     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    “Tengo la sensación d haber recibido un MBA de 47.000€, xo me ha costado mil veces menos" #laformula #testimonios #seeseuno    
    
    
    @julio_paredesc Te imaginas 16 horas de formación GRATUITA sb marketing y ventas  pensada xa emprendedores? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Wow RT @mranera: #Twitter se afianza como la segunda experiencia de pantalla para la televisión http://flpbd.it/sOoub  #tv #sm vía @AnuskiSB    
    
    
    ¿Cómo conseguir nuevos clientes para el próximo año? http://ow.ly/fJQVl  #post #seeseuno    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Actos de bondad inesperada! Nueva tendencia de las marcas... un gran WOW! http://mjlopezz.com/2011/03/actos-aleatorios-de-bondad-la-tendencia-mas-inesperada/ …    
    
    
    @somospymes Te imaginas 16 horas d formación GRATUITA sb mktg y ventas  pensada xa #emprendedores y #autonomos http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial tendrá 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Puedes conseguir prácticamente tdo lo q tú quieres una vez conoces 4 simples principios. ¿Quieres saber cuales son? http://ow.ly/fQ3Ui     
    
    
    @javiernama ;-)    
    
    
    Listado de Agencias de Financiación a Proyectos de innovación de #Emprendedores by @valfin_es http://www.todostartups.com/bloggers/listado-de-agencias-de-financiacion-a-proyectos-de-innovacion-de-emprendedores-by-valfin_es …    
    
    
    +1 RT @laura_ribas: Cómo ser alguien que consigue (SIEMPRE) lo que quiere http://shar.es/6Ja6F  vía @seeseuno    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Inscríbete a nstra newsletter seeseuno.es    
    
    
    "El éxito no ningún misterio. Es la consecuencia natural de aplicar con firmeza los principios  d la superación personal." Jim Rohn...    
    
    
    Taller de open gl en #bcndevcon. Llenazo total! pic.twitter.com/duBgouDw    
    
    
    Sky tiene 300 puestos de trabajo... y buscan gente YA. Mira su web http://sky.com/geeks  pic.twitter.com/cZuNHWXr    
    
    
    En el post de esta semana te explicamos "Cómo ser alguien que consigue (SIEMPRE) lo que quiere" http://ow.ly/fQ3Ui  #emprendedor    
    
    
    Conoce a los 15 tipos de clientes en redes sociales y aprende a seducir a cada uno de ellos #SoyEmprendedor http://ow.ly/fOXBb  via...    
    
    
    [POST] Puedes conseguir prácticamente TODO lo que tú quieres una vez conoces 4 simples principios ¿Quieres saber cuales son? 

Gracias...    
    
    
    Somos ambiciosos x eso a partir de Enero la Fórmula Empresarial será de 16h GRATUITAS de formación http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    +1 RT @mranera: Mi nuevo post: Casos reales en España de Redes Sociales Corporativas Parte II http://ow.ly/fOPmr  #RRHH    
    
    
    @buscoautonomo Te imaginas 16 horas de formación GRATUITA sb marketing y ventas  pensada xa emprendedores? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Puedes conseguir prácticamente tdo lo q tú quieres una vez conoces 4 simples principios. ¿Quieres saber cuales son? http://ow.ly/fQ3Ui     
    
    
    “Tengo la sensación d haber recibido un MBA de 47.000€, xo me ha costado mil veces menos..." #laformula #testimonios #seeseuno    
    
    
    "El éxito es el producto de una actitud de SI puedo." Brian Tracy @seeseuno #autonomos #pymes    
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    100 datos y estadísticas fascinantes que nos dejan los social media en 2012 http://bit.ly/11yjVHc  via @revistaniidea    
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    +1 MT @jaime_estevez: Escuchando @BereCasillas "cuando me preguntan cómo crecí tan rápido en #RRSSpymes digo: xq estaba desesperado...    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    ¡E2E - El periódico de E2E Coaching está disponible! http://paper.li/Esther_Roche/1333308148 … ▸ Historias del día por @EduLopez @seeseuno    
    
    
    @esther_roche Gracias por el RT ;)    
    
    
    @amariamorillas Seguro que sí, te mantendremos informada tan pronto estemos dando formación en la capital. Feliz semana ;)    
    
    
    @isabelcabezasm Gracias por la mención. Esperamos verte en nuestra próxima formación gratuita en Enero ;) http://seeseuno.es/la-formula/     
    
    
    El nuevo #consumidor es ahora mucho más exigente con la experiencia de la #atención al cliente http://www.puromarketing.com/53/14746/nuevo-consumidor-ahora-mucho-exigente-experiencia-atencion.html … via @gminayolopez    
    
    
    Gran consejo!! RT Sueña en grande, empieza pequeño, actúa ahora. http://ow.ly/fNPkh  vía @falcaide    
    
    
    +1 RT @mujerenconsejos: 10 + 5 Tendencias digitales para 2013. http://ow.ly/fXLKQ  Nuevo Post.    
    
    
    ¿Cuáles son los miedos más comunes de los emprendedores?¿Cómo podemos gestionarlos? http://ow.ly/fXUED  #emprender via @imfformacion    
    
    
    Abierta la inscripción xa la nueva formación GRATUITA de La Fórmula Empresarial 18-19 Enero http://ow.ly/fAlDP  Gracias x retuitear    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    +1 RT @ideas3w: La Atención al Cliente: Flexibilidad y emociones, tareas pendientes http://ow.ly/fCewd     
    
    
    "Todo lo que una persona puede imaginar, otros pueden hacerlo realidad" Julio Verne http://ow.ly/fJSaz  #seeseuno    
    
    
    +1 RT @womenalia: "Entender la revolución digital significa vivirla" @gomezdelpozuelo http://www.eleconomista.es/gestion-empresarial/noticias/4446357/12/12/A-contracorriente-de-la-crisis.html … @KPMG_ES    
    
    
    El arte de vivir con la inseguridad http://bit.ly/VySvR1  vía @carlosbravo #emprendedor    
    
    
    Propósito para el año que viene.... “Pasar de la idea a la acción” http://ow.ly/fJR47  #post #seeseuno    
    
    
    Wow RT @danielaza7: En 2014 las Pymes invertirán más en publicidad online que en impresos. http://ow.ly/fLhOw     
    
    
    Para qué usar Twitter si eres un #emprendedor http://ow.ly/fXUNC  @ContuNegocio_es    
    
    
    ¿Quieres saber cómo ser un gran vendedor? Te lo contamos http://ow.ly/fJQQo  #post #seeseuno    
    
    
    +1 RT @jmegias: IMPRESCINDIBLE RT @RubenColomer
Herramientas que necesitas para seguir tu startup http://www.online.com.es/21806/internet/aplicaciones-y-herramientas-para-startups/ … …    
    
    
    La inversión en Redes Sociales es imperativa en la empresa innovadora y competitiva del presente http://ow.ly/fXWqG  @Humannova    
    
    
    “Me ha abierto nuevas perspectivas de cómo hacer crecer mi negocio” #laformula #testimonios #seeseuno http://ow.ly/fJQmk     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    "El 90% del éxito se basa simplemente en insistir" Seguiremos tus consejos Woody Allen!! http://ow.ly/fJS2S  #seeseuno    
    
    
    Nos motiva mucho poder ayudar a #pymes y #autónomos a impulsar su negocio y hacerlo crecer. Formaciones GRATUITAS http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Si quieres ver resultados diferentes, empieza a ver las cosas desde un ángulo diferente. Te atreves? http://ow.ly/fJSkG  #seeseuno    
    
    
    @bbvaempresas_es @publinking @lau_chaverri @SpiralStartups Igualmente aquí estamos xa lo q necesitéis en cuanto a formación xa pymes ;)    
    
    
    @begonajf @IEPosgrado @IMerloRodriguez @manor3 Cierto, siempre planificar para tener una hoja de ruta y saber donde se va ;)    
    
    
    Si te atreves a SOÑAR, haz click en este vídeo...http://ow.ly/g2au5     
    
    
    Top de las 100 cuentas en Twitter más relevantes de eCommerce que deberías seguir http://www.todostartups.com/bloggers/top-de-las-100-cuentas-en-twitter-mas-relevantes-de-ecommerce-que-deberias-seguir … via @todostartups    
    
    
    Nos quieres ayudar a crecer? Hazte Fan nuestro en Facebook y a cambio te ayudaremos hacer crecer tu negocio http://ow.ly/ePu94     
    
    
    Coworking, opción también para #directivos http://ow.ly/g2aqR  via @humannova    
    
    
    ¿Por qué nos ocurre q queremos hacer cosas, sabemos q tenemos que hacerlas y aun así no tomamos medidas? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    +1 RT @pymesyautonomos: Tres razones por las que elaborar contenidos de marca en un blog http://bit.ly/11xXVMr     
    
    
    Te imaginas recibir 16 horas d formación GRATUITA sb marketing y ventas especialmente pensada xa #pymes #autónomos? http://ow.ly/fAlDP     
    
    
    Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    Jason Fried: Porque el trabajo no sucede en el trabajo? o Why work doesn't happen at work http://on.ted.com/aEdj  #TED    
    
    
    Os proponemos q durante el día de hoy, paréis cada hora durante 1 segundo xa regalaros una "SONRISA" ;-) http://ow.ly/fJSoX     
    
    
    ¿Por qué nos ocurre q queremos hacer cosas, sabemos q tenemos que hacerlas y aun así no tomamos medidas? http://ow.ly/g2aGe  #seeseuno    
    
    
    Un bravo a la campaña de Navidad de @Freixenet...donde todos nosotros somos los protagonistas http://bit.ly/VwNg0g     
    
    
    #testimonios La Fórmula Empresarial “Han concentrado en muy poco tiempo conceptos que son 100% aplicables” http://ow.ly/fAmuO     
    
    
    "Hay una fuerza motriz más poderosa que el vapor, la electricidad, la energía atómica,...LA VOLUNTAD" Albert Einstein http://ow.ly/g4elh     
    
    
    100% recomendable:
Las 5 tendencias más peligrosas para PYMES en 2013.
http://www.slideshare.net/seeseuno/teaser-las-5-tendencias-ms-peligrosas-para-las-pymes-en-2013 …    
    
    
    ;) RT @javigarrotxa: “@seeseuno: Dicen que para cambiar un hábito son necesarios 21 días de repetición ¿Que significa esto?...    
    
    
    Tendencias para la PYME en 2013. ¡No te pierdas el informe! http://seeseuno.es     
    
    
    