Jaja!!! Sí, majo es verdad!! RT @SA_enfurecida: #EnSalamanca, para confirmar algo no nos sirve un simple "sí", nosotros decimos: "Sí, MAJA".    
    
    
    Como la vida misma, jaja.. RT @SA_enfurecida #EnSalamanca solo hay dos estaciones: Ostia p**a que calor y me cago en todo que frío    
    
    
    El río Yeltes en todo su esplendor!!!! #TierraCharra  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/OJphYXLyod/     
    
    
    @ifournierf jajaja!! La veré y ya te diré si comparto la opinión ;)    
    
    
    Qué gran verdad ;) RT @JonatanGomez: #Yeah #éxito y creer en el trabajo bien hecho de uno mismo pic.twitter.com/Rit92nbJ    
    
    
    Por fin un museo pensado para hacerse fotos en él http://huff.to/RZ7xMV  Muy chulo!! #quieroir :P    
    
    
    @vazquezion felicidades!! Un añito más qt sigue sentando de lujo :P Disfruta de los 24 y ya lo celebraremos juntos en #villavi. Un besote!!    
    
    
    #reirse de la vida o #morir en el intento :P RT @JoaquinQuino7: Pense que el aire era gratis, hasta que compre una bolsa de patatas    
    
    
    Justo a lo que me estoy dedicando esta noche RT @LoMejorDeFB: Cuando no puedo dormir, invento mi vida perfecta.    
    
    
    Excelente post de @blogeandolared "Instagram se actualiza a la versión 3.0 y permite localizar tus fotos" http://goo.gl/fb/b7HNw     
    
    
    Ouch!! #verdadesincomodas RT @SoloQuotes: No culpes a la gente por decepcionarte, acepta que es tu culpa por esperar demasiado de ellos...    
    
    
    Quééé??? 0_o RT @Aullidos: El final de "Amanecer 2ª Parte" será distinto al del libro (y nuevo trailer) > http://ow.ly/cTKRk     
    
    
    Lo haré #hoytoca ser feliz!! RT @DeboConfesarQue: Sonríe. Demuéstrales a todos que hoy eres más fuerte que ayer.    
    
    
    xD jaja!! RT @_Eskizofrenico: Ese momento en el que superas el limite de caracteres, y miras a ver qué falta ortográfica quedaría mejor..    
    
    
    #lecturaobligatoria Cuando 1 se entrega no debe apuntar ese esfuerzo en el debe de otra persona,sino en el haber propio http://bit.ly/cRAy4h     
    
    
    Me encanta decir "inversamente proporcionales" #concepto #mola :P    
    
    
    Estar con tus hijos te hace más fuerte, más grande, mejor persona.. Te hace ser un superhombre #oidoenlaofi #mola :P /cc @ifournierf    
    
    
    Empezando el finde escuchando @los40_Spain a 41 grados!!! #fresquitoveraniego   @ MTP Office http://instagr.am/p/Obg-4ALyql/     
    
    
    Mmmm.. Ver esta tarta de queso Philadelphia con Milka http://bit.ly/Pikqjr  y pensar en mi primo @Javiieer2 que seguro le saldría de lujo :P    
    
    
    Agosto, puedes dejar de subir grados??? Van 43!!! Gracias calor #mederrito :S pic.twitter.com/CONSDWgR    
    
    
    Familia, amigos, #risas, reencuentros, terrazas, bailoteos, más #risas y el placer de taparte con mantita al llegar a la cama #EstoEsVillavi    
    
    
    Solo 39 grados??????? En Madrid nos quejamos de vicio #CalorAsfixiante #MeQuieroIrAVillaviYa :S    
    
    
    IMPRESIONANTE!!! RT @alvarezpinera: Los efectos especiales que dan vida a las localizaciones de @JuegoDeTronosS …http://juegodetronosenlossietereinos.blogspot.com/2012/08/efectos-especiales-juego-de-tronos.html?spref=tw …    
    
    
    Qué flojazas somos algunas ;) RT @merimeri_13 A mi después de una pelea me dices 'te quiero, tonta..' Y me tienes para toda la vida.    
    
    
    Menuda envidiaca!! #QuieroIr RT @trivago_ES: Os presentamos los #hoteles con las mejores #piscinas del mundo: http://bit.ly/PA28HX     
    
    
    Tooooma #curiosidad curiosa ;) RT @davidfc_: "Foie", palabra que cuenta con tres vocales y se pronuncia con las dos que faltan.    
    
    
    Comienza el otoño cuidando de tu salud http://blog.dispon.es/comienza-el-otono-cuidando-de-tu-salud … vía @dispones Habrá que tomar nota :S    
    
    
    Esta semana va de piscis ;) Espectaculares piscinas de hotel. Vol II http://deco-hunters.blogs.elle.es/2012/08/22/espectaculares-piscinas-de-hotel-vol-ii/ …  Son FLI-PAN-TES!!!!    
    
    
    San Gimignano, la Manhattan renacentista http://www.diariodelviajero.com/italia/san-gimignano-escapada-a-la-manhattan-renacentista … Si no habéis estado, apuntadlo como #SitioObligatorio PRECIOSO!!    
    
    
    De los mejores asiáticos de madrid ;) (@ Té Oriental) http://4sq.com/PXLCoI     
    
    
    Que adivinos.. Soy LEO!!! Jajaja!! #fail RT @Astrocanal: @LuciaGgalache ¿quieres saber tu horoscopo de piscis?    
    
    
    Que #envidia dan algunos como @IvantxoF hoy q les suena el despertador y se dan media vuelta para seguir durmiendo ;)    
    
    
    Como lo pille.. RT @imobilis: Como encuentre al de los golpecitos voy a dedicarme a hacerle lo mismo en el cráneo con un martillo /cc @Emper    
    
    
    @Emper Jajaja!!! Me ha quedado romanticón y todo pero es la verdad, ya le he dicho a @lauramor_ a quién acudir en mi ausencia ;)    
    
    
    ¿Como puedo estar tan nerviosa por algo que no sé qué es? Es por tu culpa @IvantxoF #nerviosnervios!!    
    
    
    Mola cuando tu boss se dirige a ti con la denominación 'AmadelaBarraca' #cosasdelaofi    
    
    
    O_o RT @angeljimenez: Acaban de quitarle a Lance Armstrong 7 tours de Francia y le han prohibido volver a correr :/ http://apne.ws/R5xsxa     
    
    
    @Emper Graciasss!!! Te aseguro q lo haré!!! ;)    
    
    
    +1000 RT @miabuelasabia: Ninguna persona está más errada, que la que no quiere admitir que está equivocada. (De la Rochefoucauld)    
    
    
    Muere a los 34 años el panda gigante macho de mayor edad http://huff.to/SrA5Pw  via @ElHuffPost Mi animal prefe!! #RecordandoaChulín :(    
    
    
    @ifournierf Xq no va a hacer falta ;) Graciasss!!!    
    
    
    @imobilis ThankS!!!!!!    
    
    
    Camino a Villavi mogollón de nubes #charras...!!!! Ya huele a pueblo!!! xD   @ Salamanca http://instagr.am/p/Ot50KXLyix/     
    
    
    Ahora siiii!!! Villaviiii!!!!  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/Ot9w_ZLylt/     
    
    
    I just ousted @imavazquez as the mayor of Villavieja de Yeltes on @foursquare! http://4sq.com/pWUWcM     
    
    
    Salir en plan 'una y a casa' y que se te vaya de las manos y termines cerrando el pirolo #VillaviMode #FelizCualPerdiz    
    
    
    Momentazos indescriptibles.. Pa' vivirlo!!  Villavieja de mi amor precorrida   http://yfrog.us/mbrjxkwpazjpsqetsofrkdgrz …    
    
    
    Guerra de agua en mitad de vacaciones.. A exprimir lo que queda!!! (@ Villavieja de Yeltes) [pic]: http://4sq.com/Puketf     
    
    
    Oooh! Se fini :( RT @vane_gm88 Ayer quedaron inaguradas las fiestas de villa 2012!! Y bien inaguradas!! @Galachitaa http://twitter.com/vane_gm88/status/240082570967121922/photo/1pic.twitter.com/FlhRrpVQ     
    
    
    Camino a la pisci para descansar de #FeriasVillavi Se acaba lo bueno :(    @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/O_4vZerykw/     
    
    
    @Javiieer2 Con instagram ;) Mola!!    
    
    
    Excursión de Piñas a la peña Pirolo  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PCl61FLymS/     
    
    
    El gran @IvantxoF, todo un auténtico excursionista ;)  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PCunXbLyuJ/     
    
    
    Con la lagrimita en los ojos toca volver a los madriles.. #Villavi2012 increíblement  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PERyQPLyrx/     
    
    
    Peor...imposible :( #DeprePostVacacional (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/TMzZ1k     
    
    
    Ni nadie :( #duravuelta al trabajo RT @nachocomi: yo tampoco!! RT @iagofcfm: "Mamá, no quiero ir al cole."    
    
    
    @moisesgallego ¡¡Mucha suerte!! Seguro que te irá genial ;)    
    
    
    ¿¿¿Todos TODOS lo días tengo que acabarme el café frío??? Lo quiero, me lo hago y me olvido de que lo tengo #MeConcentroDemasiado :S    
    
    
    @Sosevb Así si que duele menos que se acaben las ferias.. Disfrutad de Alicante y recuerdos a los que estéis ;) Besus!!    
    
    
    Créeme que te entiendo :P RT @Emper: De eso que te sientes portador de malas noticias o el único que ve el lado malo de las cosas.... #lunes    
    
    
    10 tipos de cuentas en Twitter a las que NUNCA hago follow-back http://bit.ly/wTg1ex  via @OscarDS Totalmente de acuerdo #IDEM    
    
    
    @IvantxoF ya sabes.. RT @muyinteresante ¿Estresado tras currar el lunes? Demostrado: dormir la siesta combate el estrés http://bit.ly/RANqno     
    
    
    @jorgitorodrig @IvantxoF Disfrutad entonces vosotros que podéis que hasta las 6 que salgo yo del curre se me pasan las ganas de #siesta :P    
    
    
    Tres tontunas que hacemos en medios sociales http://www.misapisportuscookies.com/2012/09/3-tontunas-que-hacemos-en-medios-sociales/ … por @fanego en @apiscookies    
    
    
    #NoEsUnJuego --> El 60% de los usuarios cambia de marca si ve comentarios negativos en las #RedesSociales http://ow.ly/dq87P  en @TreceBits    
    
    
    Septiembre es el LUNES de los meses.. Ciao calorcito, gentes de villavi, pirolo, castilla, orquestas.. todo. ¡Hasta el año que viene!    
    
    
    Muy útil ;) RT @ApisCookies: Decide qué fans verán tus publicaciones en las páginas de Facebook! http://ow.ly/1mgvbI     
    
    
    Telita el baile q nos acabamos de marcar..! RT @IvantxoF: Q bonita es la amapola ay ay ay.. #nomelasacodelacabeza Q me han dicho q te diga..    
    
    
    Jejeje..!!! RT @ataca2: Semana fantástica de El Corte Inglés, del 1 al 23 de septiembre. ¿Y quién ha contado los días? ¿Fran Perea?    
    
    
    +1 RT @Gema_Alcojor: En las redes sociales, la foto es lo que importa http://bit.ly/Tymr9s  vía @thecommunityman    
    
    
    @Fanego Todo bien!! Sí, mucho tiempo, menos mal que nos seguimos y os tengo a todos los tecerianos controlados, jeje.. Recus a @tam_tami :P    
    
    
    Un servicio #SúperÚtil RT @Dispones: ¿Quieres recibir #avisos gratuitos en tu email cada vez que te pongan una #multa? http://blog.dispon.es/no-sabes-si-te-han-puesto-una-multa-buscamultas-te-avisa-con-un-email …    
    
    
    ¡Quiero ir! ¡Quiero ir! RT @bodaclick: ¿Eligiendo destino cerca del mar? Echa un ojo a las 10 mejores playas del mundo http://goo.gl/A0ZEV     
    
    
    @ecartelera A @IvantxoF por ser una persona tan fantástica a la que todo el mundo quiere, respeta y admira por lo genial que es. #PlanEC    
    
    
    +1 RT @ferrenet Me cuentan que la decisión de dar comida gratis en Yahoo, estilo Google, está funcionando: hay mejor ambiente y trabajan más    
    
    
    Pintaza rica, espero que haya quedado buena  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PKkcOhryn-/     
    
    
    Teniendo en cuenta q era de 6 huevos y q @ivantxof se ha hinchado, no debía estar mu mala ;) http://instagr.am/p/PKmwzgLypf/     
    
    
    @ifournierf @emper ¡¡Acepto!! Esta estaba un pelín demasiado hecha pero con patatas de huerto y huevos de corral solo podía estar de muerte!    
    
    
    Jaja!! @IvantxoF si puede!! ¿Podrán nuestros hijos? RT @EresCurioso: ¿Puedes mover las orejas? No todos pueden, es una habilidad hereditaria    
    
    
    @avelasco85 @vane_gm88 Cómo os cuidáis y qué envidiaka nos dais :P Besosss!!!!!    
    
    
    Jajaja!!! Eso me pasó en Bruselas, jijiji!! RT @carvalladolid: Si has viajado en Ryanair entenderás este chiste http://25.media.tumblr.com/tumblr_m9q66j1lsc1qe6imwo1_500.jpg …    
    
    
    "Empieza por zo.. y acaba por un dios egipcio" #oidoenlaofi Locuacidad de #superboss    
    
    
    Nuestro viaje a LondonCity comienza a tomar forma @IvantxoF.. Así de repente.. ¡¡¡¡¡Me encantaaaa!!!!!    
    
    
    #Reculando @Vodafone_es se echa atrás y vuelve a subvencionar teléfonos móviles http://www.guiadecasa.es/vodafone-se-echa-atras-y-vuelve-a-subvencionar-telefonos-moviles … vía @guiadecasaes    
    
    
    Mola! RT @phurious: Un #app que si no vas al Gym te hace pagar y si vas, te recompensa económicamente http://aplicaciones.dext.es/gympact-la-aplicacion-que-te-obligara-a-ir-al-gimnasio … vía @Dext_es    
    
    
    @ifournierf @emper @imobilis @RociTowers No problem, lo importante es que tu estómago se porte mejor :)    
    
    
    Fíjate si estaré orgullosa de lo rica qm quedó la merluza anoche, que hoy he soñado qm daban x ella un premio novel.. #JuasJuas #SeMePira    
    
    
    @Laura_Morillo Jajaja!! Pues es que poco me lees porque hará más de un mes que lo cambié, jeje!! Me dio la venada :P Qué tal todo Lauri??    
    
    
    @Laura_Morillo No problem, jeje.. Y por lo demás qtal? Todo bien? Espero que sí, a ver si quedamos un día y que se venga @nurimarfer. Besos!    
    
    
    @Laura_Morillo @nurimarfer sii!! Tengo ganas de veros chicas, a ver si quedamos una tarde o un viernes para comer o cómo mejor os venga ;)    
    
    
    Amazon presenta los nuevos Kindle y... ¡Baja los precios! http://www.guiadecasa.es/amazon-presenta-los-nuevos-kindle-y-baja-los-precios … vía @guiadecasaes    
    
    
    El vídeo de las cien caras y los 100 años: personas con edades comprendidas entre los 0 y los 100 años http://vimeo.com/48237094     
    
    
    Ese bolso chuli d mis chicas x mi cumplee!!! Os echo d- #MomentoMorriña  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PRoUX0LypJ/     
    
    
    Si no fuera xq tendrá unos 60 años diría qm he enamorado de mi médico. ¡Qué hombre tan suuuuper agradable! http://4sq.com/P0XKRl     
    
    
    Esperando para entrar a ver el nuevo espectáculo del gran @Goyojimenez. Estoy segura de q no defraudará q es mi regalo para @IvantxoF #8años    
    
    
    Empieza el show!!!!! #EnVerdadOsDigo de @Goyojimenez Demasiado cerca para los ataques de risa que pueden darle a Iván http://4sq.com/TsdQJN     
    
    
    @Goyojimenez Cualquiera dice nada.. Jaja!! Risas aseguradas sobretodo con tema cojos, la firma del contrato del islam y la zarzuela iraní xD    
    
    
    #recomendado el nuevo espectáculo de @Goyojimenez 100%!! No puedo parar de reirme al pensar en los palitos de mar.. Donde está el cangrejo?    
    
    
    #HappySábado RT @DeboConfesarQue: Me encanta cuando estoy feliz sin ninguna razón.    
    
    
    @RociTowers @ifournierf @imobilis @emper El placer ha sido nuestro guapita.. Good luck :P    
    
    
    Nunca olvidaremos qué estábamos haciendo :( RT @69vagamundos: #11S recordando aún con los pelos de punta aquellas horas de medio día... #NY    
    
    
    Odio estrenar #zapatos.. Me los compro ilusionada y, sean como sean,
siempre me rozan primeros días :( pic.twitter.com/go1p8Xsc    
    
    
    El Aquarium Bed y el Aquarium Sink, para dormir bajo tus peces!! http://www.embelezzia.com/p/23977  @IvantxoF te gustaría :P    
    
    
    ¡Mola! RT @Dext_es: ¿Conoces el deporte que une el #Yoga tradicional, las acrobacias y el masaje tailandés? Es AcroYoga http://masajes.dext.es/acroyoga-la-modalidad-que-combina-el-yoga-con-las-acrobacias-y-el-masaje-tailandes …    
    
    
    Gente que tiene el #DonDeLaOportunidad para estar ausente cuanto más la necesitas #fail    
    
    
    La vida sabe mejor..con amigas tan fantásticas!! No puedo quererte más Sandruu!!  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/Pe8tRfLync/     
    
    
    Le Beanock, que combina hamaca y colchón, es la hamaca más cómoda del lugar http://www.compradiccion.com/espacios/le-beanock-la-hamaca-mas-comoda-del-lugar … Yo quiero una para mi casa :P #iwantit    
    
    
    Receta de mini bombones helados de fresa y yogur http://www.directoalpaladar.com/postres/receta-de-mini-bombones-helados-de-fresa-y-yogur … Menuda pinta y es súper fácil ;)    
    
    
    @ecartelera ¿Cómo permitís que vuestro feed se vea tan mal? No coge la noticia solo título y subtítulo. Es una pena lo qt pierdes por él :(    
    
    
    Los nombres más populares de cada país europeo http://www.fbclick.com/wp-content/plugins/wp-o-matic/cache/a78e9_CR_723694_aqui_estan.jpg … ¡Ouch! Qué poco originales fueron mis padres :(    
    
    
    Merienda de sibaritas: sushi con una copita de Diamante. Como se cuida este @IvantxoF  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PmvQE2ryrM/     
    
    
    ¡Zas! xD RT @FIL0S0FIA Pedir una disculpa no significa que la otra persona tenga la razón, significa que valoras más una relación que tu ego    
    
    
    Dimite Esperanza Aguirre: http://huff.to/RZiWXM  via @ElHuffPost Y yo sin enterarme :S #ConcentraciónNivel10    
    
    
    #RisasMentales que me acabo de echar con @imobilis Nuestra cara ha sido digna de los mejores dibujos animados ¿¿What?? :P    
    
    
    Nada mejor q despertarte con ese olor especial del perfume de la persona que más quieres invadiendo la casa #pequeñosdetalles cc @IvantxoF    
    
    
    Con este cielo, no se le puede pedir más al martes ;) #FelizDia http://instagr.am/p/PtMVhVLymY/     
    
    
    @moisesgallego Hay temporadas mejores y peores pero esta semana está siendo de 10 en todos los ámbitos. Espero q tu tb todo bien ;) ¡Besote!    
    
    
    Jaja!! RT @dondestawally ¿Ha pasado ya el autobús? sí, mira, ha pasado y yo me he quedado aquí en la parada, porque se estaba tan bien...    
    
    
    Ternera guisada a la jardinera #MomentoArguiñana   @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PujLIjLysG/     
    
    
    @neryeah jeje!! Está mal que yo lo diga pero huele que alimentaaa!! A ver que le parece a mi experto culinario @IvantxoF xD ¡¡Besote Nere!!    
    
    
    100% de acuerdo #VillaviMola RT @Raaqueel0408: Por fin en el tren a casita! Tengo mas hambre que los pavos de manolo... #frasesdelpueblo xdd    
    
    
    A la gente con dos caras xD RT @RociTowers: @imobilis siempre les puedes decir "mejor la otra cara anda que con esta no te aguanto" :D    
    
    
    Las tengo!! El viernes teatro: "El cavernícola" con @IvantxoF ;)  @ Teatro Figaro http://instagr.am/p/Pw3dWGLyiJ/     
    
    
    #MeEncantan!!! :P 5 bibliotecas de las más impresionantes del mundo http://www.papelenblanco.com/p/11028  vía @papelenblanco    
    
    
    Se os echa d- mucho a todos RT @Laura_Morillo @semurat @JoseAngelCano @marinazal @SandriRubioA @sandra_mpaez @talken82 @joserogoz @sgeuter    
    
    
    A ver El Cavernícola con Iván!!! Cerquita cerquita :P (@ Teatro Figaro) [pic]: http://4sq.com/Ung49n     
    
    
    ¡¡Mola!! RT @lauramor_: Sony rediseña la #PS3 para hacerla más pequeña y ligera que nunca. Descúbrela en @guiadecasaes http://www.guiadecasa.es/la-nueva-ps3-un-20-mas-pequena …    
    
    
    Eso espero!! RT @imavazquez Felicitar a @IvantxoF y @Galachitaa por su 1 año de convivencia juntos :) Se os echa d-, ya os haré una visita..    
    
    
    Lo que va mal..siempre puede ir peor :( Y el día que ya de x sí era una mier**, va empeorando por momentos... Grrrrrr!!!    
    
    
    La tensión en Atocha, el camarero, los heridos.. Las mejores imágenes #25S http://huff.to/QTSqAU  Por mi parte, solo una cosa q decir: #MIEDO    
    
    
    "Ya está todo OK" una simple frase que hace que la tarde mejore :D #NoTodoSaleMal    
    
    
    Compras compras compras!!!!! (@ Factory) http://4sq.com/SnKCKB     
    
    
    I love Madrid y más con lluvia y conduciendo #SarcasmoOn :(  @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/QG6MlFrypN/     
    
    
    Mitad de camino.. ¡¡Cambio de conductor!! xD   @ Burgos http://instagr.am/p/QIBMAYryru/     
    
    
    Llegando!!!!! (@ Donostia-San Sebastián) http://4sq.com/NVApnW     
    
    
    Aprovechando el último día aquí.. #FindesDemasiadoCortos :( (@ Irun) http://4sq.com/POEJnB     
    
    
    Gran primer día de una nueva etapa de mi vida. Puntuación: notable muuuy alto ;) Estoy motivada, implicada y con ganas de comerme el mundo!!    
    
    
    Desde pequeña montando en bus y es la primera vez que veo un revisor pidiendo los tickets en los autobuses de la EMT #miprimeravez    
    
    
    Buenos días a todos. 
Estamos realizando un estudio para conocer el nivel de conocimientos sobre gamificación que hay …http://lnkd.in/GRyza9     
    
    
    Mantita y tele.. Relaaax ;) (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/UjcyCt     
    
    
    RT El móvil es más social que el ordenador. Permite twitear en caliente, menos reflexionado, de manera espontánea @sixtoarias #TcDesayunos    
    
    
    Los Mossos liberan a un niño de 11 años secuestrado, atado de pies y manos (VÍDEO) http://huff.to/VpI6Ge  Q gentuza hay.. 0_o #GenteSinCorazón    
    
    
    Muchas buenas noticias para acabar la semana... #YujuYujuYuju pero.. miedoooo!!! Jejeje!!!! #FelizFinde a todos :D    
    
    
    No habitúo pero.. #FF a @Sandra_MPaez @JoseAngelCano @tregubovaei @AnnaTromps ¡¡Equipazo de 10!! Hacéis súper fácil lo díficil ;) #Gracias!    
    
    
    A algunos les sobra con 7 segundos, ¿verdad @IvantxoF? xD RT @EresCurioso: El tiempo de espera medio hasta que nos dormimos es de 7 minutos    
    
    
    Mi primo enano haciendo #planking jajaja!!!! #MeEncanta jaja!! pic.twitter.com/1zkQHRd8    
    
    
    Viendo #Cars2 y acordándome de @phurious y la broma sobre sus vacaciones en #PortoCorsa jajaja!! Espero q todo genial ;)    
    
    
    Olé! Me acaban de invitar de @WarnerBrosSpain a la premier de #LoImposible ¡Thanks! @IvantxoF hoy nos toca photocall con @mcgregor_ewan xD    
    
    
    Empezando a buscar ISLA.. No digo más!!! #Felizzz!!! ;)    
    
    
    @Nikalytics Noooo jeje!! Pero si ganitas de viajazo.. A una isla, la que sea xD    
    
    
    Gracias a @WarnerBrosSpain en el photocall de la premier de #LoImposible viendo famosetes jeje!  @ Kinépolis http://instagr.am/p/QiBP9-LyuS/     
    
    
    Qué mala suerte!!! El duque en la alfombra roja y yo ya estoy sentada en la butaca #MeLoPierdo Premiere #LoImposible pic.twitter.com/vHinifpO    
    
    
    Sin ninguna duda puedo decir que #loimposible es la MEJOR película que he visto. IMPRESIONTE!!!  @ Kinépolis http://instagr.am/p/Qie1cFLynQ/     
    
    
    @Javiieer2 Qué rarito eres primiii jajaja!! Pues para mi es un 10, creo que diría que la mejor peli que he visto #AhíLoDejo ;)    
    
    
    Ese es mi chico! RT @IvantxoF Con el gran @JoseMotatv en la premiere #LoImposible. Sin duda el mejor momento d la noche pic.twitter.com/RlFboGgP    
    
    
    @Javiieer2 Jaja!!! Qué vergüenza primiiiii!!!!    
    
    
    Olivos centenarios y milenarios nos observan ;)   @ Ciudad Grupo Santander http://instagr.am/p/Ql_PT7ryhJ/     
    
    
    Empiezo a pillarle un poco de paquete al #Fifa12.. Cada vez que miro mi tele ahí está.. Casi oigo más a #ManoloLama que a @IvantxoF :S    
    
    
    Vuelta a la feliz vida del teletrabajo semanal ;) #CurrarEnPijamaSabeMejor  ;)  ¡¡Rock&Roll equipo!! :P    
    
    
    Gente que se levanta un día, se enfada y no respira, y te hace unfollow para demostrarSE lo malote que es. #TienesElPoder campeón xD JaJa!!    
    
    
    @Lydia_NKC Jaja!! Me parece de patio de cole pero de todo se aprende así que tomo nota ;) Besotes Lydiaaaa!!!    
    
    
    Disparar al aire y herir a quien no apuntabas :( Ouch!! #DeTodoSeAprende #CosasQueNoHacer    
    
    
    +1 RT @MkDirecto: eBay le pone la zancadilla a Groupon con su propio servicio de cupones de descuento: http://bit.ly/RbYIeI     
    
    
    Sobre todo las #hacendado RT @ZumoDeMarketing Las marcas blancas ya ocupan el 44% de la cesta d la compra según Nielsen http://ow.ly/enR0G     
    
    
    Manual de instrucciones para no perderse con el rescate de España | FinancialRed http://bit.ly/PWYnLX  por @Migueldonosti #Recomendado    
    
    
    Por fin algo así ;) RT @milleiro: Renfe se une a Transit en Google Maps · http://bit.ly/W6CzDk     
    
    
    Increíble pero cierto.. Dos horas después seguimos atascados.. #LikeMoscú ;) (@ Parque empresarial Las Rozas) http://4sq.com/VVbAMu     
    
    
    Welcome Madrid #Ascazo ;(  @ El Espinar http://instagr.am/p/Qxf3wZLyp4/     
    
    
    5 horas después... llegamos!!!! (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/W9CYXc     
    
    
    @karmacracy Soy vuestra seguidora 1001 #Mola ;) Muy buena entrevista en @ApisCookies :D    
    
    
    La vida es juego... y no hay mucho en juego via @Wonnovacom http://kcy.me/bomh  A gastar millones..y de gratis!! #paradojas ;)    
    
    
    Canapé de Foie gras con hilos de caramelo para celebrar el Día Mundial del Pan... http://bit.ly/V3Rv1A  vía @LaVidaSabeMejor    
    
    
    Pixar lanza la web de la Universidad de los Monstruos para empezar a promocionar “Monsters University” - http://kcy.me/boti  #QuieroSerAl    
    
    
    Los emoticonos llegan a las publicaciones de Facebook  http://kcy.me/bp05  via @MkDirecto    
    
    
    Jaja!! Esto le gustará a @IvantxoF RT @yovantichrist: El salto de fe definitivo de Assassin's Creed pic.twitter.com/zyiqOHti    
    
    
    Enfrentándome a mis miedos. Arañita 0 - 1 Lucía #LaHeMatadoYo y orgullosa x atreverme!! http://instagr.am/p/Q22RtvLyrs/     
    
    
    @Javiieer2 Ni me lo digas que me muero de la grima con solo pensarlo #OdioLasArañas 0_o  #FobiaAbsoluta Grrr!!!    
    
    
    Pobre JuanFran.. Gol de Francia :(    
    
    
    La guerra acaba de comenzar!!! @joseangelcano ;) (@ Wonnova) http://4sq.com/V6rrD2     
    
    
    Discurso del ex presidente de Coca Cola, Bryan Dyson - http://kcy.me/bq0t  #recomendado #FilosofiaDeVida    
    
    
    Para el concurso @smediafactory El #negocioonline que me gustaría ver en marcha es una red social de libros ;)    
    
    
    Yo tb lo creo ;) RT @imavazquez Mmmm este heavi le pegaba mas al gran @MelendiOficial #LaVoz    
    
    
    Decapitan a una joven en Afganistán al rechazar ser prostituida por su suegra  http://kcy.me/bqw2  vía @20m Madre mía #LoLeoYnoLoCreo 0_o    
    
    
    Venir a comer a casa de tu madre y que te sorprenda con las últimas novedades del mer  @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/Q7RZalrypA/     
    
    
    Viva #Pedriño!!!! Y su madre!!!! Jajaja!! Es el mejor sin duda, jaja!! #qqccmh    
    
    
    Atención a las zapatillas de estar en casa de #Pedriño jajajaja!!! Me partooooo!!! #QQCCCMH    
    
    
    @revista_cuore En absoluto mereció la pena.. No pasó nada de nada, 0 avance :( Y sin Ulises!! Yo si lo sé hubiera visto QQCCMH sin duda :S    
    
    
    Amazon prevé contratar 900 personas en España para su nuevo centro - elEconomista.es - http://kcy.me/bryr     
    
    
    ReCelebrando aniversario ;), Iván (@ Restaurante El Garbí) http://4sq.com/PK2EYK     
    
    
    Empezando con unas Gambitas Rojas de Denia ;) #Im-prezionante!!!! @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC0erRLytt/     
    
    
    El galardonado Arroz a banda seco con gambitas y chipirones. De morirse!!!  @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC4AOyryvc/     
    
    
    Y de postre.. Tarta de queso Idiazabal con frutas del bosques... Mmmmmm!!!! @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC52fkLygf/     
    
    
    #Adicta lo reconozco RT @JoseAngelCano: Lo del mk se veía venir RT @Humannova: Las 15 profesiones que toman más café http://ow.ly/eieQQ     
    
    
    Vivo en Londres y yo sin enterarme #MenudaNiebla  @ Glorieta Mar De Cristal http://instagr.am/p/RE6RPJryjn/     
    
    
    La publicidad en medios digitales supera por primera vez a los diarios en papel http://kcy.me/btu0  via  @la_informacion    
    
    
    Creo que hoy será un día largo ;) (@ Wonnova) https://foursquare.com/galachitaa/checkin/50856111e4b0ca3a2c96a8fb?s=CIUGyl2NYOrE3_BdfYYWQearGSs&ref=tw …    
    
    
    Lo corroboro ;) RT @BoweSystec_ES Pasar de la zona de #confort a la de riesgo es difícil pero amplia la posibilidad de #exito #coachingbowe    
    
    
    Paula Vázquez publica por error su número de teléfono y dirección en Twitter via @hola.com http://kcy.me/bu36     
    
    
    Me encanta que la gente se queje contra la #huelga dejándose de duchar #no :(    
    
    
    Qué lástima que hasta eso se pierda :( #Nostálgia RT @demartinmas: Esto en castellano antiguo se llamaba PARQUE ¿No? http://twitter.com/demartinmas/status/260401505897701376/photo/1pic.twitter.com/w5ZnUeOR     
    
    
    Lo que suelo hacer en 25 minutos hoy más de una hora, gracias @metro_madrid :( (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/RQbAYx     
    
    
    ¿Cómo reaccionar cuando el “Me gusta” se nos va de las manos? http://kcy.me/buke  via @apiscookies    
    
    
    En breve cambio de alcalde.. Lo huelo!!! (@ Wonnova) http://4sq.com/T83ysE     
    
    
    Por qué viajar es bueno para tu salud http://kcy.me/bumf  via @ineschueca #turismo    
    
    
    Hoy el jefe se porta y nos trae desayuno!! Mmm! @ Wonnova http://instagr.am/p/RHkDOsLysE/     
    
    
    #NoConfundir No es un juego todo lo que lo parece http://kcy.me/buyb  via @wonnovacom    
    
    
    Comentarios de una niña de unos 7 u 8 años a su hermana pequeña.. "Eres la peor del mundo..no te mereces ni el iPad" #OidoEnElBus    
    
    
    El 66% de los usuarios de #Pinterest interactúa con las marcas y el 70% siente el impulso de comprar http://kcy.me/buyi  via @TreceBits    
    
    
    #Impresionante ;) Amazon España y su primer centro logístico - http://kcy.me/buyg  vía @alt1040    
    
    
    #Comprobado :( RT @pilipum Ya ha llegado la época en la que salir de la ducha se convierte en un reto.    
    
    
    #MuyDeAcuerdo y más a estas horas xD RT @EduNogue El agua es el elemento más importante de la vida, porque sin agua no puedes hacer café.    
    
    
    Hay que mantener el major xD (@ Wonnova) http://4sq.com/S38ELs     
    
    
    Para el concurso de http://friendsbanking.com  apunto a @IvantxoF en http://bit.ly/RjPIWm  #friendsbanking    
    
    
    Ver que empieza a chispear y yo hago #teletrabajo el resto del día #Mola xD (@ Barrio de Hortaleza w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/QFMvR6     
    
    
    Cómo evitar ser un spammer en Twitter http://kcy.me/bvyl  vía @bitelia    
    
    
    iOS 6 y la imprecisión de los mapas http://kcy.me/bvzv  por @wonnovacom para #EEC12 Y toda la razón con la cag*da que hizo Apple :(    
    
    
    Atascazo para entrar a mercadona..!! Qué regalan??!!! 0_o @ Mercadona http://instagr.am/p/RLBgturyrb/     
    
    
    El juego y los negocios cada vez más unidos http://kcy.me/bwq7  Estudio de @wonnovacom q demuestra x donde irán los tiros en #gamification    
    
    
    Esperando a ciertos tardones... ;) (@ C.C. Gran Vía de Hortaleza) http://4sq.com/Sy6C3t     
    
    
    #Jajaja!!! Genial la madre de #pedriño revisándole a ver si lleva calzoncillos y diciendo "hueles a choni" #grande #QQCCMH    
    
    
    Aquí os dejamos la nota de prensa: El juego y los negocios cada vez más unidos | Wonnova - http://kcy.me/bxiv  #gamification    
    
    
    Amigos, cañas y risas #Feliz y mucho xD (@ Plaza de España) [pic]: http://4sq.com/RnYbYG     
    
    
    Viendo mogollón de setas superchulas!!  @ Parque de El Capricho http://instagr.am/p/RSMocKryob/     
    
    
    I'm at Plaza de Oriente (Madrid) http://4sq.com/RpeoNi     
    
    
    Ricos bocatas de calamares!! (@ Plaza Mayor w/ 6 others) [pic]: http://4sq.com/TgtbYy     
    
    
    Repetimos las patatas dos salsas.. Increíblesss!!! (@ La Cueva del Gato) [pic]: http://4sq.com/PbSCOU     
    
    
    Un ratito de descanso este finde, que ya toca parar un poco xD (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/S5yPxA     
    
    
    @rofeva @IvantxoF Sii!! Ayer ya estuvimos ultimando cosillas porque no me hago a la idea pero nos vamos en ¡2días! #GanasDeLondres #NextTrip    
    
    
    #EsDeLocos RT @martaabella Si a las 6:30 tengo sensacion de 11 de la noche, cuando llegue a cenar al restaurante, ya sera como ir de copas?    
    
    
    Viendo @tucaramsuena pero en breve a la cama #Sueñooooo (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/TQDHpR     
    
    
    Calorcito en la ofi!!! Mmm!!! (@ Wonnova) http://4sq.com/TWbFzh     
    
    
    @karinacelis Y eso ¿por qué? Ilusa de mi, pensé que en todos los dominios por supuesto que era igual :S Muy mal @google :(    
    
    
    @karinacelis Por eso, mola verlo y en todo el mundo hoy es #halloween, se practique más o menos ;) Por mi parte, un #fail para @google -1    
    
    
    La primera campaña política 100% digital http://kcy.me/c1mt  via @El_Pais    
    
    
    La DGT multiplica las preguntas de los test y hará un 2º práctico a partir de diciembre http://bit.ly/PGTmNm  Esto os interesa @Javiieer2 :S    
    
    
        
    
    
    Jaja!! xDD RT @dimeMister: Del "lo llevo bien" al "qué #hijoputa, ha ido a pillar" sólo hay un "esto no me lo estudio, fijo que no entra."    
    
    
    @zitizen ¿¿Y lo bien que te vas a sentir cuando veas la sonrisa que pone al verlo?? #CosasQueMerecenLaPena #CosasdePapis ;)    
    
    
    @zitizen Y además..merece la pena ;) #HappyHalloween y pasadlo bien!! Cuidado con la bruja y que no os pique tanta arañita ;)    
    
    
    #Photoshop ok, ciencia ficción no http://bit.ly/TusrmU  ¡Menudas tomaduras de pelo! En la vida real muchas están de pena! via @divinity_es    
    
    
    Mola ver tantos tweets de papis y mamis orgullosos de sus pequeños mostruitos, Hoy, mejor dicho que nunca xD #HappyHalloween    
    
    
    A puntito de salir para Londres!!! @IvantxoF y yo con ganas de llegar yaaaaa!!  @ Ryanair http://instagr.am/p/ReZjvALygh/     
    
    
    La navidad ha llegado hoy a Harrods!! E @ivantxof y yo hemos ido a inaugurarla!! xD http://instagr.am/p/RgLmOHy13s/     
    
    
    Hotelazo que nos hemos marcado.. Ya pueden empezar a preparar el breakfast, que nos lo  @ NH Harrington Hall http://instagr.am/p/RgMHYXryr8/     
    
    
    Última parada de hoy...la torre del reloj!!  The famous Big Ben!!  @ Big Ben http://instagr.am/p/RiqQQQLymT/     
    
    
    Casita!!! Mis piernas están pidiendo a gritos un masaje, no digo más @ivantxof xD Iván (@ NH Harrington Hall) http://4sq.com/YxYmE2     
    
    
    Paseos a media tarde bajo el Parlamento de Londres.. Nada mejor!!! @ Houses of Parliament http://instagr.am/p/Rn2VkZLytT/     
    
    
    A Londres tb hemos venido de ruta culinaria!!!! Vivan los restaurantes chinos y los indio @ Leicester Square http://instagr.am/p/Rn5W2nLygP/     
    
    
    8,5 horas después de retrasos, cambios de avión e insultos a Ryanair, nos ponemos a recordar el viaje ya en casita http://4sq.com/REXhqR     
    
    
    Ya se me olvidaba!! Hay un major que quitar, jaja!! (@ Wonnova) http://4sq.com/SsBVMq     
    
    
    Gamification, el juego en el que nadie pierde - Repaso conceptual para los que están empezando. ¿Dudas? http://lnkd.in/gwhNrM     
    
    
    Siiii por favor!!!!!! RT @Googlelizados: Google Maps llegaría a iOS en diciembre http://bit.ly/RNFRXa     
    
    
    @SharayLaVoz se agradece ese tweet porque vaya impresión habías dado... Me gusta como cantas pero tu actitud ha dejado un poco que desear..    
    
    
    Increíble!! 0_o RT @wonnovacom: Condom08, cuando el juego ayuda a prevenir enfermedades venéreas http://bit.ly/SOHtn3  #gamification #apps    
    
    
    Esto ya es lo último RT @JoseAngelCano: Visto en telemadrid: ryanair pretende llevar a los pasajeros de pie. Dentro de poco, en la bodega :D    
    
    
    @JoseAngelCano Alucino!! Como dejarán que un hombre así presida una aerolínea :( Para la próxima lo pensaré dos veces #MeHasConvencido ;)    
    
    
    Tras 3 meses haciendo ganas... a disfrutar de mi regalo!! ;)  @ El Rey Leon, el musical http://instagr.am/p/R0OyaLryg8/     
    
    
    Simba y Nala firmando autógrafos en el descanso del musical #Impresionante  @ El Rey Leon, el musical http://instagr.am/p/R0ZaaSrynw/     
    
    
    Tanta compra nos está dando hambre.. Sobre todo a Iván jaja!! (@ Vips) http://4sq.com/VQoknC     
    
    
    ¿Quién se apunta? Va a molar xD RT @JoseAngelCano: Si estás interesado en #gamification, tu evento es: http://bit.ly/SOIT0F  via @wonnovacom    
    
    
    Se nos está haciendo una experta Marketeer RT @sgeuter: @Sandra_MPaez La nueva infografía mola mogollón!! Nice work ;) http://www.comerkia.com/que-aporta-la-gamificacion/ …    
    
    
    Intruso roba llaves de la Torre de Londres.. http://bbc.in/Sf7Z5O  No serías tú, ¿no @IvantxoF? Mientras yo hice cola..¿dónde estuviste? xDDD    
    
    
    Juegas? ;) RT @JoseAngelCano: Buscando un intern de marketing y producto, con ganas de aprender #gamification. Join us! http://bit.ly/PGTsU3     
    
    
    Qué le pasa hoy al bus que no viene?? Salir del curre anocheciendo + martes13 = algo tenía que ir mal. Grrr!!!    
    
    
    @moisesgallego ánimooo!!! Irá genial seguro.. Mucha mierda ;)    
    
    
    Comenzamos la terrible aventura de osar hacer la compra en mercadona.. #miedo :S    
    
    
    Antes de tuitear, piensa en optimizar http://kcy.me/cdhp  por @SolSolSolillo en @ApisCookies Excelente post, como siempre ;)    
    
    
    Teletrabajar y ver de fondo "Tu a Londres y yo a California" no tiene precio. #NoCrezco y #MeEncanta La veo siempre que la echan, jaja!! xD    
    
    
    @semurat Recuerda que soy mujer, llevo bien lo de hacer dos cosas a la vez xD Además, no hace falta prestar atención ¡¡me la sé de memoria!!    
    
    
    @semurat ;) Un abrazo Jorge!!    
    
    
    @Laura_Morillo @semurat Me apunto!! Ha habido varias intentonas pero nada claro, hay que poner fecha y lugar concreto ;)    
    
    
    No es lo mismo: diferencias entre ´game´ y ´gamification´ http://kcy.me/ceem  via @wonnovacom    
    
    
    Llegar a las mil y aparcar en la puerta.. #Triunfada ;) (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/S669WH     
    
    
    Mañana de visitas en la ofi: qué nena más mona tiene @JoseAngelCano!! Se ha portado de lujo y suuuper simpática!! #Achuchones #aMontones ;)    
    
    
    Nuestro estreno como reposteros.. Tarta de tres chocolates!!! Mmm..!!! http://instagr.am/p/SOMFmTryiQ/     
    
    
    Google cambia su logo por ser el 'Día del Niño' http://kcy.me/cicc  via @netambulo    
    
    
    #YOVOY RT @gamificationlab Expertos d Internet compartirán mñn experiencias aplicando #gamification http://bit.ly/TNDIKX  via @EurekaStartups    
    
    
        
    
    
    Return to #iPhonesLife!!!!!!!!! Mi cuñada me ha dejado un cargador #yeah!!! ;)    
    
    
    Tener vacaciones y tirarlas a la basura :S #Mierd*    
    
    
    Dejando atrás Irún, mis vacaciones, gente fantástica y a @IvantxoF, del que no m despedía desd @ Ventas Irun http://instagr.am/p/Sia-uNrymb/     
    
    
    ¡¡Tengo el mejor cuñado del mundo!! Meriendaka que tengo hoy gracias a @rofeva ;) Si lo pilla @IvantxoF lo devora! xD pic.twitter.com/6JMNXcpy    
    
    
    @IvantxoF @rofeva Míralo como aprovecha... Sándwichs para todos!!! Qué estaba suuper rico!! #CuñaosQueMolan #NoviosEnvidiosos Jiji!! Besus!!    
    
    
    @rofeva @ivantxof Ostris que bien!! Ahora ya q los hemos probado no hay vuelta atrás ;) Ya me gustaría esta tb.. #envidiakaa!! Bs a todos!!    
    
    
    @moisesgallego ;)    
    
    
    Medio camino #YaQuedaMenos (@ Estación de Burgos-Rosa de Lima) http://4sq.com/WtIyPS     
    
    
    Ya sabía yo que por algo especial debo odiar tanto el brócoli :S  @ Venta de Baños http://instagr.am/p/Si2Klaryn5/     
    
    
    Cogiendo línea de alta velocidad.. #PorFinnn!! (@ Estación de Valladolid-Campo Grande w/ 2 others) http://4sq.com/V0bFZP     
    
    
    No había visto el nuevo formato de los auriculares de renfe Parecen un yoyó # @ Estación de Segovia-Guiomar http://instagr.am/p/Si9dc5rysr/     
    
    
    Home sweet home ;) @ Estación de Madrid-Chamartín http://instagr.am/p/SjBnG_Lyv-/     
    
    
    Con ganas de currar y con mucho x hacer.. #GoGoGoooo!!!! ;) (@ Wonnova) http://4sq.com/TssAI9     
    
    
    Gochísimos es muy poco para describir como nos hemos puesto xD @joseangelcano, Helen [pic]: http://4sq.com/QLKdUc     
    
    
    @JoseAngelCano jaja!! Aun me siento ahora: hoy castigada sin sofá ni tele.. Me voy a la cama que estoy k.o. pero..en pijama claro!! Jaja!!    
    
    
    Algunos conductores de EMT Madrid ¿dan clases particulares de prepotencia y mala leche? O ¿les viene de serie con el bus? #flipando #Grrrr..    
    
    
    @nestorbarrado Desde luego que lo necesita.. hay cada uno que telita.. Besote Nestor ;)    
    
    
    10 consejos para exprimir tu vida a tope http://kcy.me/crhf  Sácale el jugo al jueves!! ;) #Mola!    
    
    
    Pues la pintaza es telita.. Mmm!! xD RT @Javiieer2: Espero que esté malo o estas navidades las acabo rodando. http://instagr.am/p/Sm5y8mmGkT/     
    
    
    Motivación intrínseca Vs motivación extrínseca ¿sabes distinguirlas? @Wonnovacom lo explica http://bit.ly/Udx5Ee  #gamification #gamificacion    
    
    
    0_o RT @Duckapp: Ayer se emitió durante #LaVozDirectos2 un total de 58 minutos de publicidad!!!!! 10 minutos + que en el programa anterior    
    
    
    Se me da fatal esto de dormir sola.. Ya que es la última noche así, a ver si me engaño un poco poniendo @tjcope de fondo xD #autoengaño    
    
    
    #Vierness!!! No hay sueño ;) Hoy de vuelta al norte pero antes, tenemos mucho que darle al coco!!! #GoGoGooo!!!    
    
    
    Oooostras!! 0_o  RT @oscarbenidorm: Flipad un rato, los almacenes de Amazon por dentro http://bit.ly/TpSQQ3     
    
    
    Sé de 4 que se van a poner las botas..!! Qué tiemble la pobre thermomix que hoy cocina para @imavazquez, @vazquezion, @rofeva e @IvantxoF ;)    
    
    
    Y vuelta pa Irún..!! #VidaViajera (@ Estación de Madrid-Chamartín w/ 5 others) http://4sq.com/Sz7hmb     
    
    
    @vazquezion @imavazquez @rofeva @ivantxof Gracias primi!!! Ya m han dicho q todo buenísimo, espero qle des la receta de #baconcheesefries ;P    
    
    
    @vazquezion @imavazquez @rofeva @ivantxof Genial!! Gracias primi, mañana nos veremos!!!! Un abrazo a los cuatro #PrimosVazquez ;)    
    
    
    Se me está haciendo eterno..!! Una horita más y se fini ;) (@ Estación de Zumarraga) http://4sq.com/11bC39A     
    
    
    A puntito ya de llegar!!! Última parada ;) (@ Estación de Donostia-San Sebastián) http://4sq.com/YyEtiI     
    
    
    X fin aquí pero...qué frioooooo!!!!! (@ Irun) [pic]: http://4sq.com/TrmVP6     
    
    
    De vuelta..  @ Oña http://instagr.am/p/SvblmMryrP/     
    
    
    @vazquezion @ivantxof Gracias a ti por todo, ya t contaremos lo ricos q están que ya hay ganas de catarlos ;) Un besito y nos vemos en Villa    
    
    
    El placer que da ver un simple #popup al hacer check-in y quitarle el major a tu jefe jaja!! Sorry @JoseAngelCano ;) pic.twitter.com/W1hgCAJD    
    
    
    Primer día de #villancicos en la ofi!! Y que no se me queje nadie eh @tregubovaei @JoseAngelCano ;) Habrá que ir pensando en..regalitos!! :P    
    
    
    ¿Dónde se puede usar #gamification? Primera parte http://kcy.me/cv2a  via @wonnovacom    
    
    
    Así no nos dará tanta pena, @IvantxoF ;) RT @tregubovaei: Robo Fish de Takara Tomy, el pez robot que nunca se morirá http://blogs.20minutos.es/clipset/robo-fish-de-takara-tomy-el-pez-robot-que-nunca-se-te-morira/ …    
    
    
    Hoy es el cumple de una persona única, increíble y maravillosa a la que cada día quiero más..Suuuuupeer FELICIDADES @imavazquez!! Te adoro!!    
    
    
    @victorgcabello En serio??? Cualquier Galaxy??? 0_o    
    
    
    @victorgcabello Jolín pues que chollo!!!! Igual pruebo esta tarde porque supongo que no durará mucho la promo. Gracias Víctor!! Besotee!! ;)    
    
    
    La Guardia Civil cierra la gasolinera que regalaba 50 euros a los usuarios Samsung  http://bit.ly/VhZYhm  Poco ha durado cc @victorgcabello    
    
    
    @imavazquez Vaya pintaza.. @vazquezion es todo un profesional :P    
    
    
    Empezamos la operación puente.. Primer paso: #AtascoGarantizado Ganas de que inventen el teletransporte..YAA!! xD    
    
    
    Me prepararé para el frío... #miedo pic.twitter.com/MfrVZF7z    
    
    
    Feliiiiiiiiiiiiiiiizzz!!! (@ Villavieja de Yeltes) [pic]: http://4sq.com/TKEkD7     
    
    
    @Javiieer2 luego dirás que no dices palabrotas en twitter :( #Fail    
    
    
    La felicidad hecha mofletes #WeLoveGordito ;) @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/S--LDWLyvP/     
    
    
    Menudo postre nos ha preparado @javiieer2 #PalmerasDeHojaldre Oole!! http://instagr.am/p/S_oOy5rygF/     
    
    
    He ganado la insignia de Bienvenido en #MovistarInfluencers. Si quieres promociones exclusivas, ¡apúntate! http://influencers.movistar.es/plataforma/gamificacion/descripcion_badge/11 …    
    
    
    He conseguido el logro 50 Mentions en Gamisfaction! Puedes verlo en http://www.gamisfaction.com/profile/Galachitaa?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=badge …    
    
    
    O_o RT @Migueldonosti: La foto del Papa tuiteando http://www.google.es/imgres?um=1&hl=es&sa=N&tbo=d&biw=750&bih=275&tbm=isch&tbnid=m_k3JdPDENhuxM:&imgrefurl=http://www.elindependienteonline.com/el-papa-tendra-desde-diciembre-su-cuenta-en-twitter/&docid=tCAR_45QXj50sM&imgurl=http://www.elindependienteonline.com/wp-content/uploads/2012/11/Papa-tuiteando-470x305.jpg&w=470&h=305&ei=tJHIUNmWF4vesgb2_YGgDA&zoom=1&iact=hc&vpx=4&vpy=-34&dur=1956&hovh=181&hovw=279&tx=118&ty=201&sig=111929134217530579729&page=1&tbnh=142&tbnw=218&start=0&ndsp=4&ved=1t:429,r:0,s:0,i:84 …    
    
    
    Habrá que leerlo cc @gutinene98 ;) RT @Javiieer2: Laura Gallego planea sacar en 2014 algo nuevo relacionado con "Memorias de Idhún"    
    
    
    Varios sabotajes en Metro de Madrid dejan decenas de pasajeros atrapados bajo tierra mas de 1hora http://www.europapress.es/sociedad/sucesos-00649/noticia-varios-sabotajes-metro-madrid-dejan-decenas-pasajeros-atrapados-jornada-huelga-20121213213316.html … vía @europapress_es    
    
    
    La vida pierde su salsa más interesante.. ByeBye #Grey No se cómo será no leerte cada día :( #50sombras #leído    
    
    
    Y tanto..!! RT @FIL0S0FIA: #TodoSeríaMásFácil si las personas hablaran claro desde el principio.    
    
    
        
    
    
    @Sandrimp Yo estoy pensando en empezar 'El viejo que saltó por la ventana y se largó' qm han dicho que está bastante bien.. #VidaPostGrey ;)    
    
    
    Me encanta Dropbox porque puedo tener mis archivos esté donde esté ;) Si quieres un cuenta consíguela gratis aquí:  http://db.tt/nhVbp4XF     
    
    
    Para los futboleros ;) RT @wonnovacom La Liga Fantástica @marca hace q el #fútbol sea algo más q un juego http://bit.ly/Ut5z5o  #gamification    
    
    
    "¿Tenéis (literal) ESKAIPERR? Es una cosa para llamar desde el ordenador.." #OidoEnlaOfi de al lado Jajaja!! Y se supone que es bilingüe :S    
    
    
    Reemplazar al imponente #ChristianGrey x el centenario Allan Karlsson es lo q yo llamo un #CambioRadical de género de #lectura xD #50sombras    
    
    
        
    
    
    #ToodaLaRazón :( RT @neryeah: No se puede perder algo que nunca ha sido tuyo.    
    
    
    Cual #Turrón o #Mazapán! RT @dhuelamo: Y como todas las cosas buenas vuelve la lotería con @tcreativo. Este año participando con el #Tc40885    
    
    
    Gamification de la buena! Mis datos y gustos de viaje a cambio de http://bit.ly/SKx0f5 . Juega con @ES_France_info en http://bit.ly/SKyaHx  ;)    
    
    
    @Javiieer2 Jaja!!! Y cómo tienes tanto??? Yo quierooo!!! Yo 4,5GB y no me da pa ná!!! :( cc @Dropbox    
    
    
    Karmacracy, una plataforma para compartir contenido en las redes sociales y ganar dinero | TreceBits - http://kcy.me/dcvi     
    
    
    @gutinene98 <<Chiwy Vs Papá>> ¿Quién ganará? Ya imagino los gritos en casa.. Pobre mamá.. ;) xDD jejej!! #ChampionsLeague    
    
    
    @gutinene98 Cuidadito con vender la piel del oso antes de cazarlo, la vida da muchas vueltas ;) ¡Qué salga bien el #villancico! Besuss! ;)    
    
    
    Jajaja!! RT @ramosdenaranjo: "Podéis decir etiqueta en vez de hashtag" - "¡Hala! ¡Sí, veeeeengaaaa hombre... y emparedado" #oidoenlaofi    
    
    
    @JoseAngelCano @tregubovaei Lo más importante es que es El que va a tocar, eso si es optimizar recursos ;) #CalidadVsCantidad    
    
    
    Inaugurando la temporada de cenas navideñas con nuestra tarta de queso!! @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/Tg18Cwryv2/     
    
    
    Kringle Estonio de frutos rojos y nueces como segundo postre by Macucu!! #TripeoSerio  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/Tg4Od1LyiG/     
    
    
    @JoseAngelCano Estoy practicando para llevaros una a la ofi a la vuelta ;) Estaba de muerte la verdad!!! :P    
    
    
    Mañana con Iván, mediodía con Sandri y noche con family: perfect day!! (@ La Bella Anna) [pic]: http://4sq.com/Tcn7qV     
    
    
    Ensalada César, risotto de setas y langostinos, provolone al podoro y setas empanadas con al @ La Bella Anna http://instagr.am/p/TjZlGdLyo8/     
    
    
    Calzones, girasoles de vieiras, pizza alessandro y serrana.. Immmmprezionante!! #TripeoMáxim @ La Bella Anna http://instagr.am/p/TjdUVlryt1/     
    
    
    Ya esperando la comida!!! Ni más pronto!!! #FamilyDay #Happy #Navidad  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/Tob4jirygF/     
    
    
    Jajajaja!! #nochebuena #family RT @gutinene98: -¿Sabes como se llama la piscina de #Villavieja? - ¿Piscinaa?    
    
    
    @silviafdezperez Cuanto me alegro!! ;) Feliz Navidad guapa!! Un besote ;)    
    
    
    @ACAVillavieja @gutinene98 Si nosotros sabemos de sobra que es #Nampalancar pero nos reimos un rato de nuestro tío,que va poco #FelizNavidad    
    
    
    @ACAVillavieja @gutinene98 Pues x #Villavieja fácil, ya que no pensamos en otra cosa más que llegue mañana y salir pitando para allá ;) Bs!!    
    
    
    Porfinnnnn!!!! Inaugurando la #Navidad en #Villavieja ;) @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/TthKNIrysO/     
    
    
    Y más si se está trabajando desde primera hora ;) RT @vazquezion: Qué gustito dá disfrutar del brasero...!!! Esto es vida!! #villavieja    
    
    
        
    
    
    Cual dibujo animado el olor de la #ComiditaDeLaYaya empieza a llamar a mi puerta.. ¡¡Mmm!! ;) #VidaEnVillavi #VivanLasAbuelas Jeje!!    
    
    
    Nueva palabra que, gracias a mi abuelo, añado a mi #vocabulario <<Escogenciosa>> vamos, que soy una 'comiske tikismikis' xD #SabiduríaDeYayo    
    
    
    Increíble la peli de #Up 100% obligatoria para todos los niños y mayores!!! Qué bonita es...!!!! #LoveIt    
    
    
    Qué penita este trozo.... :( #Up    
    
    
        
    
    
    @Anita_Escurin Porque es preciosa ;) A mi me pasa lo mismo, me da mogollón de pena pero luego también me hace reír un montón ¡A disfrutarla!    
    
    
    @MariaBernalT @migueldonosti @pilarmr @anita_escurin @nancytumadre A mi tb me hace gracia el niño pero el viejito me parece adorable tb ;)    
    
    
    Y lo bueno que parece así mi bebito #ReGordito..  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/TweDLkrynG/     
    
    
    Yeahhh!!! Las buenas noticias, aunque a distancia, sientan de maravilla..!!! #GreatGreatGreat!!!!    
    
    
    HouHouHouu!!! Felizzz Navidaaad!!! #MiPapaNoelParticular Lindooooooo!!!! :D  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/T1OpFQLyl_/     
    
    
        
    
    
    A darlo todooooooo!!! ;) Todo el año esperando a que llegue este diiiiiiaaaa!!!! RT @vane_gm88: Día 30 chicas!!!!!!!!    
    
    
    La felicidad absoluta en forma de piscina de bolas!!! #Regalazo ;) @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/T8jlqGLyhy/     
    
    
    1Besote Sam!! RT @wonnovacom: Nos ha llegado una felicitación navideña muy especial ;) Un abrazo @sgeuter y feliz 2013! pic.twitter.com/iU4pr2xR    
    
    
    Del Smobile al Big Data, un repaso por lo que se llevará en 2013 | Mis Apis Por Tus Cookies - http://kcy.me/dnhj     
    
    
    Ni me dí cuenta! #Mola RT @MejoresTwits: La mejor historia de Toy Story 3 . La vida te dá lo que te mereces... pic.twitter.com/0EEUQqlM    
    
    
    Imponente la catedral salmantina!! ;) #CaminoDeVillavi @ Catedral de Salamanca http://instagr.am/p/UEb96mrykg/     
    
    
    Cielo conocido #Villavieja :))  @ Las Cantinas http://instagr.am/p/UEfI0_rym5/     
    
    
    Aquí Baltasar vino a dar los regalitos en mano.. ;)  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/UJVmrbLymP/     
    
    
    @Javiieer2 Porrr??? Te gusta más?? A mi no :) #Kindle    
    
    
    @Javiieer2 Ole mi primo!!! Muy buen apunte Javichuu y..Evuxxx..fatal..!! Grrr..!! RT @Javiieer2: @Evucha24 la h fuera!!! ¬¬¬¬¬¬    
    
    
    Dona más que Don Amancio, o cómo aumentar las donaciones con una campaña innovadora http://kcy.me/dydc  Campaña que mola ;) #ONG    
    
    
    El mercado laboral apuesta por las nuevas profesiones digitales en 2013 http://kcy.me/dzsg  via @ElEconomistaes #Empleo #Trabajo    
    
    
    Impotencia y rabia que se siente cuando, una vez más, sientes que @vodafone_es se ríe de ti y te pega la clavada por la espalda.. Diosssss!!    
    
    
    @vodafone_es No tengo ese número. Llamé para consultar si me iban a cobrar una cosa qm aseguraron que no y he visto mi factura y..bingo!! :(    
    
    
    Gamificación: nueva arma de lucha contra el fracaso escolar - http://kcy.me/e31y     
    
    
    Cumpleaños villaviejense en Madrid!!! Empezamosss!!! @ Uceda http://instagr.am/p/UZgDRZrypN/     
    
    
    A soplar las velas.. Pide un deseo Noe!!!! :P @ Uceda http://instagr.am/p/UZpBIqrymB/     
    
    
    @Evucha24 Nada malo primi!! Lo hemos pasado way pero sorpresa poca xq ya se lo esperaba :)    
    
    
    Mi compi @tregubovaei nos habla sobre 'La Unión Soviética, aplicando la gamificación a nivel nacional' http://kcy.me/e54j  #Gamification    
    
    
    Y gracias a @tregubovaei hoy de postre: Alfajorcitos Negros from #Uruguay  @ Wonnova http://instagr.am/p/Ud3BR5ryhb/     
    
    
    #100x100Identificada :P RT @espadadamocles Autoengaño nivel: Voy a guardar esto aquí por si algún día me hace falta.    
    
    
    Curso de Social Media Strategy http://bit.ly/Wi00pT  con @Angel_Alvarez, profe de nivelazo, no os lo perdáis!    
    
    
    Informe wellcomm sobre salarios 2012: joven, mujer y mileurista, perfil tipo del profesional de comunicación en España http://kcy.me/e7l1     
    
    
    Y @vodafone_es no cambia! Más d 1semana pidiéndome DNI, titular, banco, etc..y cuando confirman quién soy dice: hable con otro departamento!    
    
    
    Una para @vane_gm88 y otra para mi ;) #MeQuedoUnaSonrisa RT @vazquezion: Toma, coge una, son gratis... pic.twitter.com/p9ZbKPY0    
    
    
    Genial @vodafone_es En resolver problemas tardan infinitos días pero en cobrarme lo que me aseguraron que NO me cobrarían, 2días! #Timadores    
    
    
    @zitizen gracias por el apoyo, se agradece cuando te quedas con cara de poker y sin poder hacer nada ;) ¡Saludos!    
    
    
    Para que quede constancia "@Galachitaa venció a @Ivantxof (240 - 236) en @Apalabrados" #NoPicarse Yujuu!! pic.twitter.com/0RaYNcPc    
    
    
    @IvantxoF Jaja!! Es verdad pero así es.. @JoseAngelCano que no te ablande que le he pulido, aunque haya sido en la última jugada xD    
    
    
    Pese a cambiarme la hora del vuelo sin avisar @iberia se ha portado cambiándome de horario sin cargos..aunq previa llamada a su 902 #Grrr..!    
    
    
    Mary Poppins también usaba gamification ¿Te habías dado cuenta? http://kcy.me/edwc  Moolaa!!    
    
    
    La Estrategia de Generación de Leads, Conceptos básicos http://kcy.me/eegu  Muy muy claro #recomendado    
    
    
    Empezando nueva aventura con espinosa_albert y su 'Mundo amarillo' #EstoPromete http://instagr.am/p/UzEAL9rymZ/     
    
    
    Qué verdad tan dura y cruel para ellas xD RT @ftima_vzquez : Las camisetas saben q terminó su vida social, la 1ª vez qt acuestas con ellas.    
    
    
    Y no es por picar pero justo estamos @JoseAngelCano y yo tomando esto @javiieer2 ;) pic.twitter.com/0lr7iBk5    
    
    
    Lo único bueno de estar de #Rodriguez es que, pese a haber partido, hoy yo soy #LaReinaDelMando y veo #CallejerosViajeros en Jordania :))    
    
    
    Bilbooooo!!! @ Museo Guggenheim http://instagr.am/p/U8nV7DLyiI/     
    
    
    ByeBye :(( (@ Estación de Irún / Irungo Geltokia) http://4sq.com/121xQas     
    
    
    @vazquezion Solo tienes que decidir que finde vienes y otra vez a disfrutar de la compañía de @IvantxoF (Te lo cuido hasta entonces :P )    
    
    
    Una docena de conceptos que deberías conocer sobre gamification http://kcy.me/cvxl  via el genial blog de @unadocenade    
    
    
    @vazquezion Y nosotros encantados ;) Hay ganitas de que @imavazquez y tú nos hagáis visitilla, que @IvantxoF tmb os echa de menos..y yo!! :P    
    
    
    Avances de la ciencia.. @IvantxoF se ha teletransportado a Madrid xD Jaja!! pic.twitter.com/0Fz4F4CC    
    
    
    5 cosas que me gustan http://kcy.me/ek2n  del blog muymolon de @mrwonderful_ #MeEncanta esta web y cada día más!!    
    
    
    ChoreMonster o la #gamification usada por Mary Poppins en versión 2.0 http://kcy.me/enpe     
    
    
    Menudo día hace: solete.. calorcito.. ni una nube..!! Y la felicidad más absoluta hoy a las seis que tenemos visita del enano!! :))    
    
    
    Como no, la alcaldesa va en cabeza..!! (@ Wonnova w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/14t0ShY     
    
    
    @Evucha24 Cuando llegues ya estoy libre ;) #GanitasDeVerteeee    
    
    
    Viernes + nuevo mes = buenas vibraciones!!! @ Wonnova http://instagr.am/p/VMDJdlrypL/     
    
    
    De canguros con el reeeegordikiiii!!!! @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/VMwxdnLyhy/     
    
    
    #Kindle @AmazonESP, e-reader con wifi integrado y pantalla de E Ink de 6' http://kcy.me/etxs  Hoy sale 20€ más baratillo!! #MereceLaPena    
    
    
    Tres técnicas para generar engagement http://kcy.me/evja  Mi aportación al blog de @webpositer ;)    
    
    
    Muchas gracias a @mjsanchezvalenz y @webpositer x la oportunidad de aportar mi granito de arena en su fantástico blog http://bit.ly/VOP6L0     
    
    
    @inGym_es Está genial!!!! Hay ganas ya de veros por Madrid :P    
    
    
    Lanzamos concurso para gamificar una startup española. ¿Quieres que sea la tuya? http://kcy.me/evoy     
    
    
    xD RT @WhatsappEsp: Si escucháramos los 30 segundos después de colgar el tlfn, no tendríamos ni familia, ni pareja, ni trabajo, ni amigos..    
    
    
    ¿Presumes de oficina? Compárala con la nueva de #Google en Israel http://kcy.me/eza3  Peaaazoooo ofiiii..!!! O_o    
    
    
    xD RT @Strambotic: Parecidos razonables: Bárcenas y Fat Tony, el mafioso de Los Simpsons. pic.twitter.com/LV9EHR9K    
    
    
    Echando de menos el momento achuchón del otro día!!!! #Primukis http://instagr.am/p/Vgg6y8ryow/     
    
    
    @imavazquez Queremos foto eh?!! ;)) #GanasDeVillavi    
    
    
    @RMMery Acabas de salir en primer plano en canal+ ;)  Disfruta del partido y q gane el Madrid, por supuesto ;)    
    
    
    El Papa anuncia su dimisión el próximo 28 de febrero por razones de salud http://kcy.me/f5uu  ¿Pero no era un puesto vitalicio? #Jauja    
    
    
    Empieza, empieza, empiezaaaa!!! #LoReconozco Jijiji..!!!    
    
    
        
    
    
    CoffeeTime!! Que parece que los días de teletrabajo se me olvida tomarme un cafetito a media mañana ;) #AdicciónConfesada    
    
    
    Todo se puede hacer si sabes como hacerlo o..si tienes el teléfono del que sabe y money para pagarle #ConclusionesDeReunionesNocturnas :P    
    
    
    @gutinene98 Yo iré a comer pero creo que @IvantxoF lo verá aquí en el sofá, jeje...    
    
    
    ¿¿Es demasiado pedir que la vida no sea taaaaaaan extremádamente complicada?? #MenudoDía #QueSeAcabeYa    
    
    
    Campañas avanzadas en #AdWords, nuevo camino para conectar con el usuario http://bit.ly/ZeIha5  por @SC_Carolina ¡Recomendadísimo sin duda!    
    
    
    Jaja!! Por eso @IvantxoF no viene hasta el tercero como poco xD RT @TuiterHits: El primer 'A comeeer' es una trampa para poner la mesa.    
    
    
    De mayor quiero ser.... @ivantxof #PanchedadSuprema #OleLaVida    
    
    
    Sinceridad ante todo #MomentoCervecitas @ MTP Office http://instagr.am/p/Vw6rK0rymT/     
    
    
        
    
    
    #NoCambian -10 RT @claramontesinos @vodafone_es no os voy a dar coba. No solucionáis nada. Estoy harta de vuestros abusos #vodafoneabusa    
    
    
    @claramontesinos A mi en @vodafone_es me marearon con 4DM pidiéndome mil datos para no solucionarme N-A-D-A #BastaYa    
    
    
    Atención a la pintaza del capuccino #MadeInJose #NoFilters @ Daganzo http://instagr.am/p/V6BIfIryro/     
    
    
    ¿Me regaláis 2 minutos con esta encuesta? "Lo aburrido de hacer cola en establecimientos" http://kcy.me/fhyb  ¡Gracias!    
    
    
    Los diferentes tipos de jugadores en #gamification http://kcy.me/fm42  Un post MUY #recomendado    
    
    
    :( RT @ftima_vzquez —Vengo x el trabajo.
—Me tiene q traer CV con experiencia, un ojo de fénix, las 7 bolas de dragón y gluten del Mercadona    
    
    
    Primera tirada de palmeritas receta de @Javiieer2 #Mmm!! @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/WE7_qrLyk7/     
    
    
    Y segunda tanda! Esta vez..con toque de chocolate..!! #PaMorirse #AyOmáQuéRico @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/WE9h6bLymR/     
    
    
    ¿De verdad nos importan las OPINIONES de nuestros #clientes? http://kcy.me/fz1w  en @apiscookies por la gran @elsabonafonte!! #Great!    
    
    
    @Eloy__Moreno Ya lo tengo, muchas gracias por la recomendación, de hecho, es la segunda vez que me lo escribe......    
    
    
    :( RT @JoseAngelCano a conciliar RT Yahoo! da "tirón de orejas" a sus empleados: no les permitirá trabajar desde casa http://bit.ly/YxwY6s     
    
    
    Marketing de la felicidad: las marcas se procupan de tus sentimientos http://kcy.me/g3c2  via @Promotrader    
    
    
    ¿Qué es Gamificación? Con esta pill se disiparán todas tus dudas ;)  http://kcy.me/g3op     
    
    
    No puedo evitarlo :))) RT @myh_tv: ¡@AlbertoSantana_ elige a @YaniraDomingo!  ¡Vivan los novios! #FinalSantana2    
    
    
    Empezando el #DíaJapo. Para comer: Fideos Ramen de Marisco..mmm!!! http://instagr.am/p/WW2tEiryrd/     
    
    
    Y siguiendo con el #FindeJapo.. Hemos hecho Sushiiii!!!! http://instagr.am/p/WXtMctryq0/     
    
    
    Facebook presentará un rediseño de su feed de noticias | TreceBits - http://kcy.me/gdoh     
    
    
    #CoffeeTime para celebrar las buenas nuevas ;)    
    
    
    Muere Hugo Chávez http://mun.do/XUEHw6  vía @elmundoes #Notición    
    
    
    Tres claves para aplicar gamification en e-commerce por @Wonnovacom http://kcy.me/ghuo  via @TodoStartups    
    
    
    +1 RT @JoseAngelCano Arranca @iAcademi, el mayor centro formacion online de disciplinas digitales. Con #gamification! http://bit.ly/Wur2B3     
    
    
    Yeahhh!! Sorry @joseangelcano, pero era míaaa!! :P @ Wonnova http://instagr.am/p/WjNNHOryuH/     
    
    
        
    
    
    Gamificación en las aulas: MinecraftEdu - http://kcy.me/gkn7  via @wonnovacom    
    
    
    Molaaaa!!! Iván (@ Cirque Du Soleil KOOZA w/ 8 others) http://4sq.com/16exCxg     
    
    
    Gamificación en la educación http://kcy.me/grps  Varias pills para saber más ;)    
    
    
    Un día perfecto: 'Cómo tener un buen día', en 11 consejos (FOTO) - http://kcy.me/gv8v  por @mrwonderful_ no podían ser otros ;)    
    
    
    ¡Esperar al autobús puede ser una experiencia surrealista! http://flip.it/qXCaj     
    
    
    @Estherillaa Tú ibas a ese cole??? Yo a la competencia, al Santísimo Sacramento que estaba pegadito ;)    
    
    
    Jajajajaajja..!! Un poco cruel pero parece.. jajaja!! RT @@ftima_vzquez : E.T. sigue entre nosotros :) pic.twitter.com/z64slW659Y    
    
    
    Jajajajaja!!! RT @anem_ah La letra de lo que está leyendo el Papa es más grande que la de un libro de TEO. #HabemusPapam    
    
    
    Sueño premonitorio con un papa Francisco I: su novia lo contó en Twitter hace un mes... y mira la que se ha liado http://kcy.me/gz33     
    
    
    Niños de todo el mundo con sus posesiones más preciadas http://kcy.me/h1wr     
    
    
    Rico rico!! (@ La Cueva del Gato) http://4sq.com/15dIok0     
    
    
    Súper #interesante: Tres áreas en las que las grandes empresas están usando gamificación http://kcy.me/h8je  #Gamification    
    
    
    Cotec ofrece un test en internet para que las #pymes evalúen su nivel de #innovación http://kcy.me/h8jq  ¿Apruebas?    
    
    
    Gamificación: un factor diferencial para el mundo freelance http://www.lancetalent.com/blog/gamificacion-un-factor-diferencial-para-el-mundo-freelance/ … vía @LanceTalent    
    
    
    @moisesgallego Qué chulo!! Nosotros también estamos poniendo un acuario nuevo de 40l. Este finde igual metemos ya los primeros peces ;)    
    
    
    Felicidades a mi #BebitoLindo!!! 2añazos ya hoy!!! #LoveYou http://instagr.am/p/XDLxP4ryo1/     
    
    
    A mi, como a @neryeah, también me ha llegado a la patata el anuncio de @McDonalds para el día del Padre https://www.youtube.com/watch?v=ZkV_O_1H_uk … :)    
    
    
    @Javiieer2 No me digas que tu hermana @Evucha24 hace de JorgeJa :(( Jajaj!!!    
    
    
    @JoseAngelCano no lo dudes ;)    
    
    
    @Javiieer2 Eso es por no esperarte al jueves que va mi padre #PeluqueroOficialDelReino :P    
    
    
    Reuniones de buena mañana en el mejor estadio del mundo #HalaMadrid ;) @ Estadio Santiago Bernabéu http://instagram.com/p/XJ1GrzLyrE/     
    
    
    @vazquezion Gracias primi!!! Un besazo wapoooo!!!    
    
    
    Ohhh!!!! Qué cosita tan lindaaaa..!!!! RT @NatGeoPictures: Pequeña cría de Jirafa pic.twitter.com/BDdMrtsCmJ    
    
    
    Me acaba de decir una señora q si le dejo 50€ para coger el autobús 0_0 Me ha dejado #ojiplática y se ha subido a un taxi O_O #PobreTaxista    
    
    
    “RT @Debubuntu: 10 ilusiones ópticas para romperte la cabeza (II) http://bit.ly/ZlGKfD     
    
    
    ¿Últimas palabras antes de ser devorada? xD http://instagram.com/p/XSyFXQLyv4/     
    
    
    Por fin en Madrid! Queremos en Hortaleza!! RT @inGym_es: En el barrio del Pilar #Madrid muy pronto, SÓLO pagarán x las calorías que quemen!!    
    
    
    @inGym_es Genial!!! Ya hay muchas ganas de teneros por aquí :P    
    
    
    Lo importante no es el dónde ;) RT @JoseAngelCano 5 personas q utilizan el teletrabajo con éxito vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2013/03/11/cinco-personas-que-utilizan-el-teletrabajo-con-exito …    
    
    
    @JoseAngelCano Yo :P    
    
    
    @OmniumGames Gracias por el RT :))    
    
    
    Cómo facturar 44 millones antes de los 20 partiendo desde cero http://kcy.me/hovz  Esa es la actitud ;)    
    
    
    Yeahhhhh!!! RT @neryeah: Mieeeernessss!! Y después de hoy, vacaciones :))    
    
    
    @AnitaPatataFrit Era un fake como una catedral, ya ha desaparecido hasta @amazon_ES en instagram :S    
    
    
    Walt Disney fue despedido de un trabajo por falta de creatividad http://kcy.me/hqaq  ¡No hay que rendirse!    
    
    
        
    
    
    @yakiflik Ni tan mal.. Ojalá se cumpla y el sábado nos de tregua :P    
    
    
    Unas cuantas nubes no van a empañar el principio de las  vacatas... Directos a #VillaVi #GoGoGooooo!!… http://instagram.com/p/XXfd36ryon/     
    
    
    @vazquezion gracias primiii! Nosotros estamos saliendo de madrid y por ahora no hay atasco. Un besote y mañana nos tomamos algo.    
    
    
    Casi casi!!! #villavi :))) @ Salamanca http://instagram.com/p/XXwRnGLyuk/     
    
    
    No digo más..!! http://instagram.com/p/XZc5YILyo5/     
    
    
    Y de regalo de sus primos..una portería!!!!! @ Villares de Yeltes http://instagram.com/p/XaiLr1ryga/     
    
    
    @IvantxoF Oliver encantado ;) Le habría gustado q estuvieras aquí.. No ha parado ni para sentarse a cenar :)))    
    
    
    #NochesDeVillavi Yo tb :))) RT @Javiieer2 Hacía mucho tiempo que no me lo pasaba tan bien :))    
    
    
    Pensar que mañana se acaba esto y volvemos a la realidad... #GanasDeLlorar    
    
    
    A echar de menos otra vez a mi regordiki :(( @ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/XkpmCMryt1/     
    
    
    Conoce un modelo educativo diferente y ofrece a tus proyectos la #AceleraciónStartups con @teamlabs http://kcy.me/i0jn     
    
    
    CONSULTORIO ANTIGURÚ: Silencio, se simula vida social (con novia) http://kcy.me/i1l7  en el Blog de @ELPAÍS    
    
    
    @sanjiga90 Desde luego jeje..!! @IvantxoF @imavazquez y yo hemos alucinado :)) #ElMundoEsUnPañuelo    
    
    
    Bienvenidos al mundo Jorge!!! #PrimitoNuevo :)) @ Clínica Santa Elena http://instagram.com/p/XpT4c9Lyml/     
    
    
    Diluviando y un frío....lo mejor un coffee :)) @ Starbucks Coffee http://instagram.com/p/XpXuqXryrD/     
    
    
    Encantados nosotros @tregubovaei ;) Es los HQ de @wonnova siempre estamos dispuestos a echar un café en buena compañía cc @JoseAngelCano    
    
    
    Una marca convierte en realidad el tablón de #Pinterest de una consumidora http://kcy.me/i5wp  via #LaCriaturaCreativa    
    
    
    Satisfacción.. Entrega de informes.. Sensación del trabajo BIEN hecho.. Viernes.. YEAH!!!! :)))    
    
    
    Thanks ;)) RT @JoseAngelCano: Mi #ff de hoy para @Galachitaa  y @Saran_donga , lujazo de compis en @wonnova    
    
    
    Mola!!!! :))) http://instagram.com/p/XyKF81ryvN/     
    
    
    Rural rural..!! Con burrito y todo :)) http://instagram.com/p/XzVCsxryre/     
    
    
    #EstarDeLunes es terminar un email importante poniendo "Una brazo" #Fail    
    
    
    Me too.. :(( RT @sanjiga90: Tu cerebro a la hora de dormir... pic.twitter.com/42TaLpFhu3    
    
    
    #JuegoDeTronos y Canal  también apuestan por la gamificación http://kcy.me/ih0q  #gamification #gameofthrones    
    
    
    Un placer estar aquí hablando sobre cómo viralizar vídeos en Internet #ViralizaLaSalle @ La Salle… http://instagram.com/p/X7Xdd9rylP/     
    
    
    @lisa250991 Muchas gracias Lisa :)) Espero que os haya gustado #ViraliraLaSalle    
    
    
    0_o Ya puedes ordenar qué ocurrirá con tu cuenta de Google cuando hayas muerto http://kcy.me/ioys  via @Microsiervos    
    
    
    @Saran_donga Ostris Sara que faena.. Pero no había visto tu nueva foto...ME ENCANTAAAA!!!! #GruMiVillanoFavorito #LovingIt ;)))))    
    
    
    #GrandesVerdades del siempre maravilloso #AlbertEspinosa @ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/YCcNLOrymD/     
    
    
    Empezando la temporada de verano :)) @ Plaza Mayor Villanueva Del Pardillo http://instagram.com/p/YFdmYoLyh7/     
    
    
    Que tu hermano @gutinene98 te gane siempre a #triviados empieza a picar.. #ValeYaDeTantaSuerte xD    
    
    
    Llegar a comer a #CasaDeMami y que haya más opciones que en la carta de un restaurante.. #MiMamáMeMima :)))    
    
    
    @Javiieer2 Tuya es la vida.. :P    
    
    
    El 77% de los usuarios prefieren el registro social http://kcy.me/j07b  via @apiscookies    
    
    
    Ante la 'estupenda' espera que me queda..buenas noticias!! @ Centro de Salud Mar Báltico http://instagram.com/p/YNp7hTLynw/     
    
    
    @gutinene98 Muy bueno chiwy..!!! jajaj!!! #TeVaAlPelo xDD    
    
    
    Compartiendo la merienda con los patitos.. #MeLoComo!!! 🐥🐥http://instagram.com/p/YQLIhtryuU/     
    
    
    Yupiiiii!!!! http://instagram.com/p/YSwUrcLygm/     
    
    
    No digo más!!!! 📷📷📷#FelizCualPerdiz http://instagram.com/p/YS3k7zryrK/     
    
    
    Sabadete dominguero!!! @ Monasterio de San Lorenzo de El Escorial http://instagram.com/p/YUsYbHryhk/     
    
    
    con Iván, neryeah (@ Cafetería Restaurante del Arte) http://4sq.com/1061Yem     
    
    
    @moisesgallego Es súper chulo!! De qué tipo es?? Nosotros x ahora solo tenemos corydoras: son 7 y suuuper peques :))    
    
    
    @nestorbarrado Me pareció verte tras una cortina... :))    
    
    
    Más y más enseñanzas dentro de 'Brújulas que buscan sonrisas perdidas' #LecturaObligatoria http://instagram.com/p/YXQrcNLyhZ/     
    
    
    ¿En qué te fijas cuando sigues a alguien… en #Twitter? Por la fantástica @AlejandraHdez http://kcy.me/j9lp  en el blog de @socialmood    
    
    
    Terminar el #DiaDelLibro con lágrimas en los ojos GRACIAS a @espinosa_albert Eres un grande Albert, enhorabuena!! http://instagram.com/p/YdTYyFLyh8/     
    
    
    @Javiieer2 Cualquiera de @espinosa_albert es #LecturaObligatoria Creo que me han marcado ;))    
    
    
    @Javiieer2 Tiene 3 o 4 y yo los tengo ;) Si quieres te los paso pero mi prefe es este último.    
    
    
    ¿Podéis darme sugerencias de sitios a ir para mi viaje a Granada? Son 3 días ¡Gracias!  ;) http://www.touristeye.es/Viaje-a-Granada-t-311350/planning?suggest=1 …    
    
    
    #Recomendar ;) RT @wonnova: Esta tarde @JoseAngelCano da una ponencia en la #OMExpo ¡Nosotros no nos la perderemos!    
    
    
    #Postre de crema de aguacate con naranja y #chocolate blanco  http://www.lavidasabemejor.es/receta/postre-de-aguacate-naranja-y-chocolate-blanco/ … vía @LaVidaSabeMejor ¡Vaya pintaza!    
    
    
    Te dije que te fliparía #Lloro RT @Javiieer2: Quiero que formes parte de mi archipiélago de sinceridad.  #BrújulasQueBuscanSonrisasPerdidas    
    
    
    @Javiieer2 Ostras pues para mi es un 10, me tocó el corazoncito a tope ;)    
    
    
    Córdoba de 10!!!!! @ Alcázar de los Reyes Cristianos http://instagram.com/p/Ym5k8eryj9/     
    
    
    Sin palabras!! @ Mezquita-Catedral de Córdoba http://instagram.com/p/YnNKZ2rysn/     
    
    
    I ❤ Córdoba !!! @ Jardines del Alcazar http://instagram.com/p/YpRyGvLyiU/     
    
    
    La primera vista de la Alhambra mientras nos llueve por el Albaicín @ Paseo de los Tristes http://instagram.com/p/YqgbnJLyhx/     
    
    
    Vistas desde la Alhambra con sol y todo ;) @ Torre De Las Armas http://instagram.com/p/Yrm8pcLykV/     
    
    
    Indescriptible 😄😄@ Patio De Los Leones http://instagram.com/p/YryKHBrypz/     
    
    
    Tapitas van tapitas vienen :)) (@ Taberna Los Caños) http://4sq.com/16bAOuV     
    
    
    Rico Rico!!!! (@ La Bella y bestia II) [pic]: http://4sq.com/15U9G3W     
    
    
    Probando el Té Especial de la casa y descansando un poco los pies 😜@ Teteria Dar Ziryab http://instagram.com/p/Ysd4liLyih/     
    
    
    Tapeando voy, tapeando vuelvo ;) con @ivantxof en.. (at @ElPecadoPub) http://4sq.com/12VbiYe     
    
    
    Delicioso, barato y rápido #Recomendadiiiiiisimo @ Los Diamantes http://instagram.com/p/Ys5CikLyjP/     
    
    
    Y repetimos aquí.. Por algo será  (@ Taberna Los Caños) http://4sq.com/13IILUl     
    
    
    Chulísimo y enorme tapa rica ;)) (@ Bodega La Antigualla) [pic]: http://4sq.com/14O8ZJD     
    
    
    Bye Bye Granadita.. Next station: Úbeda y Baeza!!! #RutaPorElSur (@ Granada) http://4sq.com/ZTVZiB     
    
    
    Precioso pueblito ;)) @ Baeza http://instagram.com/p/YxHOSFLyt7/     
    
    
    Qué campanario más bonito!! @ Universidad de Baeza http://instagram.com/p/YxH1GZryuh/     
    
    
    Qué imponente oye!! @ Úbeda http://instagram.com/p/YxU2GDrys4/     
    
    
    Muy chulo también Úbeda :) #TuristiqueoMáximo @ Iglesia de Santa María de los Reales Alcázares http://instagram.com/p/YxZsk2ryiJ/     
    
    
    Con menudo cielo nos recibe Madrid 😢😢@ Madrid http://instagram.com/p/YxvfGLLytX/     
    
    
    @smartingom Qué envidia!! Yo ya quiero volver :P Disfrútalo mucho que es precioso y a ver si el tiempo acompaña que a mi me llovió un poco..    
    
    
    @lauritxi @AntBogarin Y lo que le queda a la pobre.. Me parece horrible su comentario pero no merece ser lapidada. #NoAlaExpulsiónDeArgi    
    
    
    #AsíSí se empieza un día!!! 😜@ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/Y4hKWXLyqN/     
    
    
    Nuevos inquilinos en casa :))) @ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/Y7VkLNryvQ/     
    
    
    Celebrando que tenemos la mejor mami del mundo ;)) #Suertudos y #Orgullosos RT @gutinene98: Comiendo en el Té oriental con @Galachitaa    
    
    
    @ftima_vzquez jajaja qué lindo a la par que sincero ;)) Está enorme, pronto vamos a veros :P    
    
    
    #SonandoEnLaOfi 1..2..3.. un pasito pa'lante María.. 0_o Flipando con el hilo musical de hoy!! xD    
    
    
    Interesantísimo: 10 ways to stay happy as an entrepreneur http://kcy.me/k45p  recomendado por @joseangelcano #emprendimiento    
    
    
    Fallo de seguridad en #Instagram permite robar cuentas - http://kcy.me/k8pw  via @celularis    
    
    
    @clopezdefelipe Hola Camilo, acabo de ponerte un email con una propuesta chula ;) ¡Un saludo!    
    
    
    A tripear pulpiño!! (@ Bar Mariño (gallego)) http://4sq.com/120EqdK     
    
    
    Trece estrategias de personas emocionalmente competentes  http://kcy.me/kjko  El valor de un halago #SiempreSePuedeSerMejorPersona    
    
    
    Me dice mi compi que soy una "gurú del whatsapp" #oidoenlaofi jajaja!!! Eres un crack @Saran_donga    
    
    
    Un voto para un superblog muuuy interesante con una blogger de excepción Vanesa  http://kcy.me/ktn5  ;) #salud #embarazo #nutricion    
    
    
    Esto es lo que se denomina: Palizaka #EnTodaRegla ;)) http://instagram.com/p/Zd4g7_ryom/     
    
    
    @IvanGonzaloGH14 le pasa algo a la H de tu teclado???? #DolorDeOjos al ver semejantes faltas de ortografía #Fail!!!    
    
    
    Gochezzzzz!!! (at @TommyMels) [pic]: http://4sq.com/10dSFOB     
    
    
    Una docena de consejos básicos para hacer funcionar tu #startup http://kcy.me/kyxp  via @unadocenade #Emprendimiento    
    
    
    Una docena de cosas a tener en cuenta al exponer tus presentaciones http://kcy.me/l1bq  via @unadocenade /cc @joseangelcano    
    
    
    Una ayudita en forma de comentario para que podamos ganar el premio a la mejor #StartUp de EmprendeWeb2013 https://apps.facebook.com/emprendeweb/participations/536920?locale=es … THANKS!!    
    
    
    Forrester Report: Gamificación para generar engagement http://kcy.me/l72u  #Gamification en @wonnova    
    
    
    Empezando el día de family ;)) @ Zoo Aquarium de Madrid http://instagram.com/p/ZsVcG7rylL/     
    
    
    Medusas!!!! @ Zoo Aquarium de Madrid http://instagram.com/p/ZsnYZkryp_/     
    
    
    Tiburonakos!!!! @ Zoo Aquarium de Madrid http://instagram.com/p/ZsneqSLyqI/     
    
    
    El kunfupanda ;))) @ Territorio Panda http://instagram.com/p/Zsq_qqLyui/     
    
    
    Si la felicidad existe, es esto seguro!!! #ComoLoQuieroooo!!! @ Paseo Maritimo De Hortaleza http://instagram.com/p/Zx_5ihLygU/     
    
    
    @imavazquez Me suena esa tele :P    
    
    
    ¿Qué está pasando? ¡¡¡El diluvio-granizo universal está cayendo!!! El cielo cae sobre nuestras cabezas...!!! xD    
    
    
    Love of Lesbian protagonizan el spot de Estrella Damm 2013 #Mediterraneamente http://kcy.me/lhcc  via @Lacriaturacreat    
    
    
    Una docena de grandes frases de Barney Stinson http://kcy.me/li1q  via @unadocenade - Me quedo con la 7 y la mítica 12 #JuasJuas!!    
    
    
    Y vuelta por aquí.. 😒😒😒(@ Hospital Sanatorio Nuestra Señora del Rosario) http://4sq.com/1c6aELB     
    
    
    @vazquezion Gracias primiiiiii!!!! Tocará celebrarlo esta noche.. Un besazo y nos vemos pronto!! Besotesss!!    
    
    
    Tener un regalito al llegar a mi mesa y que no me dejen abrirlo...todavía!!!! #Nervios!! @ Wonnova http://instagram.com/p/cWHK3OLyhR/     
    
    
    @moisesgallego Jejeje!!! Eso sí, lo que mola es lo que vendrá dentro del sobre xD    
    
    
    @RMMery Gracias Mery ;) Un abrazo, te veo muy guapa así que a disfrutar del veranito xD    
    
    
        
    
    
    Detalles de gente que alegra  todos mis días de ofi. #MeSientoMuuuyAfortunada#OrgullosaDeMisCompis!! @… http://instagram.com/p/cWQSIgryn4/     
    
    
    @Sweetblack Gracias Ángel!! Un saludo :)    
    
    
    @Sosevb Ya ves Sosetti!!! 26 tacazos tocan ya, creo que hasta empiezan a pesar.. es el primer año que lo noto :P Un besoteee y gracias!!!    
    
    
    @imavazquez Primiiiiiiiiii!!!!! Muchas gracias ;) Sí, pronto nos vemos en villavi que ya te veo yo sufriendo mucho por ahí, jeje.. Besotes!!    
    
    
    @MrBrodyVaasxd Gracias enano!!! Nos vemos en fiestas en Villavi!! Un besote a toda la family ;)    
    
    
    Pese a todo ha sido un cumple maravilloso! Sin duda, con mis 2grandes sorpresas!! #MomentoSuperFeliz @… http://instagram.com/p/cXVU2KLyhv/     
    
    
    @moisesgallego Jajaj!!! Muchas gracias Moiiii!!! No, era por los 26 tacazos que me han caído ;) Un abrazo!!    
    
    
    @silviafdezperez Siiii!!! Gracias guapa!!! A ver cuando nos hacéis una visitilla por Madrid ;)    
    
    
    @willycuatrero Gracias Rubiiiiii!!! Un besazo y nos vemos pronto por Villa!!!!    
    
    
    Estar concentrado con el iPhone nivel #CaerseLaBaba y ni inmutarse (como a mi con él 😝) http://instagram.com/p/cZyvqYryiz/     
    
    
    Una campaña que demuestra que nunca estás solo con un buen libro http://kcy.me/pbfj  Pues yo si habré dormido con mogollón de gente!! xD    
    
    
    @Javiieer2 Lo tengo en mi #ToReadList ya me dirás qué tal está ;) Yo estoy con la saga Oscuros, acabo de empezarla :P    
    
    
    @EfrenMasterchef a ver si es verdad, que tengo ganas de volver a hacer alguna receta de las que pones #FácilYRico ;)))    
    
    
    @EfrenMasterchef Ya te contaré cuando la vea a ver si me atrevo.. Por lo menos voy aprendiendo cositas nuevas, que es de lo que se trata ;)    
    
    
    Last tortilla... Por ahora!!! 😜😜@ Wonnova http://instagram.com/p/cvxSIdrygI/     
    
    
    @gutinene98 Qué suerte tenéis ;)) Cuida de mi bebé y pasadlo muuuy bien.. Besitosss!!    
    
    
    Hotel de colores ;)) #Moolaa!! (@ Silken Puerta América Madrid) [pic]: http://4sq.com/1a1bz0L     
    
    
    Waaaalaaa!!! #Moolaa!! (@ Hotel Eurostars Madrid Tower) [pic]: http://4sq.com/19pVvGp     
    
    
    @Saran_donga @miguel_pm_92 Pasadlo suuuuuuuper bien!!! Os lo merecéis!!!! Un abrazoooo enorme pequeña!!! :P    
    
    
    Llegar y ver la plaza puesta...!!!! Molaaaa!!! @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/dAN-YQryhj/     
    
    
    Acabar el día subiendo de la pisci con esta vista. Esto es Villaviii!!! #SinFiltros @ Villavieja de… http://instagram.com/p/dC2DoCrynE/     
    
    
    Marchando una barbacoa en el patio de casa para..21!!!!! #EstoEsVillavi!!!! @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/dIDnuKryrB/     
    
    
        
    
    
    Ahora sí que sí... Vacatasssss!!!! (@ Vodafone) http://4sq.com/1dzp2wA     
    
    
    Vaaaaamoooossss!!!!!! @ chaherrero http://instagram.com/p/dXEZVTryjt/     
    
    
    Ese puente que dice que...ya llegamos!!!! http://instagram.com/p/dXMjGtryiP/     
    
    
    Casita por fin.. Empezamos bien :)) (@ Villavieja de Yeltes) http://4sq.com/1aANi1V     
    
    
    Llegar a casa pensando en dormir con pijama largo y mantita. #DormirEnVillavi #LastNigthPreFerias http://4sq.com/1fcKWDO     
    
    
    Tartita de queso en familia.. Mmm!! Inigualable!!! #OMG @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/dekP9Trymm/     
    
    
    Inaugurando Feriasssss!!!! Ooouuu yeeaahhh!!!! @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/dfdJbtLygE/     
    
    
    Últimas horas de las ferias 2013.. #PenitaMáxima @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/dphhgVLypx/     
    
    
    Llorando como siempre, el sueño se acaba y volvemos a la dura realidad #AdiosVillavi😢😢😢😢@ Villavieja… http://instagram.com/p/duCiwJLyvu/     
    
    
    Y así como quien sale a por pan...me acabo de apuntar a Gym #Energy!!!! (@ Curves Hortaleza) http://4sq.com/17KbWMg     
    
    
    @Estherillaa Pues ya me dirás si te apuntas que fijo que alguna vez coincidimos. Si quieres probarlo dime y te pido una invitación ;))    
    
    
    @Javiieer2 opción c) ninguna de las anteriores. Esta es la peor sin duda...!! A por cualquier de las anteriores!!! :P    
    
    
    @Evucha24 Enhorabuena primiiiiii!!!! Ahora a tope a por la selectividad :PP    
    
    
    @Javiieer2 Claro que sí Javitxu, tienes que intentarlo.. ¿Al final en qué y dónde?    
    
    
    #DesventajasDelTeletrabajo Tener puesto de fondo a @karguinano cocinando rico, rico y con fundamento!! #HambreMortal y no es ni la 1!!    
    
    
    Cenita venezolano mexicana.!!! Mmmm....Pa morirseeee!!! @ Restaurante El Güero http://instagram.com/p/d7utBZLygI/     
    
    
    Toooooma parejazaaa!! @ Sette Cafe http://instagram.com/p/d73hLVryva/     
    
    
    Diez sensaciones positivas al aplicar #gamification en ambitos laborales http://kcy.me/rhl5  #RRHH #Trabajo    
    
    
    La segunda edición de @GamificationLab llega a Madrid el 16 de Octubre http://kcy.me/rm4p  ¡Yo voy! ¿Y tú?    
    
    
    #Gamificacion =) RT @gamificationlab: Este año #GamificationLab2013 viene cargado de sorpresas, más información en https://www.facebook.com/gamificationlab2013?hc_location=stream …    
    
    
    Y...tenemos a la niña contenta!!! @ Bambu Garden http://instagram.com/p/eLB6M3ryjj/     
    
    
    @Javiieer2 Puede que sea el primero de muchos ;) Ánimo y vete contándonos!!    
    
    
    Guapos guapos de bodorrio del presi #EsaPiñaComoMola!! @ Hotel Venta Etxalar http://instagram.com/p/ePq0C0Lyrv/     
    
    
    No se puede ser más crack!!! Olé ese poli malooo!!! http://instagram.com/p/eVQxIYrytr/     
    
    
    Con lo poquito que cuesta.. RT @smartingom: Qué mal me sienta recibir emails que no empiezan con un "hola" o "buenos días"!... ¬¬    
    
    
    23 cosas que toda mujer debería dejar de hacer http://kcy.me/s0ip  #Autocrítica en toda regla con 5,16,22 y sobre todo 23 #TocaSerFeliz!    
    
    
    Welcome to my life #iOS7😍😍@ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/earWOorytY/     
    
    
    El Técnico del Karma http://kcy.me/s32a  mola!!! @ziraco ;) @karmacracy    
    
    
    Here we gooooo!!! 🇺🇸🗽🌃🌉🍔👠@ Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) http://instagram.com/p/ee-cubLyls/     
    
    
    Esperando a que anochezca en la terraza de la planta 20 con vistas al Empire State #NoTienePrecio… http://instagram.com/p/ei15XfryhN/     
    
    
        
    
    
    Impresionante vista de los rascacielos desde el lago de Central Park!!! @ Central Park - The Lake http://instagram.com/p/eldFqjLyud/     
    
    
    Y hoy.. Ferry a Staten Island para ver de cerca la estatua de la libertad!!! 🗽🗽🗽🗽@ Staten Island Ferry http://instagram.com/p/eoErWSrykg/     
    
    
    Reír..?? Llorar..?? Hé aquí la cuestion.. 😂😂😭😭#FelizYcontenta #YaTocaba!!! @ Century 21 Department… http://instagram.com/p/etPFYjrysn/     
    
    
    #SiempreEsDeDía en Times Square.. ¡¡¡Cuánta luz!!! @ Times Square New York http://instagram.com/p/ev2xApLymk/     
    
    
    Y el broche final para despedirnos de la ciudad que nunca duerme!! @ Times Square New York http://instagram.com/p/eyW_ytryiu/     
    
    
    ByeBye Manhattan, te echaremos de menos..!! #MañanaTocaVuelta😩😩😩@ 55 Riverwalk Place http://instagram.com/p/eyXsYBLyj_/     
    
    
    Menudo frío y lluvia con que nos recibe Madrid 😭😭😭😭😭(@ Aeropuerto de Madrid-Barajas (MAD) w/ 24 others) [pic]: http://4sq.com/1bScgKQ     
    
    
    Que después de un viaje de mil horas te reciba mami con tortilla de patatas recién hecha para… http://instagram.com/p/e1tcAIryql/     
    
    
    Con un poco de gamificación esa píldora que os dan.. #GamificationLab2013 http://kcy.me/sogj  @Karmacracy en @GamificationLab con @ziraco    
    
    
    ;) RT @JoseAngelCano: Las entradas vuelan para el @gamificationlab, y además hoy es el último día con precio reducido http://gamificationlab.es/     
    
    
    NY da energía: 10 horas de curro no están mal para ser el primer día post vacaciones y tener jetlag #SuperWoman #ModoOn :P    
    
    
    Visitas estupendas que te alegran la mañana y traen regalitos de gominola!!! #EsaMarieee!!! @ Wonnova http://instagram.com/p/e9gFtEryna/     
    
    
    ¡Consigue tu entrada gratis para #GamificationLab2013! http://kcy.me/strb  Ya no queda nada..!!! :P    
    
    
    @Lavegui Casi automática, pero el tuyo se nos había ido a spam, no entiendo el motivo. Ya estás ;)    
    
    
    Arranca #Diadebanderita seguro que va genial. Todo mi apoyo a #CruzRoja con su labor!!    
    
    
    Para seguir con el campañón de cocacola que consigue que todos subamos esta foto 😜http://instagram.com/p/fKuhFLrymi/     
    
    
        
    
    
    @MariaMeryMarya Ya nos iremos recomendando libros tu y yo q veo que tenemos gustos comunes, este no es el primero!! ;) Con cual estas ahora?    
    
    
    @Javiieer2 Me lo apunto para buscar.
No sé cual empezar ahora, he dejado alto el listón con este :P    
    
    
    @MariaMeryMarya No lo he leído, pero me suena el autor. Yo estoy con La mujer q vivió 1año en la cama http://amzn.to/GOEEAS  Ya t contaré ;)    
    
    
    @Lavegui ¡¡Enhorabuena!! ;) ¿Nos vemos el miércoles entonces?    
    
    
    Enhorabuena.. a ambos!! ;) RT @Saran_donga: Felicidades señorito @miguel_pm_92 y bienvenido al mundo laboral, te lo mereces pequeño ;)    
    
    
    Tras @wonnovacom llega @ziraco de karmacracy a @gamificationlab!!! Esto molaaaa!!! http://instagram.com/p/fhfm2GLynp/     
    
    
    La CNN pone en 5º lugar a San Sebastián dentro de las mejores ciudades del mundo http://kcy.me/tpio  #Donosti    
    
    
    SÍNDROME DE LOS VEINTITANTOS http://kcy.me/tsc2  Es verdad q da miedo pensar.. ¿Realmente estoy aprovechando “la mejor época de mi vida�    
    
    
    Esas chicas 'gutis'!! De risas por el centro :) @ Plaza de Oriente http://instagram.com/p/fp7L2ZLymJ/     
    
    
    Por fin tengo EL libro (con mayúsculas) de mrwonderful_ en mi poder...!! #YoQuieroSerLaMarDeFeliz!!! http://instagram.com/p/fqWmoTrysJ/     
    
    
        
    
    
    @imavazquez Solo es que @IvantxoF @vazquezion & company te echaremos de menos :P    
    
    
    De nuevo estamos por aquí 😄(@ Ciudad Grupo Santander - @bancosantander) http://4sq.com/1abIiPl     
    
    
    Increíble pero cierto @LydiaNkc ¿Buen servicio de @vodafone_es? Aunque sea su CM.. Por lo menos dan respuesta #QuéVenMisOjos!!    
    
    
    Empieza la noche de #FamilyVazquez..!!! @ Edificio Metrópolis http://instagram.com/p/f5qOPjrykF/     
    
    
    Cenando con Mario y Olviiiii!!!! 😂@ Zombie Bar http://instagram.com/p/f6EYfyryjP/     
    
    
    @imavazquez Nos hemos acordado muuuucho de tiiiii!!!! Y mas luego @IvantxoF @vazquezion @rofeva con el clásico ;) 😘😘    
    
    
    @neryeah siiiii me gustó un montón y estuvimos muuuy a gustooo!! Aunq me acordé de vosotras 😘😘    
    
    
    Acabando el #FindeDePrimos😁😁@ Plaza del Dos de Mayo http://instagram.com/p/f8ztztLyt-/     
    
    
    @vazquezion Gracias a ti x venir!! Nos a echo mogollón de ilu tenerte x aquí y esperamos q vuelvas pronto! #TeQueremosMucho!! #FindeDePrimos    
    
    
    @Estherillaa @vazquezion Eso hemos intentado.. Espero que le haya gustado y vuelva prontito que a @IvantxoF y a mi nos ha sabido a poco! ;)    
    
    
    Las siete y es noche cerrada #AscoDeInvierno y más hoy #AscoDeDomingos😢😢    
    
    
    @vazquezion Qué majo eres primiiii @IvantxoF y yo te esperamos de nuevo en breveeee!!! Besotessss!!!    
    
    
    @Raaqueel0408 @IvantxoF pero si me perdí ayer yo esto..!! Me fui a la cama con cuajo y todo..!!! Cómo me gusta pero que mal lo paso ;)    
    
    
    @gutinene98 No me gusta ni un pelo :( Esta vez ha ido bien pero no siempre será así.. #NoHagasLoQueNoQuieresQueTeHagan    
    
    
    El cajero automático que da menos dinero a los hombres para promover la igualdad salarial http://kcy.me/ucr0  Esto es #PonerseEnElLugarDe    
    
    
    Si la #Gamificacion mola, la GATIFICATION ni te cuento :-)
http://youtu.be/tYT52ghs00I  #Gamification con el #GatoAlAgua :P    
    
    
    Ventajas de la #gamificación para la adquisición de clientes y su fidelización http://www.ellas2.org/2013/10/30/ventajas-de-la-gamificacion-para-la-adquisicion-de-clientes-y-su-fidelizacion/ … Gracias a @Ellas2 :)    
    
    
    Salimos tarde pero casi huele a Villavi ya por aquí... #GanasDeLlegar!!! @ Salamanca http://instagram.com/p/gGpjcBryva/     
    
    
    2horazas de siesta abrazada al regordiki maaaaaas lindo del mundo #MomentoDiosExiste😊@ Villavieja de… http://instagram.com/p/gLdI6uLygZ/     
    
    
    Comilonas para 15 personas de 2tostones y 1cordero 😁Esto sí que es una graaaaan familia!!!… http://instagram.com/p/gNwjOWrymX/     
    
    
    Tanto "periodista" en #Sálvame y ponen 'Directo Jérez'😱fuera esa tilde x dios!!! #TrapoteYJaneiro    
    
    
    @extremerafran Tenían puesto 'Jérez, Cádiz'😵😵    
    
    
    Echando ya de menos a mi Batman..!!! 😢😢@ Via 1 Estación de Salamanca http://instagram.com/p/gQn0ZdLytt/     
    
    
    Os echaré de menos: Marcus, Harry, Nola.. 'La verdad sobre el caso Harry Quebert' #LecturaObligatoria… http://instagram.com/p/gQ0luNLyoD/     
    
    
        
    
    
    @JoseAngelCano @Saran_donga Hasta en el hospi se pica.... Jajaja..!!! Ni caso Sara, se abre la veda!!!!    
    
    
    La lucha no ha hecho mas que empezar...!!! 😈😈(at @WonnovaCom) http://4sq.com/19BV8Xb     
    
    
    Siempre es un gustazo hablar con mi primi @vazquezion ¡¡Me alegras el día!! #PróximaVisitaYa ;)    
    
    
    :') RT @FrasesMoviesES: "Y te das cuenta de que los mejores años de tu vida fueron esos, y nunca se van a repetir" TGDT    
    
    
    Sonrisas para levantar el ánimo que hacen que la vida valga la pena 😍😍😍http://instagram.com/p/gY1uDZryv8/     
    
    
    #Empleo #PHP #Trabajo RT @wonnova: ¡En wonnova buscamos Senior PHP Ninja #developer! http://ow.ly/qGRZR  ¿Te vienes al equipo?    
    
    
    @moisesgallego Gracias por el apoyo ;) Si conoces a alguien interesado que me escriba :P Un besote Moi!!    
    
    
    @AlbertoTICote @pepealvaro @MarcosBL Es un estilo que se busca, el que no pille la gracia al chiste, no pillará la filosofía que buscamos ;)    
    
    
    @moisesgallego @phpmad ¡Gracias! Pongo en copia a nuestra CTO @talken82 por si se apunta en una de sus visitas a Madrid ;)    
    
    
    35 decisiones extremadamente importantes antes de vivir juntos http://kcy.me/v54d  Debería ser obligatorio ;) #SiLoLlegoAsaber #Pendiente    
    
    
    Aquí ya cualquiera crea juegos y se autoasigna el concepto d #GAMIFICATION ¡Señores! Q gamificar NO es hacer juegos!! NO se suban al carro!!    
    
    
    ¡¡¡¡¡Me encanta el olor a palomitasssss!!!!! 😍😍😍😍😍😍😍    
    
    
    Venir a casa de amigas manitas tiene su recompensa!! Thanks ireneguerrerocollado @ Yerbis House ;) http://instagram.com/p/g0EByEryvb/     
    
    
    A punto de empezar Webinar #Gamification para #startups de @Ellas2 Conectan Week con @JoseAngelCano http://kcy.me/vdno  No me lo pierdo!    
    
    
    @Javiieer2 ¿Vas a verla hoy? #Envidiakaaaa!!!! :P    
    
    
    @Javiieer2 La gran satisfacción de decir... "TE LO DIJE" ;)) #YLoQueTeQueda!    
    
    
    Así es Amazon por dentro y así empaquetan los pedidos http://kcy.me/vi3r  Viendo esto solo decir que #AmazonDominaráElMundo 0_o    
    
    
    El pique entre un niño y un acomodador en la Dance Cam http://kcy.me/vry3  Jajajaja!!!!! En serio hay que verlo.... Jajajajajajaj!!!!!!    
    
    
    Impresionante capítulo de #HIMYM 8x12 con lagrimita asomando y todo :'')    
    
    
    Desayuno a la salud del gran chef @vazquezion Gracias por esta delicia de magdalenas..!!… http://instagram.com/p/hVevIGrykt/     
    
    
    Llega Diciembre y con él llega la navidad a nuestra casa...!!! 🎄🎅🎁/cc @ivantxoF @ Barrio de Hortaleza http://instagram.com/p/hYG9B1ryrA/     
    
    
    Ole, ole y oleee!!! Mi pueblo en el anuncio de @RonBrugal_ES http://www.youtube.com/watch?v=mN3n6aHEsEs … Moolaaa!!! #OrgulloVillaviejense xD    
    
    
    Placeres de la vida villaviejense #TomarLosVinos y las papatitas de candi 😍😍@ Bar Castilla http://instagram.com/p/hnvAoWrytR/     
    
    
    Viva la legalidad!!! El que no corre vuela para cualquier chanchullo pero ya profesionalizarlo es un poco fuerte.. pic.twitter.com/eGSDkObReB    
    
    
    El que no participa no gana y.. ¡HE GANADO! http://kcy.me/wa0k  Muchas gracias a @LaCriaturaCreat y a @camaloon por los #Frikimiercoles!    
    
    
    @camaloon @LaCriaturaCreat Dadlo por hecho, ya estoy deseando tenerlas aquí porque me encantan!!!!! ;) Abrazos a los dos y gracias de nuevo!    
    
    
    @LaCriaturaCreat @camaloon Siiiiii!!!!! #DeseandoQueMeLleguen :P Gracias chicos por ideas tan geniales ;)    
    
    
    @Lau_Albarran @IvantxoF @Oskitar_eus Jaja!! Es que participo en todo!! Asíq algo tiene que tocarme porque todo lo que veo, ahí me apunto! ;)    
    
    
    Y lo admito.. Me sigue gustando sin poder evitarlo..qué guapo está...!! #alejandrosanzEH    
    
    
    @Sandra_MPaez Gracias!!! Mira conocía el dicho pero no sabía que ya no era real ;) Besotesssss!!!    
    
    
    No se me ocurre mejor sitio para celebrar mi santo 😍😍#LoveMyMum!!!! http://instagram.com/p/h3ymBgLyvW/     
    
    
    Gamificación y química cerebral: la clave de la motivación http://kcy.me/wiss  #Gamification    
    
    
    A falta de figuritas, buenas son latas y dragones 😂#BelenesQueMolan @ U-tad http://instagram.com/p/iEq9wbLygz/     
    
    
    "Herramientas fáciles de diseño para Community Managers" esto le vendrá genial a @saran_donga😉http://www.40defiebre.com/herramientas-diseno-community-managers/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=herramientas-diseno-community-managers …    
    
    
        
    
    
    Hoy en el desayu nos faltaba @mmmikena x la tortilla..!! 😉@ Wonnova http://instagram.com/p/iGqc40LylV/     
    
    
    ¿Habéis probado a buscar en #Google "Feliz Navidad" ? http://kcy.me/wn1l  Qué nervios.. Papá Noël está en camino!! Yaaa vieneee!!!!!!    
    
    
    Ohhh!! Penita al despedirme de mis chicas @Saran_donga y @mrtouzani hasta el año que viene!! #OsEcharéDeMenos y eso es muuuy buena señal 😜😜    
    
    
    @mrtouzani @Saran_donga siiiiiiii!!! Aquí sale el momentazo... http://youtu.be/fH-DwlIbDKA  #LoveItttttttt!!!!    
    
    
    @mrtouzani @Saran_donga No pasa nada: es corporativo :P Por cierto, te quedas sin tortilla a la vuelta si no has visto GRU2 0:)    
    
    
    Tagliatelle con morcilla, salsa de maíz y huevo poché #ArguiñanosModoOn😋😋http://instagram.com/p/iL9mZErynY/     
    
    
    Y como el turrón, vuelvo a casa por Navidad..!! 😉@ Casita de Mami&Papi http://instagram.com/p/iPJFJJryqx/     
    
    
    Érase una vez dos americanos que alquilaron un colchón de su casa http://kcy.me/wrij  La historia (y el presente) de @Airbnb_es    
    
    
    Que te pregunten qué quieres para comer y decir: lo que quieras, algo rico.. Y empezar a oler a fideua de la mamma.. #PlaceresDeCasaPapis :P    
    
    
    ¡¡¡Empezamos!!! 😁😁😁#FelizNavidad a todos!!!! http://instagram.com/p/iUT-zlrytu/     
    
    
    @viejomoeb lo estamos. Todos 😭😭#up    
    
    
    Llegar y oler a pueblo 😊😊😊😊(@ Villavieja de Yeltes) http://4sq.com/JimrMK     
    
    
    Papa Noël ha llegado a Villavi un poco tarde pero cargadito de regalos como este pijama de Sully!!!!… http://instagram.com/p/icOF52rys8/     
    
    
    ¡¡Socorro!! ¡¡Un monstruo está usurpando mi cama!! 😍😍#MeLoComoConPatatas @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/icgwHZLysI/     
    
    
    #Gamification al poder!! :P RT @wonnova: ¡Caso de éxito! Wonnova salva la navidad gamificando el taller de Papá Noel http://ow.ly/s6SFl     
    
    
    Dando bibis antes de salir de fiesta..!! #Moola😊😊http://instagram.com/p/ie61BQLykW/     
    
    
    @Alexkalextrik Gracias a ti!! Me alegro mucho de que te haya gustado :) Un saludo!!    
    
    
    No se puede ser maaaas lindo!!! #RegordiiiikiLindo😍😍😍@ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/immuLrLyol/     
    
    
    🎶🎶Nochevieja en Villavieeejaa tiene fama en la regioooooón.. Porque to'los quintos deeeejaaan bien… http://instagram.com/p/inTrNkLysR/     
    
    
    No se puede ser más guapo, ni más majo, ni más estupendo que mi primiiii @vazquezion!!!! #OrgulloDePrimos😊😊pic.twitter.com/KC22DzdwNG    
    
    
    @vazquezion Los dos le hemos echado de menos esta noche.. El año que viene @IvantxoF #NocheviejaEnVillavieja sin falta!! #OsAdoroaLos2😘😘    
    
    
    Amigas + aquarius + gusanitos = perfecta combinación #AntiResaca ☺️☺️☺️ @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/io1498LylQ/     
    
    
    Vaya visitante hemos tenido esta noche..!!! 😱😱😱😱Jaja..!! @ Villavieja de Yeltes http://instagram.com/p/irmqeYryih/     
    
    
    Jaja!!! Sí, majo es verdad!! RT @SA_enfurecida: #EnSalamanca, para confirmar algo no nos sirve un simple "sí", nosotros decimos: "Sí, MAJA".    
    
    
    Como la vida misma, jaja.. RT @SA_enfurecida #EnSalamanca solo hay dos estaciones: Ostia p**a que calor y me cago en todo que frío    
    
    
    El río Yeltes en todo su esplendor!!!! #TierraCharra  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/OJphYXLyod/     
    
    
    @ifournierf jajaja!! La veré y ya te diré si comparto la opinión ;)    
    
    
    Qué gran verdad ;) RT @JonatanGomez: #Yeah #éxito y creer en el trabajo bien hecho de uno mismo pic.twitter.com/Rit92nbJ    
    
    
    Por fin un museo pensado para hacerse fotos en él http://huff.to/RZ7xMV  Muy chulo!! #quieroir :P    
    
    
    @vazquezion felicidades!! Un añito más qt sigue sentando de lujo :P Disfruta de los 24 y ya lo celebraremos juntos en #villavi. Un besote!!    
    
    
    #reirse de la vida o #morir en el intento :P RT @JoaquinQuino7: Pense que el aire era gratis, hasta que compre una bolsa de patatas    
    
    
    Justo a lo que me estoy dedicando esta noche RT @LoMejorDeFB: Cuando no puedo dormir, invento mi vida perfecta.    
    
    
    Excelente post de @blogeandolared "Instagram se actualiza a la versión 3.0 y permite localizar tus fotos" http://goo.gl/fb/b7HNw     
    
    
    Ouch!! #verdadesincomodas RT @SoloQuotes: No culpes a la gente por decepcionarte, acepta que es tu culpa por esperar demasiado de ellos...    
    
    
    Quééé??? 0_o RT @Aullidos: El final de "Amanecer 2ª Parte" será distinto al del libro (y nuevo trailer) > http://ow.ly/cTKRk     
    
    
    Lo haré #hoytoca ser feliz!! RT @DeboConfesarQue: Sonríe. Demuéstrales a todos que hoy eres más fuerte que ayer.    
    
    
    xD jaja!! RT @_Eskizofrenico: Ese momento en el que superas el limite de caracteres, y miras a ver qué falta ortográfica quedaría mejor..    
    
    
    #lecturaobligatoria Cuando 1 se entrega no debe apuntar ese esfuerzo en el debe de otra persona,sino en el haber propio http://bit.ly/cRAy4h     
    
    
    Me encanta decir "inversamente proporcionales" #concepto #mola :P    
    
    
    Estar con tus hijos te hace más fuerte, más grande, mejor persona.. Te hace ser un superhombre #oidoenlaofi #mola :P /cc @ifournierf    
    
    
    Empezando el finde escuchando @los40_Spain a 41 grados!!! #fresquitoveraniego   @ MTP Office http://instagr.am/p/Obg-4ALyql/     
    
    
    Mmmm.. Ver esta tarta de queso Philadelphia con Milka http://bit.ly/Pikqjr  y pensar en mi primo @Javiieer2 que seguro le saldría de lujo :P    
    
    
    Agosto, puedes dejar de subir grados??? Van 43!!! Gracias calor #mederrito :S pic.twitter.com/CONSDWgR    
    
    
    Familia, amigos, #risas, reencuentros, terrazas, bailoteos, más #risas y el placer de taparte con mantita al llegar a la cama #EstoEsVillavi    
    
    
    Solo 39 grados??????? En Madrid nos quejamos de vicio #CalorAsfixiante #MeQuieroIrAVillaviYa :S    
    
    
    IMPRESIONANTE!!! RT @alvarezpinera: Los efectos especiales que dan vida a las localizaciones de @JuegoDeTronosS …http://juegodetronosenlossietereinos.blogspot.com/2012/08/efectos-especiales-juego-de-tronos.html?spref=tw …    
    
    
    Qué flojazas somos algunas ;) RT @merimeri_13 A mi después de una pelea me dices 'te quiero, tonta..' Y me tienes para toda la vida.    
    
    
    Menuda envidiaca!! #QuieroIr RT @trivago_ES: Os presentamos los #hoteles con las mejores #piscinas del mundo: http://bit.ly/PA28HX     
    
    
    Tooooma #curiosidad curiosa ;) RT @davidfc_: "Foie", palabra que cuenta con tres vocales y se pronuncia con las dos que faltan.    
    
    
    Comienza el otoño cuidando de tu salud http://blog.dispon.es/comienza-el-otono-cuidando-de-tu-salud … vía @dispones Habrá que tomar nota :S    
    
    
    Esta semana va de piscis ;) Espectaculares piscinas de hotel. Vol II http://deco-hunters.blogs.elle.es/2012/08/22/espectaculares-piscinas-de-hotel-vol-ii/ …  Son FLI-PAN-TES!!!!    
    
    
    San Gimignano, la Manhattan renacentista http://www.diariodelviajero.com/italia/san-gimignano-escapada-a-la-manhattan-renacentista … Si no habéis estado, apuntadlo como #SitioObligatorio PRECIOSO!!    
    
    
    De los mejores asiáticos de madrid ;) (@ Té Oriental) http://4sq.com/PXLCoI     
    
    
    Que adivinos.. Soy LEO!!! Jajaja!! #fail RT @Astrocanal: @LuciaGgalache ¿quieres saber tu horoscopo de piscis?    
    
    
    Que #envidia dan algunos como @IvantxoF hoy q les suena el despertador y se dan media vuelta para seguir durmiendo ;)    
    
    
    Como lo pille.. RT @imobilis: Como encuentre al de los golpecitos voy a dedicarme a hacerle lo mismo en el cráneo con un martillo /cc @Emper    
    
    
    @Emper Jajaja!!! Me ha quedado romanticón y todo pero es la verdad, ya le he dicho a @lauramor_ a quién acudir en mi ausencia ;)    
    
    
    ¿Como puedo estar tan nerviosa por algo que no sé qué es? Es por tu culpa @IvantxoF #nerviosnervios!!    
    
    
    Mola cuando tu boss se dirige a ti con la denominación 'AmadelaBarraca' #cosasdelaofi    
    
    
    O_o RT @angeljimenez: Acaban de quitarle a Lance Armstrong 7 tours de Francia y le han prohibido volver a correr :/ http://apne.ws/R5xsxa     
    
    
    @Emper Graciasss!!! Te aseguro q lo haré!!! ;)    
    
    
    +1000 RT @miabuelasabia: Ninguna persona está más errada, que la que no quiere admitir que está equivocada. (De la Rochefoucauld)    
    
    
    Muere a los 34 años el panda gigante macho de mayor edad http://huff.to/SrA5Pw  via @ElHuffPost Mi animal prefe!! #RecordandoaChulín :(    
    
    
    @ifournierf Xq no va a hacer falta ;) Graciasss!!!    
    
    
    @imobilis ThankS!!!!!!    
    
    
    Camino a Villavi mogollón de nubes #charras...!!!! Ya huele a pueblo!!! xD   @ Salamanca http://instagr.am/p/Ot50KXLyix/     
    
    
    Ahora siiii!!! Villaviiii!!!!  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/Ot9w_ZLylt/     
    
    
    I just ousted @imavazquez as the mayor of Villavieja de Yeltes on @foursquare! http://4sq.com/pWUWcM     
    
    
    Salir en plan 'una y a casa' y que se te vaya de las manos y termines cerrando el pirolo #VillaviMode #FelizCualPerdiz    
    
    
    Momentazos indescriptibles.. Pa' vivirlo!!  Villavieja de mi amor precorrida   http://yfrog.us/mbrjxkwpazjpsqetsofrkdgrz …    
    
    
    Guerra de agua en mitad de vacaciones.. A exprimir lo que queda!!! (@ Villavieja de Yeltes) [pic]: http://4sq.com/Puketf     
    
    
    Oooh! Se fini :( RT @vane_gm88 Ayer quedaron inaguradas las fiestas de villa 2012!! Y bien inaguradas!! @Galachitaa http://twitter.com/vane_gm88/status/240082570967121922/photo/1pic.twitter.com/FlhRrpVQ     
    
    
    Camino a la pisci para descansar de #FeriasVillavi Se acaba lo bueno :(    @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/O_4vZerykw/     
    
    
    @Javiieer2 Con instagram ;) Mola!!    
    
    
    Excursión de Piñas a la peña Pirolo  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PCl61FLymS/     
    
    
    El gran @IvantxoF, todo un auténtico excursionista ;)  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PCunXbLyuJ/     
    
    
    Con la lagrimita en los ojos toca volver a los madriles.. #Villavi2012 increíblement  @ Villavieja de Yeltes http://instagr.am/p/PERyQPLyrx/     
    
    
    Peor...imposible :( #DeprePostVacacional (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/TMzZ1k     
    
    
    Ni nadie :( #duravuelta al trabajo RT @nachocomi: yo tampoco!! RT @iagofcfm: "Mamá, no quiero ir al cole."    
    
    
    @moisesgallego ¡¡Mucha suerte!! Seguro que te irá genial ;)    
    
    
    ¿¿¿Todos TODOS lo días tengo que acabarme el café frío??? Lo quiero, me lo hago y me olvido de que lo tengo #MeConcentroDemasiado :S    
    
    
    @Sosevb Así si que duele menos que se acaben las ferias.. Disfrutad de Alicante y recuerdos a los que estéis ;) Besus!!    
    
    
    Créeme que te entiendo :P RT @Emper: De eso que te sientes portador de malas noticias o el único que ve el lado malo de las cosas.... #lunes    
    
    
    10 tipos de cuentas en Twitter a las que NUNCA hago follow-back http://bit.ly/wTg1ex  via @OscarDS Totalmente de acuerdo #IDEM    
    
    
    @IvantxoF ya sabes.. RT @muyinteresante ¿Estresado tras currar el lunes? Demostrado: dormir la siesta combate el estrés http://bit.ly/RANqno     
    
    
    @jorgitorodrig @IvantxoF Disfrutad entonces vosotros que podéis que hasta las 6 que salgo yo del curre se me pasan las ganas de #siesta :P    
    
    
    Tres tontunas que hacemos en medios sociales http://www.misapisportuscookies.com/2012/09/3-tontunas-que-hacemos-en-medios-sociales/ … por @fanego en @apiscookies    
    
    
    #NoEsUnJuego --> El 60% de los usuarios cambia de marca si ve comentarios negativos en las #RedesSociales http://ow.ly/dq87P  en @TreceBits    
    
    
    Septiembre es el LUNES de los meses.. Ciao calorcito, gentes de villavi, pirolo, castilla, orquestas.. todo. ¡Hasta el año que viene!    
    
    
    Muy útil ;) RT @ApisCookies: Decide qué fans verán tus publicaciones en las páginas de Facebook! http://ow.ly/1mgvbI     
    
    
    Telita el baile q nos acabamos de marcar..! RT @IvantxoF: Q bonita es la amapola ay ay ay.. #nomelasacodelacabeza Q me han dicho q te diga..    
    
    
    Jejeje..!!! RT @ataca2: Semana fantástica de El Corte Inglés, del 1 al 23 de septiembre. ¿Y quién ha contado los días? ¿Fran Perea?    
    
    
    +1 RT @Gema_Alcojor: En las redes sociales, la foto es lo que importa http://bit.ly/Tymr9s  vía @thecommunityman    
    
    
    @Fanego Todo bien!! Sí, mucho tiempo, menos mal que nos seguimos y os tengo a todos los tecerianos controlados, jeje.. Recus a @tam_tami :P    
    
    
    Un servicio #SúperÚtil RT @Dispones: ¿Quieres recibir #avisos gratuitos en tu email cada vez que te pongan una #multa? http://blog.dispon.es/no-sabes-si-te-han-puesto-una-multa-buscamultas-te-avisa-con-un-email …    
    
    
    ¡Quiero ir! ¡Quiero ir! RT @bodaclick: ¿Eligiendo destino cerca del mar? Echa un ojo a las 10 mejores playas del mundo http://goo.gl/A0ZEV     
    
    
    @ecartelera A @IvantxoF por ser una persona tan fantástica a la que todo el mundo quiere, respeta y admira por lo genial que es. #PlanEC    
    
    
    +1 RT @ferrenet Me cuentan que la decisión de dar comida gratis en Yahoo, estilo Google, está funcionando: hay mejor ambiente y trabajan más    
    
    
    Pintaza rica, espero que haya quedado buena  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PKkcOhryn-/     
    
    
    Teniendo en cuenta q era de 6 huevos y q @ivantxof se ha hinchado, no debía estar mu mala ;) http://instagr.am/p/PKmwzgLypf/     
    
    
    @ifournierf @emper ¡¡Acepto!! Esta estaba un pelín demasiado hecha pero con patatas de huerto y huevos de corral solo podía estar de muerte!    
    
    
    Jaja!! @IvantxoF si puede!! ¿Podrán nuestros hijos? RT @EresCurioso: ¿Puedes mover las orejas? No todos pueden, es una habilidad hereditaria    
    
    
    @avelasco85 @vane_gm88 Cómo os cuidáis y qué envidiaka nos dais :P Besosss!!!!!    
    
    
    Jajaja!!! Eso me pasó en Bruselas, jijiji!! RT @carvalladolid: Si has viajado en Ryanair entenderás este chiste http://25.media.tumblr.com/tumblr_m9q66j1lsc1qe6imwo1_500.jpg …    
    
    
    "Empieza por zo.. y acaba por un dios egipcio" #oidoenlaofi Locuacidad de #superboss    
    
    
    Nuestro viaje a LondonCity comienza a tomar forma @IvantxoF.. Así de repente.. ¡¡¡¡¡Me encantaaaa!!!!!    
    
    
    #Reculando @Vodafone_es se echa atrás y vuelve a subvencionar teléfonos móviles http://www.guiadecasa.es/vodafone-se-echa-atras-y-vuelve-a-subvencionar-telefonos-moviles … vía @guiadecasaes    
    
    
    Mola! RT @phurious: Un #app que si no vas al Gym te hace pagar y si vas, te recompensa económicamente http://aplicaciones.dext.es/gympact-la-aplicacion-que-te-obligara-a-ir-al-gimnasio … vía @Dext_es    
    
    
    @ifournierf @emper @imobilis @RociTowers No problem, lo importante es que tu estómago se porte mejor :)    
    
    
    Fíjate si estaré orgullosa de lo rica qm quedó la merluza anoche, que hoy he soñado qm daban x ella un premio novel.. #JuasJuas #SeMePira    
    
    
    @Laura_Morillo Jajaja!! Pues es que poco me lees porque hará más de un mes que lo cambié, jeje!! Me dio la venada :P Qué tal todo Lauri??    
    
    
    @Laura_Morillo No problem, jeje.. Y por lo demás qtal? Todo bien? Espero que sí, a ver si quedamos un día y que se venga @nurimarfer. Besos!    
    
    
    @Laura_Morillo @nurimarfer sii!! Tengo ganas de veros chicas, a ver si quedamos una tarde o un viernes para comer o cómo mejor os venga ;)    
    
    
    Amazon presenta los nuevos Kindle y... ¡Baja los precios! http://www.guiadecasa.es/amazon-presenta-los-nuevos-kindle-y-baja-los-precios … vía @guiadecasaes    
    
    
    El vídeo de las cien caras y los 100 años: personas con edades comprendidas entre los 0 y los 100 años http://vimeo.com/48237094     
    
    
    Ese bolso chuli d mis chicas x mi cumplee!!! Os echo d- #MomentoMorriña  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PRoUX0LypJ/     
    
    
    Si no fuera xq tendrá unos 60 años diría qm he enamorado de mi médico. ¡Qué hombre tan suuuuper agradable! http://4sq.com/P0XKRl     
    
    
    Esperando para entrar a ver el nuevo espectáculo del gran @Goyojimenez. Estoy segura de q no defraudará q es mi regalo para @IvantxoF #8años    
    
    
    Empieza el show!!!!! #EnVerdadOsDigo de @Goyojimenez Demasiado cerca para los ataques de risa que pueden darle a Iván http://4sq.com/TsdQJN     
    
    
    @Goyojimenez Cualquiera dice nada.. Jaja!! Risas aseguradas sobretodo con tema cojos, la firma del contrato del islam y la zarzuela iraní xD    
    
    
    #recomendado el nuevo espectáculo de @Goyojimenez 100%!! No puedo parar de reirme al pensar en los palitos de mar.. Donde está el cangrejo?    
    
    
    #HappySábado RT @DeboConfesarQue: Me encanta cuando estoy feliz sin ninguna razón.    
    
    
    @RociTowers @ifournierf @imobilis @emper El placer ha sido nuestro guapita.. Good luck :P    
    
    
    Nunca olvidaremos qué estábamos haciendo :( RT @69vagamundos: #11S recordando aún con los pelos de punta aquellas horas de medio día... #NY    
    
    
    Odio estrenar #zapatos.. Me los compro ilusionada y, sean como sean,
siempre me rozan primeros días :( pic.twitter.com/go1p8Xsc    
    
    
    El Aquarium Bed y el Aquarium Sink, para dormir bajo tus peces!! http://www.embelezzia.com/p/23977  @IvantxoF te gustaría :P    
    
    
    ¡Mola! RT @Dext_es: ¿Conoces el deporte que une el #Yoga tradicional, las acrobacias y el masaje tailandés? Es AcroYoga http://masajes.dext.es/acroyoga-la-modalidad-que-combina-el-yoga-con-las-acrobacias-y-el-masaje-tailandes …    
    
    
    Gente que tiene el #DonDeLaOportunidad para estar ausente cuanto más la necesitas #fail    
    
    
    La vida sabe mejor..con amigas tan fantásticas!! No puedo quererte más Sandruu!!  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/Pe8tRfLync/     
    
    
    Le Beanock, que combina hamaca y colchón, es la hamaca más cómoda del lugar http://www.compradiccion.com/espacios/le-beanock-la-hamaca-mas-comoda-del-lugar … Yo quiero una para mi casa :P #iwantit    
    
    
    Receta de mini bombones helados de fresa y yogur http://www.directoalpaladar.com/postres/receta-de-mini-bombones-helados-de-fresa-y-yogur … Menuda pinta y es súper fácil ;)    
    
    
    @ecartelera ¿Cómo permitís que vuestro feed se vea tan mal? No coge la noticia solo título y subtítulo. Es una pena lo qt pierdes por él :(    
    
    
    Los nombres más populares de cada país europeo http://www.fbclick.com/wp-content/plugins/wp-o-matic/cache/a78e9_CR_723694_aqui_estan.jpg … ¡Ouch! Qué poco originales fueron mis padres :(    
    
    
    Merienda de sibaritas: sushi con una copita de Diamante. Como se cuida este @IvantxoF  @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PmvQE2ryrM/     
    
    
    ¡Zas! xD RT @FIL0S0FIA Pedir una disculpa no significa que la otra persona tenga la razón, significa que valoras más una relación que tu ego    
    
    
    Dimite Esperanza Aguirre: http://huff.to/RZiWXM  via @ElHuffPost Y yo sin enterarme :S #ConcentraciónNivel10    
    
    
    #RisasMentales que me acabo de echar con @imobilis Nuestra cara ha sido digna de los mejores dibujos animados ¿¿What?? :P    
    
    
    Nada mejor q despertarte con ese olor especial del perfume de la persona que más quieres invadiendo la casa #pequeñosdetalles cc @IvantxoF    
    
    
    Con este cielo, no se le puede pedir más al martes ;) #FelizDia http://instagr.am/p/PtMVhVLymY/     
    
    
    @moisesgallego Hay temporadas mejores y peores pero esta semana está siendo de 10 en todos los ámbitos. Espero q tu tb todo bien ;) ¡Besote!    
    
    
    Jaja!! RT @dondestawally ¿Ha pasado ya el autobús? sí, mira, ha pasado y yo me he quedado aquí en la parada, porque se estaba tan bien...    
    
    
    Ternera guisada a la jardinera #MomentoArguiñana   @ Barrio de Hortaleza http://instagr.am/p/PujLIjLysG/     
    
    
    @neryeah jeje!! Está mal que yo lo diga pero huele que alimentaaa!! A ver que le parece a mi experto culinario @IvantxoF xD ¡¡Besote Nere!!    
    
    
    100% de acuerdo #VillaviMola RT @Raaqueel0408: Por fin en el tren a casita! Tengo mas hambre que los pavos de manolo... #frasesdelpueblo xdd    
    
    
    A la gente con dos caras xD RT @RociTowers: @imobilis siempre les puedes decir "mejor la otra cara anda que con esta no te aguanto" :D    
    
    
    Las tengo!! El viernes teatro: "El cavernícola" con @IvantxoF ;)  @ Teatro Figaro http://instagr.am/p/Pw3dWGLyiJ/     
    
    
    #MeEncantan!!! :P 5 bibliotecas de las más impresionantes del mundo http://www.papelenblanco.com/p/11028  vía @papelenblanco    
    
    
    Se os echa d- mucho a todos RT @Laura_Morillo @semurat @JoseAngelCano @marinazal @SandriRubioA @sandra_mpaez @talken82 @joserogoz @sgeuter    
    
    
    A ver El Cavernícola con Iván!!! Cerquita cerquita :P (@ Teatro Figaro) [pic]: http://4sq.com/Ung49n     
    
    
    ¡¡Mola!! RT @lauramor_: Sony rediseña la #PS3 para hacerla más pequeña y ligera que nunca. Descúbrela en @guiadecasaes http://www.guiadecasa.es/la-nueva-ps3-un-20-mas-pequena …    
    
    
    Eso espero!! RT @imavazquez Felicitar a @IvantxoF y @Galachitaa por su 1 año de convivencia juntos :) Se os echa d-, ya os haré una visita..    
    
    
    Lo que va mal..siempre puede ir peor :( Y el día que ya de x sí era una mier**, va empeorando por momentos... Grrrrrr!!!    
    
    
    La tensión en Atocha, el camarero, los heridos.. Las mejores imágenes #25S http://huff.to/QTSqAU  Por mi parte, solo una cosa q decir: #MIEDO    
    
    
    "Ya está todo OK" una simple frase que hace que la tarde mejore :D #NoTodoSaleMal    
    
    
    Compras compras compras!!!!! (@ Factory) http://4sq.com/SnKCKB     
    
    
    I love Madrid y más con lluvia y conduciendo #SarcasmoOn :(  @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/QG6MlFrypN/     
    
    
    Mitad de camino.. ¡¡Cambio de conductor!! xD   @ Burgos http://instagr.am/p/QIBMAYryru/     
    
    
    Llegando!!!!! (@ Donostia-San Sebastián) http://4sq.com/NVApnW     
    
    
    Aprovechando el último día aquí.. #FindesDemasiadoCortos :( (@ Irun) http://4sq.com/POEJnB     
    
    
    Gran primer día de una nueva etapa de mi vida. Puntuación: notable muuuy alto ;) Estoy motivada, implicada y con ganas de comerme el mundo!!    
    
    
    Desde pequeña montando en bus y es la primera vez que veo un revisor pidiendo los tickets en los autobuses de la EMT #miprimeravez    
    
    
    Buenos días a todos. 
Estamos realizando un estudio para conocer el nivel de conocimientos sobre gamificación que hay …http://lnkd.in/GRyza9     
    
    
    Mantita y tele.. Relaaax ;) (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/UjcyCt     
    
    
    RT El móvil es más social que el ordenador. Permite twitear en caliente, menos reflexionado, de manera espontánea @sixtoarias #TcDesayunos    
    
    
    Los Mossos liberan a un niño de 11 años secuestrado, atado de pies y manos (VÍDEO) http://huff.to/VpI6Ge  Q gentuza hay.. 0_o #GenteSinCorazón    
    
    
    Muchas buenas noticias para acabar la semana... #YujuYujuYuju pero.. miedoooo!!! Jejeje!!!! #FelizFinde a todos :D    
    
    
    No habitúo pero.. #FF a @Sandra_MPaez @JoseAngelCano @tregubovaei @AnnaTromps ¡¡Equipazo de 10!! Hacéis súper fácil lo díficil ;) #Gracias!    
    
    
    A algunos les sobra con 7 segundos, ¿verdad @IvantxoF? xD RT @EresCurioso: El tiempo de espera medio hasta que nos dormimos es de 7 minutos    
    
    
    Mi primo enano haciendo #planking jajaja!!!! #MeEncanta jaja!! pic.twitter.com/1zkQHRd8    
    
    
    Viendo #Cars2 y acordándome de @phurious y la broma sobre sus vacaciones en #PortoCorsa jajaja!! Espero q todo genial ;)    
    
    
    Olé! Me acaban de invitar de @WarnerBrosSpain a la premier de #LoImposible ¡Thanks! @IvantxoF hoy nos toca photocall con @mcgregor_ewan xD    
    
    
    Empezando a buscar ISLA.. No digo más!!! #Felizzz!!! ;)    
    
    
    @Nikalytics Noooo jeje!! Pero si ganitas de viajazo.. A una isla, la que sea xD    
    
    
    Gracias a @WarnerBrosSpain en el photocall de la premier de #LoImposible viendo famosetes jeje!  @ Kinépolis http://instagr.am/p/QiBP9-LyuS/     
    
    
    Qué mala suerte!!! El duque en la alfombra roja y yo ya estoy sentada en la butaca #MeLoPierdo Premiere #LoImposible pic.twitter.com/vHinifpO    
    
    
    Sin ninguna duda puedo decir que #loimposible es la MEJOR película que he visto. IMPRESIONTE!!!  @ Kinépolis http://instagr.am/p/Qie1cFLynQ/     
    
    
    @Javiieer2 Qué rarito eres primiii jajaja!! Pues para mi es un 10, creo que diría que la mejor peli que he visto #AhíLoDejo ;)    
    
    
    Ese es mi chico! RT @IvantxoF Con el gran @JoseMotatv en la premiere #LoImposible. Sin duda el mejor momento d la noche pic.twitter.com/RlFboGgP    
    
    
    @Javiieer2 Jaja!!! Qué vergüenza primiiiii!!!!    
    
    
    Olivos centenarios y milenarios nos observan ;)   @ Ciudad Grupo Santander http://instagr.am/p/Ql_PT7ryhJ/     
    
    
    Empiezo a pillarle un poco de paquete al #Fifa12.. Cada vez que miro mi tele ahí está.. Casi oigo más a #ManoloLama que a @IvantxoF :S    
    
    
    Vuelta a la feliz vida del teletrabajo semanal ;) #CurrarEnPijamaSabeMejor  ;)  ¡¡Rock&Roll equipo!! :P    
    
    
    Gente que se levanta un día, se enfada y no respira, y te hace unfollow para demostrarSE lo malote que es. #TienesElPoder campeón xD JaJa!!    
    
    
    @Lydia_NKC Jaja!! Me parece de patio de cole pero de todo se aprende así que tomo nota ;) Besotes Lydiaaaa!!!    
    
    
    Disparar al aire y herir a quien no apuntabas :( Ouch!! #DeTodoSeAprende #CosasQueNoHacer    
    
    
    +1 RT @MkDirecto: eBay le pone la zancadilla a Groupon con su propio servicio de cupones de descuento: http://bit.ly/RbYIeI     
    
    
    Sobre todo las #hacendado RT @ZumoDeMarketing Las marcas blancas ya ocupan el 44% de la cesta d la compra según Nielsen http://ow.ly/enR0G     
    
    
    Manual de instrucciones para no perderse con el rescate de España | FinancialRed http://bit.ly/PWYnLX  por @Migueldonosti #Recomendado    
    
    
    Por fin algo así ;) RT @milleiro: Renfe se une a Transit en Google Maps · http://bit.ly/W6CzDk     
    
    
    Increíble pero cierto.. Dos horas después seguimos atascados.. #LikeMoscú ;) (@ Parque empresarial Las Rozas) http://4sq.com/VVbAMu     
    
    
    Welcome Madrid #Ascazo ;(  @ El Espinar http://instagr.am/p/Qxf3wZLyp4/     
    
    
    5 horas después... llegamos!!!! (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/W9CYXc     
    
    
    @karmacracy Soy vuestra seguidora 1001 #Mola ;) Muy buena entrevista en @ApisCookies :D    
    
    
    La vida es juego... y no hay mucho en juego via @Wonnovacom http://kcy.me/bomh  A gastar millones..y de gratis!! #paradojas ;)    
    
    
    Canapé de Foie gras con hilos de caramelo para celebrar el Día Mundial del Pan... http://bit.ly/V3Rv1A  vía @LaVidaSabeMejor    
    
    
    Pixar lanza la web de la Universidad de los Monstruos para empezar a promocionar “Monsters University” - http://kcy.me/boti  #QuieroSerAl    
    
    
    Los emoticonos llegan a las publicaciones de Facebook  http://kcy.me/bp05  via @MkDirecto    
    
    
    Jaja!! Esto le gustará a @IvantxoF RT @yovantichrist: El salto de fe definitivo de Assassin's Creed pic.twitter.com/zyiqOHti    
    
    
    Enfrentándome a mis miedos. Arañita 0 - 1 Lucía #LaHeMatadoYo y orgullosa x atreverme!! http://instagr.am/p/Q22RtvLyrs/     
    
    
    @Javiieer2 Ni me lo digas que me muero de la grima con solo pensarlo #OdioLasArañas 0_o  #FobiaAbsoluta Grrr!!!    
    
    
    Pobre JuanFran.. Gol de Francia :(    
    
    
    La guerra acaba de comenzar!!! @joseangelcano ;) (@ Wonnova) http://4sq.com/V6rrD2     
    
    
    Discurso del ex presidente de Coca Cola, Bryan Dyson - http://kcy.me/bq0t  #recomendado #FilosofiaDeVida    
    
    
    Para el concurso @smediafactory El #negocioonline que me gustaría ver en marcha es una red social de libros ;)    
    
    
    Yo tb lo creo ;) RT @imavazquez Mmmm este heavi le pegaba mas al gran @MelendiOficial #LaVoz    
    
    
    Decapitan a una joven en Afganistán al rechazar ser prostituida por su suegra  http://kcy.me/bqw2  vía @20m Madre mía #LoLeoYnoLoCreo 0_o    
    
    
    Venir a comer a casa de tu madre y que te sorprenda con las últimas novedades del mer  @ Parque de Villarosa http://instagr.am/p/Q7RZalrypA/     
    
    
    Viva #Pedriño!!!! Y su madre!!!! Jajaja!! Es el mejor sin duda, jaja!! #qqccmh    
    
    
    Atención a las zapatillas de estar en casa de #Pedriño jajajaja!!! Me partooooo!!! #QQCCCMH    
    
    
    @revista_cuore En absoluto mereció la pena.. No pasó nada de nada, 0 avance :( Y sin Ulises!! Yo si lo sé hubiera visto QQCCMH sin duda :S    
    
    
    Amazon prevé contratar 900 personas en España para su nuevo centro - elEconomista.es - http://kcy.me/bryr     
    
    
    ReCelebrando aniversario ;), Iván (@ Restaurante El Garbí) http://4sq.com/PK2EYK     
    
    
    Empezando con unas Gambitas Rojas de Denia ;) #Im-prezionante!!!! @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC0erRLytt/     
    
    
    El galardonado Arroz a banda seco con gambitas y chipirones. De morirse!!!  @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC4AOyryvc/     
    
    
    Y de postre.. Tarta de queso Idiazabal con frutas del bosques... Mmmmmm!!!! @ Restaurante El Garbí http://instagr.am/p/RC52fkLygf/     
    
    
    #Adicta lo reconozco RT @JoseAngelCano: Lo del mk se veía venir RT @Humannova: Las 15 profesiones que toman más café http://ow.ly/eieQQ     
    
    
    Vivo en Londres y yo sin enterarme #MenudaNiebla  @ Glorieta Mar De Cristal http://instagr.am/p/RE6RPJryjn/     
    
    
    La publicidad en medios digitales supera por primera vez a los diarios en papel http://kcy.me/btu0  via  @la_informacion    
    
    
    Creo que hoy será un día largo ;) (@ Wonnova) https://foursquare.com/galachitaa/checkin/50856111e4b0ca3a2c96a8fb?s=CIUGyl2NYOrE3_BdfYYWQearGSs&ref=tw …    
    
    
    Lo corroboro ;) RT @BoweSystec_ES Pasar de la zona de #confort a la de riesgo es difícil pero amplia la posibilidad de #exito #coachingbowe    
    
    
    Paula Vázquez publica por error su número de teléfono y dirección en Twitter via @hola.com http://kcy.me/bu36     
    
    
    Me encanta que la gente se queje contra la #huelga dejándose de duchar #no :(    
    
    
    Qué lástima que hasta eso se pierda :( #Nostálgia RT @demartinmas: Esto en castellano antiguo se llamaba PARQUE ¿No? http://twitter.com/demartinmas/status/260401505897701376/photo/1pic.twitter.com/w5ZnUeOR     
    
    
    Lo que suelo hacer en 25 minutos hoy más de una hora, gracias @metro_madrid :( (@ Barrio de Hortaleza) http://4sq.com/RQbAYx     
    
    
    ¿Cómo reaccionar cuando el “Me gusta” se nos va de las manos? http://kcy.me/buke  via @apiscookies    
    
    
    En breve cambio de alcalde.. Lo huelo!!! (@ Wonnova) http://4sq.com/T83ysE     
    
    
    Por qué viajar es bueno para tu salud http://kcy.me/bumf  via @ineschueca #turismo    
    
    
    Hoy el jefe se porta y nos trae desayuno!! Mmm! @ Wonnova http://instagr.am/p/RHkDOsLysE/     
    
    
    #NoConfundir No es un juego todo lo que lo parece http://kcy.me/buyb  via @wonnovacom    
    
    
    Comentarios de una niña de unos 7 u 8 años a su hermana pequeña.. "Eres la peor del mundo..no te mereces ni el iPad" #OidoEnElBus    
    
    
    El 66% de los usuarios de #Pinterest interactúa con las marcas y el 70% siente el impulso de comprar http://kcy.me/buyi  via @TreceBits    
    
    
    #Impresionante ;) Amazon España y su primer centro logístico - http://kcy.me/buyg  vía @alt1040    
    
    
    #Comprobado :( RT @pilipum Ya ha llegado la época en la que salir de la ducha se convierte en un reto.    
    
    
    #MuyDeAcuerdo y más a estas horas xD RT @EduNogue El agua es el elemento más importante de la vida, porque sin agua no puedes hacer café.    
    
    
    Hay que mantener el major xD (@ Wonnova) http://4sq.com/S38ELs     
    
    
    Para el concurso de http://friendsbanking.com  apunto a @IvantxoF en http://bit.ly/RjPIWm  #friendsbanking    
    
    
    Ver que empieza a chispear y yo hago #teletrabajo el resto del día #Mola xD (@ Barrio de Hortaleza w/ 2 others) [pic]: http://4sq.com/QFMvR6     
    
    
    Cómo evitar ser un spammer en Twitter http://kcy.me/bvyl  vía @bitelia    
    
    
    iOS 6 y la imprecisión de los mapas http://kcy.me/bvzv  por @wonnovacom para #EEC12 Y toda la razón con la cag*da que hizo Apple :(    
    
    
    Atascazo para entrar a mercadona..!! Qué regalan??!!! 0_o @ Mercadona http://instagr.am/p/RLBgturyrb/     
    
    
    El juego y los negocios cada vez más unidos http://kcy.me/bwq7  Estudio de @wonnovacom q demuestra x donde irán los tiros en #gamification    
    
    
    Esperando a ciertos tardones... ;) (@ C.C. Gran Vía de Hortaleza) http://4sq.com/Sy6C3t     
    
    
    #Jajaja!!! Genial la madre de #pedriño revisándole a ver si lleva calzoncillos y diciendo "hueles a choni" #grande #QQCCMH    
    
    
    Aquí os dejamos la nota de prensa: El juego y los negocios cada vez más unidos | Wonnova - http://kcy.me/bxiv  #gamification    
    
    
    Amigos, cañas y risas #Feliz y mucho xD (@ Plaza de España) [pic]: http://4sq.com/RnYbYG     
    
    
    