Vuelve Floriano: "Hay que respetar la presunción de inocencia de Fabra" 
¡Pero si está condenado! vaya papo que tiene    
    
    
    (1/2) Carlos Fabra es el prototipo de una España caciquil y corrupta.    
    
    
    (2/2) Ahora dice que no va a ir a la cárcel pues tiene buenos medios de defensa ¡y va a tener razón!    
    
    
    Rajoy que dijo hace poco "Fabra es un ciudadano ejemplar" hoy se esconde y manda a Floriano    
    
    
    Panorámica de Tezanos, Villacarriedo. Ahora mismo pic.twitter.com/5CKJm5ytr5    
    
    
    4 millones de españoles sin calefacción este invierno, a 1,4 millones les han cortado la luz. ¡Brotes fríos!    
    
    
    Vuelve la sra del diferido-simulado. Ha cambiado el "respetamos la justicia" por "se equivoca el juez Ruz"    
    
    
    La mayoría de Diputados de Valencia piden el indulto para librar de la cárcel a su compañero de partido al alcalde de Torrevieja    
    
    
    Patéticas contestaciones qlos peticionarios d indulto dieron ayer a Gonzo en Intermedio, "es mi amigo" "está mal de salud" "no ha matado"...    
    
    
    700 maletines falsificados en China para el congreso de UGT pagados por la J. de Andalucía ¡Viva el vino de Morillas!    
    
    
    Mañana miércoles 27 estaré en A Coruña:
19:00: Firma librería Arenas
20:00: Charla Fundación Barrié    
    
    
    Bd. desde Astillero 3°    
    
    
    Camino de A Coruña. 
19:00: Firma librería Arenas
20:00: Charla Fundación Barrié    
    
    
    Después de muchos años de obras paradas veo que va a buen ritmo el tramo de autovía Unquera-Llanes    
    
    
    Camino de A Coruña dejo a mi derecha mi querida ciudad de Xixon    
    
    
    Camino de A Coruña dejo a la derecha uno de los pueblos más bonitos de España, Cudillero    
    
    
    Ya estoy en Galicia. Me recibe mi amigo de Santoña José Luis de la Cuesta,  miembro d la Casa de Cantabria en Galicia pic.twitter.com/Y7EOBN7Qza    
    
    
    Cuatro cántabros en la Torre de Hércules @GuillermOngayo pic.twitter.com/2iaJRR8i4T    
    
    
    Cuatro cántabros en la Torre de Hércules. Ahora mismo! pic.twitter.com/idFS1WIg5F    
    
    
    Hoy en A Coruña, estaré:
19h: Firma librería Arenas 
20h: Charla en la sede de la Fundación Barrié de la Maza    
    
    
    Firmando libros en A Coruña pic.twitter.com/rzKsfZApyr    
    
    
    Firmando libros en a Coruña http://ow.ly/i/3R9AI     
    
    
    En la conferencia para la institución Padre Rubinos, la Fundación Barrié de la Maza http://ow.ly/i/3R9FX     
    
    
    Desde A Coruña. Gallardo gesto de Tomás Gómez presentando la dimisión a senador.    
    
    
    Buenos dias desde A Coruña.  9º    
    
    
    Abandono A Coruña en dirección a Cantabria. Mucho cariño en todas partes. 
Día sin una nube en Galicia.    
    
    
    De vuelta a Cantabria vuelvo a pasar por uno de los pueblos más bonitos de España, Cudillero    
    
    
    Viñeta de Forges en El Pais de hoy pic.twitter.com/l50y91fTWR    
    
    
    @iPgara un placer para mi    
    
    
    Vuelve la sra. Botella hoy: "El PP ha traído el mayor progreso que ha conocido la humanidad" ¡Aquí si que hay decir bien alto viva el vino!    
    
    
    @elEnguisaor Claro, Cudillero de los más    
    
    
    @AliciaFarina volveré, gracias    
    
    
    @raviser Consorte del que manda en el PP    
    
    
    Rodear el congreso ya no costará 600.000€ "solo" 30.000 ¡Está que lo tira!    
    
    
    Antes los peritos judiciales los nombraba el juez, ahora los nombrará el director de la agencia tributaria nombrado por Montoro ¡pufff!    
    
    
    @ydigoyo7 . De acuerdo    
    
    
    Técnicos del Ministerio de Hacienda: "Grandes fortunas y grandes empresas concentran el 72% del fraude fiscal" Toma nota Montoro.    
    
    
    España perdió 2.000 empresas dedicadas a la cultura en el 2012. ¡Subir el IVA cultural del 8% al 21% estocada mortal!    
    
    
    La revolución industrial? La revol francesa? La penicilina? Según Botella la ideología del PP es la q ha traído más progreso a la humanidad    
    
    
    @danilabastrevi. El 2 de enero    
    
    
    Bd.desde Astillero, 3°    
    
    
    La Caixa concedió un crédito de 5 m.€ a los Duques de Palma en el 2004 con garantías del 2005 ¡Todos iguales ante la ley!    
    
    
    Artículo de Juan José Millás en El País pic.twitter.com/LQQhPxcP3w    
    
    
    Muy fuerte, Infolibre: Blesa buscó a Aznar 1 contrato como comisionista en venta d armas a Venezuela ¡Viva la guerra!
http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/11/28/blesa_busco_aznar_contrato_como_comisionista_una_empresa_que_vendia_armamento_venezuela_10388_1012.html …    
    
    
    (1/2) No estoy a favor de las televisiones autonómicas, pero hay que ponerse en la piel de 1.800 personas que van a la calle    
    
    
    (2/2) Los culpables de una televisión sectaria engordada con personas adictas en sus poltronas y con suculentos sueldos    
    
    
    Se revuelven las tripas viendo en tv, en directo, salir d la cárcel a un asesino, en este caso Ricart, q asesinó a 3 muchachas en Valencia    
    
    
    @aliciaguti lee mi próximo tuit    
    
    
    Es necesario leer http://www.infolibre.es  para enterarnos de noticias que otros no publican    
    
    
    La G Civil dtiene al párroco d Borja x haber, presuntamente, trincado 200.000€ dl cepillo iglesia ¡Se sospecha d1 doble vida nada cristiana!    
    
    
    @LokillaZai te remito a mi tuit de hoy de las 14h    
    
    
    @MarinaVillar22 Hola Marina, lee mis tuit de hoy de las 14h    
    
    
    @asturianu1 puxa    
    
    
    @raviser impresentables    
    
    
    @PAZARAGOITIA a mi me vetaron    
    
    
    @morecar89 para nada    
    
    
    @joseramonvicen3 ahí no hay paro    
    
    
    @JimenezRafi total    
    
    
    @aliciaguti recibo cientos de apoyos sobre infolibre.es    
    
    
    El BBVA dice que hay que bajar aún más los salarios. Lo dice cuyo jefe gana más de 8 m.€/año. ¡Rotro pálido!    
    
    
    Aparece una nueva cuenta de Bárcenas. Ya van con esta 13 entre Suiza, EEUU y Montevideo. ¡Minas Génova!    
    
    
    infolibre.es: "Aznar fue comisionista en negocios de ventas de armas en Argelia, Libia y Venezuela. Lo destapó el juez Elpidio    
    
    
    Aznar intentó, presuntamente, cargarse al dmonio Chávez. Como no lo consiguió luego hizo negocio d armas con el ¡Todo vale para el convento!    
    
    
    Fátima Báñez se va a gastar 2 m.€ en publicitar las bondades de la reforma laboral. ¡Viva el vino!    
    
    
    La G Civil dtiene al párroco d Borja x haber, presuntamente, trincado 200.000€ dl cepillo iglesia ¡Se sospecha d1 doble vida nada cristiana!    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Nublado 9º    
    
    
    Los Urdangarín pagaron con dinero público clases de salsa y merengue en el palacete ¡ole, ole, ole!    
    
    
    Salgo para Castro Urdiales, día de San Andrés    
    
    
    Dia horroroso; pero Castro está precioso ! pic.twitter.com/ErRksoPhHy    
    
    
    Ofrenda de los pescadores de la Cofradía de Castro Urdiales

---
---
Enviado por WhatsApp pic.twitter.com/azYuI7IdM5    
    
    
    Día de San Andrés, Castro Urdiales. Es una tradición comer caracoles http://ow.ly/i/3SIPw     
    
    
    @DonMartindeOca iré pronto.  Gracias    
    
    
    La Sirenuca, una tienda en Castro Urdiales donde está toda Cantabria http://ow.ly/i/3SNLc     
    
    
    Con la nueva ejecutiva de las Juventudes Regionalistas http://ow.ly/i/3SOQ3     
    
    
    Con Jairo Ceballos Marañón, Secretario General de JRC,  27 años mi relevo http://ow.ly/i/3SQfE     
    
    
    Vuelve Cospedal. Hoy: "España crecerá dos puntos cada año" ¡Serán de sutura!    
    
    
    El párroco detenido y acusado de apropiarse de 210.000€ y abuso sexual ¡El pueblo se manifiesta apoyándolo! http://www.elmundo.es/espana/2013/11/30/5299caf30ab74047608b457c.html …    
    
    
    @rabaroldan educación+concienciación.    
    
    
    Sorprendente silencio, salvo Infolibre, sobre la actuación de Aznar como comisionista en la venta de armas a Hugo Chávez    
    
    
    @MarCosta33 @DelatorAntonio1 ...cerrado y Sacristía devota de Frascuelo  y de María...    
    
    
    De Guiados anuncia " más reforma laboral para flexibilizar la contratación". ¡Ufff!    
    
    
    Buenos días desde Astillero , nublado. 6°    
    
    
    @XaviXavijuan .Dando ejemplo    
    
    
    @ma_cuca desconozco el motivo    
    
    
    @LopezRrliux pienso como tú    
    
    
    @LaPerdiz1 buenos días    
    
    
    @juanmayado gran pueblo Benavente    
    
    
    Vuelve Cospedal, desde Canarias: "España ha recuperado el futuro" ¡Viva el simulado-diferido!    
    
    
    Día Internacional de las Personas con Discapacidad. Salgo de un acto donde 200 discapacitados han testimoniado su dolor por los recortes.    
    
    
    El párroco de Borja declara ahora ante el juez acusado de robo, extorsión, abusos sexules y evasión de capitales.      ¡ Un angelito!    
    
    
    Viva el vino pic.twitter.com/20Sbtsrk93    
    
    
    Playa de Tregadin. Noja pic.twitter.com/A4SdsMtqNt    
    
    
    Tony Blair, el otro dl trío d las Azores. Multimillonario, 8 casas, 1 palacio y cobra 240.000 € por charla ¡Recompensa dl genocidio de Irak!    
    
    
    Fátima Báñez consigna 2,5 m.€ para vender las bondades de la reforma laboral ¡Aunque la mona se vista de seda...... !    
    
    
    @GonzaloQuintana .Ni un €    
    
    
    @GonzaloQuintana Gracias    
    
    
    @elycantabria Estamos en las Doradas en Helgueras    
    
    
        
    
    
    El movimiento antidesahucios, que fue premiada por la UE, costará con la nueva "ley de acojonamiento" 30.000 €    
    
    
    Buenos días desde Astillero 5°    
    
    
    (1/3) Empezamos la semana con dos noticias muy preocupantes:    
    
    
    (2/3) - El Mundo: “Hacienda da por buenas facturas falsas para salvar a la Infanta” ¿No eramos todos iguales ante la ley?    
    
    
    (3/3) - No puedo creerme que el asesino de Alcacer aparezca en platós de Televisión cobrando cantidades astronómicas. ¡Asco!    
    
    
    Einsa a Blesa: “Aznar ya está en marcha en Argelia y lo que acordemos con Agag es como si fuese con él” ¡aggg! http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/01/aznar_esta_marcha_argelia_que_acordemos_con_agag_como_fuese_con_10515_1012.html …    
    
    
    @jol_041 vergüenza    
    
    
    @jofecu aún no lo se. Atentos    
    
    
    @Mpilarmorales en el Corte Inglés tienes todas las marcas    
    
    
    @ToddHockney__ @Elpidiojosilva al que madruga....    
    
    
    Hacienda rectifica 1 informe d junio x otro q beneficia a la Infanta. “Estos son mis principios y si no le gustan tengo otro” (Groucho Marx)    
    
    
    Preparan un subidón de la luz que rondará el 10% en enero ¡Volverán los sabañones!    
    
    
    Los préstamos a las empresas caen un 10% en octubre y a las familias el 5,2% ¡Brotes negros! http://economia.elpais.com/economia/2013/12/02/actualidad/1385977012_098858.html …    
    
    
    (1/2) BCE da dinero a bancos privados al 0,5%, estos lo colocan al 4% en deuda pública española.    
    
    
    (2/2)¿Por qué no se lo dan a España directamente al 0,5% y nos ahorramos el 3,5%?

Porque bancos solo prestan a bancos.    
    
    
    (1/4) Matas en la A. de Palma. Presionó a 1 hostelero para que contratase a su sra. por 3.000 €/mes. Cobró y no pisó el hotel.    
    
    
    (2/4) Contestó al Juez: ¿Quién no haría así por un familiar?    
    
    
    (3/4) También dijo Matas que quería que estuviese ocupada.    
    
    
    (4/4) El juez le replicó que en vez de relaciones públicas del hotel porque no la colocó de cajera de un hiper ¡muy agudo!    
    
    
    Juez decano de Zaragoza: "cualquier española en las mismas circunstancias sería imputada el primer día" ¡De libro!    
    
    
    Preparan un subidón del recibo de la luz para enero del 10% ¿Luz al final del túnel?    
    
    
    Buenos días , despejado 2 °    
    
    
    @rcko3 así es    
    
    
    @antherber le faltaban 10 años    
    
    
    @estrellaestebam no hay mal que por bien no venga    
    
    
    @JOHNWN063 entendido    
    
    
    @JOHNWN063 dinero de bancos para bancos    
    
    
    Hacienda no somos todos. El Sindicato de Técnicos Tributarios denuncia que Hacienda engaña al juez Castro para salvar a la Infanta    
    
    
    Demoledores datos sobre el #empleo en #Cantabria. Hemos perdido en un año 6.000 empleos.    
    
    
    Viñeta de Forges en El País de hoy pic.twitter.com/8Xf0J1XCry    
    
    
    El Gobierno ha gastado ya el 20% de la ‘hucha’ de las pensiones. 
Tirando de lo colgau que decimos en Cantabria.    
    
    
    "España es el segundo país del mundo en el que más crece la corrupción" ¡Más brotes verdes! http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/03/espana_segundo_pais_del_mundo_que_mas_crece_percepcion_corrupcion_10559_1012.html …    
    
    
    Ojo al engaño. Hay menos gente apuntada al paro. Pero mucha menos gente trabajando. Somos 47 millones y trabajan 16,2 ¡Insostenible!    
    
    
    Los bancos ganarán este año 2013 un 80% más ¿milagro? no. Cogen dinero en el BCE al 0,25 y lo colocan en bonos al 4% ¡Viva el vino!    
    
    
    Ana Botella ayer: "Hay que hacer una regeneración de la vida política española" ¡Más vino!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    El Consejo de Europa califica de desproporcionada la "ley de acojonamiento ciudadano" del gobierno español    
    
    
    Condenada Nova Caixa Galicia. Colocó a un bebé de un año 4.500 € en preferentes. ¡La sentencia dice que lo hicieron sin su consentimiento!    
    
    
    Informe de transparencia internacional: "España el segundo país donde más ha subido la corrupción tras Siria" ¡Marca España!    
    
    
    Conocí a un matrimonio de ciegos de Madrid que les colocaron preferentes y les dijeron que no habían leído la letra pequeña    
    
    
    Mes de noviembre: 2475 parados menos, pero 66800 personas menos trabajando ¡Ese es el drama!    
    
    
    Vuelve Fátima Báñez: "La reforma laboral dará grandes alegrías a los españoles" ¡Viva el vino!    
    
    
    Buenos días de Astillero, nublado, 7°    
    
    
    Rueda de prensa para denunciar la pésima situación de Cantabria, la región que más empleo perdió en el último año pic.twitter.com/xcO0zsWc5S    
    
    
    UGT Andalucía dice que se han borrado 1.756 archivos del ordenador. ¡Esta letra y música me suena!    
    
    
    Dimite el jefe de la inspección tributaria ¡La casa de Montoro huele a pocho!    
    
    
    Montoro valiente con los asalariados y las pymes y fofo con los poderosos ¿para cuándo conoceremos la lista Falciani?    
    
    
    ¿Se acuerdan de la película “Salvar al soldado Ryan”? Que rueden: “Salvar a la Infanta Cristina”    
    
    
    ¿Os acordais de Alfonso? Aquel joven que hizo un programa en Telecinco para sacar un dinerito y luego falleció. ¡Fueron 100.000 €! Gracias    
    
    
    Fátima Báñez pone por las nubes a Wert ¡Hoy por mi, mañana por ti!    
    
    
    "Revilla responde a Diego que Cantabria “va muy mal” y el PRC ni puede “aplaudir, ni será “cómplice del engaño”... 
http://www.prc.es/actualidad/revilla-responde-a-diego-que-cantabria-va-muy-mal-y-el-prc-ni-puede-aplaudir-ni-sera-complice-del-engano-que-pretende-su-gobierno.html …    
    
    
    @mamen_nher y cada vez menos    
    
    
    @jcfergam71 demasiados actores    
    
    
    @SrIndignado si la entrega le vuelven a Suiza    
    
    
    @AranceBailen actor secundario    
    
    
    @JoseLacal gracias    
    
    
    @mrcds55 siempre bien, os recibo en el Parlamento    
    
    
    @frjavier_apa tienes razón    
    
    
    @arcofe37 un poco menos    
    
    
    @Araian89 lugar prohibido para poderosos    
    
    
    @Castillejo55 todo tapado    
    
    
    @milagarcia8793 así será    
    
    
    @SERGIOAREVALOMO marcó mi vida    
    
    
        
    
    
    @francisnvara que resuciten a Berlanga    
    
    
    @rossetta262 no te pases    
    
    
    @Ruizdegauna lo llenan los monárquicos    
    
    
    @robertrueno de acuerdo    
    
    
    @piruchi981 gracias amiga    
    
    
    @BeatrizCMae lo veré    
    
    
    @yonoestoiloko o lo que le dice la sartén al cazo    
    
    
    @EfeCarolina sería el más feliz del mundo    
    
    
    @damadelblue de acuerdo    
    
    
    @exporvenir me hunde    
    
    
    @jorge_mtnez_ para mucho    
    
    
    @otecarl demasiado guapo    
    
    
    @neusseje La España que...    
    
    
    @erierfnomar talla media baja    
    
    
    @VicXoldra35 así es    
    
    
    @rapedi79 me alegro    
    
    
    @ccacata por edad, ley electoral y salud    
    
    
    @ca121263 camino de ello vamos    
    
    
    @valdevalero gran padre, gran hijo    
    
    
    @Juancar62 vuelvo (2015)    
    
    
    La comisión europea sanciona a 6 bancos con una multa de 1.700 m.€ por alterar el euribor ¡Que se lo den a los afectados no al BCE!    
    
    
    La trama Gürtel obtuvo un beneficio del 40% en el mensaje a las víctimas del 11M ¡Carroñeros!    
    
    
    Buenos días, nublado.9°    
    
    
    Prisión incondicional y sin fianza para el párroco de Borja .Acusado de delitos terribles, algunos me crucificasteis cuando di la noticia .    
    
    
    ¡Independencia judicial ya! pic.twitter.com/zmHNYUEcjG    
    
    
    http://www.cadenaser.com/espana/articulo/prision-fianza-cura-borja/csrcsrpor/20131205csrcsrnac_6/Tes … pic.twitter.com/tFqgEVakke    
    
    
    @anvipe54 preciosa Córdoba    
    
    
    @ESEOEMEIKA alguna si    
    
    
    @Piscis_84 te parece poco haber sacado 100.000€    
    
    
        
    
    
    @JOHNWN063 estuve comedido ¡buitres humanos!    
    
    
    @Wayrant ¡buitres humanos!    
    
    
    @flprrobles hay delitos y delitos    
    
    
    @RafaRodrguez masoquismo    
    
    
    @anvipe54 estoy perplejo    
    
    
    @s_foronda pura intuición    
    
    
    @sobornable se agradece el piropo    
    
    
    @Lucia94borja me deprime lo que me dices    
    
    
    @cesarianxo depravado    
    
    
    @emergentziak @_anapastor_ eso me propongo    
    
    
    @enriquecasast gracias    
    
    
    @enriquecasast como en Astillero    
    
    
    @puerming @zary1965 probablemente    
    
    
    @pasatru lo mismo te deseo    
    
    
    @agetelmarbella manda email (prueda@parlamento-cantabria.es)    
    
    
    @CuarteroFdjl que no, lee la noticia: http://www.cadenaser.com/espana/articulo/prision-fianza-cura-borja/csrcsrpor/20131205csrcsrnac_6/Tes …    
    
    
    @MLuisaMartinez3 no todos, es imposible    
    
    
    @borraceros @alfredoquintana los delitos de estos fariseos hay que denunciarlos con rotundidad    
    
    
    @Bartidora llevo dos días recibiendo palos    
    
    
    @funnycow llevo dos días recibiendo palos por ponerlo en twitter    
    
    
    @juanmayado me alegro    
    
    
    @Anthonperi opino de lo que veo, gracias    
    
    
    @cristiandu177 alguno hay bueno    
    
    
    pic.twitter.com/BqHkVbscps    
    
    
    @fmgopar muy buena    
    
    
    Esposa del consejero de Castilla-La Mancha operada de una hernia discal saltándose la lista de espera de un año ¡Brotes verdes!    
    
    
        
    
    
    El Supremo confirma condena de 7 años d cárcel a Del Nido, Pte del Sevilla. Cobró 2,8 m.€  por "intervenciones profesionales inexistentes"    
    
    
    El T. Constitucional sentencia que la iglesia no pague IBI por los lugares no dedicados al culto ¡Iguales ante hacienda!    
    
    
    "El nombramiento a dedo de inspectores lleva a la Ag. Tributaria al borde del estallido ¡Quieren controlarlo todo!  
http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/12/04/el_nombramiento_dedo_del_los_inspectores_lleva_agencia_tributaria_borde_del_estallido_10646_1011.html …    
    
    
    Carlos Lesmes (PP) y Pilar Teso (PSOE) propuestos para presidir el CGPJ ¿Quién ganará? nervios, suspense.... ¡Carlos Lesmes!    
    
    
    La natalidad en España experimenta la mayor caída ¡Brotes verdes!    
    
    
    Ha muerto un hombre grandioso,  de los que quedan pocos. Nelson Mandela    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Nublado 8º    
    
    
    Hoy se celebra el día de la constitución. Hace años con ilusión y alegría, hoy con abatimiento general    
    
    
    Mueren dos mineros en Cabanasses de Súria. Oficio durísimo. Un recuerdo a los familiares    
    
    
    El hombre más rico del mundo, Carlos Slim, propone trabajar tres días a la semana, pero no ha dicho cuanto se ganaría    
    
    
    Artículo de Juan José Millás en El País de hoy
http://elpais.com/elpais/2013/12/05/opinion/1386251234_766479.html …    
    
    
    Malísimo grupo le ha tocado a España en el mundial de Brasil. Holanda y Chile huesos muy duros    
    
    
    Uno de cada dos inspectores de hacienda son nombrados a dedo ¡Mala cosa!    
    
    
    Señor Montoro ¡queremos conocer la lista de Falciani de evasores de divisas!    
    
    
    100.000 inmuebles tiene la iglesia en España ¡Territorio libre de IBI!    
    
    
    Mañana estaré de 22h a 23h en Telecinco    
    
    
        
    
    
    Todos lloran a Mandela pero no podemos olvidar que el gobierno de EEUU le sacó de la lista de terroristas en el 2008    
    
    
    Ya estoy en Madrid, intentando circular por la calle mayor pic.twitter.com/dV1NFqoall    
    
    
    Con mi amigo @josecdiez en la Plaza Mayor de Madrid. Hoy el a las 22 en La Sexta y yo a las 22 en Telecinco pic.twitter.com/GHNJAZij1f    
    
    
    Hoy de 22h a 23:30h estaré en Telecinco    
    
    
    Buenos días desde Madrid. Despejado 1º    
    
    
    La vida de lujo de un depredador, Blesa. http://www.elmundo.es/cronica/2013/12/08/52a2f9310ab74030318b457f.html?a=d940386269cfb7c6951c4caa4a03fd3a&t=1386503652 …    
    
    
    En esta colección de fotos falta el trofeo más doloroso: 1 millón d estafados entre preferentes y acciones de Bankia. http://www.elmundo.es/cronica/2013/12/08/52a2f9310ab74030318b457f.html?a=d940386269cfb7c6951c4caa4a03fd3a&t=1386503652 …    
    
    
    Contradicciones d la vida: El M Interior, Sr Fernández, supernumerario OPUS, religioso profundo y defensor a ultranza d cuchillas d Melilla    
    
    
    Me envía un msj T5 comunicándome q en los 10 min q estuvimos con Anaís se batió el récord de contribuciones a su causa ¡Estoy muy contento!    
    
    
    Para todos los que deseéis colaborar en la causa de Anaís Cabezas: http://www.esperanzahacialavida.es     
    
    
    @JotaEleEseGe . Lo veo    
    
    
    El de color verde lleva dentro un millón de víctimas pic.twitter.com/cD1XH1dODr    
    
    
    Blesa el cazador de pequeños ahorradores disfrutando de la dolce vita, y el juez Elpidio, que le metió en la cárcel 24 horas, inhabilitado    
    
    
    Buenos días desde Astillero,despejado 1°    
    
    
    Demoledor informe en El Mundo sobre los trapicheos de Hacienda para salvar a la Infanta ¡Desmoralizante!    
    
    
    Impresionante reportaje fotográfico de D. Mariano en El País ¡Un auténtico posado!    
    
    
    Una de las fotos del publireportaje de 6 páginas a D. Mariano en El País ¿Camino de la santidad? pic.twitter.com/KgiggMiTMy    
    
    
    @Epiformes_com preciosas imágenes    
    
    
    Otro "posado" de San Mariano en El País rodeado de brotes verdes pic.twitter.com/eWnDcPxgLN    
    
    
    @emugor no sabemos aún la cuantía    
    
    
    @MCarmenBlanco3 @VictorCondado se hicieron ricos muchos    
    
    
    @davidtachen yo todo    
    
    
    @VictorCondado @MCarmenBlanco3 por supuesto, están todos haciendo amigos    
    
    
    @descaste lee mi libro    
    
    
    @pedrojosealbala @sr ni a mi    
    
    
    @proyectocosme seguro    
    
    
    Aviso: Van a subir el IVA. Productos básicos que ahora pagan el 10% pasarán al 21% ¡El IVA es el impuesto que menos molesta a los ricos!    
    
    
    Después de haber sido 12 años profesor d hacienda pública en la UC me entero q es válido desgravar facturas falsas ¡Hay q volver a estudiar!    
    
    
    Montoro ayer: "No soy la reencarnación del mal" 
¡Pues lo parece!    
    
    
    @Ecco2208 totalmente de acuerdo    
    
    
    @vdiazmarotog lo bueno si es breve....    
    
    
    Mientras "el depredador" Blesa prepara nuevos safaris ¡Esta farsa tiene que acabar! http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/09/el_tsj_madrid_pisa_acelerador_para_sentar_banquillo_juez_que_investigaba_blesa_10826_1012.html …
http://ow.ly/i/3YfJM     
    
    
    El Viernes 13 vuelvo a mi querida Asturias. Daré el pregón a las 19:30 en la plaza de Langreo    
    
    
    Por fin cruzo el charco. Estaré el día 26 en Lanzarote. Propósito: No al petróleo, si a las energías renovables. ¡Viva Canarias!    
    
    
    Buenos días , despejado 1°    
    
    
    Consumado el reparto político del Consejo del Poder Judicial    
    
    
    Comentarios a estas fotos. Lo he subido a mi Facebook https://www.facebook.com/photo.php?fbid=805897252758825&set=a.219458791402677.70519.215686198446603&type=1 … pic.twitter.com/QTjCH2xxj8    
    
    
    @rubenlodi efectivamente, es la cúspide depredadora del mundo animal    
    
    
    http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/12/09/la_banca_apoya_legislacion_europea_para_reclamar_secreto_las_sanciones_10825_1011.html … pic.twitter.com/V7fLMxxNPd    
    
    
    ¡Independencia judicial! pic.twitter.com/jLICnmCuw2    
    
    
    El mundo al revés pic.twitter.com/E4d04SuN6S    
    
    
    El rey de la selva yace abatido por el depredador de "la jungla de los listos" pic.twitter.com/hn7lQsof1x    
    
    
    El 40% de los contratos realizados en el 2013 han sido por tiempo de un mes ¡Dramático!    
    
    
    Hoy todos con Mandela, incluidos 4 ex presidentes USA. Que ironía, EEUU le retiró de la lista de terroristas en el año 2008    
    
    
    El Gobierno prepara una ley para que las sanciones a los banqueros permanezcan ocultas sus identidades ¡Pero a dónde quieren llevarnos!    
    
    
    (1/3) El Gobierno prepara 1 ley para que las sanciones a los banqueros permanezcan ocultas sus identidades ¡Pero a dónde quieren llevarnos!    
    
    
    (2/3) Si esta ley prospera ya no podremos ver ni aplaudir a Blesa, Rato...    
    
    
    (3/3) La quieren llamar ley de protección de datos, yo la llamo ¡ley de protección del delincuente!    
    
    
    En los 6 primeros meses del año 2013 han emigrado de España 261.000 personas ¡Más brotes verdes!    
    
    
    Matas pretende librarse de la cárcel con un indulto del gobierno. ¡Si esto ocurre habrán sobrepasado con creces el vaso de la indignación!    
    
    
    El PP aprueba 1 nueva ley d seguridad privada. Prevén sustituir 20.000 agentes públicos x agentes privados ¡Camino dla privatización total!    
    
    
    Buenos días , viento sur 15°    
    
    
    Viñeta de Forges en El País de hoy pic.twitter.com/BPyZgIQOIn    
    
    
    "Un documento inédito con sello de Caja Madrid prueba el engaño al vender preferentes" http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/10/un_documento_inedito_prueba_engano_caja_madrid_vender_preferentes_10881_1012.html … pic.twitter.com/xKy8qH6BxO    
    
    
    Aerogeneradores en la costa Belga. Cada uno produce electricidad para 5.000 hogares ¡Aquí petróleo en Canarias! pic.twitter.com/tgZscuL3NO    
    
    
    ¡Más brotes verdes! pic.twitter.com/V9TmN9BY0e    
    
    
    Llego a Lanzarote en la tarde-noche procedente de Bilbao. Mis charlas serán el día 27 y 28. Avisaré lugar y hora    
    
    
    Mi primera intervención en Lanzarote será el 27 en Arrecife. Me ponen pizarra. ¡No a las prospecciones petroleras en Canarias!    
    
    
    @JeremiasRguez Voy de momento a Lanzarote. Si alguien organiza Tenerife paso volando    
    
    
    @elbola747 así es    
    
    
    @julianTfe a Lanzarote el día 27    
    
    
    @CarlosPintoMH chantaje    
    
    
    @montsehersu voy para Canarias. Será fuerte mi intervención    
    
    
    @Posadacandreja porque dentro de 20 años la energía no será el petróleo    
    
    
    @elbola747 no podemos consentir lo de Canarias    
    
    
    @ruben_palaces jamás    
    
    
    @rdelgadoa81 Pues no    
    
    
    @misterpetrus  yo nunca le menciono en los programas    
    
    
    @Rabago_Liebana De que va a hablar    
    
    
    @Salvi_ErLiquid gracias    
    
    
    @elbola747 voy para armarla    
    
    
    @marimonjs En Canarias me van a oír    
    
    
    @MCarmenBlanco3 vaya encerrona, soy un incauto    
    
    
    @adicespectaculo yo tengo mi opinión y la doy    
    
    
    @caechevis yo nunca hablo de el    
    
    
    @peraltaXH6 quieren cargarse Parayas    
    
    
    @MCarmenBlanco3 ya habrá pasado, la mía es dialéctica    
    
    
    @husaju7 presidente de mi escalera    
    
    
    A las 10 publicaré en las redes sociales la portada de mi próximo libro "La jungla de los listos"    
    
    
    A las 10 en primicia en las redes sociales "La jungla de los listos"    
    
    
    Dentro de una hora podréis ver en Twitter y Facebook la portada de "La jungla de los listos"    
    
    
    Portada en primicia de mi próximo libro. Entre presentarlo en Berlín o Santander he escogido la capital de Cantabria pic.twitter.com/QEsafuBO2j    
    
    
    Ahora entenderéis porque dije hace días que a partir del 2 de enero tendré muchos "amigos" poderosos    
    
    
    Por lo que me decís parece que la portada os gusta ¡me alegro!    
    
    
    Mi primera intervención en Lanzarote será el 27 (viernes) en Arrecife. Me ponen pizarra. ¡No a las prospecciones petroleras en Canarias!    
    
    
    Llegaré a Lanzarote en la tarde-noche procedente de Bilbao. Mis charlas serán el día 27 (viernes) y 28 (sábado). Avisaré lugar y hora    
    
    
    Buenos días despejado 10°    
    
    
    Viñeta de Forges en @el_pais pic.twitter.com/trbEKNYWYh    
    
    
    Detrás de las actuaciones bufas d Montoro se esconce un ministro d Hacienda implacable con la gente d a pie y beneficiador d los poderosos    
    
    
    Hasta el año 2008 Montoro dirigía una empresa de asesoramiento fiscal de grandes fortunas. Aún existe aunque dice que ya no está    
    
    
    @Juan_Prr yo jamás he hablado de él fuera de Cantabria    
    
    
    @AfectadoBSCH012 mándalo a prueda@parlamento-cantabria.es    
    
    
    @Pabloniber es un libro muy duro    
    
    
    @miguel_lago_ soy un problema para muchos    
    
    
    @LaredoCantabria jamás me han invitado a la televisión pública    
    
    
    @oocrespo muy mal, ya he opinado ayer.    
    
    
    ¡Todo quedaba en casa!  http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/11/la_filial_caja_madrid_miami_compartia_sede_con_empresa_armas_que_ofrecio_contrato_aznar_10941_1012.html … pic.twitter.com/ZAu7lN9opk    
    
    
    (1/2) En http://www.infolibre.es . Rato devolvió el 60% de las preferentes a los fondos de inversión en dinero líquido    
    
    
    (2/2) A los pequeños ahorradores en acciones basura ¡Como no va a ser esto delito!    
    
    
    El ex secretario general de Cospedal adjudicó a una empresa 36 m.€, y al salir del cargo a trabajar a esa empresa ¡Escandaloso!    
    
    
    El pasotismo de nuestro gobierno lleva a una situación muy grave el órdago catalán    
    
    
    pic.twitter.com/nafwXLQ6ie    
    
    
    El vídeo de A Botella defendiendo "Madrid capital olímpica" 1er premio a la actuación más ridícula del año según TIME ¡Más vino en botella!    
    
    
    pic.twitter.com/Jdu4Tm8w46    
    
    
    buenos días desde Astillero, 10 ° despejado    
    
    
    La renta per cápita de los españoles ha bajado un 14% en los últimos 5 años ¡Los ricos son un 15% más ricos!    
    
    
    infolibre.es: "Los correos demuestran que Blesa ya sabía en 2006 que los preferentistas perderían dinero" ¡Había que seguir cazando!    
    
    
    Hoy a las 19:30 daré el pregón en Langreo. Un honor ¡Puxa Asturies!    
    
    
    El macro proyecto del PP en Madrid #Eurovegas ¡Good bye! ¡Todo fue un globo y se pinchó!    
    
    
    Salgo para Langreo. 
A las 18h: Firma de libros (c/ Pintor Paulino Vicente) 
A las 19:30h: Pregón en el Teatro de La Felguera    
    
    
    @sidomomodis no, porque sería una plaga !    
    
    
    Según Eurostat somos el 2º país, de los 28 de la UE, que más empleo ha perdido en el último año ¡Más brotes verdes!    
    
    
    "@UnaMujerDe40: Yo que estaba pensando ir a Eurovegas a ejercer la prostitución... Así nunca saldré del pueblo..." ¡Humor negro!    
    
    
    Ya estoy a una hora de Langreo. A ratos llueve    
    
    
    Todo mi apoyo a los trabajadores de Duro Felguera. No al despido pic.twitter.com/7gAX8e1Ior    
    
    
    Pregonando en La Felguera, invitado por la sociedad de festejos y cultura "San Pedro" http://ow.ly/i/41cg3     
    
    
    Petróleo en Canarias... ¿hacia dónde vamos? https://pbs.twimg.com/media/BbT9RgAIEAIz2N7.jpg …    
    
    
    buenos días desde Astillero, despejado 7°    
    
    
    @mynogu Felicidades.Gran regalo, se ve que te quiere. Te gustará    
    
    
    @felixin_tejada cuando salgo de casa    
    
    
    @JakeAnder0 otro para ti    
    
    
    Vengo emocionado de La Felguera por el trato que me han dado ayer ¡Puxa Asturies!    
    
    
    @idaira_at El día 27 lo cuento en Lanzarote    
    
    
    @PozaricaMon fue un placer    
    
    
    @mgarciavela inmenso error    
    
    
        
    
    
    @marpablo1 @marcosleyley correcto    
    
    
    @reubensgi66 de momento Lanzarote el día 27    
    
    
    @Guille2195 el día 2 en toda España    
    
    
    infolibre.es: "El PP critica duramente a la policía (UDEF) por sus informes en el caso Bárcenas" 
Les cortará la cabeza ¡Ley del silencio!    
    
    
    La Moncloa designará a los periodistas que hagan preguntas a Rajoy ¡Más ley del silencio!    
    
    
    infolibre.es: "De Guindos diseñó desde Lehman Brothers las cuotas participativas que Blesa planeaba lanzar"    
    
    
    https://pbs.twimg.com/media/BbT9RgAIEAIz2N7.jpg …    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Despejado 7º    
    
    
    pic.twitter.com/ltPc4SCOst    
    
    
    Muere un matrimonio y su hija de 13 años en Sevilla por comer alimentos caducados recogidos en los contenedores ¡Terrible!    
    
    
        
    
    
    A través de los email conocemos ahora que el depredador Blesa se ponía ciego de caviar beluga que costaba 240.000 Pts/Kg    
    
    
    El depredador-vividor Blesa compraba caviar beluga royal de 700.000 pts/kg ¡Elpidio inhabilitado!    
    
    
    (1/2) El depredador-vividor Blesa compró un Ferrari y para firmar el contrato de compra-venta le preguntó su secretaria    
    
    
    (2/2) ¿cuánto ponemos de valoración? y Blesa le contestó 30.000€    
    
    
    He subido en mi FB otro email significativo de Blesa al yerno de Aznar Alejandro Agag 

https://www.facebook.com/miguelangelrevilla/posts/809262562422294 …    
    
    
    Otro email «tengo 1 mes d julio muy agitado. Navegaré en yate x Turquía, más yate por la Costa Azul y acabaré en Sotogrande>> ¡Viva el vino!    
    
    
    @pakitos46 el día dos de enero estará en el mercado    
    
    
    (1/2) Ayer Mariano Rajoy: "La austeridad de hoy es la prosperidad de mañana"    
    
    
    (2/2) Hoy J. Stiglitz (Premio Nobel de Economía)  "Ningún país ha restaurado la prosperidad a través de la austeridad"    
    
    
    Buenos días desde Astillero, viento sur 15 °    
    
    
    @Angeles00764703 El 2 de enero    
    
    
    @kiribisto algo tiene que pasar    
    
    
    @lolichucai lo único caducado es él    
    
    
    @1TioNormal yo encantado    
    
    
    @PetraPetra55 pocos    
    
    
    @jessusms Ferrari está que lo tira    
    
    
    @DsanchezDavid buen viaje    
    
    
    @Borrallo1979 consumidor habitual    
    
    
    @juanmayado frío sano    
    
    
    @ahiro_ jamás, siempre he entrado con el pueblo llano    
    
    
    @Angeles00764703 repito, día 2 de enero    
    
    
    Terribles imágenes de vecinos de Alcalá de Guadaira, indignados, pidiendo comida ¡Lujo para unos pocos y miseria para muchos!    
    
    
    inforlibre.es: "Hachazo" salarial: a igual trabajo la mitad de sueldo si eres nuevo ¡La barra libre de la reforma laboral!    
    
    
    Endesa, Cemex, Alstom, Nissan, Iberia... ya han incluido la nueva escala salarial en sus convenios. Vamos camino de sueldos de miseria    
    
    
    Voy a publicar en mi Facebook un vídeo precioso, grabado en Valdecilla, por una buena causa    
    
    
    No sé vosotros, pero yo si puedo me voy a apuntar. http://vimeo.com/81588148     
    
    
    Dramas y más dramas. 25% de españoles en el umbral de la pobreza. No puede consentirse tanta desigualdad.    
    
    
    El ministerio del interior acaba de adquirir material sofisticado para reprimir las manifestaciones que se avecinan. Aquí no hay recortes.    
    
    
    Si no se cambia política ni la "ley d acojonamiento ciudadano" podrá contener indignación. Esto no lo arreglan multas y material represivo    
    
    
    @juancruz1969 no conozco a nadie ahí    
    
    
    @loreabilbo1 me apunto    
    
    
    @Manuelescas "La jungla de los listos"    
    
    
    @soc_el_cody lo mismo me pregunto    
    
    
    @jorgefm53 siempre a las 7    
    
    
    @langamarta Puxa    
    
    
    @eloy_hdez el 27 estoy en Lanzarote, me van a oír    
    
    
    @lolichucai un abrazo    
    
    
    @anbera73 no, el 27 en Lanzarote    
    
    
    @ahiro_ @radiomarca te juro que no    
    
    
    @JessikaLopezPas el 2 de enero    
    
    
    @isotopAcelerada yo hago lo que puedo    
    
    
    @vela970hotmailc sería maravilloso    
    
    
        
    
    
    @pgarrialonso de acuerdo    
    
    
    @aquistoy todo está planificado    
    
    
    @vela970hotmailc correcto    
    
    
    @Xicu93 correcto    
    
    
    @FernandoBerdugo http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/12/13/la_penultima_moda_laboral_igual_trabajo_mitad_del_salario_eres_nuevo_11041_1011.html …    
    
    
    @enriquecasast dos somos una multitud, gracias    
    
    
    @1TioNormal presento el libro en Madrid el día 8, avisaré    
    
    
    @maariave espero no prohíban eso    
    
    
    @LSalat espero que sea solo lucha    
    
    
    @fan7784594 no callar    
    
    
    @tosorval tu que sabes sobre lo que hago    
    
    
    @momamvp bravo, eres grande    
    
    
    @R0t02 @elconfidencial y más que voy a hacer    
    
    
    En esta Navidad, dona médula y regala porvenir http://vimeo.com/m/81588148     
    
    
    En este enlace tenéis información sobre cómo hacerse donante de médula: http://www.fcarreras.org/es/-cómo-hacerse-donante-de-médula-ósea-_45794 …    
    
    
    Los consejeros de C Madrid tenían tarjeta VISA con saldo de 25.000€ y Blesa de 50.000€ para gastos de representación en dinero opaco    
    
    
    Cuando se habla de gastos de representación entiéndase caviar Beluga, Vega Sicilia, Moe Chandon... Y otros complementos    
    
    
    Todo esto lo sabemos gracias al condenado juez Elpidio. Me gustaría conocer a este hombre    
    
    
    Ponen multa de 80€ a un conductor por hablar con el copiloto. El guardia lo justifica así: "Poniendo multas tenemos un complemento"    
    
    
    @admtvoscoles .lo haremos    
    
    
    Perdón si insisto, pero no hago 2.500 km hasta Lanzarote para hablar y que no tenga público ¡día 27! pic.twitter.com/nafwXLQ6ie    
    
    
    Pido a los organizadores, del acto de Lanzarote, pizarra y tiza, pero no como la que me pusieron en Telecinco    
    
    
    buenos días desde Astillero ,13 °    
    
    
    He subido en mi Facebook la vida de lujo del depredador Blesa. https://www.facebook.com/miguelangelrevilla/posts/810297298985487 …    
    
    
    Me proponen que de ahora en adelante denomine al del caviar Beluga SABLESA. Así lo haré    
    
    
    @borja_aviles es original pero igual se entiende un poco peor    
    
    
    Una de las mansiones del depredador Blesa pic.twitter.com/rYLIZHr4tM    
    
    
    Viento en popa a toda vela, no surca el mar sino vuela “un pirata” bergantin …. (Espronceda-Revilla) pic.twitter.com/e8YNW23a5u    
    
    
    Viento en popa a toda vela, no surca el mar sino vuela “un pirata” blesantín …. (Espronceda-Revilla) https://twitter.com/RevillaMiguelA/status/412888266451337216/photo/1/large …    
    
    
    @IB_Sxtantra tarde poética    
    
    
    @juanmayado tarde poética    
    
    
    @juanmayado muy bueno "Neruda"    
    
    
    (2/2) Entre las razones que exponen:
- Prohíbe llorar en los funerales
- No permite la falda corta
- Y les sopla 50€ por bautizo    
    
    
    (1/2) 1.500 vecinos de Sabinillas (Málaga) piden al obispado que se carguen al párroco Nicolás Timpu    
    
    
    (3/3) Las cuatro grandes compañías del sector tuvieron un beneficio bruto de 10.193 m.€ ¡Escandaloso!    
    
    
    (2/3) Las compañías eléctricas doblan el margen de beneficio de las europeas.    
    
    
    (1/3) Cuatro millones de hogares en España en pobreza energética. Preparan otro subidón.    
    
    
    Organismos médicos internacionales alertan sobre los recortes sanitarios en España. 150 € por habitante desde 2012    
    
    
    @GontxoPequitaS ni yo    
    
    
    @GarcaMeri otro para ti    
    
    
    @MIFOTOGRAFO12 de Cantabria    
    
    
    @AMaisPequena pues les abronca    
    
    
    @GerardoNadal vendidos, puerta giratoria    
    
    
    @yokril me alegras la tarde    
    
    
    @48Margarita yo me apuntaba    
    
    
    @soyeljuanky así es    
    
    
    @tarzanb164 el 2 de enero    
    
    
    Una de las mansiones dl depredador Blesa  pic.twitter.com/rYLIZHr4tM    
    
    
    Viento en popa a toda vela, no surca el mar sino vuela “un pirata” blesantin (Espronceda- Revilla) pic.twitter.com/e8YNW23a5u    
    
    
    Subí esta mañana en mi Facebook la vida de lujo del depredador Blesa. https://www.facebook.com/miguelangelrevilla/posts/810297298985487 …    
    
    
    el Ministro del Interior compra un tanque que lanza agua a presión y que  origina graves daños por 493.000 €. ¡Brotes verdes!!    
    
    
    El viernes 27 de este mes estaré en Lanzarote: Petróleo en Canarias... ¿Hacia dónde vamos? https://mobile.twitter.com/RevillaMiguelA/status/411231943385440256/photo/1?screen_name=RevillaMiguelA …    
    
    
    Buenos dias desde Astillero 10°    
    
    
    Imputada la esposa del Pte C. Madrid por el ático de Marbella (496 m2 y pisci privada). Serias sospechas de que se lo regalaron al marido    
    
    
    Viñeta de Forges en El País de hoy pic.twitter.com/PHXLcWlKlU    
    
    
    (1\2) El hijo de Aznar promete. En un email le dice a Blesa: "Mi padre ha dejado el pelo por ti. No entiendo xq no compras    
    
    
    (2/2) en 54 m.€ los cuadros del pintor Rueda q es amigo de mi padre"    
    
    
    El ático de lujo del Pte de Madrid huele a podrido. A pesar de ceses de policías, trabas... reconforta que haya jueces incorruptibles    
    
    
    Eduardo Inda: "El Pte de la C. Madrid tiene un patrimonio descomunal que no se justifica con su salario"    
    
    
    @EliseoEliseohhc aquí era él    
    
    
    @satuirluey igual    
    
    
    @MarhuendaFacts no había caído, tienes razón    
    
    
    @ernane7 @Joan_rbb @javilogil ¡viva!    
    
    
    @CactusAnita promete    
    
    
    @JJunyent nuevo Velázquez    
    
    
    @FRANJOROES  muy bueno    
    
    
    @yonoestoiloko yo seguiré hasta que me hagan mudo    
    
    
    @jose09mora escandaloso    
    
    
    @mi_opinin los cuadros son un negocio    
    
    
    @Richar_75 ¿Quién es Rueda para valer 54 m.€?    
    
    
    @GrVivas Rueda, nuevo Velázquez    
    
    
    @Asunlp menos lobos    
    
    
    @charlyromeo4 y yo presente    
    
    
    @satuirluey puede ser peor    
    
    
    @julitobuytrago no debemos consentirlo    
    
    
    @AAjurado840 es de la casa    
    
    
    @MMreyero yo no    
    
    
    @Txema_89 el juez Elpidio y mira dónde está    
    
    
    @luikipineda esto tiene que acabar    
    
    
    @luikipineda 54 m.€ comisión incluida    
    
    
    @luikipineda cachorro educado    
    
    
    @ANPARU69 mi apoyo total al juez @Elpidiojosilva    
    
    
        
    
    
    @arquera54 de acuerdo    
    
    
    @aguaterol que la suben, solo ganan al año 10.000 m.€.    
    
    
    @Espi_pedro @ramn_ortiz correcto    
    
    
    @elperlita81 el 2 de enero    
    
    
    @Vigoven no conozco el tema    
    
    
    @AntonioJesusfp @editorialespasa el 2 de enero    
    
    
    @JaimePuig eso digo yo    
    
    
        
    
    
    @JaimePuig el 27 estoy ahí    
    
    
    @aljisa2010 el 27 en Lanzarote    
    
    
    Europa quiere despido coste 0 en España. Que se lo apliquen a la Sra. imputada del Pte Madrid ¡200.000 euros de Unesa por "despido"!    
    
    
    He tenido una larga conversación con el juez @Elpidiojosilva. No voy a consentir que lo degraden ¡Tiene todo mi apoyo!    
    
    
    1/3 preguntan al Ministro de Industria ¿va subir el precio de la luz?    
    
    
    2/2 Respuesta: "Se actuará en función de la amortización del principal y los intereses del desfase entre ingresos y gastos del sistema"    
    
    
    3/3 Traducción al español: sí    
    
    
    Juez @Elpidiojosilva: Blesa daba dinero a Díaz Ferrán sabiendo que no iba a devolverlo ¡Tirar con pólvora del rey!    
    
    
    https://twitter.com/RevillaMiguelA/status/411231943385440256/photo/1?screen_name=RevillaMiguelA …    
    
    
    Mañana den la @mananascuatro el juez @Elpidiojosilva ¡No me lo pierdo!    
    
    
    Mas equipara el plan soberanista con la abolición de la esclavitud ¡Viva el cava! 
http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/12/18/catalunya/1387365598_511183.html …    
    
    
        
    
    
    Buenos dias desde Astillero. Nublado 10°    
    
    
    Los email destapados tras la investigación del juez Elpidio Sivla ¡Así está el corralito!    
    
    
    1/ De Esperanza Aguirre a Miguel Blesa: “Nacho te hablará de asunto importante” Hazle caso    
    
    
    2/ Ignacio González a Blesa: Firma a primera hora la oferta conjunta con Telemadrid .No cambies nada    
    
    
    3/ Ildefonso Sánchez a Blesa: La persona por la que se interesó el Alcalde ya tiene la hipoteca refinanciada    
    
    
    Se da como seguro un subidón de la luz del 11% Para muchos el dilema será “comida o luz”    
    
    
    Las grandes eléctricas ganaron 10.000 m.€ brutos en el 2012 ¡Atraco!    
    
    
    Casi todos los que han sido ministros o ex pte están colocados en el monopolio eléctrico-gasístico    
    
    
    No podemos dejar solo al juez @Elpidiojosilva. Necesita el apoyo de toda la gente decente de este país que es una mayoría @mananascuatro    
    
    
    (2/2) 54 m.€ en 3 ¡No hay suficientes calificativos peyorativos en el diccionario!    
    
    
    (1/2) Un informe tasó el valor de los cuadros que Aznar quería colar a Caja Madrid por    
    
    
    La OCDE pide a España un despido más barato. "Similar al recibido de Unión Eléctrica por la esposa del Pte de Madrid: 700.000€"    
    
    
    Se comprueba leyendo los mail destapados por el juez @Elpidiojosilva que Caja Madrid era la sucursal del PP    
    
    
    Significativo msj dl Pte de Madrid a Blesa: "me dice la jefa q pongas d consejera de Iberia a Mercedes Rojo" Estoy desayunando con Mariano    
    
    
    El tarifazo eléctrico a partir de enero supondrá un incremento de la factura de la luz para un hogar medio de 100€ año    
    
    
    Como a los pensionistas les suben el 0,25%, sobre una pensión media de 600€ supondrá 15€ al año frente a los 100 de la luz ¡Una vergüenza!    
    
    
    ¡Tienen un papo que se lo pisan! pic.twitter.com/xjdOqqungz    
    
    
    Me pregunta uno por la calle: "Revilla suben la luz el 11% y sube la bolsa el 2%, no lo entiendo" Bancos y eléctricas misma familia.    
    
    
    (2/2) de aclarar el escándalo de Caja Madrid. Mañana en las redes sociales publicaré el enlace.    
    
    
    (1/2) Hay que mojarse. Tomo la decisión de apoyar y pedir el apoyo al juez @Elpidiojosilva en su intento    
    
    
    Muchos me decís, y con razón, que hay que hacer algo. Mañana a partir d las 9 sumaros a mi apoyo al juez @Elpidiojosilva. Atentos a las rrss    
    
    
    El 27 en Lanzarote https://twitter.com/RevillaMiguelA/status/411231943385440256/photo/1?screen_name=RevillaMiguelA …    
    
    
    Y el sábado 28 en el Salón Indieras (Tías) 19.00 h. (junto al Terrero de Lucha Canaria)    
    
    
    Buenos dias desde Astillero, lluvia, frio 3°    
    
    
    La policia registra la sede del PP ....muy tarde    
    
    
    Muchos me decís que hay que hacer algo. 
Recogida de firmas de apoyo al juez Elpidio Silva  
¡Hay que mojarse!  
https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Ya hemos firmado más de 2.000 personas ¡Hay que mojarse!   https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    No me equivoqué, sabía que responderíais a mi petición de apoyo al juez Elpidio. https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Ya llevamos 3.500 en veinte minutos ¡Hay que mojarse!   https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Sabía que responderíais, un juez honrado necesita nuestro apoyo. Ya llevamos más de 16.700 firmas 
https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Es la hora de la verdad, callarse es ser cómplice https://www.change.org/es/peticiones/el-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    No nos podemos quedar de brazos cruzados ¡Hay que mojarse! Tenemos que firmar todos 
https://www.change.org/es/peticiones/al-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Luchar por las causas justas nos dignifica, no podemos consentir que trituren al juez Elpidio ¡Hay que mojarse! https://www.change.org/es/peticiones/al-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Al juez Ruz no le ha quedado mas remedio q mandar a la policía a la sede del PP al no mandar la documentación solicitada ¡Se creen impunes!    
    
    
    El partido de la mayoría absoluta, el que nos gobierna, registrado por la policía ¡Brotes verdes!    
    
    
    Hay que apoyar al juez Elpidio Silvia, tiene que imperar la verdad y la Justicia ¡Hay que mojarse! Espero tu firma 
https://www.change.org/es/peticiones/al-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    No permitiremos q el juez q cumple con responsabilidad y honestidad su trabajo termine inhabilitado ¡yo he firmado!
https://www.change.org/es/peticiones/al-juez-elpidio-silva-dejamos-constancia-de-nuestro-apoyo-al-juez-elpidio-silva-y-le-animamos-a-perseverar-en-el-esfuerzo-para-que-imperen-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Nos facilitan una dirección más corta para que podamos compartir mejor la petición de apoyo al juez @Elpidiojosilva: http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Rajoy hoy en Bruselas: "La policía no ha registrado la sede del PP, sólo nos ha pedido colaboración" ¡Viva el vino!    
    
    
    Apoyemos al juez Elpidio Silva, por la verdad y la Justicia ¡Hay que mojarse! Espero tu firma http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Apoyo a @Elpidiojosilva. No permitiremos que un juez honrado termine inhabilitado ¡yo he firmado! ¡hay que mojarse!  http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Luchar por las causas justas nos dignifica, no podemos consentir que trituren al juez Elpidio ¡Hay que mojarse! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    22:15: hemos firmado el apoyo al juez Elpidio 44375 personas. Os puedo garantizar que ya sabe que no está solo http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    ¡HAY QUE MOJARSE! Yo ya he firmado el apoyo al juez Elpidio http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Conozco las tecnicas para desprestigiar y hundir a una persona, las he padecido    
    
    
    El sábado 28 estaré en el Salón Indieras (Tías) 19.00h (junto al Terrero de Lucha Canaria)    
    
    
    Cuando un juez toca a un "intocable" como Blesa, se propaga: "Está. loco " "Es una venganza" "No pagaba el recibo de su comunidad "...    
    
    
    El viernes 27 estaré en Lanzarote. A las 19:30h en el salón de actos Cabildo Insular (avda. Fred Olsen s/n)    
    
    
    Buenos días desde Astillero, despejado 4°    
    
    
    Gran apoyo al juez Elpidio Silva, llevamos más de 55.700 firmas, pero hay que llegar a 100.000, no podemos relajarnos http://www.change.org/es/peticiones/apoyo-al-juez-elpidio-silva-por-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    El belén de Carmona desde donde el próximo 24 os felicitaré las fiestas http://ow.ly/i/45WD0     
    
    
    Me llama emocionado el juez Elpidio. Gracias por vuestros apoyos. Por fin el lunes le voy a conocer en persona http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    El machismo sigue activo ¿por qué los hombres tienen que decir con leyes lo que afecta al ámbito de decisión personal de las mujeres?    
    
    
        
    
    
    Ya llevamos 67.256 firmas en apoyo al juez Elpidio http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Gallardón ha enseñado definitivamente la patita    
    
    
    El machismo sigue activo ¿xq los hombres tienen que decir con leyes lo q afecta al ámbito de decisión personal d las mujeres?    
    
    
    Dentro de diez minutos el juez Elpidio estará en la sexta    
    
    
    Por fin va a hablar el juez Elpidio Silva    
    
    
    @rockmanbig @Elpidiojosilva . En estos momentos tenemos 71599. firmas de apoyo    
    
    
    Siendo las 10:51, las firmas recogidas apoyando al juez Elpidio son 73.484 ¡siguen subiendo! Gracias http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Buenos días dede Astillero, viento  sur 11 °    
    
    
    El Mundo me ha pedido que en un folio escriba lo que diría yo en caso de ser el Rey en el mensaje de Navidad https://www.facebook.com/miguelangelrevilla/posts/813611495320734:0 …    
    
    
    Ya llevamos 75.881 firmas de apoyo al juez Elpidio. Tenemos que llegar a las 100.000 ¡hay que mojarse! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Mañana estaré a las 12:20 en el programa de @jesuscintora @mananascuatro. Hablaré más claro que nunca    
    
    
    Las firmas a favor del juez Elpidio ya han superado las 81.000. Mañana le conoceré ¡hay que mojarse! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Mañana intervengo a las 12:20 en el programa de @jesuscintora en Mañanas Cuatro. Hablaré más claro que nunca.    
    
    
    Buenos días ya estoy en Madrid . cielo despejado 4 °    
    
    
    Anoche me comentasteis que no funcionaba la página de firmas de apoyo al juez Elpidio,  ya se puede volver a firmar http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Dentro de 20 minutos estaré en el programa @mananascuatro de @JesusCintora    
    
    
    Hoy. Cuatro que se han comprometido a no callar ¡Hay que mojarse! pic.twitter.com/MqUwBiCCNP    
    
    
    "Caja Madrid realizó quitas superiores al 70% en créditos del PSOE y del PP" http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/23/los_correos_blesa_prueban_que_caja_madrid_perdono_y_psoe_casi_sus_creditos_11394_1012.html …    
    
    
    Salgo para Santander desde Barajas    
    
    
    Eleconomista.es: "Gallardón está detrás de todos los intentos fallidos para investigar las tropelías de Blesa" ¡cómplice!    
    
    
    A veces es mejor no enterarse de lo q ocurre, la corrupción está absolutamente generalizada en los altos niveles d la economía y la política    
    
    
    Buenos días desde Astillero viento sur 17°    
    
    
    Feliz Navidad  
http://www.prc.es/el-blog-de-revilla/feliz-navidad.html …    
    
    
    Viñeta de Forges en El País pic.twitter.com/jjBUnlZuvi    
    
    
    La fiscalía pide que se suspenda la entrada en prisión de Matas ante la petición de indulto ¡Regalo navideño!    
    
    
    Las firmas en favor del juez Elpidio se aproximan a las 100.000, llevamos 98.878 en este momento ¡No está solo! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Increíble se han conseguido más de 100.000 firmas de apoyo al juez @Elpidiojosilva  ¡Gracias! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    http://www.infolibre.es : "Madrid privatiza ahora la recogida de sangre". El siguiente paso chupárnosla    
    
    
    Dsd Astilllero, a punto d empezar la cena familiar, os deseo a todos los q nos conectamos  rrss 1 feliz noche buena pic.twitter.com/Brxux6JmR5    
    
    
    @unoquelove    
    
    
    Faltan 40 horas para que llegue a Lanzarote . No a las prospecciónes petrolíferas en Canarias !!    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Despejado 14º    
    
    
    Deambulando por las calles vacías de Santander    
    
    
    Infolibre.es: "El Rey calla sobre el caso Urdangarín" ¡ya hablaremos los demás!    
    
    
    El fiscal recurre la imputación de la esposa del Presidente de Madrid. Una nueva moda: Fiscales contra jueces    
    
    
    (2/3) Ahora se entiende porque los grandes partidos dejan solo al juez Elpidio contra Blesa.    
    
    
    (3/3) ¡Nosotros seguimos firmando! Ya somos más de 105.000 http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    (1/2) Caja Madrid realizó quitas del 70% a los créditos del PP y PSOE.    
    
    
    Mañana a estas horas ya estaré en Lanzarote    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Lluvia.  7º    
    
    
    Desde http://www.infolibre.es  pic.twitter.com/atR068aPze    
    
    
    La empresa española Gamesa vende 225 aerogeneradores a EEUU ¡Aquí apostamos por el petróleo!    
    
    
    @jabetancort voy para allá    
    
    
    @Recondita65 como aquí    
    
    
    En este momento Elpidio Silva "el llanero solitario" ya no está solo, 109.713 de adhesiones http://www.change.org/es/peticiones/apoyo-al-juez-elpidio-silva-por-la-verdad-y-la-justiciaión …    
    
    
    Valiente y contundente mi amigo @josecdiez hoy en la Ser hablando del sector eléctrico    
    
    
    En Bilbao,  camino de Lanzarote pic.twitter.com/NXfDC9Uj7l    
    
    
    2 veces me han bajado del avión por avería, no se si llegaré a tiempo a Lanzarote, parece una tomadura de pelo. No es Ryanair, es Air Europa    
    
    
    @rfelchec por supuesto    
    
    
    Desde Bilbao, a las 18:30, 90% de probabilidades de que no viaje a Lanzarote. No hay otro avión de repuesto y mañana no hay vuelos.    
    
    
    Aeropuerto de Bilbao, Air Europa, avión a Lanzarote, salida a las 16h. Y aquí sigo con un cartel que pone en euskera: atzeratuta (retrasado)    
    
    
    Bilbao-Lanzarote hora de salida las 16h, siendo las 20:47 la única explicación: atzeratuta=retrasado    
    
    
    300 personas, muchos niños, tirados en el aeropuerto de Bilbao camino de Lanzarote. Hora de salida 16h, son las 21: 20 y ni una explicación    
    
    
    6 horas después nos vuelven a subir al avión. Que nadie piense que es un problema del tiempo, en Bilbao no se mueve una hoja    
    
    
    Por fin llegue ! Buenos días desde Lanzarote.  Nubes y claros    
    
    
    @Elpidiojosilva : "Es de una grave irresponsabilidad que Blesa esté ahora en libertad” http://politica.elpais.com/politica/2013/12/27/actualidad/1388134913_637097.html …    
    
    
    "El obispo de Segorbe-Castellón sostiene que el matrimonio gay produce hijos con perturbaciones mentales" http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/27/un_obispo_sostiene_que_matrimonio_gay_produce_hijos_con_perturbaciones_mentales_11599_1012.html …    
    
    
    A las 19:30, en Lanzarote, daré una conferencia sobre energías renovables, Salón de actos Cabildo Insular    
    
    
    Renfe no se queda atrás, subirá un 1,9% el billete de los trenes de Cercanías y Media Distancia en 2014. http://www.infolibre.es/noticias/economia/2013/12/27/renfe_subira_el_billete_los_trenes_cercanias_media_distancia_convencional_2014_11601_1011.html …    
    
    
    En Arrecife hablando de Energias renovables pic.twitter.com/EMjLwBLcmM    
    
    
    Buenos días desde Lanzarote, son las 8:16. Cielo despejado, 18°    
    
    
    Muy recomendable leer: "Carta de un economista a Rajoy". 
De mi amigo @josecdiez http://politica.elpais.com/politica/2013/12/27/actualidad/1388173887_925492.html …    
    
    
    pic.twitter.com/Advw2Tftkc    
    
    
    Montañas de ceniza volcanica en Lanzarote pic.twitter.com/QJyDWpThcR    
    
    
    Jameos del agua Lanzarote , algo único en el mundo pic.twitter.com/t5DvAOBVBF    
    
    
    Buenos días desde Lanzarote, viento 15° pic.twitter.com/SXmYMwu7M9    
    
    
    pic.twitter.com/k2EFWzhqzv    
    
    
    ¡Indignante! pic.twitter.com/7KSgIseDK6    
    
    
    y decían que la mar estaba como un plato en Lanzarote pic.twitter.com/KPm7xgrXyD    
    
    
    Acercandonos a la Graciosa pic.twitter.com/1ygNmpQww5    
    
    
    Buenos días desde Lanzarote despejado 16 °. Salgo para Bilbao    
    
    
    infolibre.es: "Blesa y su equipo trazaron un plan para tener una jubilación dorada"    
    
    
    Ha muerto Maguregui que fue gran medio del Atletic y entrenador del Racing . Descanse en paz    
    
    
    El Ministerio de Educación reclama la devolución de sus becas a más de 13.000 universitarios con escasos recursos 
¡Santa rita rita lo...    
    
    
    Buenos días desde Asrillero, nublado, viento 11°    
    
    
    pic.twitter.com/UDegJmWecV    
    
    
    Los dos grandes posados del año en la revista Hola: primero Corinna y ahora el Rey    
    
    
    A las 13h estaré en el programa de @JesusCintora @mananascuatro desde Carmona (Cantabria)    
    
    
    Balance del 2013: Un 3,1% de españoles más ricos y un 60% más pobres (encuesta de Sigma Dos)    
    
    
    El gob central autoriza los ensayos de fracking en los Valles Pasiegos. Todo el Parlamento de Cantabria ha votado en contra de esta práctica    
    
    
    Llegando a Carmona, el día de Nochevieja, una tradición pic.twitter.com/hCAVTGgSK0    
    
    
    En la foto de González Pons yo veo una España oscura y en blanco y negro    
    
    
    @oscar_g1977 .Aquí no hay recortes    
    
    
    Abogado de Bárcenas (ingresado hospital por fuerte alergia) dice: nunca ha sido alérgico a nada ¡sobre todo al dinero!    
    
    
    Mi cena: anchoas, caracoles d Udías, pollo d Socabarga, turrón d Alicante, vino d Cariñena y chupito orujo d Liébana http://ow.ly/i/4aH02     
    
    
    @utamiom . gracias    
    
    
    Salud para el 2014 a todos los que nos conectamos a través de las redes sociales, no vamos a callar http://ow.ly/i/4aH96     
    
    
    Feliz Año Nuevo a todos los canarios !    
    
    
    Buenos días desde Astillero , viento sur 12°    
    
    
    Tengo el día tristón. Estoy viendo el concierto de año nuevo bajo la batuta de Daniel Barenboim    
    
    
    La UDEF acredita la financiación irregular del PP en Madrid, Galicia y la Comunitat Valenciana 
http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/12/30/la_udef_acredita_financiacion_irregular_campanas_electores_del_madrid_galicia_comunitat_valenciana_11710_1012.html …    
    
    
    1a foto que comparto en el 2014,   Playa de Somo pic.twitter.com/oFD1CSj2GM    
    
    
    Viejo truco: amenanazan. con una subida de la luz del 11% y luego quedan como buenos subiendo el 3.2%    
    
    
    Blesa y Vela compañeros de cacería de Martin S A le dieron 1.0000 m de € ya en quiebra .¡Depredadores!!    
    
    
    Mañana a las 18h presento en el Corte Inglés de Santander mi nuevo libro "La jungla de los listos"    
    
    
    Mañana a las 9:30h compartiré con todos los seguidores de las redes sociales un capítulo de "La jungla de los listos"    
    
    
        
    
    
    Hoy presento mi nuevo libro en el Corte Inglés de Santander a las 18h. Comparto un capítulo en las redes sociales https://www.facebook.com/media/set/?set=a.820859307929286.1073741828.215686198446603&type=1 …    
    
    
    (2/2) Entre otros depredadores: Blesa, Zaplana, Agag, Bárcenas, Sepúlveda...    
    
    
    (1/2) Correa organizó una cacería VIP en Ciudad Real, coste 62.000 € con barra libre para matar    
    
    
    Firmando los primeros libros de la jungla de los listos en Santander pic.twitter.com/eiTaCF4hVk    
    
    
    pic.twitter.com/paeX2Fqkxt    
    
    
    pic.twitter.com/ZbjEdo6GUA    
    
    
    Buenos días desde Astillero, nublado 12°    
    
    
    En España baja el paro un 2,2% y en Cantabria sube un 2,2% ¡Terrible!    
    
    
    Triunfalismo gubernamental. Acabó el 2013 con 85.000 trabajadores menos    
    
    
    Otro dato terrible: sólo el 18% de los contratos realizados han sido fijos    
    
    
    Y el drama final. Somos 47 millones y hay trabajando 16,1 ¡Ecuación diabólica!    
    
    
    Los 100 más ricos del mundo aumentaron en el 2013 su fortuna en un 25% ¡Brotes verdes!    
    
    
    pic.twitter.com/6ANobbUKMy    
    
    
    pic.twitter.com/oUUoVvVwE0    
    
    
    @AnaMavarez . Lo mismo para ti    
    
    
    @jdmaque las anchoas sí a mi lo dudo    
    
    
    Al follower 400.000 le regalaré mi dos libros dedicados    
    
    
    Buenos días desde Astillero , nublado 12°    
    
    
    (1/2) Loureda, uno de los fundadores de Sacyr, vendió 11 m.€ en acciones de la empresa 3 días antes de    
    
    
    (2/2) la rescisión del contrato del canal de Panamá "Jungla de los listos"    
    
    
    Loureda de Sacyr vende 11 m de € de acciones 3 días antes de anunciarse la suspensión d obras del canal de Panamá.    
    
    
    Anunciada la suspensión de ka obra SACYR pierde en bolsa el 15%.¡vaya papo!    
    
    
    Mañana es  en Silió la Vijanera . Tradición centenaria . Allí estaré    
    
    
    Buenos días desde Astillero , lluvia 10°    
    
    
    Río Saja camino de Silio http://ow.ly/i/4cHxj     
    
    
    Esperando al oso   http://ow.ly/i/4cHxM     
    
    
    Afeitado en seco   http://ow.ly/i/4cHyB     
    
    
    En busca del oso http://ow.ly/i/4cHzi     
    
    
    Buenos días desde Astillero , viento sur 16°    
    
    
    Vista del Sardinero http://ow.ly/i/4d4qG     
    
    
    Surada en la bahía de Santander http://ow.ly/i/4d4rW     
    
    
    La señora Merkel se rompe la pelvis esquiando en Suiza    
    
    
    La señora Merkel se rompe la pelvis esquiando en suiza ¡sube la prima de riesgo!    
    
    
    Ya hay 13 millones de españoles en el umbral de la pobreza. La nueva reforma de las pensiones traerá a dos millones más    
    
    
        
    
    
    @mONti_ast . Pronto. Te avisaré    
    
    
    @JoseC1967 .Sí    
    
    
    @fernanditofnl No había" caído"    
    
    
    @loreabilbo1 Estoy a 30 minutos    
    
    
    @Shirlero83 ese será el. Próximo, aunque caerse del sofá es jodido ..    
    
    
    @Davidvidal2 .Vomitivo    
    
    
    @rickyjher .Espero te sean útiles    
    
    
    pic.twitter.com/g4j2T6LUvW    
    
    
    @manologambero Será un placer    
    
    
    A Dumbo en la Cabalgata de Reyes le amputan las orejas en plenas calles de Soria. No cambian . ¡primero se mide !    
    
    
    Merkel se rompe la pelvis esquiando . Parece que soy gafe con las portadas de mis libros pic.twitter.com/5vaGTEpCoE    
    
    
    Imputada la infanta. El juez Castro ha actuado conforme a la ley. Veremos las próximas maniobras    
    
    
    Buenos días desde Astillero, 14°.    
    
    
    Mañana presento 'La jungla de los listos' en Madrid, a las 19,00 horas en el Corte Inglés de Preciados. Os espero    
    
    
    La Unión Europea va a proponer la reducción de un 40% las emisiones de CO2 apostando por las energías renovables ¡que tome nota España!    
    
    
    Deseo un 2014 libre de petróleo en Canarias, por el bien de todos firma para que esto no suceda http://www.savecanarias.org/     
    
    
    El gobierno central autoriza los ensayos d fracking en Valles Pasiegos. Todo el Parlamento de Cantabria votó en contra de esta práctica    
    
    
    Demoledor auto J. Castro: "La infanta no solo se enriqueció ilegalmente sino que enriqueció a su marido"    
    
    
    Varapalo del juez Castro a la A. Tributaria ¡delito fiscal! y la A. Tributaria que no ¡Viva el vino!    
    
    
    Encuesta cura Beniarrés a feligreses: "¿se masturba? ¿fornica fuera de casa? ¿tiene sexo con animales?...." ¡Menudo trabajo tiene el Papa!    
    
    
    Deseo a los canarios un 2014 libre de petróleo. Ayuda y firma para que esto no suceda, es por el bien de todos http://www.savecanarias.org/     
    
    
        
    
    
    A las 12:20 en @mananascuatro de @JesusCintora    
    
    
    Dos asturianos y un cántabro degustando un gran vino de Cangas de Narcea. @josecdiez, el gran Joaquín Pixán y yo http://ow.ly/i/4e36a     
    
    
    Y a las 19h firma de libros en Preciados en El Corte Inglés    
    
    
    (1/2) El nuevo juez sustituto del juez Elpidio imputa a Blesa en el caso banco Miami    
    
    
    (2/2)  ¿qué delito cometió Elpidio para ser apartado del caso e imputado? 

 http://www.change.org/es/peticiones/apoyo-al-juez-elpidio-silva-por-la-verdad-y-la-justicia …    
    
    
    Buenos días desde Madrid, nublado 7°    
    
    
    Hoy a las 9 estaré en el programa de Ana Rosa, a las 12:20 en Mañanas de Cuatro, y a las 19h firmaré libros en el Corte Inglés de Preciados    
    
    
    Dentro de cinco minutos hablaré de 'La jungla de los listos' en @elprogramadear    
    
    
    En directo en @mananascuatro para hablar de 'La jungla de los listos'.    
    
    
    A las 19h firmaré libros de la "Jungla de los listos" en el Corte Inglés de Preciados    
    
    
    Colas impresionantes en la firma 'La jungla de los listos' en Preciados pic.twitter.com/RAjgAfzynW    
    
    
        
    
    
    pic.twitter.com/VQV8QdI5qD    
    
    
    Buenos días desde Madrid. Despejado, 9 grados.    
    
    
        
    
    
    Aquí estoy con los amigos de @40Andaya pic.twitter.com/oxEOwfPQbC    
    
    
    En Cope con Javinieves pic.twitter.com/jxrd1zHs8Q    
    
    
    Minister Interior saca una nota anunciando la detección de etarras antes de llevarla acabo, se enteraron de todo ¡buen gusto de Torrente 5!    
    
    
    Salgo para Cantabria. Mañana y pasado estaré en Barcelona    
    
    
    (1/2) Al parecer los residuos de gas sarín de los que se hace cargo EEUU, del desarme firmado con Siria, a punto de llegar al puerto de    
    
    
    (2/2)  Tarragona. Lo que nos faltaba ¡Veremos! 
Se especula con un acuerdo Obama-Rajoy. Información de La Sexta ahora mismo.    
    
    
    Buenos días desde Astillero nublado 8 °    
    
    
    pic.twitter.com/RSKqhArIxJ    
    
    
    Circulo x Barcelona, absolutamente abrumado x cariño gente. Voy soluco, saben lo q pienso, pero 1 respto inmenso. Gracias maravillosa ciudad    
    
    
        
    
    
    En este mismo instante cojo el AVE de Barcelona a Madrid    
    
    
    @zonacharra ahora en breves minutos en Telecinco en el programa "Que tiempo tan feliz"    
    
    
    Otro gran resultado del Racing en Aviles !    
    
    
    @mrsfahrenheit16 . No cobro por salir en la tele    
    
    
    Buenos días desde Madrid. Niebla 3°    
    
    
    De vuelta a casuca me relajo viendo la isla de Mouro y él Cantábrico pic.twitter.com/tuOSkX6ydC    
    
    
    Faro de Santander y Cabo Menor pic.twitter.com/jnjXUgewb5    
    
    
    Playas del Sardinero desde la Magdalena pic.twitter.com/oWVMEEbkAs    
    
    
    Playuca del Camello pic.twitter.com/me8RQN0edv    
    
    
    @Hieraetus todo mi apoyo    
    
    
    @RamonJSan se rompió    
    
    
    @javaloyesv gracias amigo    
    
    
        
    
    
    @migdianez no te pases amigo jaja    
    
    
    @juanet4chiquets @Hieraetus él día 28 estaré en Valencia    
    
    
    @msolmunoz56 tengo parientes en todos los sitios jaja    
    
    
    Mañana a las 20h daré una conferencia en el aula de cultura del correo de Vitoria. Habrá libros "La jungla de los listos"    
    
    
    Escuchando a uno de mis ídolos , Chema Puente ,en Boo de Guarnizo muy cerca de mi casa pic.twitter.com/4CRbVBJYOZ    
    
    
    Mañana a las 9 me podéis escuchar en Cadena Dial    
    
    
    Buenos días desde Astillero, nubes 11°    
    
    
    (1/2) Waldorf Overseas, la empresa propietaria del ático de Ignacio González durante 4 años, comparte testaferros con Fco Correa (Gürtel)    
    
    
    (2/2) Blanco y en botella y lo dan las vacas ¿?.... Vino de Rioja    
    
    
    Hoy a las 20h estaré en Vitoria, charla y firma de libros. Aula de Cultura de El CORREO (Casa Cultura Ignacio Aldecoa, Paseo d la Florida,9)    
    
    
    Camino de Vitoria, parada obligada en Bilbao. Ciudad fundamental en mi vida ! pic.twitter.com/PcIzPtb7Jp    
    
    
    Os recuerdo que hoy a las 20h estaré en Vitoria, charla y firma de libros. Aula de Cultura de El CORREO, no quiero estar solo    
    
    
    Paso por Llodio. Iban 2 en un coche y ven un cartel que dice "Aceros de Llodio", y le dice el uno al otro que ¿nos hacemos?    
    
    
    En Vitoria . Una vez no han calculado bien el aforo. Me dirijo a los que no han podido entrar. Con @GuillermOngayo pic.twitter.com/pwqKOztgZS    
    
    
    Después de atender a quienes no han podido entrar. Comienzo la charla dentro del aula de cultura de El Correo pic.twitter.com/8ZlPZapMRY    
    
    
    Ahora en la firma de libros de Vitoria pic.twitter.com/esf2tUV3Hv    
    
    
    Buenos días desde Bilbao. Lluvia 9°    
    
    
    Primeras palabras de Rajoy a Obama: "España va bien" 
¡Será la suya!    
    
    
    A las 19h firmaré libros en el Corte Inglés de Gran Vía de Bilbao    
    
    
    @AAzconan . Gracias Alex    
    
    
    A las 19h estaré en el Corte Inglés de Gran Vía de Bilbao    
    
    
    Empiezo la firma en el Corte Ingles de Bilbao pic.twitter.com/XO6AVbtovu    
    
    
        
    
    
    Buenos días desde Astillero, lluvia 12°    
    
    
    Las dos Españas. El IBEX 35 aplaude frenéticamente a D. Mariano bajo la bandera USA ¡A ti te lo debemos! pic.twitter.com/5Etk1bW1o5    
    
    
    Figura mundial de la ciencia Juan Izpisúa deja España por falta de apoyos. Dirigía 18 proyectos líderes mundiales en inv. células madre    
    
    
    Muy fuerte. El fiscal acusa al juez Castro de urdir una trama conspiratoria contra la Infanta    
    
    
    Siguen pensando que somos tontos. Mensaje oficial: "La Infanta declarará por propia voluntad" ¡Viva el vino!    
    
    
    Complicado papel de los jueces, que se atrevan a tocar a poderosos en España, pueden acabar en el banquillo    
    
    
        
    
    
    (2/2) fiscales y del procedimiento de su nombramiento. Lo que yo denuncio en "La jungla de los listos"    
    
    
    Muchos me decís en Twitter y Facebook ¿y cuándo en Zaragoza? Mañana a las 19h en el Corte Inglés    
    
    
    @nuria107 .El día 3 de Febrero en Gijón    
    
    
    Imágenes terroríficas de inmigrantes masacrados por las concertinas    
    
    
    pic.twitter.com/1mRo43cRSL    
    
    
    España manda al foro de Davos a Ana Botella ¡Vamos de mal en peor!    
    
    
    Dura crítica del Consejo de Europa a las "puertas giratorias" entre política y empresas en España    
    
    
    Dura crítica del Consejo de Europa por la dependencia de los fiscales del gobierno. Dos capítulos de mi libro "La jungla de los listos"    
    
    
    Me decís en Twitter y Facebook ¿cuándo en Zaragoza? Mañana 19h en el Corte Inglés    
    
    
    (1/3) El investigador J. C. Izpisúa se va de España con sus proyectos por falta de apoyo ¡dramático!    
    
    
    (2/3) Sus trabajos sobre los riñones ha sido considerado uno de los 10 hitos científicos por la revista Science    
    
    
    (3/3) El Pte de organización médica dice que España va a pagar con "altísimo coste" su marcha ¡pero pagamos 100 m.€ por un futbolista!    
    
    
    (1/2) Próximas visitas: 
Día 18: Burgo de Osma (Soria) 
Día 20: Reinosa
Día 21: Barcelona 
Día 22: León 
Día 23: Santiago 
Día 28: Valencia    
    
    
    (2/2) Día 29: Sevilla 
Día 30: Málaga 
Mañana en Zaragoza    
    
    
    Buenos días desde Astillero. No llueve 13°    
    
    
    Pasando por Logroño saludo a nuestros hermanos del #PR+ y felicito al #DiariodelaRioja 125 años @rgilocon @GuillermOngayo    
    
    
    Aprovechando que el Ebro pasa por Zaragoza, habiendo nacido en Cantabria. Hoy estaré en @mananascuatro, desde la Pz del Pilar a las 13:15    
    
    
    Hoy a las 19:10 podréis escucharme en La Ventana de #Cantabria de @PedroAresti @RadioSantander @La_SER    
    
    
    Ante el Pilar de Zaragoza camino del puente de piedra donde a partir de las 13:15 intervendré en @mananascuatro pic.twitter.com/5OcxRNlod8    
    
    
    Faltan 20 m para que comience la firma y una impresionante cola está formada en la entrada del C Ingles #Zaragoza pic.twitter.com/hmF6v2NT4S    
    
    
    A las 19:10 me podéis escuchar en La Ventana de #Cantabria de @PedroAresti @RadioSantander @La_SER    
    
    
    Entre los que vienen a la firma uno de Potes, Álvaro jugador del Zaragoza pic.twitter.com/cit92GBmQy    
    
    
    Termino agotado pero reconfortado por el cariño de la gente de Zaragoza.  Gracias !    
    
    
    Buenos días desde Zaragoza.  Nublado 4°    
    
    
    Cuando os di el tiempo era de noche, ahora en carretera dirección a Cantabria.  Ni hna nube ! pic.twitter.com/AD1bTtRjb7    
    
    
    @LaLauriRudie voy de copiloto    
    
    
    De regreso a #Cantabria un saludo a los compañeros del PR+. Pronto estaré por estás tierras. #Logroño @GuillermOngayo    
    
    
        
    
    
    pic.twitter.com/Ja3BK6SZS2    
    
    
    Voy camino de Burgo de Osma (Soria). No he estado nunca, mañana soy el pregonero de sus fiestas.    
    
    
    Camino de Burgo de Osma atravieso Burgos. No puedo pasar sin dejar un mensaje de apoyo a todos los luchadores del barrio de Gamonal    
    
    
    Acabo de llegar a Burgo de Osma. Impresionado por la monumentalidad de este pueblo. Mañana espero contaros lo que voy a hacer aquí    
    
    
    Buenos dias desde la monumental ciudad de Burgo de Osma. 4°    
    
    
    He colgado en mi Facebook lo que dicen por aquí, en el Burgo de Osma https://www.facebook.com/photo.php?fbid=830509410297609&set=a.219458791402677.70519.215686198446603&type=1&stream_ref=10 …    
    
    
    A las 11:15 estaré en directo en el programa de Pepa Fernández RNE desde El Burgo de Osma    
    
    
    Sorprendente, a media entrevista en RNE, cuando estaba hablando de la banca y las preferentes se fue la señal para toda España ¿meigas?    
    
    
    Ya somos más de 400.000 fans en facebook. Muchas gracias.    
    
    
    Preciosa plaza del Burgo de Osma http://ow.ly/i/4khwI     
    
    
    Gran torre de la catedral de Burgo de Osma http://ow.ly/i/4khxv     
    
    
    Magnífica arquitectura del s. XI en Burgo de Osma http://ow.ly/i/4khyt     
    
    
    pic.twitter.com/jrkwP0war8    
    
    
    Con el anterior pregonero, el embajador de Japón http://ow.ly/i/4kiuu     
    
    
    Con la escuela de danza de Duruelo de la Sierra http://ow.ly/i/4kiwm     
    
    
    pic.twitter.com/KnsVYyWBvH    
    
    
    El pregonero en accion http://ow.ly/i/4kni8     
    
    
    Paso por Burgos de regreso de Burgo de Osma camino de Cantabria. Un recuerdo a los luchadores del barrio de Gamonal    
    
    
    Buenos días desde Astillero, lluvia 6°    
    
    
    pic.twitter.com/ggR2Oxrl0r    
    
    
    Gran triunfo del Racing sobre el Guijuelo    
    
    
    Microsoft, Google, Apple, Amazon, Facebook y Yahoo pagaron entre todos de impuestos en España 1,2 m.€ en el 2012 ¡Viva el vino!    
    
    
    El Presidente Hollande saliendo camuflado de ver a su amante. Este no vale ni para presidente de la C. de vecinos pic.twitter.com/ZhyoqrihYt    
    
    
    lo que crítico es que no de la cara    
    
    
    No hay vida privada cuando se es político, de esa persona hay que saberlo todo    
    
    
    Artículo de Juan José Millás en El País Semanal de hoy: "Una forma de antifaz" http://elpais.com/elpais/2014/01/17/eps/1389956101_461745.html …    
    
    
    Paula Krugman( Nobel de Economía ) : Hollande ha hecho algo escandaloso, romper su programa y plegarse al de Merkel    
    
    
    Error  del texto predictivo es Paul no Paula.    
    
    
    Buenos días desde Astillero, lluvia 7°    
    
    
    pic.twitter.com/JkAvQKbbBZ    
    
    
    Dos maneras de tratar a la señora pic.twitter.com/A1grUtfaT3    
    
    
    En Reinosa celebrando el milagro de S Sebastián.  Las fuentes manan hoy vino pic.twitter.com/fawcOG4KJi    
    
    
    Foro Económico Mundial: "Los gobernantes del mundo gobiernan para las élites" 
Lo explico en "La jungla de los listos"    
    
    
    Diferentes maneras de tratar a esta señora https://twitter.com/RevillaMiguelA/status/425221437784215552/photo/1/large …    
    
    
    85 personas en el mundo acumulan más fortuna que 3.500 millones ¡Escandaloso! ¡La jungla de los listos! 
http://economia.elpais.com/economia/2014/01/19/actualidad/1390168909_581864.html …    
    
    
    El Director de C Madrid en Linares que pagó de su bolsillo a unos preferentistas fue despedido por Blesa ¡Depredador! http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/20/un_director_sucursal_blesa_quot_pido_una_oportunidad_con_correctivo_correspondiente_hice_bien_quot_pero_blesa_dijo_no_12378_1012.html …    
    
    
    La Almoraima, 14.000 hectáreas de parque natural en Cádiz, sale a subasta (Min. Agricultura) por 300 m.€ ¡Se vende!    
    
    
    Consejera PSOE de Extremadura crea una plaza de su especialidad. Sale de consejera y la gana .    
    
    
    2. Presidente del Tribunal su exjefe de gabinete¡ufff...!    
    
    
    20 españoles riquísimos tienen más pasta que 9,5 millones. España 2º país tras Letonia en desigualdad social ¡Ahí te quiero ver Montoro!    
    
    
    Mañana martes estoy en Barcelona, miércoles en León, jueves Santiago y viernes Ourense    
    
    
        
    
    
    Aeropuerto de Bilbao. Vueling a Barcelona. Charla/coloquio en el Círculo del Liceo pic.twitter.com/Irk2r42wL7    
    
    
    @sdpr1974 sobre las 15h    
    
    
    Rajoy: "Estoy convencido de la inocencia de la Infanta, le irá bien" ¡Cuanto sabe este Mariano!    
    
    
        
    
    
    4 días para q el juez Elpidio present su querella. Un último empujón para llegar a 175.000 adhesiones ¡hay q mojarse! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    Jota aragonesa: La llaman  la de las flores ...una rambla en Barcelona... pic.twitter.com/mCMBjSbxMx    
    
    
    Vueling Barcelona/Bilbao.  A las 10 en casuca    
    
    
    Mañana León, plaza fuerte, de allí es mi mujer    
    
    
    El juez Elpidio va a presentar ya su querella. Un último empujón para llegar a 175.000 adhesiones ¡hay q mojarse! http://www.change.org/apoyoaljuezsilva …    
    
    
    ¿En que ciudad de España me tocará cumplir 71 años el 23 de enero? Creo que va a ser por Galicia    
    
    
    @begoasa .En Ourense el 24 a las 20 h. Centro Cultural Marcos Valcárcel    
    
    
    Buenos días desde Astillero, nublado 11°    
    
    
    "Gallardón pagó 120.000 euros a Urdangarin después de que rechazara liderar la candidatura de Madrid 2016" http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/21/gallardon_ofrecio_urdangarin_liderar_candidatura_madrid_2016_antes_que_ayuntamiento_pagara_144_000_euros_12598_1012.html …    
    
    
    Voy camino del reino de León    
    
    
    @Manuel_Lolo_ Mañana estaré en Santiago    
    
    
        
    
    
    Ya estoy en León. Ni una nube. Hablaré a las 12:30 en directo en la Cadena Ser de León    
    
    
    A las 19h firmaré libros en El Corte Inglés de León    
    
    
    Enorme catedral de León pic.twitter.com/TtOypHSaSW    
    
    
    Entro fuerte en León pic.twitter.com/SHfqnusYKD    
    
    
    Comienzo la firma de libros en León pic.twitter.com/B3iODbgvus    
    
    
    Mas que digno resultado de Racing    
    
    
        
    
    
    Me han caido 71 años en León.  Salgo para Santiago pic.twitter.com/y297Dn5iPF    
    
    
    "El 42% de los contratos firmados en diciembre duró menos de un mes"  http://www.infolibre.es/noticias/economia/2014/01/22/el_los_contratos_temporales_firmados_diciembre_duro_menos_mes_12642_1011.html …    
    
    
    @40Andaya puedo prometer y prometo que en cuanto regrese de tierras gallegas os haré llegar las anchoas tipo "broker"    
    
    
    A partir de la 1:25 estaré desde la pl. del Obradoiro en Santiago hablndo en  las mañanas de 4    
    
    
    Muchas gracias a todos por vuestras felicitaciones en el día de mi cumpleaños. Un abrazo desde Santiago    
    
    
    A las 19h estaré firmado libros en el Corte Inglés de Santiago    
    
    
    Comienzo la firma en el C Inglés de Santiago de Compostela @GuillermOngayo pic.twitter.com/YVfVdLAC8p    
    
    
    Buenos días desde Santiago de Compostela. Nublado 7°    
    
    
    El M Interior Fdz Díaz dice q Santa Teresa está detrás recuperación econom ¡Definitivamente no tenemos arreglo!
 http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/23/el_ministro_interior_ficha_cree_que_santa_teresa_esta_detras_recuperacion_economica_12700_1012.html …    
    
    
    Gran triunfo de @RafaelNadal ante Federer, ya está en la final del abierto de Australia    
    
    
    (1/2) Trato de favor al depredador Blesa, entró a los juzgados por la puerta de atrás.    
    
    
    (2/2) Así todo, no pudo evitar ser increpado por los preferentistas 
¡Que menos!    
    
    
    A las 20h daré una charla-coloquio en Ourense (Centro Cultural "Marcos Valcárcel")    
    
    
    Notición: Montoro baja el IVA del 21 al 10% en transacciones de obras de arte y antigüedades ¡Viva el vino!    
    
    
    Vuelve Floriano: "Hay que respetar la presunción de inocencia de Fabra" 
¡Pero si está condenado! vaya papo que tiene    
    
    
    (1/2) Carlos Fabra es el prototipo de una España caciquil y corrupta.    
    
    
    (2/2) Ahora dice que no va a ir a la cárcel pues tiene buenos medios de defensa ¡y va a tener razón!    
    
    
    Rajoy que dijo hace poco "Fabra es un ciudadano ejemplar" hoy se esconde y manda a Floriano    
    
    
    Panorámica de Tezanos, Villacarriedo. Ahora mismo pic.twitter.com/5CKJm5ytr5    
    
    
    4 millones de españoles sin calefacción este invierno, a 1,4 millones les han cortado la luz. ¡Brotes fríos!    
    
    
    Vuelve la sra del diferido-simulado. Ha cambiado el "respetamos la justicia" por "se equivoca el juez Ruz"    
    
    
    La mayoría de Diputados de Valencia piden el indulto para librar de la cárcel a su compañero de partido al alcalde de Torrevieja    
    
    
    Patéticas contestaciones qlos peticionarios d indulto dieron ayer a Gonzo en Intermedio, "es mi amigo" "está mal de salud" "no ha matado"...    
    
    
    700 maletines falsificados en China para el congreso de UGT pagados por la J. de Andalucía ¡Viva el vino de Morillas!    
    
    
    Mañana miércoles 27 estaré en A Coruña:
19:00: Firma librería Arenas
20:00: Charla Fundación Barrié    
    
    
    Bd. desde Astillero 3°    
    
    
    Camino de A Coruña. 
19:00: Firma librería Arenas
20:00: Charla Fundación Barrié    
    
    
    Después de muchos años de obras paradas veo que va a buen ritmo el tramo de autovía Unquera-Llanes    
    
    
    Camino de A Coruña dejo a mi derecha mi querida ciudad de Xixon    
    
    
    Camino de A Coruña dejo a la derecha uno de los pueblos más bonitos de España, Cudillero    
    
    
    Ya estoy en Galicia. Me recibe mi amigo de Santoña José Luis de la Cuesta,  miembro d la Casa de Cantabria en Galicia pic.twitter.com/Y7EOBN7Qza    
    
    
    Cuatro cántabros en la Torre de Hércules @GuillermOngayo pic.twitter.com/2iaJRR8i4T    
    
    
    Cuatro cántabros en la Torre de Hércules. Ahora mismo! pic.twitter.com/idFS1WIg5F    
    
    
    Hoy en A Coruña, estaré:
19h: Firma librería Arenas 
20h: Charla en la sede de la Fundación Barrié de la Maza    
    
    
    Firmando libros en A Coruña pic.twitter.com/rzKsfZApyr    
    
    
    Firmando libros en a Coruña http://ow.ly/i/3R9AI     
    
    
    En la conferencia para la institución Padre Rubinos, la Fundación Barrié de la Maza http://ow.ly/i/3R9FX     
    
    
    Desde A Coruña. Gallardo gesto de Tomás Gómez presentando la dimisión a senador.    
    
    
    Buenos dias desde A Coruña.  9º    
    
    
    Abandono A Coruña en dirección a Cantabria. Mucho cariño en todas partes. 
Día sin una nube en Galicia.    
    
    
    De vuelta a Cantabria vuelvo a pasar por uno de los pueblos más bonitos de España, Cudillero    
    
    
    Viñeta de Forges en El Pais de hoy pic.twitter.com/l50y91fTWR    
    
    
    @iPgara un placer para mi    
    
    
    Vuelve la sra. Botella hoy: "El PP ha traído el mayor progreso que ha conocido la humanidad" ¡Aquí si que hay decir bien alto viva el vino!    
    
    
    @elEnguisaor Claro, Cudillero de los más    
    
    
    @AliciaFarina volveré, gracias    
    
    
    @raviser Consorte del que manda en el PP    
    
    
    Rodear el congreso ya no costará 600.000€ "solo" 30.000 ¡Está que lo tira!    
    
    
    Antes los peritos judiciales los nombraba el juez, ahora los nombrará el director de la agencia tributaria nombrado por Montoro ¡pufff!    
    
    
    @ydigoyo7 . De acuerdo    
    
    
    Técnicos del Ministerio de Hacienda: "Grandes fortunas y grandes empresas concentran el 72% del fraude fiscal" Toma nota Montoro.    
    
    
    España perdió 2.000 empresas dedicadas a la cultura en el 2012. ¡Subir el IVA cultural del 8% al 21% estocada mortal!    
    
    
    La revolución industrial? La revol francesa? La penicilina? Según Botella la ideología del PP es la q ha traído más progreso a la humanidad    
    
    
    @danilabastrevi. El 2 de enero    
    
    
    Bd.desde Astillero, 3°    
    
    
    La Caixa concedió un crédito de 5 m.€ a los Duques de Palma en el 2004 con garantías del 2005 ¡Todos iguales ante la ley!    
    
    
    Artículo de Juan José Millás en El País pic.twitter.com/LQQhPxcP3w    
    
    
    Muy fuerte, Infolibre: Blesa buscó a Aznar 1 contrato como comisionista en venta d armas a Venezuela ¡Viva la guerra!
http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/11/28/blesa_busco_aznar_contrato_como_comisionista_una_empresa_que_vendia_armamento_venezuela_10388_1012.html …    
    
    
    (1/2) No estoy a favor de las televisiones autonómicas, pero hay que ponerse en la piel de 1.800 personas que van a la calle    
    
    
    (2/2) Los culpables de una televisión sectaria engordada con personas adictas en sus poltronas y con suculentos sueldos    
    
    
    Se revuelven las tripas viendo en tv, en directo, salir d la cárcel a un asesino, en este caso Ricart, q asesinó a 3 muchachas en Valencia    
    
    
    @aliciaguti lee mi próximo tuit    
    
    
    Es necesario leer http://www.infolibre.es  para enterarnos de noticias que otros no publican    
    
    
    La G Civil dtiene al párroco d Borja x haber, presuntamente, trincado 200.000€ dl cepillo iglesia ¡Se sospecha d1 doble vida nada cristiana!    
    
    
    @LokillaZai te remito a mi tuit de hoy de las 14h    
    
    
    @MarinaVillar22 Hola Marina, lee mis tuit de hoy de las 14h    
    
    
    @asturianu1 puxa    
    
    
    @raviser impresentables    
    
    
    @PAZARAGOITIA a mi me vetaron    
    
    
    @morecar89 para nada    
    
    
    @joseramonvicen3 ahí no hay paro    
    
    
    @JimenezRafi total    
    
    
    @aliciaguti recibo cientos de apoyos sobre infolibre.es    
    
    
    El BBVA dice que hay que bajar aún más los salarios. Lo dice cuyo jefe gana más de 8 m.€/año. ¡Rotro pálido!    
    
    
    Aparece una nueva cuenta de Bárcenas. Ya van con esta 13 entre Suiza, EEUU y Montevideo. ¡Minas Génova!    
    
    
    infolibre.es: "Aznar fue comisionista en negocios de ventas de armas en Argelia, Libia y Venezuela. Lo destapó el juez Elpidio    
    
    
    Aznar intentó, presuntamente, cargarse al dmonio Chávez. Como no lo consiguió luego hizo negocio d armas con el ¡Todo vale para el convento!    
    
    
    Fátima Báñez se va a gastar 2 m.€ en publicitar las bondades de la reforma laboral. ¡Viva el vino!    
    
    
    La G Civil dtiene al párroco d Borja x haber, presuntamente, trincado 200.000€ dl cepillo iglesia ¡Se sospecha d1 doble vida nada cristiana!    
    
    
    Buenos días desde Astillero. Nublado 9º    
    
    
    Los Urdangarín pagaron con dinero público clases de salsa y merengue en el palacete ¡ole, ole, ole!    
    
    
    Salgo para Castro Urdiales, día de San Andrés    
    
    
    Dia horroroso; pero Castro está precioso ! pic.twitter.com/ErRksoPhHy    
    
    
    Ofrenda de los pescadores de la Cofradía de Castro Urdiales

---
---
Enviado por WhatsApp pic.twitter.com/azYuI7IdM5    
    
    
    Día de San Andrés, Castro Urdiales. Es una tradición comer caracoles http://ow.ly/i/3SIPw     
    
    
    @DonMartindeOca iré pronto.  Gracias    
    
    
    La Sirenuca, una tienda en Castro Urdiales donde está toda Cantabria http://ow.ly/i/3SNLc     
    
    
    Con la nueva ejecutiva de las Juventudes Regionalistas http://ow.ly/i/3SOQ3     
    
    
    Con Jairo Ceballos Marañón, Secretario General de JRC,  27 años mi relevo http://ow.ly/i/3SQfE     
    
    
    Vuelve Cospedal. Hoy: "España crecerá dos puntos cada año" ¡Serán de sutura!    
    
    
    El párroco detenido y acusado de apropiarse de 210.000€ y abuso sexual ¡El pueblo se manifiesta apoyándolo! http://www.elmundo.es/espana/2013/11/30/5299caf30ab74047608b457c.html …    
    
    
    @rabaroldan educación+concienciación.    
    
    
    Sorprendente silencio, salvo Infolibre, sobre la actuación de Aznar como comisionista en la venta de armas a Hugo Chávez    
    
    
    @MarCosta33 @DelatorAntonio1 ...cerrado y Sacristía devota de Frascuelo  y de María...    
    
    
    De Guiados anuncia " más reforma laboral para flexibilizar la contratación". ¡Ufff!    
    
    
    Buenos días desde Astillero , nublado. 6°    
    
    
    @XaviXavijuan .Dando ejemplo    
    
    
    @ma_cuca desconozco el motivo    
    
    
    @LopezRrliux pienso como tú    
    
    
    @LaPerdiz1 buenos días    
    
    
    @juanmayado gran pueblo Benavente    
    
    
    Vuelve Cospedal, desde Canarias: "España ha recuperado el futuro" ¡Viva el simulado-diferido!    
    
    
    Día Internacional de las Personas con Discapacidad. Salgo de un acto donde 200 discapacitados han testimoniado su dolor por los recortes.    
    
    
    El párroco de Borja declara ahora ante el juez acusado de robo, extorsión, abusos sexules y evasión de capitales.      ¡ Un angelito!    
    
    
    Viva el vino pic.twitter.com/20Sbtsrk93    
    
    
    Playa de Tregadin. Noja pic.twitter.com/A4SdsMtqNt    
    
    
    Tony Blair, el otro dl trío d las Azores. Multimillonario, 8 casas, 1 palacio y cobra 240.000 € por charla ¡Recompensa dl genocidio de Irak!    
    
    
    Fátima Báñez consigna 2,5 m.€ para vender las bondades de la reforma laboral ¡Aunque la mona se vista de seda...... !    
    
    
    @GonzaloQuintana .Ni un €    
    
    
    @GonzaloQuintana Gracias    
    
    
    @elycantabria Estamos en las Doradas en Helgueras    
    
    
    