@javier_parra Típico del comunismo: cuando no hay argumentos, se amenaza. Y creen que eso es "justicia social".    
    
    
    @javier_parra @JuanmiRomo Espectacular: o sea que el comunismo resuelve la pobreza en el mundo. ¿De verdad me lo dice?    
    
    
    @javier_parra @JuanmiRomo Fantástico. Su modelo es una atroz dictadura comunista que lleva más de medio siglo oprimiendo al pueblo. En fin.    
    
    
    @LucioVillegas @martinidemar La demagogia con las necesidades del pueblo no tiene límites...salvo los bolsillos del propio pueblo.    
    
    
    Santiago Siri: los gobernantes argentinos y las redes sociales. http://ow.ly/rWLUJ  @santisiri Vía @piamancini    
    
    
    @jorgis_jare Supongo que los bancos. Dentro de poco supongo que lo explicará en su libro @juanma_lz    
    
    
    @victorianoh @piamancini @santisiri ...:)    
    
    
    @estebanjvr @esleser @javier_parra @JuanmiRomo Eso es creer que los Estados modernos se ocupan especialmente de los marginados...    
    
    
    Rallo y Sala-i-Martín sobre la electricidad. http://ow.ly/rWOgh  http://ow.ly/rWOi9  @voz_populi @XSalaimartin @juanrallo    
    
    
    @juanma_lz ...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/rWQ4F     
    
    
    Inevitablemente, en Canciones Económicas: "Apaga luz Mariluz". http://ow.ly/rX4rC  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es http://ow.ly/rX4yh     
    
    
    @xurde1 @BrujulaOndaCero @OndaCero_es ...:)    
    
    
    @MiguelAulencia @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Muchas gracias. ...:)    
    
    
    @josecdiez Parafraseando a Hayek, "los peronistas de todos los partidos".    
    
    
    @Exojo @josecdiez Ja, ja, bien pensado, ahora lo busco (en la versión de Gardel, claro) y lo difundo.    
    
    
    Otra variante de Canciones Económicas sobre "apaga luz". http://ow.ly/rX6oX  @BrujulaOndaCero @BrujulaOndaCero http://ow.ly/rX6w6     
    
    
    @josecdiez Esa debe ser la famosa seguridad jurídica. Abrazo.    
    
    
    @EsuryOpinion @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Muchas gracias.    
    
    
    Variantes más cultas, que no digan que la radio es frívola:  "Fiat lux" y “Mehr Licht, mehr Licht“.  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es    
    
    
    @luisvelascoupyd ¿Que el QUÉ es QUÉ?    
    
    
    @Abarrancos @josecdiez Ojalá fuera yo pariente de los de la tostadora... Muchas gracias.    
    
    
    @jalberto62 En fin.    
    
    
    @luisvelascoupyd Llaman mercado al no-mercado. Mira esto: http://vozpopuli.com/blogs/3850-juan-r-rallo-los-efectos-de-nuestro-no-mercado-electrico …    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd No hay pez más gordo que el propio poder: http://vozpopuli.com/blogs/3850-juan-r-rallo-los-efectos-de-nuestro-no-mercado-electrico …    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd ¡No me diga que usted cree que los impuestos aquí los sube El Corte Inglés! ¿De verdad?    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd No me diga que usted cree que la energía tiene una estructura mercantil con el Estado ausente! ¿De verdad?    
    
    
    @pedropabloglez ¡Pues claro!    
    
    
    @luisvelascoupyd @Evanshm Noooooooooooooooooo. Lo que hay es la complicidad con el poder denunciada por los liberales desde Adam Smith.    
    
    
    @Elias_Domingo Noooooooooo...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/rYB7Q     
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd Muchas gracias. Sí, hay "liberales" que desprecian las instituciones de la libertad, empezando por la propiedad.    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/rYBcC     
    
    
    Carlos Mira sobre los grandes éxitos del Gobierno argentino... http://ow.ly/rYCsa  @CharlyMiraOK    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/rYDOX  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/rYDQR  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Salvador Sostres en El Mundo: "nuestra derecha es socialdemócrata". @elmundoes    
    
    
    Guillermo Saccomanno: "Quizá la situación cambiaría si los políticos empezaran a tener el mismo sueldo que un maestro". @el_pais    
    
    
    @Seseandoencanil @el_pais ...:)    
    
    
    @davidcinca @el_pais ...:)    
    
    
    @juanma_lz ...:)    
    
    
    Retórica de la economía y dificultades del liberalismo. http://ow.ly/rYFbR     
    
    
    @scriabin49 Mientras sea sólo el suyo...    
    
    
    Enrique Ghersi: historia de un error, el "dogma Montaigne". http://ow.ly/rYJxG  @newmediaufm    
    
    
    @scriabin49 El rechazo al liberalismo no sólo es socialista, sino también religioso, como usted sabe.    
    
    
    @scriabin49 El interés personal no es malo,salvo que viole la libertad.    
    
    
    ¡Qué bueno el último número de Actualidad Económica! No sé por dónde empezar. @laeconomica    
    
    
    @ruiztaboada Con unas horas de retraso...¡feliz cumpleaños! Abrazo, CRB    
    
    
    @MGTrevijano @laeconomica Verdad. Muy bien Miguel Ángel Belloso: Quo Vadis? @ChicoDeDerechas    
    
    
    Alfonso Carbajo sobre el caso Prestige: "en cuanto a la destrucción del medio ambiente, nada más alejado de la realidad". @laeconomica    
    
    
    Carbajo cita en AE la sentencia del Prestige: "IU no se ha dignado personarse en ninguna fase del procedimiento". @laeconomica @iunida    
    
    
    Leo a @GarciaAller y @franciscooleo en @laeconomica "La escapada de NH para dejar atrás la crisis".@nh_hoteles_es    
    
    
    @rickisimus @laeconomica @iunida Efectivamente, Carbajo la cita entre comillas, vea pág. 32.    
    
    
    Leo a Susana de la Riva en Actualidad Económica: "¿Qué fue de los subasteros?". @laeconomica @susanadelariva    
    
    
    @Yosoy_sucesor Muchas gracias, Alfonso Carbajo conoce bien la zona. Vea Actualidad Económica pág. 32. @laeconomica    
    
    
    Bryan Caplan y los economistas conservadores. http://ow.ly/rYOKx  @Econlib @bryan_caplan    
    
    
    @LTorras84 @lodares Aceptaría...:)    
    
    
    @LTorras84 @lodares ...:)    
    
    
    Leo a Marta @GarciaAller y M.Suils en @laeconomica "Marchando una de recuperación". Crece el consumo en bares y restaurantes.    
    
    
    @jorgis_jare No creo, salvo que pudiera obligar a la gente a aceptarlo.    
    
    
    @BenitoArrunada @GarciaAller ...:)    
    
    
    P.Guerrero: "Es irresponsable castigar el modelo exportador de Alemania, que es muy provechoso para las empresas españolas". @laeconomica    
    
    
    @hermanntertsch El peronismo de todos los partidos...    
    
    
    @MrPussycat1 @vdelaserna ...:)    
    
    
    Leo a Miguel Ángel Uriondo en AE sobre los móviles virtuales: "Una nueva ola de operadores". @laeconomica @uriondo    
    
    
    Leo a Miguel Ors Villarejo en AE: "El origen de la pobreza de las regiones". @laeconomica @MOrsVillarejo    
    
    
    @reydelos_unos @hermanntertsch Nada se puede "montar" así sin el poder del Estado.    
    
    
    @GarciaCarmonaAM ...:)    
    
    
    @iGaneshGaitonde Muchas gracias, lo mismo le digo.    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en El Semanal de ABC: "Nelson y Gary". http://ow.ly/rZtUk  @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/rZtWe     
    
    
    @atticuskodiak @larazon_es ...:)    
    
    
    Leo a Daniel Lacalle en El Confidencial: "Sube la luz, baja el crédito". http://ow.ly/rZvsw  @elconfidencial @dlacalle    
    
    
    Energía: de chivos y sistemas. http://ow.ly/rZvYU     
    
    
    Erre que erre Paul Krugman en El País: "el Gobierno debería estar gastando más, y no menos". Pereza de tío, oiga. @el_pais    
    
    
    @luismontoto71 @M_Plain_Jane ...:)    
    
    
    @antargar  Aliquando bonus dormitat Homerus.    
    
    
    @Godivaciones @dlacalle @13tv_es ...:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @asiertg Al contrario, la prohibición es pura racionalidad socialista...:)    
    
    
    Econhumor: la gran Antónima Shores canta el fado de los recortes. http://ow.ly/s0teq     
    
    
    @daniarroba Muchas gracias. Le he prestado atención en el pasado: http://www.carlosrodriguezbraun.com/?s=navarro     
    
    
    Carlos Malamud: Bolivia x 2. http://ow.ly/s0Lu6  http://ow.ly/s0LvH  @infolatam @CarlosMalamud @rielcano    
    
    
    @laeconomica @luismontoto71 @GarciaAller ...:)    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/s0SAy  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s0SFX  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @lupesb77 O sea que "función social" es lo que sospechábamos: "función política".    
    
    
    El Papa pide "que toda familia pueda tener una casa". No dice nada de subir impuestos, ni de burocracias, ministerios...Bendito sea Dios.    
    
    
    @josecalamaarias No sé, igual se refiere al milagro de que bajen los impuestos para que las familias puedan tener vivienda...    
    
    
    @Vegalica ¡Pero si no ha dicho nada de subir los impuestos!    
    
    
    @RADIOCHARCO_ ¡Pero si lo que diseñan son los socialistas de todos los partidos, y no los liberales!    
    
    
    @rafaelorozco40 Estoy de acuerdo: la estafa ha sido el intervencionismo de los socialistas de todos los partidos.    
    
    
    @stravinsky82 Es uno de los pocos puntos donde se equivoca...    
    
    
    @stravinsky82 Sobre esa vieja falacia puede ver http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/expansion/economia-del-bien-y-del-mal/ …    
    
    
    @estebanjvr Sobre eso puede ver http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/expansion/francisco-el-panero-de-asis/ …    
    
    
    @RogerDomingo @bcarrebravo @juanrallo ....:)    
    
    
    @agarga73 @JuanraLucas @josecdiez @NYTimeskrugman @negocios_elpais Es verdad, es cansino eso de que todo se arregla con más impuestos...    
    
    
    @Senakerib @antargar No, ese tipo de retórica religiosa se aplica a los socialistas de todos los partidos, no a los liberales.    
    
    
    Lunes especial: no hay Canciones Económicas en La Brújula sino una visión empresarial de...¡Bob Esponja! @BrujulaOndaCero @OndaCero_es    
    
    
    @rafapcordoba @pedropabloglez @BrujulaOndaCero ...:)    
    
    
    @Muriel_Rot @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Eso digo yo...:)    
    
    
    @javicastro95 Muchas gracias.    
    
    
    @gemmavalero1 @BrujulaOndaCero @OndaCero_es ...:))    
    
    
    @berni_jmbg Noooooooooooooo    
    
    
    @majivabullas @BrujulaOndaCero @OndaCero_es ...:)    
    
    
    @GinTonicGirl7 @BrujulaOndaCero muchas gracias    
    
    
    @Roncitter lo traigo...    
    
    
    @AbelAmon @agvicente @BrujulaOndaCero @LuisVMunoz ...:)    
    
    
    @romero13476 @carlos__alsina que viene que viene...    
    
    
    @Exojo @BrujulaOndaCero @pedropabloglez ...:)    
    
    
    @AbelAmon @agvicente @BrujulaOndaCero @LuisVMunoz abrazo!    
    
    
    @JoseAngelTwit ...:)    
    
    
    @SergioCrespoGil @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Muchas gracias.    
    
    
    @FlechaRota13 @agvicente @pedropabloglez @RguezBurgos ...:)    
    
    
    @Roncitter @BrujulaOndaCero @OndaCero_es No dé ideas...:)    
    
    
    @gemmavalero1 @BrujulaOndaCero Muchas gracias.    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @icacabelos ...:)    
    
    
    Leo a Juan Ramón Rallo en El Economista: "La Fed: 100 años de un error histórico". @elEconomistaes @juanrallo    
    
    
    Economía papal. http://ow.ly/s2ksr  @IndependentInst
@ElIndependent    
    
    
    @Xavier_L_M ...:)    
    
    
    @zerobyte00 recuerde a Hayek...    
    
    
    @josecalamaarias pues claro que las hay buenas: bajar los impuestos!    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/s2yF0     
    
    
    @ivdorado @Absolutexe ....:)    
    
    
    Montoro (el bueno) x 2 en @libertaddigital http://ow.ly/s2yOQ  http://ow.ly/s2yPZ     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/s2zhW     
    
    
    ¡Feliz Navidad!  #apesardelgobierno    
    
    
    @JosGalle @dlacalle @juanrallo Muchas gracias.    
    
    
    @jahlion766 @josecalamaarias @carlosherreracr @dlacalle Antiguo camelo antiliberal, como si subiera los impuestos Zara y no Rajoy.    
    
    
    Pena, penita, pena: nos domina el capitalismo inmoral. Pero nos rescatará el heroico y estatal príncipe azul... http://ow.ly/s3qRE     
    
    
    @ManuelLGascon Porque se acepta la riqueza siempre que derive del azar y no del capital.    
    
    
    Cortes de luz por el intervencionismo político en la energía. Tranquilidad...es en la Argentina. http://ow.ly/s3qZI  @RCachanosky    
    
    
    @ManuelLGascon Correcto.    
    
    
    @FranciscoCaete3 @RCachanosky Que no había ¿qué?    
    
    
    @agarga73 @dlacalle @jahlion766 @josecalamaarias @carlosherreracr No estará comparando de verdad a Smith con T.Roosevelt...    
    
    
    @josecalamaarias ¿Quién le ha dicho que los liberales apoyamos el rescate de bancos con dinero público? Vea "1 crisis y 5 errores" (LID).    
    
    
    El Papa, el mercado y el socialismo. http://ow.ly/s3tYE     
    
    
    @J_Villan @ElenaHeBe No hay hambre porque falten alimentos. Hay hambre porque falta libertad. Ver las hambrunas causadas por el socialismo.    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s3HCm  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @mariadelamiel ...:)    
    
    
    @redesparatorpes ...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/s41hU     
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/s41jS     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/s41l5     
    
    
    El banco central de Estados Unidos cumple un siglo…y todavía hay muchos que lo celebran.  http://ow.ly/s41zr     
    
    
    @daviddebedoya Acierta Talegón en que no hay un "consumo exacerbado y obsceno" en Cuba: la dictadura también lo impide.    
    
    
    @antoniofraguas Es un grave error pensar que aquí todo se resuelve con más impuestos. Es también el bulo que propaga la derecha.    
    
    
    @antoniofraguas Dura realidad: con el tamaño actual de los Estados es imposible financiarlos sin esquilmar a la clase media.    
    
    
    @julitobuytrago @antoniofraguas Grave error: aunque en el PP fueran santos, y en el PSOE, y en IU, y en UGT, etc. no alcanzaría.    
    
    
    @langdon331 @antoniofraguas A eso llamo yo el "trilerismo fiscal": al final, la suma total sube, siempre sube.    
    
    
    @antoniofraguas ¿Tú crees que unas AA. PP. que gastan la mitad del PIB no recaudan "de verdad"?    
    
    
    @jmanuelpuebla @antoniofraguas ...:)    
    
    
    @antoniofraguas Ojo a los "técnicos" de la entidad que les quita a los españoles casi la mitad de lo que ganan...pero siempre quieren más.    
    
    
    Esta debe ser la famosa austeridad... http://ow.ly/s4C9d  @Absolutexe    
    
    
    @vpintocalvo @Godivaciones @antoniofraguas Vamos, o sea, que da lo mismo quitarle a la gente la mitad de lo que tiene que no quitarle nada.    
    
    
    @Absolutexe ...:)    
    
    
    @vpintocalvo @Godivaciones @antoniofraguas Pues si no da lo mismo, la pregunta es ¿cuánto?    
    
    
    @antoniofraguas Ese es el más viejo de los señuelos: todo se arreglaría si les cobrara más ¿verdad?    
    
    
    @AparicioCC Muchas gracias.    
    
    
    @magarciadiaz @Godivaciones @antoniofraguas ¡Demos ánimo a nuestros socialistas gobernantes! Les falta poco...:)    
    
    
    Selgin, Lastrapes y White sobre los 100 años de la Fed. http://ow.ly/s4Jpu  @CatoInstitute @ElCatoEnCorto    
    
    
    Steve H. Hanke sobre Venezuela. http://ow.ly/s4LCO  @CatoInstitute @ElCatoEnCorto @steve_hanke    
    
    
    Esta debe ser la famosa austeridad... http://ow.ly/s4UC5  @Absolutexe    
    
    
    Juan Ramón Rallo en Voz Pópuli: "Estatalizar no es la solución." http://ow.ly/s4UJ3  @voz_populi @juanrallo    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @MendiMendi1 @HerreraenlaOnda ...:)    
    
    
    @jorgis_jare No lo sé, lo siento, pero no soy miembro de la escuela ni experto en ella. Pregúntele a @juanrallo    
    
    
    @OrcishOzu @Sefuelix ...:)    
    
    
    @amayazarranz Muchas gracias.    
    
    
    @abonillag @carlos__alsina ...:)    
    
    
    @OrcishOzu @BrujulaOndaCero Muchas gracias.    
    
    
    @JavierRios76 @OrcishOzu Pruebe, porque funciona.    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/s5RTL     
    
    
    Electricidad: sistema sin sistema... http://ow.ly/s5Sbm     
    
    
    @jlespert @osvaljo Muchas gracias José Luis. Feliz Navidad!    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/s65hG     
    
    
    Daniel Rodríguez Herrera: "¿Es bitcoin dinero de verdad?". http://ow.ly/s68Hb  @libertaddigital @libre_mercado @esmultivac    
    
    
    @susannagriso ...:)    
    
    
    Cristina Losada: "La otra intoxicación de Alcalá de Guadaira". http://ow.ly/s6a4e  @libertaddigital    
    
    
    @JavierRios76 @libertaddigital @libre_mercado @esmultivac No pondría todos mis ahorros en esa moneda...pero en las demás tampoco!    
    
    
    Daniel Rodríguez Herrera: "Aborto: ni derecho ni asesinato". http://ow.ly/s6gwD  @libertaddigital @esmultivac    
    
    
    Fernando Herrera: análisis económico del bitcoin. http://ow.ly/s6iV0  @juandemariana    
    
    
    Pablo Martínez Bernal: "Participaciones preferentes: ¿culpa del Estado o del libre mercado?" http://ow.ly/s6j2x  @juandemariana    
    
    
    León Gómez Rivas sobre Diego de Covarrubias. http://ow.ly/s6kTH  @juandemariana    
    
    
    Aquí los trabajos de Prados de la Escosura que acabo de comentar en @BrujulaOndaCero http://ow.ly/s6mtI  http://ow.ly/s6mvj     
    
    
    El gráfico del que habla @suanzes en @BrujulaOndaCero http://ow.ly/s6n5a     
    
    
    @rafapcordoba @Suanzes @BrujulaOndaCero Muchas gracias....:)    
    
    
    @Pardeguindillas Muchas gracias.    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/s6w2w  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s6w5m  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @CaraballoJav Excelente. Abrazo!    
    
    
    Alfred l'Écoutant en El País: "En dos años habrá que derogarlo todo". Esta debe ser la famosa seguridad jurídica. @el_pais @_Rubalcaba_    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/s6SYG     
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/s6T0r     
    
    
    La monarquía como marca. http://ow.ly/s6ThT     
    
    
    @Rey_Pygmalion @el_pais @_Rubalcaba_ Ningún plumero: ¿cuándo he defendido yo las subvenciones?    
    
    
    Excelente Tercera de ABC de Serafín Fanjul: "Todos fascistas". @abc_es    
    
    
    Luis F. Quintero sobre "el parche eléctrico". http://ow.ly/s6Wm3  @libertaddigital @libre_mercado @LUISFERQUINTERO    
    
    
    Camacho: "Si piensa derogar todas las leyes del Gobierno, Rubalcaba podría presentarse con el programa del PP: está casi inédito". @abc_es    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s6Wxh  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    F.Robles en ABC Sevilla a los socialistas andaluces: "Lo habéis hecho de cine. Sin arreglar nada". @abc_es @abcdesevilla @pacorobles63    
    
    
    El Mundo Andalucía: "La Junta garantiza a la RTVA 138 millones anuales hasta 2015". Este debe ser el famoso progresismo. @elmundo    
    
    
    Gansada económica del día. El filósofo Michael Sandel en El Mundo: "las relaciones de mercado dominan nuestra existencia". @elmundoes    
    
    
    @chiclana_9 @dlacalle A mí me ha gustado también.    
    
    
    @chiclana_9 @dlacalle ...:)    
    
    
    @ciferhes Ojalá, pero no.    
    
    
    Gustavo Coronel y cuatro "crímenes económicos" de Hugo Cháve. http://ow.ly/s70a0     
    
    
    Cecilia Fernánez Taladriz sobre la libertad en Chile. http://ow.ly/s70ek  @IndependentInst @ElIndependent    
    
    
    Pablo Benítez Jaccod sobre los planificadores argentinos. http://ow.ly/s70hH  @PabloBtzjd    
    
    
    @ratonenseries Simon Sebag Montefiore: "Young Stalin", en español "Llamadme Stalin".    
    
    
    @PabloBtzjd De nada, y felicitaciones.    
    
    
    @GustavodeDios Con un par...    
    
    
    @GustavodeDios ...:)    
    
    
    @emgm1964 ...:)    
    
    
    Leo a Daniel Lacalle en El Confidencial sobre impuestos y burocracia. http://ow.ly/s7hb7  @elconfidencial @dlacalle    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/s7HE1     
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en El Semanal de ABC. http://ow.ly/s7HF8  @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr    
    
    
    El titular del Economist parafrasea una bonita canción de Paul Simon para una realidad nada bonita: Argentina. http://ow.ly/s7HLj     
    
    
    @squalus @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr ...:)    
    
    
    El Estado y la ciencia. http://ow.ly/s7Jwb     
    
    
    @RTMSolution @dlacalle @juanrallo ...:)    
    
    
    Leo a "Irene Adler" en El Mundo Andalucía sobre la Junta: "Transparencia sólo en el orden del día". @elmundoes    
    
    
    @Olesuis @elmundoes La literatura policíaca se especializa en finales sorprendentes...:)    
    
    
    Leo a Mario Vargas Llosa en El País: "El ejemplo uruguayo". @el_pais    
    
    
    @Sergier1 @elmundoes Es buena. Siempre la ley cuando vengo a Andalucía.    
    
    
    Aparece el segundo volumen de una monumental historia del antiliberalismo. http://ow.ly/s7LPg  http://ow.ly/s7LQg  @editorialespasa    
    
    
    @Godivaciones @editorialespasa Verdad.    
    
    
        
    
    
    @MikeAntMIRdA @elpaissemanal @twitroncagliolo Pues claro que las derechas tampoco son liberales.    
    
    
    @Polo_Matos ....:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @unbenitoa14 Igualmente!    
    
    
    @victorhernan00 Tengo muchas dudas sobre el tema, aunque no me creo que aumentar las facilidades al aborto sea siempre  "progresista".    
    
    
    @eruizm ...y proteger sus ahorros...:)    
    
    
    Krugman: contra el bitcoin y el patrón oro, pero a favor de la gansada keynesiana de gastar el dinero en cualquier cosa...En fin.    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://www.larazon.es/documents/10165/0/image_content_low_1361280_20131229211445.jpg …    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/s8E5x     
    
    
    Adam Smith y el liberalismo clásico. http://ow.ly/s8FFr     
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s8I97  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @Triana30Triki @muyinteresante ...:)    
    
    
    @GustavodeDios ....:)    
    
    
    Montoro (el otro): "Haremos la reforma fiscal para recaudar más". Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade. http://ow.ly/s8PBx     
    
    
    @jaime33mena Y eso que no ha leído a Hayek, que también tiene sus tropiezos...:)    
    
    
    @scriabin49 No, también son culpa del socialismo de los demás partidos.    
    
    
    Domingo Soriano sobre Smiley y la "mochila austriaca". http://ow.ly/s8U3D  @libertaddigital @libre_mercado @SorianoDomingo    
    
    
    @ppablobarrera Mejor que este año. La deuda seguirá siendo un problema.    
    
    
    @jaime33mena No. Puede leer el prólogo a "Camino de servidumbre" en la edición reciente de Unión Editorial.    
    
    
    @jmanuelpuebla @lodares ...:)    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/s9vlY  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/s9vsY  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @jaime33mena A su admisión del Estado del Bienestar.    
    
    
    @jaime33mena No es complejo, es una forma habitual de pensar. Puede ver "Hayek: some missing pieces" A. de Jasay.    
    
    
    María Blanco en Voz Pópuli: Prometeo o Epimeteo. http://ow.ly/sa2Ke  @voz_populi @Godivaciones    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/samsc     
    
    
    @MarTartaRamos Bonita conclusión...:)    
    
    
    Un poco de humor para terminar bien el año: La oficina en "The New Yorker". http://ow.ly/sandL  @LibrosAsteroide    
    
    
    @rafaelorozco40 No lo sé, pero lo que hacen con sus finanzas empalidece frente a lo que hacen con las de los ciudadanos.    
    
    
    @p_maringa La burbuja de la deuda ya la han generado.    
    
    
    @jlacambra ...:)    
    
    
    @AngelGarcia1968 ...:)    
    
    
    @mazraul @bigraginbull544 @AdanEsmit ...:)    
    
    
    @Godivaciones @cultrun Abajo los privilegiados! ...:)    
    
    
    @danielmargarida ...:)    
    
    
    @ftarrio @Godivaciones @cultrun No tanto...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/say6H     
    
    
    Adivinanza sencilla: ¿A quién culpa el Gobierno argentino por los cortes de luz?    
    
    
    Adivinanza aún más sencilla: ¿A quién culpa el gobierno venezolano por la inflación?    
    
    
    La respuesta es la misma en ambos casos. Obviamente, a las malvadas...¡empresas!    
    
    
    Magnífico anuncio de Coca Cola. http://ow.ly/sazhw  Via @jmanuelpuebla    
    
    
    @alvaro_ARS_ No, pero busque en "Economía para todos" de @RCachanosky Y en Fundación @liberyprogre    
    
    
    Leo un excelente artículo de Ignacio Varduérteles en ABC de Sevilla: "Cultura frente a eficacia". @abc_es @abcdesevilla @Ignaciovalduert    
    
    
    Progreso a tope. Las "corralas" de Sevilla: "detrás está IU que obliga a protestar contra el PP para seguir en los pisos". @abcdesevilla    
    
    
    Leo a John Müller en El Mundo: "Montoro y Friedman". @elmundoes @cultrun    
    
    
    El Mundo Andalucía: Diego Valderas asegura que 2014 será "muy fructífero en leyes". En fin. @elmundoes    
    
    
    El Mundo Andalucía: el PP exige a la presidenta "que se dedique a gobernar". Vamos, lo peor que podría suceder. @elmundoes    
    
    
    @hozezes @abcdesevilla @cayo_lara @GLlamazares @agarzon ...:)    
    
    
    @Ignaciovalduert @abc_es @abcdesevilla De nada, y enhorabuena por su artículo. Feliz 2014 y viva la libertad!    
    
    
    ¡Feliz 2014! #apesardelgobierno    
    
    
    Juan Ramón Rallo sobre Montoro (el otro) http://ow.ly/sbWB0  @libertaddigital @libre_mercado @juanrallo    
    
    
    Ricardo E. Calvo: "China comunista: la quimera de Oriente". http://ow.ly/sbWVq  @ElIndependent @IndependentInst    
    
    
    @aranalib Acierta en que el PP no es liberal, como llevamos diciendo algunos hace mucho tiempo. Pero no analiza bien el liberalismo.    
    
    
    @IsidroJV Lo que destroza la competencia es la intervención del Estado, con impuestos y subvenciones.    
    
    
    @dlacalle Igualmente!    
    
    
    @aranalib No lo sé, pero los "liberales" del PP piensan eso mismo: redistribuir...    
    
    
    @RafaMocin Muchas gracias.    
    
    
    @IsidroJV Hay que acabar con ella bajando los impuestos.    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    José Luis Roldán sobre la cubanización de Andalucía... http://ow.ly/scB6Y  @libertaddigital    
    
    
    Cristina Losada: "Asquito de España". http://ow.ly/scBfb  @libertaddigital    
    
    
    J.B. Taylor: "echarle la culpa al mercado de las malas políticas públicas resulta tan poco convincente hoy como en los años 1930". @WSJ    
    
    
    La antigua fantasía del "liberalismo" en USA: http://ow.ly/scCjK  @IndependentInst @ElIndependent @UDelaware http://ow.ly/scCuW     
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/scFR8  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto x 2 en ABC. http://ow.ly/scFX2  http://ow.ly/scFXX  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @Daniel_Marbella @libertaddigital Fuera de la política y de sus amigos, supongo.    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @JorgeReyesRoca @carlos__alsina @BrujulaOndaCero Injusticias de la vida...:)    
    
    
    @TirsoGracia Es es justamente lo que el Gobierno va a sostener, sin fundamento.    
    
    
    @TirsoGracia Niego que la recuperación sea gracias al Gobierno.    
    
    
    @Exojo @carlosherreracr No se crea, es políglota.    
    
    
    @Cris_Segui_ @HerreraenlaOnda ¿De verdad cree usted que no tengo futuro en la música? ...:)    
    
    
    @Cris_Segui_ @HerreraenlaOnda ...:)    
    
    
    @pabliciuslucas No lo sabemos aún. Espere hasta las 9.    
    
    
    @pabliciuslucas  Verdad.    
    
    
    @MarquicerMar muchas gracias    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/seyd6     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/seyr3     
    
    
    Demos gracias por Barbie. http://ow.ly/sez7l     
    
    
    @Quetedenx No, los fondos buitre juegan con dinero privado.    
    
    
    Montoro (el bueno) sobre el otro en @libertaddigital http://ow.ly/seGqY     
    
    
    @AbelAmon ...:)    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en ABC: "La soga de Panamá". @abc_es @Herreraenlaonda @carlosherreracr    
    
    
    Leo en ABC que Raúl Castro habla de la crítica a la dictadura como de "una manipulación premeditada de la historia". En serio. @abc_es    
    
    
    François Cluzet en ABC: “Si el cine francés sigue siendo el tercero en el mundo es porque el Estado participa en él”. En fin. @abc_es    
    
    
    @cgale1 @abc_es Es que no debe ayudar a ninguno.    
    
    
    @carmenceldran ...:)    
    
    
    @llaverozgz @abc_es ...:)    
    
    
    Mary Anastasia O'Grady sobre la dictadura cubana. http://ow.ly/sfzs6  @WSJ @MaryAnastasiaOG    
    
    
    @nafasaro Como siempre, quiere resolver los problemas que crea el intervencionismo con aún más intervencionismo. No me convence.    
    
    
    Libertad y dignidad. http://ow.ly/sfExI  @LearnLiberty    
    
    
    @martinidemar ¡El libro no! ...:)    
    
    
    @martinidemar ...:)    
    
    
    Magnífico Caín en @larazon_es http://ow.ly/sgmOQ     
    
    
    Xavier Pericay en ABC Barcelona: "Un país normal". http://ow.ly/sgmRb  @abc_es @xpericay    
    
    
    El profesor Francisco José Contreras en @libertaddigital http://ow.ly/sgmVQ     
    
    
    Pablo Molina sobre los tertulianos progres en @libertaddigital http://ow.ly/sgn0E  @PabloMolinaLD    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/sgnbC     
    
    
    @ruiztaboada @Tedoy_mipalabra ...:)    
    
    
    Leo a Ignacio Rodríguez Burgos sobre la recuperación económica en La Razón: "Cambio de modelo". @larazon_es @RguezBurgos    
    
    
    Leo el "Ajuste de cuentas" de John Müller en El Mundo: "Réquiem por la prima de riesgo". @elmundoes @cultrun    
    
    
    @diegodelacruz ...:)    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/sgp31  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @RamonoLozano @larazon_es Desde luego NO con sus ovejas...:)    
    
    
    @sebtorre75 Lo siento, no he podido.    
    
    
    @sebtorre75 OK gracias por su interés.    
    
    
    @GambardellaJuan Porque no fue liberal: subió impuestos, gastos y deuda públicos, y aplicó una alquimia monetaria, la "convertibilidad".    
    
    
    @GambardellaJuan Muchas gracias. Encontrará esos artículos y otros también aquí: http://www.carlosrodriguezbraun.com     
    
    
    Sobre el agua: "Algunos pueblos luchan por revertir las privatizaciones para bajar las tarifas". ¿Por qué no se nacionaliza todo? @el_pais    
    
    
    J.Botín en EP: "El consumo interno es esencial para el crecimiento". ¿Por qué dejamos de crecer cuando consumíamos mucho? @el_pais    
    
    
    @victorhernan00 @el_pais No es el consumo lo que hace crecer sino las buenas inversiones.    
    
    
    Benegas Lynch y la idea de progreso. http://ow.ly/sgFIG     
    
    
    Adivina adivinanza: ¿Cuáles son los dos países de América Latina que más devaluaron sus monedas en 2013? http://ow.ly/sgFPa     
    
    
    @rafa_cgm Se ve que es usted tan talentoso como el licenciado @carlosherreracr    
    
    
    @sintetia ...:)    
    
    
    @alvarofaraco ...:)    
    
    
    @AragornDeMordor Verdad.    
    
    
    @RogerDomingo @_CarlosBabiano_ @jaimebrvo Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade.    
    
    
    @sintetia Es un ...:)    
    
    
    @victorhernan00 La intervención fomentó las malas. Vea "Una crisis y cinco errores" en @lideditorial    
    
    
    Glenn Harlan Reynolds sobre la educación en EE UU. http://ow.ly/sgLE6  @WSJ    
    
    
    Interesante comparación entre las legislaciones sobre el aborto en España y Noruega en La Razón, p. 56-57. @larazon_es    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/shlAE     
    
    
    XIV  Gala  de Zarzuela: escuché a excelentes cantantes, y un destacado "amateur": Antonio Vázquez. @BarbieriSO @Iberia #BarbieriZarzuela    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en El Semanal de ABC. http://ow.ly/shlZp  @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr    
    
    
    @anrevu68 @larazon_es ¿De verdad cree usted que los liberales son todos iguales y piensan lo mismo sobre todo? ¿De verdad?    
    
    
    Leo a Juan Antonio Sagardoy en la Tercera de ABC sobre sobre huelgas, piquetes y manifestaciones. @abc_es    
    
    
    @anrevu68 @larazon_es Aquí mis ideas: http://www.carlosrodriguezbraun.com/otras-publicaciones/ …  Puede empezar por "Tensión económica...".    
    
    
    Juan Pablo Colmenarejo en ABC sobre los pistoleros etarras: "La maldad infinita". @abc_es @JPColmenarejo    
    
    
    I. Camacho: "El proyecto político de ETA está vivo, y los criminales, libres para perseguir los objetivos por los que han matado". @abc_es    
    
    
    El Mundo: "UGT cobró dos veces a la Junta los mismos caramelos". En fin. @elmundoes    
    
    
    Explica @suanzes  el objetivo de Barbie y su pandilla: "aumentar la recaudación". Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade.    
    
    
    @jmgalbericio @Suanzes Y hay muchos más: aquí puede verlos, y además dibujados:  http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/actualidad-economica/ …    
    
    
    Juan Ramón Rallo sobre liberalismo y codicia. http://ow.ly/shssF  @diario_vlcnews @juanrallo    
    
    
    Leo a Venancio Salcines en El País Negocios: "¿Finanzas islámicas? La otra orilla". @el_pais @negocios_elpais @Venan_Salcines    
    
    
    Draghi evoca a Boetcker sin citarlo: "no haremos más fuerte a los débiles haciendo más débiles a los fuertes". @el_pais @negocios_elpais    
    
    
    Paul Krugman en El País: "No hay republicanos moderados". Pereza de tío, oiga. @el_pais @negocios_elpais    
    
    
    @Fernando_AY Eso es, exactamente, el intervencionismo.    
    
    
    Leo a @DavidTaguas: gasto público/PIB 48,2 %. Deuda pública + 57,1 puntos desde 2007. Este es el famoso liberalismo que nos invade.    
    
    
    @franmarmaraver @el_pais @negocios_elpais Sobre ese disparate le recomiendo "Una crisis y cinco errores" @lideditorial    
    
    
    @josecdiez ....:)    
    
    
    @El_hombreverde @el_pais @negocios_elpais «quandoque bonus dormitat Homerus»    
    
    
    @jlacambra @el_pais @negocios_elpais @NYTKrugman ...:)    
    
    
    @jl_loren @elmundoes Verdad.    
    
    
    @GermanPizarro @josecdiez Es interesante la palabra "apóstoles". Muy rara vez se aplica a los socialistas de todos los partidos. ...:)    
    
    
    @GermanPizarro @josecdiez Verdad. Pero los progres siempre le han acusado de ser partidario de Pinochet. Debe ser la famosa tolerancia.    
    
    
    @Rey_Pygmalion @el_pais @negocios_elpais @NYTimeskrugman Ja, ja, debe ser una broma. ¿Verdad? Venga, eche un vistazo http://www.carlosrodriguezbraun.com     
    
    
    @El_hombreverde @el_pais @negocios_elpais Claro, claro, o sea que decir no hay ningún republicano moderado es "saber". Venga, venga.    
    
    
    @Gao_Ping_ @franmarmaraver @dlacalle Lo conozco bien, y me gusta.    
    
    
    @El_hombreverde @el_pais @negocios_elpais Qué bueno, y en cambio la "imagen general" de los socialistas es tolerante, progresista...    
    
    
    @RamonCarvajal89 @josecdiez @GermanPizarro Desde luego no en "La fatal arrogancia".    
    
    
    @JoseLuisReche1 Para esa falacia le recomiendo "Una crisis y cinco errores" @lideditorial    
    
    
    @joseman52 @el_pais @negocios_elpais La clave es recordar que en una sociedad civil no hay fuertes. El fuerte es el poder político.    
    
    
    @Rey_Pygmalion @ArturoGVilla @josecdiez No tengo pupilos. Y nunca insulto, aunque me insulten.    
    
    
    @ANAORDAXAPARICI @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo...:)    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/shH4C  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @santacruz_s_a ...:)    
    
    
    @Godivaciones Nueva foto/perfil?    
    
    
    @Godivaciones ...:)    
    
    
    Hoy, hoy, HOY es el aniversario del nacimiento de Jovellanos, el de la triste mirada, como recuerda @Godivaciones http://ow.ly/shHFm     
    
    
    @flixfv Muchas gracias, qué gansada.    
    
    
    @jaime33mena Lo siento, no soy de su escuela y lo he leído muy poco.    
    
    
    @Caleonvi @MenendezRNE @tve_tve ...:)    
    
    
    @Jorgelanchas siempre!    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @cgarsanz ...:)    
    
    
    @CarlsonMarbel muchas gracias, mañana estaremos a esa hora    
    
    
    @GReglero ...:)    
    
    
    @Yosoy_sucesor Ese debe ser el famoso liberalismo que nos invade...:)    
    
    
    @DavidMolinaSa ...:)    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/six4I     
    
    
    Patxi López y Fátima Báñez, unidos por el populismo. http://ow.ly/sixVk     
    
    
    @MiguelAulencia Nooooo....:)    
    
    
    Leo la Tercera de ABC de Rogelio Alonso: "Colombia y la industria de la paz". @abc_es    
    
    
    Aguirre sobre el comunismo y "los comunistas españoles, tan proclives a exigir a otros que pidan perdón...". @abc_es @EsperanzAguirre    
    
    
    @velardedaoiz @abc_es @EsperanzAguirre No falta. Lo he leído en papel.    
    
    
    @CriisTinkerBell @_IreneVilla_ ...:)    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/sjDxt  http://ow.ly/sjDAi  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/sjDLz  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Daniel Lacalle en El Confidencial. http://ow.ly/sjEBR  @elconfidencial @dlacalle    
    
    
    Gansada económica de hoy: Martin Shulz y el capitalismo salvaje. (El socialismo, naturalmente, nunca es salvaje.) http://ow.ly/sjEMf     
    
    
    @abriljesu @libre_mercado Muchas gracias.    
    
    
    @joticas1 @JesusAlegriaM @RosanaGuiza @carlosherreracr ¿De verdad piensa usted que el licenciado y yo no tenemos futuro en la música?...:)    
    
    
    @GambardellaJuan Nooooooo.... La política debe dejar a los ciudadanos en paz.    
    
    
    @joticas1 @JesusAlegriaM @RosanaGuiza @carlosherreracr ....:)    
    
    
    @GambardellaJuan ¿Cómo no se se va a deprimir la economía si los políticos (esos socialistas de todos los partidos) suben los impuestos?    
    
    
    @maucarlo1 Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo...:)    
    
    
    @GambardellaJuan Importa la pobreza, no la desigualdad, que es un truco antiliberal. A ver: ¿a usted le molesta que Gates sea millonario?    
    
    
    @AbelAmon @lodares @OndaCero_es ....:)    
    
    
    @icacabelos @Suanzes @agvicente ....:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @victorhernan00 @EFEnoticias La noticia sería que defendiera la bajada de impuestos y del intervencionismo para crear empleo.    
    
    
    El Economista: "Ocho autonomías ya aumentan el número de sus empleados públicos". Estos deben ser los famosos recortes. @elEconomistaes    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/skJ9W     
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/skJbP     
    
    
    @C_Jimenez10 ...:)    
    
    
    "Casi 100.000 españoles cambian de residencia fiscal". Adivinanza: ¿CC AA que gana y la que pierde más contribuyentes? @CincoDiascom    
    
    
    Respuesta: gana más contribuyente: Madrid. Pierde más declarantes: Andalucía.  Era fácil. @CincoDiascom    
    
    
    Burda energía. http://ow.ly/skLqB     
    
    
    @rulfyq Ja, ja, qué disparate. No "quieren". Quieren lo contrario. Pero si hubiera mercado, entonces no podrían venderla cara. ¿OK?    
    
    
    @Nene_Dominguez @CincoDiascom ...:)    
    
    
    Charles L. Hooper: análisis coste/beneficio del espionaje de la NSA. http://ow.ly/skMU2  @Econlib    
    
    
    @Nene_Dominguez @CincoDiascom Desde luego...:)    
    
    
    @rulfyq Ja, ja, todavía más disparates. Pero, en fin, supongo que leerme es más costoso. ¿Verdad?    
    
    
    Arnold Kling sobre L.Pritchett, Estado y educación. http://ow.ly/skO0T  @Econlib    
    
    
    María Blanco en Voz Pópuli: "Los exámenes que vienen". http://ow.ly/sl7US  @voz_populi @Godivaciones    
    
    
    Pedro Schwartz sobre la paradoja del dinero. http://ow.ly/sl821  @Econlib    
    
    
    @alvaro_ims @icacabelos @Suanzes @agvicente ...:)    
    
    
    @Suanzes @alvaro_ims @icacabelos @agvicente ¡Viva la fruta escarchada! ¡Abajo el Gobierno!    
    
    
    @500_martn @GambardellaJuan Es el gran truco de los socialistas de todos los partidos. Puede ver: http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/expansion/el-secuestro-de-la-igualdad/ …    
    
    
    @JACOHER Muchas gracias.    
    
    
    @JACOHER ...:)    
    
    
    @Gallegomiro Espero que nunca: sería el triunfo final de la demagogia según la cual el problema fiscal radica sólo en los que NO pagan.    
    
    
    Carlos Malamud sobre el 55 aniversario de la dictadura cubana. http://ow.ly/slaRw  @infolatam @rielcano @CarlosMalamud    
    
    
    Anthony de Jasay sobre propiedad y "derechos" de propiedad. http://ow.ly/slc3p  @Econlib    
    
    
    @apedrosadiaz Muchas gracias.    
    
    
    @doverslight @infolatam @rielcano @CarlosMalamud ...:)    
    
    
    @jafili ...:)    
    
    
    Martín Krause: pobreza y desigualdad.http://ow.ly/slDZJ   Vía @Godivaciones    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/slKy0  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/slKNp  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @braunmi La culpa, sin duda, es del malvado "neoliberalismo".    
    
    
    A vueltas con la sostenibilidad: Deuda pública y política monetaria. http://ow.ly/slN9r     
    
    
    @OyeMe_estudio ...:)    
    
    
    @Godivaciones @JavierGomaL Noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo...:)    
    
    
    Deirdre McCloskey sobre la libertad de expresión. http://ow.ly/sm0n6  @LearnLiberty    
    
    
    @VillasanteA @agvicente @pedropabloglez @BrujulaOndaCero @Suanzes ...:)    
    
    
    @BrujulaOndaCero @josema72903899 ok    
    
    
    @VillasanteA @agvicente @pedropabloglez @BrujulaOndaCero @Suanzes amén    
    
    
    @8149jp puede ser...felicidades    
    
    
    @BorjaMalagalife muchas gracias    
    
    
    @mgbruzo ...:)    
    
    
    El libro que he comentado en @BrujulaOndaCero "Libertad Económica en España 2013" Cabrillo, Albert, Biazzi y Pomés. @TTcivismo @rbsmadrid    
    
    
    @Jaimeypunto Muchas gracias. Buenas noches...#apesardelgobierno    
    
    
    Kicillof: por qué no hay que devaluar. http://ow.ly/smxLg  @RCachanosky    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @mfueyo11 ...:)    
    
    
    @Porto_83 ...:)    
    
    
    El FMI y "la confiscación de ahorro privado". Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade. http://ow.ly/sn3TD  @manuel_llamas    
    
    
    Leo a Juan Ramón Rallo en El Economista: "Contra el Megaestado Europeo". @elEconomistaes @juanrallo    
    
    
    @Elgavyx @carlosherreracr ...:)    
    
    
    La hostilidad contra los bailes. http://ow.ly/snqsL     
    
    
    @Mariopsan @sintetia Magia desde luego no es.    
    
    
    La peor noticia de hoy: Montoro (el bueno) deja de publicar en @larazon_es http://ow.ly/so1lV  @periodistadigit @chinchetru    
    
    
    @HermitageMadrid @larazon_es @periodistadigit @chinchetru ....:)    
    
    
    @Suanzes @JesusSalido Es lo que tiene el mercado libre...no hay socialización a la fuerza...:)    
    
    
    @Padiva20 Muchas gracias. ...:)    
    
    
    @piniodista @larazon_es @periodistadigit ¡Mucho!    
    
    
        
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/soPd0  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @mfueyo11 guitarrista inglés... Buenas noches.    
    
    
    David Luhnow: La historia económica de dos Latinoaméricas.
 http://ow.ly/soQHC  @ElIndependent @IndependentInst    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @Juan___Pedro Pretenden parecerse a los chilenos....    
    
    
    @JAORTEGASE ...:)    
    
    
    Leo a Fernando Méndez Ibisate en El Economista: "El despropósito eléctrico". @elEconomistaes    
    
    
    @ButtleArchi Una nueva prueba de que el FMI es cualquier cosa menos liberal.    
    
    
    @martinidemar ...:)    
    
    
    @cultrun ...:) Saludos a la tierra original de mis antepasados Braun.    
    
    
    @cultrun ¡Olé!    
    
    
    @olgarusu @cultrun Sí, allí nació mi bisabuelo, Mauricio Braun, que emigró a Punta Arenas, Chile, a finales del siglo XIX.    
    
    
    @mfueyo11 Es muy famoso, aquí está: http://es.wikipedia.org/wiki/Jimmy_Page     
    
    
    @BorjaMalagalife No lo sé, la prensa da por seguro un acuerdo pero no tengo más información, lo siento.    
    
    
    @jlmatarranz Muchas gracias.    
    
    
    Cristina Losada sobre Revilla. http://ow.ly/spmI1  @libertaddigital    
    
    
    Sobre la represión en Cuba. http://ow.ly/spmMa     
    
    
    Debate: El futuro del Estado de bienestar en Europa. http://ow.ly/spnyk  http://ow.ly/spnzL  @Fundacioncanal    
    
    
    @SergioColado Lo que cuenta él en PD.    
    
    
    @sccarcar @el_pais Caramba, o sea que no regía allí el mercado libre. Qué sorpresa,...:)    
    
    
    @An_lo_vil @Godivaciones Distinción crucial: muchos confunden desigualdad y pobreza como análogos, y que reclaman intervención política.    
    
    
    @Carlodi67 @libertaddigital ...:)    
    
    
    @ACasteleiro Lo es, aunque quizá no es imprescindible que tenga lugar en un colegio.    
    
    
    Benegas Lynch (h.) sobre el igualitarismo: http://ow.ly/spGAy     
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/spWY7  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/spX49  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Bertín Osborne sobre Venezuela. http://ow.ly/spXkO  @BertinOsborneOK Vía @lodares    
    
    
    John Stossel sobre la desigualdad. http://ow.ly/spXAj  @StosselUpdates @FBNStossel    
    
    
    @daormu Vea lo que he escrito sobre Iberia en http://www.carlosrodriguezbraun.com     
    
    
    @daormu Busque "Iberia".    
    
    
    @Luciasanchezsao @daormu @jlopezbio Qué disparate, o sea que perdemos derechos ante los opinadores, y no ante el poder.    
    
    
    @Luciasanchezsao @daormu @jlopezbio Ja, ja, qué completo disparate. Venga, sígame y léame, a ver si "el poder" me ha hecho caso.    
    
    
    @Luciasanchezsao @daormu @jlopezbio Los "derechos" son de los trabajadores, no del poder. A ver si me sigue y se entera. Venga.    
    
    
    @Luciasanchezsao @daormu @jlopezbio No se preocupe. No es la única que tiene miedo a la libertad. Adiós.    
    
    
    "El hielo llega a las cataratas del Niágara". Este debe ser el famoso calentamiento de la Tierra. http://ow.ly/sqgK2  @el_pais    
    
    
    @pabliciuslucas @el_pais O sea, que para no ser sesgado hay que creer que las temperaturas medias globales han subido claramente. ¿Verdad?    
    
    
    @CesarRomGa ...:)    
    
    
    @Johnny_Piton @el_pais ¿Liberales? Liber....¿qué?    
    
    
    @toniargiles @el_pais ¿Cómo alguien puede negar el cambio climático si el clima cambia desde que hay memoria, o incluso antes? No es eso.    
    
    
    @carlos__alsina @el_pais Ja, ja, qué bueno.    
    
    
    @carlos__alsina @el_pais O sea que si hace mucho frío tengo razón y si no...¡también!    
    
    
    @JuanmiRomo @el_pais Oiga, que el clima cambia siempre.    
    
    
    Gcía de Cortázar contra  "un socialismo dispuesto a imponer ortopedia ministerial en cualquier iniciativa que nazca en la sociedad" @abc_es    
    
    
    @Rey_Pygmalion @carlos__alsina @el_pais Ja, ja, como si "la ciencia" hubiese dictaminado el famoso calentamiento. Venga, venga.    
    
    
    @FRANALVARO1 @abc_es ...:)    
    
    
    @GambardellaJuan @abc_es Pues sí, salvo que uno tenga fe en los ministerios y no en la sociedad.    
    
    
    @GambardellaJuan @abc_es La "igualdad" es la gran trampa socialista (de todos los partidos) para quebrantar la libertad.    
    
    
    @JuanmiRomo La trampa antiliberal es llamar "cambio climático" a la catástrofe inminente que requiere el recorte de derechos. No cuela.    
    
    
    @Picupoo @el_pais No puede ser...¡si eso no es "científico"!    
    
    
    @javieleitor71 ¿Y quién le ha dicho a usted que los contertulios sabemos lo que va a pasar?    
    
    
    @pedropabloglez @BrujulaOndaCero @Suanzes @LuisVMunoz Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade.    
    
    
    @aldiapue @LuisVMunoz @pedropabloglez @BrujulaOndaCero @Suanzes Está en la portada de Cinco Días, y la comenté esta mañana.    
    
    
    @pedropabloglez @aldiapue @LuisVMunoz @Suanzes @BrujulaOndaCero Cariño, no hago otra cosa, lo sabes bien...:)    
    
    
    @LuisVMunoz @pedropabloglez @aldiapue @Suanzes @BrujulaOndaCero ....:)    
    
    
    @jorgevalin ...:)    
    
    
    @aldiapue @LuisVMunoz @pedropabloglez @Suanzes @BrujulaOndaCero Muchas gracias.    
    
    
    @mfueyo11 Muchas gracias.    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @pepe_rojas99 @UNAGRANNACION ...:)    
    
    
    @rodeodryve @FlechaRota13 Al contrario...:)    
    
    
    Lo primero es lo primero: "La nueva líder de UGT-A se estrena llamando «fascista» al Gobierno."   http://ow.ly/srILv  @larazon_es    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/srIS5     
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/srIZP     
    
    
    Cristina Losada sobre los socialistas y el aborto. http://ow.ly/srJbQ  @libertaddigital    
    
    
    Televisión y fertilidad. http://ow.ly/srJWx     
    
    
    En dos meses comienza el Máster en Economía. http://ow.ly/srKHn  @OMMAYAU    
    
    
    @victorhernan00 @libertaddigital Montoro (el bueno) claro que sí.    
    
    
    @RokeGarciz En el sentido de antiliberal, sí, pero no en el de anti-socialista. Le puede gustar esto: http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/expansion/lenin-y-hitler/ …    
    
    
    @hermanntertsch @libertaddigital ....:)    
    
    
    J.M. Puebla y J.M. Nieto en ABC, sobre las rebajas. http://ow.ly/srX6v  http://ow.ly/srX8m  @jmanuelpuebla @HUMORJMNIETO    
    
    
    @alejandrof94 Muchas gracias, hay buen material ahí para el pensamiento único.    
    
    
    @jmanuelpuebla @CincoDiascom ...:)    
    
    
    @diegodelacruz @dlacalle ...:)    
    
    
    @Godivaciones ...:)    
    
    
    @martinidemar ...:)    
    
    
    @rafam_simancas y pagar impuestos...    
    
    
    @eclementen @rafam_simancas Gran idea, sin duda.    
    
    
    @rafam_simancas @eclementen ...:)    
    
    
    Deuda pública. Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade. http://ow.ly/ssovY  @libertaddigital @libre_mercado @manuel_llamas    
    
    
    @j_skiner @maxpradera @DoriToribio_Rne Ya se sabe: si más calor, cambio climático, si  más frío, cambio climático...:)    
    
    
    @maxpradera @j_skiner @DoriToribio_Rne Ja, ja, de eso nada, no me necesitáis, que tenéis los ojos bien abiertos al progreso. ¡Olé!    
    
    
    @maxpradera @j_skiner @DoriToribio_Rne ...y no se dice "pandilla de pelotudos" sino "banda". Ver DRAE...vamos, creo.    
    
    
    @j_skiner @maxpradera @DoriToribio_Rne Viva el progreso, o sea, abajo la libertad. ¡Ahora sí que lo he pillado!    
    
    
    @j_skiner @maxpradera @DoriToribio_Rne Feliz año, y a ver quién encuentra un partido menos liberal que el PP. A ver, uno, dos, tres...    
    
    
    @sergioey @maxpradera @j_skiner @DoriToribio_Rne Verdad.    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en ABC: "Empacho de faisán". http://ow.ly/ssOuP  @abc_es @carlosherreracr @losfosfonautas    
    
    
    Lo que no puede ser, no puede ser... El progreso es lo que tiene.  http://ow.ly/ssONi     
    
    
    Bryan Caplan sobre la inmigración. http://ow.ly/ssRgp  @Econlib @bryan_caplan    
    
    
    Ha reaparecido Fidel Castro. Mire las noticias y observe las pocas que lo llaman "dictador".  Pues eso.    
    
    
    @marti_saballs ¿500? ¡Más!    
    
    
    Bertrand de la Grange sobre el subcomandante Marcos: "Veinte años de impostura". http://ow.ly/ssSCo  @Diario_La_Razon    
    
    
    @marti_saballs ...:)    
    
    
    @LorenzTrader ...:)    
    
    
    @Cerratoedu ....:)    
    
    
    @mauleong Eso es: dirigente, líder, ex presidente, etc. Dictador, nunca.    
    
    
    @jerezmig ¡Ojo!    
    
    
    @jerezmig ...:)    
    
    
    @lordcirus @ArturoTaibo ...:)    
    
    
    @RoberRomer Hombre, capitalistas, capitalistas, lo que se dice capitalistas...:)    
    
    
    @GONSA000 Sí que sabe, la prueba es que lo hace. Por cierto, no es Montoro el que sube los impuestos, sino Barbie y toda su pandilla.    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/stY0c     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/stY1j     
    
    
    La pobreza en el mundo. http://ow.ly/stZ6c  @libertaddigital @libre_mercado @diegodelacruz    
    
    
    González Quirós sobre el excelente libro de F.J.Contreras: liberalismo y catolicismo. http://ow.ly/stZbR  @libertaddigital    
    
    
    @rafaelorozco40 Muchas gracias, el titular es muy notable.    
    
    
    Caldwell sobre la historia del pensamiento económico. http://ow.ly/stZpP  @INETeconomics Vía @Godivaciones    
    
    
    Leo el "Ajuste de cuentas" de John Müller en El Mundo sobre Letonia vs. Krugman: "Hijos de la austeridad". @elmundoes @cultrun    
    
    
    @lordcirus Muchas gracias.    
    
    
    @daviddebedoya @lordcirus ...:)    
    
    
    @carlossavedra @libertaddigital .....:)    
    
    
    Leo a Jesús Caldera en El País sobre la desigualdad. Me parece que no le falta ni un solo tópico. @el_pais @jcalderac    
    
    
    @josecalamaarias @cultrun No. Lo que hay que hacer es bajar los impuestos, el gasto y la deuda públicos.    
    
    
    @zarza67 @elmundoes @cultrun @marianorajoy El ajuste perfecto es 3/3 recorte del gasto público.    
    
    
    @_perpe_ @cultrun @josecalamaarias ...:)    
    
    
    @PedroIElCruel @el_pais @jcalderac No lo sé, igual serían incluso más peligrosos para la libertad y los derechos de los ciudadanos.    
    
    
    @JorgeReyesRoca Le recomiendo el libro del profesor Contreras. Aquí un comentario: http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/la-razon/catolicos-liberales/ …    
    
    
    @anrevu68 @libertaddigital Está muy bien el libro del profesor Contreras. Aquí un comentario: http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/la-razon/catolicos-liberales/ …    
    
    
    Thomas Frank y sus distorsiones sobre el mercado y el Estado. http://ow.ly/su58d     
    
    
    @fcojbueno No lo sé, puede ver "El suicidio demográfico de España" . http://www.casadellibro.com/libro-el-suicidio-demografico-de-espana/9788492518852/1895332 …    
    
    
    @anrevu68 @libertaddigital ya me contará qué le parece    
    
    
    @NicoSanchezBlas Esto digo: pretender que dar más facilidades al aborto es "progreso" es un falacia.    
    
    
    @NicoSanchezBlas Esa pregunta significa que para usted el nasciturus es un grano, sobre el que tenemos total libertad para destruirlo.    
    
    
    @Godivaciones Se ve que mi personaje "Fanfan la Moustache" tiene éxito más allá de nuestras fronteras. ...:)    
    
    
    Maximiliano Bauk: "La igualdad como coartada del gobierno argentino". http://ow.ly/sub7Q  @RCachanosky @maximilianobauk    
    
    
    @NicoSanchezBlas No me creo que usted identifique la libertad para tratar a un grano con la libertad para tratar a un nasciturus.    
    
    
    @Godivaciones .....:)    
    
    
    @josecdiez Problema: el nasciturus no es un grano, sobre el que todo ser humano tiene un derecho pleno y exclusivo.    
    
    
    @SergeiFeijoo @josecdiez Eso, eso, un grano.    
    
    
        
    
    
    La sindicalista que llamó fascista al Gobierno, sólo pretendió describir. Describamos: http://ow.ly/suily  @UGT_Andalucia @mc_castilla    
    
    
    El aborto es el único caso (con la llamada propiedad intelectual) en el que la izquierda defiende sin ambages el derecho de propiedad.    
    
    
    @SMiltim @josecdiez Piense por favor un poco en lo que ha dicho. Sólo un poco.    
    
    
    @Luis_Endera No es demasiado complicado, pero sí molesto. En cuanto a problemas...si no comparte ud. el pensamiento único, los tiene.    
    
    
    @vicentemasegosa Debería.    
    
    
    @fernandosergon ....:)    
    
    
    @jualcaballero Antes de zanjar esa cuestión conviene reconocer el hecho. ¿No?    
    
    
    @jualcaballero Que la izquierda tiene un lío importante a propósito de la propiedad. Idéntico al que tiene con la libertad. No por azar.    
    
    
    @MMCORRALES Pues sí.    
    
    
    @DBermudezRM Correcto, pero a menudo la retórica apunta a "tengo derecho al cuerpo", etc.    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en El Semanal de ABC. http://ow.ly/suUOO  @abc_es @carlosherreracr    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/suVbu     
    
    
    Leo a María Blanco en Mercados de El Mundo: "El capitalismo natural". @elmundoes @Godivaciones    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/suWny  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Leo a Santi González en El Mundo sobre la manifestación en Bilbao: "Silencio atronador (oxímoron)". @elmundoes @santigonzalez10    
    
    
    La izquierda y la propiedad privada: IU ataca al PSOE y le acusa de "apropiarse" de la "lucha a favor del aborto". @elmundoes    
    
    
    @LuisGChacon @elmundoes ...:)    
    
    
    @1pacomoreno @elmundoes ...:)    
    
    
    Vargas Llosa sobre la prensa: "elaborar una ley de medios para evitar el monopolio es un remedio peor que la enfermedad". @el_pais    
    
    
    Daniel Lacalle: "El Fondo Monetario y las recomendaciones de la cigarra". http://ow.ly/suYeO  @elconfidencial @dlacalle    
    
    
    Krugman: la intervención del Estado ha sido buena para los pobres, y si no ha sido buena la culpa es del "mercado laboral". En fin. @el_pais    
    
    
    @asiertg @Luis_Endera En efecto. Un insulto no es un argumento, sino el recurso del indeseable que no tiene argumentos. Adiós.    
    
    
    @RosanaGuiza @Ilusion0ptica ...:)    
    
    
    @MenendezRNE @_Rubalcaba_ Felicitaciones, a pesar del Gobierno. ...:)    
    
    
    Laborda: el Gobierno olvida el "nivel y la creciente deuda pública". Error: no puede olvidarse de lo que ha protagonizado. @el_pais    
    
    
    "La voracidad como común denominador". Sólo habla de Argentina, creo... http://ow.ly/sv93u  @infobae @clubdelibertad @amedinamendez    
    
    
    @sanchez_sonia ...:)    
    
    
    @cultrun ...:)    
    
    
    @javipeal Lo siento, no soy experto en el tema. Puede ver el libro de Huerta de Soto sobre crédito bancario y ciclos económicos.    
    
    
    Benegas Lynch sobre Dambisa Moyo y la ayuda exterior. http://ow.ly/svve4  @IndependentInst @ElIndependent    
    
    
    Hana Fischer matiza la supuesta "liberalización" de la marihuana en Uruguay. http://ow.ly/svvNM  @IndependentInst @ElIndependent...    
    
    
    @victorhernan00 @IndependentInst @ElIndependent ¡Olé!    
    
    
    @Absolutexe ...:)    
    
    
    Absolutexe sobre el aborto en España. http://ow.ly/svzYi  @Absolutexe    
    
    
    Esta debe ser la famosa austeridad... http://ow.ly/svAaY  @Absolutexe    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @Triana30Triki ....:) @jmanuelpuebla    
    
    
    @ENRIQUEact40 Muchas gracias. ...:) @jmanuelpuebla    
    
    
    @antoniosaez_ ....:)    
    
    
    @mfueyo11 ...:)    
    
    
    @MenendezRNE @jmanuelpuebla Muchas gracias. Acabo de verte muy guapo en la revista de @apeiprtvi con el maestro @c_mediavilla    
    
    
    @MenendezRNE @jmanuelpuebla @apeiprtvi @c_mediavilla ¿El de Constan también?    
    
    
    José María Nieto sobre Barbie y Montoro (el otro) en ABC. http://ow.ly/swoi8  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Guillermo Arosemena: "Primer mundo". http://ow.ly/swozJ  @IndependentInst @ElIndependent    
    
    
    Montaner sobre las elecciones en Costa Rica y El Salvador. http://ow.ly/swoNh  @libertaddigital @CarlosAMontaner    
    
    
    Progresistas en Fuenlabrada... http://ow.ly/swoUp  @larazon_es    
    
    
    Andrés Oppenheimer y la filantropía obligatoria... http://ow.ly/swp6q     
    
    
    José Manuel Puebla hoy en ABC con un nuevo socio... A ver, a ver... :)    http://ow.ly/swzGy  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    @lodares @jmanuelpuebla Muchas gracias, Álvaro.    
    
    
    @IdoiaSota @ramonaranguena Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade...    
    
    
    @ramonaranguena @IdoiaSota ....:)    
    
    
    Adivinanza sencilla: ¿a quién le echa la culpa el gobierno argentino de los problemas de la economía? http://ow.ly/sxdGO   Vía @jlespert    
    
    
    Hoy tenemos Canciones Económicas en La Brújula. Aquí las anteriores: http://ow.ly/sxsL3  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es    
    
    
    Al tran tren. http://ow.ly/sxuOB     
    
    
    @tomaspar @BrujulaOndaCero @OndaCero_es @PPopular Hablo mucho en La Brújula de ese problema: no se pierda nuestros programas.    
    
    
    @tomaspar @BrujulaOndaCero @OndaCero_es @PPopular Hablamos mucho sobre los ciudadanos más castigados. Síganos y lo comprobará.    
    
    
    @pedropabloglez @BrujulaOndaCero ...:)    
    
    
    @Elocuent1 @sanchezdelreal ¡Muchas gracias!    
    
    
    El artículo comentado en @BrujulaOndaCero A D Dang "cooperation makes beliefs"http://drss.anu.edu.au/isa/alliances.php …    
    
    
    @Exojo @JRIturriaga @BrujulaOndaCero @carlos__alsina muchas gracias    
    
    
    @fzlang @BrujulaOndaCero ...:)    
    
    
    @nrichart @carlos__alsina Muchas gracias.    
    
    
    @MIKELBERNABE ...:)    
    
    
    @angybir @BrujulaOndaCero Muchas gracias Ángela.    
    
    
    @c_mediavilla @MenendezRNE @jmanuelpuebla @apeiprtvi ...:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @gomezcabrera_ ...:)    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/syJBN     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/syJEq     
    
    
    Grandes éxitos de ¡Oh Bama! Finalmente, ha conseguido sacar a EE UU de entre los diez países económicamente más libres del mundo. @wsj    
    
    
    "Prima inter pares". http://ow.ly/syKsy     
    
    
    @juanjocbc ...:)    
    
    
    El peso de la deuda. http://ow.ly/sz0xD  @juanma_lz    
    
    
    @agvicente @BrujulaOndaCero @JRIturriaga ...:)    
    
    
    @enrique_sdr @carlosherreracr muchas gracias!    
    
    
    @JesusMVG @BrujulaOndaCero ...:)    
    
    
    @cienciabrujula @carlos__alsina @agvicente Muchas gracias    
    
    
    @zirancom @BrujulaOndaCero no está claro...:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @estheruqui78 Síiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii...:)    
    
    
    Leo a Juan Ramón Rallo en El Economista: "El mito del libre mercado eléctrico". @elEconomistaes @juanrallo    
    
    
    @martinidemar @elEconomistaes @juanrallo ...:)    
    
    
    @JavierRios76 @elEconomistaes @juanrallo Lo he leído en papel, lo siento.    
    
    
    @gomezcabrera_ Yes!    
    
    
    Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade... http://ow.ly/sB4hf  @elconfidencial @ottoreuss Vía @Godivaciones    
    
    
    @mca228 @elconfidencial @ottoreuss @Godivaciones ....:)    
    
    
    @Rubenelias89 No. Posiblemente porque no fue por su culpa...:)    
    
    
    @cienciabrujula @agvicente @carlos__alsina Importante aclaración, porque tengo varias poesías de Demetrio Korsi con ruiseñores...:)    
    
    
    Malamud: "Nuevos signos de autoritarismo en Venezuela". http://ow.ly/sB6As 
@infolatam @rielcano @CarlosMalamud    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/sB6Kp     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sB6NI     
    
    
    Canciones Económicas en La Brújula de Onda Cero: "White collar boy". http://ow.ly/sB76s  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es    
    
    
    Gonzalo Melián y los errores económicos en que caen ilustres catedráticos. http://ow.ly/sCe0D  @abc_es @antoniosalazarg @G_Melian    
    
    
    @TorrasLuis @mariadelamiel ...:)    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/sCsUK  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/sCsUK  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    Este debe ser el famoso "ultraliberalismo" de EE UU... http://ow.ly/sCyHm  @CatoInstitute @ElCatoEnCorto    
    
    
    @stewiecarras @BrujulaOndaCero @carlos__alsina ....:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    El socialismo del siglo XXI es el socialismo de toda la vida. http://ow.ly/sDnlB  Vía @danijfv    
    
    
    @rsaasar @danijfv Socialismo en el sentido de intervencionismo es milenario. En el sentido moderno va a cumplir cien años en 2017.    
    
    
    @Texidomusic @danijfv "socialistas de todos los partidos"...:)    
    
    
    @FlechaRota13 Muchas gracias.    
    
    
    Crecimiento en África. http://ow.ly/sDwKf     
    
    
    @guisoton @juandemariana Muchas gracias.    
    
    
    @Mariajoval Al contrario, el dúo tiene un gran futuro....:)    
    
    
    Eduardo Fernández y León Gómez Rivas sobre Diego de Covarrubias. http://ow.ly/sDEIl  @UFMedu @newmediaufm Vía @gis_ufm    
    
    
    @aceytuno ....:)    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/sDRRx     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sDRUG     
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/sDS9q     
    
    
    @ursularuizvaler @BrujulaOndaCero @LuisVMunoz @Suanzes @pedropabloglez ...:)    
    
    
    @tomaspar @BrujulaOndaCero Muy interesante: todo el que plantee la posibilidad de la libertad debe ser desterrado. ¿Alguna otra propuesta?    
    
    
    @adolfobasoredo @cultrun Creo que dijo que el aumento era bueno para los trabajadores...    
    
    
    @cultrun @adolfobasoredo ...:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/sFNCB     
    
    
    @mfueyo11 ...:)    
    
    
    @tomaspar @BrujulaOndaCero Pues si identifica liberalismo con ausencia de reglas, el que no ha entendido es usted. Pruebe a seguirme.    
    
    
    @maortizal @MonchoMan @carlosherreracr ...:)    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/sFNU5  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Percival Manglano: la extrema derecha está a la izquierda. http://ow.ly/sFOhF  @libertaddigital    
    
    
    Pablo Molina: socialismo "bulevariano". http://ow.ly/sFOla  @libertaddigital @PabloMolinaLD    
    
    
    @jesusybarram @gomezcabrera_ ...:)    
    
    
    @gomezcabrera_ @jesusybarram "Tous les garçons..." de Françoise Hardy.    
    
    
    @magonzgal @carlosherreracr ...:)    
    
    
    El Papa Francisco y la economía de mercado. http://ow.ly/sFPHX     
    
    
    @LuisFRull @gomezcabrera_ @jesusybarram Muchas gracias.    
    
    
    @nafasaro ....:)    
    
    
    @milatorres04 @gomezcabrera_ @jesusybarram Día aciago...    
    
    
    @jesusybarram @milatorres04 @gomezcabrera_ Eso,eso, aciago y "asiago"...:)    
    
    
    @gomezcabrera_ @milatorres04 @jesusybarram No hay de qué, gracias a ustedes por su interés.    
    
    
    @Midnight_Island No estoy seguro, lo siento.    
    
    
    @tomaspar Para eso le recomiendo este libro electrónico:  http://www.bubok.es/libros/228144/Cliches-Antiliberales …    
    
    
    Martin Zwilling: "Validar los modelos de negocio requiere ventas a clientes reales". @sintetia @StartupPro    
    
    
    @cultrun @RogerSterling85 @adolfobasoredo yo tampoco    
    
    
    @try_mac El tema de portada de The Economist.    
    
    
    @_JuanAguilar_ @AlbertCastillon @Ciudadano_Mov ....:)    
    
    
    Leo la Tercera de ABC de Serafín Fanjul: "No tears for krauts!" @abc_es    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en ABC: "De lo correcto a lo ridículo". @abc_es @carlosherreracr    
    
    
    Leo a Hermann Tertsch en ABC: "Vox o la conciencia perdida". @abc_es @Santi_ABASCAL @vox_es    
    
    
    @jamszjavier La cuestiòn no pasa por los presidentes, sino por la libertad. ...:)    
    
    
    Alejandro Chafuén: La desigual distribución de la libertad. http://ow.ly/sHgky  @Chafuen    
    
    
    Enrique Múgica: "Mientras ETA hable de conflicto, es que tiene intención de continuar". http://ow.ly/sHgMh  @libertaddigital    
    
    
    Martín Krause: ¿Es posible la cooperación? http://ow.ly/sHhCZ  @newmediaufm @martinkrause    
    
    
    Enrique Ghersi: liberalismo y libertinaje. http://ow.ly/sHitO  @newmediaufm    
    
    
    @LuisVMunoz  Liberalismo y libertinaje. http://newmedia.ufm.edu/gsm/index.php?title=Ghersilibertinaje …    
    
    
    Qué bonita historia de amor/ciencia acaba de contar Alberto Aparici! @BrujulaOndaCero @cienciabrujula    
    
    
    @tomaspar Muchas gracias, escribiré un artículo sobre esto.    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/sI1hT     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sI1jK     
    
    
    Nozick y la libre empresa. http://ow.ly/sI1oi  Vía @jorgevalin    
    
    
    Leo a Santiago González: "Alcalde, dimisión (Burgos como parábola)". http://ow.ly/sI1un  @santigonzalez10    
    
    
    Leo el "Ajuste de cuentas" de John Müller en El Mundo: "Fin del asedio a 'Fort' Mondragón". @elmundoes @cultrun    
    
    
    Creo que Barbie no dijo que bajaría las cotizaciones a la S.S. y subiría el IVA. Cuando Smiley aumentó el IVA, Barbie prometió bajarlo.    
    
    
    @Jose_Prieto ...:)    
    
    
    Mayor subida fiscal de la OCDE. Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade.  http://ow.ly/sI8ES  @libertaddigital @manuel_llamas    
    
    
    Leo a María Blanco en Voz Pópuli: "No somos ángeles". http://ow.ly/sI8Pn  @voz_populi @Godivaciones    
    
    
    @AbelAmon @manuel_llamas Muy cierto, Abél.    
    
    
    Juan Ramón Rallo: países bálticos, ejemplo de recuperación. http://ow.ly/sI9oZ  @voz_populi @juanrallo    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/sI9VM  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/sI9ZH  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    @Godivaciones @voz_populi ...:)    
    
    
    @MonicaMullor @Godivaciones @libertaddigital @manuel_llamas ¡Más liberalismo!    
    
    
    @UnMelasAspros @jorgevalin ...:)    
    
    
    @luisblascoalis @miguel230874 @libertaddigital @manuel_llamas Claro,seguro que allí se deciden impuestos, regulaciones, multas...    
    
    
    ¡Nuevo disco a la venta! http://ow.ly/sIr0g  @Herreraenlaonda @OndaCero_es @losfosfonautas @carlosherreracr    
    
    
    @fdmartinezruiz ...:)    
    
    
    Con el respeto que se merece, leo al jefe en El Semanal de ABC: "Breaking bad". http://ow.ly/sIZos  @abc_es @XLSemanal @carlosherreracr    
    
    
    @bcarrebravo @anarcanil Ese debe ser el famoso liberalismo que nos invade...    
    
    
    Deudas tengas. http://ow.ly/sJ6iY     
    
    
    @Irenemate @pedropabloglez @Suanzes ....:)    
    
    
    @santacruz_s_a Verdad.    
    
    
    @Godivaciones ....)    
    
    
    Leo a Ignacio Camacho en ABC contra el alcalde de Burgos: "Lacalle de la amargura". @abc_es    
    
    
    Escalofriante reportaje de Jabois en EM: "La vida robada de Nora". http://ow.ly/sJdLF  @elmundoes @Cronica_ElMundo @manueljabois    
    
    
    Leo a Paco Rego en Crónica de El Mundo sobre Gamonal: Los siete "magníficos". @elmundoes @PacoRego @Cronica_ElMundo    
    
    
    Leo a Fernando Encinar en Mercados de El Mundo: "No lo saben, pero vuelve el crédito". @elmundoes @fencinar    
    
    
    Leo a Miguel Ángel Belloso en Mercados de El Mundo: "En manos del azar". @elmundoes @ChicoDeDerechas    
    
    
    @rafaelorozco40 Muuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuy rápido....:) Gracias por su interés.    
    
    
    Leo a Lorenzo Bernaldo de Quirós en Mercados de El Mundo: "No subáis las cotizaciones sociales". @elmundoes    
    
    
    @rafaelorozco40 ...:)    
    
    
    @rafaelorozco40 Es que primero leo, y después tuiteo...:)    
    
    
    @rafaelorozco40 Mucho, mucho.    
    
    
    @rsaasar @elmundoes @fencinar Está aumentando, selectivamente, claro. No lo puedo colgar. Lo he leído en papel, lo siento.    
    
    
    @rafaelorozco40 Lo intentaré, pero tiene competencia... Muchas gracias por su interés.    
    
    
    @Er_Richal @elmundoes @fencinar ....:)    
    
    
    @JuanMariBeltran @fencinar Bien dicho.    
    
    
    Dan Klein sobre el liberalismo. http://ow.ly/sJgAo  @CafeHayek    
    
    
    @diegodelacruz Esto se hizo en la Argentina hace muchos años, cuando era un país rico. Igual es buena noticia para Ecuador, nunca se sabe...    
    
    
    @victorhernan00 @elmundoes No, desde luego.    
    
    
    @diegodelacruz Geniales!    
    
    
    @sanchezdelreal @ChicoDeDerechas @_Rubalcaba_ Es lógico, no van a esperar a las elecciones, porque igual las pierden...    
    
    
    @fencinar Muchas gracias.    
    
    
    @FcoJavierEstvez @fencinar @pedropabloglez Que puede muy bien tener razón Fernando.    
    
    
        
    
    
    Más pereza. Adivina adivinanza: ¿qué le reprocha Krugman a Hollande?  (venga, venga, esta es fácil) @el_pais @negocios_elpais    
    
    
    @XAVIAMUERTE @el_pais @negocios_elpais Muchas gracias, aunque el apellido es "Braun".    
    
    
    @MMCORRALES @el_pais @negocios_elpais Nooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo....:)    
    
    
    @Galapago555 @el_pais @negocios_elpais Síiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii...:)    
    
    
    @enrique_sdr @el_pais @negocios_elpais Síiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii...:)    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais Muchas gracias.    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais  Aliquando bonus dormitat Homerus.    
    
    
    @nachoquinte Síiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii...:)    
    
    
        
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais De nada, gracias a usted por su interés.    
    
    
    @lodares @el_pais @negocios_elpais Síiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii, muy bien Álvaro. ....:)    
    
    
    @enrique_sdr Gracias a usted por su interés.    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais "Incluso el bueno de Homero dormitaba".    
    
    
    @AbelAmon @lodares @el_pais @negocios_elpais ....:)    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais Significa que tener el premio Nobel no equivale a tener razón.    
    
    
    @enrique_sdr ¡Gerry Mulligan!    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais Respuesta en "Una crisis y cinco errores" @lideditorial    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais Respuesta en "El liberalismo no es pecado" @EdicionesDeusto    
    
    
    @AlfredoNoya @el_pais @negocios_elpais Respuesta en "Diez ensayos liberales" @lideditorial    
    
    
    @vsalah @negocios_elpais Ouiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii...:)    
    
    
    @vsalah @negocios_elpais ....:)    
    
    
    J.Barragán sobre la teoría de juegos y la toma de decisiones. http://ow.ly/sJyc9  @newmediaufm http://ow.ly/sJyev  @luisficarpediem    
    
    
    Liberalismo y etiquetas. http://ow.ly/sJypx  @Luis_I_Gomez Vía @Godivaciones    
    
    
    @caraamable ...:)    
    
    
    @AABenaite @el_pais @negocios_elpais Noooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo...:)    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @estheruqui78 ....:)    
    
    
    @PalomaresNieves ...:)    
    
    
    @policiaforalnav ...:)    
    
    
    @f_joselara @jmanuelpuebla @abc_es Muchas gracias.    
    
    
    @ManuZaragoza @AzoteLiberal ....:)    
    
    
    @RguezBurgos @elmundoes ...:)    
    
    
    @jmanuelpuebla @f_joselara ....:)    
    
    
        
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/sKzgs     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sKzAQ     
    
    
    @lodares @jmanuelpuebla ....:)    
    
    
    Qué bueno el número de Actualidad Económica que acaba de salir. No sé por dónde empezar...;)  @laeconomica @ChicoDeDerechas    
    
    
    Crisis del periodismo: "Sombreros y máquinas de escribir". http://ow.ly/sKUz3  @c_mediavilla @apeiprtvi    
    
    
    @MenendezRNE @jmanuelpuebla Muchas gracias!    
    
    
    @mfueyo11 Muchas gracias.    
    
    
    @eborjasuescun @laeconomica @ChicoDeDerechas Vale!    
    
    
    José Manuel Puebla & yours truly en ABC. http://ow.ly/sLaEf  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    @lucasllach @braunmi ...:)    http://www.carlosrodriguezbraun.com/articulos/expansion/walter-castro-sobre-la-tesis-hayekiana-de-las-dos-ilustraciones-escocia-vs-francia/ …    
    
    
    @lucasllach @braunmi Pero en desacuerdo sobre Mill; cf. "On Liberty's liberty" aquí: http://www.carlosrodriguezbraun.com/otras-publicaciones/ …    
    
    
    @LuisVMunoz @BrujulaOndaCero @ARuizCapilla @marianorajoy @A3Noticias @JRIturriaga ¡Teloneros!    
    
    
    @ARuizCapilla @LuisVMunoz @BrujulaOndaCero @marianorajoy @A3Noticias @JRIturriaga ....:)    
    
    
    @aguedominguez @HerreraenlaOnda @carlosherreracr ...:)    
    
    
    @knowsquare_es @salvarezdemon ¡Enhorabuena!    
    
    
    José María Nieto en ABC. http://ow.ly/sLOdQ  @abc_es @HUMORJMNIETO    
    
    
    Saúl Godoy Gómez sobre socialismo y ética. http://ow.ly/sLPgQ  @IndependentInst @ElIndependent    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    @P_Duque @carlosherreracr ¿Quién?    
    
    
    @P_Duque @carlosherreracr Ah, pensé que tenía ud. uno en mente. Eso ya lo hacemos. El 27 de diciembre (cumple de Serrat) canté "Fiesta".    
    
    
    @suso_gonzalez @carlosherreracr Hoy tenemos adivinanza literaria.    
    
    
    Esteban en @larazon_es http://ow.ly/sMzdR     
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sMzhx     
    
    
    Progreso y coacción. http://ow.ly/sMACk     
    
    
    Es injusto decir que la dinastía Kirchner no ha logrado que la Argentina encabece ningún ránking: http://ow.ly/sMGeg  @mkanen    
    
    
    @Israelem ...:)    
    
    
    Leo a @suanzes sobre los "cálculos" de Oxfam. http://ow.ly/sMTos  Vía @juanma_lz @OxfamIntermon    
    
    
    Chile x 2. http://ow.ly/sNgZa  http://ow.ly/sNh5P     
    
    
    Colombia x 2. http://ow.ly/sNhgW  http://ow.ly/sNhko     
    
    
    Bolivia x 2. http://ow.ly/sNhGp  http://ow.ly/sNhK3     
    
    
    Argentina x 2. http://ow.ly/sNhSo  http://ow.ly/sNhWr     
    
    
        
    
    
    Iván Carrino sobre la libertad económica. http://ow.ly/sNina     
    
    
    Hernán Bonilla sobre el capitalismo salvaje. http://ow.ly/sNiv1     
    
    
    @Mgfiki @dlacalle ...:)    
    
    
    Myron Ebell sobre el calentamiento global...y el frío. http://ow.ly/sNCp3  @StandpointMag @myronebell    
    
    
    David Abulafia sobre los gitanos. http://ow.ly/sNHsN  @StandpointMag    
    
    
    The train in Spain. Otro inglés que viaja por España.  http://ow.ly/sNMxV  @StandpointMag    
    
    
    Homenaje de Simon Heffer a "Los mejores años de nuestra vida". http://ow.ly/sNQaH  @StandpointMag    
    
    
    @satsumero @Fernandoo461 @Juliaenlaonda Ja, ja, claro que no.    
    
    
    @satsumero @Fernandoo461 @Juliaenlaonda Ja, ja, igual le interesa esto: http://www.carlosrodriguezbraun.com/?s=lealtad     
    
    
    @satsumero Sí que lo es, como el sentido del humor. Muchas gracias por su interés. Espero que le gusten mis trabajos. Hasta pronto.    
    
    
    Buenos días. #apesardelgobierno    
    
    
    Leo a Juan Ramón Rallo en El Economista: "Las mentiras del Informe Oxfam". @elEconomistaes @juanrallo    
    
    
    @P_Duque @carlosherreracr Hoy muuuuuuuyyyy romántico....:)    
    
    
    Este debe ser el famoso liberalismo que nos invade... http://ow.ly/sOYQv  @libertaddigital @libre_mercado @manuel_llamas    
    
    
    Domingo Soriano sobre el Informe Oxfam. http://ow.ly/sOZ5q  @libertaddigital @libre_mercado @SorianoDomingo    
    
    
    @fisiomon @P_Duque @carlosherreracr Hay gente muy desconfiada...:)    
    
    
    @P_Duque @fisiomon @carlosherreracr ....:)    
    
    
    Percival Manglano sobre Sánchez Gordillo. . http://ow.ly/sP3Rw  @libertaddigital @pmanglano    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/sP40X     
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/sP45g     
    
    
    La profesora Mazzucato y el buen Estado. http://ow.ly/sP4c7     
    
    
    @Joaqu2nGarrido No, al contrario, me encanta el papel de moderador. Muchas gracias por su interés. @Fundacioncanal    
    
    
    José Manuel Puebla en ABC. http://ow.ly/sPmw8  @abc_es @jmanuelpuebla    
    
    
    Carlos Sabino sobre el fraude de los Castro. http://ow.ly/sPmKW  @PanAmPost_es @UFMedu    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @LuisNicastro Pruebe ahora y avíseme por favor si puede acceder.    
    
    
    @vdelaserna ...:)    
    
    
    @vera_federico @Forbes @BillFrezza @UFMedu Verdad...:)    
    
    
    @LuisNicastro Lo siento, antes me dejaban...¡ahora deben estar buscando suscriptores en Orbyt...y hacen bien! Muchas gracias por su interés.    
    
    
    @terrykas113 ....:)    
    
    
        
    
    
    @Absolutexe @ManuZaragoza ...:)    
    
    
    @BrujulaOndaCero Viva La gran belleza! Abajo Bernanke!    
    
    
    @Ferhe23 @laeconomica  ...;)    
    
    
        
    
    
    @adolfobasoredo @cultrun Verdad.    
    
    
    @juanma_lz OK gracias.    
    
    
    Juan Manuel López Zafra sobre Oxfam: "Igualdad, pobreza, manipulación y estadística". http://ow.ly/sRmzK  @elconfidencial @juanma_lz    
    
    
    @P_Duque Era muy famoso en los 1970...:)    
    
    
    @mazraul @EspejoPublico @GaydeLesbiana ...:)    
    
    
    @PlanetaMargusia Muchas gracias!    
    
    
    @paznor @gomezdelpozuelo @ristomejide Muchas gracias!    
    
    
    @ArturoGomezQuij @ristomejide @JoosTom @sorluciacaram Fue un acto excelente, muchísimas gracias.    
    
    
    @GabrielCoBi ....:)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @S2013Dani @_anapastor_ @RamonJSan @euribor_com_es Noooooooooo hay que bajar los salarios, y síiiiiiiiiiiiiiiiiiii los impuestos!    
    
    
        
    
    
    @RamonJSan @S2013Dani @_anapastor_ @euribor_com_es No se deja....:)    
    
    
    Estado y robo. http://ow.ly/sSNuq  Vía @Godivaciones    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @Godivaciones Sí. He estado hoy con @francarrillog y hemos hablado de ti, incluso bien.    
    
    
    @JavierRios76 @Godivaciones ...:)    
    
    
    @francarrillog @Godivaciones ...:)    
    
    
    @magarciadiaz @Suanzes @LuisVMunoz @pedropabloglez @malaprensa muchas gracias acabamos de hablar de ti    
    
    
    @ajcalzado @carlos__alsina muchas gracias    
    
    
    @OrcishOzu @carlos__alsina ...:)    
    
    
        
    
    
    @cesarfs_xixon Muchas gracias.    
    
    
    @aldiapue @dlacalle De ahí la "lucha" contra los paraísos fiscales...:)    
    
    
    @Godivaciones @francarrillog ...:)    
    
    
    @aldiapue @dlacalle Obviamente... Buenas noches.    
    
    
    @antifiborg @Absolutexe Esa debe ser la famosa austeridad...    
    
    
        
    
    
    @Midnight_Island Siempre que la deuda sea nominal y esté denominada en la misma moneda que el propio Estado puede emitir, licúa el pasivo.    
    
    
    @asouvi ...:)    
    
    
    @tequipo Muchas gracias. @EdicionesDeusto @juanrallo    
    
    
    @Pomodoradora @carlosherreracr @OndaCero_es ...:)    
    
    
        
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/sTTNO     
    
    
    Juan Ramón Rallo: "Rapiña paternalista sobre el autónomo". http://ow.ly/sTU4S  @diario_vlcnews @juanrallo    
    
    
    Mario Bunge, economista. http://ow.ly/sTUzN     
    
    
        
    
    
    @Els_quatre_gats @Luis_I_Gomez ...:)    
    
    
        
    
    
    @Womanonfire1 No sé, no sé...www.carlosrodriguezbraun.com   ...:)    
    
    
    @DBermudezRM @alvaroguijo @And_Regeneraos Muchas gracias.    
    
    
    @OrcishOzu @MiguelGTormo @juanrallo ....:)    
    
    
    @Joaqu2nGarrido @tomaspar No sólo a eso, hay que añadir los impuestos y demás costes y regulaciones sobre los mercados.    
    
    
    @LUISFERQUINTERO @manuel_llamas @SorianoDomingo @OMMAYAU @juanrallo ...:)    
    
    
    @bcarrebravo @Godivaciones ...:)    
    
    
    @antoniosalazarg @BEstherbg ...:)    
    
    
        
    
    
    @MarcosSanscrito @carlosherreracr ....:)    
    
    
    Estado y pobreza. http://ow.ly/sV5Rj  @LearnLiberty    
    
    
        
    
    
    Roberto Cachanosky sobre el derrumbe de la política económica populista en la Argentina. http://ow.ly/sVdJU  @lanacioncom @RCachanosky    
    
    
    Cristina Losada: de paraísos comunistas a paraísos fiscales. http://ow.ly/sVf9k  @libertaddigital    
    
    
        
    
    
    Juan Ramón Rallo en Voz Pópuli sobre el Informe Oxfam. http://ow.ly/sVlnZ  @voz_populi @juanrallo    
    
    
    @RCachanosky @lanacioncom ....:)    
    
    
    @javiergoizueta1 Abrazo!    
    
    
    @Convercat @RCachanosky Podrían, pero no lo harán.    
    
    
    @javier_parra Típico del comunismo: cuando no hay argumentos, se amenaza. Y creen que eso es "justicia social".    
    
    
    @javier_parra @JuanmiRomo Espectacular: o sea que el comunismo resuelve la pobreza en el mundo. ¿De verdad me lo dice?    
    
    
    @javier_parra @JuanmiRomo Fantástico. Su modelo es una atroz dictadura comunista que lleva más de medio siglo oprimiendo al pueblo. En fin.    
    
    
    @LucioVillegas @martinidemar La demagogia con las necesidades del pueblo no tiene límites...salvo los bolsillos del propio pueblo.    
    
    
    Santiago Siri: los gobernantes argentinos y las redes sociales. http://ow.ly/rWLUJ  @santisiri Vía @piamancini    
    
    
    @jorgis_jare Supongo que los bancos. Dentro de poco supongo que lo explicará en su libro @juanma_lz    
    
    
    @victorianoh @piamancini @santisiri ...:)    
    
    
    @estebanjvr @esleser @javier_parra @JuanmiRomo Eso es creer que los Estados modernos se ocupan especialmente de los marginados...    
    
    
    Rallo y Sala-i-Martín sobre la electricidad. http://ow.ly/rWOgh  http://ow.ly/rWOi9  @voz_populi @XSalaimartin @juanrallo    
    
    
    @juanma_lz ...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @libertaddigital http://ow.ly/rWQ4F     
    
    
    Inevitablemente, en Canciones Económicas: "Apaga luz Mariluz". http://ow.ly/rX4rC  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es http://ow.ly/rX4yh     
    
    
    @xurde1 @BrujulaOndaCero @OndaCero_es ...:)    
    
    
    @MiguelAulencia @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Muchas gracias. ...:)    
    
    
    @josecdiez Parafraseando a Hayek, "los peronistas de todos los partidos".    
    
    
    @Exojo @josecdiez Ja, ja, bien pensado, ahora lo busco (en la versión de Gardel, claro) y lo difundo.    
    
    
    Otra variante de Canciones Económicas sobre "apaga luz". http://ow.ly/rX6oX  @BrujulaOndaCero @BrujulaOndaCero http://ow.ly/rX6w6     
    
    
    @josecdiez Esa debe ser la famosa seguridad jurídica. Abrazo.    
    
    
    @EsuryOpinion @BrujulaOndaCero @OndaCero_es Muchas gracias.    
    
    
    Variantes más cultas, que no digan que la radio es frívola:  "Fiat lux" y “Mehr Licht, mehr Licht“.  @BrujulaOndaCero @OndaCero_es    
    
    
    @luisvelascoupyd ¿Que el QUÉ es QUÉ?    
    
    
    @Abarrancos @josecdiez Ojalá fuera yo pariente de los de la tostadora... Muchas gracias.    
    
    
    @jalberto62 En fin.    
    
    
    @luisvelascoupyd Llaman mercado al no-mercado. Mira esto: http://vozpopuli.com/blogs/3850-juan-r-rallo-los-efectos-de-nuestro-no-mercado-electrico …    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd No hay pez más gordo que el propio poder: http://vozpopuli.com/blogs/3850-juan-r-rallo-los-efectos-de-nuestro-no-mercado-electrico …    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd ¡No me diga que usted cree que los impuestos aquí los sube El Corte Inglés! ¿De verdad?    
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd No me diga que usted cree que la energía tiene una estructura mercantil con el Estado ausente! ¿De verdad?    
    
    
    @pedropabloglez ¡Pues claro!    
    
    
    @luisvelascoupyd @Evanshm Noooooooooooooooooo. Lo que hay es la complicidad con el poder denunciada por los liberales desde Adam Smith.    
    
    
    @Elias_Domingo Noooooooooo...:)    
    
    
    Montoro (el bueno) en @larazon_es http://ow.ly/rYB7Q     
    
    
    @Evanshm @luisvelascoupyd Muchas gracias. Sí, hay "liberales" que desprecian las instituciones de la libertad, empezando por la propiedad.    
    
    
    Caín en @larazon_es http://ow.ly/rYBcC     
    
    
    Carlos Mira sobre los grandes éxitos del Gobierno argentino... http://ow.ly/rYCsa  @CharlyMiraOK    
    
    
    