iY a vivir...! pic.twitter.com/mdjdWEn4ht    
    
    
    Les reitero que les deseo un año nuevo 2014  lleno de salud, que con la salud ya uno se encarga de todo lo demás ¡Feliz 2014! Y iA vivir...!    
    
    
    Año Nuevo en #Acapulco pic.twitter.com/hGsX1ERP15    
    
    
    ¡Feliz año nuevo 2014! #Avivir!    
    
    
    Hoy a esta hora hace 20 años, le avisaban al entonces presidente Salinas, en la fiesta de Los Pinos que el EZLN le había declarado la guerra    
    
    
    ¡Les deseo feliz año nuevo 2014 y a vivir!    
    
    
    Me lo mandaron demasiado tarde. ¿Aplica en enero? pic.twitter.com/WBP7z8K4SS    
    
    
    "@ChefLuisAranda: @lopezdoriga con #vinomexicano aplica los 365 días teacher!"// Comprendido. Cambio y fuera.    
    
    
    Lo que sigue... ¡ a trabajar! http.//t.co/f22lXncxB2 @fisicogarcia    
    
    
    Saludos en este segundo día de 2014. Buenos días.    
    
    
    Él Paseo de la Reforma se convirtió ayer en pista de baile http://goo.gl/ceMC3F     
    
    
    Así fue el incendio del restaurante de Acapulco que les reporté la noche del 31. http://goo.gl/fP5vBt     
    
    
    Buenos días en este primer fin de semana de 2014. Saludos.    
    
    
    Van #LasMangas de anoche, las primeras de 2014 http://www.youtube.com/watch?v=nx8klksJEM8&feature=youtu.be …    
    
    
    Se acaban las vacaciones... #depre    
    
    
    Y ahora sí, vamos a ver a los #Pumas.    
    
    
    Los #Pumas vs. Puebla ya, canal 2.    
    
    
    ¿Y qué le van a pedir a los Reyes Magos?    
    
    
    iGoooooooooooooool! De #Pumas    
    
    
    iGoooooooooool de #Pumas ! 2-0 a Puebla, minuto 35. #VamosPumas    
    
    
    Los #Pumas llevan anotados en 35 minutos, dos goles, la mitad de todos los que anotó en CU la temporada pasada, cuatro. #VamosPumas    
    
    
    iAy Picolín!    
    
    
    El partido de hoy retrata la crisis de #Pumas De ganar 2-0 en el minuto 89 se deja empatar por Puebla #Picolín 2 minutos, 2 errores, 2 goles    
    
    
    "@lajornadaonline: Coloca #Profeco sellos de suspensión en #Monte de Piedad y Fundación Dondé http://lajor.mx/1a9g9JG "/ iYa era hora! #abusos    
    
    
    Se accidenta en el aeropuerto de Aspen, Colorado, un Challenger-600. Saldo: un muerto y 2 heridos graves. Por confirmar matricula mexicana.    
    
    
    Los pilotos que llevaban el Challenger-600 accidentado en Aspen, Colorado: Sergio y Arturo Carranza Bravata. Pasajero: Miguel Angel Enríquez    
    
    
    Muere en Brasil el pequeño-gran cantante Nelson Ned. En México fue muy popular en los años 70-80.    
    
    
    En los primeros minutos del último cuarto Gran Bay va arriba 17-13 sobre San Francisco. Juegan a 24 grados bajo cero    
    
    
    Green Bay 17-13 sobre San Francisco en el último cuarto. Juegan a 24 bajo cero. Espero que no le marquen penal a dos minutos como a #Pumas    
    
    
    Así quedó el Challenger-600 en la pista del aeropuerto de Aspen, Col. Había despegado de Toluca. Un muerto, 2 heridos pic.twitter.com/JodMczAmBW    
    
    
    20-20 Green Bay-San Francisco. Quedan 5 minutos.    
    
    
    Muere la actriz Alma Mariel.    
    
    
    Pesimismo de los médicos que atienden al ex premier israelí, Ariel Sharon, de 85 años, en coma desde 2006.    
    
    
    Les reconfirmo: muere la actriz mexicana Alma Muriel.    
    
    
    "@lopezdoriga: Muere la actriz Alma Mariel./ y quien es esa, ticher? No será Alma Muriel?// Obvio. Error de dedo.    
    
    
    Green Bay pierde 23-20 y queda eliminado. iQué tarde! A pedirle a los Reyes Magos un buen resultado.    
    
    
    Alma Muriel murió hoy a los 62 años.    
    
    
    Granaderos en el plantón de la CNTE en el monumento a la Revolución.    
    
    
    Granaderos DF levantan carpas vacías de la CNTE en monumento a la Revolución.    
    
    
    Él #GDF  retira carpas vacías de la explanada del monumento a la revolución, zona de las fuentes. Permanecen unos 120 militantes de la CNTE.    
    
    
    “@CiroGomezL: Listo para mañana a las 7. Ojalá nos acompañen. Me voy a dormir con nervios de primerizo. CGL”// Suerte, Ciro.    
    
    
    Bueno, los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana, a ver qué me traen los Reyes. Buenas noches.    
    
    
    Muy buenos días. Se acabaron las vacaciones. De regreso al #MéxicoReal ¿Qué les trajeron los reyes?    
    
    
    “@freddyalta81: @lopezdoriga bienvenido teacher.. ya se le extrañaba..”//Buenos días Alfredo. Saludos.    
    
    
    “@twitamiga: @lopezdoriga buenos y helados días teacher.....”//Saludos Clau.    
    
    
    “@sergio_ravelo: @lopezdoriga buen dia”//Buen día Sergio.    
    
    
    “@AnnaLizethM: @lopezdoriga Buenos y fríos días ⛄️❄️teacher!! SALUDOS!!!”//Buenos días Anna.    
    
    
    “@villafan34: @lopezdoriga buenos días teacher.”//Saludos Laura.    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Michoacán inicia el año con tomas de alcaldías, emboscadas, enfrentamientos, bloqueos y toma y quema de autobuses.    
    
    
    El dirigente de los Grupos de Autodefensa de Michoacán, José Manuel Mireles, hospitalizado en el DF tras accidente en Michoacán.    
    
    
    Dirigentes de la CNTE advierte que seguirán en la lucha tras el repliegue anoche en el Monumento a la Revolución.    
    
    
    Reaparece López Obrador; hospitalizado el Tata; viene más frío.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    “@aleserrano: @lopezdoriga Gracias por el RT y muy feliz 2014!”// ¡Feliz año!    
    
    
    En @Radio_Formula el coordinador de los senadores del PRD @SenBarbosa quién estuvo cerca de la muerte    
    
    
    Un pedazo más de rosca y no les podré contar...    
    
    
    El @SenBarbosa está de regreso y cuenta como libró la muerte, de la que estuvo al borde http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/06012014_jld3.mp3 …    
    
    
    Muchas felicidades a todas las enfermeras y enfermeros, hoy en día. Sin ellos no se podría entender la Medicina ni la salud. Gracias.    
    
    
    Recortan campamento de la #CNTE en Monumento a la Revolución. Había menos de 100 dice el secretario de #GDF @HectorSerranoC    
    
    
    “@CabalRebeca: @lopezdoriga cuando regresa Teacher?”// Esta noche. Saludos.    
    
    
    Los 3 reos ejecutados hoy en el penal de Acapulco, habían sido traslados, heridos, tras la matanza del penal de Iguala. El crimen no perdona    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Repliegan el campamento de la CNTE; detienen a las canadienses que lanzaron bombas molotov.    
    
    
    También en El Noticiero: Video del robo de la joyería; la situación en Michoacán.    
    
    
    Además en El Noticiero: pesar por la muerte de Alma Muriel y La Terapia.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. De regreso al #MéxicoReal    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche.    
    
    
    Va #LaTerapia de esta noche. #ElNoticiero http://youtu.be/iIB2K7OGGLc     
    
    
    "@MexicoFER: Dice Nery Castillo que quiere ir al Mundial"// Y yo también.    
    
    
    "@MexicoFER: “@MiguelHerreraDT: Vine a Miami para una entrevista con ESPN”/Tú puedes ir a donde quieras"/Mejor Miami que Naucalpan, su sede    
    
    
    Los dejo por hoy. Nos vemos mañana. Buenas noches.    
    
    
    Buenos y fríos días. Saludos.    
    
    
    “@vanepadilla1: Frío!!!! Frío rico amanecimos a -4 en piedras negras Coahuila ya vamos en 0. Hasta aquí mi reporte Joaquín//Saludos.    
    
    
    “@geragf6913: @lopezdoriga buenos y fríos días”//Buen día Gerardo.    
    
    
    “@jaimealevilla: @lopezdoriga buenos días teacher, que sea genial martes”//Igualmente Alex. Gracias.    
    
    
    “@MoralesSanFer: @lopezdoriga buenos y muy lluviosos días aqui en Tabasco”//Saludos Fernando.    
    
    
    “@ZumelSerep: @lopezdoriga saludos estimado Teacher!”//Buen día Micaela.    
    
    
    “@Francisco6Ochoa: “@lopezdoriga: Buenos y fríos días. Saludos.””//Buenos días Francisco.    
    
    
    “@lluea2: @lopezdoriga Buenos días, teacher! saludos afectuosos desde Tucson, Az. :) le mando muchos besos muuuuakk!”//Buen día Laura.    
    
    
    Así achicaron el campamento de la CNTE  http://goo.gl/R4eZyF     
    
    
    Detienen a dos ciudadanas canadienses por lanzar bombas Molotov a oficinas de SCT y un lote de autos en el DF http://goo.gl/xvVsnY     
    
    
    Ahí les va #ElNoticiero completo de anoche http://goo.gl/IRQtyP     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Con un intenso frío regresan a clases más de 30 millones de estudiantes y dos millones de maestros.    
    
    
    En Estados Unidos la tormenta polar sigue implacable.    
    
    
    El aeropuerto de la Ciudad de México reprograma vuelos al Noreste de Estados Unidos.    
    
    
    Aeroméxico informa que condonará cargo por cambio de fecha en vuelos a Nueva York, Washington y Chicago.    
    
    
    Ratifican formal prisión a Elba Esther Gordillo por defraudación fiscal.    
    
    
    Retiran a 3,400 ambulantes de un sector del Centro Histórico del Distrito Federal.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país    
    
    
    Tribunal unitario ratifica formal prisión a Elba Esther Gordillo por el delito de defraudación fiscal.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    En Estados Unidos, Canadá y Puerto Rico @Radio_Formula  los espero vía canal 156 de SiriusXM. En EUA también por otras 30 estaciones más.    
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    En @Radio_Formula el jefe de #GDF @ManceraMiguelMX y el desgaste del primer año, #Heaven y CNTE; Metro y "fuego amigo". Ambulantes.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: La última conversación del avión en Aspen; la PGR investiga a las canadienses de las bombas molotov.    
    
    
    También en El Noticiero: Ratifican formal prisión a Elba Esther Gordillo.    
    
    
    Además en El Noticiero: Evalúan daños en Tabasco;  Estados Unidos: el día más frío en cien años.    
    
    
        
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Los dejo, me voy a dormir. Hasta mañana que es miércoles y que es #midiamaslargo Buenas noches.    
    
    
    Reconstrucción del asalto a la joyería de Santa Fe http://goo.gl/HrXLSm     
    
    
    El campamento de la CNTE, antes y después http://goo.gl/7QYpu0  #ElNoticiero    
    
    
    México es el octavo fabricante de vehículos del mundo y el cuarto en ventas al exterior.    
    
    
    Limpian de ambulantes en centro histórico DF http://goo.gl/IvEbx3     
    
    
    Jesús Zambrano, presidente del PRD, está a favor de unir a la izquierda contra la reforma energética.    
    
    
    Los resultados de la encuesta del INEGI sobre percepción de seguridad.    
    
    
    La película Gravity del mexicano Alfonso Cuarón, recibe once nominaciones de los premios BAFTA, los oscares británicos.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    En la PGR el caso de las dos canadienses de las bombas molotov http://goo.gl/1dHTGX     
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@RodolfoLanderos: Pablo Aguilar (@pablis23) portará el 21 en el dorsal. pic.twitter.com/j1SSEQ2676”// ¿En dónde lo portará, Rodolfo?    
    
    
    “@CarlosZunigaP: Estacionados, bloqueando un carril en pleno Eje Bucareli cc @SSPDF_TRANSITO pic.twitter.com/BFPhCrt6te”//Te digo...    
    
    
    “@RodolfoLanderos: @lopezdoriga ¿Me vi muy español, Teacher?”// No. Te mando saludos y suerte. Felicidades.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Un senador  ante la muerte". Muchas gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/senador-muerte_18_223357697.html …    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Fuerte diálogo entre el presidente Peña Nieto y un maestro de Guerrero.    
    
    
    También en El Noticiero: Tensión entre autodefensas y habitantes de Michoacán.    
    
    
    Además en El Noticiero: Robo a joyerías: el mismo modus operandi.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;   Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Ya los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana jueves, ya saben, #midiafavo Buenas noches.    
    
    
    Buenos días a todos. Buen jueves. Saludos.    
    
    
    “@Jaime_cefi: @lopezdoriga buenos días teacher !”//Buen día Jaime.    
    
    
    “@davidaraiza96: @lopezdoriga buenos días Teacher.”//Saludos Sir.    
    
    
    “@PRINCESDEZAPOPA: @lopezdoriga Buenos días Joaquín!!!”//Buenos días Lucía.    
    
    
    “@sergio_ravelo: @lopezdoriga buen día teacher”//Buen día Sergio.    
    
    
    “@Carlos_Guzmann: @lopezdoriga Buenos dias teacher! Saludos desde GDL!”//Saludos Carlos.    
    
    
    “@ALBERTOLRODRIGZ: @lopezdoriga saludos desde Baja California, sin el Norte!”//Buenos días Alberto.    
    
    
    Les dejo #TercerGrado de anoche http://goo.gl/VY2Jwc     
    
    
    Va #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/06On1M     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El presidente Peña Nieto promulga la Reforma Financiera que dice, detonará el crédito y el crecimiento este año.    
    
    
    Para 2015 terminará el aumento gradual de las gasolinas, dice el secretario de Hacienda.    
    
    
    La inflación de 2013, la más alta en los últimos tres años al ubicarse en 3.97 %.    
    
    
    La economía mexicana creció 0.3 % en octubre, informa el INEGI.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    @Florestanunico "Todo un reto, aprender a perder sin salir derrotado". Florestán.    
    
    
    Estoy nervioso: mañana van #lospumas a Querétaro.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "La cumbre  de Toluca y el espionaje". Gracias por su lectura y comentarios http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/cumbre-Toluca-espionaje_18_223957636.html …    
    
    
    “@GerryOrtegaG: @lopezdoriga / Tranquilo teacher todavía tienen un buen colchón para no descender...”// Pero queremos que vuelvan a ganar...    
    
    
    Lamento y condeno el asalto al papá de @XavierVelasc0 A sus 90 años resistió el ataque de 2 cobardes ladrones en su galería de la Zona Rosa.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: El Presidente ordena a su gabinete no distraerse; hoy promulgó la reforma financiera.    
    
    
    También en El Noticiero: Rastreo a celulares sin orden judicial divide a la Corte; incendian vehículos en protesta contra autodefensas.    
    
    
    Además en El Noticiero: trifulca en el Metro con los vagoneros; los paraderos, tierra de nadie.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Bueeeeno, los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana, iYa viernes! Buenas noches.    
    
    
    iAh! Ya es mi cumpleaños en tuiter: este 10 de enero cumplo 3 años en esta alucinante democracia participativa. iGracias a todos!    
    
    
    Tres años este viernes 10 de enero, más de tres millones de seguidores. Muchas gracias por formar parte de esta comunidad.    
    
    
    "@LauraBDH: @lopezdoriga 3 años, 3 millones. ¡Felicidades!"// iMuchas gracias amiga!    
    
    
    "@SusanaMoscatel: “@lopezdoriga: Ya es mi cumpleaños en tuiter: 3 años en esta democracia/ felicidades Teacher! Feliz año."/ Gracias y besos    
    
    
    "@godofthunder08: @lopezdoriga es Twitter, no tuiter"// Es como quieras.    
    
    
    "@xelamalo: @lopezdoriga alguien por favor podría darle un zape a este señor?"// ¿Por...?    
    
    
    "@Hugo_XH: @lopezdoriga Un abrazo hermano, así es esto felicidades ;)"/ Así es esto. Gracias.    
    
    
    "@luciagfloresg: Felicidades @lopezdoriga ! Por poco cae en jueves #sudiafavo jaja saludos!!"// Casi, amiga. Saludos.    
    
    
    "@mamitailse: @lopezdoriga si es para festejar! Siempre activo! Felicidades👏🎁🎂🍌🍻"// Siempre activo. Gracias. Abrazo.    
    
    
    "@DenunciaJarocha: @lopezdoriga no es santo de nuestra devoción,pero feliz tuitniversario!"/Es que no soy santo de ninguna devoción. Saludos    
    
    
    @laucappy Muchas gracias amiga.    
    
    
    Ahora sí, nos vemos mañana. Apagaré mañana tres velas. Buenas noches y gracias por sus mensajes.    
    
    
    Buenos días. Hoy, hace tres años, inicié este viaje en tuiter.    
    
    
    “@ubalduba: @lopezdoriga cada vez mas dificil salir de esta adicción...”//Saludos César.    
    
    
    “@carlosnio14: @lopezdoriga. Saludoa teacher lo admiro”//Gracias amigo.    
    
    
    “@ing_tomas: @lopezdoriga ya 3 años, como pasa el tiempo rapidisimo”//Así es Tomas. Saludos.    
    
    
    “@_pedro2689: @lopezdoriga y los que faltan teacher..”//Claro que sí. Buen día Pedro.    
    
    
    “@geragf6913: @lopezdoriga buenos días joaquin”//Buen día Gerardo.    
    
    
    “@AniluMejiaR: @lopezdoriga excelente viernes teacher! Felicidades por el aniversario tuitero!”//Gracias Anilú.    
    
    
    El simulacro armado del absurdo en. Santa Fe, #DF #ElNoticiero http://goo.gl/xKJ6uR     
    
    
    Los #paraderos del #DF basureros, nido de delincuentes, caos. #ElNoticiero http://goo.gl/yfonN4     
    
    
    En Michoacán, los #autodefensas en Parácuaro #ElNoticiero http://goo.gl/5suxVf     
    
    
    Reporte del choque de ambulantes con policías en el #Metro (VIDEO) #ElNoticiero http://goo.gl/e8FLpt     
    
    
    Va #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/rxlvcf     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El senador del PAN  Ernesto Cordero pide a un diputado panista hundir al presidente del partido, Gustavo Madero.    
    
    
    Le tendré la conversación y las reacciones.    
    
    
    Difunde el SAT lista de los contribuyentes que emiten facturas falsas.    
    
    
    Alerta el Banco de México sobre niveles de inflación por arriba del 4%.    
    
    
    Ocho ejecuciones en Coacalco y Cuautitlán Izcalli.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "A mí me vale madre…". Muchas gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/vale-madre_18_224557557.html …    
    
    
    “@MexicoFER: Felicidades por esos tres (primeros) años en Twitter @lopezdoriga. Aguantando vara, cantando, trolleando y más”/ Gracias, Fer.    
    
    
    “@Tina_Galindo: @lopezdoriga Felicidades por tus primeros 3 años por aquí, besos muchos!”// Muchas gracias querida Tina.    
    
    
    “@Radio_Formula: No tengo conocimiento de que @MarcoAdame tenga algún aparato para espiar: @ErnestoCordero con @lopezdoriga”/ @JuanIZavala    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    "@sergioenriquegs: @lopezdoriga felicidades !! Hay que hacer un mole y llevar mariachis !!"// iEso! Gracias.    
    
    
    No reconoce a grupos de autodefensa declara @osoriochong a @lopezodoriga http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld2.mp3 …    
    
    
    "@pequeno06: @lopezdoriga Felicidades por esos 3 anos de de tuitero, q sigan muchos mas. y usted si aguanta.saludos desde Houston."/ Gracias    
    
    
    En conversación telefónica @ErnestoCordero pide al diputado PAN @ferdoval "hundir" a @GustavoMadero http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld3.mp3 …    
    
    
    El senador @ErnestoCordero habla de la grabación en la que pide que hundan a @GustavoMadero y quiten a @VillarrealGTO http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld3.mp3 …    
    
    
    “@Joseprida: @lopezdoriga @ErnestoCordero @ferdoval @GustavoMadero Es un palero Sr. Lopez pone audios corruptos”// ¿Audios corruptos? Ándale    
    
    
    "@Potropegaso21: Pase atrás de Picolin, a Hobbit, que pone gran servicio y definición maestra de Vilchis"// iLes digo!    
    
    
    Yo cumpliendo hoy 3 años en tuiter y mis #Pumas cayendo otra vez en el último minuto. No se puede ganar sin al menos tirar a gol.    
    
    
    Se acabó en Querétaro. #Pumas pierde 1-0. De seis puntos, lleva uno. El problema del equipo es sistémico.    
    
    
    “@brozoxmizwebs: @lopezdoriga 

—Los Pumas 1er tiempo
— -√v^√──√v^√v^──√v^√v^v─ 
—Los pumas 2do tiempo !
— ───────/
Es una crisis sistémica.    
    
    
    Hoy cumplo 3 años en este mundo fantástico de tuiter. Tres millones 57 mil 211 de gracias a esta gran comunidad que formamos desde 2011    
    
    
    “@LauKoneja: @lopezdoriga ¡Felicidades! Todos los días de estos 3 años y los próximos siempre será bienvenido aquí. Aloha!”/ Gracias, amiga.    
    
    
    “@Beulowsky: Qué bien que usted si aguanta vara @lopezdoriga!”//Así es Beulo. Saludos.    
    
    
    “@reynosonuno: @lopezdoriga Muchas felicidades Joaquin  por tu esfuerzo de mantener informada a la comunidad tuitera”/Gracias, Raúl, saludos    
    
    
    “@RulesBenitez: @lopezdoriga felicidades //:)”//Gracias Raúl.    
    
    
    “@MazatlanMex: @lopezdoriga Muchisimas Felicidades :)”//Gracias Mazatlán.    
    
    
    “@MazatlanMex: @lopezdoriga Muchisimas Felicidades :)”// Muchas gracias.    
    
    
    “@GabitzvalGaby: @lopezdoriga buenos diad sr.joaquin mil bendiciones y muchas felicidades,saludos”//Gracias Gaby.    
    
    
    “@Beulowsky: Qué bien que usted si aguanta vara @lopezdoriga!”//¡Y vaya sí aguanto! Saludos.    
    
    
    “@evieoangeles: @lopezdoriga y desde entonces es un placer leerte teacher! Dios te bendice”//Gracias Eva.    
    
    
    “@fisicogarcia: @lopezdoriga Órale. Bien ganados esos seguidores en los que me incluyo. Abrazo.”/ Gracias Enrique. Abrazos.    
    
    
    “@Hombre_Chango: @lopezdoriga ticher te comparto mi más reciente blog: http://hombre-chango.blogspot.mx/2014/01/experiencia-en-navidad.html … ojalá rías”/ Gracias. Lo leo.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Las autodefensas son grupos ilegales que el gobierno no reconoce, dice Osorio Chong.    
    
    
    También en El Noticiero: Ejecutarán al mexicano condenado a muerte; plagados de errores los libros de texto.    
    
    
    Además en El Noticiero: Rescatan en las Lomas de Chapultepec a seis mujeres, víctimas de trata y Las Mangas.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Al aire.    
    
    
    “@donaenvida: @lopezdoriga felicidades por los 3 años y gracias por el apoyo! Un abrazo!”// Muchas gracias. Ya saben que cuentan conmigo.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Les dejo #LasMangas de esta noche #ElNoticiero http://goo.gl/0xvO78     
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/QSl1pe     
    
    
    Muere Ariel Sharon, ex primer ministro de Israel http://goo.gl/wv78Se     
    
    
    Les dejo #LasMangas de anoche. #ElNoticiero https://www.youtube.com/watch?v=lyj4bLv3qAQ&feature=youtu.be …    
    
    
    Sharon, el león de Dios, hombre odiado y admirado http://goo.gl/HETbv4     
    
    
    Ariel Sharon un personaje único http://noticieros.televisa.com/programas-noticias-y-reportajes/1401/ariel-sharon-personaje-lleno-matices/ …    
    
    
    La calzada Gandhi totalmente apagada @vromog ¿Y la promesa?    
    
    
    Buen domingo a todos. Saludos.    
    
    
    Mañana entregan #ElBalóndeOro y @Cristiano es mi favorito #Madrid    
    
    
    Se quemó este Ferrari en Reforma Lomas. pic.twitter.com/oBTdPIFDbH    
    
    
    ¿De quién sería este Ferrari que se quemó en el Paseo de la Reforma a la altura de Bosques de las Lomas? pic.twitter.com/RNCrStk7wK    
    
    
    Pérdida total el Ferrari pic.twitter.com/vPMrkL79b7    
    
    
    No han identificado al dueño del Ferrari que se incendió en Reforma a la altura de Bosques de Las Lomas (DF). pic.twitter.com/IfE5qtsd53    
    
    
    "@LuisMarioChoro: @lopezdoriga A nadie le importa, amigo."    
    
    
    "@LuisMarioChoro: @lopezdoriga A nadie le importa, amigo."// Ok. Gracias por el reporte de "todos": a "nadie", amigo.    
    
    
    "@cecimeza8D: @lopezdoriga @LuisMarioChoro es un maleducado teacher no le haga caso"// Ok. Gracias por la sugerencia. Lo ignoro.    
    
    
    "@osquitardotcom: @lopezdoriga @LuisMarioChoro y si fuera un vocho? La misma atencion?"    
    
    
    "@osquitardotcom: @lopezdoriga @LuisMarioChoro y si fuera un vocho? La misma atencion?"// Tú dime.    
    
    
    Mi favorito al Golden Globe a mejor director, sin duda, Alfonso Cuarón, por #Gravity Y de ahí al Oscar.    
    
    
    “@LenPabloyjazmin: @RudyYCursi @lopezdoriga y nos ponemos a llorar o qué”// Mejor o qué.    
    
    
    Ya viene el Golden Globe de mejor director para Alfonso Cuarón. Después de los anuncios. Hasta aquí mi reporte, por ahora.    
    
    
    “@Jaime_DI: @lopezdoriga que canal teacher?? Gracias”// TNT 415 de Sky y 610 de Cablevisión.    
    
    
    Mejor película en Golden Globes. Voy #Gravity    
    
    
    Alfonso Cuarón Golden Globe como mejor director.    
    
    
    ¡Felicidades a Alfonso Cuarón por el Golden Globe al mejor director por #Gravity    
    
    
    “@SusanaMoscatel: Yeah!!!!!! pic.twitter.com/Hmpb37KUxr”// Y de aquí al Óscar. Saludos, Susana.    
    
    
    A ver quién es mejor actriz.    
    
    
    Muy bien Cate Blanchett Globo de Oro a la mejor actriz.    
    
    
    El jueves, los nominados a los Oscares. Alfonso Cuarón como mejor director.    
    
    
    “@FelipeRMal: @lopezdoriga Y Productor y Mejor Guión Original”// De acuerdo.    
    
    
    El Globo de Oro a la mejor es para "12 Years a Slave".    
    
    
    Buenos días. Larguísima jornada la de este lunes. Saludos.    
    
    
    Hoy a    
    
    
    El Consejo Nacional de Seguridad, encabezado por @osoriochong sesiona de emergencia hoy en Morelia ante la gravedad de crisis michoacana.    
    
    
    Postal del Campo Marte. (DF) pic.twitter.com/zjTcT7GeG7    
    
    
    “@israeltejeda22: @lopezdoriga Buenos días saludos!”//Buenos días Israel.    
    
    
    “@uvita_9: @lopezdoriga buen día mi tEACher saluditos y muy buen comienzo de se manita”//Gracias Celis.    
    
    
    “@RR_Ricard: @lopezdoriga excelente!!”//Saludos Ricardo.    
    
    
    “@TEYSEPTIEMBRE: @lopezdoriga Buen día Teacher y excelente semana!”//Igualmente María. Gracias.    
    
    
    “@memoflow29: @lopezdoriga fuerza "ticher" feliz inicio de semama¡”//Gracias Memo.    
    
    
    “@horacioginesi: @lopezdoriga saludos teacher,desde mty..”//Saludos Horacio.    
    
    
    Entrevista esta mañana con el primer ministro italiano @EnricoLetta "A criminales hay que pegarles en la caja fuerte" pic.twitter.com/fCm058syAA    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Sesiona el Gabinete de Seguridad en Morelia tras otro fin de semana violento en Michoacán.    
    
    
    Los Grupos de Autodefensa tomaron Nueva Italia y un poblado de Parácuaro.    
    
    
    Dan de alta y llevan a un lugar no revelado al jefe de los Grupos de Autodefensa, José Manuel Mireles.    
    
    
    El presidente Peña Nieto habla por teléfono con Barack Obama.    
    
    
    El Balón de Oro para @cristiano Ronaldo iBien ganado!    
    
    
    Cristiano Ronaldo gana el Balón de Oro al mejor futbolista de 2013.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@REFORMACOM: Rafael Márquez votó por Leo Messi, y Miguel Herrera por Franck Ribery para la entrega del #BalónDeOro”/Y yo por @cristiano    
    
    
    En @Radio_Formula el secretario @osoriochong y la crisis michoacana.    
    
    
    Voy bien este año: de dos candidatos,  Cuarón y @crisitiano , dos ganadores. Me faltan mis #Pumas y el Madrid.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Autodefensas de Michoacán no son brazo armado del gobierno, son ilegales dice @osoriochong a @lopezdoriga http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/13012014_jld2.mp3 …    
    
    
    Villarreal 5 Real Sociedad 1. Minuto 60. Vela apagada.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero:Fuerzas federales toman control de seguridad en Michoacán; refuerzos militares y navales y helicópteros de la PGR    
    
    
    También en El Noticiero: El secretario de Gobernación asegura que se va a contener la violencia.    
    
    
    Además en El Noticiero: Televisa por el Planeta: en los confines de la Patagonia.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Voy.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana. Buenas noches.    
    
    
    Muy buenos días a todos. Saludos.    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Hoy en @Radio_Formula las 2 versiones del Dr Mireles: La que habla del regreso de autodefensas a sus comunidades y la que dice que no. 13:30    
    
    
    Fuerzas federales inician desarme de grupos de autodefensa en la Tierra Caliente de Michoacán.    
    
    
    La Secretaría de la Defensa confirma que se dio un enfrentamiento con grupos de autodefensa en Nueva Italia con dos muertos.    
    
    
    Se instalarán otras 7,000 cámaras de video vigilancia en la Ciudad de México.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@Radio_Formula: En el 2013 más de 300 mil mexicanos fueron deportados de Estados Unidos (vía @lopezdoriga)”//17 mil, menores de edad.    
    
    
    Me da mucho gustó saber que Jorge Arvizu, "El Tata", está de regreso en su casa tras pasar 10 en terapia. ¡Ánimo Tata! #QuieroMiCocol    
    
    
    “@Radio_Formula: Atacan a pareja de coreanos en Polanco. Al hombre le dispararon en la cara. (vía @Javiernh)”/El delincuente huyó.    
    
    
    “@Radio_Formula: Según las autodefensas, son 4 muertos durante enfrentamiento con el Ejército (vía @Quadratin_)”/ No hay reporte de SEDENA.    
    
    
    "Aceptamos regresar a nuestras comunidades de origen y reincorporarnos a a nuestras actividades cotidianas"; Dr Mireles. Luego rectificó.    
    
    
    "No he autorizado ningún desarme", diría más tarde el Dr. Mireles, coordinador de los autodefensas de Michoacán.    
    
    
    Como siempre, a falta de argumentos, el insulto, lo que retrata la falta de ideas y al que insulta. Pero así es la falta de argumentos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Las dos versiones del Dr Mireles sobre los grupos de autodefensa. AUDIO http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/14012014_jld1.mp3 …    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: 'Un estado fallido,o casi ('o nada cambia'). Muchas gracias por su lectura. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/fallido-cambia_18_226957335.html …    
    
    
    Murió en la Ciudad de México el escritor argentino Juan Gelman. Víctima de la represión argentina, vivió años refugiado en nuestro país. DEP    
    
    
    El SAT anuncia que el jueves publicara una nueva lista de contribuyentes morosos.    
    
    
    El oficio ardiente de Juan Gelman http://goo.gl/zTtvsD     
    
    
    Va el mensaje completo del Dr José Manuel Mireles, anoche, sobre grupos de autodefensa.  (VIDEO) http://www.youtube.com/watch?v=dsZQ7vy-m00&feature=youtu.be …    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Fuerzas federales controlan esta noche Apatzingán y Uruapan.    
    
    
    También en El Noticiero: la CNDH confirma 2 muertos en Parácuaro, mayores de edad, de los grupos de autodefensa.    
    
    
    Además en El Noticiero: La Corte aprobará el rastreo de celulares.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Ya estamos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    "@mauriciosan65: @lopezdoriga oye amigo dónde puedo ver la entrevista completa al 1er ministro de Italia. De antemano gracias"/ En @Foro_TV    
    
    
    "@MexicoFER: Tantas cosas qué decir y solo 140 caracteres. (Florestán)"// Y tienen que caber.    
    
    
    Buenos días a todos. Saludos.    
    
    
    “@CecyJavy: @lopezdoriga excelente dia!¡¡”//Igualmente Cecy.    
    
    
    “@ReginaSotres: @lopezdoriga Buenos Días Joaquín, que tengas bonito día 😊.”//Igualmente Regina.    
    
    
    “@mamitailse: @lopezdoriga buen y helado día, a disfrutar el viento fresco 😊❄️⛄️”//Saludos.    
    
    
    “@DELACRUZEDGAR: "@lopezdoriga: Buenos días a todos. Saludos." Te saludo desde Tamaulipas Joaquin, éste es mi reporte.”//Buen día.    
    
    
    “@nayelli_jatziri: @lopezdoriga // Buenos dias teacher”//Buenos días Nayelli.    
    
    
    “@HechaEnMexico79: @lopezdoriga buen dia tenga usted!”//Igualmente Carolina.    
    
    
    “@javiDLQ: @lopezdoriga la verdad es que soy mega fan de usted! Buen día”//Buen día Javi.    
    
    
    “@Lsagaon: @lopezdoriga Buen dia teacher!”//Saludos Leopoldo.    
    
    
    Va #LaTerapia de esta semana. http://youtu.be/Z3wTVS_Uef0     
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/yGHDp2     
    
    
    La Corte pospone el fallo sobre la constitucionalidad de la geolocalización de celulares en casos de secuestro o extorsión. ¿Qué opinan?    
    
    
    La Corte pospone el fallo sobre la constitucionalidad de la geolocalización de celulares en casos de secuestro o extorsión. ¿Qué opinan?    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El secretario de Hacienda afirma que las acciones para devolver la seguridad a Michoacán son vitales para el desarrollo de México.    
    
    
    La inseguridad en Michoacán ha dejado pérdidas por 112 millones de pesos.    
    
    
    Los coordinadores de los grupos de autodefensa fijarán en dos horas su postura frente al llamado de Gobernación.    
    
    
    Revelan que Estados Unidos espía a corporaciones policíacas y a carteles de la droga en México.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Mireles, él sabrá por qué…". Gracias por su lectura y comentarios.  http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/Mireles-sabra_18_227557269.html …    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    A las 16 conferencia de prensa de @osoriochong Reporte sobre la situación en Michoacán. Antes, declaración de coordinadora de autodefensas.    
    
    
    Muchas felicidades a todos los compositores y compositoras, hoy en su día. ¡Qué seríamos sin su música!    
    
    
    Alfredo Castillo deja la Procuraduría Federal del Consumidor.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    El gobierno federal designará un comisionado para Chiapas.    
    
    
    Alfredo Castillo, como les adelanté, deja PROFECO y será el Comisionado del Gobierno Federal para Michoacán.    
    
    
    Joaquín Negrete (a) "Alegreti"' es el cabecilla de los Templarios detenido en Los Reyes, Michoacán. Es originario de La Huacana,    
    
    
    Joaquín Negrete, jefe templario detenido en Michoacán, participó en varios enfrentamientos con federales y policías locales de ese estado.    
    
    
    Predicciones para los Oscares http://goo.gl/XWcgtO     
    
    
    Esta noche en El Noticiero: federales detienen a dos cabecillas del crimen en Michoacán; van por 3 más; designan comisionado para Michoacán.    
    
    
    También en El Noticiero: Ejército y PF ocupan todos los municipios de Tierra Caliente; instalan el Sistema Nacional de Atención a Víctimas.    
    
    
    Además en El Noticiero: capturan al presunto asesino del hijo de Javier Sicilia; en la cárcel, mujer que pagó con billete de 100 pesos falso    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Y después de @TD_Deportes viene #TercerGrado Los esperamos el Dr. Gómez, Adela, Denise, Ciro y Marín. Va a estar bueno. Ahí me cuentan.    
    
    
    "@chaac_tlaloc: frente frío 27 cruza PenYuc hasta Tabasco y masa Polar extendiéndose en gran parte del país pic.twitter.com/YfIKjK3Sty"/ ALERTA    
    
    
    Los dejo por hoy. Descansen y buenas noches. Hasta mañana. Saludos.    
    
    
    Muy buenos y fríos días a todos. Saludos.    
    
    
    #Gravity nominada a mejor película, Alfonso Cuarón, a mejor director.    
    
    
    “@69Monge: @lopezdoriga muchas felicidades joaquin por tu trayectoria, mi admiracion y respeto.”//Gracias amigo.    
    
    
    “@ofecolima: @lopezdoriga  si muuy frios aca en la Ciudad de Los Vientos Chicago Ticher Lopez Doriga”//Saludos Ofelia.    
    
    
    “@lmendozal: @lopezdoriga buen día sr., vista chamarra porque esta perro el frío. Saludos”//Gracias Luis. Saludos.    
    
    
    “@reynafloresa: @lopezdoriga buenos dias teacher”//Buen día Reyna.    
    
    
    “@jorgegala1954: @lopezdoriga Buenos días saludos excelente comienzo del dia club de leones cancun renacimiento ac”//Saludos Jorge.    
    
    
    “@villafan34: @lopezdoriga buenos días teacher abrigese no se nos vaya a enfermar. Saludos”//Claro que sí Laura.    
    
    
    “@Rosydiaz13: @lopezdoriga HOLA BUEN DIA, TEACHER...LINDO  JUEVES¡¡ AQUI EN XALAPA, VER., SOLEADO PERO CON FRIO, A 6 GRADOS¡¡”//Saludos Rosa    
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/XaN0Dm     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Hoy 20° bajo cero el reporte del SMN en La Rosilla Dgo; en DF: Tlalpan, 0° a las 04:30; Aeropuerto 1° entre 04:51 y 06:42. Sigue el frío.    
    
    
    Más patrullajes federales en Tierra Caliente de Michoacán; entregan a PGR al "Alegreti", hablaré con el comisionado para Michoacán.    
    
    
    Nueva lista del SAT de contribuyentes incumplidos; nuevas tarifas por uso del Aeropuerto; estalla pipa en Comitán.    
    
    
    El papa condena pederastia clerical; "Gravity" del mexicano Alfonso Cuarón, nominada a 10 Oscares; tres mexicanos optan por un Oscar.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Les dejo #TercerGrado de anoche.  http://goo.gl/r7hMi5     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@RadioWera: @lopezdoriga como va el año?”/ Muy bien. Muchas gracias amiga.    
    
    
    “@Radio_Formula: Desde hoy el TUA para vuelos nacionales cuesta 22 USD y 34 USD para internacionales/ Nos deberían pagar por usar el @AICM3    
    
    
    “@aasiain: Carta de Julio Cortázar a Octavio Paz (1956) http://bibliotecaignoria.blogspot.com/2013/10/carta-de-julio-cortazar-octavio-paz-1956.html#.UthCCLRVWRo.twitter …”// Les comparto.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    El Ejército mexicano termina revisión de armamento en nueve municipios de Michoacán, dice el SNSP.    
    
    
    Detienen en Michoacán a responsable de prender fuego ayer a una farmacia en Apatzingán.    
    
    
    La Policía Federal asume tareas de seguridad en 20 municipios de Michoacán.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Los muertos de la CNDH". Muchas gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/muertos-CNDH_18_228157203.html …    
    
    
    Ha muerto José Sulaimán, (82) presidente honorario del Consejo Mundial de Boxeo, del que fue creador.    
    
    
    El 30 de agosto entrevisté a don José Sulaimán en #ElNoticiero http://goo.gl/eedyZK     
    
    
    Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo José Suleimán, fundador del Consejo Mundial de Boxeo. A su familia, mi pésame. Mauricio.    
    
    
    “@Pololegrannd: @lopezdoriga teacher es cierto que vendrá Obama?Dicen los rumores podría indagar? Muchas gracias”/El 19 de febrero a Toluca.    
    
    
    #Fotogalería José Sulaimán, la leyenda del box http://ow.ly/sFvtM      
    
    
    Esta noche en El Noticiero:fuerzas federales controlan 20 municipios de Michoacán; capturan al que incendió la farmacia en Apatzingán    
    
    
    Además en El Noticiero: En la PGR el jefe de los Templarios detenido ayer; y el presunto asesino del hijo de Javier Sicilia.    
    
    
    También en El Noticiero: operativo de La Marina en la colonia Condesa; avala la Corte rastreo de celulares; seguirá el frío.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    Lo que me faltaba: #Pumas va perdiendo 3-2, minuto 67 ante los iDelfines del Carmen (Campeche)!    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Aquí estoy ya.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Les digo que estamos en una crisis sistémica. Me confirman que Los #Pumas vuelven a perder ahora 3-2 contra los Delfines del Carmen,Campeche    
    
    
    Gran entrevista a José Sulaimán que @beltrandelriomx está retransmitiendo en ExcelsiorTV    
    
    
    Los dejo por hoy. Nos vemos mañana, ¡ya viernes! Descansen y hasta hasta mañana. Buenas noches.    
    
    
    Buenos días a todos.  Buen viernes. Saludos.    
    
    
    “@AniluMejiaR: @lopezdoriga buen día teacher! Ya viernes!!”//Buen día Anilú.    
    
    
    “@spartako33: @lopezdoriga buenos días teacher”//Saludos Spartako.    
    
    
    “@jaimealevilla: @lopezdoriga buenos días, interesante viernes”//Igualmente Alex.    
    
    
    “@isaias_zam: @lopezdoriga  IGUAL IGUAL MI BUEN teacher. Esperamos las poderosas mangas del chaleco y ARRIBA EL PUMAS!”//Saludos Isaias.    
    
    
    “@villafan34: @lopezdoriga buenos días! Que tenga un excelente viernes. Saludos :-)”//Gracias Laura.    
    
    
    “@OCepeda: @lopezdoriga buen viernes y mejor fin de semana!”//Igualmente Orlando.    
    
    
    “@Richolin: @lopezdoriga buenos y fríos días o no???”//Así es. Buen día Richolin.    
    
    
    “@memoflow29: @lopezdoriga igual mi "ticher" un cafecito...primero me levanto luego me despierto saludos desde Mty.”//Saludos.    
    
    
    “@jorge_suarez: @lopezdoriga viernes de mangas teacher, buenos días !”//Saludos Jorge.    
    
    
    “@GarcsGarrido: @lopezdoriga le mando un gran abrazo y saludos desde Cempoala, Ver.”//Gracias Jaime.    
    
    
    “@munive_p: @lopezdoriga buen tía teacher ya por fin viernes saludos”//Buen día amigo.    
    
    
    Asalto en un camión de Guadalajara. Qué arriesgada señora http://www.publimetro.com.mx/noticias/video-graban-asalto-en-transporte-publico-de-guadalajara/mnaq!6L4t1MklluF/ …    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "El PAN en su laberinto". Gracias por su lectura y comentarios.  http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/PAN-laberinto_18_228757148.html …    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    México, EUA y Canadá, descartan reabrir el TLC; Kerry se dice preocupado por situación en Michoacán y dice que EUA está listo para ayudar.    
    
    
    Sube desempleo en diciembre; más frío en todo el país; Obama promete no espiar a países amigos.    
    
    
    Los funerales de José Sulaimán; murió la primera actriz Nadia Haro Oliva.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país    
    
    
    “@vmontufar: @MexicoFER las obras en Homero me tienen harto!!!”// ¿Por qué la lentitud, @vromog ?    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@MexicoFER: Hoy cumplen años @ferdelriop y @LuisDelRioP  ¡Son cuates! Papá y mi tío cumplen 57.”// ¡Felicidades!    
    
    
    “@abc_es: Una monja da a luz a un niño en Italia y no sabía que estaba embarazada http://w.abc.es/zqfd1v ”// ¿Cómo ven...?    
    
    
    “@MexicoFER: Felicidades @lopezdoriga por el aniversario que festejas hoy. ¡Que sea eterno!”// Muchas gracias, querido amigo.    
    
    
    Reporta Quadratín el desplome de un helicóptero de la Policía Federal en el municipio de Tancítaro, en Michoacán.    
    
    
    El helicóptero que cayó en Michoacán es de la PGR, con 2 tripulantes, heridos. Se enganchó en unos cables cables al sobrevolar en Tancítaro.    
    
    
    El helicóptero de PGR que cayó en Michoacán es UH-1H, lo tripulaba el cap Enrique A. Rosales. A bordo: Alán Montesinos y Francisco J. López.    
    
    
    5 en helicóptero de PGR: Enrique Rosales,piloto; Gilberto Amezcua,mecánico, Alan Montesinos, Fco López,PGR, y capitán Ejército Germán Ortiz.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Nuestros #Pumas llevan una victoria en 23 partidos de Liga. Y aún hay quienes me dicen que no es una crisis sistémica.    
    
    
    "México no ha pedido ni pedirá ni necesita ayuda de EUA en Michoacán", dice en Washington el canciller @JoseAMeadeK http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/17012014_jld3.mp3 …    
    
    
    El senador @ErnestoCordero exige renuncia de @GustavoMadero y piso parejo en el PAN. Mañana, Consejo Nacional http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/17012014_jld2.mp3 …    
    
    
        
    
    
    Hoy es día de San Antonio Abad. ¿Ya llevaron sus animales a bendecir?    
    
    
    “@OctavioAcosta: @lopezdoriga Que no es San Martín de Porres el de los animales??”/No.    
    
    
    “@Tigre700: @lopezdoriga nomas que se ponga de acuerdo el congreso para llevarlos juntos”// Jajaja. Sin ofender a los animales.    
    
    
    “@AndyRocheMillet: @lopezdoriga ya me bendijeron x mis amigos. Eso basta ?”/ Y sobra. Saludos.    
    
    
    La agresión de un agente fronterizo a un migrante en Riverside, California. Detienen a la persona que grabó el video http://www.youtube.com/watch?v=2g-0gcBhfhM&feature=youtu.be …    
    
    
    Les recuerdo: Si beben no tuiteen. Siempre hay un mañana    
    
    
    “@lalormx: @lopezdoriga usted tampoco ehhhh juuuaquiinn”// Ok, tampoco.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Michoacán: más municipios bajo el control federal; México no necesita ni ha pedido ayuda a Estados Unidos.    
    
    
    También en El Noticiero: Cae helicóptero de la PGR en Michoacán; más violencia de agentes fronterizos contra migrantes.    
    
    
    Además en El Noticiero: Al mexicano Edgar Tamayo lo ejecutan el miércoles; Obama dice que ya no espiará a países amigos y Las Mangas.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
        
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Les dejo #LasMangas de esta noche #ElNoticiero http://goo.gl/Abx6Oq     
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/CEhjHU     
    
    
    Van #LasMangas de anoche http://www.youtube.com/watch?v=2I-UUQ17CME&feature=youtu.be …    
    
    
    Ya al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM  http://grupoformula.com.mx  Edición fin de semana    
    
    
    Es noche de ver The Butler.    
    
    
    Los dejo por hoy. Buenas noches y hasta mañana. Nos vemos en CU. #Pumas    
    
    
    "@FIL0S0FIA: Nunca digas nunca, la vida da mil vueltas"// ¿Solo mil? Da millones de vueltas.    
    
    
    Ya esperando que #Pumas gane hoy en CU.    
    
    
    Ya inició en CU. #VamosPumas    
    
    
    La diferencia en #Pumas la puede hacer Darío Verón que está de regreso.    
    
    
    #Pumas se hunde en una crisis sistémica: Una victoria en últimos 24 partidos de Liga. No ganan en CU desde febrero.    
    
    
    La afición #Puma exige la salida de Trejo. No es solo Trejo, lo que no funciona, es toda la formula, todo el sistema #Puma Y por eso.    
    
    
    Los dejo por. Nos vemos mañana. Buenas noches. Saludos.    
    
    
    Buenos días. Buen inicio de semana. Saludos.    
    
    
    “@MaruNavaira: @lopezdoriga buen día teacher!”//Buenos días Maru.    
    
    
    “@cugu2402: @lopezdoriga buen dia teacher que esté de lo mejor saludos desde cerro azul, veracruz”//Iguamente Christian. Saludos.    
    
    
    “@NOEESCUDERO: @lopezdoriga teacher buenos dias”//Saludos Noe.    
    
    
    “@villafan34: @lopezdoriga buen día teacher Saludos.”//Buen día Laura.    
    
    
    “@la_tishi: @lopezdoriga Feliz semana saludos bendiciones”//Igualmente La Tishi.    
    
    
    “@twitamiga: @lopezdoriga igualmente teacher, buenos días y excelente inicio de semana.”//Saludos Klau.    
    
    
    “@GUSTAVO29987897: @lopezdoriga // Saludos Joaquin. Desde Michoacan,buen dia....espero me contestes...”//Saludos Gustavo. Buen día.    
    
    
    “@Josediaz4237: @lopezdoriga / buen dia teacher...en espera de su información.”//Buen día.    
    
    
    “@Myriam_BR: @lopezdoriga buen día teacher (:”//Buenos días Myriam.    
    
    
        
    
    
    Vandalizan tiendas Oxxo en Hidalgo y el estado de México; utilizan armas de alto calibre; voy hablar con el gobernador de Hidalgo.    
    
    
    En Michoacán las fuerzas federales controlan 27 municipios en conflicto y detienen a 38 delincuentes; uno de ellos sería un jefe Templario.    
    
    
    En marcha, la ejecución del mexicano Edgar Tamayo; México se inconforma; nuevo frente frío; el Consejo del PAN.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@Radio_Formula: Al aire @lopezdoriga con @Paco_Olvera, gobernador de Hidalgo”//Tiendas Oxxo    
    
    
    Publica @reformanacional que al secretario del Trabajo, Alfonso Navarrete, le robaron el reloj en el centro comercial Antara, en. Polanco.    
    
    
    En el asalto al secretario del Trabajo @navarreteprida a las 14:05 en Antara, Polanco, le robaron el reloj. Dicen que iba sin escolta.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    El asalto a @navarreteprida fue al entrar al centro comercial Antara, al dejar el coche en el valet. Le robaron un reloj Patek.    
    
    
    La secretaria de Salud @_MJuan_ alerta por el virus AH1N1. Van 32 muertos. Llama a vacunarse http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/20012014_jld3.mp3 …    
    
    
    El senador @ErnestoCordero critica a @GustavoMadero por hacerse, dijo, un consejo a la medida http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/20012014_jld1.mp3 …    
    
    
    Y @GustavoMadero le revira a @ErnestoCordero http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/20012014_jld2.mp3 …    
    
    
    “@Dios_Tollotzin: @lopezdoriga ¿como quedaron los pumas?”//Ya ni me preguntes. Saludos.    
    
    
    Un abrazo a @javierpoza hoy en tu cumple.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: México pide a EUA posponer ejecución de Edgar Tamayo; Texas responde fijando fecha para ejecutar a otro mexicano    
    
    
    También en El Noticiero: Confirma salud brote de influenza AH1N1; cae jefe Templario; secuestran y matan a concursante de La Voz México.    
    
    
    Además en El Noticiero: por billete falso en penal de máxima seguridad; el PAN sale dividido de su Consejo Nacional y La Terapia.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Nos vemos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Les dejo #LaTerapia de esta noche. Saludos. http://youtu.be/FGpEHR7m5Cs     
    
    
    Los dejo por hoy, nos vemos mañana. Buenas noches. Saludos.    
    
    
    Buenos días. Saludos.    
    
    
    “@AdriCalyMayor: @lopezdoriga buenos dias, saludos :)”//Buenos días Adri.    
    
    
    “@PONCHITOCG: @lopezdoriga buen dia,saludos desde Cuernavaca”//Saludos Poncho.    
    
    
    “@ManuelIbanez4: @lopezdoriga Buenos días...”//Buenos días Manuel.    
    
    
    “@ibarra_1974: @lopezdoriga buenos dias Don Joaquín, excelente martes desde Chetumal Q. Roo”//Igualmente amigo. Gracias.    
    
    
    “@faithnsports_co: @lopezdoriga Buenos dias  Señor... Que tenga 1 muy bendecida semana...”//Gracias Yannie.    
    
    
    “@twitamiga: @lopezdoriga buen día mi teacher, que tenga un extraordinario martes ni te cases y ni te embarques. Saludos”//Saludos Clau.    
    
    
    “@nadiiafr: @lopezdoriga holaa! Tenga un buen martes! Saludooos :)”//Igualmente Nadia.    
    
    
    “@LillianCastap: “@lopezdoriga: Buenos días. Saludos.”// Saludo grande teacher, excelente dia!”//Saludos Lilian.    
    
    
    “@LUPITA_ALTAMIRA: @lopezdoriga buenos dias teacher :) desde GDL”://Buen día Lupita.    
    
    
    “@Chachiringa_: @lopezdoriga Buenos dias sr , un saludo de Villahermosa Tab”//Saludos Chachis.    
    
    
    @VictorMendozaL Saludos Victor.    
    
    
        
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    La PGR ofrece 129 millones de pesos por captura de jefes Templarios; descartan ataques vs Oxxo por operaciones en Michoacán.    
    
    
    El FMi confirma crecimiento de 3% de México este año; inminente la ejecución, mañana, de Edgar Tamayo; tiroteo en Tabasco: 5 muertos.    
    
    
        
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Les dejo mi columna de hoy en Milenio: "De comisionado a comisionado". Gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/comisionado_18_231156924.html …    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo:  http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Hoy es cumple de @RoyCampos ¡Feliz cumple, Roy!    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Entrevista al papá de Edgar Tamayo. Su ejecución está prevista para mañana a las 18 en la cárcel de Huntsville, Texas http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/21012014_jld1.mp3 …    
    
    
        
    
    
    A 6 años del secuestro de su hija Silvia, 18 años, y 5 de su asesinato, Nelson Vargas denuncia que no hay sentencias http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/21012014_jld2.mp3 …    
    
    
    Hay que aprovechar el momento: #Pumas va ganando 1-0 a los Delfines del Carmen que juegan por primera vez en su vida en el DF, estadio de CU    
    
    
    “@NTelevisa_com: Abre el Salón de Alta Relojería de Ginebra
 http://ow.ly/sO9VD ”// Hablan.    
    
    
    Bueno, ya 2-0 #Pumas a #Delfines en CU. Pero ya vienen los de la primera.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero:Mañana ejecutan a Edgar Tamayo; rechazan último pedido de clemencia; espera la muerte con serenidad, dice su papá    
    
    
    También en El Noticiero:La riqueza criminal en medio de la pobreza michoacana; bajo control la influenza, asegura Salud.    
    
    
    Además en El Noticiero: Mañana levantan bloqueo de 8 meses en Vícam; una mujer indígena en la cárcel por aborto que le provocaron.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Ahí los espero.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    ¿Quién y dónde extiende todos certificados de pureza que alcanzan a tantos en estas redes?    
    
    
    Perdón, el tuit anterior quiso ser una "cortina de humo", boths dixit. Jajaja.    
    
    
    Y ya los dejo por hoy. Buenas noches y hasta mañana miércoles, ya saben #miDiaMasLargo Saludos.    
    
    
    Va #ElNoticiero completo de anoche http://goo.gl/M6iHCv     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    A las 18:00 hrs será ejecutado Edgar Tamayo; no llega el perdón del gobernador de Texas; su familia espera el milagro.    
    
    
    Enfrentamiento en Parácuaro entre grupos de autodefensa y templarios; el presidente rechaza que hayan dejado crecer a los autodefensas.    
    
    
    La Comisión Permanente declara constitucional la Reforma Político-Electoral; caos en la ciudad por marchas y socavón en Periférico Norte.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Matando a Édgar". Gracias por su lectura y comentarios.  http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/Matando-Edgar_18_231756862.html …    
    
    
    Corte de Apelaciones de Estados Unidos rechaza últimos recurso de apelación de Edgar Tamayo. Su ejecución hoy a las 18 tiempo del Centro.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    En Estados Unidos, Canadá y Puerto Rico @Radio_Formula  los espero vía canal 156 de SiriusXM. En EUA también por otras 30 estaciones más.    
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Riqueza y ritos de los "Templarios" http://goo.gl/kygpK6     
    
    
    Asómese a la "Cámara y pabellón de la Muerte" en Huntsville, Texas, donde hoy  ejecutarán a Edgar Tamayo http://goo.gl/OxvzhG     
    
    
    La corte ampara y ordena liberar a la indígena encarcelada por abortar. Esta es la historia #ElNoticiero http://goo.gl/FyQcQV     
    
    
    “@Univ_Deportes: Foto de inodoros juntos causa sensación en Sochi http://eluni.mx/1hM9KGj  pic.twitter.com/FCiUCPCNdu”¡Agárrense de las manos!    
    
    
    “@JMarirrodriga: Romeo y Julieta. Los aviones de Rohani (Irán) y Netanyahu (Israel) hacen alitas en Davos. pic.twitter.com/v06CkRwo70”/Solo así.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Sale de la cárcel de Chilpancingo la indígena Adriana Manzanares, tras el amparo que le dio la Corte.    
    
    
    Adriana Manzanares estuvo 6 años en prisión acusada de homicidio por un aborto que le fue provocado.    
    
    
    A la esperanza de que el gobernador posponga la ejecución de Edgar Tamayo, le quedan 5 minutos. A las 6 le aplicarán la inyección letal.    
    
    
    Se venció el plazo y no se aplazó la ejecución de Edgar Tamayo. DEP.    
    
    
    Presentan apelación de última hora lo que ha retrasado la ejecución de Edgar Tamayo en Texas.    
    
    
        
    
    
    Confirmado: No ha sido ejecutado Edgar Tamayo. Un recurso de apelación de última hora ha detenido la ejecución y habrá que esperar el fallo.    
    
    
    Sigue en suspenso la ejecución de Edgar Tamayo en Huntsville, Texas.    
    
    
    “@Charlyley: @lopezdoriga cuanto puede durar el suspenso?”//Horas.    
    
    
    El Departamento de Justicia de Texas confirma la suspensión temporal de la ejecución de Edgar Tamayo.    
    
    
    Antes de media noche la Suprema Corte de EUA deberá pronunciarse sobre el recurso que presentó de último minuto la defensa de Tamayo.    
    
    
    La Suprema Corte de EUA negó apelaciones para evitar ejecución de mexicano Tamayo, informan sus abogados.    
    
    
    La Corte Suprema de Estados Unidos confirma la ejecución del mexicano Edgar Tamayo. Será en los próximos minutos en Huntsville,  Texas.    
    
    
    “@ArturoAbreu_: Gracias estimado @lopezdoriga por tu invaluable apoyo. #DonarSalvaVidas”// Para servirte.    
    
    
    Ejecutado Edgar Tamayo en Huntsville.    
    
    
    Edgar Tamayo fue declarado muerto a las 21:32, tiempo del Centro.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero:ejecutan a Edgar Tamayo;la Corte de EUA rechaza apelación de último minuto;libre la mujer encarcelada por abortar    
    
    
    También en El Noticiero: detienen a 11 en Uruapan; el presidente habla de las autodefensas; caos vial por socavón en el Periférico.    
    
    
    Además en El Noticiero: Constitucional la reforma político-electoral y la de transparencia; sigue el bloqueo en Vicam.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    “@UnPutoAsco: Que bueno que murió ese maldito asesino ecuatoriano.Deberían de matar a todos esos asquerosos sudamericanos”/Aquí hay de todo.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Ya listo.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Nos vemos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Vénganse a #tercergrado Los esperamos el Dr Gómez, Denise, Ciro y Marín. Ya al aire, ahora en el corte.    
    
    
    Los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana jueves, ya saben #midiafavo Buenas noches.    
    
    
    ¿Alguien me puede decir cómo quedó el partido Federer-Nadal? Gracias.    
    
    
    "@MexicoFER: @lopezdoriga es en la noche el juego. Wawrinka a la final. Increíble pero podría ser final suiza"    
    
    
    "@MexicoFER: @lopezdoriga es en la noche el juego.Wawrinka a la final. Podría ser final suiza"/Gracias. Federer-Nadal siempre será una final    
    
    
    Les dejo #ElNoticiero completo de anoche http://goo.gl/zqEgi0  Saludos.    
    
    
    Va #tercergrado de anoche http://goo.gl/KNGYdV     
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "El PAN: tarde  y dividido". Gracias por su lectura.  http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/PAN-tarde-dividido_18_232356785.html …    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El presidente da la bienvenida a las autodefensas, pero en institucionalidad; el expresidente Calderón apoya acciones federales en Michoacan    
    
    
    El expresidente Zedillo apoya reforma energética; cierran el socavón y reabren Periférico; reproche a EUA por no evitar ejecución de Tamayo    
    
    
    EUA pide declarar prófugo al exgobernador de Coahuila, Jorge Torres.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@Radio_Formula: Sube 0.68% la inflación durante la primera quincena de enero (vía @lopezdoriga)”// Disparo.    
    
    
    El encuentro @EPN con Ernesto Zedillo en #wef14 en Davos, Suiza. pic.twitter.com/6y4TE29wag    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Cuidado con los ladrones de bolsas en los restaurantes, así operan. (VIDEO)    
    
    
    Va la liga del VIDEO de como operan los ladrones de bolsas en los restaurantes  http://goo.gl/bmGhBW     
    
    
    Ramiro, otro mexicano condenado a muerte en Texas http://goo.gl/2VWwef     
    
    
    ¿A quién le van esta noche de Federer y Nadal en las semis del abierto de Australia? Esa debía haber sido la final-final.    
    
    
    “@aguilarcamin: Lázaro Cárdenas: la tierra (caliente) prometida http://mundonuestro.e-consulta.com/index.php/reportaje/item/lazaro-cardenas-la-tierra-caliente-prometida …”// Para entender mejor. Gracias @aguilarcamin    
    
    
    De los 509 ejecutados en Texas desde 1960 el @GovernorPerry ha firmado 234, más de la mitad, y no ha concedido un solo perdón en sus 14 años    
    
    
    “@El_Universal_Mx: El rector José Narro, declaró que lo que necesita Pumas es ganar http://eluni.mx/1is2pia ”/Así es.Nada más, pero nada menos    
    
    
    Esta noche en El Noticiero:El presidente EPN repudia ejecución de Tamayo;coincide en Davos con Zedillo y Calderón que respaldan sus reformas    
    
    
    También en El Noticiero: residencias de jefes templarios; la situación en Michoacán; credencial de elector con dirección oculta;    
    
    
    Además en El Noticiero: enfrentamiento en Xochimilco; van por exgobernador de Coahuila; detienen borracho y drogado a Justin Bieber.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía @Galavision 23:30/22:30C. Nos vemos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    "@MVivant: Jajaja pic.twitter.com/lbZEezsJwk"/ Jajaja. La expresiva.    
    
    
    "@webcamsdemexico: Postal. El Popocatépetl, visto desde Amecameca #EdoMex, hoy al amanecer: pic.twitter.com/CYtEYY7xsm"// #Postal    
    
    
    "@jorgeberry: Agradezco profundamente las palabras de @lopezdoriga sobre, no la muerte, sino la vida de madre. Gracias Joaquín"/ Inolvidable    
    
    
    iY a vivir...! pic.twitter.com/mdjdWEn4ht    
    
    
    Les reitero que les deseo un año nuevo 2014  lleno de salud, que con la salud ya uno se encarga de todo lo demás ¡Feliz 2014! Y iA vivir...!    
    
    
    Año Nuevo en #Acapulco pic.twitter.com/hGsX1ERP15    
    
    
    ¡Feliz año nuevo 2014! #Avivir!    
    
    
    Hoy a esta hora hace 20 años, le avisaban al entonces presidente Salinas, en la fiesta de Los Pinos que el EZLN le había declarado la guerra    
    
    
    ¡Les deseo feliz año nuevo 2014 y a vivir!    
    
    
    Me lo mandaron demasiado tarde. ¿Aplica en enero? pic.twitter.com/WBP7z8K4SS    
    
    
    "@ChefLuisAranda: @lopezdoriga con #vinomexicano aplica los 365 días teacher!"// Comprendido. Cambio y fuera.    
    
    
    Lo que sigue... ¡ a trabajar! http.//t.co/f22lXncxB2 @fisicogarcia    
    
    
    Saludos en este segundo día de 2014. Buenos días.    
    
    
    Él Paseo de la Reforma se convirtió ayer en pista de baile http://goo.gl/ceMC3F     
    
    
    Así fue el incendio del restaurante de Acapulco que les reporté la noche del 31. http://goo.gl/fP5vBt     
    
    
    Buenos días en este primer fin de semana de 2014. Saludos.    
    
    
    Van #LasMangas de anoche, las primeras de 2014 http://www.youtube.com/watch?v=nx8klksJEM8&feature=youtu.be …    
    
    
    Se acaban las vacaciones... #depre    
    
    
    Y ahora sí, vamos a ver a los #Pumas.    
    
    
    Los #Pumas vs. Puebla ya, canal 2.    
    
    
    ¿Y qué le van a pedir a los Reyes Magos?    
    
    
    iGoooooooooooooool! De #Pumas    
    
    
    iGoooooooooool de #Pumas ! 2-0 a Puebla, minuto 35. #VamosPumas    
    
    
    Los #Pumas llevan anotados en 35 minutos, dos goles, la mitad de todos los que anotó en CU la temporada pasada, cuatro. #VamosPumas    
    
    
    iAy Picolín!    
    
    
    El partido de hoy retrata la crisis de #Pumas De ganar 2-0 en el minuto 89 se deja empatar por Puebla #Picolín 2 minutos, 2 errores, 2 goles    
    
    
    "@lajornadaonline: Coloca #Profeco sellos de suspensión en #Monte de Piedad y Fundación Dondé http://lajor.mx/1a9g9JG "/ iYa era hora! #abusos    
    
    
    Se accidenta en el aeropuerto de Aspen, Colorado, un Challenger-600. Saldo: un muerto y 2 heridos graves. Por confirmar matricula mexicana.    
    
    
    Los pilotos que llevaban el Challenger-600 accidentado en Aspen, Colorado: Sergio y Arturo Carranza Bravata. Pasajero: Miguel Angel Enríquez    
    
    
    Muere en Brasil el pequeño-gran cantante Nelson Ned. En México fue muy popular en los años 70-80.    
    
    
    En los primeros minutos del último cuarto Gran Bay va arriba 17-13 sobre San Francisco. Juegan a 24 grados bajo cero    
    
    
    Green Bay 17-13 sobre San Francisco en el último cuarto. Juegan a 24 bajo cero. Espero que no le marquen penal a dos minutos como a #Pumas    
    
    
    Así quedó el Challenger-600 en la pista del aeropuerto de Aspen, Col. Había despegado de Toluca. Un muerto, 2 heridos pic.twitter.com/JodMczAmBW    
    
    
    20-20 Green Bay-San Francisco. Quedan 5 minutos.    
    
    
    Muere la actriz Alma Mariel.    
    
    
    Pesimismo de los médicos que atienden al ex premier israelí, Ariel Sharon, de 85 años, en coma desde 2006.    
    
    
    Les reconfirmo: muere la actriz mexicana Alma Muriel.    
    
    
    "@lopezdoriga: Muere la actriz Alma Mariel./ y quien es esa, ticher? No será Alma Muriel?// Obvio. Error de dedo.    
    
    
    Green Bay pierde 23-20 y queda eliminado. iQué tarde! A pedirle a los Reyes Magos un buen resultado.    
    
    
    Alma Muriel murió hoy a los 62 años.    
    
    
    Granaderos en el plantón de la CNTE en el monumento a la Revolución.    
    
    
    Granaderos DF levantan carpas vacías de la CNTE en monumento a la Revolución.    
    
    
    Él #GDF  retira carpas vacías de la explanada del monumento a la revolución, zona de las fuentes. Permanecen unos 120 militantes de la CNTE.    
    
    
    “@CiroGomezL: Listo para mañana a las 7. Ojalá nos acompañen. Me voy a dormir con nervios de primerizo. CGL”// Suerte, Ciro.    
    
    
    Bueno, los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana, a ver qué me traen los Reyes. Buenas noches.    
    
    
    Muy buenos días. Se acabaron las vacaciones. De regreso al #MéxicoReal ¿Qué les trajeron los reyes?    
    
    
    “@freddyalta81: @lopezdoriga bienvenido teacher.. ya se le extrañaba..”//Buenos días Alfredo. Saludos.    
    
    
    “@twitamiga: @lopezdoriga buenos y helados días teacher.....”//Saludos Clau.    
    
    
    “@sergio_ravelo: @lopezdoriga buen dia”//Buen día Sergio.    
    
    
    “@AnnaLizethM: @lopezdoriga Buenos y fríos días ⛄️❄️teacher!! SALUDOS!!!”//Buenos días Anna.    
    
    
    “@villafan34: @lopezdoriga buenos días teacher.”//Saludos Laura.    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Michoacán inicia el año con tomas de alcaldías, emboscadas, enfrentamientos, bloqueos y toma y quema de autobuses.    
    
    
    El dirigente de los Grupos de Autodefensa de Michoacán, José Manuel Mireles, hospitalizado en el DF tras accidente en Michoacán.    
    
    
    Dirigentes de la CNTE advierte que seguirán en la lucha tras el repliegue anoche en el Monumento a la Revolución.    
    
    
    Reaparece López Obrador; hospitalizado el Tata; viene más frío.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    “@aleserrano: @lopezdoriga Gracias por el RT y muy feliz 2014!”// ¡Feliz año!    
    
    
    En @Radio_Formula el coordinador de los senadores del PRD @SenBarbosa quién estuvo cerca de la muerte    
    
    
    Un pedazo más de rosca y no les podré contar...    
    
    
    El @SenBarbosa está de regreso y cuenta como libró la muerte, de la que estuvo al borde http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/06012014_jld3.mp3 …    
    
    
    Muchas felicidades a todas las enfermeras y enfermeros, hoy en día. Sin ellos no se podría entender la Medicina ni la salud. Gracias.    
    
    
    Recortan campamento de la #CNTE en Monumento a la Revolución. Había menos de 100 dice el secretario de #GDF @HectorSerranoC    
    
    
    “@CabalRebeca: @lopezdoriga cuando regresa Teacher?”// Esta noche. Saludos.    
    
    
    Los 3 reos ejecutados hoy en el penal de Acapulco, habían sido traslados, heridos, tras la matanza del penal de Iguala. El crimen no perdona    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Repliegan el campamento de la CNTE; detienen a las canadienses que lanzaron bombas molotov.    
    
    
    También en El Noticiero: Video del robo de la joyería; la situación en Michoacán.    
    
    
    Además en El Noticiero: pesar por la muerte de Alma Muriel y La Terapia.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. De regreso al #MéxicoReal    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche.    
    
    
    Va #LaTerapia de esta noche. #ElNoticiero http://youtu.be/iIB2K7OGGLc     
    
    
    "@MexicoFER: Dice Nery Castillo que quiere ir al Mundial"// Y yo también.    
    
    
    "@MexicoFER: “@MiguelHerreraDT: Vine a Miami para una entrevista con ESPN”/Tú puedes ir a donde quieras"/Mejor Miami que Naucalpan, su sede    
    
    
    Los dejo por hoy. Nos vemos mañana. Buenas noches.    
    
    
    Buenos y fríos días. Saludos.    
    
    
    “@vanepadilla1: Frío!!!! Frío rico amanecimos a -4 en piedras negras Coahuila ya vamos en 0. Hasta aquí mi reporte Joaquín//Saludos.    
    
    
    “@geragf6913: @lopezdoriga buenos y fríos días”//Buen día Gerardo.    
    
    
    “@jaimealevilla: @lopezdoriga buenos días teacher, que sea genial martes”//Igualmente Alex. Gracias.    
    
    
    “@MoralesSanFer: @lopezdoriga buenos y muy lluviosos días aqui en Tabasco”//Saludos Fernando.    
    
    
    “@ZumelSerep: @lopezdoriga saludos estimado Teacher!”//Buen día Micaela.    
    
    
    “@Francisco6Ochoa: “@lopezdoriga: Buenos y fríos días. Saludos.””//Buenos días Francisco.    
    
    
    “@lluea2: @lopezdoriga Buenos días, teacher! saludos afectuosos desde Tucson, Az. :) le mando muchos besos muuuuakk!”//Buen día Laura.    
    
    
    Así achicaron el campamento de la CNTE  http://goo.gl/R4eZyF     
    
    
    Detienen a dos ciudadanas canadienses por lanzar bombas Molotov a oficinas de SCT y un lote de autos en el DF http://goo.gl/xvVsnY     
    
    
    Ahí les va #ElNoticiero completo de anoche http://goo.gl/IRQtyP     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Con un intenso frío regresan a clases más de 30 millones de estudiantes y dos millones de maestros.    
    
    
    En Estados Unidos la tormenta polar sigue implacable.    
    
    
    El aeropuerto de la Ciudad de México reprograma vuelos al Noreste de Estados Unidos.    
    
    
    Aeroméxico informa que condonará cargo por cambio de fecha en vuelos a Nueva York, Washington y Chicago.    
    
    
    Ratifican formal prisión a Elba Esther Gordillo por defraudación fiscal.    
    
    
    Retiran a 3,400 ambulantes de un sector del Centro Histórico del Distrito Federal.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país    
    
    
    Tribunal unitario ratifica formal prisión a Elba Esther Gordillo por el delito de defraudación fiscal.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    En Estados Unidos, Canadá y Puerto Rico @Radio_Formula  los espero vía canal 156 de SiriusXM. En EUA también por otras 30 estaciones más.    
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    En @Radio_Formula el jefe de #GDF @ManceraMiguelMX y el desgaste del primer año, #Heaven y CNTE; Metro y "fuego amigo". Ambulantes.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: La última conversación del avión en Aspen; la PGR investiga a las canadienses de las bombas molotov.    
    
    
    También en El Noticiero: Ratifican formal prisión a Elba Esther Gordillo.    
    
    
    Además en El Noticiero: Evalúan daños en Tabasco;  Estados Unidos: el día más frío en cien años.    
    
    
        
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Los dejo, me voy a dormir. Hasta mañana que es miércoles y que es #midiamaslargo Buenas noches.    
    
    
    Reconstrucción del asalto a la joyería de Santa Fe http://goo.gl/HrXLSm     
    
    
    El campamento de la CNTE, antes y después http://goo.gl/7QYpu0  #ElNoticiero    
    
    
    México es el octavo fabricante de vehículos del mundo y el cuarto en ventas al exterior.    
    
    
    Limpian de ambulantes en centro histórico DF http://goo.gl/IvEbx3     
    
    
    Jesús Zambrano, presidente del PRD, está a favor de unir a la izquierda contra la reforma energética.    
    
    
    Los resultados de la encuesta del INEGI sobre percepción de seguridad.    
    
    
    La película Gravity del mexicano Alfonso Cuarón, recibe once nominaciones de los premios BAFTA, los oscares británicos.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    En la PGR el caso de las dos canadienses de las bombas molotov http://goo.gl/1dHTGX     
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@RodolfoLanderos: Pablo Aguilar (@pablis23) portará el 21 en el dorsal. pic.twitter.com/j1SSEQ2676”// ¿En dónde lo portará, Rodolfo?    
    
    
    “@CarlosZunigaP: Estacionados, bloqueando un carril en pleno Eje Bucareli cc @SSPDF_TRANSITO pic.twitter.com/BFPhCrt6te”//Te digo...    
    
    
    “@RodolfoLanderos: @lopezdoriga ¿Me vi muy español, Teacher?”// No. Te mando saludos y suerte. Felicidades.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Un senador  ante la muerte". Muchas gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/senador-muerte_18_223357697.html …    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Fuerte diálogo entre el presidente Peña Nieto y un maestro de Guerrero.    
    
    
    También en El Noticiero: Tensión entre autodefensas y habitantes de Michoacán.    
    
    
    Además en El Noticiero: Robo a joyerías: el mismo modus operandi.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;   Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Ya los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana jueves, ya saben, #midiafavo Buenas noches.    
    
    
    Buenos días a todos. Buen jueves. Saludos.    
    
    
    “@Jaime_cefi: @lopezdoriga buenos días teacher !”//Buen día Jaime.    
    
    
    “@davidaraiza96: @lopezdoriga buenos días Teacher.”//Saludos Sir.    
    
    
    “@PRINCESDEZAPOPA: @lopezdoriga Buenos días Joaquín!!!”//Buenos días Lucía.    
    
    
    “@sergio_ravelo: @lopezdoriga buen día teacher”//Buen día Sergio.    
    
    
    “@Carlos_Guzmann: @lopezdoriga Buenos dias teacher! Saludos desde GDL!”//Saludos Carlos.    
    
    
    “@ALBERTOLRODRIGZ: @lopezdoriga saludos desde Baja California, sin el Norte!”//Buenos días Alberto.    
    
    
    Les dejo #TercerGrado de anoche http://goo.gl/VY2Jwc     
    
    
    Va #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/06On1M     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El presidente Peña Nieto promulga la Reforma Financiera que dice, detonará el crédito y el crecimiento este año.    
    
    
    Para 2015 terminará el aumento gradual de las gasolinas, dice el secretario de Hacienda.    
    
    
    La inflación de 2013, la más alta en los últimos tres años al ubicarse en 3.97 %.    
    
    
    La economía mexicana creció 0.3 % en octubre, informa el INEGI.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    @Florestanunico "Todo un reto, aprender a perder sin salir derrotado". Florestán.    
    
    
    Estoy nervioso: mañana van #lospumas a Querétaro.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "La cumbre  de Toluca y el espionaje". Gracias por su lectura y comentarios http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/cumbre-Toluca-espionaje_18_223957636.html …    
    
    
    “@GerryOrtegaG: @lopezdoriga / Tranquilo teacher todavía tienen un buen colchón para no descender...”// Pero queremos que vuelvan a ganar...    
    
    
    Lamento y condeno el asalto al papá de @XavierVelasc0 A sus 90 años resistió el ataque de 2 cobardes ladrones en su galería de la Zona Rosa.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: El Presidente ordena a su gabinete no distraerse; hoy promulgó la reforma financiera.    
    
    
    También en El Noticiero: Rastreo a celulares sin orden judicial divide a la Corte; incendian vehículos en protesta contra autodefensas.    
    
    
    Además en El Noticiero: trifulca en el Metro con los vagoneros; los paraderos, tierra de nadie.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Bueeeeno, los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana, iYa viernes! Buenas noches.    
    
    
    iAh! Ya es mi cumpleaños en tuiter: este 10 de enero cumplo 3 años en esta alucinante democracia participativa. iGracias a todos!    
    
    
    Tres años este viernes 10 de enero, más de tres millones de seguidores. Muchas gracias por formar parte de esta comunidad.    
    
    
    "@LauraBDH: @lopezdoriga 3 años, 3 millones. ¡Felicidades!"// iMuchas gracias amiga!    
    
    
    "@SusanaMoscatel: “@lopezdoriga: Ya es mi cumpleaños en tuiter: 3 años en esta democracia/ felicidades Teacher! Feliz año."/ Gracias y besos    
    
    
    "@godofthunder08: @lopezdoriga es Twitter, no tuiter"// Es como quieras.    
    
    
    "@xelamalo: @lopezdoriga alguien por favor podría darle un zape a este señor?"// ¿Por...?    
    
    
    "@Hugo_XH: @lopezdoriga Un abrazo hermano, así es esto felicidades ;)"/ Así es esto. Gracias.    
    
    
    "@luciagfloresg: Felicidades @lopezdoriga ! Por poco cae en jueves #sudiafavo jaja saludos!!"// Casi, amiga. Saludos.    
    
    
    "@mamitailse: @lopezdoriga si es para festejar! Siempre activo! Felicidades👏🎁🎂🍌🍻"// Siempre activo. Gracias. Abrazo.    
    
    
    "@DenunciaJarocha: @lopezdoriga no es santo de nuestra devoción,pero feliz tuitniversario!"/Es que no soy santo de ninguna devoción. Saludos    
    
    
    @laucappy Muchas gracias amiga.    
    
    
    Ahora sí, nos vemos mañana. Apagaré mañana tres velas. Buenas noches y gracias por sus mensajes.    
    
    
    Buenos días. Hoy, hace tres años, inicié este viaje en tuiter.    
    
    
    “@ubalduba: @lopezdoriga cada vez mas dificil salir de esta adicción...”//Saludos César.    
    
    
    “@carlosnio14: @lopezdoriga. Saludoa teacher lo admiro”//Gracias amigo.    
    
    
    “@ing_tomas: @lopezdoriga ya 3 años, como pasa el tiempo rapidisimo”//Así es Tomas. Saludos.    
    
    
    “@_pedro2689: @lopezdoriga y los que faltan teacher..”//Claro que sí. Buen día Pedro.    
    
    
    “@geragf6913: @lopezdoriga buenos días joaquin”//Buen día Gerardo.    
    
    
    “@AniluMejiaR: @lopezdoriga excelente viernes teacher! Felicidades por el aniversario tuitero!”//Gracias Anilú.    
    
    
    El simulacro armado del absurdo en. Santa Fe, #DF #ElNoticiero http://goo.gl/xKJ6uR     
    
    
    Los #paraderos del #DF basureros, nido de delincuentes, caos. #ElNoticiero http://goo.gl/yfonN4     
    
    
    En Michoacán, los #autodefensas en Parácuaro #ElNoticiero http://goo.gl/5suxVf     
    
    
    Reporte del choque de ambulantes con policías en el #Metro (VIDEO) #ElNoticiero http://goo.gl/e8FLpt     
    
    
    Va #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/rxlvcf     
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El senador del PAN  Ernesto Cordero pide a un diputado panista hundir al presidente del partido, Gustavo Madero.    
    
    
    Le tendré la conversación y las reacciones.    
    
    
    Difunde el SAT lista de los contribuyentes que emiten facturas falsas.    
    
    
    Alerta el Banco de México sobre niveles de inflación por arriba del 4%.    
    
    
    Ocho ejecuciones en Coacalco y Cuautitlán Izcalli.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "A mí me vale madre…". Muchas gracias por su lectura y comentarios. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/vale-madre_18_224557557.html …    
    
    
    “@MexicoFER: Felicidades por esos tres (primeros) años en Twitter @lopezdoriga. Aguantando vara, cantando, trolleando y más”/ Gracias, Fer.    
    
    
    “@Tina_Galindo: @lopezdoriga Felicidades por tus primeros 3 años por aquí, besos muchos!”// Muchas gracias querida Tina.    
    
    
    “@Radio_Formula: No tengo conocimiento de que @MarcoAdame tenga algún aparato para espiar: @ErnestoCordero con @lopezdoriga”/ @JuanIZavala    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    "@sergioenriquegs: @lopezdoriga felicidades !! Hay que hacer un mole y llevar mariachis !!"// iEso! Gracias.    
    
    
    No reconoce a grupos de autodefensa declara @osoriochong a @lopezodoriga http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld2.mp3 …    
    
    
    "@pequeno06: @lopezdoriga Felicidades por esos 3 anos de de tuitero, q sigan muchos mas. y usted si aguanta.saludos desde Houston."/ Gracias    
    
    
    En conversación telefónica @ErnestoCordero pide al diputado PAN @ferdoval "hundir" a @GustavoMadero http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld3.mp3 …    
    
    
    El senador @ErnestoCordero habla de la grabación en la que pide que hundan a @GustavoMadero y quiten a @VillarrealGTO http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/10012014_jld3.mp3 …    
    
    
    “@Joseprida: @lopezdoriga @ErnestoCordero @ferdoval @GustavoMadero Es un palero Sr. Lopez pone audios corruptos”// ¿Audios corruptos? Ándale    
    
    
    "@Potropegaso21: Pase atrás de Picolin, a Hobbit, que pone gran servicio y definición maestra de Vilchis"// iLes digo!    
    
    
    Yo cumpliendo hoy 3 años en tuiter y mis #Pumas cayendo otra vez en el último minuto. No se puede ganar sin al menos tirar a gol.    
    
    
    Se acabó en Querétaro. #Pumas pierde 1-0. De seis puntos, lleva uno. El problema del equipo es sistémico.    
    
    
    “@brozoxmizwebs: @lopezdoriga 

—Los Pumas 1er tiempo
— -√v^√──√v^√v^──√v^√v^v─ 
—Los pumas 2do tiempo !
— ───────/
Es una crisis sistémica.    
    
    
    Hoy cumplo 3 años en este mundo fantástico de tuiter. Tres millones 57 mil 211 de gracias a esta gran comunidad que formamos desde 2011    
    
    
    “@LauKoneja: @lopezdoriga ¡Felicidades! Todos los días de estos 3 años y los próximos siempre será bienvenido aquí. Aloha!”/ Gracias, amiga.    
    
    
    “@Beulowsky: Qué bien que usted si aguanta vara @lopezdoriga!”//Así es Beulo. Saludos.    
    
    
    “@reynosonuno: @lopezdoriga Muchas felicidades Joaquin  por tu esfuerzo de mantener informada a la comunidad tuitera”/Gracias, Raúl, saludos    
    
    
    “@RulesBenitez: @lopezdoriga felicidades //:)”//Gracias Raúl.    
    
    
    “@MazatlanMex: @lopezdoriga Muchisimas Felicidades :)”//Gracias Mazatlán.    
    
    
    “@MazatlanMex: @lopezdoriga Muchisimas Felicidades :)”// Muchas gracias.    
    
    
    “@GabitzvalGaby: @lopezdoriga buenos diad sr.joaquin mil bendiciones y muchas felicidades,saludos”//Gracias Gaby.    
    
    
    “@Beulowsky: Qué bien que usted si aguanta vara @lopezdoriga!”//¡Y vaya sí aguanto! Saludos.    
    
    
    “@evieoangeles: @lopezdoriga y desde entonces es un placer leerte teacher! Dios te bendice”//Gracias Eva.    
    
    
    “@fisicogarcia: @lopezdoriga Órale. Bien ganados esos seguidores en los que me incluyo. Abrazo.”/ Gracias Enrique. Abrazos.    
    
    
    “@Hombre_Chango: @lopezdoriga ticher te comparto mi más reciente blog: http://hombre-chango.blogspot.mx/2014/01/experiencia-en-navidad.html … ojalá rías”/ Gracias. Lo leo.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Las autodefensas son grupos ilegales que el gobierno no reconoce, dice Osorio Chong.    
    
    
    También en El Noticiero: Ejecutarán al mexicano condenado a muerte; plagados de errores los libros de texto.    
    
    
    Además en El Noticiero: Rescatan en las Lomas de Chapultepec a seis mujeres, víctimas de trata y Las Mangas.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Al aire.    
    
    
    “@donaenvida: @lopezdoriga felicidades por los 3 años y gracias por el apoyo! Un abrazo!”// Muchas gracias. Ya saben que cuentan conmigo.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Les dejo #LasMangas de esta noche #ElNoticiero http://goo.gl/0xvO78     
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/QSl1pe     
    
    
    Muere Ariel Sharon, ex primer ministro de Israel http://goo.gl/wv78Se     
    
    
    Les dejo #LasMangas de anoche. #ElNoticiero https://www.youtube.com/watch?v=lyj4bLv3qAQ&feature=youtu.be …    
    
    
    Sharon, el león de Dios, hombre odiado y admirado http://goo.gl/HETbv4     
    
    
    Ariel Sharon un personaje único http://noticieros.televisa.com/programas-noticias-y-reportajes/1401/ariel-sharon-personaje-lleno-matices/ …    
    
    
    La calzada Gandhi totalmente apagada @vromog ¿Y la promesa?    
    
    
    Buen domingo a todos. Saludos.    
    
    
    Mañana entregan #ElBalóndeOro y @Cristiano es mi favorito #Madrid    
    
    
    Se quemó este Ferrari en Reforma Lomas. pic.twitter.com/oBTdPIFDbH    
    
    
    ¿De quién sería este Ferrari que se quemó en el Paseo de la Reforma a la altura de Bosques de las Lomas? pic.twitter.com/RNCrStk7wK    
    
    
    Pérdida total el Ferrari pic.twitter.com/vPMrkL79b7    
    
    
    No han identificado al dueño del Ferrari que se incendió en Reforma a la altura de Bosques de Las Lomas (DF). pic.twitter.com/IfE5qtsd53    
    
    
    "@LuisMarioChoro: @lopezdoriga A nadie le importa, amigo."    
    
    
    "@LuisMarioChoro: @lopezdoriga A nadie le importa, amigo."// Ok. Gracias por el reporte de "todos": a "nadie", amigo.    
    
    
    "@cecimeza8D: @lopezdoriga @LuisMarioChoro es un maleducado teacher no le haga caso"// Ok. Gracias por la sugerencia. Lo ignoro.    
    
    
    "@osquitardotcom: @lopezdoriga @LuisMarioChoro y si fuera un vocho? La misma atencion?"    
    
    
    "@osquitardotcom: @lopezdoriga @LuisMarioChoro y si fuera un vocho? La misma atencion?"// Tú dime.    
    
    
    Mi favorito al Golden Globe a mejor director, sin duda, Alfonso Cuarón, por #Gravity Y de ahí al Oscar.    
    
    
    “@LenPabloyjazmin: @RudyYCursi @lopezdoriga y nos ponemos a llorar o qué”// Mejor o qué.    
    
    
    Ya viene el Golden Globe de mejor director para Alfonso Cuarón. Después de los anuncios. Hasta aquí mi reporte, por ahora.    
    
    
    “@Jaime_DI: @lopezdoriga que canal teacher?? Gracias”// TNT 415 de Sky y 610 de Cablevisión.    
    
    
    Mejor película en Golden Globes. Voy #Gravity    
    
    
    Alfonso Cuarón Golden Globe como mejor director.    
    
    
    ¡Felicidades a Alfonso Cuarón por el Golden Globe al mejor director por #Gravity    
    
    
    “@SusanaMoscatel: Yeah!!!!!! pic.twitter.com/Hmpb37KUxr”// Y de aquí al Óscar. Saludos, Susana.    
    
    
    A ver quién es mejor actriz.    
    
    
    Muy bien Cate Blanchett Globo de Oro a la mejor actriz.    
    
    
    El jueves, los nominados a los Oscares. Alfonso Cuarón como mejor director.    
    
    
    “@FelipeRMal: @lopezdoriga Y Productor y Mejor Guión Original”// De acuerdo.    
    
    
    El Globo de Oro a la mejor es para "12 Years a Slave".    
    
    
    Buenos días. Larguísima jornada la de este lunes. Saludos.    
    
    
    Hoy a    
    
    
    El Consejo Nacional de Seguridad, encabezado por @osoriochong sesiona de emergencia hoy en Morelia ante la gravedad de crisis michoacana.    
    
    
    Postal del Campo Marte. (DF) pic.twitter.com/zjTcT7GeG7    
    
    
    “@israeltejeda22: @lopezdoriga Buenos días saludos!”//Buenos días Israel.    
    
    
    “@uvita_9: @lopezdoriga buen día mi tEACher saluditos y muy buen comienzo de se manita”//Gracias Celis.    
    
    
    “@RR_Ricard: @lopezdoriga excelente!!”//Saludos Ricardo.    
    
    
    “@TEYSEPTIEMBRE: @lopezdoriga Buen día Teacher y excelente semana!”//Igualmente María. Gracias.    
    
    
    “@memoflow29: @lopezdoriga fuerza "ticher" feliz inicio de semama¡”//Gracias Memo.    
    
    
    “@horacioginesi: @lopezdoriga saludos teacher,desde mty..”//Saludos Horacio.    
    
    
    Entrevista esta mañana con el primer ministro italiano @EnricoLetta "A criminales hay que pegarles en la caja fuerte" pic.twitter.com/fCm058syAA    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Sesiona el Gabinete de Seguridad en Morelia tras otro fin de semana violento en Michoacán.    
    
    
    Los Grupos de Autodefensa tomaron Nueva Italia y un poblado de Parácuaro.    
    
    
    Dan de alta y llevan a un lugar no revelado al jefe de los Grupos de Autodefensa, José Manuel Mireles.    
    
    
    El presidente Peña Nieto habla por teléfono con Barack Obama.    
    
    
    El Balón de Oro para @cristiano Ronaldo iBien ganado!    
    
    
    Cristiano Ronaldo gana el Balón de Oro al mejor futbolista de 2013.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@REFORMACOM: Rafael Márquez votó por Leo Messi, y Miguel Herrera por Franck Ribery para la entrega del #BalónDeOro”/Y yo por @cristiano    
    
    
    En @Radio_Formula el secretario @osoriochong y la crisis michoacana.    
    
    
    Voy bien este año: de dos candidatos,  Cuarón y @crisitiano , dos ganadores. Me faltan mis #Pumas y el Madrid.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Autodefensas de Michoacán no son brazo armado del gobierno, son ilegales dice @osoriochong a @lopezdoriga http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/13012014_jld2.mp3 …    
    
    
    Villarreal 5 Real Sociedad 1. Minuto 60. Vela apagada.    
    
    
    Esta noche en El Noticiero:Fuerzas federales toman control de seguridad en Michoacán; refuerzos militares y navales y helicópteros de la PGR    
    
    
    También en El Noticiero: El secretario de Gobernación asegura que se va a contener la violencia.    
    
    
    Además en El Noticiero: Televisa por el Planeta: en los confines de la Patagonia.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Voy.    
    
    
    Son las 22:30 en la Ciudad de México. Al aire #ElNoticiero desde la Ciudad de México @Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    Los dejo por hoy. Descansen y hasta mañana. Buenas noches.    
    
    
    Muy buenos días a todos. Saludos.    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Hoy en @Radio_Formula las 2 versiones del Dr Mireles: La que habla del regreso de autodefensas a sus comunidades y la que dice que no. 13:30    
    
    
    Fuerzas federales inician desarme de grupos de autodefensa en la Tierra Caliente de Michoacán.    
    
    
    La Secretaría de la Defensa confirma que se dio un enfrentamiento con grupos de autodefensa en Nueva Italia con dos muertos.    
    
    
    Se instalarán otras 7,000 cámaras de video vigilancia en la Ciudad de México.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    “@Radio_Formula: En el 2013 más de 300 mil mexicanos fueron deportados de Estados Unidos (vía @lopezdoriga)”//17 mil, menores de edad.    
    
    
    Me da mucho gustó saber que Jorge Arvizu, "El Tata", está de regreso en su casa tras pasar 10 en terapia. ¡Ánimo Tata! #QuieroMiCocol    
    
    
    “@Radio_Formula: Atacan a pareja de coreanos en Polanco. Al hombre le dispararon en la cara. (vía @Javiernh)”/El delincuente huyó.    
    
    
    “@Radio_Formula: Según las autodefensas, son 4 muertos durante enfrentamiento con el Ejército (vía @Quadratin_)”/ No hay reporte de SEDENA.    
    
    
    "Aceptamos regresar a nuestras comunidades de origen y reincorporarnos a a nuestras actividades cotidianas"; Dr Mireles. Luego rectificó.    
    
    
    "No he autorizado ningún desarme", diría más tarde el Dr. Mireles, coordinador de los autodefensas de Michoacán.    
    
    
    Como siempre, a falta de argumentos, el insulto, lo que retrata la falta de ideas y al que insulta. Pero así es la falta de argumentos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    Las dos versiones del Dr Mireles sobre los grupos de autodefensa. AUDIO http://twitter.radioformula.com/lopez-doriga/14012014_jld1.mp3 …    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: 'Un estado fallido,o casi ('o nada cambia'). Muchas gracias por su lectura. http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/fallido-cambia_18_226957335.html …    
    
    
    Murió en la Ciudad de México el escritor argentino Juan Gelman. Víctima de la represión argentina, vivió años refugiado en nuestro país. DEP    
    
    
    El SAT anuncia que el jueves publicara una nueva lista de contribuyentes morosos.    
    
    
    El oficio ardiente de Juan Gelman http://goo.gl/zTtvsD     
    
    
    Va el mensaje completo del Dr José Manuel Mireles, anoche, sobre grupos de autodefensa.  (VIDEO) http://www.youtube.com/watch?v=dsZQ7vy-m00&feature=youtu.be …    
    
    
    Esta noche en El Noticiero: Fuerzas federales controlan esta noche Apatzingán y Uruapan.    
    
    
    También en El Noticiero: la CNDH confirma 2 muertos en Parácuaro, mayores de edad, de los grupos de autodefensa.    
    
    
    Además en El Noticiero: La Corte aprobará el rastreo de celulares.    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c; Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Ya estamos.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía esta noche en #ElNoticiero    
    
    
    "@mauriciosan65: @lopezdoriga oye amigo dónde puedo ver la entrevista completa al 1er ministro de Italia. De antemano gracias"/ En @Foro_TV    
    
    
    "@MexicoFER: Tantas cosas qué decir y solo 140 caracteres. (Florestán)"// Y tienen que caber.    
    
    
    Buenos días a todos. Saludos.    
    
    
    “@CecyJavy: @lopezdoriga excelente dia!¡¡”//Igualmente Cecy.    
    
    
    “@ReginaSotres: @lopezdoriga Buenos Días Joaquín, que tengas bonito día 😊.”//Igualmente Regina.    
    
    
    “@mamitailse: @lopezdoriga buen y helado día, a disfrutar el viento fresco 😊❄️⛄️”//Saludos.    
    
    
    “@DELACRUZEDGAR: "@lopezdoriga: Buenos días a todos. Saludos." Te saludo desde Tamaulipas Joaquin, éste es mi reporte.”//Buen día.    
    
    
    “@nayelli_jatziri: @lopezdoriga // Buenos dias teacher”//Buenos días Nayelli.    
    
    
    “@HechaEnMexico79: @lopezdoriga buen dia tenga usted!”//Igualmente Carolina.    
    
    
    “@javiDLQ: @lopezdoriga la verdad es que soy mega fan de usted! Buen día”//Buen día Javi.    
    
    
    “@Lsagaon: @lopezdoriga Buen dia teacher!”//Saludos Leopoldo.    
    
    
    Va #LaTerapia de esta semana. http://youtu.be/Z3wTVS_Uef0     
    
    
    Les dejo #ElNoticiero de anoche http://goo.gl/yGHDp2     
    
    
    La Corte pospone el fallo sobre la constitucionalidad de la geolocalización de celulares en casos de secuestro o extorsión. ¿Qué opinan?    
    
    
    La Corte pospone el fallo sobre la constitucionalidad de la geolocalización de celulares en casos de secuestro o extorsión. ¿Qué opinan?    
    
    
    Recuerden que los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM  y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    El secretario de Hacienda afirma que las acciones para devolver la seguridad a Michoacán son vitales para el desarrollo de México.    
    
    
    La inseguridad en Michoacán ha dejado pérdidas por 112 millones de pesos.    
    
    
    Los coordinadores de los grupos de autodefensa fijarán en dos horas su postura frente al llamado de Gobernación.    
    
    
    Revelan que Estados Unidos espía a corporaciones policíacas y a carteles de la droga en México.    
    
    
    Los espero a las 13:30 hrs en http://grupoformula.com.mx  103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales por todo el país.    
    
    
    Va mi columna de hoy en Milenio: "Mireles, él sabrá por qué…". Gracias por su lectura y comentarios.  http://www.milenio.com/firmas/joaquin_lopez-doriga/Mireles-sabra_18_227557269.html …    
    
    
    Recuerden: Los espero a las 13:30 en @radio_formula 103.3FM y 970AM en el Valle, sus estaciones locales en el país y http://grupoformula.com.mx     
    
    
    Al aire en @radio_formula 103.3 FM, 970 AM y sus estaciones locales. EUA canal 156 SiriusXM y 30 estaciones. Mundo http://grupoformula.com.mx     
    
    
    A las 16 conferencia de prensa de @osoriochong Reporte sobre la situación en Michoacán. Antes, declaración de coordinadora de autodefensas.    
    
    
    Muchas felicidades a todos los compositores y compositoras, hoy en su día. ¡Qué seríamos sin su música!    
    
    
    Alfredo Castillo deja la Procuraduría Federal del Consumidor.    
    
    
    Muchas gracias por su sintonía hoy en @radio_formula  Nos vemos por la noche.    
    
    
    El gobierno federal designará un comisionado para Chiapas.    
    
    
    Alfredo Castillo, como les adelanté, deja PROFECO y será el Comisionado del Gobierno Federal para Michoacán.    
    
    
    Joaquín Negrete (a) "Alegreti"' es el cabecilla de los Templarios detenido en Los Reyes, Michoacán. Es originario de La Huacana,    
    
    
    Joaquín Negrete, jefe templario detenido en Michoacán, participó en varios enfrentamientos con federales y policías locales de ese estado.    
    
    
    Predicciones para los Oscares http://goo.gl/XWcgtO     
    
    
    Esta noche en El Noticiero: federales detienen a dos cabecillas del crimen en Michoacán; van por 3 más; designan comisionado para Michoacán.    
    
    
    También en El Noticiero: Ejército y PF ocupan todos los municipios de Tierra Caliente; instalan el Sistema Nacional de Atención a Víctimas.    
    
    
    Además en El Noticiero: capturan al presunto asesino del hijo de Javier Sicilia; en la cárcel, mujer que pagó con billete de 100 pesos falso    
    
    
    Lo espero como todas las noches a las 22:30 en El Noticiero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero por @Galavision en vivo desde la Ciudad de México a las 23:30/22:30/c;  Los espero.    
    
    
    En Estados Unidos #ElNoticiero en vivo desde la Ciudad de México vía @Galavision 23:30/22:30C. Los espero.    
    
    
    Son las 22:30. Al aire en #ElNoticiero desde la Ciudad de Mexico. En Estados Unidos vía@Galavision 23:30/22:30C. Ya estoy.    
    
    
    